{"data": [{"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178013091075940353"}], "entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/5DC4IzWL5Z", "expanded_url": "https://twitter.com/annacristi66/status/1043484508216090624", "display_url": "twitter.com/annacristi66/s\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Galbendeap", "id": "2424215256"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "annacristi66", "id": "266499188"}]}, "author_id": "266499188", "created_at": "2019-09-28T19:05:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1178022941617004544"], "text": "RT @Galbendeap: .@annacristi66 Perfectamente explicado \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02Ese es el l\u00edo suicida y loco de los sepa\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2ds. https://t.co/5DC4IzWL5Z", "lang": "es", "id": "1178022941617004544"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178021952872751105"}], "entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/6E7AIXPolu", "expanded_url": "https://twitter.com/allreactionvidz/status/1170143575985840128/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/6E7AIXPolu", "media_key": "7_1170143531110928390"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 98, "probability": 0.5459, "type": "Person", "normalized_text": "taekuka"}]}, "author_id": "1148852507176767490", "created_at": "2019-09-28T19:05:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1178022895248973824"], "text": "RT @piscogguk: puse el aleatorio y se me reprodujo all of me---------------------------&gt; taekuka suicida\nhttps://t.co/6E7AIXPolu", "lang": "es", "id": "1178022895248973824"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178020051682766848"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.9609, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 44, "end": 52, "probability": 0.884, "type": "Other", "normalized_text": "instagram"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.9226, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}]}, "author_id": "734788018628874240", "created_at": "2019-09-28T19:04:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1178022700880666625"], "text": "RT @DCBrasil3: James Gunn foi perguntado no instagram qual o seu personagem favorito de Esquadr\u00e3o Suicida e ele respondeu:\n\n\"Eu tenho muito\u2026", "lang": "pt", "id": "1178022700880666625"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177606321341792256"}], "author_id": "39700636", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "dinamicamentemx", "id": "774453643248488448"}]}, "created_at": "2019-09-28T19:04:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1178022597222637569"], "text": "RT @dinamicamentemx: Si detectas que tu ni\u00f1a, ni\u00f1o o adolescente manifiesta alguno de estos signos y se\u00f1ales asociados a la conducta suicid\u2026", "lang": "es", "id": "1178022597222637569"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177459598833278977"}], "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 63, "probability": 0.8712, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.5405, "type": "Other", "normalized_text": "terminado"}, {"start": 92, "end": 96, "probability": 0.8264, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "hashtags": [{"start": 44, "end": 64, "tag": "PremioLiterario2019"}, {"start": 91, "end": 97, "tag": "ebook"}]}, "author_id": "374843031", "created_at": "2019-09-28T19:03:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1178022560878993408"], "text": "RT @ConchiAragonP: \u00bfSab\u00e9is q me presento al #PremioLiterario2019 con \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2?\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfQu\u00e9 es la B\u2026", "lang": "es", "id": "1178022560878993408"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177637313582686208"}], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 71, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "John Lennon"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "rehventura", "id": "61084342"}]}, "author_id": "4266329314", "created_at": "2019-09-28T19:03:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1178022397175308289"], "in_reply_to_user_id": "61084342", "text": "@rehventura Ele n\u00e3o pensa que se o doente mental que matou o John Lennon n\u00e3o tivesse uma arma ele nunca teria dado os 4 tiros em primeiro lugar...", "lang": "pt", "id": "1178022397175308289"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178007477247528960"}], "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/FtdBQI2AbT", "expanded_url": "https://twitter.com/louistywar/status/1178002525301231616/video/1", "display_url": "twitter.com/louistywar/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8103, "type": "Person", "normalized_text": "freddieismyqueen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sweetlwture", "id": "1305635587618222082"}]}, "author_id": "996534061404512257", "created_at": "2019-09-28T19:02:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 273, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1178022251616247809"], "text": "RT @sweetlwture: As letras se encaixando, freddieismyqueen por que me matou??\n\nPor que voc\u00ea t\u00e1 chorando larrie?? https://t.co/FtdBQI2AbT", "lang": "pt", "id": "1178022251616247809"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178007477247528960"}], "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/FtdBQI2AbT", "expanded_url": "https://twitter.com/louistywar/status/1178002525301231616/video/1", "display_url": "twitter.com/louistywar/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8103, "type": "Person", "normalized_text": "freddieismyqueen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sweetlwture", "id": "1305635587618222082"}]}, "author_id": "1450283131", "created_at": "2019-09-28T19:02:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 273, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1178022205520789504"], "text": "RT @sweetlwture: As letras se encaixando, freddieismyqueen por que me matou??\n\nPor que voc\u00ea t\u00e1 chorando larrie?? https://t.co/FtdBQI2AbT", "lang": "pt", "id": "1178022205520789504"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178007477247528960"}], "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/FtdBQI2AbT", "expanded_url": "https://twitter.com/louistywar/status/1178002525301231616/video/1", "display_url": "twitter.com/louistywar/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8103, "type": "Person", "normalized_text": "freddieismyqueen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sweetlwture", "id": "1305635587618222082"}]}, "author_id": "518999306", "created_at": "2019-09-28T19:02:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 273, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1178022141721239552"], "text": "RT @sweetlwture: As letras se encaixando, freddieismyqueen por que me matou??\n\nPor que voc\u00ea t\u00e1 chorando larrie?? https://t.co/FtdBQI2AbT", "lang": "pt", "id": "1178022141721239552"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178022027057405952"}], "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/MyeUIF3dId", "expanded_url": "http://minhapipocafavorita.com/2019/09/28/diretor-de-o-esquadrao-suicida-revela-quais-hqs-se-inspirou-para-o-filme/", "display_url": "minhapipocafavorita.com/2019/09/28/dir\u2026"}, {"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/4DVzzSTAsS", "expanded_url": "https://twitter.com/pipocafavorita/status/1178022027057405952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4DVzzSTAsS", "media_key": "3_1178022025715171328"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 49, "probability": 0.559, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "pipocafavorita", "id": "1135542739163123712"}]}, "author_id": "162063222", "created_at": "2019-09-28T19:02:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1178022086767456259"], "text": "RT @pipocafavorita: Diretor de O Esquadr\u00e3o Suicida revela quais HQs se inspirou para o\u00a0filme https://t.co/MyeUIF3dId https://t.co/4DVzzSTAsS", "lang": "pt", "id": "1178022086767456259"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177813324668518400"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.5552, "type": "Other", "normalized_text": "Shigaraki"}]}, "author_id": "3346979488", "created_at": "2019-09-28T19:01:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1178022049190686722"], "in_reply_to_user_id": "1020886891158278144", "text": "@INOSUKENSHI J\u00e1 pensou? Shigaraki potencial suicida kfkskdkaksk", "lang": "pt", "id": "1178022049190686722"}, {"entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/MyeUIF3dId", "expanded_url": "http://minhapipocafavorita.com/2019/09/28/diretor-de-o-esquadrao-suicida-revela-quais-hqs-se-inspirou-para-o-filme/", "display_url": "minhapipocafavorita.com/2019/09/28/dir\u2026"}, {"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/4DVzzSTAsS", "expanded_url": "https://twitter.com/pipocafavorita/status/1178022027057405952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4DVzzSTAsS", "media_key": "3_1178022025715171328"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 29, "probability": 0.604, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "author_id": "1135542739163123712", "created_at": "2019-09-28T19:01:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1178022027057405952"], "text": "Diretor de O Esquadr\u00e3o Suicida revela quais HQs se inspirou para o\u00a0filme https://t.co/MyeUIF3dId https://t.co/4DVzzSTAsS", "lang": "pt", "id": "1178022027057405952"}, {"entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/6E7AIXPolu", "expanded_url": "https://twitter.com/allreactionvidz/status/1170143575985840128/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/6E7AIXPolu", "media_key": "7_1170143531110928390"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 83, "probability": 0.5978, "type": "Person", "normalized_text": "taekuka"}]}, "author_id": "1029305686579179523", "created_at": "2019-09-28T19:01:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 4, "like_count": 104, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1178021952872751105"], "text": "puse el aleatorio y se me reprodujo all of me---------------------------&gt; taekuka suicida\nhttps://t.co/6E7AIXPolu", "lang": "es", "id": "1178021952872751105"}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/I1ArfCfPEU", "expanded_url": "https://www.bibliatodo.com/NoticiasCristianas/joven-se-suicida-al-apostar-con-el-diablo-si-pierdo-en-free-fire-me-quito-la-vida/", "display_url": "bibliatodo.com/NoticiasCristi\u2026"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 64, "probability": 0.8875, "type": "Other", "normalized_text": "Free Fire"}]}, "author_id": "2990024091", "created_at": "2019-09-28T19:01:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1178021859121651713"], "text": "Joven se suicida al apostar con el diablo \"Si pierdo en Free Fire me quito la vida\" - Noticias de \u00daltima Hora https://t.co/I1ArfCfPEU", "lang": "es", "id": "1178021859121651713"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178007477247528960"}], "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/FtdBQI2AbT", "expanded_url": "https://twitter.com/louistywar/status/1178002525301231616/video/1", "display_url": "twitter.com/louistywar/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8103, "type": "Person", "normalized_text": "freddieismyqueen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sweetlwture", "id": "1305635587618222082"}]}, "author_id": "2466944498", "created_at": "2019-09-28T19:00:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 273, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1178021596772081665"], "text": "RT @sweetlwture: As letras se encaixando, freddieismyqueen por que me matou??\n\nPor que voc\u00ea t\u00e1 chorando larrie?? https://t.co/FtdBQI2AbT", "lang": "pt", "id": "1178021596772081665"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178020898940575745"}], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 86, "probability": 0.9218, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 92, "end": 106, "probability": 0.9449, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}, {"start": 109, "end": 119, "probability": 0.5553, "type": "Person", "normalized_text": "HarleyQuinn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}], "hashtags": [{"start": 91, "end": 107, "tag": "TheSuicideSquad"}, {"start": 108, "end": 120, "tag": "HarleyQuinn"}]}, "author_id": "1175158568993116162", "created_at": "2019-09-28T18:58:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1178021290638299136"], "text": "RT @DCBrasil3: Ainda existe d\u00favidas de quem vai ser a protagonista de Esquadr\u00e3o Suicida? \n\n#TheSuicideSquad #HarleyQuinn https://t.co/RcHAv\u2026", "lang": "pt", "id": "1178021290638299136"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178007477247528960"}], "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/FtdBQI2AbT", "expanded_url": "https://twitter.com/louistywar/status/1178002525301231616/video/1", "display_url": "twitter.com/louistywar/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8103, "type": "Person", "normalized_text": "freddieismyqueen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sweetlwture", "id": "1305635587618222082"}]}, "author_id": "1053306450011963392", "created_at": "2019-09-28T18:58:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 273, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1178021269935136769"], "text": "RT @sweetlwture: As letras se encaixando, freddieismyqueen por que me matou??\n\nPor que voc\u00ea t\u00e1 chorando larrie?? https://t.co/FtdBQI2AbT", "lang": "pt", "id": "1178021269935136769"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178007477247528960"}], "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/FtdBQI2AbT", "expanded_url": "https://twitter.com/louistywar/status/1178002525301231616/video/1", "display_url": "twitter.com/louistywar/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8103, "type": "Person", "normalized_text": "freddieismyqueen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sweetlwture", "id": "1305635587618222082"}]}, "author_id": "1105298488458428417", "created_at": "2019-09-28T18:58:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 273, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1178021232534573056"], "text": "RT @sweetlwture: As letras se encaixando, freddieismyqueen por que me matou??\n\nPor que voc\u00ea t\u00e1 chorando larrie?? https://t.co/FtdBQI2AbT", "lang": "pt", "id": "1178021232534573056"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178007477247528960"}], "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/FtdBQI2AbT", "expanded_url": "https://twitter.com/louistywar/status/1178002525301231616/video/1", "display_url": "twitter.com/louistywar/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8103, "type": "Person", "normalized_text": "freddieismyqueen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sweetlwture", "id": "1305635587618222082"}]}, "author_id": "3135947114", "created_at": "2019-09-28T18:58:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 273, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1178021194483818497"], "text": "RT @sweetlwture: As letras se encaixando, freddieismyqueen por que me matou??\n\nPor que voc\u00ea t\u00e1 chorando larrie?? https://t.co/FtdBQI2AbT", "lang": "pt", "id": "1178021194483818497"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178020051682766848"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.9609, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 44, "end": 52, "probability": 0.884, "type": "Other", "normalized_text": "instagram"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.9226, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}]}, "author_id": "801118622286487552", "created_at": "2019-09-28T18:58:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1178021087222910977"], "text": "RT @DCBrasil3: James Gunn foi perguntado no instagram qual o seu personagem favorito de Esquadr\u00e3o Suicida e ele respondeu:\n\n\"Eu tenho muito\u2026", "lang": "pt", "id": "1178021087222910977"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178007477247528960"}], "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/FtdBQI2AbT", "expanded_url": "https://twitter.com/louistywar/status/1178002525301231616/video/1", "display_url": "twitter.com/louistywar/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8103, "type": "Person", "normalized_text": "freddieismyqueen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sweetlwture", "id": "1305635587618222082"}]}, "author_id": "1312569907", "created_at": "2019-09-28T18:57:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 273, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1178021024442585089"], "text": "RT @sweetlwture: As letras se encaixando, freddieismyqueen por que me matou??\n\nPor que voc\u00ea t\u00e1 chorando larrie?? https://t.co/FtdBQI2AbT", "lang": "pt", "id": "1178021024442585089"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178016765915357185"}], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 63, "probability": 0.9688, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}]}, "author_id": "801118622286487552", "created_at": "2019-09-28T18:57:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1178021018193014790"], "text": "RT @Centraldcnauta: \"Eu tenho muitos, mas direi que Harley Quinn \u00e9 um dos maiores, mais exclusivos e espec\u00edficos personagens de quadrinhos\u2026", "lang": "pt", "id": "1178021018193014790"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176195685437325313"}], "entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/bTHnn8Gy5X", "expanded_url": "https://twitter.com/wilsonwitzel/status/1176195685437325313", "display_url": "twitter.com/wilsonwitzel/s\u2026"}], "hashtags": [{"start": 231, "end": 246, "tag": "legalizabrasil"}]}, "author_id": "1174422876151255040", "created_at": "2019-09-28T18:57:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1178020923682758657"], "text": "Primeiro : n\u00e3o puxamos o gatilho\nSegundo : muitos n\u00e3o compram e sim plant\u00e3o\nTerceiro : se eles compraram armas n\u00e3o foi a gente que vendeu \nQuarto e \u00faltimo : fumar maconha n\u00e3o faz de ningu\u00e9m assassino quem matou que \u00e9 o respons\u00e1vel #legalizabrasil https://t.co/bTHnn8Gy5X", "lang": "pt", "id": "1178020923682758657"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178020051682766848"}], "entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/RcHAvO7rRw", "expanded_url": "https://twitter.com/DCBrasil3/status/1178020898940575745/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RcHAvO7rRw", "media_key": "16_1178020890073845760"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 71, "probability": 0.933, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 77, "end": 91, "probability": 0.9519, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}, {"start": 94, "end": 104, "probability": 0.497, "type": "Person", "normalized_text": "HarleyQuinn"}], "hashtags": [{"start": 76, "end": 92, "tag": "TheSuicideSquad"}, {"start": 93, "end": 105, "tag": "HarleyQuinn"}]}, "author_id": "1076971229515530241", "created_at": "2019-09-28T18:57:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 68, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1178020898940575745"], "in_reply_to_user_id": "1076971229515530241", "text": "Ainda existe d\u00favidas de quem vai ser a protagonista de Esquadr\u00e3o Suicida? \n\n#TheSuicideSquad #HarleyQuinn https://t.co/RcHAvO7rRw", "lang": "pt", "id": "1178020898940575745"}, {"entities": {"urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/4zPB7MGkl2", "expanded_url": "https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=2419434931508765&id=100003268444059", "display_url": "facebook.com/story.php?stor\u2026"}]}, "author_id": "2965806851", "created_at": "2019-09-28T18:57:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1178020881521676296"], "text": "Burra \ud83d\ude12  o cara negou a gravidez e dai? mundo n ia acabar por isso, se matou e levou com ela um vida inocente que nem tinha nada haver com a burrice dela e do macaco do namorado. \ud83d\ude12 FDPT https://t.co/4zPB7MGkl2", "lang": "pt", "id": "1178020881521676296"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177839079347642368"}], "author_id": "803055632", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "laurredel", "id": "997958028593893379"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 24, "tag": "SUICIDIO"}]}, "created_at": "2019-09-28T18:56:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1178020782171152384"], "text": "RT @laurredel: #SUICIDIO \nPreguntar y escuchar a la persona en riesgo sobre sus pensamientos y emociones relacionadas con la conducta suici\u2026", "lang": "es", "id": "1178020782171152384"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178020051682766848"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.9609, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 44, "end": 52, "probability": 0.884, "type": "Other", "normalized_text": "instagram"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.9226, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}]}, "author_id": "247726670", "created_at": "2019-09-28T18:56:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1178020577841471491"], "text": "RT @DCBrasil3: James Gunn foi perguntado no instagram qual o seu personagem favorito de Esquadr\u00e3o Suicida e ele respondeu:\n\n\"Eu tenho muito\u2026", "lang": "pt", "id": "1178020577841471491"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177683275441201161"}], "author_id": "750815466403364869", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "andretrig", "id": "42593930"}]}, "created_at": "2019-09-28T18:55:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1178020512443834369"], "text": "RT @andretrig: Os conhecimentos da psiquiatria, da psicologia e da suicidologia expostos de forma clara e objetiva, juntamente com as infor\u2026", "lang": "pt", "id": "1178020512443834369"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178007477247528960"}], "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/FtdBQI2AbT", "expanded_url": "https://twitter.com/louistywar/status/1178002525301231616/video/1", "display_url": "twitter.com/louistywar/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8103, "type": "Person", "normalized_text": "freddieismyqueen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sweetlwture", "id": "1305635587618222082"}]}, "author_id": "820328582169948160", "created_at": "2019-09-28T18:55:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 273, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1178020506211143680"], "text": "RT @sweetlwture: As letras se encaixando, freddieismyqueen por que me matou??\n\nPor que voc\u00ea t\u00e1 chorando larrie?? https://t.co/FtdBQI2AbT", "lang": "pt", "id": "1178020506211143680"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178020051682766848"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.9609, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 44, "end": 52, "probability": 0.884, "type": "Other", "normalized_text": "instagram"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.9226, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}]}, "author_id": "212491877", "created_at": "2019-09-28T18:55:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1178020395573792775"], "text": "RT @DCBrasil3: James Gunn foi perguntado no instagram qual o seu personagem favorito de Esquadr\u00e3o Suicida e ele respondeu:\n\n\"Eu tenho muito\u2026", "lang": "pt", "id": "1178020395573792775"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178019817707712513"}], "author_id": "958888872", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "sergi_pages", "id": "364805042"}]}, "created_at": "2019-09-28T18:55:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1178020368507899905"], "in_reply_to_user_id": "364805042", "text": "@sergi_pages La brigada suicida de la vida de Brian. Acabarem veient castracions a modus de protesta", "lang": "ca", "id": "1178020368507899905"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178019874448257025"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.3282, "type": "Other", "normalized_text": "Redes"}]}, "author_id": "802347936118165506", "created_at": "2019-09-28T18:55:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1178020331702890497"], "in_reply_to_user_id": "802347936118165506", "text": "Entonces veo en Redes que una chica se suicida porque sus compa\u00f1eros se burlaron porque se manch\u00f3. \u00bfY te digo que lo podemos prevenir? DEJANDO DE CREER QUE LA MENSTRUACI\u00d3N ES UN TAB\u00da Y QUE SOLO ES UN TEMA DE CHICAS", "lang": "es", "id": "1178020331702890497"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178007477247528960"}], "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/FtdBQI2AbT", "expanded_url": "https://twitter.com/louistywar/status/1178002525301231616/video/1", "display_url": "twitter.com/louistywar/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8103, "type": "Person", "normalized_text": "freddieismyqueen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sweetlwture", "id": "1305635587618222082"}]}, "author_id": "1008182371508727808", "created_at": "2019-09-28T18:54:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 273, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1178020238824263680"], "text": "RT @sweetlwture: As letras se encaixando, freddieismyqueen por que me matou??\n\nPor que voc\u00ea t\u00e1 chorando larrie?? https://t.co/FtdBQI2AbT", "lang": "pt", "id": "1178020238824263680"}, {"entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/2r4CbB3KSu", "expanded_url": "https://twitter.com/DCBrasil3/status/1178020051682766848/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2r4CbB3KSu", "media_key": "16_1178020042195251200"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9631, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 29, "end": 37, "probability": 0.9086, "type": "Other", "normalized_text": "instagram"}, {"start": 73, "end": 89, "probability": 0.9011, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 137, "end": 145, "probability": 0.4265, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 237, "end": 242, "probability": 0.728, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 262, "end": 276, "probability": 0.9097, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}], "hashtags": [{"start": 261, "end": 277, "tag": "TheSuicideSquad"}]}, "author_id": "1076971229515530241", "created_at": "2019-09-28T18:54:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 6, "like_count": 202, "quote_count": 10}, "edit_history_tweet_ids": ["1178020051682766848"], "text": "James Gunn foi perguntado no instagram qual o seu personagem favorito de Esquadr\u00e3o Suicida e ele respondeu:\n\n\"Eu tenho muitos, mas direi Arlequina, j\u00e1 que ela \u00e9 um dos maiores, exclusivos e espec\u00edficos personagens de todos os tempos com Batman e homem-aranha\"\n\n#TheSuicideSquad https://t.co/2r4CbB3KSu", "lang": "pt", "id": "1178020051682766848"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177863803276595202"}], "author_id": "907339272021299200", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvadorcardus", "id": "174295598"}, {"start": 49, "end": 63, "username": "QuimTorraiPla", "id": "4703390322"}]}, "created_at": "2019-09-28T18:53:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 299, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1178019862897184768"], "text": "RT @salvadorcardus: Que l\u2019ABC converteixi el MHP @QuimTorraiPla en un sabotejador del Parlament \u00e9s de gui\u00f3 nivell Monty Pyton. Com l\u2019escamo\u2026", "lang": "ca", "id": "1178019862897184768"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177863803276595202"}], "author_id": "938085383413301248", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvadorcardus", "id": "174295598"}, {"start": 49, "end": 63, "username": "QuimTorraiPla", "id": "4703390322"}]}, "created_at": "2019-09-28T18:52:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 299, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1178019774263152641"], "text": "RT @salvadorcardus: Que l\u2019ABC converteixi el MHP @QuimTorraiPla en un sabotejador del Parlament \u00e9s de gui\u00f3 nivell Monty Pyton. Com l\u2019escamo\u2026", "lang": "ca", "id": "1178019774263152641"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178007477247528960"}], "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/FtdBQI2AbT", "expanded_url": "https://twitter.com/louistywar/status/1178002525301231616/video/1", "display_url": "twitter.com/louistywar/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8103, "type": "Person", "normalized_text": "freddieismyqueen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sweetlwture", "id": "1305635587618222082"}]}, "author_id": "710877118566109184", "created_at": "2019-09-28T18:52:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 273, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1178019727345639427"], "text": "RT @sweetlwture: As letras se encaixando, freddieismyqueen por que me matou??\n\nPor que voc\u00ea t\u00e1 chorando larrie?? https://t.co/FtdBQI2AbT", "lang": "pt", "id": "1178019727345639427"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177863803276595202"}], "author_id": "388741304", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvadorcardus", "id": "174295598"}, {"start": 49, "end": 63, "username": "QuimTorraiPla", "id": "4703390322"}]}, "created_at": "2019-09-28T18:52:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 299, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1178019725412098049"], "text": "RT @salvadorcardus: Que l\u2019ABC converteixi el MHP @QuimTorraiPla en un sabotejador del Parlament \u00e9s de gui\u00f3 nivell Monty Pyton. Com l\u2019escamo\u2026", "lang": "ca", "id": "1178019725412098049"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178018742472777730"}], "author_id": "151835699", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "fenotartaglia", "id": "171900372"}]}, "created_at": "2019-09-28T18:52:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1178019548215349251"], "in_reply_to_user_id": "171900372", "text": "@fenotartaglia Defender asi peleando el descenso es suicida. Estaba encerrado entre 2 y le dan la linea para q escape en el centro del penal. Infantil.", "lang": "es", "id": "1178019548215349251"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178001903055249409"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.5056, "type": "Other", "normalized_text": "Rager"}, {"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8889, "type": "Person", "normalized_text": "Fabio Paunocuzio"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "roxmo", "id": "17752026"}]}, "author_id": "951783493326995456", "created_at": "2019-09-28T18:51:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1178019512442130433"], "in_reply_to_user_id": "17752026", "text": "@roxmo Matou a pau Rager, falou tudo esse Fabio Paunocuzio e bosta comunista que esta se lixando para o povo.", "lang": "pt", "id": "1178019512442130433"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1178017793184354305"}], "entities": {"urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/GAZqpGYVvE", "expanded_url": "https://twitter.com/CNNEE/status/1178017793184354305", "display_url": "twitter.com/CNNEE/status/1\u2026"}]}, "author_id": "835948160816201728", "created_at": "2019-09-28T18:51:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1178019471048548352"], "text": "A toda acci\u00f3n le ponen etiquetas. La defensa de nuestra tierra afecta la bolsa del capitalismo suicida que somete toda protesta. https://t.co/GAZqpGYVvE", "lang": "es", "id": "1178019471048548352"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177932064752099328"}], "author_id": "2356451022", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "ysildur1", "id": "703978147251920896"}]}, "created_at": "2019-09-28T18:51:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1178019433190756355"], "in_reply_to_user_id": "703978147251920896", "text": "@ysildur1 Otra rata m\u00e1s Aprista !! El perro faldero del loco suicida \ud83d\udc4e", "lang": "es", "id": "1178019433190756355"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177502329932677120"}], "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/jqMZTviS6G", "expanded_url": "https://twitter.com/MUN003MUN/status/1177502329932677120", "display_url": "twitter.com/MUN003MUN/stat\u2026"}]}, "author_id": "3416824947", "created_at": "2019-09-28T18:51:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1178019394460557312"], "text": "Serase ele morre no arco, tipo num ataque suicida?\n\nAn\u00e3o t\u00f4 bolando teoria, me tornei o que mais odiava https://t.co/jqMZTviS6G", "lang": "pt", "id": "1178019394460557312"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177683275441201161"}], "author_id": "97956065", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "andretrig", "id": "42593930"}]}, "created_at": "2019-09-28T18:51:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1178019359521984512"], "text": "RT @andretrig: Os conhecimentos da psiquiatria, da psicologia e da suicidologia expostos de forma clara e objetiva, juntamente com as infor\u2026", "lang": "pt", "id": "1178019359521984512"}, {"entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/eFY9HaOww6", "expanded_url": "https://youtu.be/TBxi6l5VuGM", "display_url": "youtu.be/TBxi6l5VuGM"}], "mentions": [{"start": 143, "end": 151, "username": "YouTube", "id": "10228272"}]}, "author_id": "357278883", "created_at": "2019-09-28T18:50:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1178019100364361730"], "text": "Cerveza vino, antes del partido...\nSoy un barra brava, violencia y alcohol... \n\nCOMANDO SUICIDA: SOY UN BARRABRAVA https://t.co/eFY9HaOww6 v\u00eda @YouTube", "lang": "es", "id": "1178019100364361730"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177683275441201161"}], "author_id": "1103287064039174145", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "andretrig", "id": "42593930"}]}, "created_at": "2019-09-28T18:50:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1178019066159734789"], "text": "RT @andretrig: Os conhecimentos da psiquiatria, da psicologia e da suicidologia expostos de forma clara e objetiva, juntamente com as infor\u2026", "lang": "pt", "id": "1178019066159734789"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178016589779816448"}], "author_id": "222264809", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "el_pais", "id": "7996082"}]}, "created_at": "2019-09-28T18:48:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1178018781274279936"], "in_reply_to_user_id": "222264809", "text": "@el_pais Cansado de miseria y migajas... Pens\u00e1is q viv\u00eds de puta madre y est\u00e1is esclavizados. Os obligan a pagar por la libertad, la sanidad, la educaci\u00f3n y encima est\u00e1is agradecidos. Criando mu\u00f1ecos para un sistema suicida. Nos conform diciendo q cualq tiempo pasado fue mejor. Pat\u00e9tico!", "lang": "es", "id": "1178018781274279936"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177872010933936131"}], "author_id": "1038156164373078016", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ImolaOggi", "id": "1683455144"}]}, "created_at": "2019-09-28T18:47:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1178018425475612672"], "text": "RT @ImolaOggi: Migranti, Alarm phone: 'barca con 56 \"naufraghi\" in difficolt\u00e0'\n(chi si avventura in mare senza precauzioni non \u00e8 NAUFRAGO,\u2026", "lang": "it", "id": "1178018425475612672"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178014170035490816"}], "geo": {"place_id": "894146230dd1d42d"}, "author_id": "766015845348806656", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "JosYp10", "id": "1340741621692952576"}]}, "created_at": "2019-09-28T18:47:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1178018326519435264"], "in_reply_to_user_id": "1008231937582956544", "text": "@JosyP10 Baah, aqui geral se matou de rir kkkkkkkkkkkkkkkk", "lang": "pt", "id": "1178018326519435264"}, {"author_id": "2371812892", "created_at": "2019-09-28T18:47:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1178018314775384064"], "text": "a menina se matou gnt", "lang": "pt", "id": "1178018314775384064"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178007477247528960"}], "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/FtdBQI2AbT", "expanded_url": "https://twitter.com/louistywar/status/1178002525301231616/video/1", "display_url": "twitter.com/louistywar/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8103, "type": "Person", "normalized_text": "freddieismyqueen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sweetlwture", "id": "1305635587618222082"}]}, "author_id": "3030541461", "created_at": "2019-09-28T18:46:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 273, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1178018050634854406"], "text": "RT @sweetlwture: As letras se encaixando, freddieismyqueen por que me matou??\n\nPor que voc\u00ea t\u00e1 chorando larrie?? https://t.co/FtdBQI2AbT", "lang": "pt", "id": "1178018050634854406"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177972493556097024"}], "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 99, "probability": 0.6595, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido"}], "mentions": [{"start": 13, "end": 22, "username": "nuno_ivo", "id": "723431520375967744"}]}, "author_id": "2737278076", "created_at": "2019-09-28T18:45:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1178018005260947457"], "in_reply_to_user_id": "3192240123", "text": "@oprofdoutor @nuno_ivo Sim, matou uma crian\u00e7a \ne com o hist\u00f3rico que se lhe conhece.\nEst\u00e1 no Partido certo.", "lang": "pt", "id": "1178018005260947457"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178007477247528960"}], "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/FtdBQI2AbT", "expanded_url": "https://twitter.com/louistywar/status/1178002525301231616/video/1", "display_url": "twitter.com/louistywar/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8103, "type": "Person", "normalized_text": "freddieismyqueen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sweetlwture", "id": "1305635587618222082"}]}, "author_id": "2755146779", "created_at": "2019-09-28T18:45:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 273, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1178017912495493123"], "text": "RT @sweetlwture: As letras se encaixando, freddieismyqueen por que me matou??\n\nPor que voc\u00ea t\u00e1 chorando larrie?? https://t.co/FtdBQI2AbT", "lang": "pt", "id": "1178017912495493123"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178007477247528960"}], "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/FtdBQI2AbT", "expanded_url": "https://twitter.com/louistywar/status/1178002525301231616/video/1", "display_url": "twitter.com/louistywar/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8103, "type": "Person", "normalized_text": "freddieismyqueen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sweetlwture", "id": "1305635587618222082"}]}, "author_id": "1094609128184598528", "created_at": "2019-09-28T18:45:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 273, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1178017889611390978"], "text": "RT @sweetlwture: As letras se encaixando, freddieismyqueen por que me matou??\n\nPor que voc\u00ea t\u00e1 chorando larrie?? https://t.co/FtdBQI2AbT", "lang": "pt", "id": "1178017889611390978"}, {"entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/KnOlOQweDN", "expanded_url": "https://www.twitch.tv/maiazitos", "display_url": "twitch.tv/maiazitos", "status": 200, "unwound_url": "https://www.twitch.tv/maiazitos"}]}, "author_id": "3225257703", "created_at": "2019-09-28T18:45:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1178017820094980104"], "text": "Meta 82/100 followers / ESQUADR\u00c3O SU\u00cdCIDA !!! https://t.co/KnOlOQweDN", "lang": "pt", "id": "1178017820094980104"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178007477247528960"}], "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/FtdBQI2AbT", "expanded_url": "https://twitter.com/louistywar/status/1178002525301231616/video/1", "display_url": "twitter.com/louistywar/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8103, "type": "Person", "normalized_text": "freddieismyqueen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sweetlwture", "id": "1305635587618222082"}]}, "author_id": "1091545725513682944", "created_at": "2019-09-28T18:43:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 273, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1178017458990583811"], "text": "RT @sweetlwture: As letras se encaixando, freddieismyqueen por que me matou??\n\nPor que voc\u00ea t\u00e1 chorando larrie?? https://t.co/FtdBQI2AbT", "lang": "pt", "id": "1178017458990583811"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178016765915357185"}], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 63, "probability": 0.9688, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}]}, "author_id": "75264243", "created_at": "2019-09-28T18:43:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1178017308826116098"], "text": "RT @Centraldcnauta: \"Eu tenho muitos, mas direi que Harley Quinn \u00e9 um dos maiores, mais exclusivos e espec\u00edficos personagens de quadrinhos\u2026", "lang": "pt", "id": "1178017308826116098"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178007477247528960"}], "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/FtdBQI2AbT", "expanded_url": "https://twitter.com/louistywar/status/1178002525301231616/video/1", "display_url": "twitter.com/louistywar/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8103, "type": "Person", "normalized_text": "freddieismyqueen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sweetlwture", "id": "1305635587618222082"}]}, "author_id": "1007423690605199360", "created_at": "2019-09-28T18:42:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 273, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1178017156388311041"], "text": "RT @sweetlwture: As letras se encaixando, freddieismyqueen por que me matou??\n\nPor que voc\u00ea t\u00e1 chorando larrie?? https://t.co/FtdBQI2AbT", "lang": "pt", "id": "1178017156388311041"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177691332065812480"}], "author_id": "93495901", "entities": {"mentions": [{"start": 8, "end": 21, "username": "anacorso1301", "id": "74347087"}]}, "created_at": "2019-09-28T18:42:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1178017132111638534"], "in_reply_to_user_id": "180149692", "text": "@K_13PT @anacorso1301 \u00c9 um suicida e mentiroso", "lang": "pt", "id": "1178017132111638534"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178007477247528960"}], "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/FtdBQI2AbT", "expanded_url": "https://twitter.com/louistywar/status/1178002525301231616/video/1", "display_url": "twitter.com/louistywar/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8103, "type": "Person", "normalized_text": "freddieismyqueen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sweetlwture", "id": "1305635587618222082"}]}, "author_id": "1155972483213910016", "created_at": "2019-09-28T18:42:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 273, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1178017100293652481"], "text": "RT @sweetlwture: As letras se encaixando, freddieismyqueen por que me matou??\n\nPor que voc\u00ea t\u00e1 chorando larrie?? https://t.co/FtdBQI2AbT", "lang": "pt", "id": "1178017100293652481"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177773224576335872"}], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 73, "probability": 0.7407, "type": "Place", "normalized_text": "RD"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "altagraciasa", "id": "128020344"}]}, "author_id": "1424438990", "created_at": "2019-09-28T18:42:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1178017056672890882"], "in_reply_to_user_id": "128020344", "text": "@altagraciasa Mi querida ,la libre expresi\u00f3n, est\u00e1 de vacaciones, en mi RD.mientras sigan muchos periodistas siendo suicidas con la soberan\u00eda del pueblo,se suicida porque lo hacen junto a los gob dejando la \u00e9tica por debajo de sus patas , mientras unos pocos siguen con los pies sobre la tierra", "lang": "es", "id": "1178017056672890882"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178007477247528960"}], "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/FtdBQI2AbT", "expanded_url": "https://twitter.com/louistywar/status/1178002525301231616/video/1", "display_url": "twitter.com/louistywar/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8103, "type": "Person", "normalized_text": "freddieismyqueen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sweetlwture", "id": "1305635587618222082"}]}, "author_id": "734588541360087041", "created_at": "2019-09-28T18:41:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 273, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1178017014922776582"], "text": "RT @sweetlwture: As letras se encaixando, freddieismyqueen por que me matou??\n\nPor que voc\u00ea t\u00e1 chorando larrie?? https://t.co/FtdBQI2AbT", "lang": "pt", "id": "1178017014922776582"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177872010933936131"}], "author_id": "2382659762", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ImolaOggi", "id": "1683455144"}]}, "created_at": "2019-09-28T18:41:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1178016988918104066"], "text": "RT @ImolaOggi: Migranti, Alarm phone: 'barca con 56 \"naufraghi\" in difficolt\u00e0'\n(chi si avventura in mare senza precauzioni non \u00e8 NAUFRAGO,\u2026", "lang": "it", "id": "1178016988918104066"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178007477247528960"}], "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/FtdBQI2AbT", "expanded_url": "https://twitter.com/louistywar/status/1178002525301231616/video/1", "display_url": "twitter.com/louistywar/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8103, "type": "Person", "normalized_text": "freddieismyqueen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sweetlwture", "id": "1305635587618222082"}]}, "author_id": "1104153939069620225", "created_at": "2019-09-28T18:41:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 273, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1178016907959644160"], "text": "RT @sweetlwture: As letras se encaixando, freddieismyqueen por que me matou??\n\nPor que voc\u00ea t\u00e1 chorando larrie?? https://t.co/FtdBQI2AbT", "lang": "pt", "id": "1178016907959644160"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178007477247528960"}], "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/FtdBQI2AbT", "expanded_url": "https://twitter.com/louistywar/status/1178002525301231616/video/1", "display_url": "twitter.com/louistywar/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8103, "type": "Person", "normalized_text": "freddieismyqueen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sweetlwture", "id": "1305635587618222082"}]}, "author_id": "1166900661436502017", "created_at": "2019-09-28T18:41:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 273, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1178016839575769090"], "text": "RT @sweetlwture: As letras se encaixando, freddieismyqueen por que me matou??\n\nPor que voc\u00ea t\u00e1 chorando larrie?? https://t.co/FtdBQI2AbT", "lang": "pt", "id": "1178016839575769090"}, {"entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/S0vfQ9AkM2", "expanded_url": "https://twitter.com/Augusto99Stark/status/1178016832223137792/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/S0vfQ9AkM2", "media_key": "3_1178016817673101314"}]}, "author_id": "3194261296", "created_at": "2019-09-28T18:41:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1178016832223137792"], "text": "Es suicida salir a correr con 33 grados a las 2 de la tarde https://t.co/S0vfQ9AkM2", "lang": "es", "id": "1178016832223137792"}, {"entities": {"urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/zzvFZBOFQg", "expanded_url": "https://twitter.com/Centraldcnauta/status/1178016765915357185/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zzvFZBOFQg", "media_key": "3_1178016720017121281"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 43, "probability": 0.9653, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 187, "end": 196, "probability": 0.9626, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 231, "end": 247, "probability": 0.7638, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 252, "end": 266, "probability": 0.911, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}], "hashtags": [{"start": 251, "end": 267, "tag": "TheSuicideSquad"}]}, "author_id": "1074468328163500033", "created_at": "2019-09-28T18:40:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 29, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1178016765915357185"], "text": "\"Eu tenho muitos, mas direi que Harley Quinn \u00e9 um dos maiores, mais exclusivos e espec\u00edficos personagens de quadrinhos de todos os tempos... tanto quanto eu estou preocupado\" - respondeu James Gunn sobre seu personagem favorito do Esquadr\u00e3o Suicida.\n\n#TheSuicideSquad https://t.co/zzvFZBOFQg", "lang": "pt", "id": "1178016765915357185"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178001408945201153"}], "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 104, "probability": 0.9091, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron Suicida"}, {"start": 167, "end": 176, "probability": 0.6378, "type": "Other", "normalized_text": "Guardianes"}], "mentions": [{"start": 10, "end": 22, "username": "StripMarvel", "id": "3715623795"}, {"start": 23, "end": 36, "username": "mulimoliendo", "id": "302281096"}]}, "author_id": "576198176", "created_at": "2019-09-28T18:40:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1178016744620904449"], "in_reply_to_user_id": "58325892", "text": "@Sac_DC88 @StripMarvel @mulimoliendo Exacto. Hay que recordar que acept\u00f3 la pelicula de Escuadron Suicida antes de que le pidieran (d nuevo) que hiciera la tercera de Guardianes (de la cual le echaron al principio). Asi que dudo que aceptase la otra como un simple \u201cencargo\u201d", "lang": "es", "id": "1178016744620904449"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177873168486326272"}], "author_id": "1075889697728147456", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Athena_av_art", "id": "876733740986359808"}]}, "created_at": "2019-09-28T18:40:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1178016701293748231"], "in_reply_to_user_id": "876733740986359808", "text": "@Athena_av_art Dios es que la gente parece ver lo ofensivo en todo! Ese dibujo esta precioso tal y c\u00f3mo esta pero la gente no lo acepta, algo as\u00ed le paso a una artista de SU que casi se suicida, tal vez lo conozcas", "lang": "es", "id": "1178016701293748231"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178015986659840001"}], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.9683, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 143, "end": 152, "probability": 0.7016, "type": "Other", "normalized_text": "Holocausto"}, {"start": 194, "end": 197, "probability": 0.7287, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 202, "end": 207, "probability": 0.7841, "type": "Person", "normalized_text": "Hilter"}, {"start": 250, "end": 253, "probability": 0.8421, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 269, "end": 278, "probability": 0.7821, "type": "Other", "normalized_text": "Holocausto"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "KayoRyanSilva1", "id": "1064847357953667072"}, {"start": 28, "end": 43, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "author_id": "1170457793289216001", "created_at": "2019-09-28T18:40:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1178016685401542656"], "in_reply_to_user_id": "1064847357953667072", "text": "@KayoRyanSilva1 @Arthur9263 @QuebrandoOTabu N\u00e3o, o Hitler cometeu pecados grav\u00edssimos, mas matou gente, tal como os abortistas. Ainda assim, o Holocausto foi imensamente grave e ofendeu muito a Deus. O Hilter mereceu o inferno, mas a miseric\u00f3rdia de Deus \u00e9 maior que o Holocausto e, por isso, se ele se tiver arrependido +", "lang": "pt", "id": "1178016685401542656"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178007477247528960"}], "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/FtdBQI2AbT", "expanded_url": "https://twitter.com/louistywar/status/1178002525301231616/video/1", "display_url": "twitter.com/louistywar/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8103, "type": "Person", "normalized_text": "freddieismyqueen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sweetlwture", "id": "1305635587618222082"}]}, "author_id": "970062635029991424", "created_at": "2019-09-28T18:40:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 273, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1178016638219833349"], "text": "RT @sweetlwture: As letras se encaixando, freddieismyqueen por que me matou??\n\nPor que voc\u00ea t\u00e1 chorando larrie?? https://t.co/FtdBQI2AbT", "lang": "pt", "id": "1178016638219833349"}, {"author_id": "947148178968768512", "created_at": "2019-09-28T18:40:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1178016542807805954"], "text": "\"filha, voc\u00ea se matou de estudar pra essa semana de provas. ficou sem assistir suas coisas. ficou mal. ent\u00e3o, se d\u00ea o t\u00eanis de presente sim. voc\u00ea trabalha, tem que se fazer feliz\" \n\nN\u00c3O SEI LIDAR COM A MINHA M\u00c3E HAHAHAHAHHA", "lang": "pt", "id": "1178016542807805954"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177959896156901376"}], "author_id": "1092807207295553537", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "FrenteDeTodos", "id": "1132308934948282368"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "UniCiudadanaAR", "id": "724991849912500224"}, {"start": 31, "end": 40, "username": "alferdez", "id": "149991703"}, {"start": 41, "end": 49, "username": "infobae", "id": "69416519"}]}, "created_at": "2019-09-28T18:39:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1178016395742896128"], "in_reply_to_user_id": "1132308934948282368", "text": "@FrenteDeTodos @UniCiudadanaAR @alferdez @infobae \u00bfest\u00e1s inventando 150 cargos vitalicios que va a manejar Donda?\n\n\u00bfSos suicida fiscal?", "lang": "es", "id": "1178016395742896128"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 149, "end": 154, "probability": 0.8097, "type": "Person", "normalized_text": "thiago"}]}, "author_id": "1077945822027960323", "created_at": "2019-09-28T18:39:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1178016324913696768"], "text": "Eai povo, s\u00f3 voltei pra me despedir msm, n posso voltar a ficar aqui, minha vida ta um inferno, mudei de numero e pfv n me chamem em nenhum lugar, o thiago se matou, pros q perguntaram, e eu n pude ir no enterro pq minha mae n me contou kkk ent amigos, adeus.", "lang": "pt", "id": "1178016324913696768"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178007477247528960"}], "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/FtdBQI2AbT", "expanded_url": "https://twitter.com/louistywar/status/1178002525301231616/video/1", "display_url": "twitter.com/louistywar/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8103, "type": "Person", "normalized_text": "freddieismyqueen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sweetlwture", "id": "1305635587618222082"}]}, "author_id": "1146186101306068992", "created_at": "2019-09-28T18:39:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 273, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1178016290776260608"], "text": "RT @sweetlwture: As letras se encaixando, freddieismyqueen por que me matou??\n\nPor que voc\u00ea t\u00e1 chorando larrie?? https://t.co/FtdBQI2AbT", "lang": "pt", "id": "1178016290776260608"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177863803276595202"}], "author_id": "624119687", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvadorcardus", "id": "174295598"}, {"start": 49, "end": 63, "username": "QuimTorraiPla", "id": "4703390322"}]}, "created_at": "2019-09-28T18:38:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 299, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1178016252406751234"], "text": "RT @salvadorcardus: Que l\u2019ABC converteixi el MHP @QuimTorraiPla en un sabotejador del Parlament \u00e9s de gui\u00f3 nivell Monty Pyton. Com l\u2019escamo\u2026", "lang": "ca", "id": "1178016252406751234"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178011974095032320"}], "author_id": "1028474752875356160", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "gaduBFR", "id": "2911594191"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "rayssapiires_", "id": "1028474752875356160"}]}, "created_at": "2019-09-28T18:37:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1178016001776132103"], "text": "RT @gaduBFR: @rayssapiires_ Meu celular ficou com pena do seu q se matou tbm Rip LG sdds celular", "lang": "pt", "id": "1178016001776132103"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177989169035042816"}], "author_id": "354657445", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "WhiskyBluees", "id": "993894959760789504"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "KARMARALONSO", "id": "2993107509"}]}, "created_at": "2019-09-28T18:37:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1178015982268366849"], "in_reply_to_user_id": "993894959760789504", "text": "@WhiskyBluees @KARMARALONSO O es un suicida o es un absoluto genio que fue a hacer una contramarcha simb\u00f3lica poni\u00e9ndole el pecho solito.", "lang": "es", "id": "1178015982268366849"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178012906409123841"}], "author_id": "1133882030897471491", "created_at": "2019-09-28T18:37:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1178015902857646080"], "in_reply_to_user_id": "1133882030897471491", "text": "Ele se suicidou dia 8, mas o dia 10 foi adotado como o dia mundial", "lang": "pt", "id": "1178015902857646080"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178007477247528960"}], "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/FtdBQI2AbT", "expanded_url": "https://twitter.com/louistywar/status/1178002525301231616/video/1", "display_url": "twitter.com/louistywar/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8103, "type": "Person", "normalized_text": "freddieismyqueen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sweetlwture", "id": "1305635587618222082"}]}, "author_id": "1033393445086408704", "created_at": "2019-09-28T18:37:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 273, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1178015829016928260"], "text": "RT @sweetlwture: As letras se encaixando, freddieismyqueen por que me matou??\n\nPor que voc\u00ea t\u00e1 chorando larrie?? https://t.co/FtdBQI2AbT", "lang": "pt", "id": "1178015829016928260"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177793602312949760"}], "author_id": "2784808421", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MadameTempestad", "id": "20282000"}]}, "created_at": "2019-09-28T18:36:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1178015752286298112"], "in_reply_to_user_id": "20282000", "text": "@MadameTempestad Y del COBARDE Y CORRUPTO SUICIDA...!!!", "lang": "es", "id": "1178015752286298112"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/bFNKg9VHCy", "expanded_url": "https://twitter.com/OBellzin/status/1178015689807945731/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bFNKg9VHCy", "media_key": "3_1178015681448730626"}]}, "author_id": "998378746292916226", "created_at": "2019-09-28T18:36:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1178015689807945731"], "text": "Um suicida, n\u00e3o quer morrer, ele s\u00f3 quer se livrar de seus problemas/dores https://t.co/bFNKg9VHCy", "lang": "pt", "id": "1178015689807945731"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1178008006417616896"}], "entities": {"urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/hXrNBxYjM3", "expanded_url": "https://twitter.com/UniversBTS_/status/1178008006417616896", "display_url": "twitter.com/UniversBTS_/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 114, "probability": 0.9847, "type": "Organization", "normalized_text": "BTS"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.4706, "type": "Organization", "normalized_text": "sttaf"}], "mentions": [{"start": 116, "end": 124, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}], "hashtags": [{"start": 111, "end": 115, "tag": "BTS"}]}, "author_id": "861758398047678465", "created_at": "2019-09-28T18:36:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1178015649689427971"], "text": "Eu n\u00e3o sei se me considero normal por pensar igual a eles ou se sou fora da casinha igual a eles!? \n\nE agora? \n#BTS @BTS_twt\n\nObs: A sttaf matou v\u00e1rios insetos! Kkkkkkkkk. https://t.co/hXrNBxYjM3", "lang": "pt", "id": "1178015649689427971"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178007477247528960"}], "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/FtdBQI2AbT", "expanded_url": "https://twitter.com/louistywar/status/1178002525301231616/video/1", "display_url": "twitter.com/louistywar/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8103, "type": "Person", "normalized_text": "freddieismyqueen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sweetlwture", "id": "1305635587618222082"}]}, "author_id": "915292580", "created_at": "2019-09-28T18:36:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 273, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1178015617091297280"], "text": "RT @sweetlwture: As letras se encaixando, freddieismyqueen por que me matou??\n\nPor que voc\u00ea t\u00e1 chorando larrie?? https://t.co/FtdBQI2AbT", "lang": "pt", "id": "1178015617091297280"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177997885956382721"}], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 48, "probability": 0.9722, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "idiocraciabr1", "id": "1162015939593945097"}]}, "author_id": "1012125557079801857", "created_at": "2019-09-28T18:34:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1178015248260968451"], "in_reply_to_user_id": "1162015939593945097", "text": "@idiocraciabr1 Se tivesse pena de morte no Brasil tudo bem. Matou, morreu.", "lang": "pt", "id": "1178015248260968451"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177880526935531520"}], "author_id": "861222870432796672", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "CampanaMirko", "id": "1478009422295220226"}]}, "created_at": "2019-09-28T18:34:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1178015207853035520"], "in_reply_to_user_id": "1062470591163367425", "text": "@CampanaMirko Ottimo ottimo va torturato fino a quando non si suicida da solo sto merda andava frustato con filo spinato attaccato alla corrente affettato con la circolare dai piedi fino alla testa e scusate ma chi tocca donne bambini animali divento una bestia", "lang": "it", "id": "1178015207853035520"}, {"author_id": "4913977443", "created_at": "2019-09-28T18:34:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1178015115888734209"], "text": "cheguei o trabalho minha tava puta, disse \"depois a gente conversa\"\n\nagora chamou a familia toda pra conversar\n\nse eu n voltar vcs ja sabem que me matou", "lang": "pt", "id": "1178015115888734209"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178007477247528960"}], "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/FtdBQI2AbT", "expanded_url": "https://twitter.com/louistywar/status/1178002525301231616/video/1", "display_url": "twitter.com/louistywar/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8103, "type": "Person", "normalized_text": "freddieismyqueen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sweetlwture", "id": "1305635587618222082"}]}, "author_id": "2504445947", "created_at": "2019-09-28T18:34:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 273, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1178015076147707907"], "text": "RT @sweetlwture: As letras se encaixando, freddieismyqueen por que me matou??\n\nPor que voc\u00ea t\u00e1 chorando larrie?? https://t.co/FtdBQI2AbT", "lang": "pt", "id": "1178015076147707907"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177863803276595202"}], "author_id": "1071094302737088513", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvadorcardus", "id": "174295598"}, {"start": 49, "end": 63, "username": "QuimTorraiPla", "id": "4703390322"}]}, "created_at": "2019-09-28T18:33:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 299, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1178014911437377541"], "text": "RT @salvadorcardus: Que l\u2019ABC converteixi el MHP @QuimTorraiPla en un sabotejador del Parlament \u00e9s de gui\u00f3 nivell Monty Pyton. Com l\u2019escamo\u2026", "lang": "ca", "id": "1178014911437377541"}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/2lGY9fvUdL", "expanded_url": "https://twitter.com/Larreh1dlove/status/1178014881821450247/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2lGY9fvUdL", "media_key": "16_1178014871243366400"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.7788, "type": "Person", "normalized_text": "freddieismyqueen"}]}, "author_id": "827950880691466241", "created_at": "2019-09-28T18:33:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1178014881821450247"], "text": "freddieismyqueen matou todo mundo\nN restou ningu\u00e9m vivo\nSe vc n chorou com esse v\u00eddeo, v\u00ea de novo, v\u00ea direito https://t.co/2lGY9fvUdL", "lang": "pt", "id": "1178014881821450247"}, {"entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/7ZMAaV4Aew", "expanded_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/adolescente-vegano-suicida-sufrir-acoso-escolar-sus-companeros-que-tiraban-trozos-carne_2017092959cf3a8f0cf20201565b8e09.html?fbclid=IwAR15y0JUf614Oki3lxaaMIiZKkLw83f6Vab83R-rAKypgR49ak5aqHZW4Kg", "display_url": "lasexta.com/noticias/socie\u2026"}]}, "author_id": "55758006", "created_at": "2019-09-28T18:33:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1178014830479003651"], "text": "Un ni\u00f1o vegano se suicida tras sufrir el acoso escolar de sus compa\u00f1eros que le tiraban trozos de carne https://t.co/7ZMAaV4Aew", "lang": "es", "id": "1178014830479003651"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178007477247528960"}], "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/FtdBQI2AbT", "expanded_url": "https://twitter.com/louistywar/status/1178002525301231616/video/1", "display_url": "twitter.com/louistywar/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8103, "type": "Person", "normalized_text": "freddieismyqueen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sweetlwture", "id": "1305635587618222082"}]}, "author_id": "966790393537990656", "created_at": "2019-09-28T18:33:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 273, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1178014791056662528"], "text": "RT @sweetlwture: As letras se encaixando, freddieismyqueen por que me matou??\n\nPor que voc\u00ea t\u00e1 chorando larrie?? https://t.co/FtdBQI2AbT", "lang": "pt", "id": "1178014791056662528"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177683275441201161"}], "author_id": "167999129", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "andretrig", "id": "42593930"}]}, "created_at": "2019-09-28T18:32:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1178014746991353856"], "text": "RT @andretrig: Os conhecimentos da psiquiatria, da psicologia e da suicidologia expostos de forma clara e objetiva, juntamente com as infor\u2026", "lang": "pt", "id": "1178014746991353856"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177928637712097281"}], "author_id": "453531668", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "petergomezblog", "id": "274093178"}]}, "created_at": "2019-09-28T18:31:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1178014402022432768"], "in_reply_to_user_id": "274093178", "text": "@petergomezblog Ma quali evasori che qui la gente si suicida x troppe tasse che ha da pagare...", "lang": "it", "id": "1178014402022432768"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178000089068912640"}], "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 57, "probability": 0.9852, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 217, "end": 225, "probability": 0.9802, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 235, "end": 240, "probability": 0.9224, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "allantercalivre", "id": "3984632307"}, {"start": 280, "end": 294, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "author_id": "1049643545240440832", "created_at": "2019-09-28T18:30:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1178014212410527750"], "in_reply_to_user_id": "3984632307", "text": "@allantercalivre @UIdeario Ele est\u00e1 certo SIM.\nO Bolsonaro se cala CONVENIENTEMENTE porque fez um ju\u00edzo de mensura\u00e7\u00e3o de dano e ESCOLHEU LIVREMENTE a tal da GOVERNABILIDADE em detrimento da LAVA JATO, QUE O ELEGEU!\nO Bolsonaro traiu o Brasil, MATOU nosso orgulho e \u00e9 s\u00f3 o come\u00e7o.\n@jairbolsonaro COVARDE!", "lang": "pt", "id": "1178014212410527750"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177784868236869638"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.8626, "type": "Person", "normalized_text": "Tommy"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "valenpolizzi1", "id": "2169187532"}]}, "author_id": "4903696054", "created_at": "2019-09-28T18:30:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1178014196501487618"], "in_reply_to_user_id": "2169187532", "text": "@valenpolizzi1 Ya la vi y Tommy se suicida", "lang": "es", "id": "1178014196501487618"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178007477247528960"}], "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/FtdBQI2AbT", "expanded_url": "https://twitter.com/louistywar/status/1178002525301231616/video/1", "display_url": "twitter.com/louistywar/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8103, "type": "Person", "normalized_text": "freddieismyqueen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sweetlwture", "id": "1305635587618222082"}]}, "author_id": "1175530778442252289", "created_at": "2019-09-28T18:29:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 273, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1178013927013277696"], "text": "RT @sweetlwture: As letras se encaixando, freddieismyqueen por que me matou??\n\nPor que voc\u00ea t\u00e1 chorando larrie?? https://t.co/FtdBQI2AbT", "lang": "pt", "id": "1178013927013277696"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178007477247528960"}], "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/FtdBQI2AbT", "expanded_url": "https://twitter.com/louistywar/status/1178002525301231616/video/1", "display_url": "twitter.com/louistywar/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8103, "type": "Person", "normalized_text": "freddieismyqueen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sweetlwture", "id": "1305635587618222082"}]}, "author_id": "944460913725333505", "created_at": "2019-09-28T18:29:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 273, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1178013898567569408"], "text": "RT @sweetlwture: As letras se encaixando, freddieismyqueen por que me matou??\n\nPor que voc\u00ea t\u00e1 chorando larrie?? https://t.co/FtdBQI2AbT", "lang": "pt", "id": "1178013898567569408"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178007477247528960"}], "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/FtdBQI2AbT", "expanded_url": "https://twitter.com/louistywar/status/1178002525301231616/video/1", "display_url": "twitter.com/louistywar/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8103, "type": "Person", "normalized_text": "freddieismyqueen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sweetlwture", "id": "1305635587618222082"}]}, "author_id": "2897966500", "created_at": "2019-09-28T18:29:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 273, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1178013894356410368"], "text": "RT @sweetlwture: As letras se encaixando, freddieismyqueen por que me matou??\n\nPor que voc\u00ea t\u00e1 chorando larrie?? https://t.co/FtdBQI2AbT", "lang": "pt", "id": "1178013894356410368"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178007477247528960"}], "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/FtdBQI2AbT", "expanded_url": "https://twitter.com/louistywar/status/1178002525301231616/video/1", "display_url": "twitter.com/louistywar/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8103, "type": "Person", "normalized_text": "freddieismyqueen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sweetlwture", "id": "1305635587618222082"}]}, "author_id": "521475810", "created_at": "2019-09-28T18:29:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 273, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1178013790673293312"], "text": "RT @sweetlwture: As letras se encaixando, freddieismyqueen por que me matou??\n\nPor que voc\u00ea t\u00e1 chorando larrie?? https://t.co/FtdBQI2AbT", "lang": "pt", "id": "1178013790673293312"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178007477247528960"}], "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/FtdBQI2AbT", "expanded_url": "https://twitter.com/louistywar/status/1178002525301231616/video/1", "display_url": "twitter.com/louistywar/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8103, "type": "Person", "normalized_text": "freddieismyqueen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sweetlwture", "id": "1305635587618222082"}]}, "author_id": "1157812224548900866", "created_at": "2019-09-28T18:28:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 273, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1178013743982272513"], "text": "RT @sweetlwture: As letras se encaixando, freddieismyqueen por que me matou??\n\nPor que voc\u00ea t\u00e1 chorando larrie?? https://t.co/FtdBQI2AbT", "lang": "pt", "id": "1178013743982272513"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178007477247528960"}], "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/FtdBQI2AbT", "expanded_url": "https://twitter.com/louistywar/status/1178002525301231616/video/1", "display_url": "twitter.com/louistywar/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8103, "type": "Person", "normalized_text": "freddieismyqueen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sweetlwture", "id": "1305635587618222082"}]}, "author_id": "827950880691466241", "created_at": "2019-09-28T18:27:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 273, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1178013500045705217"], "text": "RT @sweetlwture: As letras se encaixando, freddieismyqueen por que me matou??\n\nPor que voc\u00ea t\u00e1 chorando larrie?? https://t.co/FtdBQI2AbT", "lang": "pt", "id": "1178013500045705217"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178013091075940353"}], "entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/5DC4IzWL5Z", "expanded_url": "https://twitter.com/annacristi66/status/1043484508216090624", "display_url": "twitter.com/annacristi66/s\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Galbendeap", "id": "2424215256"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "annacristi66", "id": "266499188"}]}, "author_id": "137280211", "created_at": "2019-09-28T18:27:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1178013390138155020"], "text": "RT @Galbendeap: .@annacristi66 Perfectamente explicado \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02Ese es el l\u00edo suicida y loco de los sepa\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2ds. https://t.co/5DC4IzWL5Z", "lang": "es", "id": "1178013390138155020"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178007477247528960"}], "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/FtdBQI2AbT", "expanded_url": "https://twitter.com/louistywar/status/1178002525301231616/video/1", "display_url": "twitter.com/louistywar/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8103, "type": "Person", "normalized_text": "freddieismyqueen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sweetlwture", "id": "1305635587618222082"}]}, "author_id": "3219260566", "created_at": "2019-09-28T18:27:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 273, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1178013299436392448"], "text": "RT @sweetlwture: As letras se encaixando, freddieismyqueen por que me matou??\n\nPor que voc\u00ea t\u00e1 chorando larrie?? https://t.co/FtdBQI2AbT", "lang": "pt", "id": "1178013299436392448"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178007477247528960"}], "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/FtdBQI2AbT", "expanded_url": "https://twitter.com/louistywar/status/1178002525301231616/video/1", "display_url": "twitter.com/louistywar/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8103, "type": "Person", "normalized_text": "freddieismyqueen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sweetlwture", "id": "1305635587618222082"}]}, "author_id": "1091432157543890947", "created_at": "2019-09-28T18:27:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 273, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1178013265647013889"], "text": "RT @sweetlwture: As letras se encaixando, freddieismyqueen por que me matou??\n\nPor que voc\u00ea t\u00e1 chorando larrie?? https://t.co/FtdBQI2AbT", "lang": "pt", "id": "1178013265647013889"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178011437404475394"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 36, "probability": 0.9284, "type": "Person", "normalized_text": "sandoval"}]}, "author_id": "741683361576562689", "created_at": "2019-09-28T18:26:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1178013236907642883"], "in_reply_to_user_id": "961981608898244613", "text": "@mwslany Eu acho que o foi o sandoval! Ou ele deixou alguma coisa l\u00e1 e ela se matou. Porque na solit\u00e1ria n\u00e3o teria nada que as detentas pudessem se engordar.", "lang": "pt", "id": "1178013236907642883"}, {"author_id": "301070162", "entities": {"hashtags": [{"start": 48, "end": 52, "tag": "NXT"}, {"start": 53, "end": 64, "tag": "WWENetwork"}]}, "created_at": "2019-09-28T18:26:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1178013115985940482"], "text": "TOPE SUICIDA DE KILLIAN DAIN OH PUTAIN DE MERDE #NXT #WWENetwork", "lang": "fr", "id": "1178013115985940482"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1043484508216090624"}], "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/5DC4IzWL5Z", "expanded_url": "https://twitter.com/annacristi66/status/1043484508216090624", "display_url": "twitter.com/annacristi66/s\u2026"}], "mentions": [{"start": 1, "end": 14, "username": "annacristi66", "id": "266499188"}]}, "author_id": "2424215256", "created_at": "2019-09-28T18:26:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1178013091075940353"], "text": ".@annacristi66 Perfectamente explicado \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02Ese es el l\u00edo suicida y loco de los sepa\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2ds. https://t.co/5DC4IzWL5Z", "lang": "es", "id": "1178013091075940353"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177863803276595202"}], "author_id": "1035153471622840321", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvadorcardus", "id": "174295598"}, {"start": 49, "end": 63, "username": "QuimTorraiPla", "id": "4703390322"}]}, "created_at": "2019-09-28T18:25:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 299, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1178012963783024642"], "text": "RT @salvadorcardus: Que l\u2019ABC converteixi el MHP @QuimTorraiPla en un sabotejador del Parlament \u00e9s de gui\u00f3 nivell Monty Pyton. Com l\u2019escamo\u2026", "lang": "ca", "id": "1178012963783024642"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177863803276595202"}], "author_id": "1011916616861470720", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvadorcardus", "id": "174295598"}, {"start": 49, "end": 63, "username": "QuimTorraiPla", "id": "4703390322"}]}, "created_at": "2019-09-28T18:25:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 299, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1178012917733744641"], "text": "RT @salvadorcardus: Que l\u2019ABC converteixi el MHP @QuimTorraiPla en un sabotejador del Parlament \u00e9s de gui\u00f3 nivell Monty Pyton. Com l\u2019escamo\u2026", "lang": "ca", "id": "1178012917733744641"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178007477247528960"}], "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/FtdBQI2AbT", "expanded_url": "https://twitter.com/louistywar/status/1178002525301231616/video/1", "display_url": "twitter.com/louistywar/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8103, "type": "Person", "normalized_text": "freddieismyqueen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sweetlwture", "id": "1305635587618222082"}]}, "author_id": "1093977627675815939", "created_at": "2019-09-28T18:25:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 273, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1178012778755448833"], "text": "RT @sweetlwture: As letras se encaixando, freddieismyqueen por que me matou??\n\nPor que voc\u00ea t\u00e1 chorando larrie?? https://t.co/FtdBQI2AbT", "lang": "pt", "id": "1178012778755448833"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178007477247528960"}], "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/FtdBQI2AbT", "expanded_url": "https://twitter.com/louistywar/status/1178002525301231616/video/1", "display_url": "twitter.com/louistywar/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8103, "type": "Person", "normalized_text": "freddieismyqueen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sweetlwture", "id": "1305635587618222082"}]}, "author_id": "1009557580950261760", "created_at": "2019-09-28T18:25:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 273, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1178012773076393984"], "text": "RT @sweetlwture: As letras se encaixando, freddieismyqueen por que me matou??\n\nPor que voc\u00ea t\u00e1 chorando larrie?? https://t.co/FtdBQI2AbT", "lang": "pt", "id": "1178012773076393984"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177851491639549954"}], "entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/cV1Fp2QRa1", "expanded_url": "https://twitter.com/f_lebel/status/1177851491639549954/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cV1Fp2QRa1", "media_key": "3_1177851487709548544"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "f_lebel", "id": "849760908"}]}, "author_id": "352982961", "created_at": "2019-09-28T18:25:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1178012768441516032"], "text": "RT @f_lebel: Pierre Bonnard \nLa nappe blanche avec Marthe et Ren\u00e9e\nIl \u00e9pousa Marthe et Ren\u00e9e se suicida.   1925 https://t.co/cV1Fp2QRa1", "lang": "fr", "id": "1178012768441516032"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177986594801881088"}], "author_id": "1000166971021889536", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "souzaline", "id": "10110662"}]}, "created_at": "2019-09-28T18:24:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1178012685394423810"], "in_reply_to_user_id": "10110662", "text": "@souzaline Esse pessoal \u00e9 meio estranho se a pol\u00edcia em confronto mata bandido fazem o maior alarde porque matou um ser que n\u00e3o produz e tem o pleno livre arb\u00edtrio de escolher entre fazer o bem ou o mal. Mas matar uma crian\u00e7a em forma\u00e7\u00e3o que ja tem vida e n\u00e3o pode se defender a\u00ed  pode.", "lang": "pt", "id": "1178012685394423810"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178007477247528960"}], "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/FtdBQI2AbT", "expanded_url": "https://twitter.com/louistywar/status/1178002525301231616/video/1", "display_url": "twitter.com/louistywar/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8103, "type": "Person", "normalized_text": "freddieismyqueen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sweetlwture", "id": "1305635587618222082"}]}, "author_id": "974814569934802944", "created_at": "2019-09-28T18:24:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 273, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1178012580901732352"], "text": "RT @sweetlwture: As letras se encaixando, freddieismyqueen por que me matou??\n\nPor que voc\u00ea t\u00e1 chorando larrie?? https://t.co/FtdBQI2AbT", "lang": "pt", "id": "1178012580901732352"}, {"author_id": "4236640721", "created_at": "2019-09-28T18:23:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1178012367143280640"], "text": "meu deus ela se matou", "lang": "pt", "id": "1178012367143280640"}, {"author_id": "562123544", "created_at": "2019-09-28T18:23:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1178012308393664513"], "text": "JANOT, JANOT! MATA E SUICIDA.", "lang": "ht", "id": "1178012308393664513"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178007477247528960"}], "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/FtdBQI2AbT", "expanded_url": "https://twitter.com/louistywar/status/1178002525301231616/video/1", "display_url": "twitter.com/louistywar/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8103, "type": "Person", "normalized_text": "freddieismyqueen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sweetlwture", "id": "1305635587618222082"}]}, "author_id": "1160997294721970177", "created_at": "2019-09-28T18:22:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 273, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1178012050452336642"], "text": "RT @sweetlwture: As letras se encaixando, freddieismyqueen por que me matou??\n\nPor que voc\u00ea t\u00e1 chorando larrie?? https://t.co/FtdBQI2AbT", "lang": "pt", "id": "1178012050452336642"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178010888923688960"}], "author_id": "2911594191", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "rayssapiires_", "id": "1028474752875356160"}]}, "created_at": "2019-09-28T18:21:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1178011974095032320"], "in_reply_to_user_id": "1028474752875356160", "text": "@rayssapiires_ Meu celular ficou com pena do seu q se matou tbm Rip LG sdds celular", "lang": "pt", "id": "1178011974095032320"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.7785, "type": "Person", "normalized_text": "klaus"}]}, "author_id": "938031119601152001", "created_at": "2019-09-28T18:21:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1178011887331614723"], "text": "klaus, o vampiro mais antigo da hist\u00f3ria com mil anos de idade que n\u00e3o tinha nem um pouco de empatia, adorava e exaltava sua imortalidade praticamente se matou pra salvar uma mulher HUMANA que tinha conhecido h\u00e1 o que??? 1 ano?", "lang": "pt", "id": "1178011887331614723"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178007477247528960"}], "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/FtdBQI2AbT", "expanded_url": "https://twitter.com/louistywar/status/1178002525301231616/video/1", "display_url": "twitter.com/louistywar/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8103, "type": "Person", "normalized_text": "freddieismyqueen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sweetlwture", "id": "1305635587618222082"}]}, "author_id": "808796766107824128", "created_at": "2019-09-28T18:21:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 273, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1178011884462788608"], "text": "RT @sweetlwture: As letras se encaixando, freddieismyqueen por que me matou??\n\nPor que voc\u00ea t\u00e1 chorando larrie?? https://t.co/FtdBQI2AbT", "lang": "pt", "id": "1178011884462788608"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178007477247528960"}], "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/FtdBQI2AbT", "expanded_url": "https://twitter.com/louistywar/status/1178002525301231616/video/1", "display_url": "twitter.com/louistywar/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8103, "type": "Person", "normalized_text": "freddieismyqueen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sweetlwture", "id": "1305635587618222082"}]}, "author_id": "1670881076", "created_at": "2019-09-28T18:21:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 273, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1178011860391596042"], "text": "RT @sweetlwture: As letras se encaixando, freddieismyqueen por que me matou??\n\nPor que voc\u00ea t\u00e1 chorando larrie?? https://t.co/FtdBQI2AbT", "lang": "pt", "id": "1178011860391596042"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178007477247528960"}], "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/FtdBQI2AbT", "expanded_url": "https://twitter.com/louistywar/status/1178002525301231616/video/1", "display_url": "twitter.com/louistywar/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8103, "type": "Person", "normalized_text": "freddieismyqueen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sweetlwture", "id": "1305635587618222082"}]}, "author_id": "1045799052527489024", "created_at": "2019-09-28T18:20:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 273, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1178011712563417089"], "text": "RT @sweetlwture: As letras se encaixando, freddieismyqueen por que me matou??\n\nPor que voc\u00ea t\u00e1 chorando larrie?? https://t.co/FtdBQI2AbT", "lang": "pt", "id": "1178011712563417089"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177643417351921664"}], "entities": {"annotations": [{"start": 121, "end": 138, "probability": 0.8465, "type": "Person", "normalized_text": "Paulo Acero Rodr\u00edg"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Ascun1", "id": "1477305022203502593"}]}, "author_id": "933698976460754944", "created_at": "2019-09-28T18:20:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1178011674172952576"], "text": "RT @ASCUN1: Foro: Acercamiento al fen\u00f3meno del suicidio en estudiantes universitarios, pautas generales de intervenci\u00f3n. Paulo Acero Rodr\u00edg\u2026", "lang": "es", "id": "1178011674172952576"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177651689823838208"}], "author_id": "786946730461765632", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "te_lnteresa", "id": "140819526"}]}, "created_at": "2019-09-28T18:20:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1178011625305055232"], "text": "RT @te_lnteresa: Normalmente es suicida y fuente de problemas el recomendar a un t\u00e9cnico de refrigeradoras y lavadoras pero al decirles que\u2026", "lang": "es", "id": "1178011625305055232"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177695799444213760"}], "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/scUWCO3cMu", "expanded_url": "https://okdiario.com/sociedad/suicida-joven-que-mato-joven-discoteca-del-puerto-olimpico-4623702?utm_term=Autofeed&utm_campaign=ok&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1569618776", "display_url": "okdiario.com/sociedad/suici\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://okdiario.com/sociedad/suicida-joven-que-mato-joven-discoteca-del-puerto-olimpico-4623702?utm_term=Autofeed&utm_campaign=ok&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1569618776"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 90, "probability": 0.8925, "type": "Place", "normalized_text": "Puerto Ol\u00edmpico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "okdiario", "id": "3439292716"}]}, "author_id": "417844001", "created_at": "2019-09-28T18:20:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1178011576869240832"], "text": "RT @okdiario: Se suicida el joven que mat\u00f3 a una joven en una discoteca del Puerto Ol\u00edmpico https://t.co/scUWCO3cMu", "lang": "es", "id": "1178011576869240832"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177192363585880065"}], "author_id": "353827255", "created_at": "2019-09-28T18:19:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1178011422921576449"], "text": "RT @haviIIiardorian: a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta\u2026", "lang": "pt", "id": "1178011422921576449"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178007477247528960"}], "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/FtdBQI2AbT", "expanded_url": "https://twitter.com/louistywar/status/1178002525301231616/video/1", "display_url": "twitter.com/louistywar/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8103, "type": "Person", "normalized_text": "freddieismyqueen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sweetlwture", "id": "1305635587618222082"}]}, "author_id": "2496042040", "created_at": "2019-09-28T18:19:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 273, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1178011351815512069"], "text": "RT @sweetlwture: As letras se encaixando, freddieismyqueen por que me matou??\n\nPor que voc\u00ea t\u00e1 chorando larrie?? https://t.co/FtdBQI2AbT", "lang": "pt", "id": "1178011351815512069"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177683275441201161"}], "author_id": "1115548771", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "andretrig", "id": "42593930"}]}, "created_at": "2019-09-28T18:19:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1178011348854345728"], "text": "RT @andretrig: Os conhecimentos da psiquiatria, da psicologia e da suicidologia expostos de forma clara e objetiva, juntamente com as infor\u2026", "lang": "pt", "id": "1178011348854345728"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177192363585880065"}], "author_id": "2302208510", "created_at": "2019-09-28T18:19:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1178011322761580546"], "text": "RT @haviIIiardorian: a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta\u2026", "lang": "pt", "id": "1178011322761580546"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178007477247528960"}], "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/FtdBQI2AbT", "expanded_url": "https://twitter.com/louistywar/status/1178002525301231616/video/1", "display_url": "twitter.com/louistywar/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8103, "type": "Person", "normalized_text": "freddieismyqueen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sweetlwture", "id": "1305635587618222082"}]}, "author_id": "1025536808468316161", "created_at": "2019-09-28T18:19:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 273, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1178011285004390402"], "text": "RT @sweetlwture: As letras se encaixando, freddieismyqueen por que me matou??\n\nPor que voc\u00ea t\u00e1 chorando larrie?? https://t.co/FtdBQI2AbT", "lang": "pt", "id": "1178011285004390402"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177947476361453568"}], "author_id": "999645834", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CathVoicesITA", "id": "2794337039"}], "hashtags": [{"start": 60, "end": 78, "tag": "suicidioassistito"}]}, "created_at": "2019-09-28T18:18:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1178011221943029760"], "text": "RT @CathVoicesITA: Quando sento parlare di \u201clibert\u00e0\u201d che il #suicidioassistito garantisce a chi non pu\u00f2 ammazzarsi e chiede allo Stato di f\u2026", "lang": "it", "id": "1178011221943029760"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177950440308301824"}], "author_id": "377553188", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Corriere", "id": "395218906"}]}, "created_at": "2019-09-28T18:18:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1178011209016037376"], "in_reply_to_user_id": "395218906", "text": "@Corriere Quindi Forza Italia con i fascisti. Lo ha detto. Un suicida.", "lang": "it", "id": "1178011209016037376"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178007477247528960"}], "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/FtdBQI2AbT", "expanded_url": "https://twitter.com/louistywar/status/1178002525301231616/video/1", "display_url": "twitter.com/louistywar/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8103, "type": "Person", "normalized_text": "freddieismyqueen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sweetlwture", "id": "1305635587618222082"}]}, "author_id": "1000514039896858629", "created_at": "2019-09-28T18:18:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 273, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1178011154704211969"], "text": "RT @sweetlwture: As letras se encaixando, freddieismyqueen por que me matou??\n\nPor que voc\u00ea t\u00e1 chorando larrie?? https://t.co/FtdBQI2AbT", "lang": "pt", "id": "1178011154704211969"}, {"author_id": "897290365", "created_at": "2019-09-28T18:18:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1178011110773022723"], "text": "Escuadr\u00f3n suicida: Dos mat\u00e1ndose , el ni\u00f1o quej\u00e1ndose y la otra cantando. \n\nEn fin...", "lang": "es", "id": "1178011110773022723"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177958794267185152"}], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 53, "probability": 0.8839, "type": "Person", "normalized_text": "boninho"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "boninho", "id": "14994303"}, {"start": 9, "end": 15, "username": "Drake", "id": "27195114"}, {"start": 16, "end": 26, "username": "rockinrio", "id": "14679798"}]}, "author_id": "1135581466837094400", "created_at": "2019-09-28T18:17:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1178010977872285696"], "in_reply_to_user_id": "14994303", "text": "@boninho @Drake @rockinrio Matou esse embuste, boninho se eu ja te critiquei nao lembro", "lang": "pt", "id": "1178010977872285696"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 60, "probability": 0.8871, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}, {"start": 142, "end": 164, "probability": 0.5881, "type": "Organization", "normalized_text": "Vanguardias en alquiler"}, {"start": 168, "end": 187, "probability": 0.921, "type": "Other", "normalized_text": "El inquilino suicida"}]}, "author_id": "347536795", "created_at": "2019-09-28T18:17:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1178010843545554945"], "text": "Voy a hacer un documental sobre la b\u00fasqueda de piso en Madrid y estoy eligiendo t\u00edtulo. Estoy entre:\n\"Surrealismo a la vuelta de la esquina\"\n\"Vanguardias en alquiler\"\n\"El inquilino suicida\"", "lang": "es", "id": "1178010843545554945"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177546630536531968"}], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.4526, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "fabinho1977", "id": "1436148033494917124"}]}, "author_id": "37529485", "created_at": "2019-09-28T18:16:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1178010688926687234"], "text": "RT @fabinho1977: Mal acordei e j\u00e1 temos PGR assassino/suicida, lava jato desMOROnando de vez, declara\u00e7\u00e3o de um ser corrupto at\u00e9 a medula (A\u2026", "lang": "pt", "id": "1178010688926687234"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178007477247528960"}], "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/FtdBQI2AbT", "expanded_url": "https://twitter.com/louistywar/status/1178002525301231616/video/1", "display_url": "twitter.com/louistywar/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8103, "type": "Person", "normalized_text": "freddieismyqueen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sweetlwture", "id": "1305635587618222082"}]}, "author_id": "879703840475553792", "created_at": "2019-09-28T18:16:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 273, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1178010667493871618"], "text": "RT @sweetlwture: As letras se encaixando, freddieismyqueen por que me matou??\n\nPor que voc\u00ea t\u00e1 chorando larrie?? https://t.co/FtdBQI2AbT", "lang": "pt", "id": "1178010667493871618"}, {"entities": {"urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/BnjwZqGsbd", "expanded_url": "https://redcolectiva.com/2019/09/28/un-hombre-viola-y-mata-a-su-hija-y-luego-se-suicida/", "display_url": "redcolectiva.com/2019/09/28/un-\u2026"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.446, "type": "Place", "normalized_text": "Masaya"}, {"start": 37, "end": 51, "probability": 0.7734, "type": "Person", "normalized_text": "Ismael Quintero"}, {"start": 149, "end": 158, "probability": 0.9562, "type": "Place", "normalized_text": "Costa Rica"}, {"start": 201, "end": 212, "probability": 0.4422, "type": "Other", "normalized_text": "SOSNicaragua"}], "hashtags": [{"start": 200, "end": 213, "tag": "SOSNicaragua"}]}, "author_id": "415238222", "created_at": "2019-09-28T18:16:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1178010617954914304"], "text": "(@colectiva_red) En Masaya el sujeto Ismael Quintero viol\u00f3, mat\u00f3 a su peque\u00f1a hija y luego se suicid\u00f3. El hombre ten\u00eda 2 meses de haber regresado de Costa Rica, hac\u00eda donde se hab\u00eda ido hace 11 a\u00f1os. #SOSNicaragua https://t.co/BnjwZqGsbd", "lang": "es", "id": "1178010617954914304"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177863803276595202"}], "author_id": "942874080457449474", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvadorcardus", "id": "174295598"}, {"start": 49, "end": 63, "username": "QuimTorraiPla", "id": "4703390322"}]}, "created_at": "2019-09-28T18:16:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 299, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1178010596547186689"], "text": "RT @salvadorcardus: Que l\u2019ABC converteixi el MHP @QuimTorraiPla en un sabotejador del Parlament \u00e9s de gui\u00f3 nivell Monty Pyton. Com l\u2019escamo\u2026", "lang": "ca", "id": "1178010596547186689"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178007779925254145"}], "author_id": "1360046893", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Eris_Lepoil", "id": "192248091"}, {"start": 25, "end": 35, "username": "cha_matou", "id": "335860185"}]}, "created_at": "2019-09-28T18:15:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1178010464363651072"], "in_reply_to_user_id": "192248091", "text": "@Eris_Lepoil @Blouchtika @cha_matou Tt d\u00e9pend si c'est constructif oui. Moi je parlais de celleux qui se barrent en crachant du venin.", "lang": "fr", "id": "1178010464363651072"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177581617780576256"}], "author_id": "903890335", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ToniBrandi3", "id": "1045241872866791424"}]}, "created_at": "2019-09-28T18:15:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1178010243726532610"], "text": "RT @ToniBrandi3: La Consulta facilita il suicidio!Dobbiamo aiutare chi vuol morire a vivere. Il suicida non \u00e8 padrone di se stesso e spesso\u2026", "lang": "it", "id": "1178010243726532610"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177863803276595202"}], "author_id": "1059057117146046464", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvadorcardus", "id": "174295598"}, {"start": 49, "end": 63, "username": "QuimTorraiPla", "id": "4703390322"}]}, "created_at": "2019-09-28T18:14:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 299, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1178010203167608832"], "text": "RT @salvadorcardus: Que l\u2019ABC converteixi el MHP @QuimTorraiPla en un sabotejador del Parlament \u00e9s de gui\u00f3 nivell Monty Pyton. Com l\u2019escamo\u2026", "lang": "ca", "id": "1178010203167608832"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178007477247528960"}], "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/FtdBQI2AbT", "expanded_url": "https://twitter.com/louistywar/status/1178002525301231616/video/1", "display_url": "twitter.com/louistywar/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8103, "type": "Person", "normalized_text": "freddieismyqueen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sweetlwture", "id": "1305635587618222082"}]}, "author_id": "1127982980444708866", "created_at": "2019-09-28T18:13:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 273, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1178009973256867840"], "text": "RT @sweetlwture: As letras se encaixando, freddieismyqueen por que me matou??\n\nPor que voc\u00ea t\u00e1 chorando larrie?? https://t.co/FtdBQI2AbT", "lang": "pt", "id": "1178009973256867840"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178007477247528960"}], "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/FtdBQI2AbT", "expanded_url": "https://twitter.com/louistywar/status/1178002525301231616/video/1", "display_url": "twitter.com/louistywar/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8103, "type": "Person", "normalized_text": "freddieismyqueen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sweetlwture", "id": "1305635587618222082"}]}, "author_id": "797239650058440704", "created_at": "2019-09-28T18:13:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 273, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1178009839181717505"], "text": "RT @sweetlwture: As letras se encaixando, freddieismyqueen por que me matou??\n\nPor que voc\u00ea t\u00e1 chorando larrie?? https://t.co/FtdBQI2AbT", "lang": "pt", "id": "1178009839181717505"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178007477247528960"}], "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/FtdBQI2AbT", "expanded_url": "https://twitter.com/louistywar/status/1178002525301231616/video/1", "display_url": "twitter.com/louistywar/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8103, "type": "Person", "normalized_text": "freddieismyqueen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sweetlwture", "id": "1305635587618222082"}]}, "author_id": "2472697299", "created_at": "2019-09-28T18:12:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 273, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1178009678791548929"], "text": "RT @sweetlwture: As letras se encaixando, freddieismyqueen por que me matou??\n\nPor que voc\u00ea t\u00e1 chorando larrie?? https://t.co/FtdBQI2AbT", "lang": "pt", "id": "1178009678791548929"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178007477247528960"}], "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/FtdBQI2AbT", "expanded_url": "https://twitter.com/louistywar/status/1178002525301231616/video/1", "display_url": "twitter.com/louistywar/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8103, "type": "Person", "normalized_text": "freddieismyqueen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sweetlwture", "id": "1305635587618222082"}]}, "author_id": "2586523647", "created_at": "2019-09-28T18:12:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 273, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1178009540287238150"], "text": "RT @sweetlwture: As letras se encaixando, freddieismyqueen por que me matou??\n\nPor que voc\u00ea t\u00e1 chorando larrie?? https://t.co/FtdBQI2AbT", "lang": "pt", "id": "1178009540287238150"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178005524174032897"}], "entities": {"annotations": [{"start": 181, "end": 183, "probability": 0.7769, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}]}, "author_id": "3228787901", "created_at": "2019-09-28T18:12:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1178009503171796992"], "in_reply_to_user_id": "1124386093766447105", "text": "@mestrezizacrf Meu time vai ser rebaixado mais fodase pelo menos ele n\u00e3o matou ningu\u00e9m kakaka \n\nArgumentos merda pra caraleo por isso n\u00e3o quero uni\u00e3o de clubes por mim os outros do Rio podiam se fuder pra sempre", "lang": "pt", "id": "1178009503171796992"}, {"entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/r2YGneN5nV", "expanded_url": "https://twitter.com/DEUILSTEARS/status/1177895365690953728", "display_url": "twitter.com/DEUILSTEARS/st\u2026"}]}, "author_id": "1267862989", "created_at": "2019-09-28T18:11:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1178009428051861504"], "text": "que tipo de terapeuta diz \"algum pensamento suicida?\" https://t.co/r2YGneN5nV", "lang": "pt", "id": "1178009428051861504"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177630149866672128"}], "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 47, "probability": 0.8761, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 101, "end": 107, "probability": 0.5962, "type": "Other", "normalized_text": "FFyCCSE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MaribelRU4", "id": "4352962109"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "author_id": "1876008709", "created_at": "2019-09-28T18:11:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1178009225492123649"], "text": "RT @MaribelRU4: @Santi_ABASCAL Es suicida que PP no tenga una posici\u00f3n firme e inamovible en defensa FFyCCSE, encargadas de velar por cumpl\u2026", "lang": "es", "id": "1178009225492123649"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177701363465236482"}], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 75, "probability": 0.8197, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "joicehasselmann", "id": "116519514"}]}, "author_id": "1138797784193228803", "created_at": "2019-09-28T18:10:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1178009172178276353"], "in_reply_to_user_id": "116519514", "text": "@joicehasselmann DEFENDENDO um quase ASSASSINO e quase SUICIDA confesso? PSL \u00e9 uma vergonha!", "lang": "pt", "id": "1178009172178276353"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.8974, "type": "Person", "normalized_text": "Caio"}]}, "author_id": "938524618607951877", "created_at": "2019-09-28T18:10:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1178009150330146817"], "text": "Caio se matou de lan\u00e7a kkkkkkkkk", "lang": "pt", "id": "1178009150330146817"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178007477247528960"}], "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/FtdBQI2AbT", "expanded_url": "https://twitter.com/louistywar/status/1178002525301231616/video/1", "display_url": "twitter.com/louistywar/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8103, "type": "Person", "normalized_text": "freddieismyqueen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sweetlwture", "id": "1305635587618222082"}]}, "author_id": "1152619930296209409", "created_at": "2019-09-28T18:10:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 273, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1178009044742746113"], "text": "RT @sweetlwture: As letras se encaixando, freddieismyqueen por que me matou??\n\nPor que voc\u00ea t\u00e1 chorando larrie?? https://t.co/FtdBQI2AbT", "lang": "pt", "id": "1178009044742746113"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178007477247528960"}], "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/FtdBQI2AbT", "expanded_url": "https://twitter.com/louistywar/status/1178002525301231616/video/1", "display_url": "twitter.com/louistywar/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8103, "type": "Person", "normalized_text": "freddieismyqueen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sweetlwture", "id": "1305635587618222082"}]}, "author_id": "218603330", "created_at": "2019-09-28T18:09:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 273, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1178008873753554944"], "text": "RT @sweetlwture: As letras se encaixando, freddieismyqueen por que me matou??\n\nPor que voc\u00ea t\u00e1 chorando larrie?? https://t.co/FtdBQI2AbT", "lang": "pt", "id": "1178008873753554944"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177844164865806336"}], "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/X7EmWhhGCh", "expanded_url": "http://www.e24diari.es/texto-diario/mostrar/1538856/pega-tiro-cabeza-presunto-asesino-discoteca-port-olimpic-barcelona", "display_url": "e24diari.es/texto-diario/m\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://www.e24diari.es/texto-diario/mostrar/1538856/pega-tiro-cabeza-presunto-asesino-discoteca-port-olimpic-barcelona"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 85, "probability": 0.6272, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}, {"start": 90, "end": 98, "probability": 0.8808, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "e24diari", "id": "841571722444824576"}]}, "author_id": "1039070203647279104", "created_at": "2019-09-28T18:09:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1178008807194218503"], "text": "RT @e24diari: Se suicida el presunto autor del crimen de la discoteca del Port Ol\u00edmpic de Barcelona https://t.co/X7EmWhhGCh", "lang": "es", "id": "1178008807194218503"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178007477247528960"}], "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/FtdBQI2AbT", "expanded_url": "https://twitter.com/louistywar/status/1178002525301231616/video/1", "display_url": "twitter.com/louistywar/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8103, "type": "Person", "normalized_text": "freddieismyqueen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sweetlwture", "id": "1305635587618222082"}]}, "author_id": "708699977078448128", "created_at": "2019-09-28T18:09:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 273, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1178008792535109639"], "text": "RT @sweetlwture: As letras se encaixando, freddieismyqueen por que me matou??\n\nPor que voc\u00ea t\u00e1 chorando larrie?? https://t.co/FtdBQI2AbT", "lang": "pt", "id": "1178008792535109639"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178007978307444737"}], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 56, "probability": 0.9847, "type": "Product", "normalized_text": "Xbox"}, {"start": 60, "end": 62, "probability": 0.9952, "type": "Product", "normalized_text": "PS4"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Mauro_LSantos", "id": "2393278400"}]}, "author_id": "887836181509144576", "created_at": "2019-09-28T18:08:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1178008629921878022"], "in_reply_to_user_id": "2393278400", "text": "@Mauro_LSantos Comprou online?\nN\u00e3o sei se o pre\u00e7o do Xbox e PS4 \u00e9 o mesmo, mas online pelo aparelho era 330, a m\u00eddia f\u00edsica 250!\nSe comprasse online ela nem ia saber, mas quis poupar e t\u00f4 me incomodando at\u00e9 agora, ela viu a embalagem...\nMinha t\u00e1tica foi suic\u00edda hahaha", "lang": "pt", "id": "1178008629921878022"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178008049983860737"}], "author_id": "1434257588", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "troufish", "id": "1104590371303112704"}, {"start": 10, "end": 22, "username": "Belinha0602", "id": "116515878"}, {"start": 23, "end": 32, "username": "Enzio_11", "id": "2526293071"}, {"start": 33, "end": 44, "username": "hanakhalil", "id": "43233895"}]}, "created_at": "2019-09-28T18:08:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1178008497344188417"], "in_reply_to_user_id": "1104590371303112704", "text": "@troufish @Belinha0602 @Enzio_11 @hanakhalil @shipfail_ EXATAMENTE! o problema \u00e9 s\u00f3 a falta de interpreta\u00e7\u00e3o que o pessoal matou a aula quando estava na escola (se \u00e9 que ainda n\u00e3o t\u00e1). enfim, complicado mo", "lang": "pt", "id": "1178008497344188417"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178007276935946240"}], "author_id": "1067453049810165760", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "NecasAngela", "id": "998286536062926851"}]}, "created_at": "2019-09-28T18:07:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1178008271912865792"], "in_reply_to_user_id": "998286536062926851", "text": "@NecasAngela Se ela queima o corpo e tal, para provarem que ela matou tem de ter provas... e a \u00fanica que a podia condenar n\u00e3o seria algo que provasse que ela matou mesmo a pessoa?\nEu n\u00e3o entendi o porqu\u00ea dela ter sido julgada de princ\u00edpio\nMas n\u00e3o se julga duas vezes o mesmo crime", "lang": "pt", "id": "1178008271912865792"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178007477247528960"}], "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/FtdBQI2AbT", "expanded_url": "https://twitter.com/louistywar/status/1178002525301231616/video/1", "display_url": "twitter.com/louistywar/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8103, "type": "Person", "normalized_text": "freddieismyqueen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sweetlwture", "id": "1305635587618222082"}]}, "author_id": "1419710864", "created_at": "2019-09-28T18:06:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 273, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1178007972154417154"], "text": "RT @sweetlwture: As letras se encaixando, freddieismyqueen por que me matou??\n\nPor que voc\u00ea t\u00e1 chorando larrie?? https://t.co/FtdBQI2AbT", "lang": "pt", "id": "1178007972154417154"}, {"author_id": "1178002042301931522", "created_at": "2019-09-28T18:05:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1178007923403956227"], "text": "Ella se juzga.\nElla est\u00e1 sola.\nElla es suicida.\nElla est\u00e1 triste.\nElla est\u00e1 herida.\nElla es solitaria.\nElla es ignorada.\nElla es depresiva.\nElla es una basura.\nElla es un desastre.\nElla est\u00e1 confundida.\nElla est\u00e1 cansada de vivir.\nElla finge estar bien.\nElla soy yo.", "lang": "es", "id": "1178007923403956227"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175853351399034881"}], "author_id": "182996639", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "pedro05879713", "id": "1137442403877609473"}]}, "created_at": "2019-09-28T18:05:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1178007832144355329"], "in_reply_to_user_id": "1137442403877609473", "text": "@pedro05879713 Y media suicida la de remera verde.... Miren el brazo izquierdo todo tajeado!!!!!", "lang": "es", "id": "1178007832144355329"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178007477247528960"}], "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/FtdBQI2AbT", "expanded_url": "https://twitter.com/louistywar/status/1178002525301231616/video/1", "display_url": "twitter.com/louistywar/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8103, "type": "Person", "normalized_text": "freddieismyqueen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sweetlwture", "id": "1305635587618222082"}]}, "author_id": "1073603792569020424", "created_at": "2019-09-28T18:05:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 273, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1178007807884439552"], "text": "RT @sweetlwture: As letras se encaixando, freddieismyqueen por que me matou??\n\nPor que voc\u00ea t\u00e1 chorando larrie?? https://t.co/FtdBQI2AbT", "lang": "pt", "id": "1178007807884439552"}, {"author_id": "925156046712303621", "created_at": "2019-09-28T18:05:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1178007799974039552"], "text": "Janto, n\u00e3o cometeucrime algum !!!\nAfinal matou ou feriu alguem ?\nSe fossemos condenados por pensamentos????\nEstar\u00edamos todos nas jaulas !", "lang": "pt", "id": "1178007799974039552"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178007477247528960"}], "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/FtdBQI2AbT", "expanded_url": "https://twitter.com/louistywar/status/1178002525301231616/video/1", "display_url": "twitter.com/louistywar/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8103, "type": "Person", "normalized_text": "freddieismyqueen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sweetlwture", "id": "1305635587618222082"}]}, "author_id": "1046086243279413249", "created_at": "2019-09-28T18:05:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 273, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1178007725302845443"], "text": "RT @sweetlwture: As letras se encaixando, freddieismyqueen por que me matou??\n\nPor que voc\u00ea t\u00e1 chorando larrie?? https://t.co/FtdBQI2AbT", "lang": "pt", "id": "1178007725302845443"}, {"entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/FtdBQI2AbT", "expanded_url": "https://twitter.com/louistywar/status/1178002525301231616/video/1", "display_url": "twitter.com/louistywar/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 40, "probability": 0.7624, "type": "Person", "normalized_text": "freddieismyqueen"}]}, "author_id": "832307211879735298", "created_at": "2019-09-28T18:04:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 273, "reply_count": 4, "like_count": 514, "quote_count": 16}, "edit_history_tweet_ids": ["1178007477247528960"], "text": "As letras se encaixando, freddieismyqueen por que me matou??\n\nPor que voc\u00ea t\u00e1 chorando larrie?? https://t.co/FtdBQI2AbT", "lang": "pt", "id": "1178007477247528960"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177863803276595202"}], "author_id": "898265180542558208", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvadorcardus", "id": "174295598"}, {"start": 49, "end": 63, "username": "QuimTorraiPla", "id": "4703390322"}]}, "created_at": "2019-09-28T18:03:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 299, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1178007407328399362"], "text": "RT @salvadorcardus: Que l\u2019ABC converteixi el MHP @QuimTorraiPla en un sabotejador del Parlament \u00e9s de gui\u00f3 nivell Monty Pyton. Com l\u2019escamo\u2026", "lang": "ca", "id": "1178007407328399362"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177863803276595202"}], "author_id": "1452658285", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvadorcardus", "id": "174295598"}, {"start": 49, "end": 63, "username": "QuimTorraiPla", "id": "4703390322"}]}, "created_at": "2019-09-28T18:02:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 299, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1178007165208027138"], "text": "RT @salvadorcardus: Que l\u2019ABC converteixi el MHP @QuimTorraiPla en un sabotejador del Parlament \u00e9s de gui\u00f3 nivell Monty Pyton. Com l\u2019escamo\u2026", "lang": "ca", "id": "1178007165208027138"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "author_id": "1062413284215848963", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-28T18:02:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1178006969552179201"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "id": "1178006969552179201"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177945599813062662"}], "author_id": "253366625", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "DiegoGagoB", "id": "267707645"}, {"start": 12, "end": 25, "username": "CiudadanosCs", "id": "19028805"}]}, "created_at": "2019-09-28T17:59:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1178006429636141057"], "in_reply_to_user_id": "267707645", "text": "@DiegoGagoB @CiudadanosCs ya lleva mucho tiempo demostrando lo desnortado que est\u00e1. O ha perdido el criterio pol\u00edtico o est\u00e1 llevando a cabo una suicida campa\u00f1a electoral.", "lang": "es", "id": "1178006429636141057"}, {"author_id": "375217369", "created_at": "2019-09-28T17:59:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1178006387743449088"], "text": "Male S\u00e1nchez est\u00e1 tomando mate con las amigas todas en tetas y yo lo \u00fanico que pienso es quien pudiera tener las tetas y el cuerpo en condiciones para hacer eso, yo me saco la remera y se suicida hasta el mate", "lang": "es", "id": "1178006387743449088"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177982091608432640"}], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 36, "probability": 0.575, "type": "Person", "normalized_text": "aquaman"}, {"start": 48, "end": 56, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "spiderman"}, {"start": 91, "end": 100, "probability": 0.7462, "type": "Other", "normalized_text": "iron man 1"}, {"start": 103, "end": 106, "probability": 0.4834, "type": "Other", "normalized_text": "thor"}, {"start": 120, "end": 126, "probability": 0.6784, "type": "Other", "normalized_text": "america"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.7888, "type": "Person", "normalized_text": "batman"}, {"start": 142, "end": 149, "probability": 0.7636, "type": "Person", "normalized_text": "superman"}, {"start": 164, "end": 173, "probability": 0.5612, "type": "Other", "normalized_text": "homecoming"}, {"start": 207, "end": 215, "probability": 0.8914, "type": "Person", "normalized_text": "spiderman"}, {"start": 229, "end": 236, "probability": 0.5626, "type": "Other", "normalized_text": "iron man"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ederlzpz117", "id": "3082405398"}, {"start": 13, "end": 21, "username": "jorgel_", "id": "14173423"}, {"start": 22, "end": 29, "username": "DCEUMX", "id": "826618255158677504"}]}, "author_id": "322581038", "created_at": "2019-09-28T17:56:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1178005636803682305"], "in_reply_to_user_id": "3082405398", "text": "@ederlzpz117 @jorgel_ @DCEUMX aquaman le gano a spiderman.  escuadron suicida hizo mas que iron man 1, thor 1,  capitan america 1. \nbatman vs superman hizo mas que homecoming. aun teniendo un universo malo, spiderman necesita de iron man para meter taquilla, solo no puede", "lang": "es", "id": "1178005636803682305"}, {"entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/bFd3UxwWCK", "expanded_url": "https://redcolectiva.com/2019/09/28/un-hombre-viola-y-mata-a-su-hija-de-13-anos-y-luego-se-suicida/", "display_url": "redcolectiva.com/2019/09/28/un-\u2026"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 93, "probability": 0.5533, "type": "Other", "normalized_text": "SOSNicaragua"}], "hashtags": [{"start": 81, "end": 94, "tag": "SOSNicaragua"}]}, "author_id": "415238222", "created_at": "2019-09-28T17:56:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1178005600652988417"], "text": "(@colectiva_red) Un hombre viola y mata a su hija de 13 a\u00f1os y luego se suicida. #SOSNicaragua https://t.co/bFd3UxwWCK", "lang": "es", "id": "1178005600652988417"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177192363585880065"}], "author_id": "1000572683879411712", "created_at": "2019-09-28T17:56:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1178005585104650240"], "text": "RT @haviIIiardorian: a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta\u2026", "lang": "pt", "id": "1178005585104650240"}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/ccDClZR7wn", "expanded_url": "https://redcolectiva.com/2019/09/28/un-hombre-viola-y-mata-a-su-hija-de-13-anos-y-luego-se-suicida/", "display_url": "redcolectiva.com/2019/09/28/un-\u2026"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 98, "probability": 0.4444, "type": "Other", "normalized_text": "SOSNicaragua"}], "mentions": [{"start": 64, "end": 74, "username": "ReporteNi", "id": "434585942"}, {"start": 75, "end": 85, "username": "traficoni", "id": "415238222"}], "hashtags": [{"start": 86, "end": 99, "tag": "SOSNicaragua"}]}, "author_id": "1131768711159926792", "created_at": "2019-09-28T17:56:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1178005576858705922"], "text": "Un hombre viola y mata a su hija de 13 a\u00f1os y luego se suicida.\n@ReporteNi\n@TraficoNi\n#SOSNicaragua https://t.co/ccDClZR7wn", "lang": "es", "id": "1178005576858705922"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178002202335629320"}], "entities": {"urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/sqWdilNmPh", "expanded_url": "https://extra.globo.com/casos-de-policia/pai-mata-filho-de-2-anos-se-suicida-em-mg-decisao-consequencia-escreveu-em-carta-23895299.html", "display_url": "extra.globo.com/casos-de-polic\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "silasribeiro16", "id": "69444422"}, {"start": 16, "end": 26, "username": "EvanFaint", "id": "1034616885088854016"}, {"start": 27, "end": 42, "username": "NiDeOliveira71", "id": "85228830"}]}, "author_id": "142903245", "created_at": "2019-09-28T17:56:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1178005549289545728"], "in_reply_to_user_id": "69444422", "text": "@silasribeiro16 @EvanFaint @NiDeOliveira71 Aborto \u00e9 remo\u00e7\u00e3o de feto ou embri\u00e3o. N\u00e3o tem crian\u00e7a no lance. Assassinato de beb\u00ea \u00e9 isso aqui https://t.co/sqWdilNmPh", "lang": "pt", "id": "1178005549289545728"}, {"author_id": "860661275268960256", "created_at": "2019-09-28T17:56:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1178005545002950658"], "text": "Gamb\u00e1 fiadaputa se suicidou no meu para-choque, que raiva", "lang": "pt", "id": "1178005545002950658"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177863803276595202"}], "author_id": "898599944487145472", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvadorcardus", "id": "174295598"}, {"start": 49, "end": 63, "username": "QuimTorraiPla", "id": "4703390322"}]}, "created_at": "2019-09-28T17:55:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 299, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1178005278748545024"], "text": "RT @salvadorcardus: Que l\u2019ABC converteixi el MHP @QuimTorraiPla en un sabotejador del Parlament \u00e9s de gui\u00f3 nivell Monty Pyton. Com l\u2019escamo\u2026", "lang": "ca", "id": "1178005278748545024"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177192363585880065"}], "author_id": "1462498705", "created_at": "2019-09-28T17:52:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1178004640484515841"], "text": "RT @haviIIiardorian: a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta\u2026", "lang": "pt", "id": "1178004640484515841"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177991644987187200"}], "author_id": "2869719976", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Jaret_Hxc", "id": "478924941"}]}, "created_at": "2019-09-28T17:51:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1178004441569595392"], "text": "RT @Jaret_Hxc: Fins i tot el \"Cruyffista\" m\u00e9s suicida com Paco J\u00e9mez et t\u00e9 Pe\u00f1alba o Mario Su\u00e1rez a les seves plantilles. L'il-luminat de C\u2026", "lang": "ca", "id": "1178004441569595392"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178003217390669828"}], "author_id": "469797841", "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 30, "username": "Beni_le_matou", "id": "49251366"}]}, "created_at": "2019-09-28T17:50:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1178004148710711296"], "in_reply_to_user_id": "469797841", "text": "@megastefouille @Beni_le_matou Et votre voisin se fait livrer un colis amazon vous attendez sur le palier pour embrouiller le livreur ? Ca se passe comment dans votre vie de tout les jours j'veux dire c'est compliqu\u00e9 quand m\u00eame au bout d'un moment", "lang": "fr", "id": "1178004148710711296"}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/HjR8zstlVT", "expanded_url": "https://redcolectiva.com/2019/09/28/un-hombre-viola-y-mata-a-su-hija-de-13-anos-y-luego-se-suicida/", "display_url": "redcolectiva.com/2019/09/28/un-\u2026"}]}, "author_id": "3012515142", "created_at": "2019-09-28T17:50:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1178004105324879873"], "text": "Un hombre viola y mata a su hija de 13 a\u00f1os y luego se suicida - https://t.co/HjR8zstlVT", "lang": "es", "id": "1178004105324879873"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 63, "probability": 0.8835, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "author_id": "227412781", "created_at": "2019-09-28T17:49:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1178003873220440065"], "text": "Mucha Fritura en la Cintura \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d: estoy viendo Escuadr\u00f3n Suicida", "lang": "es", "id": "1178003873220440065"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178002630360129536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 18, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "esquad\u00e3o"}]}, "author_id": "1036991699128672257", "created_at": "2019-09-28T17:47:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1178003227859705860"], "in_reply_to_user_id": "848721988927598594", "text": "@eyeskimsj esquad\u00e3o suicida", "lang": "pt", "id": "1178003227859705860"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177459598833278977"}], "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 63, "probability": 0.8712, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.5405, "type": "Other", "normalized_text": "terminado"}, {"start": 92, "end": 96, "probability": 0.8264, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "hashtags": [{"start": 44, "end": 64, "tag": "PremioLiterario2019"}, {"start": 91, "end": 97, "tag": "ebook"}]}, "author_id": "724205510497591296", "created_at": "2019-09-28T17:46:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1178003122658131969"], "text": "RT @ConchiAragonP: \u00bfSab\u00e9is q me presento al #PremioLiterario2019 con \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2?\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfQu\u00e9 es la B\u2026", "lang": "es", "id": "1178003122658131969"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177979634731933696"}], "author_id": "4868152335", "created_at": "2019-09-28T17:46:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1178003057042436096"], "text": "RT @littalphabetboy: velho se ontem ja me matou imagina hoje", "lang": "pt", "id": "1178003057042436096"}, {"author_id": "3304900769", "created_at": "2019-09-28T17:45:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1178002911911202818"], "text": "meu celular \u00e9 suicida mano", "lang": "pt", "id": "1178002911911202818"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177682534269882368"}], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 80, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "John Lennon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "giseledovalle", "id": "60461025"}, {"start": 19, "end": 31, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}]}, "author_id": "252408308", "created_at": "2019-09-28T17:45:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1178002848224813057"], "text": "RT @giseledovalle: @BolsonaroSP O que aconteceria se o cara que matou John Lennon n\u00e3o estivesse armado?", "lang": "pt", "id": "1178002848224813057"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177863803276595202"}], "author_id": "1022550230900895744", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvadorcardus", "id": "174295598"}, {"start": 49, "end": 63, "username": "QuimTorraiPla", "id": "4703390322"}]}, "created_at": "2019-09-28T17:45:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 299, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1178002830478708738"], "text": "RT @salvadorcardus: Que l\u2019ABC converteixi el MHP @QuimTorraiPla en un sabotejador del Parlament \u00e9s de gui\u00f3 nivell Monty Pyton. Com l\u2019escamo\u2026", "lang": "ca", "id": "1178002830478708738"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177992937139003392"}], "author_id": "239074581", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "ErnestoUstariz", "id": "922600526809829376"}, {"start": 16, "end": 26, "username": "neciocuba", "id": "4534234096"}]}, "created_at": "2019-09-28T17:45:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1178002776934305793"], "in_reply_to_user_id": "922600526809829376", "text": "@ErnestoUstariz @neciocuba W, al suicida este ya le hice el epitafio, pero me da q va a ser por gusto \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23. Si lo excomulgan es capaz de regresar mas perret\u00fa todav\u00eda\ud83d\ude48\ud83d\ude48", "lang": "es", "id": "1178002776934305793"}, {"entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/NvkTT1RInE", "expanded_url": "http://ow.ly/P3DS50wuCt1", "display_url": "ow.ly/P3DS50wuCt1"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.6367, "type": "Person", "normalized_text": "Temer"}, {"start": 12, "end": 16, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}]}, "author_id": "266741252", "created_at": "2019-09-28T17:45:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1178002696533622785"], "text": "Temer chama Janot de \"mentiroso, desmemoriado e insano homicida-suicida\" https://t.co/NvkTT1RInE", "lang": "pt", "id": "1178002696533622785"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177997966998736898"}], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 25, "probability": 0.6389, "type": "Person", "normalized_text": "Silencio Roto"}, {"start": 188, "end": 190, "probability": 0.7989, "type": "Organization", "normalized_text": "PCE"}, {"start": 198, "end": 203, "probability": 0.9468, "type": "Person", "normalized_text": "Stalin"}]}, "author_id": "1145669352", "created_at": "2019-09-28T17:44:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1178002605034889216"], "in_reply_to_user_id": "784197079", "text": "@Gerardo_DDC Silencio Roto se me hab\u00eda pasado por alto: Una pel\u00edcula que deja a los maquis como unos nobles luchadores contra el franquismo cuando eran unos pobres hombres enviados por el PCE y por Stalin a intentar un asalto suicida para instaurar un r\u00e9gimen Comunista.", "lang": "es", "id": "1178002605034889216"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177386685090414592"}], "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 79, "probability": 0.9514, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique Pe\u00f1alosa"}]}, "author_id": "2720241855", "created_at": "2019-09-28T17:44:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 107, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1178002571488825346"], "text": "RT @GaboTolosa: Ah\u00ed tienen las \"bellezas\" del vendedor de buses Enrique Pe\u00f1alosa. Y esto es lo que nos espera si sube el pupilo de la extre\u2026", "lang": "es", "id": "1178002571488825346"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177863803276595202"}], "author_id": "596287055", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvadorcardus", "id": "174295598"}, {"start": 49, "end": 63, "username": "QuimTorraiPla", "id": "4703390322"}]}, "created_at": "2019-09-28T17:43:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 299, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1178002388638150662"], "text": "RT @salvadorcardus: Que l\u2019ABC converteixi el MHP @QuimTorraiPla en un sabotejador del Parlament \u00e9s de gui\u00f3 nivell Monty Pyton. Com l\u2019escamo\u2026", "lang": "ca", "id": "1178002388638150662"}, {"entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/JNKiIjAPP8", "expanded_url": "https://giphy.com/gifs/d31vLPHMOIru937a", "display_url": "giphy.com/gifs/d31vLPHMO\u2026"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 40, "probability": 0.7412, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 61, "end": 66, "probability": 0.969, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "281222812", "created_at": "2019-09-28T17:43:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1178002339950743553"], "text": "Gente? Quem vai \u00e9 suicida social kkk Deus me livre, nunca no Brasil https://t.co/JNKiIjAPP8", "lang": "pt", "id": "1178002339950743553"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177635908998303744"}], "entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/mZCcLI07Bg", "expanded_url": "https://twitter.com/personarkive/status/1177635908998303744", "display_url": "twitter.com/personarkive/s\u2026"}]}, "author_id": "1130215581377019907", "created_at": "2019-09-28T17:41:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1178001910835625984"], "text": "Todav\u00eda no me atrevo a ver este anime, he visto a mucha gente suicida luego de verlo (? https://t.co/mZCcLI07Bg", "lang": "es", "id": "1178001910835625984"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178001630735810561"}], "author_id": "1118599417198784514", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "esvaziei", "id": "303342545"}]}, "created_at": "2019-09-28T17:41:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1178001858805293060"], "in_reply_to_user_id": "303342545", "text": "@esvaziei se bem que minha comida j\u00e1 matou varias pessoas, ent\u00e3o melhor n\u00e3o", "lang": "pt", "id": "1178001858805293060"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177999269883711488"}], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 69, "probability": 0.5309, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "StripMarvel", "id": "3715623795"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "mulimoliendo", "id": "302281096"}]}, "author_id": "58325892", "created_at": "2019-09-28T17:39:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1178001408945201153"], "in_reply_to_user_id": "3715623795", "text": "@StripMarvel @mulimoliendo Si acaba haciendo una trilog\u00eda de Escuadr\u00f3n suicida ser\u00e1 su historia tambi\u00e9n?...No se est\u00e1s dejando caer como que no pone la misma dedicaci\u00f3n. M\u00e1s bien dir\u00eda que una parte de 0 y la otra tiene que cerrar tramas y dem\u00e1s.", "lang": "es", "id": "1178001408945201153"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178000505181749249"}], "entities": {"annotations": [{"start": 202, "end": 204, "probability": 0.9067, "type": "Organization", "normalized_text": "IML"}]}, "author_id": "88705971", "created_at": "2019-09-28T17:36:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1178000506884632576"], "in_reply_to_user_id": "88705971", "text": "Em tempo: nunca ficou provado se foi gente de outra organizada que matou ele. Na hora tinha tiroteio de pol\u00edcia com sei l\u00e1 quem, ele pode sim ter sido v\u00edtima das tais das \"balas perdidas\". Os exames do IML nunca esclareceram", "lang": "pt", "id": "1178000506884632576"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177999269883711488"}], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 51, "probability": 0.5558, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "StripMarvel", "id": "3715623795"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "mulimoliendo", "id": "302281096"}]}, "author_id": "302281096", "created_at": "2019-09-28T17:36:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1178000467311366145"], "text": "RT @StripMarvel: @mulimoliendo Que Escuadr\u00f3n Suicida es un encargo, y Guardianes es su historia.", "lang": "es", "id": "1178000467311366145"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177695799444213760"}], "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/scUWCO3cMu", "expanded_url": "https://okdiario.com/sociedad/suicida-joven-que-mato-joven-discoteca-del-puerto-olimpico-4623702?utm_term=Autofeed&utm_campaign=ok&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1569618776", "display_url": "okdiario.com/sociedad/suici\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://okdiario.com/sociedad/suicida-joven-que-mato-joven-discoteca-del-puerto-olimpico-4623702?utm_term=Autofeed&utm_campaign=ok&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1569618776"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 90, "probability": 0.8925, "type": "Place", "normalized_text": "Puerto Ol\u00edmpico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "okdiario", "id": "3439292716"}]}, "author_id": "1094325977688231937", "created_at": "2019-09-28T17:35:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1178000239267123201"], "text": "RT @okdiario: Se suicida el joven que mat\u00f3 a una joven en una discoteca del Puerto Ol\u00edmpico https://t.co/scUWCO3cMu", "lang": "es", "id": "1178000239267123201"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177863803276595202"}], "author_id": "1019219042828251136", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvadorcardus", "id": "174295598"}, {"start": 49, "end": 63, "username": "QuimTorraiPla", "id": "4703390322"}]}, "created_at": "2019-09-28T17:34:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 299, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1178000078763634688"], "text": "RT @salvadorcardus: Que l\u2019ABC converteixi el MHP @QuimTorraiPla en un sabotejador del Parlament \u00e9s de gui\u00f3 nivell Monty Pyton. Com l\u2019escamo\u2026", "lang": "ca", "id": "1178000078763634688"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177999890602848256"}], "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 84, "probability": 0.6927, "type": "Person", "normalized_text": "migo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "OrlandoEdits", "id": "1575164371"}]}, "author_id": "1088046634976595968", "created_at": "2019-09-28T17:34:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1178000049151844352"], "in_reply_to_user_id": "1575164371", "text": "@OrlandoEdits @TeamRenasty En arena hay psychos \ud83e\udd23\n\nUn cabron casi se suicida con migo \ud83e\udd23", "lang": "es", "id": "1178000049151844352"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177999656917327873"}], "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.3929, "type": "Other", "normalized_text": "Jingles"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "mellcunha_", "id": "478907096"}]}, "author_id": "809955107324436480", "created_at": "2019-09-28T17:34:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1178000035671351296"], "in_reply_to_user_id": "478907096", "text": "@mellcunha_ eu acho que foi ela que matou o povo nos anos 70 e o mr Jingles n\u00e3o tem nada haver \u00e9 foi culpado injustamente e agora voltou pra se vingar dela", "lang": "pt", "id": "1178000035671351296"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/wjeCKROvsW", "expanded_url": "https://youtu.be/WwlT9S7e8IA", "display_url": "youtu.be/WwlT9S7e8IA", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=WwlT9S7e8IA&feature=youtu.be"}]}, "author_id": "2686247654", "created_at": "2019-09-28T17:33:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177999779973992451"], "text": "La otra cara de la conducta suicida... Perspectiva desde la neurobiolog\u00eda https://t.co/wjeCKROvsW", "lang": "es", "id": "1177999779973992451"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177863803276595202"}], "author_id": "966619050553077760", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvadorcardus", "id": "174295598"}, {"start": 49, "end": 63, "username": "QuimTorraiPla", "id": "4703390322"}]}, "created_at": "2019-09-28T17:32:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 299, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177999565208862721"], "text": "RT @salvadorcardus: Que l\u2019ABC converteixi el MHP @QuimTorraiPla en un sabotejador del Parlament \u00e9s de gui\u00f3 nivell Monty Pyton. Com l\u2019escamo\u2026", "lang": "ca", "id": "1177999565208862721"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177997129815601152"}], "author_id": "1044710253017927683", "created_at": "2019-09-28T17:31:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177999275298627584"], "in_reply_to_user_id": "2498845897", "text": "@shipperloka eu t\u00f4 arrasada, ela se matou \ud83d\ude2d\ud83d\udc94", "lang": "pt", "id": "1177999275298627584"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177998674594553862"}], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.4976, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 53, "end": 62, "probability": 0.3892, "type": "Person", "normalized_text": "Guardianes"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "mulimoliendo", "id": "302281096"}]}, "author_id": "3715623795", "created_at": "2019-09-28T17:31:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177999269883711488"], "in_reply_to_user_id": "302281096", "text": "@mulimoliendo Que Escuadr\u00f3n Suicida es un encargo, y Guardianes es su historia.", "lang": "es", "id": "1177999269883711488"}, {"entities": {"urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/2xXNup8dbK", "expanded_url": "http://tinyurl.com/y54opem7", "display_url": "tinyurl.com/y54opem7"}, {"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/XANuc4qIFy", "expanded_url": "https://twitter.com/ReporteNi/status/1177998975464607747/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XANuc4qIFy", "media_key": "3_1177998974399209472"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 90, "probability": 0.8003, "type": "Person", "normalized_text": "Ismael Centeno"}]}, "author_id": "434585942", "created_at": "2019-09-28T17:30:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177998975464607747"], "text": "Un hombre viola y mata a su hija de 13 a\u00f1os y luego se suicida. El ciudadano Ismael Centeno, de 36 a\u00f1os de edad, viol\u00f3 a su hija de 13 a\u00f1os, la mat\u00f3 al obligarla a tomar una pastilla gastoxin y luego se suicid\u00f3. El tr\u00e1gico hecho ocurri\u00f3 en ... https://t.co/2xXNup8dbK https://t.co/XANuc4qIFy", "lang": "es", "id": "1177998975464607747"}, {"entities": {"urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/2ZbA5kYo8a", "expanded_url": "http://ibae.am/2o68Yl6", "display_url": "ibae.am/2o68Yl6"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.8401, "type": "Person", "normalized_text": "Rory Storm"}, {"start": 105, "end": 129, "probability": 0.5221, "type": "Other", "normalized_text": "Marianela Insua Escalante"}]}, "author_id": "7827962", "created_at": "2019-09-28T17:30:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177998906870915072"], "text": "Rory Storm, la misteriosa estrella de rock que muri\u00f3 junto a su madre en un supuesto pacto suicida | Por Marianela Insua Escalante https://t.co/2ZbA5kYo8a", "lang": "es", "id": "1177998906870915072"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177991644987187200"}], "author_id": "295784691", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Jaret_Hxc", "id": "478924941"}]}, "created_at": "2019-09-28T17:29:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177998852953137154"], "text": "RT @Jaret_Hxc: Fins i tot el \"Cruyffista\" m\u00e9s suicida com Paco J\u00e9mez et t\u00e9 Pe\u00f1alba o Mario Su\u00e1rez a les seves plantilles. L'il-luminat de C\u2026", "lang": "ca", "id": "1177998852953137154"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.6677, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "author_id": "990465279166730241", "created_at": "2019-09-28T17:28:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177998413964697600"], "text": "To assistindo esquadr\u00e3o suicida \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d", "lang": "pt", "id": "1177998413964697600"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9169, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}]}, "author_id": "106149721", "created_at": "2019-09-28T17:26:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177998006320279557"], "text": "Puse que estaba al sol 3 minutos y me quer\u00eda morir, ALGUIEN EN MIS MEJORES AMIGOS le avis\u00f3 a Instagram y ahora con su apoyo al suicida me tiene las pelotas infladas NO SIRVEN PARA NADA PEDAZO DE MIERDAS", "lang": "es", "id": "1177998006320279557"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177863803276595202"}], "author_id": "926444773971496960", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvadorcardus", "id": "174295598"}, {"start": 49, "end": 63, "username": "QuimTorraiPla", "id": "4703390322"}]}, "created_at": "2019-09-28T17:25:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 299, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177997734424518656"], "text": "RT @salvadorcardus: Que l\u2019ABC converteixi el MHP @QuimTorraiPla en un sabotejador del Parlament \u00e9s de gui\u00f3 nivell Monty Pyton. Com l\u2019escamo\u2026", "lang": "ca", "id": "1177997734424518656"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177983578237493249"}], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 116, "probability": 0.7474, "type": "Person", "normalized_text": "Magia"}, {"start": 213, "end": 229, "probability": 0.5248, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "author_id": "54449164", "created_at": "2019-09-28T17:25:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177997676257976321"], "in_reply_to_user_id": "709170071353106432", "text": "@JGFidelis52 Ele sobrevivia no final, a cena dele apagando o f\u00f3sforo na cela era o fim dele, at\u00e9 mesmo porque a Magia iria fazer todo mundo brigar entre si. E francamente, prefiro mais o final que temos hoje. \u00c9 o Esquadr\u00e3o Suicida, eu quero ver gente morrer.", "lang": "pt", "id": "1177997676257976321"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177989837707763712"}], "author_id": "247527691", "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 22, "username": "edsonjnr", "id": "64592880"}, {"start": 40, "end": 52, "username": "RicaPerrone", "id": "36376988"}]}, "created_at": "2019-09-28T17:23:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177997228931256320"], "in_reply_to_user_id": "716740848776556544", "text": "@Tiagotca265 @edsonjnr @vemtranquilo017 @RicaPerrone Ent\u00e3o a\u00ed vc matou a charada. O que tem que acabar \u00e9 a publicidade e m\u00eddia estimulando consumo de drogas. N\u00e3o \u00e9 proibindo que se vai impedir alguma coisa.", "lang": "pt", "id": "1177997228931256320"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177985222379540480"}], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 22, "probability": 0.9787, "type": "Person", "normalized_text": "M\u00e1rio Conti"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "gen_heleno", "id": "1163562471854133250"}]}, "author_id": "1170842784561057792", "created_at": "2019-09-28T17:22:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177997099201449985"], "in_reply_to_user_id": "1163562471854133250", "text": "@gen_heleno M\u00e1rio Conti \u00e9 um luxo moral como todos comunistas! A pergunta \u00e9; pq \u00e9.permitido ser comunista hoje e n\u00e3o nazista se o primeiro grupo matou mais gente?", "lang": "pt", "id": "1177997099201449985"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177702330885660672"}], "entities": {"urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/8YLSBtjyhq", "expanded_url": "https://twitter.com/VEJA/status/1177702330885660672", "display_url": "twitter.com/VEJA/status/11\u2026"}], "annotations": [{"start": 147, "end": 152, "probability": 0.4376, "type": "Person", "normalized_text": "carnal"}]}, "geo": {"place_id": "2dd27af685bce4bb"}, "author_id": "475329667", "created_at": "2019-09-28T17:22:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177996893516894210"], "text": "Se o touro era dele nada temos a ver se ele maior com pistola, com faca, com pedras ou pau, ele matou pra evitar um acidente, e a\u00ed ningu\u00e9m a\u00ed come carnal \u00e9? V\u00e3o m. https://t.co/8YLSBtjyhq", "lang": "pt", "id": "1177996893516894210"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177957465482244096"}], "author_id": "1083738901951463424", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "trimacmi", "id": "1156432104839897093"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "nelsonpaffi", "id": "1410119389"}]}, "created_at": "2019-09-28T17:21:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177996873338150912"], "text": "RT @trimacmi: @nelsonpaffi @FlavioXSid Uma quest\u00e3o de l\u00f3gica. Ele queria matar e n\u00e3o matou. Foi enquadrado por isso. Mas TB queria se matar\u2026", "lang": "pt", "id": "1177996873338150912"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177863803276595202"}], "author_id": "974011959837413376", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvadorcardus", "id": "174295598"}, {"start": 49, "end": 63, "username": "QuimTorraiPla", "id": "4703390322"}]}, "created_at": "2019-09-28T17:21:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 299, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177996841524371456"], "text": "RT @salvadorcardus: Que l\u2019ABC converteixi el MHP @QuimTorraiPla en un sabotejador del Parlament \u00e9s de gui\u00f3 nivell Monty Pyton. Com l\u2019escamo\u2026", "lang": "ca", "id": "1177996841524371456"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177863803276595202"}], "author_id": "49624765", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvadorcardus", "id": "174295598"}, {"start": 49, "end": 63, "username": "QuimTorraiPla", "id": "4703390322"}]}, "created_at": "2019-09-28T17:21:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 299, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177996773966712832"], "text": "RT @salvadorcardus: Que l\u2019ABC converteixi el MHP @QuimTorraiPla en un sabotejador del Parlament \u00e9s de gui\u00f3 nivell Monty Pyton. Com l\u2019escamo\u2026", "lang": "ca", "id": "1177996773966712832"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177914487560687617"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 81, "probability": 0.8129, "type": "Person", "normalized_text": "Mestre Alexandre Garcia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Adriana38852832", "id": "1083821150533283840"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "alexandregarcia", "id": "727130698021261313"}, {"start": 84, "end": 100, "username": "Adriana38852832", "id": "1083821150533283840"}]}, "author_id": "1121103269877702656", "created_at": "2019-09-28T17:19:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177996370231398401"], "in_reply_to_user_id": "1083821150533283840", "text": "@Adriana38852832 @alexandregarcia Como genialmente falou o Mestre Alexandre Garcia, @Adriana38852832, ele se suicidou.", "lang": "pt", "id": "1177996370231398401"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177546630536531968"}], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.4526, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "fabinho1977", "id": "1436148033494917124"}]}, "author_id": "1166519165181747200", "created_at": "2019-09-28T17:19:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177996344239230981"], "text": "RT @fabinho1977: Mal acordei e j\u00e1 temos PGR assassino/suicida, lava jato desMOROnando de vez, declara\u00e7\u00e3o de um ser corrupto at\u00e9 a medula (A\u2026", "lang": "pt", "id": "1177996344239230981"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177606321341792256"}], "author_id": "200755010", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "dinamicamentemx", "id": "774453643248488448"}]}, "created_at": "2019-09-28T17:19:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177996301272793088"], "text": "RT @dinamicamentemx: Si detectas que tu ni\u00f1a, ni\u00f1o o adolescente manifiesta alguno de estos signos y se\u00f1ales asociados a la conducta suicid\u2026", "lang": "es", "id": "1177996301272793088"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177851491639549954"}], "entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/cV1Fp2QRa1", "expanded_url": "https://twitter.com/f_lebel/status/1177851491639549954/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cV1Fp2QRa1", "media_key": "3_1177851487709548544"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "f_lebel", "id": "849760908"}]}, "author_id": "4903130315", "created_at": "2019-09-28T17:19:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177996230523265024"], "text": "RT @f_lebel: Pierre Bonnard \nLa nappe blanche avec Marthe et Ren\u00e9e\nIl \u00e9pousa Marthe et Ren\u00e9e se suicida.   1925 https://t.co/cV1Fp2QRa1", "lang": "fr", "id": "1177996230523265024"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177780013049028608"}], "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 93, "probability": 0.3775, "type": "Person", "normalized_text": "badboy"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "yoongipiolin", "id": "838933743054258177"}]}, "author_id": "2436169376", "created_at": "2019-09-28T17:19:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177996220243087361"], "text": "RT @yoongipiolin: \u2014jm mira a ese chico, dios nadie puede ser tan bonito\n\u2014tiene pinta de badboy emo suicida no s\u00e9 t\u00fa\n\u2014pero si est\u00e1 guap\u00edsimo\u2026", "lang": "es", "id": "1177996220243087361"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177659985079128064"}], "author_id": "1165767004848082949", "created_at": "2019-09-28T17:17:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177995870433927168"], "in_reply_to_user_id": "2779514904", "text": "@pierobuccellato TOPE SUICIDA!!!", "lang": "en", "id": "1177995870433927168"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177995229162610688"}], "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 13, "probability": 0.3514, "type": "Person", "normalized_text": "ELE MATOU"}]}, "author_id": "4330455411", "created_at": "2019-09-28T17:16:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177995601465810944"], "in_reply_to_user_id": "4330455411", "text": "WAIT ELE MATOU SE? What is going on", "lang": "en", "id": "1177995601465810944"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177262594417205248"}], "author_id": "493941478", "entities": {"mentions": [{"start": 9, "end": 15, "username": "Zanfa", "id": "9668212"}]}, "created_at": "2019-09-28T17:16:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177995521908195329"], "in_reply_to_user_id": "1109476278439170049", "text": "@Foderel @Zanfa Esquadr\u00e3o suicida eh anti heroi", "lang": "pt", "id": "1177995521908195329"}, {"author_id": "971505400418840576", "created_at": "2019-09-28T17:16:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177995398247587842"], "text": "Esa gente que sube historias comiendo asado o tomando cerveza todav\u00eda no entiende que yo estoy en vm sin un peso porque me gast\u00e9 todo, CULPA DE USTEDES VOY A COMETER UN ACTO SUICIDA", "lang": "es", "id": "1177995398247587842"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177652057098129408"}], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 64, "probability": 0.8557, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 83, "end": 85, "probability": 0.9233, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 111, "end": 123, "probability": 0.9833, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar Mendes"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "o_antagonista", "id": "2880932962"}]}, "author_id": "16872336", "created_at": "2019-09-28T17:15:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177995314038480897"], "text": "RT @o_antagonista: O ex-presidente aludiu \u00e0 hist\u00f3ria de que Janot entrou armado no STF com a inten\u00e7\u00e3o de matar Gilmar Mendes. https://t.co/\u2026", "lang": "pt", "id": "1177995314038480897"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177695799444213760"}], "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/scUWCO3cMu", "expanded_url": "https://okdiario.com/sociedad/suicida-joven-que-mato-joven-discoteca-del-puerto-olimpico-4623702?utm_term=Autofeed&utm_campaign=ok&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1569618776", "display_url": "okdiario.com/sociedad/suici\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://okdiario.com/sociedad/suicida-joven-que-mato-joven-discoteca-del-puerto-olimpico-4623702?utm_term=Autofeed&utm_campaign=ok&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1569618776"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 90, "probability": 0.8925, "type": "Place", "normalized_text": "Puerto Ol\u00edmpico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "okdiario", "id": "3439292716"}]}, "author_id": "286613582", "created_at": "2019-09-28T17:15:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177995255536332800"], "text": "RT @okdiario: Se suicida el joven que mat\u00f3 a una joven en una discoteca del Puerto Ol\u00edmpico https://t.co/scUWCO3cMu", "lang": "es", "id": "1177995255536332800"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177994656208084992"}], "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 88, "probability": 0.3617, "type": "Other", "normalized_text": "JATO"}, {"start": 130, "end": 133, "probability": 0.3733, "type": "Person", "normalized_text": "MAIA"}, {"start": 137, "end": 146, "probability": 0.5035, "type": "Person", "normalized_text": "ALCOLUMBRE"}, {"start": 259, "end": 262, "probability": 0.5146, "type": "Other", "normalized_text": "JATO"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "EuSouMBC", "id": "852352465525776384"}]}, "author_id": "1049643545240440832", "created_at": "2019-09-28T17:15:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177995248015958018"], "in_reply_to_user_id": "852352465525776384", "text": "@EuSouMBC A hora \u00e9 de PRESSIONAR O BOLSONARO A ACABAR COM O ACORD\u00c3O QUE MATOU A LAVA JATO.\n\u00c9 HORA DE RECONHECER QUE SE JUNTAR COM MAIA E ALCOLUMBRE FOI UM ERRO GROTESCO, E QUE S\u00d3 VAI PIORAR. A GOVERNABILIDADE PETISTA N\u00c3O FOI NO QUE VOTAMOS.\nVotamos pela LAVA JATO CONTINUAR FORTE.", "lang": "pt", "id": "1177995248015958018"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177988239820500992"}], "entities": {"annotations": [{"start": 116, "end": 130, "probability": 0.9486, "type": "Person", "normalized_text": "Isabela Nardoni"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "krissingmz", "id": "2388159038"}]}, "author_id": "553280808", "created_at": "2019-09-28T17:15:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177995141346418688"], "in_reply_to_user_id": "2388159038", "text": "@krissingmz Crime omissivo impr\u00f3prio \u00e9 aqle cometido por qm deveria proteger. Ex: Crimes cometidos pelos pais (caso Isabela Nardoni \u00e9 um exemplo), o pai dele deveria proteger ela, no entanto a matou. Outro exemplo \u00e9 um salva vidas assiste um banhista se afogando e n\u00e3o faz nada para salva-lo.", "lang": "pt", "id": "1177995141346418688"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177192363585880065"}], "author_id": "171614673", "created_at": "2019-09-28T17:14:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177995065450467334"], "text": "RT @haviIIiardorian: a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta\u2026", "lang": "pt", "id": "1177995065450467334"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177994193580494848"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 20, "probability": 0.5808, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 106, "end": 110, "probability": 0.5831, "type": "Person", "normalized_text": "Magia"}, {"start": 164, "end": 180, "probability": 0.5764, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "author_id": "709170071353106432", "created_at": "2019-09-28T17:14:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177994963159830528"], "in_reply_to_user_id": "709170071353106432", "text": "\u00c9, pessoas, o Coringa n\u00e3o \u00e9 o vil\u00e3o do filme e isso n\u00e3o \u00e9 um problema. A amea\u00e7a m\u00edstica n\u00e3o \u00e9 o problema, Magia j\u00e1 lutou contra o Esquadr\u00e3o v\u00e1rias vezes nas HQs, o Esquadr\u00e3o Suicida n\u00e3o lida com apenas tramas p\u00e9-no-ch\u00e3o.", "lang": "pt", "id": "1177994963159830528"}, {"author_id": "174040592", "created_at": "2019-09-28T17:13:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177994659924189184"], "text": "tem uns adolescentes com cabelos pintados, tatuados e com roupas cartunescas numa mesa aqui no shopping\n\nclaramente o esquadr\u00e3o suicida", "lang": "pt", "id": "1177994659924189184"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177863803276595202"}], "author_id": "911920806191562752", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvadorcardus", "id": "174295598"}, {"start": 49, "end": 63, "username": "QuimTorraiPla", "id": "4703390322"}]}, "created_at": "2019-09-28T17:12:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 299, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177994443753951233"], "text": "RT @salvadorcardus: Que l\u2019ABC converteixi el MHP @QuimTorraiPla en un sabotejador del Parlament \u00e9s de gui\u00f3 nivell Monty Pyton. Com l\u2019escamo\u2026", "lang": "ca", "id": "1177994443753951233"}, {"author_id": "3342817125", "entities": {"hashtags": [{"start": 81, "end": 96, "tag": "SampdoriaInter"}]}, "created_at": "2019-09-28T17:09:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177993843846914048"], "text": "Dopo un ottimo inizio, Sanchez si suicida con una simulazione inutile che riapre #SampdoriaInter e ci fa perdere all'Inter il cileno per la sfida contro la Juventus.\n\nCome rovinare una partita in pochi istanti.", "lang": "it", "id": "1177993843846914048"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177524823678947330"}], "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/WrZnyWZ4p2", "expanded_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/adolescente-vegano-suicida-sufrir-acoso-escolar-sus-companeros-que-tiraban-trozos-carne_2017092959cf3a8f0cf20201565b8e09.html", "display_url": "lasexta.com/noticias/socie\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "No_AcosoEscolar", "id": "179946449"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "federacionaice", "id": "899927876"}]}, "author_id": "899273003120435201", "created_at": "2019-09-28T17:09:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177993719502573568"], "in_reply_to_user_id": "179946449", "text": "@No_AcosoEscolar @federacionaice Es un sin sentido...\nhttps://t.co/WrZnyWZ4p2", "lang": "es", "id": "1177993719502573568"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177991097852862465"}], "author_id": "888301420289699840", "created_at": "2019-09-28T17:08:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177993615643205632"], "in_reply_to_user_id": "754477295302213632", "text": "@Fuckinglove777 S\u00f3 demonstra como ele t\u00e1 na merda \nIrm\u00e3o, j\u00e1 vi suicida rir pra caralho um dia antes da morte \nPor que ele n\u00e3o estaria fazendo o mesmo? \nPosso est\u00e1 errado, tendo uma vis\u00e3o diferente. \nPor\u00e9m em diversos outros shows dele que j\u00e1 acompanhei pela internet ele j\u00e1 foi bem mais animado", "lang": "pt", "id": "1177993615643205632"}, {"author_id": "595897800", "created_at": "2019-09-28T17:08:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177993390325161989"], "text": "Soy ese boxeador suicida que salta de nuevo al ring de tu desamor.", "lang": "es", "id": "1177993390325161989"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177192363585880065"}], "author_id": "2265386747", "created_at": "2019-09-28T17:07:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177993134279712768"], "text": "RT @haviIIiardorian: a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta\u2026", "lang": "pt", "id": "1177993134279712768"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177749441333342210"}], "author_id": "61112911", "entities": {"mentions": [{"start": 76, "end": 88, "username": "WheelerYuta", "id": "4187272995"}, {"start": 91, "end": 107, "username": "beyondwrestling", "id": "61112911"}], "hashtags": [{"start": 108, "end": 123, "tag": "AllHandsOnDeck"}]}, "created_at": "2019-09-28T17:06:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177993089249660930"], "text": "RT @ZeroLuchas: Atomic Drop, Enzuigiri, German Suplex &amp; Tope Suicida de @WheelerYuta!\n\n@beyondwrestling #AllHandsOnDeck\n\ud83d\udcfa https://t.co/CIlt\u2026", "lang": "ca", "id": "1177993089249660930"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177971846672781312"}], "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/gC3WH44Wdl", "expanded_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/adolescente-vegano-suicida-sufrir-acoso-escolar-sus-companeros-que-tiraban-trozos-carne_2017092959cf3a8f0cf20201565b8e09.html?fbclid=IwAR1osPQp_YmEEJycs38L3zNgiHFJn2RtrIhBYB1Sf6l0zN5jysXX4eWgDNE", "display_url": "lasexta.com/noticias/socie\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/adolescente-vegano-suicida-sufrir-acoso-escolar-sus-companeros-que-tiraban-trozos-carne_2017092959cf3a8f0cf20201565b8e09.html?fbclid=IwAR1osPQp_YmEEJycs38L3zNgiHFJn2RtrIhBYB1Sf6l0zN5jysXX4eWgDNE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "AulaAnimal", "id": "1061379452322697217"}]}, "author_id": "899273003120435201", "created_at": "2019-09-28T17:05:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177992821695041545"], "text": "RT @AulaAnimal: Seguro que en su escuela nadie explic\u00f3 qu\u00e9 es el veganismo. \nhttps://t.co/gC3WH44Wdl", "lang": "es", "id": "1177992821695041545"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177991644987187200"}], "author_id": "429223794", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Jaret_Hxc", "id": "478924941"}]}, "created_at": "2019-09-28T17:05:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177992818377347074"], "text": "RT @Jaret_Hxc: Fins i tot el \"Cruyffista\" m\u00e9s suicida com Paco J\u00e9mez et t\u00e9 Pe\u00f1alba o Mario Su\u00e1rez a les seves plantilles. L'il-luminat de C\u2026", "lang": "ca", "id": "1177992818377347074"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177863803276595202"}], "author_id": "235366470", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvadorcardus", "id": "174295598"}, {"start": 49, "end": 63, "username": "QuimTorraiPla", "id": "4703390322"}]}, "created_at": "2019-09-28T17:05:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 299, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177992759560560640"], "text": "RT @salvadorcardus: Que l\u2019ABC converteixi el MHP @QuimTorraiPla en un sabotejador del Parlament \u00e9s de gui\u00f3 nivell Monty Pyton. Com l\u2019escamo\u2026", "lang": "ca", "id": "1177992759560560640"}, {"author_id": "333754132", "created_at": "2019-09-28T17:03:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177992273197445120"], "text": "Puedes ser homicida pero no suicida", "lang": "es", "id": "1177992273197445120"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177523057499475968"}], "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/cwSIyNLEi9", "expanded_url": "http://cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "antoniocendanf1", "id": "958453028323053568"}]}, "author_id": "958453028323053568", "created_at": "2019-09-28T17:03:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177992164124610562"], "text": "RT @antoniocendanf1: Mata a su hija de cinco a\u00f1os y se suicida https://t.co/cwSIyNLEi9", "lang": "es", "id": "1177992164124610562"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177991644987187200"}], "author_id": "762944188543561728", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Jaret_Hxc", "id": "478924941"}]}, "created_at": "2019-09-28T17:01:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177991857340583936"], "text": "RT @Jaret_Hxc: Fins i tot el \"Cruyffista\" m\u00e9s suicida com Paco J\u00e9mez et t\u00e9 Pe\u00f1alba o Mario Su\u00e1rez a les seves plantilles. L'il-luminat de C\u2026", "lang": "ca", "id": "1177991857340583936"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177990988737978369"}], "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/gcPvwKRG6o", "expanded_url": "https://www.abc.es/espana/abci-joven-mato-joven-discoteca-puerto-olimpico-suicida-sentirse-acorralado-201909271537_video.html#vca=rrss-inducido&vmc=abc-es&vso=tw&vli=video", "display_url": "abc.es/espana/abci-jo\u2026"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 77, "probability": 0.9047, "type": "Place", "normalized_text": "Puerto Ol\u00edmpico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "UIPCNP", "id": "1382483366"}]}, "author_id": "908709499", "created_at": "2019-09-28T17:01:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177991775643979776"], "text": "RT @UIPCNP: El joven que mat\u00f3 a una joven en una discoteca del Puerto Ol\u00edmpico se suicida al sentirse acorralado https://t.co/gcPvwKRG6o v\u00ed\u2026", "lang": "es", "id": "1177991775643979776"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177927160541175808"}], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.519, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}]}, "author_id": "3298796693", "created_at": "2019-09-28T17:00:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177991604914798593"], "in_reply_to_user_id": "224916991", "text": "@MilagrosLeivaG Ahora el popular \u201cCarlos\u201d del grupo titanio, dice que est\u00e1 harto y que tiene muchos proyectos! Qu\u00e9 l\u00e1stima, por qu\u00e9 no hizo lo que deb\u00eda y, en cambio, se enfrasc\u00f3 en una lucha suicida con el Ejecutivo? All\u00ed notamos la diferencia entre, obedecer a la \u201cjefa\u201d y seguir a una lidereza", "lang": "es", "id": "1177991604914798593"}, {"entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/QtSzwa642p", "expanded_url": "https://buff.ly/2mTHXAP", "display_url": "buff.ly/2mTHXAP"}, {"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/8ydBwVr2k8", "expanded_url": "https://twitter.com/radiojovempan/status/1177991425058844672/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8ydBwVr2k8", "media_key": "3_1177991423767060484"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 11, "probability": 0.6636, "type": "Other", "normalized_text": "AsMaisLidas"}, {"start": 16, "end": 34, "probability": 0.776, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "AsMaisLidas"}]}, "author_id": "27900594", "created_at": "2019-09-28T17:00:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1177991425058844672"], "text": "#AsMaisLidas | \u2018Esquadr\u00e3o Suicida 2\u2019: Diretor compartilha foto de bastidores com parte do elenco.\n\nhttps://t.co/QtSzwa642p https://t.co/8ydBwVr2k8", "lang": "pt", "id": "1177991425058844672"}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/gcPvwKRG6o", "expanded_url": "https://www.abc.es/espana/abci-joven-mato-joven-discoteca-puerto-olimpico-suicida-sentirse-acorralado-201909271537_video.html#vca=rrss-inducido&vmc=abc-es&vso=tw&vli=video", "display_url": "abc.es/espana/abci-jo\u2026"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 65, "probability": 0.8754, "type": "Place", "normalized_text": "Puerto Ol\u00edmpico"}], "mentions": [{"start": 129, "end": 139, "username": "abcespana", "id": "2596081200"}]}, "author_id": "1382483366", "created_at": "2019-09-28T16:58:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 6, "like_count": 23, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1177990988737978369"], "text": "El joven que mat\u00f3 a una joven en una discoteca del Puerto Ol\u00edmpico se suicida al sentirse acorralado https://t.co/gcPvwKRG6o v\u00eda @ABCespana", "lang": "es", "id": "1177990988737978369"}, {"geo": {"place_id": "ac49f74141c27889"}, "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 34, "probability": 0.9035, "type": "Person", "normalized_text": "Francisco Montero"}, {"start": 84, "end": 89, "probability": 0.7507, "type": "Person", "normalized_text": "Resina"}]}, "author_id": "303360474", "created_at": "2019-09-28T16:57:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177990796005560323"], "text": "Entrega m\u00e1xima de Francisco Montero, hasta suicida en algunos momentos, con el 3 de Resina. Tendra mil defectos pero as\u00ed se viene a una plaza", "lang": "es", "id": "1177990796005560323"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177779488500924418"}], "entities": {"urls": [{"start": 22, "end": 45, "url": "https://t.co/358yQcWUM3", "expanded_url": "https://twitter.com/Exagerardez/status/1177779488500924418", "display_url": "twitter.com/Exagerardez/st\u2026"}]}, "author_id": "322749377", "created_at": "2019-09-28T16:57:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177990753429200896"], "text": "M\u00e1s suicida no ten\u00e9s? https://t.co/358yQcWUM3", "lang": "es", "id": "1177990753429200896"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 8, "probability": 0.7521, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 26, "end": 29, "probability": 0.9896, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 36, "end": 39, "probability": 0.9856, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "author_id": "54698067", "created_at": "2019-09-28T16:57:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177990708155895808"], "text": "Nem Janot nem os netos de Lula, nem Lula, cometeram, comprovadamente (at\u00e9 agora) crimes. Nenhum deles amea\u00e7a, flagrantemente, a ordem p\u00fablica. Nenhum deles amea\u00e7a a si e aos outros. A revela\u00e7\u00e3o de intento homicida e suicida passado n\u00e3o configura crime. +", "lang": "pt", "id": "1177990708155895808"}, {"entities": {"urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/xoV8NtEuG0", "expanded_url": "https://youtu.be/NbFiCOkJ8Q4", "display_url": "youtu.be/NbFiCOkJ8Q4"}]}, "author_id": "1176182697997275136", "created_at": "2019-09-28T16:56:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177990583970873345"], "text": "Acto suicida https://t.co/xoV8NtEuG0", "lang": "es", "id": "1177990583970873345"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177918621986775043"}], "entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 99, "probability": 0.7833, "type": "Organization", "normalized_text": "stf"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "GenSantosCruz", "id": "1161710713976578048"}]}, "author_id": "2664992292", "created_at": "2019-09-28T16:56:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177990524982190081"], "in_reply_to_user_id": "1161710713976578048", "text": "@GenSantosCruz Imprensa,porque culpado povo,porque \u00e9 povo ta acabando com democracia,porque para stf prender alguem roubou matou e fez todo tipo de erros,ele est\u00e3o sendo injusti\u00e7ado por todos aqueles que, quer, que  presos,continue preso,e que est\u00e3ram acabando com democracia se povo quer", "lang": "pt", "id": "1177990524982190081"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177943402400436224"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 34, "probability": 0.9656, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "author_id": "709170071353106432", "created_at": "2019-09-28T16:55:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177990113730682880"], "in_reply_to_user_id": "709170071353106432", "text": "O maior vil\u00e3o de \"Esquadr\u00e3o Suicida\" \u00e9 a montagem. Acho que isso \u00e9 \u00f3bvio e se o filme tra\u00e7asse um foco, com certeza teria sido melhor recepcionado, mas eu gosto bastante dele.", "lang": "pt", "id": "1177990113730682880"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177827520923787265"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 40, "probability": 0.7952, "type": "Person", "normalized_text": "John"}, {"start": 71, "end": 74, "probability": 0.8986, "type": "Person", "normalized_text": "Rush"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "JohzafatRuiz", "id": "2161698408"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "rushtoroblanco", "id": "4425105494"}]}, "author_id": "102845106", "created_at": "2019-09-28T16:54:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177989945417326592"], "in_reply_to_user_id": "2161698408", "text": "@JohzafatRuiz @rushtoroblanco Perd\u00f3n John pero, siempre he pensado que Rush no representa la lucha libre mexicana, su estilo para nada es cl\u00e1sico, no llaves, no contra llaves, solamente tiene un s\u00f3lo vuelo que no es el tope suicida en fin, s\u00f3lo siento que esta apadrinado, pero as\u00ed es la lucha mexicana moderna", "lang": "es", "id": "1177989945417326592"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177757609471942657"}], "author_id": "144527467", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ValriaPinto6", "id": "1101444670826209280"}, {"start": 18, "end": 34, "username": "alexandregarcia", "id": "727130698021261313"}]}, "created_at": "2019-09-28T16:54:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177989925758803969"], "text": "RT @ValriaPinto6: @alexandregarcia Diz a boca mi\u00fada que ele n\u00e3o matou porque se matasse, n\u00e3o teria ningu\u00e9m para solt\u00e1-lo da pris\u00e3o. \ud83d\ude05", "lang": "pt", "id": "1177989925758803969"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177459598833278977"}], "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 63, "probability": 0.8712, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.5405, "type": "Other", "normalized_text": "terminado"}, {"start": 92, "end": 96, "probability": 0.8264, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "hashtags": [{"start": 44, "end": 64, "tag": "PremioLiterario2019"}, {"start": 91, "end": 97, "tag": "ebook"}]}, "author_id": "2305385232", "created_at": "2019-09-28T16:53:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177989712750866437"], "text": "RT @ConchiAragonP: \u00bfSab\u00e9is q me presento al #PremioLiterario2019 con \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2?\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfQu\u00e9 es la B\u2026", "lang": "es", "id": "1177989712750866437"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177695799444213760"}], "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/scUWCO3cMu", "expanded_url": "https://okdiario.com/sociedad/suicida-joven-que-mato-joven-discoteca-del-puerto-olimpico-4623702?utm_term=Autofeed&utm_campaign=ok&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1569618776", "display_url": "okdiario.com/sociedad/suici\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://okdiario.com/sociedad/suicida-joven-que-mato-joven-discoteca-del-puerto-olimpico-4623702?utm_term=Autofeed&utm_campaign=ok&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1569618776"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 90, "probability": 0.8925, "type": "Place", "normalized_text": "Puerto Ol\u00edmpico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "okdiario", "id": "3439292716"}]}, "author_id": "715780902417252352", "created_at": "2019-09-28T16:52:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177989536103751680"], "text": "RT @okdiario: Se suicida el joven que mat\u00f3 a una joven en una discoteca del Puerto Ol\u00edmpico https://t.co/scUWCO3cMu", "lang": "es", "id": "1177989536103751680"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177742018799427584"}], "author_id": "1085757006563164161", "created_at": "2019-09-28T16:51:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177989257060851712"], "text": "RT @mendes_choco: Les dije a mis pap\u00e1s \"\u00bfLes digo algo triste, depresivo y suicida? Llevo mucho sin comer un elotito :(\" Y AHORA MISMO SALI\u2026", "lang": "es", "id": "1177989257060851712"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177607241819742208"}], "author_id": "357936409", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "tavasconcellos", "id": "24834503"}]}, "created_at": "2019-09-28T16:51:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177989236848517120"], "in_reply_to_user_id": "24834503", "text": "@tavasconcellos O braziu t\u00e1 precisando urgente de B maior e de um L no final. Criminalizam uma arma que n\u00e3o matou e a caneta que mata se torna hero\u00edna. Precisamos de uma reengenharia social.", "lang": "pt", "id": "1177989236848517120"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177863803276595202"}], "author_id": "2964045754", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvadorcardus", "id": "174295598"}, {"start": 49, "end": 63, "username": "QuimTorraiPla", "id": "4703390322"}]}, "created_at": "2019-09-28T16:51:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 299, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177989198692917250"], "text": "RT @salvadorcardus: Que l\u2019ABC converteixi el MHP @QuimTorraiPla en un sabotejador del Parlament \u00e9s de gui\u00f3 nivell Monty Pyton. Com l\u2019escamo\u2026", "lang": "ca", "id": "1177989198692917250"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177634521807835142"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 31, "probability": 0.8137, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "author_id": "2736261703", "created_at": "2019-09-28T16:50:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177988886972243970"], "in_reply_to_user_id": "884185909368901633", "text": "@GN_extended O Esquadr\u00e3o Suicida* \n\nEles mudaram o nome exatamente pras pessoas n\u00e3o acharem que \u00e9 uma continua\u00e7\u00e3o, \u00e9 um reboot", "lang": "pt", "id": "1177988886972243970"}, {"entities": {"urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/KH4Yq9xbpx", "expanded_url": "http://ww.cope.es/giw5m2", "display_url": "ww.cope.es/giw5m2"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 13, "probability": 0.8849, "type": "Person", "normalized_text": "Olga"}, {"start": 24, "end": 30, "probability": 0.8564, "type": "Person", "normalized_text": "Ariadna"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "AUDIO"}]}, "author_id": "343328048", "created_at": "2019-09-28T16:50:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177988845176066048"], "text": "#AUDIO \ud83c\udfa7\n\nOlga perdi\u00f3 a Ariadna cuando esta solo ten\u00eda 18 a\u00f1os. Y asegura que ante el suicidio \"siempre hay salida\" \u23ec https://t.co/KH4Yq9xbpx", "lang": "es", "id": "1177988845176066048"}, {"entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/BZwBt4AIUo", "expanded_url": "http://is.gd/QWPV4o", "display_url": "is.gd/QWPV4o"}, {"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/Hq1GHHTrAN", "expanded_url": "https://twitter.com/ElAragueno/status/1177988840662814720/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Hq1GHHTrAN", "media_key": "3_1177650155534929922"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9827, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 31, "end": 49, "probability": 0.9447, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida 2"}], "hashtags": [{"start": 102, "end": 107, "tag": "Cine"}]}, "author_id": "113438864", "created_at": "2019-09-28T16:50:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177988840662814720"], "text": "James Gunn comienza rodaje de 'Escuadr\u00f3n Suicida 2'' con un regalo perfecto - https://t.co/BZwBt4AIUo #Cine https://t.co/Hq1GHHTrAN", "lang": "es", "id": "1177988840662814720"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177975871552004098"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.8425, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 30, "end": 35, "probability": 0.8736, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "jpacheco_adv", "id": "876558652295061505"}]}, "author_id": "921819520062369792", "created_at": "2019-09-28T16:49:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1177988709356056578"], "in_reply_to_user_id": "876558652295061505", "text": "@jpacheco_adv Janot n\u00e3o matou Gilmar, mas se suicidou.", "lang": "pt", "id": "1177988709356056578"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177863803276595202"}], "author_id": "915247417007763456", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvadorcardus", "id": "174295598"}, {"start": 49, "end": 63, "username": "QuimTorraiPla", "id": "4703390322"}]}, "created_at": "2019-09-28T16:48:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 299, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177988543395663872"], "text": "RT @salvadorcardus: Que l\u2019ABC converteixi el MHP @QuimTorraiPla en un sabotejador del Parlament \u00e9s de gui\u00f3 nivell Monty Pyton. Com l\u2019escamo\u2026", "lang": "ca", "id": "1177988543395663872"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}]}, "author_id": "2415258268", "created_at": "2019-09-28T16:48:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177988459769864193"], "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "lang": "es", "id": "1177988459769864193"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177987053730111495"}], "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/ruw9v9KE8I", "expanded_url": "https://twitter.com/Jhon_HellBlazer/status/1177987053730111495", "display_url": "twitter.com/Jhon_HellBlaze\u2026"}], "annotations": [{"start": 162, "end": 169, "probability": 0.9358, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 215, "end": 218, "probability": 0.8886, "type": "Person", "normalized_text": "Hulk"}]}, "author_id": "1038028860993036290", "created_at": "2019-09-28T16:48:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177988439863640065"], "text": "Yo tampoco pelear\u00eda de frente contra ese individuo, no soy un suicida... pero en mi Tierra creamos unos sedantes capaces de surtir efecto incluso en alguien como Superman, quisiera creer que podr\u00edamos usarla contra Hulk adem\u00e1s de pensar otras v\u00edas... \n\nPero primero paz, eso mejor https://t.co/ruw9v9KE8I", "lang": "es", "id": "1177988439863640065"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.443, "type": "Person", "normalized_text": "anna"}, {"start": 56, "end": 65, "probability": 0.594, "type": "Person", "normalized_text": "lucky girl"}]}, "author_id": "971448299264925697", "created_at": "2019-09-28T16:47:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177988294585524224"], "text": "se eu morrer foi a anna que me matou pq eu falei mal de lucky girl", "lang": "pt", "id": "1177988294585524224"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177005816873979905"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 68, "probability": 0.943, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 86, "end": 99, "probability": 0.8612, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}]}, "author_id": "3183358463", "created_at": "2019-09-28T16:47:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177988206693879808"], "text": "RT @Centraldcnauta: Tamb\u00e9m foi confirmado que o Coringa do Jared Leto vai aparecer em Aves de Rapina. \n\nEles usaram cenas n\u00e3o usadas de Esq\u2026", "lang": "pt", "id": "1177988206693879808"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177982982310772737"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9916, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 12, "end": 22, "username": "Espelunco", "id": "622425781"}]}, "author_id": "171123993", "created_at": "2019-09-28T16:47:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177988135935971329"], "in_reply_to_user_id": "313017276", "text": "@GriceSteil @Espelunco Europa, vive del trabajo de sus generaciones anteriores, tiene un ecceso de regulaciones y ante los cambios de cualquier indole reacciona con una inercia casi suicida.", "lang": "es", "id": "1177988135935971329"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177968181203193861"}], "entities": {"urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/EXcT7HpAYs", "expanded_url": "https://twitter.com/NahirElizabeth1/status/1177988065622667265/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EXcT7HpAYs", "media_key": "3_1177988057427042304"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "tmlnsnsounds", "id": "1079844501743529984"}]}, "author_id": "1062069890620776448", "created_at": "2019-09-28T16:46:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1177988065622667265"], "in_reply_to_user_id": "1079844501743529984", "text": "@tmlnsnsounds L\u00ednea suicida https://t.co/EXcT7HpAYs", "lang": "es", "id": "1177988065622667265"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177946453135810560"}], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 53, "probability": 0.9842, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar Mendes"}, {"start": 92, "end": 96, "probability": 0.8404, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MendesOnca", "id": "1487514031"}]}, "author_id": "3459908543", "created_at": "2019-09-28T16:43:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177987126367019009"], "text": "RT @MendesOnca: UM PA\u00cdS QUE SE SUICIDOU\n\nGilmar Mendes foi avisado h\u00e1 mais de um ano de que Janot planejou mat\u00e1-lo, diz colunista https://t\u2026", "lang": "pt", "id": "1177987126367019009"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177746129204596736"}], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 47, "probability": 0.9243, "type": "Person", "normalized_text": "BoJack"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "El_Neb", "id": "114884656"}]}, "author_id": "3356347392", "created_at": "2019-09-28T16:42:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177986957533732864"], "text": "RT @El_Neb: Apuesto todos mis tazos a qu\u00e9 BoJack se suicida en el final de su serie.", "lang": "es", "id": "1177986957533732864"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177950702561312768"}], "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 72, "probability": 0.8893, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 96, "end": 99, "probability": 0.674, "type": "Person", "normalized_text": "Roni"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MarceloFreixo", "id": "45870897"}]}, "author_id": "1166081321204101122", "created_at": "2019-09-28T16:41:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177986626464731136"], "in_reply_to_user_id": "45870897", "text": "@MarceloFreixo Por que perguntam e fazem alarde sobre quem matou Marielle se j\u00e1 sabem que foi o Roni ? Por que os moradores n\u00e3o denunciam as pessoas que portam fuzil nas comunidades, seria muito mais f\u00e1cil , n\u00e3o ? Gostaria que o sr. fizesse papel de governo e n\u00e3o de pol\u00edtico !", "lang": "pt", "id": "1177986626464731136"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177863803276595202"}], "author_id": "1139527224", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvadorcardus", "id": "174295598"}, {"start": 49, "end": 63, "username": "QuimTorraiPla", "id": "4703390322"}]}, "created_at": "2019-09-28T16:41:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 299, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177986583741550593"], "text": "RT @salvadorcardus: Que l\u2019ABC converteixi el MHP @QuimTorraiPla en un sabotejador del Parlament \u00e9s de gui\u00f3 nivell Monty Pyton. Com l\u2019escamo\u2026", "lang": "ca", "id": "1177986583741550593"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177608353234739200"}], "entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 110, "probability": 0.9631, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 165, "end": 170, "probability": 0.917, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "SoraiaGebhard", "id": "737085823473061888"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "LeiaRachor", "id": "361836159"}, {"start": 27, "end": 36, "username": "BecaBrix", "id": "37499660"}, {"start": 37, "end": 44, "username": "mitags", "id": "266861485"}, {"start": 45, "end": 60, "username": "HumbertoReisJr", "id": "176580977"}, {"start": 61, "end": 72, "username": "Ezequiasns", "id": "342896305"}, {"start": 73, "end": 87, "username": "N_Carvalheira", "id": "1089535657"}]}, "author_id": "357936409", "created_at": "2019-09-28T16:40:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177986492540620802"], "in_reply_to_user_id": "737085823473061888", "text": "@SoraiaGebhard @LeiaRachor @BecaBrix @mitags @HumbertoReisJr @Ezequiasns @N_Carvalheira O \u00fanico lugar no Brasil onde uma amea\u00e7a inexistente se torna crime real. Num Brasil onde a caneta da pretensa v\u00edtima matou e ninguem viu...", "lang": "pt", "id": "1177986492540620802"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177970017809424385"}], "author_id": "3130694793", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "achoaseite", "id": "787772328"}, {"start": 12, "end": 18, "username": "usuku", "id": "22755515"}]}, "created_at": "2019-09-28T16:40:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177986392628088834"], "in_reply_to_user_id": "787772328", "text": "@achoaseite @usuku Si te comes un kilo puede acabar siendo un ataque suicida\ud83d\ude2c", "lang": "es", "id": "1177986392628088834"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177863803276595202"}], "author_id": "211254810", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvadorcardus", "id": "174295598"}, {"start": 49, "end": 63, "username": "QuimTorraiPla", "id": "4703390322"}]}, "created_at": "2019-09-28T16:39:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 299, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177986280619171840"], "text": "RT @salvadorcardus: Que l\u2019ABC converteixi el MHP @QuimTorraiPla en un sabotejador del Parlament \u00e9s de gui\u00f3 nivell Monty Pyton. Com l\u2019escamo\u2026", "lang": "ca", "id": "1177986280619171840"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177695799444213760"}], "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/scUWCO3cMu", "expanded_url": "https://okdiario.com/sociedad/suicida-joven-que-mato-joven-discoteca-del-puerto-olimpico-4623702?utm_term=Autofeed&utm_campaign=ok&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1569618776", "display_url": "okdiario.com/sociedad/suici\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://okdiario.com/sociedad/suicida-joven-que-mato-joven-discoteca-del-puerto-olimpico-4623702?utm_term=Autofeed&utm_campaign=ok&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1569618776"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 90, "probability": 0.8925, "type": "Place", "normalized_text": "Puerto Ol\u00edmpico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "okdiario", "id": "3439292716"}]}, "author_id": "1088425871042584576", "created_at": "2019-09-28T16:39:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177986080563515392"], "text": "RT @okdiario: Se suicida el joven que mat\u00f3 a una joven en una discoteca del Puerto Ol\u00edmpico https://t.co/scUWCO3cMu", "lang": "es", "id": "1177986080563515392"}, {"entities": {"urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/DvtwU8kAFw", "expanded_url": "https://youtube.com/watch?v=rZRCyVBTwuE", "display_url": "youtube.com/watch?v=rZRCyV\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=rZRCyVBTwuE"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.9048, "type": "Place", "normalized_text": "Pa\u00edses Bajos"}, {"start": 57, "end": 78, "probability": 0.6103, "type": "Other", "normalized_text": "113 Prevenci\u00f3n Suicida"}, {"start": 156, "end": 178, "probability": 0.5193, "type": "Other", "normalized_text": "Prevenci\u00f3n del Suicidio"}], "hashtags": [{"start": 1, "end": 11, "tag": "Sab\u00edasQue"}]}, "author_id": "1561165364", "created_at": "2019-09-28T16:39:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177986072489410560"], "text": "\ud83c\udfa5#Sab\u00edasQue los Pa\u00edses Bajos, con la plataforma virtual \"113 Prevenci\u00f3n Suicida\" promueve y monitorea la implementaci\u00f3n y progreso de la Agenda Nacional de Prevenci\u00f3n del Suicidio y brinda apoyo en l\u00ednea. \nhttps://t.co/DvtwU8kAFw", "lang": "es", "id": "1177986072489410560"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 171, "end": 183, "probability": 0.3977, "type": "Other", "normalized_text": "MCFCPortugues"}, {"start": 186, "end": 191, "probability": 0.5909, "type": "Organization", "normalized_text": "EVEMCI"}], "mentions": [{"start": 5, "end": 21, "username": "edersonmoraes93", "id": "722708795340767232"}], "hashtags": [{"start": 170, "end": 184, "tag": "MCFCPortugues"}, {"start": 185, "end": 192, "tag": "EVEMCI"}]}, "author_id": "1579777514", "created_at": "2019-09-28T16:38:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177986045540999174"], "text": "8' O @edersonmoraes93 ajudou a desafogar a bola na \u00e1rea, como se fosse um volante, ignorando toda a press\u00e3o em volta! Matou ela no peito e tocou de primeira! \ud83d\udcaa\n\n\ud83d\udd370 x 0\ud83d\udc99\n\n#MCFCPortugues\n#EVEMCI", "lang": "pt", "id": "1177986045540999174"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.961, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 55, "end": 57, "probability": 0.6622, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}, {"start": 121, "end": 123, "probability": 0.9388, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 251, "end": 253, "probability": 0.8119, "type": "Organization", "normalized_text": "MPF"}]}, "author_id": "901490197187239937", "created_at": "2019-09-28T16:38:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177985836408856577"], "text": "O Brasil \u00e9 surreal.\nCitando apenas  fatos recentes: ex-PGR afirma que quase matou um ministro durante sess\u00e3o plen\u00e1ria do STF. Um ex-Pres preso por corrup\u00e7\u00e3o diz que vai \"avaliar\" se aceita ou n\u00e3o a condi\u00e7\u00e3o de pris\u00e3o domiciliar  pedida \u00e0 Justi\u00e7a pelo MPF e n\u00e3o por sua defesa.", "lang": "pt", "id": "1177985836408856577"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177623421599006720"}], "entities": {"annotations": [{"start": 174, "end": 175, "probability": 0.3869, "type": "Organization", "normalized_text": "da"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "RogerioCorreia_", "id": "245392082"}, {"start": 17, "end": 25, "username": "JoceyrR", "id": "2609357698"}]}, "author_id": "1140928355207974914", "created_at": "2019-09-28T16:37:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177985806935433217"], "in_reply_to_user_id": "245392082", "text": "@RogerioCorreia_ @JoceyrR Al\u00e9m das confessas tend\u00eancias de assassino e suicida esse pulha,com  portugu\u00eas horr\u00edvel que n\u00e3o sabe aplicar nem  os pronomes, foi Procurador-Geral da Rep\u00fablica?", "lang": "pt", "id": "1177985806935433217"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}]}, "author_id": "363612587", "created_at": "2019-09-28T16:36:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177985517796896769"], "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "lang": "es", "id": "1177985517796896769"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177984341894422531"}], "entities": {"annotations": [{"start": 211, "end": 218, "probability": 0.9607, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}], "mentions": [{"start": 14, "end": 26, "username": "felipecor12", "id": "767403548472729600"}, {"start": 27, "end": 37, "username": "falapredo", "id": "1441169984273616899"}]}, "author_id": "1065672111988068352", "created_at": "2019-09-28T16:36:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177985400771624961"], "in_reply_to_user_id": "845371020345331712", "text": "@dearrascawta @FelipeCor12 @falapredo @globoesportecom mas n\u00e3o faz sentido, o clube n pode se responsabilizar pelo atos da torcida... qm matou tinha q estar preso... agr os meninos morreram sob os \"cuidados\" do Flamengo", "lang": "pt", "id": "1177985400771624961"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177968715750690817"}], "author_id": "1081654224566530050", "created_at": "2019-09-28T16:36:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177985388566237184"], "in_reply_to_user_id": "1051217679120588802", "text": "@paulogomezzzz Vc \u00e9 suicida, isso sim kkkkkk", "lang": "pt", "id": "1177985388566237184"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177982509155569664"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.3986, "type": "Organization", "normalized_text": "de Salud"}, {"start": 102, "end": 121, "probability": 0.5143, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Gait\u00e1n Yanguas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ALCALDIASIBATE", "id": "180051612"}]}, "author_id": "1177630715611095041", "created_at": "2019-09-28T16:34:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177985023842160640"], "text": "RT @ALCALDIASIBATE: \ud83d\udd6f\ufe0f\u26eaLa Secretar\u00eda de Salud y el programa de Intervenciones Colectivas del Hospital Mario Gait\u00e1n Yanguas por medio del p\u00e1\u2026", "lang": "es", "id": "1177985023842160640"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}]}, "author_id": "392090168", "created_at": "2019-09-28T16:34:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177984946016804865"], "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "lang": "es", "id": "1177984946016804865"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 68, "probability": 0.6148, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "author_id": "2252561928", "created_at": "2019-09-28T16:33:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177984751183056896"], "text": "Alguien me puede explicar por qu\u00e9 @HBO_ES ha sacado Escuadr\u00f3n Suicida de su cat\u00e1logo?????????????", "lang": "es", "id": "1177984751183056896"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177980565766774786"}], "author_id": "1110392609791508482", "created_at": "2019-09-28T16:33:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177984708631810048"], "text": "RT @AndersonGunman2: \ud83d\udc46 um cidad\u00e3o, que confessou que quase matou outro cidad\u00e3o em 2017 (!) tenha seu porte cassado, sua arma apreendida, se\u2026", "lang": "pt", "id": "1177984708631810048"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177679497317027845"}], "entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 84, "probability": 0.3921, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "alvinaruiza", "id": "471066200"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 30, "end": 38, "username": "TC_Peru", "id": "269982019"}]}, "author_id": "608253492", "created_at": "2019-09-28T16:33:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177984643993391105"], "in_reply_to_user_id": "471066200", "text": "@alvinaruiza @MartinVizcarraC @TC_Peru hablo la otra viuda del delincuente suicida AG... estos hablan por son el despreci\u00f3 q nos dejo el mayor delincuente q tuvo la pol\u00edtica peruana...", "lang": "es", "id": "1177984643993391105"}, {"author_id": "1296756936", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 29, "username": "Rodrigo_Janot", "id": "924752308776390656"}, {"start": 44, "end": 57, "username": "gilmarmendes", "id": "859495277031501824"}, {"start": 111, "end": 125, "username": "Rodrigo_Janot", "id": "924752308776390656"}]}, "created_at": "2019-09-28T16:31:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177984286483451904"], "text": "vi ontem que o @Rodrigo_Janot quase matou o @gilmarmendes e agora assistindo a TV cheguei a constata\u00e7\u00e3o de que @Rodrigo_Janot perdeu a oportunidade de se tornar um her\u00f3i brasileiro!", "lang": "pt", "id": "1177984286483451904"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.6964, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 24, "end": 28, "probability": 0.8865, "type": "Person", "normalized_text": "Temer"}]}, "author_id": "1071696037", "created_at": "2019-09-28T16:30:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177983886476943361"], "text": "Janot \u00e9 parte do plano, Temer disse que ele \u00e9 homicida - suicida, v\u00e3o alegar desequilibrio para anular tudo que ele fez.", "lang": "pt", "id": "1177983886476943361"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177838154893664256"}], "author_id": "2508021147", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "giuslit", "id": "589418956"}, {"start": 32, "end": 48, "username": "fattoquotidiano", "id": "52424550"}]}, "created_at": "2019-09-28T16:29:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177983722697773056"], "text": "RT @giuslit: E dove, se non sul @fattoquotidiano, si poteva dare spazio alla peggiore deriva forcaiola e da bar dello sport sull\u2019evasione?\u2026", "lang": "it", "id": "1177983722697773056"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177982883660627968"}], "author_id": "3410847627", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "AnarcoCap123", "id": "1043604297601179650"}]}, "created_at": "2019-09-28T16:29:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177983562336878593"], "in_reply_to_user_id": "1043604297601179650", "text": "@AnarcoCap123 Se vc n\u00e3o matou, roubou, estrupou ou enganou ngm, vc n\u00e3o \u00e9 um lixo de pessoa, \u00e9 s\u00f3 um ser humano que est\u00e1 aprendendo", "lang": "pt", "id": "1177983562336878593"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177863803276595202"}], "author_id": "3078930897", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvadorcardus", "id": "174295598"}, {"start": 49, "end": 63, "username": "QuimTorraiPla", "id": "4703390322"}]}, "created_at": "2019-09-28T16:27:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 299, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177983151576145920"], "text": "RT @salvadorcardus: Que l\u2019ABC converteixi el MHP @QuimTorraiPla en un sabotejador del Parlament \u00e9s de gui\u00f3 nivell Monty Pyton. Com l\u2019escamo\u2026", "lang": "ca", "id": "1177983151576145920"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.4107, "type": "Person", "normalized_text": "Breno"}, {"start": 186, "end": 193, "probability": 0.9211, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "author_id": "288740656", "created_at": "2019-09-28T16:25:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177982797144875008"], "text": "Eu n\u00e3o estou acreditando que o Breno se suicidou, s\u00e9rio to fingindo que to bem saindo e tudo mais, mas eu n\u00e3o to nada bem. Conversei com ele@na segunda na ter\u00e7a eu recebo a noticia pelo Facebook. \u00c9 lament\u00e1vel e as pessoas ainda falam que depress\u00e3o \u00e9 frescura", "lang": "pt", "id": "1177982797144875008"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177613236629323777"}], "author_id": "253702665", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 33, "tag": "depresi\u00f3n"}, {"start": 107, "end": 120, "tag": "pensamientos"}]}, "created_at": "2019-09-28T16:25:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177982716664565762"], "text": "RT @DrJoaquinMateu: La #depresi\u00f3n mayor tiene un importante componente cognitivo. Este est\u00e1 conformado por #pensamientos irracionales que e\u2026", "lang": "es", "id": "1177982716664565762"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177759659979137024"}], "geo": {"place_id": "84f19b30bbc69b59"}, "author_id": "886935034157989888", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "veramagalhaes", "id": "19667016"}, {"start": 52, "end": 66, "username": "Rodrigo_Janot", "id": "924752308776390656"}]}, "created_at": "2019-09-28T16:25:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177982706774360065"], "in_reply_to_user_id": "19667016", "text": "@veramagalhaes Minha solidariedade ao quase suicida @Rodrigo_Janot. Quem nunca pensou em matar algu\u00e9m nem que seja de raiva. Cada caso \u00e9 um caso. Julgar ele \u00e9 como se f\u00f4ssemos Deuses donos da verdade. A sempre dois lados da verdade e no centro dessas duas existe a \u00fanica verdade.", "lang": "pt", "id": "1177982706774360065"}, {"author_id": "1090278543731363841", "created_at": "2019-09-28T16:25:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177982689082793984"], "text": "Algu\u00e9m me suicida, morrendo de fome bicho", "lang": "pt", "id": "1177982689082793984"}, {"entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/NXyer16i2l", "expanded_url": "https://twitter.com/ALCALDIASIBATE/status/1177982509155569664/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NXyer16i2l", "media_key": "3_1177982478071582721"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/NXyer16i2l", "expanded_url": "https://twitter.com/ALCALDIASIBATE/status/1177982509155569664/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NXyer16i2l", "media_key": "3_1177982487387103233"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/NXyer16i2l", "expanded_url": "https://twitter.com/ALCALDIASIBATE/status/1177982509155569664/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NXyer16i2l", "media_key": "3_1177982494362210305"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/NXyer16i2l", "expanded_url": "https://twitter.com/ALCALDIASIBATE/status/1177982509155569664/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NXyer16i2l", "media_key": "3_1177982501463179269"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 101, "probability": 0.693, "type": "Other", "normalized_text": "Mario Gait\u00e1n Yanguas"}, {"start": 135, "end": 153, "probability": 0.5774, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Eduardo Guzm\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 263, "end": 277, "username": "SibateLuchito", "id": "213511562"}]}, "author_id": "180051612", "created_at": "2019-09-28T16:24:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177982509155569664"], "text": "\ud83d\udd6f\ufe0f\u26eaLa Secretar\u00eda de Salud y el programa de Intervenciones Colectivas del Hospital Mario Gait\u00e1n Yanguas por medio del p\u00e1rroco Municipal Luis Eduardo Guzm\u00e1n llevaron a cabo una eucarist\u00eda en conmemoraci\u00f3n al d\u00eda de la Salud Mental y Prevenci\u00f3n de Conducta Suicida. @SibateLuchito https://t.co/NXyer16i2l", "lang": "es", "id": "1177982509155569664"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177757609471942657"}], "author_id": "37101973", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ValriaPinto6", "id": "1101444670826209280"}, {"start": 18, "end": 34, "username": "alexandregarcia", "id": "727130698021261313"}]}, "created_at": "2019-09-28T16:21:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177981744567504896"], "text": "RT @ValriaPinto6: @alexandregarcia Diz a boca mi\u00fada que ele n\u00e3o matou porque se matasse, n\u00e3o teria ningu\u00e9m para solt\u00e1-lo da pris\u00e3o. \ud83d\ude05", "lang": "pt", "id": "1177981744567504896"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177863803276595202"}], "author_id": "1137023899", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvadorcardus", "id": "174295598"}, {"start": 49, "end": 63, "username": "QuimTorraiPla", "id": "4703390322"}]}, "created_at": "2019-09-28T16:21:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 299, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177981614674104321"], "text": "RT @salvadorcardus: Que l\u2019ABC converteixi el MHP @QuimTorraiPla en un sabotejador del Parlament \u00e9s de gui\u00f3 nivell Monty Pyton. Com l\u2019escamo\u2026", "lang": "ca", "id": "1177981614674104321"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177695799444213760"}], "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/scUWCO3cMu", "expanded_url": "https://okdiario.com/sociedad/suicida-joven-que-mato-joven-discoteca-del-puerto-olimpico-4623702?utm_term=Autofeed&utm_campaign=ok&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1569618776", "display_url": "okdiario.com/sociedad/suici\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://okdiario.com/sociedad/suicida-joven-que-mato-joven-discoteca-del-puerto-olimpico-4623702?utm_term=Autofeed&utm_campaign=ok&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1569618776"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 90, "probability": 0.8925, "type": "Place", "normalized_text": "Puerto Ol\u00edmpico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "okdiario", "id": "3439292716"}]}, "author_id": "3380457351", "created_at": "2019-09-28T16:21:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177981609955483649"], "text": "RT @okdiario: Se suicida el joven que mat\u00f3 a una joven en una discoteca del Puerto Ol\u00edmpico https://t.co/scUWCO3cMu", "lang": "es", "id": "1177981609955483649"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177979954522415104"}], "author_id": "888173095340699649", "created_at": "2019-09-28T16:21:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177981600082092033"], "in_reply_to_user_id": "2282718440", "text": "@bestofjoy7 cansei viu mana, a bonita tem tanta coragem pra falar bosta mais na hora de assumir os atos se finge de doida. eu vi todo o teatro que ela fez fingindo que se matou, car\u00eancia de aten\u00e7\u00e3o \u00e9 pouco kkkkkkkk", "lang": "pt", "id": "1177981600082092033"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177960526158143488"}], "author_id": "309817623", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "dranibalacosta", "id": "5862772"}]}, "created_at": "2019-09-28T16:19:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177981192219627522"], "text": "RT @dranibalacosta: El coaching tratando de resolver un trastorno depresivo mayor con ideacion suicida. V\u00e9ase el video por unas 6 semanas h\u2026", "lang": "es", "id": "1177981192219627522"}, {"author_id": "138862849", "created_at": "2019-09-28T16:19:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177981149580337154"], "text": "Minha \nsina\nGana suicida\nMorte\ndivina\nDoce tangerina", "lang": "pt", "id": "1177981149580337154"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177863803276595202"}], "author_id": "185265217", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvadorcardus", "id": "174295598"}, {"start": 49, "end": 63, "username": "QuimTorraiPla", "id": "4703390322"}]}, "created_at": "2019-09-28T16:18:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 299, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177981023700865024"], "text": "RT @salvadorcardus: Que l\u2019ABC converteixi el MHP @QuimTorraiPla en un sabotejador del Parlament \u00e9s de gui\u00f3 nivell Monty Pyton. Com l\u2019escamo\u2026", "lang": "ca", "id": "1177981023700865024"}, {"entities": {"urls": [{"start": 7, "end": 30, "url": "https://t.co/nBNEi6TqQX", "expanded_url": "https://espanadiario.es/amp/cataluna/antonio-asesino-suicida-barcelona", "display_url": "espanadiario.es/amp/cataluna/a\u2026"}]}, "author_id": "93224823", "created_at": "2019-09-28T16:18:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177980932575371264"], "text": "Share! https://t.co/nBNEi6TqQX", "lang": "en", "id": "1177980932575371264"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177863803276595202"}], "author_id": "235927887", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvadorcardus", "id": "174295598"}, {"start": 49, "end": 63, "username": "QuimTorraiPla", "id": "4703390322"}]}, "created_at": "2019-09-28T16:17:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 299, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177980734331637760"], "text": "RT @salvadorcardus: Que l\u2019ABC converteixi el MHP @QuimTorraiPla en un sabotejador del Parlament \u00e9s de gui\u00f3 nivell Monty Pyton. Com l\u2019escamo\u2026", "lang": "ca", "id": "1177980734331637760"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177980563598315520"}], "entities": {"annotations": [{"start": 146, "end": 160, "probability": 0.7045, "type": "Organization", "normalized_text": "Pol\u00edcia Federal"}]}, "author_id": "1113581548597592064", "created_at": "2019-09-28T16:17:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177980565766774786"], "in_reply_to_user_id": "1113581548597592064", "text": "\ud83d\udc46 um cidad\u00e3o, que confessou que quase matou outro cidad\u00e3o em 2017 (!) tenha seu porte cassado, sua arma apreendida, seus im\u00f3veis vasculhados pela Pol\u00edcia Federal, seus computadores e celulares levados para per\u00edcia e que ele seja proibido de se aproximar a menos de 200 metros \ud83d\udc47", "lang": "pt", "id": "1177980565766774786"}, {"entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/l8c8wM4tTP", "expanded_url": "https://buff.ly/2njDjMA", "display_url": "buff.ly/2njDjMA"}, {"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/FaNfdmbej4", "expanded_url": "https://twitter.com/santafebusiness/status/1177980542203117568/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FaNfdmbej4", "media_key": "3_1177980540592574464"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 12, "probability": 0.5456, "type": "Person", "normalized_text": "SantaFeRadio"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "SantaFeRadio"}]}, "author_id": "137088025", "created_at": "2019-09-28T16:17:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177980542203117568"], "text": "#SantaFeRadio\nUna persona se suicida cada cuarenta segundos. https://t.co/l8c8wM4tTP https://t.co/FaNfdmbej4", "lang": "es", "id": "1177980542203117568"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177787709416448000"}], "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/xR57uo5l8U", "expanded_url": "https://twitter.com/papelpop/status/1177787709416448000", "display_url": "twitter.com/papelpop/statu\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "rihanna", "id": "79293791"}, {"start": 62, "end": 72, "username": "multishow", "id": "9604032"}]}, "author_id": "257205743", "created_at": "2019-09-28T16:16:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177980485521293319"], "in_reply_to_user_id": "79293791", "text": "@rihanna matou com classe e nem se esfor\u00e7ou pra isso OBRIGADO @multishow pelos mimos https://t.co/xR57uo5l8U", "lang": "pt", "id": "1177980485521293319"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177967806199074816"}], "author_id": "1163114762772897792", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "monochromeyume", "id": "2966029779"}]}, "created_at": "2019-09-28T16:15:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177980154859151360"], "in_reply_to_user_id": "2966029779", "text": "@monochromeyume Se continuar bonito.... Eu vo chorar com a morte de uma porrada de chars.... Maldita autora. Matou meu ship hetero. To triste.", "lang": "pt", "id": "1177980154859151360"}, {"entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/29fI9Ia04s", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=bzgi6_9Scsk", "display_url": "youtube.com/watch?v=bzgi6_\u2026"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 35, "probability": 0.9482, "type": "Person", "normalized_text": "arruinaldo"}, {"start": 47, "end": 57, "probability": 0.6296, "type": "Person", "normalized_text": "lavajatismo"}, {"start": 61, "end": 66, "probability": 0.8905, "type": "Person", "normalized_text": "gilmar"}]}, "author_id": "701998217135857664", "created_at": "2019-09-28T16:13:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177979727337971713"], "text": "isso aqui foi bom demais, arruinaldo explica o lavajatismo e gilmar fala ao vivo sobre o insano homicida-suicida https://t.co/29fI9Ia04s", "lang": "pt", "id": "1177979727337971713"}, {"author_id": "782415984418234368", "created_at": "2019-09-28T16:13:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177979634731933696"], "text": "velho se ontem ja me matou imagina hoje", "lang": "pt", "id": "1177979634731933696"}, {"author_id": "171762209", "created_at": "2019-09-28T16:13:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177979614834151424"], "text": "No teme a la muerte el que vive como un suicida", "lang": "es", "id": "1177979614834151424"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177872010933936131"}], "author_id": "1170422585580019713", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ImolaOggi", "id": "1683455144"}]}, "created_at": "2019-09-28T16:13:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177979535293386753"], "text": "RT @ImolaOggi: Migranti, Alarm phone: 'barca con 56 \"naufraghi\" in difficolt\u00e0'\n(chi si avventura in mare senza precauzioni non \u00e8 NAUFRAGO,\u2026", "lang": "it", "id": "1177979535293386753"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 40, "probability": 0.5905, "type": "Other", "normalized_text": "iFood"}]}, "author_id": "272658071", "created_at": "2019-09-28T16:13:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177979532067971078"], "text": "\u00c9 pr\u00e9 requisito pra ser entregar do iFood ser SUIC\u00cdDA?!?!?", "lang": "pt", "id": "1177979532067971078"}, {"author_id": "728383483563933696", "created_at": "2019-09-28T16:11:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177979161534779397"], "text": "se eu morrer agora fala pra minha m\u00e3e que n\u00e3o foi o vape que me matou", "lang": "pt", "id": "1177979161534779397"}, {"author_id": "1057356631208611840", "created_at": "2019-09-28T16:10:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177978826661515264"], "text": "\" Corto te a cabe\u00e7a fi! \" \ud83d\ude02\ud83d\ude02 15 anos e j\u00e1 \u00e9 suicida \ud83d\ude02\ud83d\ude02", "lang": "pt", "id": "1177978826661515264"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177863803276595202"}], "author_id": "910482085672087552", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvadorcardus", "id": "174295598"}, {"start": 49, "end": 63, "username": "QuimTorraiPla", "id": "4703390322"}]}, "created_at": "2019-09-28T16:09:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 299, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177978719358599169"], "text": "RT @salvadorcardus: Que l\u2019ABC converteixi el MHP @QuimTorraiPla en un sabotejador del Parlament \u00e9s de gui\u00f3 nivell Monty Pyton. Com l\u2019escamo\u2026", "lang": "ca", "id": "1177978719358599169"}, {"author_id": "1160679481", "created_at": "2019-09-28T16:08:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177978483147972609"], "text": "esquadr\u00e3o suicida q filme CHATO PUTA MERDA", "lang": "pt", "id": "1177978483147972609"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}]}, "author_id": "2233412560", "created_at": "2019-09-28T16:08:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177978442014511109"], "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "lang": "es", "id": "1177978442014511109"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177957012082167808"}], "author_id": "844767705605464065", "created_at": "2019-09-28T16:07:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177978189479591937"], "in_reply_to_user_id": "1134123660254613504", "text": "@HealthTechK Ser\u00eda un acto suicida", "lang": "es", "id": "1177978189479591937"}, {"entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/gDq0nHcADT", "expanded_url": "https://twitter.com/RobinDelEspacio/status/1177929419286966272", "display_url": "twitter.com/RobinDelEspaci\u2026"}]}, "author_id": "1157685017482584064", "created_at": "2019-09-28T16:07:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177978080771612673"], "text": "Vergonzoso, repugnante, cobarde y suicida proceder progre... https://t.co/gDq0nHcADT", "lang": "es", "id": "1177978080771612673"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}]}, "author_id": "758266224", "created_at": "2019-09-28T16:07:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177978069207994368"], "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "lang": "es", "id": "1177978069207994368"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.8646, "type": "Person", "normalized_text": "drake"}]}, "author_id": "4883579589", "created_at": "2019-09-28T16:05:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177977571054620675"], "text": "drake se matou depois de if you\u2019re reading this it\u2019s too late e foi substitu\u00eddo", "lang": "en", "id": "1177977571054620675"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.6597, "type": "Other", "normalized_text": "Picap"}]}, "author_id": "104648599", "created_at": "2019-09-28T16:05:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177977559155400704"], "text": "Estoy usando Picap como medio suicida", "lang": "es", "id": "1177977559155400704"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177965617149857792"}], "author_id": "50748963", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "danitegon", "id": "170790973"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "Braungustavo", "id": "207648877"}]}, "created_at": "2019-09-28T16:04:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 53, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177977500875579393"], "in_reply_to_user_id": "170790973", "text": "@danitegon @Braungustavo Igual entrar no c\u00e9u: \n\nmatou, esquartejou, estuprou, pedofilia, pecadinho, pecad\u00e3o... Se arrependeu, t\u00e1 salvo.\n\nAmar algu\u00e9m que tem rola \u00e9 um absurdo. Inferno sem escalas", "lang": "pt", "id": "1177977500875579393"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177192363585880065"}], "author_id": "846871182343327744", "created_at": "2019-09-28T16:02:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177976943981006848"], "text": "RT @haviIIiardorian: a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta\u2026", "lang": "pt", "id": "1177976943981006848"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177728284450316288"}], "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 25, "probability": 0.5901, "type": "Other", "normalized_text": "PreguntasPaMissa"}, {"start": 135, "end": 142, "probability": 0.3926, "type": "Person", "normalized_text": "kamikaze"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "MrMissa", "id": "61923000"}], "hashtags": [{"start": 9, "end": 26, "tag": "PreguntasPaMissa"}]}, "author_id": "1071471854618062848", "created_at": "2019-09-28T16:01:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177976671942713344"], "in_reply_to_user_id": "157767109", "text": "@MrMissa #PreguntasPaMissa  \u00bfPor qu\u00e9 es imposible estornudar con los ojos abiertos?\n\nY si esa no te gusto \n\u00a0\u00bfPor qu\u00e9 todos los pilotos kamikaze llevaban casco protector, si sab\u00edan que iban a una misi\u00f3n suicida?", "lang": "es", "id": "1177976671942713344"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177712777529561088"}], "author_id": "816664885", "created_at": "2019-09-28T16:01:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177976640728682497"], "in_reply_to_user_id": "180149692", "text": "@K_13PT Essa medida \u00e9 desnecess\u00e1ria e primitiva. Se o procurador n\u00e3o matou o ministro at\u00e9 agora, quando teve novas e in\u00fameras oportunidades, qual \u00e9 o tamanho de sua periculosidade, se ele confessou para o todos o inten\u00e7\u00e3o assassina que teve e que evitou no momento em que queria mat\u00e1-lo.", "lang": "pt", "id": "1177976640728682497"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177670651529682944"}], "entities": {"annotations": [{"start": 147, "end": 152, "probability": 0.9808, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "campsoscar", "id": "85436344"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "MCForTheFriends", "id": "2252232810"}, {"start": 29, "end": 45, "username": "UNICEFenEspanol", "id": "211918976"}, {"start": 46, "end": 58, "username": "_anapastor_", "id": "65369125"}, {"start": 59, "end": 71, "username": "julia_otero", "id": "279649054"}, {"start": 72, "end": 82, "username": "PepaBueno", "id": "796684728"}, {"start": 83, "end": 95, "username": "EFEnoticias", "id": "105082141"}, {"start": 96, "end": 108, "username": "AP_Noticias", "id": "373490841"}, {"start": 109, "end": 117, "username": "Reuters", "id": "1652541"}, {"start": 118, "end": 128, "username": "laSextaTV", "id": "22954354"}, {"start": 129, "end": 136, "username": "324cat", "id": "8330472"}, {"start": 137, "end": 146, "username": "diariARA", "id": "169538164"}]}, "author_id": "756258253223424002", "created_at": "2019-09-28T16:01:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177976531097997314"], "in_reply_to_user_id": "85436344", "text": "@campsoscar @MCForTheFriends @UNICEFenEspanol @_anapastor_ @julia_otero @PepaBueno @EFEnoticias @AP_Noticias @Reuters @laSextaTV @324cat @diariARA Europa no ha asesinado a nadie sino las madres que llevan a sus hijos a un viaje suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9is ayudarles en sus pa\u00edses de origen para que eviten ese viaje, y no lo hac\u00e9is.", "lang": "es", "id": "1177976531097997314"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177972957764866048"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 33, "probability": 0.6863, "type": "Organization", "normalized_text": "Santos Dumont"}]}, "author_id": "1139299816314474497", "created_at": "2019-09-28T16:00:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177976450152054791"], "text": "RT @carneiromateuss: Santos Dumont quando criou o avi\u00e3o n\u00e3o achou que iam matar pessoas.\nEle se matou.\n\nDiferente dele:\nEu v\u00f4 MATA VCS se e\u2026", "lang": "pt", "id": "1177976450152054791"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177863803276595202"}], "author_id": "893509257798324226", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvadorcardus", "id": "174295598"}, {"start": 49, "end": 63, "username": "QuimTorraiPla", "id": "4703390322"}]}, "created_at": "2019-09-28T16:00:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 299, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177976363552256001"], "text": "RT @salvadorcardus: Que l\u2019ABC converteixi el MHP @QuimTorraiPla en un sabotejador del Parlament \u00e9s de gui\u00f3 nivell Monty Pyton. Com l\u2019escamo\u2026", "lang": "ca", "id": "1177976363552256001"}, {"entities": {"urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/ecMXBlNQLT", "expanded_url": "http://bit.ly/2mAgGUb", "display_url": "bit.ly/2mAgGUb"}, {"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/6cf7CeIdT2", "expanded_url": "https://twitter.com/Screenweek/status/1177976261794127872/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6cf7CeIdT2", "media_key": "3_1177858043750604800"}], "hashtags": [{"start": 27, "end": 37, "tag": "JamesGunn"}, {"start": 88, "end": 104, "tag": "TheSuicideSquad"}]}, "author_id": "6086872", "created_at": "2019-09-28T16:00:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177976261794127872"], "text": "Con una foto su Instagram, #JamesGunn ha svelato le principali fonti di ispirazione per #TheSuicideSquad il nuovo capitolo delle avventure della \u201csquadra suicida\u201d della DC Comics https://t.co/ecMXBlNQLT https://t.co/6cf7CeIdT2", "lang": "it", "id": "1177976261794127872"}, {"author_id": "631969879", "created_at": "2019-09-28T15:59:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177976167443390464"], "text": "Si alguien se suicida no le llameis egoista, porque no sabes qu\u00e9 est\u00e0 viendo y no decidimos cuando nacer pero si cuando nos queremos   ir de aqu\u00ed", "lang": "es", "id": "1177976167443390464"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 43, "probability": 0.6233, "type": "Person", "normalized_text": "Teori"}]}, "author_id": "25500640", "created_at": "2019-09-28T15:59:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177976093808218114"], "text": "Imagina se a gente descobre quem matou Teori?!", "lang": "pt", "id": "1177976093808218114"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177945651381964800"}], "geo": {"place_id": "d16815010421ff73"}, "entities": {"annotations": [{"start": 145, "end": 158, "probability": 0.9069, "type": "Person", "normalized_text": "Cr\u00e1pula Mendes"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 5, "username": "VEJA", "id": "17715048"}]}, "author_id": "98191812", "created_at": "2019-09-28T15:59:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177976009062264840"], "in_reply_to_user_id": "17715048", "text": "@VEJA Injusto. Ele n\u00e3o matou. Isso foi h\u00e1 dois anos atr\u00e1s... se ele fosse perigoso j\u00e1 tinha executado. Quantas vezes ele teve acesso ao Ministro Cr\u00e1pula Mendes e n\u00e3o cometeu o ato?!\n\nCancela o porte de arma, uma medida cautelar para o proibir de se aproximar da v\u00edtima. E Ponto final!", "lang": "pt", "id": "1177976009062264840"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.622, "type": "Other", "normalized_text": "larry"}]}, "author_id": "1105931994595246081", "created_at": "2019-09-28T15:58:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177975867219296260"], "text": "Para ustedes cual es la peor fic que se leyeron de larry? Para mi l\u00ednea suicida es s\u00faper plana en la historia y re aburrida", "lang": "es", "id": "1177975867219296260"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177863803276595202"}], "author_id": "902494907906093056", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvadorcardus", "id": "174295598"}, {"start": 49, "end": 63, "username": "QuimTorraiPla", "id": "4703390322"}]}, "created_at": "2019-09-28T15:57:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 299, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177975650449272839"], "text": "RT @salvadorcardus: Que l\u2019ABC converteixi el MHP @QuimTorraiPla en un sabotejador del Parlament \u00e9s de gui\u00f3 nivell Monty Pyton. Com l\u2019escamo\u2026", "lang": "ca", "id": "1177975650449272839"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}]}, "author_id": "83241139", "created_at": "2019-09-28T15:57:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177975553724502016"], "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "lang": "es", "id": "1177975553724502016"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177738546070933504"}], "author_id": "59590934", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "delta2kbr", "id": "72867342"}]}, "created_at": "2019-09-28T15:56:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177975488171708416"], "text": "RT @delta2kbr: Uma menina de 16 anos fala que n\u00e3o quer que o mundo acabe e o mundo responde com difama\u00e7\u00f5es.\n\nUm est\u00fadio faz um filme sobre\u2026", "lang": "pt", "id": "1177975488171708416"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177756911426514944"}], "author_id": "1011283514761859077", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "alexandregarcia", "id": "727130698021261313"}]}, "created_at": "2019-09-28T15:55:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177975153713651713"], "in_reply_to_user_id": "727130698021261313", "text": "@alexandregarcia Desculpe mestre, mas dizer suicidou-se \u00e9 o mesmo que dizer se suicidou.", "lang": "pt", "id": "1177975153713651713"}, {"entities": {"urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/dsFWepPVCT", "expanded_url": "https://twitter.com/bbeludlc/status/1177974560630685703/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dsFWepPVCT", "media_key": "3_1177974554985152513"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "instagram"}]}, "author_id": "972321770", "created_at": "2019-09-28T15:53:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177974560630685703"], "text": "Disculpame instagram, d\u00f3nde est\u00e1 el estado de \u00e1nimo triste/depresivo/suicida? \n*insertar meme \"Well, that escalated quickly\"* https://t.co/dsFWepPVCT", "lang": "es", "id": "1177974560630685703"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 43, "probability": 0.5114, "type": "Person", "normalized_text": "tornozelo"}]}, "author_id": "882701922465198081", "created_at": "2019-09-28T15:52:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177974486769045506"], "text": "mia se preparou pro comeback com o tornozelo ruim, ver ela chorando no v\u00eddeo me matou", "lang": "pt", "id": "1177974486769045506"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177971846672781312"}], "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/gC3WH44Wdl", "expanded_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/adolescente-vegano-suicida-sufrir-acoso-escolar-sus-companeros-que-tiraban-trozos-carne_2017092959cf3a8f0cf20201565b8e09.html?fbclid=IwAR1osPQp_YmEEJycs38L3zNgiHFJn2RtrIhBYB1Sf6l0zN5jysXX4eWgDNE", "display_url": "lasexta.com/noticias/socie\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/adolescente-vegano-suicida-sufrir-acoso-escolar-sus-companeros-que-tiraban-trozos-carne_2017092959cf3a8f0cf20201565b8e09.html?fbclid=IwAR1osPQp_YmEEJycs38L3zNgiHFJn2RtrIhBYB1Sf6l0zN5jysXX4eWgDNE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "AulaAnimal", "id": "1061379452322697217"}]}, "author_id": "253961698", "created_at": "2019-09-28T15:52:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177974329944023040"], "text": "RT @AulaAnimal: Seguro que en su escuela nadie explic\u00f3 qu\u00e9 es el veganismo. \nhttps://t.co/gC3WH44Wdl", "lang": "es", "id": "1177974329944023040"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177973159108251648"}], "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 58, "probability": 0.6987, "type": "Person", "normalized_text": "jangui\u00ea diniz"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Abruxatasolta7", "id": "39628654"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "pedro_sindico", "id": "1168905317935198208"}, {"start": 31, "end": 45, "username": "belamartins72", "id": "307649595"}]}, "author_id": "3008059463", "created_at": "2019-09-28T15:51:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177974078663221248"], "in_reply_to_user_id": "39628654", "text": "@Abruxatasolta7 @pedro_sindico @belamartins72 jangui\u00ea diniz pesquisa ai o engraxate e v\u00ea onde ele t\u00e1 . N\u00e3o Roubou n\u00e3o matou n\u00e3o escravizou quiser posso dizer outros para voce se inspirar", "lang": "pt", "id": "1177974078663221248"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177973645542612993"}], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.5815, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o suic\u00edda"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "zap_status", "id": "1253080030390951936"}]}, "author_id": "1129911896243675137", "created_at": "2019-09-28T15:51:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177974047260454913"], "in_reply_to_user_id": "1173033459478142978", "text": "@zap_status Esquadr\u00e3o suic\u00edda \u00e9 o filme mais baiano j\u00e1 feito.", "lang": "pt", "id": "1177974047260454913"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177973750341525505"}], "geo": {"place_id": "547fe91108bd744c"}, "author_id": "2850662781", "created_at": "2019-09-28T15:50:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177973949180911616"], "in_reply_to_user_id": "815689384863367168", "text": "@Danielpineda4_ Tanta gente millonaria que se suicida por depresi\u00f3n, va a seguir mmg", "lang": "es", "id": "1177973949180911616"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}]}, "author_id": "108948824", "created_at": "2019-09-28T15:50:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177973889835716608"], "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "lang": "es", "id": "1177973889835716608"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177631471005306880"}], "author_id": "1362144619", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "sabrimaggioni", "id": "1063628538"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 29, "tag": "Tiburtina"}, {"start": 30, "end": 44, "tag": "StaseraItalia"}, {"start": 106, "end": 122, "tag": "DrittoeRovescio"}]}, "created_at": "2019-09-28T15:50:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177973889567199232"], "text": "RT @sabrimaggioni: #Tiburtina\n#StaseraItalia\nCongolese aggredisce vigilantes\ngli ruba pistola\nsi suicida\n\n#DrittoeRovescio\nCongolese aggred\u2026", "lang": "it", "id": "1177973889567199232"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 166, "end": 172, "probability": 0.4786, "type": "Other", "normalized_text": "Celular"}]}, "author_id": "1058868857971056641", "created_at": "2019-09-28T15:50:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177973834273693696"], "text": "Acho melhor hoje eu n\u00e3o sair de casa, o boeiro de esgoto estoura na minha porta, vou comer o g\u00e1s acabou .. ent\u00e3o fui fazer um misto a luz acaba \ud83d\ude44 e pra completar meu Celular t\u00e1 com vida pr\u00f3pria  ! \nVou ficar deitada melhor coisa que eu fa\u00e7a \ud83e\udd2b", "lang": "pt", "id": "1177973834273693696"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 22, "probability": 0.9111, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "author_id": "1160571576087130112", "created_at": "2019-09-28T15:50:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177973813302235136"], "text": "Cara, Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 um filma\u00e7o! Assisti pela mil\u00e9sima vez.", "lang": "pt", "id": "1177973813302235136"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177738546070933504"}], "author_id": "22572444", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "delta2kbr", "id": "72867342"}]}, "created_at": "2019-09-28T15:49:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177973737783746563"], "text": "RT @delta2kbr: Uma menina de 16 anos fala que n\u00e3o quer que o mundo acabe e o mundo responde com difama\u00e7\u00f5es.\n\nUm est\u00fadio faz um filme sobre\u2026", "lang": "pt", "id": "1177973737783746563"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1126686844584808449"}], "author_id": "886804691899871232", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ITACoisaBR", "id": "1022664750524715008"}]}, "created_at": "2019-09-28T15:48:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177973342919413767"], "text": "RT @ITACoisaBR: 2\u00ba - Sempre que ocorre uma trag\u00e9dia ele retorna. Como se o mal atra\u00edsse o pr\u00f3prio mal.\n\nE isso acontece exatamente desde 18\u2026", "lang": "pt", "id": "1177973342919413767"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177872010933936131"}], "author_id": "1388854795", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ImolaOggi", "id": "1683455144"}]}, "created_at": "2019-09-28T15:48:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177973292990390276"], "text": "RT @ImolaOggi: Migranti, Alarm phone: 'barca con 56 \"naufraghi\" in difficolt\u00e0'\n(chi si avventura in mare senza precauzioni non \u00e8 NAUFRAGO,\u2026", "lang": "it", "id": "1177973292990390276"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177967633368571904"}], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9665, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9784, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}]}, "author_id": "1139889350223781890", "created_at": "2019-09-28T15:46:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177972967281774597"], "in_reply_to_user_id": "1113094855281008641", "text": "@SF_Moro No fundo da verdade,o STF j\u00e1 sabe que est\u00e1 morto,e j\u00e1 \u00e9 suicida deste que o governo Bolsonaro chegou,ent\u00e3o esse grupo j\u00e1 est\u00e1 praticamente nos \u00faltimos momentos e parte pro vale tudo,mesmo que isso cause perdas e danos a nossa Na\u00e7\u00e3o!!!", "lang": "pt", "id": "1177972967281774597"}, {"entities": {"urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/iJ3cFkYIkB", "expanded_url": "https://twitter.com/Pointnerd_20/status/1177972964614164480/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iJ3cFkYIkB", "media_key": "3_1177972943906902016"}, {"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/iJ3cFkYIkB", "expanded_url": "https://twitter.com/Pointnerd_20/status/1177972964614164480/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iJ3cFkYIkB", "media_key": "3_1177972952987504640"}, {"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/iJ3cFkYIkB", "expanded_url": "https://twitter.com/Pointnerd_20/status/1177972964614164480/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iJ3cFkYIkB", "media_key": "3_1177972955910955012"}, {"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/iJ3cFkYIkB", "expanded_url": "https://twitter.com/Pointnerd_20/status/1177972964614164480/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iJ3cFkYIkB", "media_key": "3_1177972962747662336"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 79, "probability": 0.7091, "type": "Other", "normalized_text": "Doctor Strange"}, {"start": 91, "end": 100, "probability": 0.5314, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman"}, {"start": 134, "end": 150, "probability": 0.581, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "author_id": "3427447198", "created_at": "2019-09-28T15:46:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1177972964614164480"], "text": "Em 2021 teremos 4 grandes filmes de super-her\u00f3is seguidos.\n\nMaio: Doctor Strange 2\n\nJunho: The Batman\n\nJulho: Homem-Aranha 3\n\nAgosto: Esquadr\u00e3o Suicida 2\n\nQUE VENHA 2021! https://t.co/iJ3cFkYIkB", "lang": "pt", "id": "1177972964614164480"}, {"entities": {"urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/Ei8U1egonM", "expanded_url": "https://twitter.com/carneiromateuss/status/1177972957764866048/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ei8U1egonM", "media_key": "3_1177972932372508672"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.5859, "type": "Organization", "normalized_text": "Santos Dumont"}]}, "author_id": "2743796222", "created_at": "2019-09-28T15:46:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177972957764866048"], "text": "Santos Dumont quando criou o avi\u00e3o n\u00e3o achou que iam matar pessoas.\nEle se matou.\n\nDiferente dele:\nEu v\u00f4 MATA VCS se eu ver algu\u00e9m se xingando com esse termo ou por causa dele. https://t.co/Ei8U1egonM", "lang": "pt", "id": "1177972957764866048"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177951978376355841"}], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 66, "probability": 0.8297, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}, {"start": 144, "end": 145, "probability": 0.4092, "type": "Organization", "normalized_text": "FP"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "MIKI_Torres_", "id": "2594077129"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "saldelsol", "id": "52137645"}]}, "author_id": "556207845", "created_at": "2019-09-28T15:46:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177972887858356225"], "in_reply_to_user_id": "2594077129", "text": "@MIKI_Torres_ @saldelsol Por que habia silencio complice....el APRA lo ha hecho en sus dos gobiernos y le salvaron el pellejo al suicida; ahora FP quiere hacer lo mismo....hay mucho en juego...no trate de webear al pueblo.", "lang": "es", "id": "1177972887858356225"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177838154893664256"}], "author_id": "99702635", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "giuslit", "id": "589418956"}, {"start": 32, "end": 48, "username": "fattoquotidiano", "id": "52424550"}]}, "created_at": "2019-09-28T15:46:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177972758648635392"], "text": "RT @giuslit: E dove, se non sul @fattoquotidiano, si poteva dare spazio alla peggiore deriva forcaiola e da bar dello sport sull\u2019evasione?\u2026", "lang": "it", "id": "1177972758648635392"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177863803276595202"}], "author_id": "1209642061", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvadorcardus", "id": "174295598"}, {"start": 49, "end": 63, "username": "QuimTorraiPla", "id": "4703390322"}]}, "created_at": "2019-09-28T15:45:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 299, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177972730332946440"], "text": "RT @salvadorcardus: Que l\u2019ABC converteixi el MHP @QuimTorraiPla en un sabotejador del Parlament \u00e9s de gui\u00f3 nivell Monty Pyton. Com l\u2019escamo\u2026", "lang": "ca", "id": "1177972730332946440"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177900757569474560"}], "entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 101, "probability": 0.6959, "type": "Person", "normalized_text": "Diniz"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "ighend", "id": "41358085"}, {"start": 8, "end": 19, "username": "SaoPauloFC", "id": "24920669"}, {"start": 20, "end": 30, "username": "Palmeiras", "id": "46104914"}]}, "author_id": "954697521737207810", "created_at": "2019-09-28T15:44:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177972327344230400"], "in_reply_to_user_id": "41358085", "text": "@ighend @SaoPauloFC @Palmeiras Cara, acontece que os estilos de jogos s\u00e3o totalmente diferentes. Diniz tem um jeito que funciona, mas as vezes \u00e9 suicida.", "lang": "pt", "id": "1177972327344230400"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177945087050842112"}], "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/89krkVj5zb", "expanded_url": "https://www.telecinco.es/informativos/sociedad/nino-balcon-suicida-maltrato-padres_18_2825295273.html", "display_url": "telecinco.es/informativos/s\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.telecinco.es/informativos/sociedad/nino-balcon-suicida-maltrato-padres_18_2825295273.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "informativost5", "id": "16514160"}]}, "author_id": "1438818306", "created_at": "2019-09-28T15:44:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177972244036964354"], "text": "RT @informativost5: Los padres golpearon al ni\u00f1o por tener roto su uniforme escolar  https://t.co/89krkVj5zb", "lang": "es", "id": "1177972244036964354"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177971124015161349"}], "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 93, "probability": 0.9202, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}, {"start": 279, "end": 284, "probability": 0.828, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}], "mentions": [{"start": 10, "end": 24, "username": "pedro_sindico", "id": "1168905317935198208"}, {"start": 25, "end": 39, "username": "belamartins72", "id": "307649595"}]}, "author_id": "39628654", "created_at": "2019-09-28T15:43:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177972098460983296"], "in_reply_to_user_id": "3008059463", "text": "@pokoyo76 @pedro_sindico @belamartins72 Ou EXPLOROU,MATOU e ROUBOU. \nVIDE A HISTORIA DO BRASIL,N\u00c9  AMORE ?\nSE FOSSE UMA QUEST\u00c3O  DE ASCENDENTES TEREM TRABALHADO MUITO, EU DEVERIA SER BILION\u00c1RIA SEGUNDO MINHA DESCEND\u00caNCIA DE AFRICANA NE GATO? VC ACHA QUE OS AFRICANOS TRAZIDOS AO BRASIL TRABALHARAM POUCO ?\nThink about.", "lang": "pt", "id": "1177972098460983296"}, {"author_id": "752115086140014593", "created_at": "2019-09-28T15:42:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 8, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177971875412099078"], "text": "Istinto suicida di un cliente che mi spiega... guidandomi con la voce... dove sono le \"olive\"...\nIl mio istinto omicida vorrebbe concentrarsi sulle sue di \"olive\"...", "lang": "it", "id": "1177971875412099078"}, {"entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/gC3WH44Wdl", "expanded_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/adolescente-vegano-suicida-sufrir-acoso-escolar-sus-companeros-que-tiraban-trozos-carne_2017092959cf3a8f0cf20201565b8e09.html?fbclid=IwAR1osPQp_YmEEJycs38L3zNgiHFJn2RtrIhBYB1Sf6l0zN5jysXX4eWgDNE", "display_url": "lasexta.com/noticias/socie\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/adolescente-vegano-suicida-sufrir-acoso-escolar-sus-companeros-que-tiraban-trozos-carne_2017092959cf3a8f0cf20201565b8e09.html?fbclid=IwAR1osPQp_YmEEJycs38L3zNgiHFJn2RtrIhBYB1Sf6l0zN5jysXX4eWgDNE"}]}, "author_id": "1061379452322697217", "created_at": "2019-09-28T15:42:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177971846672781312"], "text": "Seguro que en su escuela nadie explic\u00f3 qu\u00e9 es el veganismo. \nhttps://t.co/gC3WH44Wdl", "lang": "es", "id": "1177971846672781312"}, {"author_id": "3705071309", "created_at": "2019-09-28T15:40:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177971450029981698"], "text": "Crl a mina se matou", "lang": "pt", "id": "1177971450029981698"}, {"author_id": "328935079", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "albertogottardo", "id": "191582460"}]}, "created_at": "2019-09-28T15:40:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177971382430441475"], "in_reply_to_user_id": "191582460", "text": "@albertogottardo \"perch\u00e9 non si suicida mai un lavoratore dipendente? Le tasse si pagano sul reddito d'impresa se non hai reddito non paghi\"\n\nEcco \u00e8 arrivato il fiscalista con le cazzate.", "lang": "it", "id": "1177971382430441475"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177957488940863489"}], "entities": {"urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/KgMunhNA7X", "expanded_url": "https://twitter.com/CesarNakazaki/status/1177957488940863489", "display_url": "twitter.com/CesarNakazaki/\u2026"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 76, "probability": 0.8547, "type": "Person", "normalized_text": "alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 79, "end": 93, "username": "wilbermedinab", "id": "2427957338"}, {"start": 111, "end": 123, "username": "JVelasquezQ", "id": "216721738"}]}, "author_id": "3908249595", "created_at": "2019-09-28T15:39:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177971219716562946"], "text": "En esta descripci\u00f3n  encaja perfectamente  el abogado del suicida alan Garc\u00eda  @wilbermedinab  el candidato de @JVelasquezQ  quien esta viendo investigado en el norte... https://t.co/KgMunhNA7X", "lang": "es", "id": "1177971219716562946"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177969463032864768"}], "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 85, "probability": 0.4797, "type": "Place", "normalized_text": "Santo Andr\u00e9"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}]}, "author_id": "1176884380297506816", "created_at": "2019-09-28T15:38:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177970889301938176"], "in_reply_to_user_id": "2670726740", "text": "@LulaOficial Tinha que ter \u00e9 um mutir\u00e3o pra saber quem matou o prefeito de Santo Andr\u00e9 ops saber n\u00e3o n\u00e9 por qu\u00ea ja se sabe quem \u00e9 o mandante ser\u00e1 \ud83e\udd14", "lang": "pt", "id": "1177970889301938176"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177863803276595202"}], "author_id": "927271266582659073", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvadorcardus", "id": "174295598"}, {"start": 49, "end": 63, "username": "QuimTorraiPla", "id": "4703390322"}]}, "created_at": "2019-09-28T15:37:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 299, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177970678374522881"], "text": "RT @salvadorcardus: Que l\u2019ABC converteixi el MHP @QuimTorraiPla en un sabotejador del Parlament \u00e9s de gui\u00f3 nivell Monty Pyton. Com l\u2019escamo\u2026", "lang": "ca", "id": "1177970678374522881"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.8193, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8749, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}], "hashtags": [{"start": 41, "end": 46, "tag": "fato"}]}, "author_id": "137037630", "created_at": "2019-09-28T15:37:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177970665799991297"], "text": "Janot n\u00e3o matou Gilmar, mas se suicidou! #fato", "lang": "pt", "id": "1177970665799991297"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177756457003036678"}], "author_id": "1051790018069581824", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "KikeBravoPrado", "id": "55704833"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "danymo1976", "id": "732159785307508736"}]}, "created_at": "2019-09-28T15:37:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177970526138109952"], "in_reply_to_user_id": "55704833", "text": "@KikeBravoPrado @danymo1976 Error el peor presidente de la historia es el suicida cobarde", "lang": "es", "id": "1177970526138109952"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177964645988143108"}], "author_id": "1068785505784000512", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PlanardJacques", "id": "1024654788192071680"}, {"start": 20, "end": 36, "username": "ErinaceusFrance", "id": "905845132204892162"}]}, "created_at": "2019-09-28T15:36:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177970262526042115"], "text": "RT @PlanardJacques: @ErinaceusFrance J' ai plusieurs h\u00e9rissons qui nichent dans le jardin.\nLe patron on l' appelle Jojo , on ne les voit qu\u2026", "lang": "fr", "id": "1177970262526042115"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177863803276595202"}], "author_id": "965264003017658368", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvadorcardus", "id": "174295598"}, {"start": 49, "end": 63, "username": "QuimTorraiPla", "id": "4703390322"}]}, "created_at": "2019-09-28T15:36:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 299, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177970219010203648"], "text": "RT @salvadorcardus: Que l\u2019ABC converteixi el MHP @QuimTorraiPla en un sabotejador del Parlament \u00e9s de gui\u00f3 nivell Monty Pyton. Com l\u2019escamo\u2026", "lang": "ca", "id": "1177970219010203648"}, {"entities": {"urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/zBlM8URoQI", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1486581062/posts/10220282241794647/", "display_url": "facebook.com/1486581062/pos\u2026"}]}, "author_id": "71416469", "created_at": "2019-09-28T15:35:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177970100969902080"], "text": "Uno crea su propia realidad sea que actues o pienses bien o mal. Este pensamiento me vino al darme cuenta del contenido de una carta que dej\u00f3 un suicida. En esa carta esa persona se refer\u00eda a que iba al infierno. Yo... https://t.co/zBlM8URoQI", "lang": "es", "id": "1177970100969902080"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177863803276595202"}], "author_id": "334902670", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvadorcardus", "id": "174295598"}, {"start": 49, "end": 63, "username": "QuimTorraiPla", "id": "4703390322"}]}, "created_at": "2019-09-28T15:34:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 299, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177969944660729859"], "text": "RT @salvadorcardus: Que l\u2019ABC converteixi el MHP @QuimTorraiPla en un sabotejador del Parlament \u00e9s de gui\u00f3 nivell Monty Pyton. Com l\u2019escamo\u2026", "lang": "ca", "id": "1177969944660729859"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177863803276595202"}], "author_id": "4662400881", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvadorcardus", "id": "174295598"}, {"start": 49, "end": 63, "username": "QuimTorraiPla", "id": "4703390322"}]}, "created_at": "2019-09-28T15:34:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 299, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177969827853545472"], "text": "RT @salvadorcardus: Que l\u2019ABC converteixi el MHP @QuimTorraiPla en un sabotejador del Parlament \u00e9s de gui\u00f3 nivell Monty Pyton. Com l\u2019escamo\u2026", "lang": "ca", "id": "1177969827853545472"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177966984241303552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 141, "end": 143, "probability": 0.7439, "type": "Organization", "normalized_text": "FMI"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Gosub_20", "id": "382015561"}, {"start": 25, "end": 34, "username": "CALLLUIS", "id": "345876232"}, {"start": 35, "end": 51, "username": "Inversor_pacien", "id": "1078420825764777984"}]}, "author_id": "547180081", "created_at": "2019-09-28T15:33:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177969605299638272"], "in_reply_to_user_id": "382015561", "text": "@gosub_20 @droblopuntoes @CALLLUIS @Inversor_pacien Tienes que ver la pel\u00edcula para entender la actitud y las condiciones de negociaci\u00f3n del FMI.\nAh\u00ed radica la clave.\nDejar libre el mercado de divisas y e inversiones especulativas en ese estado de vulnerabilidad es suicida para la clase media y baja.", "lang": "es", "id": "1177969605299638272"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177863803276595202"}], "author_id": "971809586108911617", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvadorcardus", "id": "174295598"}, {"start": 49, "end": 63, "username": "QuimTorraiPla", "id": "4703390322"}]}, "created_at": "2019-09-28T15:33:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 299, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177969496096694272"], "text": "RT @salvadorcardus: Que l\u2019ABC converteixi el MHP @QuimTorraiPla en un sabotejador del Parlament \u00e9s de gui\u00f3 nivell Monty Pyton. Com l\u2019escamo\u2026", "lang": "ca", "id": "1177969496096694272"}, {"entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/isimu7Wid0", "expanded_url": "https://www.diariosur.es/nacional/suicida-hombre-mato-chica-barcelona-robo-movil-20190927100453-ntrc.html#ns_campaign=jcbt&ns_mchannel=diariosur&ns_source=tw&ns_linkname=ltl&1569684756", "display_url": "diariosur.es/nacional/suici\u2026"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 77, "probability": 0.7045, "type": "Place", "normalized_text": "Puerto Ol\u00edmpico de"}, {"start": 79, "end": 87, "probability": 0.5597, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Nacional"}]}, "author_id": "1164494447943606273", "created_at": "2019-09-28T15:32:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177969363221127171"], "text": "#Nacional \ud83d\udcf0 Se suicida el hombre que mat\u00f3 a una chica en el Puerto Ol\u00edmpico de Barcelona tras robarle el m\u00f3vil https://t.co/isimu7Wid0", "lang": "es", "id": "1177969363221127171"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177634521807835142"}], "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 99, "probability": 0.7756, "type": "Person", "normalized_text": "Maio"}, {"start": 103, "end": 137, "probability": 0.7482, "type": "Other", "normalized_text": "Doctor Strange:In the Multiverse of"}]}, "author_id": "980215008264155141", "created_at": "2019-09-28T15:32:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177969358150209537"], "text": "RT @GN_extended: Revezamento de #1: Em 2021 teremos 4 grandes filmes de super-her\u00f3is seguidos.\n\nMaio: \u201cDoctor Strange:In the Multiverse of\u2026", "lang": "pt", "id": "1177969358150209537"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 218, "end": 220, "probability": 0.9439, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}]}, "author_id": "1129027175775199232", "created_at": "2019-09-28T15:32:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177969247659679744"], "text": "Imaginemos se uma atitude de um procurador da justi\u00e7a chega a insanidade de se declarar quase culpado de um assassinato, quando pela cultura que deveria ajud\u00e1-lo n\u00e3o contribuiu e se fosse o filho daquela senhora que o STF matou por n\u00e3o liberar o rem\u00e9dio. Era \"caro\".", "lang": "pt", "id": "1177969247659679744"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177968934370328576"}], "author_id": "294037841", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "juantorreslopez", "id": "110403389"}]}, "created_at": "2019-09-28T15:31:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177969198246617095"], "in_reply_to_user_id": "294037841", "text": "@juantorreslopez ...lo que ellos llaman centro y estabilidad es m\u00e1s bien una especie de nihilismo suicida que cree poder seguir igual que siempre mientras el planeta arde a su alrededor.\n\nSi logramos seguir adelante como especie \u00bfc\u00f3mo se juzgar\u00e1 a estas personas?", "lang": "es", "id": "1177969198246617095"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177968953332600832"}], "author_id": "936081625519181824", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Pipayan", "id": "224876936"}]}, "created_at": "2019-09-28T15:31:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177969137483681793"], "in_reply_to_user_id": "224876936", "text": "@Pipayan ya estaba preparando mi v\u00eddeo suicida", "lang": "es", "id": "1177969137483681793"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177463318799241216"}], "entities": {"urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/D7erGVSaDe", "expanded_url": "https://twitter.com/HowToGetAwayABC/status/1177463318799241216", "display_url": "twitter.com/HowToGetAwayAB\u2026"}]}, "author_id": "1154597590471782400", "created_at": "2019-09-28T15:30:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177968874303688706"], "text": "COMO ASSIM WUEM MATOU ANNALISE COMO OUSAM MATAR A DONA DA S\u00c9RIE? VAO SE FUDE INCR\u00cdVEL COMO TODAS AS S\u00c9RIES CONSEGUEM VIRAR UMA MERDA TOTAL QUANDO EH A \u00daLTIMA TEMPORADA VAI SE FUDEEEE https://t.co/D7erGVSaDe", "lang": "pt", "id": "1177968874303688706"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}]}, "author_id": "42442286", "created_at": "2019-09-28T15:29:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177968598465355777"], "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "lang": "es", "id": "1177968598465355777"}, {"entities": {"urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/xE8WKoZe5B", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/politica/associacao-de-procuradores-critica-retencao-da-arma-de-janot-autorizada-pelo-stf/", "display_url": "revistaforum.com.br/politica/assoc\u2026"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 15, "probability": 0.9275, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.6389, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 201, "end": 205, "probability": 0.4493, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 223, "end": 225, "probability": 0.7615, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}], "mentions": [{"start": 255, "end": 268, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "author_id": "866369499263619076", "created_at": "2019-09-28T15:28:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177968429019652097"], "text": "N\u00e3o sei se o STF tem compet\u00eancia pra reter a arma do Janot, mas \u00e9 estranho ele dizer que por pouco n\u00e3o matou outra e ainda manter porte de arma.\n\nAssocia\u00e7\u00e3o de procuradores critica reten\u00e7\u00e3o da arma de Janot autorizada pelo STF https://t.co/xE8WKoZe5B via @revistaforum", "lang": "pt", "id": "1177968429019652097"}, {"entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/4PBiJL8ayB", "expanded_url": "https://www.midiamax.com.br/policia/2019/pai-que-matou-apos-filha-ser-estuprada-e-condenado-a-18-anos-de-prisao?fbclid=IwAR3hckP8BfTxDsbVUQfjm61vzPoMJZWb-qAOuZtoxrq7RLlMA3uk_2GZXVs", "display_url": "midiamax.com.br/policia/2019/p\u2026"}]}, "author_id": "1425534708", "created_at": "2019-09-28T15:28:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177968309901430790"], "text": "Bando de FDP. Quer dizer que as filhas dos outros que se lasque n\u00e9. Eu faria a mesma coisa. https://t.co/4PBiJL8ayB", "lang": "pt", "id": "1177968309901430790"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177634521807835142"}], "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 99, "probability": 0.7756, "type": "Person", "normalized_text": "Maio"}, {"start": 103, "end": 137, "probability": 0.7482, "type": "Other", "normalized_text": "Doctor Strange:In the Multiverse of"}]}, "author_id": "1608507546", "created_at": "2019-09-28T15:27:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177968167014092802"], "text": "RT @GN_extended: Revezamento de #1: Em 2021 teremos 4 grandes filmes de super-her\u00f3is seguidos.\n\nMaio: \u201cDoctor Strange:In the Multiverse of\u2026", "lang": "pt", "id": "1177968167014092802"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177863803276595202"}], "author_id": "701553389", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvadorcardus", "id": "174295598"}, {"start": 49, "end": 63, "username": "QuimTorraiPla", "id": "4703390322"}]}, "created_at": "2019-09-28T15:27:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 299, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177968112374824961"], "text": "RT @salvadorcardus: Que l\u2019ABC converteixi el MHP @QuimTorraiPla en un sabotejador del Parlament \u00e9s de gui\u00f3 nivell Monty Pyton. Com l\u2019escamo\u2026", "lang": "ca", "id": "1177968112374824961"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9419, "type": "Person", "normalized_text": "Daria Berenato"}, {"start": 54, "end": 65, "probability": 0.8816, "type": "Person", "normalized_text": "Dave Meltzer"}]}, "author_id": "830847114976571392", "created_at": "2019-09-28T15:27:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177967991541174273"], "text": "Daria Berenato lost a loser leaves town match against Dave Meltzer with a tope suicida on the preshow", "lang": "en", "id": "1177967991541174273"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177967283534086144"}], "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 97, "probability": 0.4983, "type": "Person", "normalized_text": "mc"}, {"start": 114, "end": 122, "probability": 0.983, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "dixo_br", "id": "1116131932427960320"}]}, "author_id": "788149954795757569", "created_at": "2019-09-28T15:27:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177967970833883138"], "in_reply_to_user_id": "1116131932427960320", "text": "@dixo_br Engano seu, pois houve indnacao sobre este caso das l\u00e9sbicas Como tbm houve no caso do mc reaca \u00eddolo do Bolsonaro  q quase matou mulher \u00e9 de forma covarde se matou", "lang": "pt", "id": "1177967970833883138"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177955594088660992"}], "entities": {"annotations": [{"start": 218, "end": 219, "probability": 0.4483, "type": "Organization", "normalized_text": "UP"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "tfrancobis", "id": "488474011"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "agmandres1", "id": "921707935486693376"}, {"start": 24, "end": 33, "username": "Ivanasel", "id": "148872454"}, {"start": 34, "end": 45, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 46, "end": 54, "username": "juralde", "id": "69060709"}]}, "author_id": "1397681888", "created_at": "2019-09-28T15:25:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177967682613841924"], "in_reply_to_user_id": "488474011", "text": "@tfrancobis @agmandres1 @Ivanasel @MonederoJC @juralde No quiero crear pol\u00e9mica p\u00fablicamente sobre mi opci\u00f3n pol\u00edtica paravitar desgaste suicida e innecesario. Las formas y los plazos no demuestran celon evitar da\u00f1o a UP \u201cquayud\u00f3\u201d a crear y al inter\u00e9s de quienes tuvimos ilusi\u00f3n suficiente pactivar C\u00edrculos que se supon\u00edan soberanos.", "lang": "es", "id": "1177967682613841924"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177967082476118016"}], "entities": {"urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/8jpF6fH0e4", "expanded_url": "https://twitter.com/heylaliter/status/1177967082476118016", "display_url": "twitter.com/heylaliter/sta\u2026"}]}, "author_id": "2704913106", "created_at": "2019-09-28T15:24:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177967445656641539"], "text": "\"te ama, tu hermana\" espero que no maten a Torcuato o rompo todo (quiero que sufraaaaa, no que lo maten. si se muere espero que sea porque se suicida) https://t.co/8jpF6fH0e4", "lang": "es", "id": "1177967445656641539"}, {"author_id": "3737061", "created_at": "2019-09-28T15:24:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177967405341069319"], "text": "Creo que ya se porqu\u00e9 la gente del primer mundo se suicida: tienen carros nuevos, viajes todos los a\u00f1os, casas seguras, tecnolog\u00eda, salud... no tienen preocupaciones ni necesidades y no tienen raz\u00f3n para vivir.\naqu\u00ed uno vale verga a diario, eso debe motivarnos de alguna manera...", "lang": "es", "id": "1177967405341069319"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.7911, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "o_antagonista", "id": "2880932962"}]}, "author_id": "1142485608914456576", "created_at": "2019-09-28T15:24:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177967371736227850"], "in_reply_to_user_id": "2880932962", "text": "@o_antagonista Janot se arrependeu e n\u00e3o matou ninguem. Comedores de lagostas e bebedores de vinhos car\u00edssimos enquanto o povo morre \u00e0 m\u00ednga pode n\u00e9? Vamos deixar de ser hip\u00f3critas que tem muito pol\u00edtico com as m\u00e3os sujas da desgra\u00e7a do povo.", "lang": "pt", "id": "1177967371736227850"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177962436512665600"}], "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 15, "probability": 0.4114, "type": "Person", "normalized_text": "SALLAS"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "whsallas", "id": "1246312616605159424"}]}, "author_id": "3319271993", "created_at": "2019-09-28T15:24:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177967368397578248"], "in_reply_to_user_id": "235714568", "text": "@whsallas SALLAS FAZ UM TEXTO\nporem pra alguem que tipo eu amava, mas eu nao disse eu te amo, e essa pessoa se suicidou e etc\n\nFAZ UM TEXTO BASEADO NISSO PFVO", "lang": "pt", "id": "1177967368397578248"}, {"entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/JT0IpRoh7O", "expanded_url": "https://goo.gl/UAy3HR", "display_url": "goo.gl/UAy3HR"}], "mentions": [{"start": 140, "end": 150, "username": "laSextaTV", "id": "22954354"}]}, "author_id": "470781750", "created_at": "2019-09-28T15:24:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177967346578788353"], "text": "Un ni\u00f1o vegano se suicida tras sufrir el acoso escolar de sus compa\u00f1eros que le tiraban trozos de carne https://t.co/JT0IpRoh7O a trav\u00e9s de @laSextaTV", "lang": "es", "id": "1177967346578788353"}, {"entities": {"urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/DnzcKRdKaW", "expanded_url": "https://www.midiamax.com.br/policia/2019/pai-que-matou-apos-filha-ser-estuprada-e-condenado-a-18-anos-de-prisao?fbclid=IwAR3hckP8BfTxDsbVUQfjm61vzPoMJZWb-qAOuZtoxrq7RLlMA3uk_2GZXVs", "display_url": "midiamax.com.br/policia/2019/p\u2026"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 115, "probability": 0.4804, "type": "Other", "normalized_text": "deeeepois"}]}, "author_id": "3100880199", "created_at": "2019-09-28T15:24:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177967316644044800"], "text": "Um estuprador nunca se pode matar, tem que fazer sofrer at\u00e9 a 4 gera\u00e7\u00e3o dele, deixa-lo aleijado a\u00ed depois (deeeepois) dar uma morte lenta (lentaaaaaa) e dolorosa (muito dolorosa). https://t.co/DnzcKRdKaW", "lang": "pt", "id": "1177967316644044800"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}]}, "author_id": "214219688", "created_at": "2019-09-28T15:23:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177967109529362432"], "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "lang": "es", "id": "1177967109529362432"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.7141, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}]}, "author_id": "1142485608914456576", "created_at": "2019-09-28T15:22:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177966846152265735"], "text": "Janot se arrependeu e n\u00e3o matou ninguem. Comedores de lagostas e bebedores de vinhos car\u00edssimos enquanto o povo morre \u00e0 m\u00ednga pode n\u00e9? Vamos deixar de ser hip\u00f3critas que tem muito pol\u00edtico com as m\u00e3os sujas da desgra\u00e7a do povo.", "lang": "pt", "id": "1177966846152265735"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177946453135810560"}], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 53, "probability": 0.9842, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar Mendes"}, {"start": 92, "end": 96, "probability": 0.8404, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MendesOnca", "id": "1487514031"}]}, "author_id": "1025282978", "created_at": "2019-09-28T15:22:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177966805463244800"], "text": "RT @MendesOnca: UM PA\u00cdS QUE SE SUICIDOU\n\nGilmar Mendes foi avisado h\u00e1 mais de um ano de que Janot planejou mat\u00e1-lo, diz colunista https://t\u2026", "lang": "pt", "id": "1177966805463244800"}, {"author_id": "3398786416", "created_at": "2019-09-28T15:22:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177966763289513984"], "text": "aqui vale muito pouco a sua vida, nossa lei \u00e9 falha, violenta e suicida", "lang": "pt", "id": "1177966763289513984"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 180, "end": 193, "probability": 0.9774, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}]}, "author_id": "1057436355796652033", "created_at": "2019-09-28T15:21:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177966594296832002"], "text": "hoje na prova de ingl\u00eas a professora mostrou uma foto da est\u00e1tua da liberdade e falou pra menina \"finge que voc\u00ea est\u00e1 aqui. sabe que lugar \u00e9 esse\" a\u00ed a menina respondeu \"sim, \u00e9 no Rio de Janeiro\" a professora n\u00e3o aguentou e se matou de rir kkkkkkkkkkk", "lang": "pt", "id": "1177966594296832002"}, {"entities": {"urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/ll257S0OKH", "expanded_url": "https://t.co/ll257S0OKH", "display_url": "t.co/ll257S0OKH"}]}, "geo": {"place_id": "70957ac3123b3249"}, "author_id": "1108026177661341696", "created_at": "2019-09-28T15:21:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177966538277543936"], "text": "Geedad ki maut aati hai n toh wo shahar ki aur dodta hai .murkh immi ka suicida ACTION shuru ho gaya hai set program and determind date per.vidhi ne taqdeer mei yahi tareekh likhi hai  inkey VINASH ki .we will WATCH with baited breath.jai SHRI RAM .HAR HAR MAHADEV. https://t.co/ll257S0OKH", "lang": "hi", "id": "1177966538277543936"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177945087050842112"}], "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/89krkVj5zb", "expanded_url": "https://www.telecinco.es/informativos/sociedad/nino-balcon-suicida-maltrato-padres_18_2825295273.html", "display_url": "telecinco.es/informativos/s\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.telecinco.es/informativos/sociedad/nino-balcon-suicida-maltrato-padres_18_2825295273.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "informativost5", "id": "16514160"}]}, "author_id": "442750954", "created_at": "2019-09-28T15:20:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177966332421300225"], "text": "RT @informativost5: Los padres golpearon al ni\u00f1o por tener roto su uniforme escolar  https://t.co/89krkVj5zb", "lang": "es", "id": "1177966332421300225"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177851491639549954"}], "entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/cV1Fp2QRa1", "expanded_url": "https://twitter.com/f_lebel/status/1177851491639549954/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cV1Fp2QRa1", "media_key": "3_1177851487709548544"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "f_lebel", "id": "849760908"}]}, "author_id": "421064109", "created_at": "2019-09-28T15:20:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177966272811847686"], "text": "RT @f_lebel: Pierre Bonnard \nLa nappe blanche avec Marthe et Ren\u00e9e\nIl \u00e9pousa Marthe et Ren\u00e9e se suicida.   1925 https://t.co/cV1Fp2QRa1", "lang": "fr", "id": "1177966272811847686"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177964661746085888"}], "geo": {"place_id": "5722ff20ba67083b"}, "author_id": "3044633675", "created_at": "2019-09-28T15:19:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177965992619778048"], "in_reply_to_user_id": "3044633675", "text": "@marynrock N\u00e3o tenho bandido de estima\u00e7\u00e3o, se roubou, matou, estuprou, ou cometeu qualquer outro crime, DADA A AMPLA DEFESA E O CONTRADIT\u00d3RIO, ap\u00f3s julgamento, seja declarado CULPADO. CADEIA NELES, E POR MIM NEM TINHA REDU\u00c7\u00c3O DE PENA.", "lang": "pt", "id": "1177965992619778048"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177964577134403585"}], "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 99, "probability": 0.9473, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "titocapeo", "id": "1478070119448432650"}]}, "author_id": "972969430010482688", "created_at": "2019-09-28T15:18:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177965830358929409"], "in_reply_to_user_id": "2210545814", "text": "@titocapeo No sab\u00eda que hab\u00eda gente tirandose una misi\u00f3n tan suicida como vender mierdas por twitter, donde todos sabemos que nos leen.", "lang": "es", "id": "1177965830358929409"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177634521807835142"}], "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 99, "probability": 0.7756, "type": "Person", "normalized_text": "Maio"}, {"start": 103, "end": 137, "probability": 0.7482, "type": "Other", "normalized_text": "Doctor Strange:In the Multiverse of"}]}, "author_id": "3296024438", "created_at": "2019-09-28T15:17:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177965546047979521"], "text": "RT @GN_extended: Revezamento de #1: Em 2021 teremos 4 grandes filmes de super-her\u00f3is seguidos.\n\nMaio: \u201cDoctor Strange:In the Multiverse of\u2026", "lang": "pt", "id": "1177965546047979521"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177703165854179328"}], "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/u5niqD76h1", "expanded_url": "https://twitter.com/JotaInfo/status/1177703165854179328", "display_url": "twitter.com/JotaInfo/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.7235, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 275, "end": 276, "probability": 0.738, "type": "Person", "normalized_text": "MJ"}]}, "author_id": "912657857484599296", "created_at": "2019-09-28T15:17:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177965484442112001"], "text": "Janot agora \u00e9 not\u00edcia\ndepois da sua revela\u00e7\u00e3o\nque sacudiu esta na\u00e7\u00e3o\nrepleta de trapaceiros\njusti\u00e7ados e justiceiros\nconvivem num mesmo espa\u00e7o\num suicida fracassado\num covarde que n\u00e3o deu certo\npois planejou se matar\nmas n\u00e3o logrou nem um sucesso.\nnesta grotesca insanidade.\nMJ. https://t.co/u5niqD76h1", "lang": "pt", "id": "1177965484442112001"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177713863871094789"}], "author_id": "1658206460", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elGrafomano", "id": "42172973"}]}, "created_at": "2019-09-28T15:17:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177965480025493504"], "text": "RT @elGrafomano: No entiendo a la clase media colombiana ni su defensa suicida del 'statu quo'.", "lang": "es", "id": "1177965480025493504"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.3369, "type": "Other", "normalized_text": "Sogr\u00e3o"}]}, "author_id": "1081052028145754113", "created_at": "2019-09-28T15:17:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177965467614547968"], "text": "[28/9 12:06] Ex Sogr\u00e3o \u2661: Pode falar que , eu vou ajudar , vc merece tudo de bom ,,. Amo vc minha linda \ud83d\udc96\n[28/9 12:10] SUICIDA \ud83d\udda4: T\u00e1 bom tio, obrigada amo voc\u00ea tbm \u2764\u2764\u2764\u2764\ud83e\udd70 \n\nAmo \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d", "lang": "pt", "id": "1177965467614547968"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177959972832976897"}], "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/P7oiNv9PI8", "expanded_url": "https://twitter.com/DanielaLima_/status/1177959972832976897", "display_url": "twitter.com/DanielaLima_/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.7235, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 275, "end": 276, "probability": 0.738, "type": "Person", "normalized_text": "MJ"}]}, "author_id": "912657857484599296", "created_at": "2019-09-28T15:16:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177965351423877120"], "text": "Janot agora \u00e9 not\u00edcia\ndepois da sua revela\u00e7\u00e3o\nque sacudiu esta na\u00e7\u00e3o\nrepleta de trapaceiros\njusti\u00e7ados e justiceiros\nconvivem num mesmo espa\u00e7o\num suicida fracassado\num covarde que n\u00e3o deu certo\npois planejou se matar\nmas n\u00e3o logrou nem um sucesso.\nnesta grotesca insanidade.\nMJ. https://t.co/P7oiNv9PI8", "lang": "pt", "id": "1177965351423877120"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177863803276595202"}], "author_id": "471423168", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvadorcardus", "id": "174295598"}, {"start": 49, "end": 63, "username": "QuimTorraiPla", "id": "4703390322"}]}, "created_at": "2019-09-28T15:16:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 299, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177965349221863425"], "text": "RT @salvadorcardus: Que l\u2019ABC converteixi el MHP @QuimTorraiPla en un sabotejador del Parlament \u00e9s de gui\u00f3 nivell Monty Pyton. Com l\u2019escamo\u2026", "lang": "ca", "id": "1177965349221863425"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}]}, "author_id": "1583207803", "created_at": "2019-09-28T15:16:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177965278556237824"], "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "lang": "es", "id": "1177965278556237824"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177960526158143488"}], "author_id": "198526689", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "dranibalacosta", "id": "5862772"}]}, "created_at": "2019-09-28T15:16:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177965237930090497"], "text": "RT @dranibalacosta: El coaching tratando de resolver un trastorno depresivo mayor con ideacion suicida. V\u00e9ase el video por unas 6 semanas h\u2026", "lang": "es", "id": "1177965237930090497"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177964882995679232"}], "author_id": "931183392061784064", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "lilianappinto", "id": "307300290"}]}, "created_at": "2019-09-28T15:15:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177965111123890178"], "in_reply_to_user_id": "307300290", "text": "@lilianappinto @timaneldomonte Imaginem se o rapaz se suicida com um tiro na cabe\u00e7a. Semen everywhere...", "lang": "pt", "id": "1177965111123890178"}, {"entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/AZhIqWEgrC", "expanded_url": "https://www.sdpnoticias.com/sexxion/menstruacion-uniforme-bulliyng-manchar-suicida.html", "display_url": "sdpnoticias.com/sexxion/menstr\u2026"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 30, "probability": 0.3264, "type": "Other", "normalized_text": "bulliyng"}]}, "author_id": "1493995524", "created_at": "2019-09-28T15:15:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177965084884295680"], "text": "Se suicida tras sufrir bulliyng al manchar el uniforme con sangre de menstruaci\u00f3n https://t.co/AZhIqWEgrC", "lang": "es", "id": "1177965084884295680"}, {"entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/xUMZe5HNGq", "expanded_url": "https://t.co/xUMZe5HNGq", "display_url": "t.co/xUMZe5HNGq"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.7235, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 275, "end": 276, "probability": 0.738, "type": "Person", "normalized_text": "MJ"}]}, "author_id": "912657857484599296", "created_at": "2019-09-28T15:15:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177965067746398208"], "text": "Janot agora \u00e9 not\u00edcia\ndepois da sua revela\u00e7\u00e3o\nque sacudiu esta na\u00e7\u00e3o\nrepleta de trapaceiros\njusti\u00e7ados e justiceiros\nconvivem num mesmo espa\u00e7o\num suicida fracassado\num covarde que n\u00e3o deu certo\npois planejou se matar\nmas n\u00e3o logrou nem um sucesso.\nnesta grotesca insanidade.\nMJ. https://t.co/xUMZe5HNGq", "lang": "pt", "id": "1177965067746398208"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 121, "end": 123, "probability": 0.5823, "type": "Other", "normalized_text": "No\u00e9"}, {"start": 128, "end": 142, "probability": 0.6591, "type": "Organization", "normalized_text": "Universidad SMP"}, {"start": 222, "end": 230, "probability": 0.3323, "type": "Other", "normalized_text": "Maestr\u00edas"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "JVelasquezQ", "id": "216721738"}]}, "author_id": "4926314151", "created_at": "2019-09-28T15:15:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177965011005775873"], "in_reply_to_user_id": "216721738", "text": "@JVelasquezQ Sipan cara dura. Defiendes tus frijoles con fiereza. Qui\u00e9n te dar\u00eda trabajo con esos beneficios. El arca de No\u00e9 La Universidad SMP. Q tambi\u00e9n cobijo al suicida. Sin tener los grados acad\u00e9micos era director de Maestr\u00edas.. Tal como los prefieren los corruptos", "lang": "es", "id": "1177965011005775873"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177964549435269120"}], "author_id": "61568671", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "enriquerperezg", "id": "61568671"}, {"start": 20, "end": 30, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}]}, "created_at": "2019-09-28T15:14:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177964809054298113"], "text": "RT @enriquerperezg: @emiliailq Af\u00e1n suicida ? No me jodas!! La historia los embarra a ellos de mierda , su  falta de lealtad hacia la gente\u2026", "lang": "es", "id": "1177964809054298113"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}]}, "author_id": "851638748823597058", "created_at": "2019-09-28T15:14:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177964715282194433"], "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "lang": "es", "id": "1177964715282194433"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177863803276595202"}], "author_id": "2219580699", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvadorcardus", "id": "174295598"}, {"start": 49, "end": 63, "username": "QuimTorraiPla", "id": "4703390322"}]}, "created_at": "2019-09-28T15:14:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 299, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177964693329199110"], "text": "RT @salvadorcardus: Que l\u2019ABC converteixi el MHP @QuimTorraiPla en un sabotejador del Parlament \u00e9s de gui\u00f3 nivell Monty Pyton. Com l\u2019escamo\u2026", "lang": "ca", "id": "1177964693329199110"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9869, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.8086, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio"}, {"start": 83, "end": 86, "probability": 0.9885, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "hashtags": [{"start": 222, "end": 246, "tag": "SoltemLulaImediatamente"}]}, "author_id": "15808945", "created_at": "2019-09-28T15:13:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177964658134786054"], "text": "Lula joga DURO!\nQualquer outro pol\u00edtico teria arregado. Get\u00falio mesmo se matou.\n\nO Lula, ele foi pra cadeia, 500 dias de indignidade, a imprensa batendo nele (desde 1980!) e olhando os caras no olho.\n\nO cara \u00e9 um gigante.\n#SoltemLulaImediatamente", "lang": "pt", "id": "1177964658134786054"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177879396130140161"}], "author_id": "1024654788192071680", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ErinaceusFrance", "id": "905845132204892162"}]}, "created_at": "2019-09-28T15:13:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177964645988143108"], "in_reply_to_user_id": "905845132204892162", "text": "@ErinaceusFrance J' ai plusieurs h\u00e9rissons qui nichent dans le jardin.\nLe patron on l' appelle Jojo , on ne les voit que rarement de nuit. Une discr\u00e9tion totale. Petites cabanes pour l' hiver et un peu de croquettes pour chats, de l' eau et \u00e7a se d\u00e9brouille. Spectacle assur\u00e9 pour notre matou !", "lang": "fr", "id": "1177964645988143108"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177851491639549954"}], "entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/cV1Fp2QRa1", "expanded_url": "https://twitter.com/f_lebel/status/1177851491639549954/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cV1Fp2QRa1", "media_key": "3_1177851487709548544"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "f_lebel", "id": "849760908"}]}, "author_id": "373280774", "created_at": "2019-09-28T15:13:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177964586869370881"], "text": "RT @f_lebel: Pierre Bonnard \nLa nappe blanche avec Marthe et Ren\u00e9e\nIl \u00e9pousa Marthe et Ren\u00e9e se suicida.   1925 https://t.co/cV1Fp2QRa1", "lang": "fr", "id": "1177964586869370881"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177342353343991808"}], "author_id": "61568671", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}]}, "created_at": "2019-09-28T15:13:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177964549435269120"], "in_reply_to_user_id": "152090407", "text": "@emiliailq Af\u00e1n suicida ? No me jodas!! La historia los embarra a ellos de mierda , su  falta de lealtad hacia la gente que puso sus esperanzas en ellos. Y cada uno prefiri\u00f3 sus intereses dej\u00e1ndonos hu\u00e9rfanos de futuro y una desesperanza m\u00e1s grande, se homogenizan con la mierda!", "lang": "es", "id": "1177964549435269120"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177863803276595202"}], "author_id": "2419407277", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvadorcardus", "id": "174295598"}, {"start": 49, "end": 63, "username": "QuimTorraiPla", "id": "4703390322"}]}, "created_at": "2019-09-28T15:13:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 299, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177964545408749568"], "text": "RT @salvadorcardus: Que l\u2019ABC converteixi el MHP @QuimTorraiPla en un sabotejador del Parlament \u00e9s de gui\u00f3 nivell Monty Pyton. Com l\u2019escamo\u2026", "lang": "ca", "id": "1177964545408749568"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177596993243365376"}], "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 69, "probability": 0.4481, "type": "Organization", "normalized_text": "PGDR"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "panarquia1", "id": "1068172676420771840"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "evelisecouto", "id": "31294463"}, {"start": 30, "end": 38, "username": "bhethyb", "id": "1108692938673061889"}, {"start": 39, "end": 51, "username": "jornalextra", "id": "24802340"}]}, "author_id": "132654319", "created_at": "2019-09-28T15:13:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177964544838254593"], "text": "RT @panarquia1: @evelisecouto @bhethyb @jornalextra Se o chefe do PGDR tentou matar um membro do supremo a sangue frio, e s\u00f3 n\u00e3o fez por se\u2026", "lang": "pt", "id": "1177964544838254593"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177963086810144768"}], "entities": {"annotations": [{"start": 217, "end": 220, "probability": 0.4992, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "fsouzajrJuca", "id": "206626019"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "cosmerondo", "id": "8837552"}, {"start": 26, "end": 41, "username": "MrWagnerCabral", "id": "346318509"}]}, "author_id": "15210681", "created_at": "2019-09-28T15:11:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177964047372824577"], "in_reply_to_user_id": "15210681", "text": "@fsouzajrJuca @cosmerondo @MrWagnerCabral E poderia o exemplo ser n\u00e3o de um casal, mas vizinhos. O sujeito fica de cara boa no boteco da esquina, de arma na cintura, narrando pro bairro a vez q quase matou o vizinho, deus impediu. Sem arrependimento, sem ressalvar q seria absurdo se tivesse feito", "lang": "pt", "id": "1177964047372824577"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177794578906324993"}], "author_id": "895541137896742912", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "_anakwx", "id": "2899370716"}]}, "created_at": "2019-09-28T15:10:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177963823409569792"], "text": "RT @_anakwx: depressao s\u00f3 tem import\u00e2ncia quando algu\u00e9m pr\u00f3ximo se suicida\ud83d\udc4d\ud83c\udffd", "lang": "pt", "id": "1177963823409569792"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177961950745174016"}], "author_id": "73023403", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "XavierFiestas", "id": "3171735557"}]}, "created_at": "2019-09-28T15:09:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177963505980448768"], "text": "RT @XavierFiestas: Esa es la herencia del suicida cobarde, una organizaci\u00f3n criminal que amenaza a los testigos de su corrupci\u00f3n. @APRA_Ofi\u2026", "lang": "es", "id": "1177963505980448768"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177740567998029824"}], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.908, "type": "Person", "normalized_text": "Ded\u00e9"}, {"start": 70, "end": 73, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "BAG\u00c9"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "terraesportesbr", "id": "1225423241348624389"}]}, "author_id": "2871486789", "created_at": "2019-09-28T15:09:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177963484010762241"], "in_reply_to_user_id": "40051349", "text": "@TerraEsportesBR A entrevista do Ded\u00e9 foi terr\u00edvel. Como se diz l\u00e1 em BAG\u00c9, matou e chorou no vel\u00f3rio.", "lang": "pt", "id": "1177963484010762241"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177960526158143488"}], "author_id": "224427853", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "dranibalacosta", "id": "5862772"}]}, "created_at": "2019-09-28T15:08:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177963286190534657"], "text": "RT @dranibalacosta: El coaching tratando de resolver un trastorno depresivo mayor con ideacion suicida. V\u00e9ase el video por unas 6 semanas h\u2026", "lang": "es", "id": "1177963286190534657"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177960526158143488"}], "author_id": "139169389", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "dranibalacosta", "id": "5862772"}]}, "created_at": "2019-09-28T15:08:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177963277009215488"], "text": "RT @dranibalacosta: El coaching tratando de resolver un trastorno depresivo mayor con ideacion suicida. V\u00e9ase el video por unas 6 semanas h\u2026", "lang": "es", "id": "1177963277009215488"}], "includes": {"users": [{"location": "Cambrils, Catalu\u00f1a, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 8902, "following_count": 1990, "tweet_count": 81027, "listed_count": 14}, "id": "266499188", "verified": false, "username": "annacristi66", "name": "Anna Cristina"}, {"location": "Madrid. Espa\u00f1a.", "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 805, "tweet_count": 7014, "listed_count": 8}, "id": "2424215256", "verified": false, "username": "Galbendeap", "name": "Gabriel Albendea"}, {"public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 227, "tweet_count": 2385, "listed_count": 0}, "id": "1148852507176767490", "verified": false, "username": "Honeymoon1329", "name": "\u2301 \ud80c\udff2\u06df\ud83c\udf83 \u0196\ud81a\uddb9\ufe0e\ud835\ude03\u1971\u0331 h\ud81a\uddb9\ufe0eney \u00b7\u208a\u02da. \u1d4e\u1d4e"}, {"location": "\ubc0d\uae30 ily ", "public_metrics": {"followers_count": 7993, "following_count": 391, "tweet_count": 69165, "listed_count": 21}, "id": "1029305686579179523", "verified": false, "username": "jksexuaI", "name": "jk"}, {"location": "Campinas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3428, "following_count": 2677, "tweet_count": 39672, "listed_count": 2}, "id": "734788018628874240", "verified": false, "username": "elinaldosousaa", "name": "\ud835\udd70\ud835\udd91\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd86\ud835\udd91\ud835\udd89\ud835\udd94 13 \u2665\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 57219, "following_count": 124, "tweet_count": 52371, "listed_count": 136}, "id": "1076971229515530241", "verified": false, "username": "dcc_brasil", "name": "#AdaoNegro - CCXP - HBO MAX"}, {"location": "Monterrey, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1157, "following_count": 1041, "tweet_count": 45541, "listed_count": 38}, "id": "39700636", "verified": false, "username": "bellaysoltera", "name": "Carmen Villarreal"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1161, "following_count": 402, "tweet_count": 1100, "listed_count": 0}, "id": "774453643248488448", "verified": false, "username": "dinamicamentemx", "name": "Din\u00e1micamente"}, {"public_metrics": {"followers_count": 9852, "following_count": 9444, "tweet_count": 101774, "listed_count": 104}, "id": "374843031", "verified": false, "username": "JezabelLosada", "name": "Jezabel"}, {"location": "Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 13771, "following_count": 11799, "tweet_count": 154738, "listed_count": 63}, "id": "845570925634424833", "verified": false, "username": "ConchiAragonP", "name": "Conchi Arag\u00f3n"}, {"public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 748, "tweet_count": 6189, "listed_count": 2}, "id": "4266329314", "verified": false, "username": "ttsaraiva", "name": "Tiago Saraiva"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 71121, "following_count": 783, "tweet_count": 29080, "listed_count": 148}, "id": "61084342", "verified": false, "username": "rehventura", "name": "Renata Ventura"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1759, "following_count": 1764, "tweet_count": 22903, "listed_count": 2}, "id": "996534061404512257", "verified": false, "username": "httpssycat", "name": "luisa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 14110, "following_count": 9623, "tweet_count": 77899, "listed_count": 48}, "id": "832307211879735298", "verified": false, "username": "livesingolden", "name": "gess \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"location": "\ud835\udd95\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd88\ud835\udd8a\ud835\udd98\ud835\udd98 \ud835\udd95\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd90", "public_metrics": {"followers_count": 2242, "following_count": 2945, "tweet_count": 41986, "listed_count": 4}, "id": "1450283131", "verified": false, "username": "larrychest", "name": "- mari - \ud83c\udf08"}, {"location": "Em algum lugar do mundo", "public_metrics": {"followers_count": 3622, "following_count": 2454, "tweet_count": 89117, "listed_count": 13}, "id": "518999306", "verified": false, "username": "redsloop28", "name": "Gigi mas n\u00e3o a Hadid\u1d52\u1d57\u2075"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 725, "following_count": 456, "tweet_count": 84455, "listed_count": 0}, "id": "162063222", "verified": false, "username": "_assiralc", "name": "Isis, a cansada que torce pro Vasco \u2720"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 185, "tweet_count": 753, "listed_count": 0}, "id": "1135542739163123712", "verified": false, "username": "pipocafavorita", "name": "Minha Pipoca Favorita"}, {"location": "never spoiler free \u26d4", "public_metrics": {"followers_count": 2815, "following_count": 2093, "tweet_count": 61834, "listed_count": 15}, "id": "3346979488", "verified": false, "username": "kiripimas", "name": "Nad! {\u30ca\u30c7\u30ea}"}, {"location": "Loreto, Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 127, "tweet_count": 2703, "listed_count": 0}, "id": "2990024091", "verified": false, "username": "Royer_2015", "name": "Royer Tapia"}, {"location": "harry's house.", "public_metrics": {"followers_count": 3082, "following_count": 3809, "tweet_count": 56188, "listed_count": 11}, "id": "2466944498", "verified": false, "username": "sunflowerhouis", "name": "out of sayuri's system \u25df\u033d\u25de\u033d"}, {"location": "Barra Mansa, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 514, "tweet_count": 3423, "listed_count": 0}, "id": "1175158568993116162", "verified": false, "username": "anaprfv10", "name": "Afrodite\u2665\ufe0f\ud83c\udf38"}, {"location": "na coxa do harry", "public_metrics": {"followers_count": 1028, "following_count": 1366, "tweet_count": 16963, "listed_count": 10}, "id": "1053306450011963392", "verified": false, "username": "alwaysslouis28", "name": "\ud835\udc94\ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc82\ud835\udc89 \u25df\u033d\u25de\u033d || Mrs. Tomlinson"}, {"location": "princess park ", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 242, "tweet_count": 7059, "listed_count": 0}, "id": "1105298488458428417", "verified": false, "username": "larryday_28", "name": "kami. \ud83c\udff3\u200d\ud83c\udf08"}, {"location": "\ud835\udc3b\ud835\udc5c\ud835\udc5a\ud835\udc52 (1/5)", "public_metrics": {"followers_count": 2011, "following_count": 3524, "tweet_count": 24035, "listed_count": 2}, "id": "3135947114", "verified": false, "username": "Only4History", "name": "\u2022\u2022 \ud835\udcae\ud835\udcb6\ud835\udcc2 \u2022\u2022"}, {"location": "Kol\u00edn, \u010cesk\u00e1 republika", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 253, "tweet_count": 114399, "listed_count": 7}, "id": "801118622286487552", "verified": false, "username": "Dosty47", "name": "Ond\u0159ej Dost\u00e1l"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2116, "following_count": 2048, "tweet_count": 72982, "listed_count": 8}, "id": "1312569907", "verified": false, "username": "mutualwt", "name": "Lua"}, {"location": "Multiverso", "public_metrics": {"followers_count": 39916, "following_count": 1067, "tweet_count": 47945, "listed_count": 94}, "id": "1074468328163500033", "verified": false, "username": "DCverso1", "name": "DCVERSO"}, {"location": "longe ", "public_metrics": {"followers_count": 1116, "following_count": 123, "tweet_count": 602, "listed_count": 0}, "id": "1174422876151255040", "verified": false, "username": "Chapadito2", "name": "Chapadito"}, {"location": "RJ", "public_metrics": {"followers_count": 227451, "following_count": 56, "tweet_count": 5228, "listed_count": 421}, "id": "971110539169591298", "verified": true, "username": "wilsonwitzel", "name": "Wilson Witzel"}, {"location": "Birminghan", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 32, "tweet_count": 5595, "listed_count": 0}, "id": "2965806851", "verified": false, "username": "FrancisXavierGB", "name": "Francis Xavier"}, {"location": "Madrid ", "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 167, "tweet_count": 8961, "listed_count": 1}, "id": "803055632", "verified": false, "username": "Ale_Villa5", "name": "Ale\u2728"}, {"location": "Guildford, England", "public_metrics": {"followers_count": 1141, "following_count": 556, "tweet_count": 2929, "listed_count": 18}, "id": "997958028593893379", "verified": false, "username": "laurredel", "name": "\u029f\u1d00\u1d1c\u0280\u1d00 \u0280\u1d07\u1d05\u1d0f\u0274\u1d05\u1d0f"}, {"location": "Osasco, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 11263, "following_count": 1164, "tweet_count": 60972, "listed_count": 22}, "id": "247726670", "verified": false, "username": "soaresday_", "name": "day \ud83d\udc37"}, {"public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 254, "tweet_count": 46156, "listed_count": 0}, "id": "750815466403364869", "verified": false, "username": "R_Verdao", "name": "#AvantiPalestra"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 679481, "following_count": 1035, "tweet_count": 26579, "listed_count": 1904}, "id": "42593930", "verified": true, "username": "andretrig", "name": "Andr\u00e9 Trigueiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2161, "following_count": 1463, "tweet_count": 12711, "listed_count": 0}, "id": "820328582169948160", "verified": false, "username": "braveheart28t", "name": "madu\u00b2\u2078"}, {"public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 350, "tweet_count": 83960, "listed_count": 8}, "id": "212491877", "verified": false, "username": "stevgrantrogers", "name": "Jay \ud83c\udff4 #Husky siberiano em forma de gente"}, {"public_metrics": {"followers_count": 608, "following_count": 935, "tweet_count": 26441, "listed_count": 6}, "id": "958888872", "verified": false, "username": "Garcilaso_de_la", "name": "GDB"}, {"location": "Puta Espanya", "public_metrics": {"followers_count": 2502, "following_count": 52, "tweet_count": 26436, "listed_count": 16}, "id": "364805042", "verified": false, "username": "sergi_pages", "name": "Sergi \u270a\ud83c\udffb"}, {"location": "Jalisco, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 56, "tweet_count": 656, "listed_count": 0}, "id": "802347936118165506", "verified": false, "username": "_llora_sol_", "name": "\u30bd\u30eb"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2448, "following_count": 3524, "tweet_count": 39713, "listed_count": 0}, "id": "1008182371508727808", "verified": false, "username": "btomlinsun", "name": "out of bia system;"}, {"public_metrics": {"followers_count": 737, "following_count": 711, "tweet_count": 37918, "listed_count": 0}, "id": "907339272021299200", "verified": false, "username": "AnnaRos77352042", "name": "Anna Rosa"}, {"location": "Catalunya (Pa\u00efsos Catalans)", "public_metrics": {"followers_count": 83185, "following_count": 1277, "tweet_count": 127267, "listed_count": 731}, "id": "174295598", "verified": false, "username": "salvadorcardus", "name": "Salvador Card\u00fas Ros"}, {"location": "Barcelona, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 310, "tweet_count": 16299, "listed_count": 2}, "id": "938085383413301248", "verified": false, "username": "bassedasc", "name": "Carme Bassedas"}, {"location": "who me? No you", "public_metrics": {"followers_count": 1346, "following_count": 1353, "tweet_count": 51502, "listed_count": 3}, "id": "710877118566109184", "verified": false, "username": "littleboybradbr", "name": "Livs"}, {"location": "Platja de Barquino, costat mar", "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 490, "tweet_count": 153364, "listed_count": 4}, "id": "388741304", "verified": false, "username": "mmontesdorado", "name": "Tutor a la classe dels DOFINS"}, {"location": "Monte, Pcia. Bs. As.", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 760, "tweet_count": 11987, "listed_count": 1}, "id": "151835699", "verified": false, "username": "FerPincha13", "name": "Fer_Pincha"}, {"public_metrics": {"followers_count": 17321, "following_count": 538, "tweet_count": 32945, "listed_count": 119}, "id": "171900372", "verified": false, "username": "fenotartaglia", "name": "Feno Tartaglia"}, {"location": "Santa Catarina", "public_metrics": {"followers_count": 8339, "following_count": 7855, "tweet_count": 14457, "listed_count": 2}, "id": "951783493326995456", "verified": false, "username": "RaelMDK", "name": "Danielski"}, {"location": "SP, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 1346026, "following_count": 1031, "tweet_count": 232190, "listed_count": 2610}, "id": "17752026", "verified": true, "username": "roxmo", "name": "Roger Rocha Moreira"}, {"location": "Baja Chingada Sur de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1700, "following_count": 1992, "tweet_count": 25509, "listed_count": 0}, "id": "835948160816201728", "verified": false, "username": "JuanGodoy66", "name": "JAO\ud83c\udded\ud83c\uddf3\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd"}, {"location": "En todas partes", "public_metrics": {"followers_count": 22213453, "following_count": 413, "tweet_count": 389586, "listed_count": 52701}, "id": "33884545", "verified": true, "username": "CNNEE", "name": "CNN en Espa\u00f1ol"}, {"location": "Hanover Pennsylvania", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 382, "tweet_count": 8694, "listed_count": 1}, "id": "2356451022", "verified": false, "username": "MannyAlcedo", "name": "Manny Alcedo"}, {"location": "Ele/Dele | Pan | Demi | 19y.o.", "public_metrics": {"followers_count": 689, "following_count": 1328, "tweet_count": 12924, "listed_count": 3}, "id": "3416824947", "verified": false, "username": "NayluYan", "name": "Naylu Yan \u2728 ENCOMENDAS ABERTAS NESTE M\u00caS!!! \u2728"}, {"location": "\u63a8\u3057\u306e\u9854\u3069\u30a2\u30c3\u30d7\u3067\u63cf\u304d\u305f\u3044\u82b8\u4eba", "public_metrics": {"followers_count": 5686, "following_count": 14, "tweet_count": 10571, "listed_count": 0}, "id": "4496908818", "verified": false, "username": "MUN003MUN", "name": "\ud835\ude3c\ud835\ude57\ud835\ude5e\ud835\ude63\ud835\ude64\ud835\ude48\ud835\ude50\ud835\ude49"}, {"location": "Florian\u00f3polis, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 176, "tweet_count": 4007, "listed_count": 3}, "id": "97956065", "verified": false, "username": "themisfa", "name": "Themis Fagundes"}, {"location": "MTY", "public_metrics": {"followers_count": 2263, "following_count": 4987, "tweet_count": 25394, "listed_count": 4}, "id": "357278883", "verified": false, "username": "s_dor666", "name": "Salvador Guti\u00e9rrez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 121, "tweet_count": 4034, "listed_count": 0}, "id": "1103287064039174145", "verified": false, "username": "cleyregazone", "name": "CLEYREGAZONE"}, {"location": "en la corteza terrestre", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 59, "tweet_count": 215, "listed_count": 0}, "id": "222264809", "verified": false, "username": "indigenaglobal", "name": "indigenaglobal"}, {"location": "Italia", "public_metrics": {"followers_count": 1288, "following_count": 2279, "tweet_count": 32905, "listed_count": 0}, "id": "1038156164373078016", "verified": false, "username": "Martino31805246", "name": "Martino \ud83c\uddee\ud83c\uddf9"}, {"public_metrics": {"followers_count": 36923, "following_count": 390, "tweet_count": 61051, "listed_count": 152}, "id": "1683455144", "verified": false, "username": "ImolaOggi", "name": "Imola Oggi"}, {"location": "Lomba Pinheiro, Porto Alegre", "public_metrics": {"followers_count": 1154, "following_count": 934, "tweet_count": 45846, "listed_count": 0}, "id": "766015845348806656", "verified": false, "username": "GS_2303", "name": "\ud835\uddda\ud835\ude02\ud835\ude06\ud835\uddf9\ud835\uddf5\ud835\uddf2\ud835\uddff\ud835\uddfa\ud835\uddf2 \ud835\udde6. \ud83d\udcb0\ud83d\udd25"}, {"location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 288, "tweet_count": 11367, "listed_count": 0}, "id": "1008231937582956544", "verified": false, "username": "J00SYp", "name": "JOSY \uf8ff"}, {"location": "\u2082\u2085.\u2082\u2086/\u2080\u2085/\u2082\u2080\u2081\u2089 \ud83c\udfe1", "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 388, "tweet_count": 51150, "listed_count": 7}, "id": "2371812892", "verified": false, "username": "minholuvs", "name": "\ud835\udcab\ud835\udcc7\ud835\udcbe \ud83c\udf31; \ud835\udc61\ud835\udc5c\ud835\udc57\ud835\udc56 \ud835\udc53\ud835\udc62\ud835\udc60\ud835\udc89\ud835\udc56\ud835\udc54\ud835\udc62\ud835\udc5f\ud835\udc5c'\ud835\udc60 \ud835\udc64\ud835\udc56\ud835\udc53\ud835\udc52"}, {"public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 241, "tweet_count": 29458, "listed_count": 0}, "id": "3030541461", "verified": false, "username": "cass_princess69", "name": "C\u00e1ss\ud83c\udf52"}, {"public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 147, "tweet_count": 4976, "listed_count": 0}, "id": "2737278076", "verified": false, "username": "pensoeudeque", "name": "Jesus"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2556, "following_count": 1550, "tweet_count": 45544, "listed_count": 1}, "id": "2755146779", "verified": false, "username": "rosehathawa", "name": "Evelyn\ud83d\udcd6\ud83e\udd40"}, {"location": "\ud835\udc91\ud835\udc93\ud835\udc8a\ud835\udc8f\ud835\udc84\ud835\udc86\ud835\udc94\ud835\udc94 \ud835\udc91\ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc8c", "public_metrics": {"followers_count": 1637, "following_count": 1877, "tweet_count": 42543, "listed_count": 3}, "id": "1094609128184598528", "verified": false, "username": "louehdrew_", "name": "\ud835\udc82\ud835\udc8f\ud835\udc82\ud83c\udf2a \u10ea\u01a1r\u014b \u2118\u0131\u014b\u0199"}, {"location": "RJ ZO", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 351, "tweet_count": 1910, "listed_count": 0}, "id": "3225257703", "verified": false, "username": "maiazitoss", "name": "Maia"}, {"location": "one direction", "public_metrics": {"followers_count": 4588, "following_count": 4095, "tweet_count": 88846, "listed_count": 20}, "id": "1091545725513682944", "verified": false, "username": "flickermadeit", "name": "J\u00fa saw lou and will see harry \u25df\u033d\u25de\u033d"}, {"location": "#RestoreTheSnyderVerse", "public_metrics": {"followers_count": 1906, "following_count": 1163, "tweet_count": 454388, "listed_count": 43}, "id": "75264243", "verified": false, "username": "alanrodrigues14", "name": "Alan Rodrigues"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2553, "following_count": 3775, "tweet_count": 19328, "listed_count": 6}, "id": "1007423690605199360", "verified": false, "username": "wallshealy", "name": "mars."}, {"location": "Santos, SP - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 370, "tweet_count": 66950, "listed_count": 4}, "id": "93495901", "verified": false, "username": "cionthu", "name": "Carlos Hespanha"}, {"location": "URSAL", "public_metrics": {"followers_count": 57876, "following_count": 58724, "tweet_count": 40502, "listed_count": 83}, "id": "180149692", "verified": false, "username": "K13PT", "name": "Krlao \ud83d\udea9 \ud83d\udcaf Lula"}, {"location": "DN4", "public_metrics": {"followers_count": 1495, "following_count": 1771, "tweet_count": 22312, "listed_count": 6}, "id": "1155972483213910016", "verified": false, "username": "91sneon", "name": "steph"}, {"location": "santo domingo rd", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 679, "tweet_count": 2543, "listed_count": 0}, "id": "1424438990", "verified": false, "username": "wilson07cast", "name": "wilson d castillo o"}, {"location": "Santo Domingo", "public_metrics": {"followers_count": 279594, "following_count": 2245, "tweet_count": 38921, "listed_count": 286}, "id": "128020344", "verified": false, "username": "altagraciasa", "name": "Altagracia Salazar"}, {"location": "kira", "public_metrics": {"followers_count": 4228, "following_count": 3641, "tweet_count": 38904, "listed_count": 13}, "id": "734588541360087041", "verified": false, "username": "idlethv", "name": "tessa\u17f9 \ud83d\udcd6"}, {"location": "Warrington", "public_metrics": {"followers_count": 1285, "following_count": 1287, "tweet_count": 82023, "listed_count": 5}, "id": "2382659762", "verified": false, "username": "nicelivingspace", "name": "Luigi"}, {"location": "#\ud835\udc09\ud835\udc08\ud835\udc0a\ud835\udc0e\ud835\udc0e\ud835\udc0a: wanna gay right", "public_metrics": {"followers_count": 1872, "following_count": 4622, "tweet_count": 5785, "listed_count": 2}, "id": "1104153939069620225", "verified": false, "username": "97pjmjk", "name": "\ud835\udd4a\ud835\udd52\ud835\udd59\ud835\udd59: \u1bfe\u1bfe \u2730"}, {"location": "princess park", "public_metrics": {"followers_count": 1105, "following_count": 1309, "tweet_count": 14841, "listed_count": 5}, "id": "1166900661436502017", "verified": false, "username": "grandehouis", "name": "liv 28"}, {"location": "Corrientes, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 89, "tweet_count": 5248, "listed_count": 0}, "id": "3194261296", "verified": false, "username": "FireLordZuko25", "name": "Zuko-Pentixol"}, {"public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 439, "tweet_count": 5722, "listed_count": 0}, "id": "576198176", "verified": false, "username": "PeP01985", "name": "Jose M. Calzado"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3205, "following_count": 1997, "tweet_count": 17521, "listed_count": 19}, "id": "58325892", "verified": false, "username": "Sac_DCine", "name": "Sac #BlackAdam"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1334, "following_count": 788, "tweet_count": 71973, "listed_count": 16}, "id": "1075889697728147456", "verified": false, "username": "_JasonCrowley", "name": "Jason Crowley"}, {"location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 42449, "following_count": 651, "tweet_count": 22786, "listed_count": 172}, "id": "876733740986359808", "verified": false, "username": "Athena_av_art", "name": "Athena-av art \ud83d\udc3a\ud83c\udf83\ud83d\udc7b Preorders on production state"}, {"location": "Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 2404, "following_count": 63, "tweet_count": 21727, "listed_count": 9}, "id": "1170457793289216001", "verified": false, "username": "Sanctorum1830", "name": "\u269c\ufe0f Sanctorum \u269c\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 448, "tweet_count": 17337, "listed_count": 4}, "id": "970062635029991424", "verified": false, "username": "louiststylesotb", "name": "Cat \u25df\u033d\u25de\u033d saw harry"}, {"location": "16.04.2020 \u2661 LP ", "public_metrics": {"followers_count": 1420, "following_count": 864, "tweet_count": 35751, "listed_count": 18}, "id": "947148178968768512", "verified": false, "username": "dearprepon", "name": "dessa \u2728"}, {"public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 165, "tweet_count": 18485, "listed_count": 4}, "id": "1092807207295553537", "verified": false, "username": "verdadesmolest2", "name": "verdadesmolestas"}, {"location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 132396, "following_count": 240, "tweet_count": 21181, "listed_count": 344}, "id": "1132308934948282368", "verified": true, "username": "FrenteDeTodos", "name": "TOD\u2600\ufe0fS"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2284, "following_count": 2240, "tweet_count": 35881, "listed_count": 36}, "id": "1077945822027960323", "verified": false, "username": "imyosoyyo", "name": "Aiyo voltou :)"}, {"location": "Princess Park", "public_metrics": {"followers_count": 612, "following_count": 887, "tweet_count": 828, "listed_count": 0}, "id": "1146186101306068992", "verified": false, "username": "styleslwt_", "name": "C\u0251mz"}, {"public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 144, "tweet_count": 2510, "listed_count": 0}, "id": "624119687", "verified": false, "username": "carolamiro", "name": "carola Mir\u00f3 Bed\u00f3s"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2873, "following_count": 1572, "tweet_count": 6981, "listed_count": 0}, "id": "1028474752875356160", "verified": false, "username": "rayssapiires_", "name": "\u1d18\u026a\u0280\u1d07\ua731"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 741, "following_count": 998, "tweet_count": 9183, "listed_count": 1}, "id": "2911594191", "verified": false, "username": "gaduBFR", "name": "D\u00e9bora"}, {"location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 7109, "following_count": 2306, "tweet_count": 33775, "listed_count": 22}, "id": "354657445", "verified": false, "username": "Emilianofuster", "name": "Emiliano Fuster"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2528, "following_count": 3188, "tweet_count": 3286, "listed_count": 0}, "id": "1133882030897471491", "verified": false, "username": "ziamdefencxs", "name": "bibia"}, {"location": "stand by me- fexi ", "public_metrics": {"followers_count": 663, "following_count": 757, "tweet_count": 29719, "listed_count": 0}, "id": "1033393445086408704", "verified": false, "username": "rckmelouisy", "name": "kekel\u2079\u00b9 out of my system"}, {"public_metrics": {"followers_count": 476, "following_count": 2154, "tweet_count": 36858, "listed_count": 1}, "id": "2784808421", "verified": false, "username": "oscarernestodz1", "name": "oscar ernesto diaz m"}, {"location": "Jussara, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 201, "tweet_count": 222, "listed_count": 0}, "id": "998378746292916226", "verified": false, "username": "OBellzin", "name": "Bell"}, {"public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 55, "tweet_count": 5589, "listed_count": 0}, "id": "861758398047678465", "verified": false, "username": "MariaSime4", "name": "\ud83d\udc9cSedenta de \ud83d\udc9cChyper5\ud83d\udc9c"}, {"location": "universobangtanub@gmail.com", "public_metrics": {"followers_count": 266847, "following_count": 641, "tweet_count": 141104, "listed_count": 1451}, "id": "935310387226075136", "verified": false, "username": "UniversBTS_", "name": "Universo \u27ed\u27ec Bangtan \u2077"}, {"location": "(ela/dela) fan acc", "public_metrics": {"followers_count": 3102, "following_count": 1916, "tweet_count": 23353, "listed_count": 8}, "id": "915292580", "verified": false, "username": "dearfalls93", "name": "\u00d7\u035c\u00d7 \ud83e\udd4d"}, {"location": "Manaus, AM", "public_metrics": {"followers_count": 2860, "following_count": 3741, "tweet_count": 19965, "listed_count": 0}, "id": "1012125557079801857", "verified": false, "username": "jammesdeoliveir", "name": "Jammes de Oliveira"}, {"public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 236, "tweet_count": 393, "listed_count": 0}, "id": "1162015939593945097", "verified": false, "username": "idiocraciabr1", "name": "Expulsa do PSL"}, {"location": "inferno", "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 2055, "tweet_count": 7711, "listed_count": 0}, "id": "861222870432796672", "verified": false, "username": "MassimilanoAyr1", "name": "SLAYER BEAST"}, {"location": "Vicenza", "public_metrics": {"followers_count": 1890, "following_count": 1268, "tweet_count": 73978, "listed_count": 2}, "id": "1062470591163367425", "verified": false, "username": "MirkoCampana", "name": "\u2600\ufe0f\ud835\udd44\ud835\udd5a\ud835\udd63\ud835\udd5c\ud835\udd60 \u269b \u2102\ud835\udd52\ud835\udd5e\ud835\udd61\ud835\udd52\ud835\udd5f\ud835\udd52 \u2600\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3296, "following_count": 2990, "tweet_count": 11322, "listed_count": 2}, "id": "4913977443", "verified": false, "username": "ziamandtell", "name": "angel"}, {"location": "\u1d48\u1d43\u1d49\u1d4d\u1d58\u1d4d\u1da6\u02b3\u02e1 | 7\ud835\ude42 ", "public_metrics": {"followers_count": 1124, "following_count": 545, "tweet_count": 138562, "listed_count": 17}, "id": "2504445947", "verified": false, "username": "kthhesdt", "name": "\u1d18\u026a\u1d22\u1d22\u028f\u2077 | The Astronaut \ud83d\udd2d"}, {"public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 384, "tweet_count": 87111, "listed_count": 0}, "id": "1071094302737088513", "verified": false, "username": "Corneli66092024", "name": "Cornelius\u2620"}, {"location": "Where Do Broken Hearts Go?", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 185, "tweet_count": 17698, "listed_count": 2}, "id": "827950880691466241", "verified": false, "username": "Larreh1dlove", "name": "\ud83d\udc9a Blue and Green \ud83d\udc99"}, {"location": "Montreal Canada", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 449, "tweet_count": 79372, "listed_count": 4}, "id": "55758006", "verified": false, "username": "carlosnivelo", "name": "Carlos Nivelo"}, {"location": "NA COXA DO HARRY ", "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 618, "tweet_count": 6310, "listed_count": 1}, "id": "966790393537990656", "verified": false, "username": "Haroldpurpura", "name": "OHH MARYANNN\u30b7\ufe0e- VAI VER HARRY"}, {"public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 186, "tweet_count": 880501, "listed_count": 0}, "id": "167999129", "verified": false, "username": "therezafontoura", "name": "Thereza Fontoura"}, {"location": "Where injustice occurs ", "public_metrics": {"followers_count": 498, "following_count": 376, "tweet_count": 18257, "listed_count": 4}, "id": "453531668", "verified": false, "username": "FrankSfarzo", "name": "frank sfarzo"}, {"location": "Milano", "public_metrics": {"followers_count": 626724, "following_count": 1400, "tweet_count": 35430, "listed_count": 1876}, "id": "274093178", "verified": true, "username": "petergomezblog", "name": "Peter Gomez"}, {"location": "Na ponte que partiu.", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 236, "tweet_count": 16658, "listed_count": 0}, "id": "1049643545240440832", "verified": false, "username": "RDirectum", "name": "End Of Quote - Repeat The Line."}, {"location": "Konohagakure", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 500, "tweet_count": 17235, "listed_count": 0}, "id": "4903696054", "verified": false, "username": "Cebolla_87", "name": "Cebo"}, {"location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 746, "following_count": 444, "tweet_count": 37466, "listed_count": 2}, "id": "2169187532", "verified": false, "username": "valenpolizzi1", "name": "Valentin"}, {"location": "Princess Park", "public_metrics": {"followers_count": 3427, "following_count": 3939, "tweet_count": 39438, "listed_count": 11}, "id": "1175530778442252289", "verified": false, "username": "Love1DSun", "name": "\u17da \u0141\u00d8\u04b1\u20ac 1\u00d0 \u0b9c"}, {"public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 332, "tweet_count": 13072, "listed_count": 1}, "id": "944460913725333505", "verified": false, "username": "onlyoucmilas", "name": "Kah"}, {"location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 166, "tweet_count": 1464, "listed_count": 0}, "id": "2897966500", "verified": false, "username": "Elas1415", "name": "Rafa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4339, "following_count": 3493, "tweet_count": 112175, "listed_count": 5}, "id": "521475810", "verified": false, "username": "wantlouiskitten", "name": "mateus"}, {"public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 458, "tweet_count": 2108, "listed_count": 0}, "id": "1157812224548900866", "verified": false, "username": "angellwt28", "name": "Ju"}, {"location": "Pozo Estrecho (Cartagena)", "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 484, "tweet_count": 15979, "listed_count": 6}, "id": "137280211", "verified": false, "username": "MarianoConesa", "name": "Mariano Conesa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2879, "following_count": 4247, "tweet_count": 15427, "listed_count": 3}, "id": "3219260566", "verified": false, "username": "stylxsgolden", "name": "Brends"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1524, "following_count": 1325, "tweet_count": 38901, "listed_count": 5}, "id": "1091432157543890947", "verified": false, "username": "horangells", "name": "Le"}, {"public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 353, "tweet_count": 19384, "listed_count": 0}, "id": "741683361576562689", "verified": false, "username": "kesiaaaaaaaaaa", "name": "K\u00e9sia"}, {"location": "Orthez, France", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 1590, "tweet_count": 449359, "listed_count": 56}, "id": "301070162", "verified": false, "username": "ExplicitJohnson", "name": "Declan's on fire \ud83d\udd25\ud83d\udd25"}, {"public_metrics": {"followers_count": 504, "following_count": 570, "tweet_count": 51376, "listed_count": 0}, "id": "1035153471622840321", "verified": false, "username": "BenitezNeus", "name": "Neus Ben\u00edtez Vera"}, {"public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 818, "tweet_count": 214667, "listed_count": 0}, "id": "1011916616861470720", "verified": false, "username": "dolors77777771", "name": "dolors7777777"}, {"location": "WALLS", "public_metrics": {"followers_count": 1192, "following_count": 1621, "tweet_count": 33065, "listed_count": 2}, "id": "1093977627675815939", "verified": false, "username": "wallsmmunity", "name": "brie 28. \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2372, "following_count": 1829, "tweet_count": 54171, "listed_count": 2}, "id": "1009557580950261760", "verified": false, "username": "louieasfuck", "name": "julia gabriela \ud83d\udc19"}, {"location": "\uff20\u30ed\u30ef\u30b8\u30fc\u30eb\u9928", "public_metrics": {"followers_count": 950, "following_count": 1461, "tweet_count": 200955, "listed_count": 22}, "id": "352982961", "verified": false, "username": "kaoruSZ", "name": "\u9234\u6728\u85ab"}, {"location": "Paris", "public_metrics": {"followers_count": 18199, "following_count": 1545, "tweet_count": 86492, "listed_count": 229}, "id": "849760908", "verified": false, "username": "f_lebel", "name": "Laurence"}, {"location": " Litoral paranaense", "public_metrics": {"followers_count": 938, "following_count": 2157, "tweet_count": 2660, "listed_count": 0}, "id": "1000166971021889536", "verified": false, "username": "BissonOrlei", "name": "Orlei"}, {"location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 776, "following_count": 1929, "tweet_count": 7495, "listed_count": 10}, "id": "10110662", "verified": false, "username": "souzaline", "name": "Aline Souza"}, {"public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 127, "tweet_count": 18675, "listed_count": 0}, "id": "974814569934802944", "verified": false, "username": "legendslwthes", "name": "\ud835\udcf5\ud835\udcf2\ud835\udcf0\ud835\udcf1\ud835\udcfd \ud835\udcef\ud835\udcfe\ud835\udcfb\ud835\udd02"}, {"location": "crf", "public_metrics": {"followers_count": 2487, "following_count": 1541, "tweet_count": 54127, "listed_count": 6}, "id": "4236640721", "verified": false, "username": "crypieck", "name": "bruna \u00c9 TETRA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 8, "tweet_count": 2721, "listed_count": 0}, "id": "562123544", "verified": false, "username": "roobiinhoo17", "name": "roobiinhoo17"}, {"location": "19 | she/her | afrolatina", "public_metrics": {"followers_count": 1044, "following_count": 734, "tweet_count": 24312, "listed_count": 6}, "id": "1160997294721970177", "verified": false, "username": "kthgenesis", "name": "bia \ud83d\udc69\ud83c\udffd\u200d\ud83d\ude80"}, {"location": "home is where bts is \u2661", "public_metrics": {"followers_count": 694, "following_count": 807, "tweet_count": 43829, "listed_count": 5}, "id": "938031119601152001", "verified": false, "username": "vhopeongi", "name": "cami\u2077 | the astronaut"}, {"location": "EMOL\u00c2NDIA, MINHA CASA", "public_metrics": {"followers_count": 777, "following_count": 1361, "tweet_count": 34769, "listed_count": 1}, "id": "808796766107824128", "verified": false, "username": "deadswallows", "name": "Cap. Beelzebub \u21af\u26e7\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f\ud83e\udd87 \u263e\ud83e\udeb0"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1023, "following_count": 918, "tweet_count": 68536, "listed_count": 2}, "id": "1670881076", "verified": false, "username": "larrygogh", "name": "maria is matilda"}, {"location": "Princess Park | \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 1306, "following_count": 1734, "tweet_count": 25843, "listed_count": 1}, "id": "1045799052527489024", "verified": false, "username": "yoursincerelypt", "name": "cintia"}, {"location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 845, "following_count": 200, "tweet_count": 1141, "listed_count": 5}, "id": "933698976460754944", "verified": false, "username": "AscunAcademica", "name": "Asc\u00fan Acad\u00e9mica"}, {"location": "Bogot\u00e1, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 21742, "following_count": 443, "tweet_count": 25340, "listed_count": 174}, "id": "368367115", "verified": false, "username": "ascunoficial", "name": "ASCUN"}, {"location": "Panama", "public_metrics": {"followers_count": 1027, "following_count": 1522, "tweet_count": 89689, "listed_count": 4}, "id": "786946730461765632", "verified": false, "username": "argarciachang1", "name": "Adolfo R Garcia Ch. \ud83c\udff3\ufe0f\ud83c\uddf5\ud83c\udde6\ud83c\uddf5\ud83c\udde6\u2764\ufe0f\u271d\ufe0f\u2721\ufe0f"}, {"location": "Panam\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 3207, "following_count": 566, "tweet_count": 144856, "listed_count": 148}, "id": "140819526", "verified": false, "username": "te_lnteresa", "name": "Yohel Amat"}, {"location": "Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 154, "tweet_count": 42197, "listed_count": 1}, "id": "417844001", "verified": false, "username": "Haazulado", "name": "Aazulado61"}, {"location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 368569, "following_count": 433, "tweet_count": 350146, "listed_count": 2353}, "id": "3439292716", "verified": true, "username": "okdiario", "name": "okdiario.com"}, {"public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 299, "tweet_count": 38421, "listed_count": 3}, "id": "353827255", "verified": false, "username": "piinta_", "name": "lorinha"}, {"location": "an ember in the ashes \u269c", "public_metrics": {"followers_count": 2070, "following_count": 1609, "tweet_count": 117815, "listed_count": 15}, "id": "4421287576", "verified": false, "username": "acherbree", "name": "line \ud83e\udd38\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd18\ud83c\udffb"}, {"public_metrics": {"followers_count": 35821, "following_count": 26347, "tweet_count": 72898, "listed_count": 11}, "id": "2496042040", "verified": false, "username": "niamfodedor", "name": "pri VIU O LOUIS \u25df\u033d\u25de\u033d"}, {"location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 395, "tweet_count": 35378, "listed_count": 11}, "id": "1115548771", "verified": false, "username": "MariaCarmemRibe", "name": "Maria Carmem Ribeiro"}, {"location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 632, "following_count": 485, "tweet_count": 39633, "listed_count": 3}, "id": "2302208510", "verified": false, "username": "notstronglily", "name": "Lidi"}, {"location": "Princess Park \u25df\u033d\u25de\u033d", "public_metrics": {"followers_count": 1284, "following_count": 1142, "tweet_count": 271929, "listed_count": 8}, "id": "1025536808468316161", "verified": false, "username": "woo_giggle", "name": "\ud835\udc83\ud835\udc8a\ud835\udc82 \u27ed\u27ec\u2718\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 634, "following_count": 285, "tweet_count": 61963, "listed_count": 46}, "id": "999645834", "verified": false, "username": "MarisaLevi1", "name": "Marisa Levi"}, {"public_metrics": {"followers_count": 14431, "following_count": 86, "tweet_count": 15166, "listed_count": 109}, "id": "2794337039", "verified": false, "username": "CathVoicesITA", "name": "Martina Pastorelli"}, {"public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 577, "tweet_count": 11090, "listed_count": 0}, "id": "377553188", "verified": false, "username": "BernyBeverelli", "name": "Bernadette Beverelli"}, {"location": "Milano", "public_metrics": {"followers_count": 2688737, "following_count": 242, "tweet_count": 527576, "listed_count": 8963}, "id": "395218906", "verified": true, "username": "Corriere", "name": "Corriere della Sera"}, {"location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1460, "following_count": 2177, "tweet_count": 31852, "listed_count": 3}, "id": "1000514039896858629", "verified": false, "username": "MEUSFILHOSLARRY", "name": "avocado and larry shipper \ud83e\udd51\ud83d\udc99\ud83d\udc9a"}, {"location": "En mi mundo. ", "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 604, "tweet_count": 14842, "listed_count": 1}, "id": "897290365", "verified": false, "username": "rosario_ami", "name": "Ami Rosario"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2133, "following_count": 2043, "tweet_count": 39948, "listed_count": 2}, "id": "1135581466837094400", "verified": false, "username": "maahraujo_", "name": "Maah"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3786535, "following_count": 310, "tweet_count": 16865, "listed_count": 9322}, "id": "14994303", "verified": true, "username": "boninho", "name": "J.B. Oliveira"}, {"location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 579, "tweet_count": 6163, "listed_count": 1}, "id": "347536795", "verified": false, "username": "YasKwen", "name": "Isa \ud83d\udc53"}, {"location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 824, "following_count": 3917, "tweet_count": 38456, "listed_count": 6}, "id": "37529485", "verified": false, "username": "Viviane24", "name": "Viviane soares"}, {"location": "S\u00e3o Paulo/SP", "public_metrics": {"followers_count": 3547, "following_count": 4996, "tweet_count": 31179, "listed_count": 2}, "id": "54021906", "verified": false, "username": "Safa13inho69", "name": "Binho Rocket Man #Lula2022\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 \u2764\ud83d\udea9"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3678, "following_count": 4458, "tweet_count": 22440, "listed_count": 6}, "id": "879703840475553792", "verified": false, "username": "Kendalltarver", "name": "bia :)"}, {"public_metrics": {"followers_count": 15908, "following_count": 7911, "tweet_count": 296429, "listed_count": 70}, "id": "415238222", "verified": false, "username": "traficoni", "name": "\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddf3\ud83c\uddeeInfo del Tr\u00e1fico \ud83c\uddf3\ud83c\uddee\ud83c\uddfa\ud83c\udde6"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1173, "following_count": 1127, "tweet_count": 178791, "listed_count": 0}, "id": "942874080457449474", "verified": false, "username": "Pilar03682491", "name": "Pilar"}, {"location": "Bruxelles", "public_metrics": {"followers_count": 9787, "following_count": 845, "tweet_count": 232269, "listed_count": 59}, "id": "1360046893", "verified": false, "username": "Owiowiiii", "name": "PanPan"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3355, "following_count": 605, "tweet_count": 90789, "listed_count": 64}, "id": "192248091", "verified": false, "username": "Eris_Lepoil", "name": "\u00c9ris"}, {"public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 126, "tweet_count": 39427, "listed_count": 10}, "id": "903890335", "verified": false, "username": "magicamirta", "name": "Mirta Fiori"}, {"location": "Rome, Lazio", "public_metrics": {"followers_count": 662, "following_count": 195, "tweet_count": 678, "listed_count": 8}, "id": "1045241872866791424", "verified": false, "username": "ToniBrandi3", "name": "Toni Brandi"}, {"public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 233, "tweet_count": 11704, "listed_count": 0}, "id": "1059057117146046464", "verified": false, "username": "matasisabelhot1", "name": "matasisabel@hotmail.es"}, {"public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 685, "tweet_count": 3639, "listed_count": 0}, "id": "1127982980444708866", "verified": false, "username": "LouisTomlinbooS", "name": "\u2661\u2112\ud835\udcca\ud835\udcc3\ud835\udcc3\ud835\udcb6\u2661\u25df\u033d\u25de\u033d|| \u2022\ud835\udc16\ud835\udc1a\ud835\udc25\ud835\udc25\ud835\udc2c \u2022\u2113\u03c11"}, {"location": "she/her", "public_metrics": {"followers_count": 703, "following_count": 1113, "tweet_count": 31731, "listed_count": 4}, "id": "797239650058440704", "verified": false, "username": "houisgoId", "name": "\u2113\u03b9\u2113\u03b9 \u2743"}, {"location": "icoaraci, par\u00e1.", "public_metrics": {"followers_count": 20343, "following_count": 19638, "tweet_count": 251694, "listed_count": 15}, "id": "2472697299", "verified": false, "username": "larrysjdbx", "name": "j\u0ab7\u2113\u00a1\u03b1\u0e17\u03b1 \u26a2"}, {"location": "she/her", "public_metrics": {"followers_count": 1549, "following_count": 1306, "tweet_count": 108489, "listed_count": 8}, "id": "2586523647", "verified": false, "username": "biacf2901", "name": "Beatriz \ud83c\udf3b"}, {"public_metrics": {"followers_count": 738, "following_count": 563, "tweet_count": 3001, "listed_count": 0}, "id": "3228787901", "verified": false, "username": "puroossoDJ", "name": "Youtube: Puro Osso DJ"}, {"public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 669, "tweet_count": 81165, "listed_count": 1}, "id": "1267862989", "verified": false, "username": "ayeyeyalode", "name": "\ud83c\udf83\ud83d\ude08\ud83d\udc7d"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4395, "following_count": 4966, "tweet_count": 101773, "listed_count": 7}, "id": "1876008709", "verified": false, "username": "Adera87876205", "name": "Adera"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1373, "following_count": 1096, "tweet_count": 127258, "listed_count": 10}, "id": "4352962109", "verified": false, "username": "MaribelRU4", "name": "MaribelRU\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc51\u271d\ufe0f\ud83d\udc9a"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 735, "following_count": 1059, "tweet_count": 15907, "listed_count": 1}, "id": "1138797784193228803", "verified": false, "username": "HackerIntercept", "name": "\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Hacker Intercept \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9"}, {"location": "Sao Paulo, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 370081, "following_count": 254, "tweet_count": 59915, "listed_count": 1509}, "id": "116519514", "verified": true, "username": "joicehasselmann", "name": "Joice Hasselmann"}, {"location": "Mag\u00e9, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3485, "following_count": 1955, "tweet_count": 24349, "listed_count": 2}, "id": "938524618607951877", "verified": false, "username": "flaviopaqueta17", "name": "PAQUETA 10"}, {"location": "\u1d56\u02b3\u2071\u207f\u1d9c\u1d49\u02e2\u02e2 \u1d56\u1d43\u02b3\u1d4f", "public_metrics": {"followers_count": 780, "following_count": 1033, "tweet_count": 5267, "listed_count": 0}, "id": "1152619930296209409", "verified": false, "username": "ananjh28", "name": "\u300a\u1d43\u207f\u1d43 \u25df\u033d\u25de\u033d\u300bmeio off"}, {"location": "she/her ", "public_metrics": {"followers_count": 1212, "following_count": 1547, "tweet_count": 81409, "listed_count": 4}, "id": "218603330", "verified": false, "username": "naiopraga", "name": "bec"}, {"public_metrics": {"followers_count": 511, "following_count": 1290, "tweet_count": 39171, "listed_count": 1}, "id": "1039070203647279104", "verified": false, "username": "RegateEl", "name": "ElRegate"}, {"location": "Barcelona, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 1643, "following_count": 2390, "tweet_count": 115746, "listed_count": 16}, "id": "841571722444824576", "verified": false, "username": "e24diari", "name": "e24diari"}, {"public_metrics": {"followers_count": 817, "following_count": 595, "tweet_count": 33461, "listed_count": 2}, "id": "708699977078448128", "verified": false, "username": "ltyouaremypride", "name": "vitoria loves louis"}, {"location": "Canoas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 290, "tweet_count": 6528, "listed_count": 0}, "id": "887836181509144576", "verified": false, "username": "Jeferso93108832", "name": "\ud83d\udd34 Jeff \u00ae 1909 \u26aa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2720, "following_count": 701, "tweet_count": 126572, "listed_count": 8}, "id": "2393278400", "verified": false, "username": "Mauro_LSantos", "name": "Mauro Lima"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1162, "following_count": 597, "tweet_count": 24362, "listed_count": 1}, "id": "1434257588", "verified": false, "username": "khalilcurdy", "name": "that\u00e1 \ud83e\udd51"}, {"public_metrics": {"followers_count": 780, "following_count": 728, "tweet_count": 22915, "listed_count": 2}, "id": "1104590371303112704", "verified": false, "username": "troufish", "name": "\ud83d\udcad"}, {"location": "Fim do mundo", "public_metrics": {"followers_count": 6070, "following_count": 426, "tweet_count": 45225, "listed_count": 3}, "id": "1067453049810165760", "verified": false, "username": "MAneiid", "name": "Miiriiam.A\ud83c\udf55\u2728"}, {"location": "Rep\u00fablica de Mo\u00e7ambique", "public_metrics": {"followers_count": 3640, "following_count": 54, "tweet_count": 1175, "listed_count": 0}, "id": "998286536062926851", "verified": false, "username": "NecasAngela", "name": "NECAS"}, {"location": "ammonia", "public_metrics": {"followers_count": 8295, "following_count": 5722, "tweet_count": 106604, "listed_count": 32}, "id": "1419710864", "verified": false, "username": "ljpnewangel", "name": "hope"}, {"public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 2, "tweet_count": 4, "listed_count": 0}, "id": "1178002042301931522", "verified": false, "username": "onprendidosok", "name": "inc.omprendidosok"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5032, "following_count": 5505, "tweet_count": 3452, "listed_count": 3}, "id": "182996639", "verified": false, "username": "montearribaok", "name": "elmonta\u00f1es\ud83d\udcaf\ud83e\udd8d"}, {"location": " Dolores de Barriga  Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 6801, "following_count": 7334, "tweet_count": 9203, "listed_count": 2}, "id": "1137442403877609473", "verified": false, "username": "pedro05879713", "name": "Gooddoog"}, {"location": "ela/dela", "public_metrics": {"followers_count": 2455, "following_count": 4358, "tweet_count": 52399, "listed_count": 3}, "id": "1073603792569020424", "verified": false, "username": "alwaysneedlouis", "name": "julia saw louis"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 100, "tweet_count": 9462, "listed_count": 0}, "id": "925156046712303621", "verified": false, "username": "Oldlazaro", "name": "L\u00e1zaro Cardoso"}, {"public_metrics": {"followers_count": 775, "following_count": 40, "tweet_count": 11624, "listed_count": 2}, "id": "1046086243279413249", "verified": false, "username": "babyartemiis", "name": "artemis"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1566, "following_count": 14, "tweet_count": 346259, "listed_count": 1}, "id": "898265180542558208", "verified": false, "username": "i_lora61", "name": "Isabel Lora"}, {"location": "Ponent-Lleida, Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 1001, "following_count": 4928, "tweet_count": 9222, "listed_count": 2}, "id": "1452658285", "verified": false, "username": "pepitotuiter", "name": "Josep Oto \u2026...."}, {"location": "Provincia de Buenos Aires ", "public_metrics": {"followers_count": 726, "following_count": 842, "tweet_count": 36754, "listed_count": 0}, "id": "1062413284215848963", "verified": false, "username": "Viniciu83054249", "name": "Vinicius K \ud83d\udc9a"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1536, "following_count": 1933, "tweet_count": 4004, "listed_count": 0}, "id": "164763964", "verified": false, "username": "VaDelCas", "name": "Valeria DC"}, {"location": "Almagro (Ciudad Real)", "public_metrics": {"followers_count": 824, "following_count": 2047, "tweet_count": 30942, "listed_count": 12}, "id": "253366625", "verified": false, "username": "Guturbay", "name": "Antonio Garrido"}, {"location": "Vigo, Galicia, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 10045, "following_count": 3073, "tweet_count": 11418, "listed_count": 153}, "id": "267707645", "verified": true, "username": "DiegoGagoB", "name": "Diego Gago Bugar\u00edn"}, {"location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 670, "following_count": 1019, "tweet_count": 115902, "listed_count": 10}, "id": "375217369", "verified": false, "username": "DayMinino", "name": "D"}, {"location": "ChinaTown y Bs As", "public_metrics": {"followers_count": 3836, "following_count": 522, "tweet_count": 79227, "listed_count": 13}, "id": "322581038", "verified": false, "username": "EI_Chino", "name": "EL CHINO \ud83c\uddf3\ud83c\udde8"}, {"location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 962, "tweet_count": 12179, "listed_count": 0}, "id": "3082405398", "verified": false, "username": "ederlzpz117", "name": "Eder Uriel Lorenzo"}, {"location": "Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 520, "following_count": 506, "tweet_count": 169739, "listed_count": 5}, "id": "1000572683879411712", "verified": false, "username": "dprxion", "name": "lulita ."}, {"location": " Costa Rica", "public_metrics": {"followers_count": 1326, "following_count": 36, "tweet_count": 2130, "listed_count": 7}, "id": "1131768711159926792", "verified": false, "username": "redcolectiva_ni", "name": "Red Colectiva"}, {"public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 845, "tweet_count": 3895, "listed_count": 2}, "id": "142903245", "verified": false, "username": "hiena_stephen", "name": "Stephen Hiena Melindrada"}, {"public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 74, "tweet_count": 1672, "listed_count": 0}, "id": "69444422", "verified": false, "username": "silasribeiro16", "name": "silas ribeiro alves"}, {"location": "N\u00fcrburg, Deutschland", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 299, "tweet_count": 3341, "listed_count": 0}, "id": "860661275268960256", "verified": false, "username": "Brunin899", "name": "Bruninho_"}, {"location": "Ponent, Rep\u00fablica de Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 3451, "following_count": 4197, "tweet_count": 52949, "listed_count": 3}, "id": "898599944487145472", "verified": false, "username": "pavilacas1", "name": "\ud83c\udf40pavilacas\ud83d\udc9a\ud83d\udc9c"}, {"location": "Belo Horizonte - MG", "public_metrics": {"followers_count": 575, "following_count": 252, "tweet_count": 34412, "listed_count": 1}, "id": "1462498705", "verified": false, "username": "amandaleroym", "name": "\ud83c\udd70\ufe0fmanda"}, {"public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 401, "tweet_count": 6170, "listed_count": 2}, "id": "2869719976", "verified": false, "username": "Josep_GP_", "name": "Josep M GP"}, {"location": "Girona", "public_metrics": {"followers_count": 504, "following_count": 543, "tweet_count": 17303, "listed_count": 4}, "id": "478924941", "verified": false, "username": "Jaret_Hxc", "name": "Jaret_Hxc"}, {"location": "France", "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 841, "tweet_count": 76401, "listed_count": 62}, "id": "469797841", "verified": false, "username": "TristanWhoisit", "name": "Tristan mais c'est une imprimante \ud83c\udf83"}, {"public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 239, "tweet_count": 11570, "listed_count": 0}, "id": "3012515142", "verified": false, "username": "FatimaMillo", "name": "F. M"}, {"location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 1443, "tweet_count": 2525, "listed_count": 2}, "id": "227412781", "verified": false, "username": "GerardoDaydoji", "name": "Gerardo Valencia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 30381, "following_count": 20347, "tweet_count": 145199, "listed_count": 106}, "id": "1036991699128672257", "verified": false, "username": "jiminsfleurs", "name": "i."}, {"location": "any pronoun", "public_metrics": {"followers_count": 5035, "following_count": 4135, "tweet_count": 45783, "listed_count": 9}, "id": "848721988927598594", "verified": false, "username": "andgarfo", "name": "nat"}, {"location": "M\u00e1s o menos, mitad del monte", "public_metrics": {"followers_count": 2273, "following_count": 1633, "tweet_count": 76004, "listed_count": 15}, "id": "724205510497591296", "verified": false, "username": "Yatengounaedad", "name": "H\u00e9ctor H. L\u00f3pez \u270d\ufe0f"}, {"location": "PHPHPHPH", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 181, "tweet_count": 5618, "listed_count": 0}, "id": "4868152335", "verified": false, "username": "pblopl", "name": "PL"}, {"public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 0, "tweet_count": 34267, "listed_count": 0}, "id": "782415984418234368", "verified": false, "username": "_jjjij", "name": "jjjj"}, {"public_metrics": {"followers_count": 765, "following_count": 555, "tweet_count": 69296, "listed_count": 0}, "id": "3304900769", "verified": false, "username": "S4kora", "name": "mono palha\u00e7adinha"}, {"location": "Pernambuco imortal imortal", "public_metrics": {"followers_count": 26425, "following_count": 21713, "tweet_count": 80993, "listed_count": 21}, "id": "252408308", "verified": false, "username": "oxiipawlynha", "name": "C\u2661r\u00a1nth\u00a1\u0e04\u0e2b\u0e04\u02e2\u1d9c\u1d9c\u1d56 em \ud83c\udfe1"}, {"location": "Neverland", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 127, "tweet_count": 9895, "listed_count": 2}, "id": "60461025", "verified": false, "username": "giseledovalle", "name": "Gisele do Valle"}, {"public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 824, "tweet_count": 99083, "listed_count": 1}, "id": "1022550230900895744", "verified": false, "username": "Rospalegmail1", "name": "Rospale@gmail"}, {"location": "La Habana", "public_metrics": {"followers_count": 5313, "following_count": 5045, "tweet_count": 45388, "listed_count": 6}, "id": "239074581", "verified": false, "username": "xcibo", "name": "Mk"}, {"location": "Natal/RN", "public_metrics": {"followers_count": 137474, "following_count": 820, "tweet_count": 262319, "listed_count": 190}, "id": "266741252", "verified": false, "username": "BlogdoBG", "name": "BLOGDOBG"}, {"public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 298, "tweet_count": 7173, "listed_count": 0}, "id": "1145669352", "verified": false, "username": "jmsepulveda01", "name": "Juan M Sep\u00falveda"}, {"location": "Here, there & everywhere", "public_metrics": {"followers_count": 31561, "following_count": 2476, "tweet_count": 123436, "listed_count": 490}, "id": "784197079", "verified": false, "username": "GerardoQuietMan", "name": "Gerardo S\u00e1nchez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 445, "tweet_count": 78424, "listed_count": 0}, "id": "2720241855", "verified": false, "username": "alvaritomijo29", "name": "Alvaro Beltran"}, {"location": "Rep\u00fablica de Colombia \ud83c\udde8\ud83c\uddf4\u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1824, "following_count": 878, "tweet_count": 8675, "listed_count": 3}, "id": "973311110123347973", "verified": false, "username": "OrsoPolareA10A", "name": "El Arqui-Teto."}, {"location": "Sant Cugat (Catalunya)", "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 344, "tweet_count": 11490, "listed_count": 6}, "id": "596287055", "verified": false, "username": "XavierCodo", "name": "Xavier Cod\u00f3-Sastrada \u2b50\ufe0f"}, {"location": "Marcilio de Noronha ", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 16, "tweet_count": 2226, "listed_count": 0}, "id": "281222812", "verified": false, "username": "Charlesbaladao", "name": "charles fernandes"}, {"location": "Passo Fundo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 555, "following_count": 1195, "tweet_count": 2625, "listed_count": 7}, "id": "1130215581377019907", "verified": false, "username": "EQSaenz", "name": "Elvina \ud83d\udc3a (E.Q. Saenz)"}, {"location": "20\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 318, "tweet_count": 5806, "listed_count": 5}, "id": "1115122775402917888", "verified": false, "username": "personarkive", "name": "\ud835\udc94\ud835\udc90\ud835\udc91\ud835\udc89"}, {"location": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 450, "tweet_count": 11939, "listed_count": 3}, "id": "1118599417198784514", "verified": false, "username": "bleszerd", "name": "Vin\u00edcius"}, {"public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 244, "tweet_count": 30183, "listed_count": 0}, "id": "303342545", "verified": false, "username": "esvaziei", "name": "\ud835\udcf2\ud835\udcfc\ud835\udcea"}, {"location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 197108, "following_count": 873, "tweet_count": 47024, "listed_count": 430}, "id": "3715623795", "verified": false, "username": "StripMarvel", "name": "Dani Lagi \u26a1\ufe0fStrip Marvel"}, {"location": "Haunting, pestering, howling", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 1080, "tweet_count": 15208, "listed_count": 9}, "id": "88705971", "verified": false, "username": "denebrhode", "name": "Dee Vasquez ***Boo!\ud83d\udc7b***"}, {"location": "Melilla", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 286, "tweet_count": 1751, "listed_count": 2}, "id": "302281096", "verified": false, "username": "mulimoliendo", "name": "Moulinex"}, {"location": "Islas Canarias, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 6179, "following_count": 6479, "tweet_count": 28087, "listed_count": 2}, "id": "1094325977688231937", "verified": false, "username": "agustin70199736", "name": "La Espa\u00f1a que madruga"}, {"public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 431, "tweet_count": 55231, "listed_count": 0}, "id": "1019219042828251136", "verified": false, "username": "Isabel20693276", "name": "Isabel"}, {"public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 13, "tweet_count": 6230, "listed_count": 2}, "id": "1088046634976595968", "verified": false, "username": "z1drixAlt", "name": "z1drix."}, {"public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 529, "tweet_count": 7805, "listed_count": 1}, "id": "1575164371", "verified": false, "username": "OrlandoEdits", "name": "OrlandoEdits"}, {"location": "Pederneiras, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 947, "following_count": 926, "tweet_count": 15705, "listed_count": 0}, "id": "809955107324436480", "verified": false, "username": "Le_palacio54", "name": "furac\u00e3o da cpi"}, {"public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 197, "tweet_count": 13126, "listed_count": 1}, "id": "478907096", "verified": false, "username": "mellcunha_", "name": "mellzinha"}, {"location": "En cualquier lugar", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 601, "tweet_count": 3256, "listed_count": 0}, "id": "2686247654", "verified": false, "username": "emmelincobain", "name": "Emmeline"}, {"public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 632, "tweet_count": 3151, "listed_count": 0}, "id": "966619050553077760", "verified": false, "username": "Marinoshcka", "name": "Marinsha"}, {"public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 140, "tweet_count": 23486, "listed_count": 0}, "id": "1044710253017927683", "verified": false, "username": "debraalmei", "name": "deb"}, {"location": "Minas Gerais, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 765, "following_count": 238, "tweet_count": 29061, "listed_count": 0}, "id": "2498845897", "verified": false, "username": "sabrytuita", "name": "K\u00e9ssia"}, {"location": "\ud83c\uddf3\ud83c\uddee\ud83c\udde8\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 32124, "following_count": 9454, "tweet_count": 748470, "listed_count": 221}, "id": "434585942", "verified": false, "username": "ReporteNi", "name": "\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddf3\ud83c\uddeeReportes Nicas!\ud83c\uddf3\ud83c\uddee\ud83c\uddfa\ud83c\udde6"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1365890, "following_count": 0, "tweet_count": 647107, "listed_count": 6001}, "id": "7827962", "verified": true, "username": "infobaeamerica", "name": "Infobae Am\u00e9rica"}, {"location": "Puerto Colombia, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 689, "tweet_count": 3966, "listed_count": 2}, "id": "295784691", "verified": false, "username": "malparido100", "name": "All Yes!"}, {"location": "Escondidinho ", "public_metrics": {"followers_count": 1820, "following_count": 424, "tweet_count": 8359, "listed_count": 0}, "id": "990465279166730241", "verified": false, "username": "Marcelinha1607", "name": "Marcelinha."}, {"public_metrics": {"followers_count": 1296, "following_count": 905, "tweet_count": 16637, "listed_count": 0}, "id": "106149721", "verified": false, "username": "Amanohayotrodon", "name": "Julieta"}, {"location": "Rep\u00fablica catalana", "public_metrics": {"followers_count": 4570, "following_count": 3030, "tweet_count": 99935, "listed_count": 7}, "id": "926444773971496960", "verified": false, "username": "pimpammambo", "name": "meritxell ||*||"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 15143, "following_count": 5661, "tweet_count": 780256, "listed_count": 311}, "id": "54449164", "verified": false, "username": "dcumoviepage", "name": "DCU Movie Page #ReleaseTheAyerCut"}, {"location": "Jakku ", "public_metrics": {"followers_count": 1534, "following_count": 445, "tweet_count": 82399, "listed_count": 0}, "id": "709170071353106432", "verified": false, "username": "flilisoffexegol", "name": "Flilis Skywalker \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\udc9b\u2764\ud83d\udc99\ud83e\udd0d"}, {"public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 628, "tweet_count": 8952, "listed_count": 1}, "id": "247527691", "verified": false, "username": "alc_bruno", "name": "brunoalc"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 186, "tweet_count": 582, "listed_count": 0}, "id": "1170842784561057792", "verified": false, "username": "STEFANO77906229", "name": "STEFANO"}, {"location": "Bras\u00edlia - DF", "public_metrics": {"followers_count": 1672102, "following_count": 43, "tweet_count": 486, "listed_count": 1669}, "id": "1163562471854133250", "verified": true, "username": "gen_heleno", "name": "General Heleno"}, {"public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 129, "tweet_count": 3085, "listed_count": 0}, "id": "475329667", "verified": false, "username": "biggpanther", "name": "manoel marcolino"}, {"location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 8980119, "following_count": 26, "tweet_count": 360238, "listed_count": 17935}, "id": "17715048", "verified": true, "username": "VEJA", "name": "VEJA"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2470, "following_count": 2621, "tweet_count": 97256, "listed_count": 0}, "id": "1083738901951463424", "verified": false, "username": "silviareginabe6", "name": "Silvia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 408, "tweet_count": 1506, "listed_count": 0}, "id": "1156432104839897093", "verified": false, "username": "trimacmi", "name": "Trillian \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2339, "following_count": 4993, "tweet_count": 212453, "listed_count": 8}, "id": "974011959837413376", "verified": false, "username": "Rossend7", "name": "Rossend Sanglas"}, {"location": "Catalonia", "public_metrics": {"followers_count": 494, "following_count": 1618, "tweet_count": 29706, "listed_count": 3}, "id": "49624765", "verified": false, "username": "joanesteve", "name": "Joan Esteve"}, {"location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 130, "tweet_count": 2702, "listed_count": 0}, "id": "1121103269877702656", "verified": false, "username": "HenryMarinho1", "name": "Henry Marinho \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddee\ud83c\uddf1 \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1435, "following_count": 1847, "tweet_count": 50596, "listed_count": 0}, "id": "1083821150533283840", "verified": false, "username": "Adriana38852832", "name": "Adriana"}, {"public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 234, "tweet_count": 14766, "listed_count": 1}, "id": "1166519165181747200", "verified": false, "username": "CWinievisck", "name": "CWinievisck"}, {"location": "Fif\u00edlandia", "public_metrics": {"followers_count": 19422, "following_count": 15031, "tweet_count": 52540, "listed_count": 0}, "id": "200755010", "verified": false, "username": "MissEvergreen_1", "name": "\u13cb\u13c9\u13cb \u13d5\ud83c\udf0e\u13d5\u13b7\u13cb\u1300, \u13b7\u13d7\u13d2\u13a4\u13ec\u13cb\u13d5\u13d7 \u13b4\u13cb \u13a6\u13a5\u13a6\u13a5\u13dd\u13d7\u13c1\u13b4\u13a5\u13d7"}, {"location": "Inglaterra, Reino Unido", "public_metrics": {"followers_count": 5804, "following_count": 4143, "tweet_count": 444566, "listed_count": 103}, "id": "4903130315", "verified": false, "username": "anthony77631293", "name": "anthony paul jones"}, {"location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 397, "tweet_count": 9102, "listed_count": 2}, "id": "2436169376", "verified": false, "username": "_juliislost_", "name": "Lili\ud83d\udc9b"}, {"location": "she / her", "public_metrics": {"followers_count": 52826, "following_count": 972, "tweet_count": 97681, "listed_count": 161}, "id": "1080458349450330113", "verified": false, "username": "y6ongito", "name": "optimus"}, {"public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 315, "tweet_count": 505, "listed_count": 0}, "id": "1165767004848082949", "verified": false, "username": "HTWPOD", "name": "HotTagWrestlingPodcast"}, {"location": "Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 3074, "following_count": 1388, "tweet_count": 126259, "listed_count": 15}, "id": "4330455411", "verified": false, "username": "fhjxregui", "name": "rocha"}, {"location": "Blumenau", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 11, "tweet_count": 1229, "listed_count": 0}, "id": "493941478", "verified": false, "username": "drkarvey", "name": "Rafani"}, {"location": "Pripyat, Brazil (PizzaLand)", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 925, "tweet_count": 8080, "listed_count": 1}, "id": "1109476278439170049", "verified": false, "username": "SenhorThor", "name": "Thor"}, {"location": "bell ville", "public_metrics": {"followers_count": 777, "following_count": 715, "tweet_count": 4849, "listed_count": 0}, "id": "971505400418840576", "verified": false, "username": "IgnacioDuarte99", "name": "\u0393\u03a3\u0394L G \ud83d\udcb2"}, {"location": "Campo Grande,MS,Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 62, "tweet_count": 79865, "listed_count": 28}, "id": "16872336", "verified": false, "username": "carlosedms", "name": "carlosedms"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1538574, "following_count": 1294, "tweet_count": 224358, "listed_count": 3394}, "id": "2880932962", "verified": true, "username": "o_antagonista", "name": "O Antagonista"}, {"location": "Madrid-Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 554, "tweet_count": 17405, "listed_count": 2}, "id": "286613582", "verified": false, "username": "dyazm", "name": "Dolors Yag\u00fce Alc\u00e1zar"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 200755, "following_count": 257, "tweet_count": 11448, "listed_count": 356}, "id": "852352465525776384", "verified": false, "username": "EuSouMBC", "name": "MBC \u2014 Movimento Brasil Conservador"}, {"location": "surtadosquad \u2699\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 763, "following_count": 108, "tweet_count": 45427, "listed_count": 4}, "id": "553280808", "verified": false, "username": "soyingblue", "name": "Sogra do Singto"}, {"location": "):(", "public_metrics": {"followers_count": 5237, "following_count": 5031, "tweet_count": 47195, "listed_count": 10}, "id": "2388159038", "verified": false, "username": "krissingmz", "name": "\u0618bea; my mind and me\u0618"}, {"location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 883, "following_count": 625, "tweet_count": 52179, "listed_count": 0}, "id": "171614673", "verified": false, "username": "cardosodeza", "name": "Andreza Cardoso \ud83d\udc8e"}, {"location": "Bras\u00edlia - DF", "public_metrics": {"followers_count": 474, "following_count": 902, "tweet_count": 33955, "listed_count": 1}, "id": "174040592", "verified": false, "username": "stadniki_", "name": "papa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 94, "tweet_count": 67677, "listed_count": 1}, "id": "911920806191562752", "verified": false, "username": "moritcatala", "name": "Morit"}, {"public_metrics": {"followers_count": 419, "following_count": 429, "tweet_count": 6308, "listed_count": 11}, "id": "3342817125", "verified": false, "username": "ProgettoInter", "name": "ProgettoInter.com"}, {"public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 166, "tweet_count": 35547, "listed_count": 1}, "id": "899273003120435201", "verified": false, "username": "Marga9982", "name": "Marga"}, {"location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 8533, "following_count": 4411, "tweet_count": 4674, "listed_count": 90}, "id": "179946449", "verified": false, "username": "No_AcosoEscolar", "name": "NACE No Al Acoso Escolar"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 902, "following_count": 890, "tweet_count": 24403, "listed_count": 1}, "id": "888301420289699840", "verified": false, "username": "Edulagarto007", "name": "Lagarto"}, {"location": "021", "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 313, "tweet_count": 21430, "listed_count": 2}, "id": "754477295302213632", "verified": false, "username": "carencrf_", "name": "caren\u2b50"}, {"location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 23790, "following_count": 18447, "tweet_count": 146327, "listed_count": 157}, "id": "595897800", "verified": false, "username": "JuanDavid9030", "name": "Juan David"}, {"public_metrics": {"followers_count": 576, "following_count": 243, "tweet_count": 54671, "listed_count": 2}, "id": "2265386747", "verified": false, "username": "baabsguedes", "name": "Babs"}, {"location": "Worcester, MA", "public_metrics": {"followers_count": 41093, "following_count": 1213, "tweet_count": 111822, "listed_count": 269}, "id": "61112911", "verified": false, "username": "beyondwrestling", "name": "Beyond Wrestling"}, {"location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 585, "tweet_count": 9224, "listed_count": 3}, "id": "3080525453", "verified": false, "username": "WrestlingSub", "name": "Wrestling Con Subt\u00edtulos \ud83c\udde6\ud83c\uddf7"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1179, "following_count": 171, "tweet_count": 535, "listed_count": 15}, "id": "1061379452322697217", "verified": false, "username": "AulaAnimal", "name": "Aula Animal"}, {"location": "Entre un forn o una \ud83c\udfc0", "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 538, "tweet_count": 19686, "listed_count": 5}, "id": "429223794", "verified": false, "username": "13__MARTINS", "name": "MARTi"}, {"public_metrics": {"followers_count": 849, "following_count": 1573, "tweet_count": 74981, "listed_count": 4}, "id": "235366470", "verified": false, "username": "kardafred", "name": "Kardafred"}, {"location": "M\u00e9rida, Yucat\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 431, "following_count": 350, "tweet_count": 68060, "listed_count": 0}, "id": "333754132", "verified": false, "username": "NayZavala_", "name": "\ud835\udde1"}, {"location": "Galicia ", "public_metrics": {"followers_count": 19182, "following_count": 20643, "tweet_count": 119396, "listed_count": 56}, "id": "958453028323053568", "verified": false, "username": "antoniocendanf1", "name": "Antonio Cend\u00e1n Fraga."}, {"public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 31, "tweet_count": 11548, "listed_count": 8}, "id": "762944188543561728", "verified": false, "username": "Aquestanque25", "name": "Simmons25"}, {"public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 338, "tweet_count": 4253, "listed_count": 0}, "id": "908709499", "verified": false, "username": "JOAQUINELIGIORA", "name": "SOLO_TRIANA"}, {"location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 22865, "following_count": 340, "tweet_count": 33226, "listed_count": 95}, "id": "1382483366", "verified": false, "username": "UIPCNP", "name": "POLICIAS UIPCNP"}, {"location": "Av. Rep\u00fablica de Panam\u00e1 5790", "public_metrics": {"followers_count": 647, "following_count": 295, "tweet_count": 3531, "listed_count": 1}, "id": "3298796693", "verified": false, "username": "ManueldelSolar1", "name": "Manuel del Solar"}, {"location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 2008621, "following_count": 1133, "tweet_count": 141653, "listed_count": 1423}, "id": "224916991", "verified": false, "username": "MilagrosLeivaG", "name": "milagrosleiva"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1298263, "following_count": 675, "tweet_count": 199207, "listed_count": 5245}, "id": "27900594", "verified": true, "username": "JovemPanEntrete", "name": "Jovem Pan Entretenimento"}, {"location": "Arnedo, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 851, "tweet_count": 8496, "listed_count": 6}, "id": "303360474", "verified": false, "username": "Manucastillo9", "name": "Manucastillo"}, {"location": "Bsas, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1225, "following_count": 941, "tweet_count": 22056, "listed_count": 3}, "id": "322749377", "verified": false, "username": "nicobedano", "name": "\ud83e\uddf5NicoBedano\ud83e\uddf5"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 27465, "following_count": 748, "tweet_count": 107512, "listed_count": 81}, "id": "186132731", "verified": false, "username": "Exagerardez", "name": "Exa"}, {"location": "Beta Centauri", "public_metrics": {"followers_count": 1120, "following_count": 655, "tweet_count": 51685, "listed_count": 20}, "id": "54698067", "verified": false, "username": "dog_maverick", "name": "Katarina Ribeiro Peixoto"}, {"public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 44, "tweet_count": 43, "listed_count": 0}, "id": "1176182697997275136", "verified": false, "username": "Dan49610452", "name": "Dan"}, {"public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 196, "tweet_count": 2124, "listed_count": 0}, "id": "2664992292", "verified": false, "username": "martinssteele1", "name": "Lucio martins da cos"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 76153, "following_count": 12, "tweet_count": 195, "listed_count": 153}, "id": "1161710713976578048", "verified": true, "username": "GenSantosCruz", "name": "General Santos Cruz"}, {"location": "Roswell, NM", "public_metrics": {"followers_count": 1324, "following_count": 838, "tweet_count": 122023, "listed_count": 39}, "id": "102845106", "verified": false, "username": "mike_santana", "name": "Mike Santana"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2244, "following_count": 1557, "tweet_count": 21915, "listed_count": 78}, "id": "2161698408", "verified": false, "username": "JohzafatRuiz", "name": "Johzafat Ru\u00ecz"}, {"location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 261, "tweet_count": 24455, "listed_count": 4}, "id": "144527467", "verified": false, "username": "ezequiasprof", "name": "Ezequias Oliveira"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 737, "tweet_count": 5934, "listed_count": 0}, "id": "1101444670826209280", "verified": false, "username": "ValriaPinto6", "name": "Val\u00e9ria Pinto"}, {"location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 3231, "following_count": 1287, "tweet_count": 82847, "listed_count": 67}, "id": "2305385232", "verified": false, "username": "NancyBlueAngl", "name": "Nancy BlueAngl"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3154, "following_count": 3494, "tweet_count": 152290, "listed_count": 10}, "id": "715780902417252352", "verified": false, "username": "Alena28502007", "name": "Alena\ud83d\udc51 \ud83c\udf80\ud83d\udc3e\ud83d\udc3e\ud83d\udc3e"}, {"location": "debajo de una piedra \ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 272, "tweet_count": 1898, "listed_count": 0}, "id": "1085757006563164161", "verified": false, "username": "VenShawn", "name": "nicolle loves 1D \ud83c\uddec\ud83c\udde7\ud83c\uddee\ud83c\uddea"}, {"location": "M\u00e9xico\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd ", "public_metrics": {"followers_count": 2572, "following_count": 3324, "tweet_count": 20633, "listed_count": 1}, "id": "939589818954248192", "verified": false, "username": "dmrsidk", "name": "abril"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 460, "tweet_count": 2972, "listed_count": 0}, "id": "357936409", "verified": false, "username": "sergiolaRoche1", "name": "sergiolaRoche"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 107255, "following_count": 1507, "tweet_count": 124228, "listed_count": 502}, "id": "24834503", "verified": true, "username": "tavasconcellos", "name": "Tatiana Vasconcellos"}, {"location": "Rep\u00fablica de Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 2846, "following_count": 2329, "tweet_count": 165706, "listed_count": 20}, "id": "2964045754", "verified": false, "username": "margaritafontr", "name": "MARGARITA ||*|| \ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc65\udb40\udc6e\udb40\udc67\udb40\udc7f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 590, "tweet_count": 55481, "listed_count": 0}, "id": "2736261703", "verified": false, "username": "lonelyboyandy", "name": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u20e4 renaissandy"}, {"location": "\ud83d\udd14Ativem as Notifica\u00e7\u00f5es ", "public_metrics": {"followers_count": 47659, "following_count": 390, "tweet_count": 27275, "listed_count": 149}, "id": "884185909368901633", "verified": false, "username": "GNGeekNation", "name": "GN"}, {"location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 53301, "following_count": 465, "tweet_count": 51587, "listed_count": 131}, "id": "343328048", "verified": true, "username": "LaNochedeCOPE", "name": "La Noche"}, {"location": "Aragua, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 294529, "following_count": 493, "tweet_count": 982548, "listed_count": 894}, "id": "113438864", "verified": false, "username": "ElAragueno", "name": "El Arag\u00fce\u00f1o"}, {"location": "Itabora\u00ed, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 756, "tweet_count": 2774, "listed_count": 0}, "id": "921819520062369792", "verified": false, "username": "VeronicaOrnel10", "name": "Ver\u00f4nica Ornelas da Silva"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3097, "following_count": 3727, "tweet_count": 61752, "listed_count": 5}, "id": "876558652295061505", "verified": false, "username": "jpacheco_adv", "name": "@jpacheco_adv"}, {"public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 93, "tweet_count": 15921, "listed_count": 0}, "id": "915247417007763456", "verified": false, "username": "AlegreValls", "name": "Merc\u00e8 Alegre Valls"}, {"public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 748, "tweet_count": 12057, "listed_count": 0}, "id": "2415258268", "verified": false, "username": "MolinaMaxiel", "name": "alex"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8613, "following_count": 214, "tweet_count": 106589, "listed_count": 43}, "id": "152090407", "verified": false, "username": "emiliailq", "name": "Emilia"}, {"location": "Written by: #\u026a\u1d05\u1d0f", "public_metrics": {"followers_count": 638, "following_count": 385, "tweet_count": 22634, "listed_count": 7}, "id": "1038028860993036290", "verified": false, "username": "TxrryMcginnis", "name": "\ud835\udc47\ud835\udc52\ud835\udc5f\ud835\udc5f\ud835\udc66 \ud835\udc40\ud835\udc50\ud835\udc3a\ud835\udc56\ud835\udc5b\ud835\udc5b\ud835\udc56\ud835\udc60"}, {"location": " \u200b \u200b \u200b tr\u0251veling in the \ud835\udc3b\ud835\udc5c\ud835\udc62\ud835\udc60\ud835\udc52 \ud835\udc5c\ud835\udc53 \ud835\udc40\ud835\udc66\ud835\udc60\ud835\udc61\ud835\udc52\ud835\udc5f\ud835\udc66 \u200b\n \u200b \u200b \u200b \u200b \u200b \u200b \u200b \u200b \u200b ", "public_metrics": {"followers_count": 4008, "following_count": 4113, "tweet_count": 92804, "listed_count": 51}, "id": "706339503473102848", "verified": false, "username": "Jhon_HellBlazer", "name": "John Constantine \u200d \u200d \u200d \u200d \u200d \u200d * \ud835\udc13\ud835\udc07\ud835\udc04 \ud835\udc07\ud835\udc04\ud835\udc0b\ud835\udc0b\ud835\udc01\ud835\udc0b\ud835\udc00\ud835\udc19\ud835\udc04\ud835\udc11"}, {"location": "\u02b3\u1d49\u1d48\u1d5b\u1d49\u02e1\u1d5b\u1d49\u1d57", "public_metrics": {"followers_count": 1225, "following_count": 1351, "tweet_count": 14731, "listed_count": 2}, "id": "971448299264925697", "verified": false, "username": "redveluvelt", "name": "tt"}, {"location": "Bel\u00e9m, Par\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 645, "following_count": 944, "tweet_count": 9470, "listed_count": 0}, "id": "3183358463", "verified": false, "username": "giovanni_ccolo", "name": "\ud835\udc88\ud835\udc8a\ud835\udc90\ud835\udc97\ud835\udc82\ud835\udc8f\ud835\udc8f\ud835\udc8a DIRT FEMME"}, {"location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1388, "following_count": 1523, "tweet_count": 70225, "listed_count": 11}, "id": "171123993", "verified": false, "username": "Renzo_Utili", "name": "Renzo"}, {"location": "Rosario, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 919, "tweet_count": 23133, "listed_count": 1}, "id": "1062069890620776448", "verified": false, "username": "NahirElizabeth1", "name": "\u2728Nahir Elizabeth\u2728 LO VI A LOUIS \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83e\udd0d"}, {"location": "\ua4b0 \u2709\ufe0f \ua4b1\u03c1\u03ad\u0e20\u0e20\ud835\udd50 \u1934\u2726 \n19teen\u03b6 s/he/", "public_metrics": {"followers_count": 1452, "following_count": 1472, "tweet_count": 30657, "listed_count": 6}, "id": "1079844501743529984", "verified": false, "username": "tmlnsnsounds", "name": "\u2076\u00b9\u00b3 penny con p de pene\ud83d\udc23\u1d2e\u1d31\ud83e\uddc8\u00b9\u00b9\u00b3\u1d39"}, {"location": "Novo Hamburgo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 177, "tweet_count": 93143, "listed_count": 6}, "id": "3459908543", "verified": false, "username": "MarilaneMonica", "name": "Marilane M\u00f4nica"}, {"public_metrics": {"followers_count": 14926, "following_count": 1421, "tweet_count": 475601, "listed_count": 40}, "id": "1487514031", "verified": false, "username": "MendesOnca", "name": "\u041c\u0435ndes"}, {"location": "Cuauht\u00e9moc, Distrito Federal", "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 2605, "tweet_count": 4063, "listed_count": 1}, "id": "3356347392", "verified": false, "username": "LaWendyFM", "name": "Wendy Fern\u00e1ndez M"}, {"location": "pangea, pangea.", "public_metrics": {"followers_count": 17826, "following_count": 18151, "tweet_count": 65643, "listed_count": 144}, "id": "114884656", "verified": false, "username": "El_Neb", "name": "Gabriel Rdgz Liceaga"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 297, "tweet_count": 220, "listed_count": 0}, "id": "1166081321204101122", "verified": false, "username": "Frapolli2", "name": "Frapolli"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1895782, "following_count": 2521, "tweet_count": 54244, "listed_count": 2625}, "id": "45870897", "verified": true, "username": "MarceloFreixo", "name": "Marcelo Freixo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 996, "following_count": 1665, "tweet_count": 100264, "listed_count": 38}, "id": "1139527224", "verified": false, "username": "jadellamoros", "name": "Jordi Adell-Amor\u00f3s\ud83d\udd96 REP\u00daBLICA"}, {"location": "Svizzera", "public_metrics": {"followers_count": 28513, "following_count": 14878, "tweet_count": 157715, "listed_count": 35}, "id": "737085823473061888", "verified": false, "username": "SoraiaGebhard", "name": "Soraia Gebhard\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"location": "50\u00b052\u203246\u2033N 4\u00b025\u203234\u2033E", "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 654, "tweet_count": 9449, "listed_count": 0}, "id": "3130694793", "verified": false, "username": "Madolell", "name": "Innominatam"}, {"location": "Barcelona, Espa\u00f1a.", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 837, "tweet_count": 9000, "listed_count": 1}, "id": "787772328", "verified": false, "username": "achoaseite", "name": "Rogoflecto (by night) \ud83e\udd38\ud83c\udfff\u200d\u2640\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4487, "following_count": 4861, "tweet_count": 237008, "listed_count": 4}, "id": "211254810", "verified": false, "username": "jasaezbenito", "name": "JoAnSaez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1209, "following_count": 1336, "tweet_count": 88519, "listed_count": 0}, "id": "1088425871042584576", "verified": false, "username": "granreserva56", "name": "Luis Tuno"}, {"location": "Ciudad de M\u00e9xico CDMX", "public_metrics": {"followers_count": 37780, "following_count": 3784, "tweet_count": 29912, "listed_count": 261}, "id": "1561165364", "verified": false, "username": "CGBSenado", "name": "CEI Gilberto Bosques"}, {"location": "Etihad Stadium", "public_metrics": {"followers_count": 230617, "following_count": 576, "tweet_count": 75295, "listed_count": 250}, "id": "1579777514", "verified": true, "username": "ManCityPT", "name": "Manchester City"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 10462, "following_count": 10918, "tweet_count": 67734, "listed_count": 5}, "id": "901490197187239937", "verified": false, "username": "PauloVitorAlm11", "name": "Paulo Vitor"}, {"public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 302, "tweet_count": 8247, "listed_count": 0}, "id": "1140928355207974914", "verified": false, "username": "wilson_haddad", "name": "Wilson Haddad"}, {"location": "Belo Horizonte", "public_metrics": {"followers_count": 94547, "following_count": 5838, "tweet_count": 88968, "listed_count": 385}, "id": "245392082", "verified": true, "username": "RogerioCorreia_", "name": "Rog\u00e9rio Correia"}, {"location": "Planeta Tierra, Sistema Solar", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 45, "tweet_count": 3613, "listed_count": 0}, "id": "363612587", "verified": false, "username": "maharba0306", "name": "ElBrujoMayor"}, {"location": "Itaquera, S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 2176, "following_count": 2723, "tweet_count": 24008, "listed_count": 1}, "id": "1065672111988068352", "verified": false, "username": "viiiniciuuus", "name": "O Clube Mais Brasileiro"}, {"location": "bras\u00edlia", "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 221, "tweet_count": 47216, "listed_count": 2}, "id": "845371020345331712", "verified": false, "username": "cowboyfromsky", "name": "math"}, {"public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 291, "tweet_count": 2610, "listed_count": 0}, "id": "1081654224566530050", "verified": false, "username": "reidugado1", "name": "menino da vila\ud83e\udd4b"}, {"location": "por ai ", "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 248, "tweet_count": 4796, "listed_count": 0}, "id": "1051217679120588802", "verified": false, "username": "gomesphf", "name": "paulin"}, {"location": "Cundinamarca, Colombia \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 288, "tweet_count": 10482, "listed_count": 1}, "id": "1177630715611095041", "verified": false, "username": "res002189", "name": "SINTRAMUNICIPIOS DE CUNDINAMARCA Res002189 de 1997"}, {"location": "Sibat\u00e9, Cundinamarca", "public_metrics": {"followers_count": 2840, "following_count": 892, "tweet_count": 9102, "listed_count": 17}, "id": "180051612", "verified": false, "username": "ALCALDIASIBATE", "name": "ALCALD\u00cdA DE SIBAT\u00c9"}, {"public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 190, "tweet_count": 6540, "listed_count": 0}, "id": "392090168", "verified": false, "username": "morribarri", "name": "Daisy C. de Barrios"}, {"location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 360, "tweet_count": 23857, "listed_count": 9}, "id": "2252561928", "verified": false, "username": "isaacruizlopez", "name": "Isaac Rulo"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3929, "following_count": 4427, "tweet_count": 40370, "listed_count": 2}, "id": "1110392609791508482", "verified": false, "username": "sampaioedna1", "name": "Edna Sampaio"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3069, "following_count": 3418, "tweet_count": 4455, "listed_count": 0}, "id": "1113581548597592064", "verified": false, "username": "AndersonBoulde2", "name": "CONTA RESERVA \ud83c\udde7\ud83c\uddf7ANDERSON\ud83c\uddee\ud83c\uddf1BOULDER\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8"}, {"location": "Carhuamayo, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 389, "tweet_count": 16717, "listed_count": 1}, "id": "608253492", "verified": false, "username": "21_06_78", "name": "- CONGRESO CHACRA DEL ANALFABETO CA-"}, {"location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 60760, "following_count": 1171, "tweet_count": 17330, "listed_count": 175}, "id": "471066200", "verified": false, "username": "alvinaruiza", "name": "Alvina Ruiz"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 550, "tweet_count": 11222, "listed_count": 1}, "id": "1296756936", "verified": false, "username": "maironmscosta", "name": "Mairon Nan\u00e3o Costa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 330, "tweet_count": 16772, "listed_count": 0}, "id": "1071696037", "verified": false, "username": "adailzali", "name": "DadaLima"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2308, "following_count": 2515, "tweet_count": 127942, "listed_count": 10}, "id": "2508021147", "verified": false, "username": "Toniapatty", "name": "tonia patella\u2764\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\udf40\u2606\u2606\u2606"}, {"location": "Bari, Italy", "public_metrics": {"followers_count": 29793, "following_count": 905, "tweet_count": 65035, "listed_count": 136}, "id": "589418956", "verified": false, "username": "giuslit", "name": "Ora Basta"}, {"public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 104, "tweet_count": 2518, "listed_count": 0}, "id": "3410847627", "verified": false, "username": "pudda_xp", "name": "Pudda \ud83d\udd36"}, {"public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 513, "tweet_count": 30254, "listed_count": 0}, "id": "3078930897", "verified": false, "username": "Stellr2711", "name": "S\u00edlvia"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 423, "following_count": 194, "tweet_count": 27750, "listed_count": 3}, "id": "288740656", "verified": false, "username": "_DaniloGilli", "name": "Danilo Gilli"}, {"location": "Almeria", "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 323, "tweet_count": 8107, "listed_count": 3}, "id": "253702665", "verified": false, "username": "mar_castilopez", "name": "marsita"}, {"location": "Libro actual: Mayo 2023", "public_metrics": {"followers_count": 60429, "following_count": 18114, "tweet_count": 22897, "listed_count": 331}, "id": "2530052556", "verified": false, "username": "DrJoaquinMateu", "name": "Dr. Joaqu\u00edn Mateu-Moll\u00e1"}, {"location": "Chapec\u00f3, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 396, "tweet_count": 7457, "listed_count": 0}, "id": "886935034157989888", "verified": false, "username": "Oseias_Maxchado", "name": "Os\u00e9ias Machado \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 839514, "following_count": 3297, "tweet_count": 72541, "listed_count": 2522}, "id": "19667016", "verified": true, "username": "veramagalhaes", "name": "Vera Magalh\u00e3es"}, {"location": "Bahia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 1285, "tweet_count": 25000, "listed_count": 0}, "id": "1090278543731363841", "verified": false, "username": "_remixando_", "name": "Remix\u00b3"}, {"location": "Marab\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2275, "following_count": 4892, "tweet_count": 13184, "listed_count": 1}, "id": "37101973", "verified": false, "username": "ronniemonster", "name": "\u1d05\u0280 \u0280\u1d0f\u0274\u0274\u026a\u1d07 \u0280\u1d0f\u1d04\u1d0b \u026a\u0274 \u0280\u1d0f\u029f\u029f \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 GOD IT'S THE TRUE.\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"location": "Sants, Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 609, "tweet_count": 8316, "listed_count": 5}, "id": "1137023899", "verified": false, "username": "teresinafons", "name": "mammasants"}, {"location": "Alcal\u00e1 de Henares, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 506, "following_count": 744, "tweet_count": 41937, "listed_count": 2}, "id": "3380457351", "verified": false, "username": "zascandil66", "name": "Zascandil"}, {"location": "neverland", "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 407, "tweet_count": 9656, "listed_count": 0}, "id": "888173095340699649", "verified": false, "username": "michaeIjacksou", "name": "jessie \ud83d\udcd6\ud83c\udf31"}, {"location": "Puebla, MX", "public_metrics": {"followers_count": 617, "following_count": 1103, "tweet_count": 48410, "listed_count": 0}, "id": "309817623", "verified": false, "username": "RafaMezaAc", "name": "Rafael M"}, {"location": "Chihuahua, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 6313, "following_count": 1722, "tweet_count": 25794, "listed_count": 28}, "id": "5862772", "verified": false, "username": "dranibalacosta", "name": "An\u00edbal Acosta. M\u00e9dico Psiquiatra."}, {"public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 73, "tweet_count": 33975, "listed_count": 5}, "id": "138862849", "verified": false, "username": "VitorBlack", "name": "VITOR BLACK CD's"}, {"location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 1879, "following_count": 4420, "tweet_count": 77115, "listed_count": 25}, "id": "185265217", "verified": false, "username": "neusvilella", "name": "Neus Vilella \ud83c\udf97"}, {"location": "Torremolinos,Malaga,Spain", "public_metrics": {"followers_count": 1044, "following_count": 1993, "tweet_count": 9441, "listed_count": 19}, "id": "93224823", "verified": false, "username": "daviddonji", "name": "David Donaire Jimenez"}, {"location": "CATALUNYA", "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 1365, "tweet_count": 12386, "listed_count": 5}, "id": "235927887", "verified": false, "username": "dcolldeforns", "name": "Dani"}, {"location": "Santa Fe, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 198, "tweet_count": 11517, "listed_count": 12}, "id": "137088025", "verified": false, "username": "santafebusiness", "name": "Santa Fe Radio"}, {"location": "Santa Catarina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 169, "tweet_count": 13419, "listed_count": 2}, "id": "257205743", "verified": false, "username": "iamsshfrc", "name": "iammariabruaca"}, {"public_metrics": {"followers_count": 106843312, "following_count": 988, "tweet_count": 10637, "listed_count": 93811}, "id": "79293791", "verified": true, "username": "rihanna", "name": "Rihanna"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, SP - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 440034, "following_count": 1604, "tweet_count": 90727, "listed_count": 1384}, "id": "7751462", "verified": true, "username": "papelpop", "name": "PAPELPOP"}, {"public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 88, "tweet_count": 108, "listed_count": 0}, "id": "1163114762772897792", "verified": false, "username": "tangcosplay", "name": "Mi Ono (Rafaela Ono)"}, {"public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 810, "tweet_count": 59367, "listed_count": 3}, "id": "2966029779", "verified": false, "username": "monochromeyume", "name": "Masae que virou \u30a2\u30e9\u30b5\u30fc\u30a8"}, {"public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 87, "tweet_count": 13765, "listed_count": 0}, "id": "701998217135857664", "verified": false, "username": "OsCaras2020", "name": "cancelado"}, {"location": "Santo Domingo - Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 172, "tweet_count": 9345, "listed_count": 0}, "id": "171762209", "verified": false, "username": "OmarAlejandrodj", "name": "Omar Alejandro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 206, "tweet_count": 7699, "listed_count": 0}, "id": "1170422585580019713", "verified": false, "username": "NiclaDeMartino1", "name": "Nicol"}, {"location": "Campo Grande, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 351, "tweet_count": 1201, "listed_count": 0}, "id": "272658071", "verified": false, "username": "gabricavalcante", "name": "Kara Zor-L"}, {"location": "Itaquaquecetuba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 152, "tweet_count": 5805, "listed_count": 0}, "id": "728383483563933696", "verified": false, "username": "_cantalicx", "name": "canalhice"}, {"public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 195, "tweet_count": 1753, "listed_count": 0}, "id": "1057356631208611840", "verified": false, "username": "simaosilva23", "name": "s\u026a\u029f\u1d20\u1d00."}, {"location": "Rep\u00fablica de Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 1341, "following_count": 1528, "tweet_count": 21927, "listed_count": 2}, "id": "910482085672087552", "verified": false, "username": "NogueraJlp", "name": "Joe II*II"}, {"location": "Aracaju, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 674, "following_count": 777, "tweet_count": 21062, "listed_count": 0}, "id": "1160679481", "verified": false, "username": "_he_nan", "name": "jur\u00eddico mari baianinha"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5145, "following_count": 5681, "tweet_count": 48648, "listed_count": 14}, "id": "2233412560", "verified": false, "username": "xiomarajsg", "name": "Xiomara"}, {"location": "Cali, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 636, "following_count": 472, "tweet_count": 244, "listed_count": 0}, "id": "844767705605464065", "verified": false, "username": "soymar48", "name": "soymar\u2618\ud83e\udd8b\ud83c\udf39"}, {"location": "Alicante, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 7700, "following_count": 6349, "tweet_count": 142236, "listed_count": 13}, "id": "1157685017482584064", "verified": false, "username": "bernabeu_soler", "name": "Santiago Soler Bernab\u00e9u"}, {"location": "San diego carabobo", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 367, "tweet_count": 5958, "listed_count": 0}, "id": "758266224", "verified": false, "username": "elioramons", "name": "Elio Ramon Salazar"}, {"location": "Luxembourg", "public_metrics": {"followers_count": 1531, "following_count": 983, "tweet_count": 41087, "listed_count": 0}, "id": "4883579589", "verified": false, "username": "thithiprado", "name": "unfckwittvble"}, {"location": "San isidro,lima, Per\u00fa ", "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 284, "tweet_count": 9746, "listed_count": 5}, "id": "104648599", "verified": false, "username": "GenesCordova", "name": "\ud83d\udc51"}, {"location": "Distrito Federal, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 516, "tweet_count": 42380, "listed_count": 0}, "id": "50748963", "verified": false, "username": "fechadonoalmoco", "name": "Sylas CAR"}, {"location": "Vancouver, British Columbia", "public_metrics": {"followers_count": 4131, "following_count": 886, "tweet_count": 325210, "listed_count": 20}, "id": "170790973", "verified": false, "username": "danitegon", "name": "Flautista de Hamelin - PERCYSTENTE"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 292, "tweet_count": 48217, "listed_count": 0}, "id": "846871182343327744", "verified": false, "username": "toturco", "name": "Antonio Turco"}, {"public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 213, "tweet_count": 100, "listed_count": 0}, "id": "1071471854618062848", "verified": false, "username": "aaronjo298", "name": "Aaronjo_552"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3371433, "following_count": 433, "tweet_count": 3316, "listed_count": 316}, "id": "157767109", "verified": true, "username": "MissaSinfonia", "name": "Missa Sinfonia \ud83c\udf83"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 119, "tweet_count": 139, "listed_count": 0}, "id": "816664885", "verified": false, "username": "OswaldoRogge", "name": "Oswaldo Rogge"}, {"location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2517, "following_count": 2301, "tweet_count": 58803, "listed_count": 20}, "id": "756258253223424002", "verified": false, "username": "_Inconformistas", "name": "Inconformista"}, {"location": "Grecia-Libia-Ucrania-Senegal", "public_metrics": {"followers_count": 129471, "following_count": 922, "tweet_count": 4173, "listed_count": 621}, "id": "85436344", "verified": true, "username": "campsoscar", "name": "Oscar Camps"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2572, "following_count": 303, "tweet_count": 26305, "listed_count": 8}, "id": "1139299816314474497", "verified": false, "username": "juniorcasstr0", "name": "d'Castro 22"}, {"location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 29557, "following_count": 1271, "tweet_count": 53820, "listed_count": 43}, "id": "2743796222", "verified": false, "username": "mateuxcarneiro", "name": "mateus carneiro \ud83d\udc0d"}, {"location": "Catalunya ", "public_metrics": {"followers_count": 1523, "following_count": 1379, "tweet_count": 438053, "listed_count": 4}, "id": "893509257798324226", "verified": false, "username": "r_maureso", "name": "\u041c\u0430\u0440\u0442\u0438\u043d\u0430"}, {"location": "Roma", "public_metrics": {"followers_count": 12802, "following_count": 1555, "tweet_count": 179418, "listed_count": 286}, "id": "6086872", "verified": false, "username": "Screenweek", "name": "Screenweek"}, {"location": "por ah\u00ed", "public_metrics": {"followers_count": 599, "following_count": 272, "tweet_count": 19434, "listed_count": 14}, "id": "631969879", "verified": false, "username": "Estebanrj_", "name": "Chinaski"}, {"location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 2223, "tweet_count": 26778, "listed_count": 13}, "id": "25500640", "verified": false, "username": "karmendes", "name": "Karla Mendes \ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83d\udcbb \u2b50\ufe0f\ud83d\udea9\ud83d\ude37"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 221, "tweet_count": 11445, "listed_count": 4}, "id": "98191812", "verified": false, "username": "karolineortiz", "name": "Karoline Ortiz"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3112, "following_count": 3305, "tweet_count": 23952, "listed_count": 3}, "id": "1105931994595246081", "verified": false, "username": "darlingh4rry", "name": "."}, {"location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 6709, "following_count": 5228, "tweet_count": 94773, "listed_count": 50}, "id": "902494907906093056", "verified": false, "username": "jmartigalbis", "name": "Jordi Mart\u00ed Galbis"}, {"public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 541, "tweet_count": 4285, "listed_count": 1}, "id": "83241139", "verified": false, "username": "mitzamol", "name": "Mitzay\u00e9 Moleiro"}, {"location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 2147, "following_count": 851, "tweet_count": 294756, "listed_count": 23}, "id": "59590934", "verified": false, "username": "rehfrigerante", "name": "negroni sbagliato with prosecco innit"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, SP", "public_metrics": {"followers_count": 1059, "following_count": 848, "tweet_count": 210930, "listed_count": 32}, "id": "72867342", "verified": false, "username": "delta2kbr", "name": "Delta"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4720, "following_count": 3064, "tweet_count": 65929, "listed_count": 0}, "id": "1011283514761859077", "verified": false, "username": "HaroldoValadao", "name": "haroldo valadao"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3678774, "following_count": 503, "tweet_count": 6757, "listed_count": 2602}, "id": "727130698021261313", "verified": true, "username": "alexandregarcia", "name": "Alexandre Garcia"}, {"location": "Pilar, Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 173, "tweet_count": 4526, "listed_count": 0}, "id": "972321770", "verified": false, "username": "bbeludlc", "name": "Belen"}, {"location": "loonaverse", "public_metrics": {"followers_count": 1586, "following_count": 1338, "tweet_count": 20481, "listed_count": 8}, "id": "882701922465198081", "verified": false, "username": "yesiaminsomnia", "name": "\ud835\ude95\ud835\ude9e"}, {"location": "Bilbo, Bizkaia. ", "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 1016, "tweet_count": 5313, "listed_count": 8}, "id": "253961698", "verified": false, "username": "Gauargi22", "name": "Leire Gauargi \u2728"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 171, "tweet_count": 7294, "listed_count": 0}, "id": "3008059463", "verified": false, "username": "GS021p", "name": "G.S"}, {"location": "Itacar\u00e9- Bahia - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 1344, "tweet_count": 5909, "listed_count": 1}, "id": "39628654", "verified": false, "username": "Abruxatasolta7", "name": "Paulinha ntj"}, {"public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 354, "tweet_count": 11956, "listed_count": 0}, "id": "1129911896243675137", "verified": false, "username": "FlyMengo2", "name": "Pinkman \ud83c\udde8\ud83c\uddf3\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8"}, {"location": "San Juan, Puerto Rico", "public_metrics": {"followers_count": 3485, "following_count": 987, "tweet_count": 109333, "listed_count": 1}, "id": "2850662781", "verified": false, "username": "oller_yan", "name": "\ud83d\udc76\ud83c\udffe Yan"}, {"location": "Estados Unidos", "public_metrics": {"followers_count": 581, "following_count": 539, "tweet_count": 7562, "listed_count": 0}, "id": "815689384863367168", "verified": false, "username": "DanielP07RD", "name": "Daniel"}, {"location": "Cdad. Guayana", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 266, "tweet_count": 6895, "listed_count": 0}, "id": "108948824", "verified": false, "username": "byHermann", "name": "Hermann Campos"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1928, "following_count": 2256, "tweet_count": 185473, "listed_count": 24}, "id": "1362144619", "verified": false, "username": "FcaPitti", "name": "F. ca' Pitti"}, {"public_metrics": {"followers_count": 13434, "following_count": 7919, "tweet_count": 67386, "listed_count": 23}, "id": "1063628538", "verified": false, "username": "sabrimaggioni", "name": "Sabrina Maggioni"}, {"location": "Itanhang\u00e1, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 437, "tweet_count": 2749, "listed_count": 0}, "id": "1058868857971056641", "verified": false, "username": "CelinaBarreto7", "name": "Celina Barreto\ud83d\ude18"}, {"public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 63, "tweet_count": 2353, "listed_count": 0}, "id": "1160571576087130112", "verified": false, "username": "melsoaresoliv", "name": "Mel"}, {"location": "Porto Alegre", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 664, "tweet_count": 7003, "listed_count": 1}, "id": "22572444", "verified": false, "username": "vandi410", "name": "Na armadilha da pobresa"}, {"location": "22:22 \ud83e\udd87\ua9bf", "public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 246, "tweet_count": 223515, "listed_count": 10}, "id": "886804691899871232", "verified": false, "username": "stellaradiance", "name": "\ud83d\udd78\ufe0f\ud83d\udc80 spooky rey \u2661'\u02e2 saddie \ud83d\udd77\ufe0f\ud83d\udd78\ufe0f"}, {"location": "Em 2019 \"You'll float too!\"", "public_metrics": {"followers_count": 2517, "following_count": 17, "tweet_count": 494, "listed_count": 3}, "id": "1022664750524715008", "verified": false, "username": "ITACoisaBR", "name": "Portal IT: A Coisa Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 10140, "following_count": 1509, "tweet_count": 143294, "listed_count": 35}, "id": "1388854795", "verified": false, "username": "QLexPipiens", "name": "Culex Pipiens Molestus \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 84, "tweet_count": 1373, "listed_count": 0}, "id": "1139889350223781890", "verified": false, "username": "Francel39157518", "name": "Francelia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3569909, "following_count": 137, "tweet_count": 2644, "listed_count": 2639}, "id": "1113094855281008641", "verified": true, "username": "SF_Moro", "name": "Sergio Moro"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 870, "following_count": 76, "tweet_count": 4776, "listed_count": 5}, "id": "3427447198", "verified": false, "username": "Pointnerd_20", "name": "POINT NERD 2.0"}, {"location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 505, "following_count": 531, "tweet_count": 20048, "listed_count": 2}, "id": "556207845", "verified": false, "username": "Jupao3116", "name": "Jupao \ud83c\uddf5\ud83c\uddea"}, {"location": "Surco, Lima - Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 60216, "following_count": 1322, "tweet_count": 9079, "listed_count": 126}, "id": "2594077129", "verified": false, "username": "MIKI_Torres_", "name": "MIKI Torres"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4378, "following_count": 1186, "tweet_count": 240196, "listed_count": 72}, "id": "99702635", "verified": false, "username": "scarpettavenere", "name": "Scarpetta Venere\ud83c\uddee\ud83c\uddf9"}, {"location": "Igualada Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 1028, "tweet_count": 80691, "listed_count": 3}, "id": "1209642061", "verified": false, "username": "Lekpo46", "name": "Ricard / ya no ric \ud83d\ude24\ud83c\udf97"}, {"location": "20\u00b049'55\"S 49\u00b021'40\"W ", "public_metrics": {"followers_count": 1422, "following_count": 1649, "tweet_count": 36875, "listed_count": 1}, "id": "954697521737207810", "verified": false, "username": "AndiamoSEP", "name": "William \u24df\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6"}, {"public_metrics": {"followers_count": 18214, "following_count": 19972, "tweet_count": 36860, "listed_count": 7}, "id": "41358085", "verified": false, "username": "ighend", "name": "Ighend M"}, {"public_metrics": {"followers_count": 573, "following_count": 167, "tweet_count": 139951, "listed_count": 2}, "id": "1438818306", "verified": false, "username": "beatrizgf41", "name": "beatriz"}, {"location": "Mediaset Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 840894, "following_count": 1303, "tweet_count": 246361, "listed_count": 4175}, "id": "16514160", "verified": true, "username": "informativost5", "name": "Informativos Telecinco"}, {"location": "In unpuntinonelluniverso ", "public_metrics": {"followers_count": 4292, "following_count": 708, "tweet_count": 146697, "listed_count": 7}, "id": "752115086140014593", "verified": false, "username": "L_Angelo_Nero_", "name": "Angelo_Nero"}, {"location": "Vila Velha, ES", "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 270, "tweet_count": 57631, "listed_count": 0}, "id": "3705071309", "verified": false, "username": "_thaicrf", "name": "thain\u00c1"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2027, "following_count": 1067, "tweet_count": 223258, "listed_count": 100}, "id": "328935079", "verified": false, "username": "TheExtremista", "name": "Evidenziatore Oscuro"}, {"location": "Sacile, Friuli-Venezia Giulia", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 148, "tweet_count": 667, "listed_count": 3}, "id": "191582460", "verified": false, "username": "albertogottardo", "name": "Alberto Gottardo"}, {"location": "Lima Metropolitana. ", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 2150, "tweet_count": 46649, "listed_count": 1}, "id": "3908249595", "verified": false, "username": "Atuspariano_18", "name": "Pablo. \ud83d\ude09"}, {"public_metrics": {"followers_count": 101476, "following_count": 1070, "tweet_count": 40218, "listed_count": 150}, "id": "2247307094", "verified": false, "username": "CesarNakazaki", "name": "C\u00e9sar Nakazaki"}, {"public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 80, "tweet_count": 23, "listed_count": 0}, "id": "1176884380297506816", "verified": false, "username": "EricksilvaCava1", "name": "Erick silva Cavalcante"}, {"location": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "public_metrics": {"followers_count": 5061503, "following_count": 2818, "tweet_count": 28002, "listed_count": 4240}, "id": "2670726740", "verified": true, "username": "LulaOficial", "name": "Lula 13"}, {"public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 529, "tweet_count": 8040, "listed_count": 0}, "id": "927271266582659073", "verified": false, "username": "Montalmirall", "name": "Mont\ud83c\udf97"}, {"location": "Jo\u00e3o Pessoa", "public_metrics": {"followers_count": 3908, "following_count": 2519, "tweet_count": 17529, "listed_count": 13}, "id": "137037630", "verified": false, "username": "caius_marcellus", "name": "Caius Marcellus Lacerda"}, {"location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 88, "tweet_count": 2040, "listed_count": 0}, "id": "1051790018069581824", "verified": false, "username": "Rman12343869", "name": "R\u00edman"}, {"location": "Lima-Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 72143, "following_count": 1768, "tweet_count": 101577, "listed_count": 135}, "id": "55704833", "verified": false, "username": "KikeBravoPrado", "name": "Kike Bravo Prado\ud83c\uddf5\ud83c\uddea"}, {"public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 295, "tweet_count": 81100, "listed_count": 8}, "id": "1068785505784000512", "verified": false, "username": "MUxelles", "name": "MarinaChapelleUxelles"}, {"location": "Saint-Malo, France", "public_metrics": {"followers_count": 3376, "following_count": 4966, "tweet_count": 73323, "listed_count": 8}, "id": "1024654788192071680", "verified": false, "username": "PlanardJacques", "name": "Jacques Planard"}, {"location": "Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 808, "tweet_count": 37587, "listed_count": 0}, "id": "965264003017658368", "verified": false, "username": "Magnlia72807730", "name": "Magn\u00f2lia"}, {"location": "Costa Rica", "public_metrics": {"followers_count": 479, "following_count": 4464, "tweet_count": 32666, "listed_count": 10}, "id": "71416469", "verified": false, "username": "astronomo7007", "name": "Carlos Chavarria"}, {"public_metrics": {"followers_count": 885, "following_count": 822, "tweet_count": 163714, "listed_count": 20}, "id": "334902670", "verified": false, "username": "AsunToldra", "name": "Asun Toldr\u00e0"}, {"location": "Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 434, "tweet_count": 107305, "listed_count": 0}, "id": "4662400881", "verified": false, "username": "cgisper2", "name": "Concepci\u00f3 Gispert Mas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 176, "tweet_count": 3408, "listed_count": 0}, "id": "547180081", "verified": false, "username": "FernyAttme", "name": "\ud835\udfcb\u00e9\u250c\ud835\udf76\ud83c\uddfe"}, {"location": ".", "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 755, "tweet_count": 7163, "listed_count": 5}, "id": "382015561", "verified": false, "username": "Gosub_20", "name": "Impresionante. \ud83c\uddfa\ud83c\udde6"}, {"public_metrics": {"followers_count": 470, "following_count": 983, "tweet_count": 15287, "listed_count": 1}, "id": "971809586108911617", "verified": false, "username": "Roser29542855", "name": "Roser"}, {"location": "Tercer planeta desde el Sol", "public_metrics": {"followers_count": 588, "following_count": 40, "tweet_count": 30753, "listed_count": 5}, "id": "1164494447943606273", "verified": false, "username": "TodoNoticiasWeb", "name": "TodoNoticiasWeb"}, {"location": "Mystic falls", "public_metrics": {"followers_count": 1300, "following_count": 1299, "tweet_count": 93723, "listed_count": 1}, "id": "980215008264155141", "verified": false, "username": "pouxa_carol", "name": "Carol"}, {"location": "Juiz de Fora, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 80, "tweet_count": 698, "listed_count": 0}, "id": "1129027175775199232", "verified": false, "username": "PinhoWander", "name": "wander miranda pinho"}, {"location": "Asturias, de momento", "public_metrics": {"followers_count": 4050, "following_count": 4683, "tweet_count": 665138, "listed_count": 135}, "id": "294037841", "verified": false, "username": "Dalek_fan", "name": "Average depression haver"}, {"location": "Murcia, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 474, "tweet_count": 3500, "listed_count": 1}, "id": "936081625519181824", "verified": false, "username": "raveltxt", "name": "Ravel"}, {"public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 27, "tweet_count": 9485, "listed_count": 1}, "id": "224876936", "verified": false, "username": "Pipayan", "name": "..."}, {"location": "fundo do po\u00e7o", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 120, "tweet_count": 10058, "listed_count": 1}, "id": "1154597590471782400", "verified": false, "username": "eufemisst", "name": "anna(conda)"}, {"public_metrics": {"followers_count": 856310, "following_count": 164, "tweet_count": 16222, "listed_count": 1233}, "id": "2463499796", "verified": true, "username": "HowToGetAwayABC", "name": "How To Get Away ABC"}, {"public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 732, "tweet_count": 24203, "listed_count": 1}, "id": "42442286", "verified": false, "username": "deysalvador", "name": "Dey Salvador S\u00e1nchez \ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 404, "tweet_count": 66275, "listed_count": 0}, "id": "866369499263619076", "verified": false, "username": "CubasRegina", "name": "Ginah Lula Cubas"}, {"location": "Guarulhos, SP", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 29, "tweet_count": 9344, "listed_count": 0}, "id": "1425534708", "verified": false, "username": "Guarumixonline", "name": "Guarumixonline"}, {"public_metrics": {"followers_count": 534, "following_count": 1298, "tweet_count": 20443, "listed_count": 0}, "id": "1608507546", "verified": false, "username": "deadstrokepoold", "name": "Jo\u00e3o Caldas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2574, "following_count": 1655, "tweet_count": 344594, "listed_count": 46}, "id": "701553389", "verified": false, "username": "muxaineta", "name": "Carme Garcia ||*||"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1441, "following_count": 1, "tweet_count": 148881, "listed_count": 4}, "id": "830847114976571392", "verified": false, "username": "StorylineBot", "name": "Storyline Bot"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 23, "tweet_count": 1019, "listed_count": 0}, "id": "788149954795757569", "verified": false, "username": "rogerinhodavila", "name": "rob"}, {"location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 482, "following_count": 898, "tweet_count": 41233, "listed_count": 5}, "id": "1397681888", "verified": false, "username": "aparapordedesde", "name": "Aparapor"}, {"location": "valencia", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 180, "tweet_count": 13092, "listed_count": 0}, "id": "488474011", "verified": false, "username": "tfrancobis", "name": "tfrancobis"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1676, "following_count": 1393, "tweet_count": 72264, "listed_count": 11}, "id": "2704913106", "verified": false, "username": "annahniram", "name": "\ud83c\udf19 c"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7138, "following_count": 476, "tweet_count": 233076, "listed_count": 35}, "id": "3321584170", "verified": false, "username": "heylaliter", "name": "mora"}, {"public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 254, "tweet_count": 69001, "listed_count": 0}, "id": "3737061", "verified": false, "username": "mhytos", "name": "Angel Roberto"}, {"location": "Bauru sp", "public_metrics": {"followers_count": 2549, "following_count": 3666, "tweet_count": 55021, "listed_count": 0}, "id": "1142485608914456576", "verified": false, "username": "EduardoSpagnuo4", "name": "Eduardo Barros22\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"location": "roraima", "public_metrics": {"followers_count": 1157, "following_count": 670, "tweet_count": 32006, "listed_count": 3}, "id": "3319271993", "verified": false, "username": "unfroken", "name": "caroline"}, {"location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 2405, "tweet_count": 14767, "listed_count": 3}, "id": "470781750", "verified": false, "username": "robertilustrado", "name": "Robert M\u00e9ndez Su\u00e1rez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 42, "tweet_count": 5782, "listed_count": 0}, "id": "3100880199", "verified": false, "username": "BrunoStayles", "name": "bruno rafael"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1060, "following_count": 480, "tweet_count": 136946, "listed_count": 14}, "id": "214219688", "verified": false, "username": "MariaGu03570565", "name": "Maria Teresa Gutierrez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1401, "following_count": 2936, "tweet_count": 59031, "listed_count": 4}, "id": "1025282978", "verified": false, "username": "Edelsvitha", "name": "Edelsvitha"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 172, "tweet_count": 5450, "listed_count": 0}, "id": "3398786416", "verified": false, "username": "tnchenrique", "name": "henrique"}, {"location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 596, "following_count": 386, "tweet_count": 24435, "listed_count": 0}, "id": "1057436355796652033", "verified": false, "username": "pedrrolima", "name": "pedrdo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 200, "tweet_count": 10590, "listed_count": 0}, "id": "1108026177661341696", "verified": false, "username": "Mridula_Lhila", "name": "Mridula Lhila"}, {"location": "Guadalajara, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 61, "tweet_count": 81284, "listed_count": 20}, "id": "442750954", "verified": false, "username": "mirip_21", "name": "\u221e(.\u2022\u02c6\u2022 Miriam \u2022\u02c6\u2022.)\u221e"}, {"public_metrics": {"followers_count": 966, "following_count": 1145, "tweet_count": 112411, "listed_count": 32}, "id": "421064109", "verified": false, "username": "blackcurrantmm", "name": "mPham"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1428, "following_count": 1474, "tweet_count": 15438, "listed_count": 1}, "id": "3044633675", "verified": false, "username": "TaniaTecca", "name": "T\u00e2nia \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"location": "Sector Viboras ", "public_metrics": {"followers_count": 1179, "following_count": 592, "tweet_count": 42112, "listed_count": 2}, "id": "972969430010482688", "verified": false, "username": "RapsXXX", "name": "El Susto\ud83c\udfb1"}, {"public_metrics": {"followers_count": 577, "following_count": 317, "tweet_count": 109541, "listed_count": 4}, "id": "3296024438", "verified": false, "username": "nickifames", "name": "math canvas"}, {"location": "Taubat\u00e9, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 443, "following_count": 671, "tweet_count": 111367, "listed_count": 2}, "id": "912657857484599296", "verified": false, "username": "MiguelJac1", "name": "Miguel Jac\u00f3"}, {"public_metrics": {"followers_count": 240754, "following_count": 1481, "tweet_count": 76476, "listed_count": 1703}, "id": "2597576840", "verified": true, "username": "JotaInfo", "name": "JOTA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 484, "tweet_count": 18138, "listed_count": 0}, "id": "1658206460", "verified": false, "username": "almablue20", "name": "Adriana"}, {"public_metrics": {"followers_count": 50496, "following_count": 20286, "tweet_count": 51631, "listed_count": 241}, "id": "42172973", "verified": true, "username": "elGrafomano", "name": "Andr\u00e9s Ospina (el Graf\u00f3mano, con tilde)"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 384, "tweet_count": 24440, "listed_count": 0}, "id": "1081052028145754113", "verified": false, "username": "pxlay_crf", "name": "Layzinha \ud83d\udc99"}, {"public_metrics": {"followers_count": 278113, "following_count": 903, "tweet_count": 30083, "listed_count": 1079}, "id": "67743025", "verified": true, "username": "DanielaLima_", "name": "Daniela Lima"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2036, "following_count": 4950, "tweet_count": 188100, "listed_count": 1}, "id": "471423168", "verified": false, "username": "madaeslava", "name": "magdalena eslava"}, {"location": "Un lugar del panorama mundial.", "public_metrics": {"followers_count": 7492, "following_count": 7357, "tweet_count": 215532, "listed_count": 47}, "id": "1583207803", "verified": false, "username": "amarilisg89", "name": "AMARILYS GUARECUCO"}, {"location": "ex M\u00e9xico, ahora Pendejistan", "public_metrics": {"followers_count": 3721, "following_count": 1765, "tweet_count": 554243, "listed_count": 12}, "id": "198526689", "verified": false, "username": "olitasdmar", "name": "\ud83d\udc03 marina la del face \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25 \ud83d\udc02"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3015, "following_count": 305, "tweet_count": 62675, "listed_count": 5}, "id": "931183392061784064", "verified": false, "username": "neivanotfound", "name": "Neiva"}, {"location": "Porto, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 2371, "following_count": 725, "tweet_count": 1523, "listed_count": 24}, "id": "307300290", "verified": false, "username": "lilianappinto", "name": "Liliana"}, {"public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 196, "tweet_count": 6501, "listed_count": 0}, "id": "1493995524", "verified": false, "username": "CarlosBoster", "name": "Lil C"}, {"location": "Santiago de Surco, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 50, "tweet_count": 9530, "listed_count": 0}, "id": "4926314151", "verified": false, "username": "ohornaf", "name": "ohornaf"}, {"location": "Lambayeque", "public_metrics": {"followers_count": 104391, "following_count": 735, "tweet_count": 4478, "listed_count": 227}, "id": "216721738", "verified": false, "username": "JVelasquezQ", "name": "Javier Vel\u00e1squez Quesqu\u00e9n"}, {"location": "V E N E Z U E L A \ud83c\uddfb\ud83c\uddea ", "public_metrics": {"followers_count": 630, "following_count": 719, "tweet_count": 19186, "listed_count": 4}, "id": "61568671", "verified": false, "username": "enriquerperezg", "name": "\ud835\udf5a\ud835\uddfb\ud835\uddff\ud835\udc22\ud835\uddfe\ud835\ude02\ud835\uddf2 \ud835\udf66\ud835\uddf2\ud835\uddff\ud835\uddf2\ud835\ude07 \ud83c\uddfb\ud83c\uddea Venezolano en pie"}, {"public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 806, "tweet_count": 17253, "listed_count": 0}, "id": "851638748823597058", "verified": false, "username": "aidabautistab", "name": "A\u00edda Bautista"}, {"public_metrics": {"followers_count": 623, "following_count": 899, "tweet_count": 79218, "listed_count": 6}, "id": "2219580699", "verified": false, "username": "MonclausFerrer", "name": "montse ferrer"}, {"location": "Gramado, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 536, "following_count": 163, "tweet_count": 29882, "listed_count": 23}, "id": "15808945", "verified": false, "username": "hackbarth", "name": "Tiago Hackbarth"}, {"location": "France", "public_metrics": {"followers_count": 11193, "following_count": 452, "tweet_count": 26866, "listed_count": 61}, "id": "905845132204892162", "verified": false, "username": "ErinaceusFrance", "name": "\ud83e\udd94 Erinaceus France"}, {"location": "Paris", "public_metrics": {"followers_count": 28130, "following_count": 2638, "tweet_count": 55842, "listed_count": 489}, "id": "373280774", "verified": false, "username": "urlivernenghi", "name": "anna urli-vernenghi"}, {"public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 389, "tweet_count": 81564, "listed_count": 4}, "id": "2419407277", "verified": false, "username": "ELCARRASCLET", "name": "EL CARRASCLET"}, {"location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 604, "following_count": 481, "tweet_count": 4887, "listed_count": 7}, "id": "132654319", "verified": false, "username": "OmarBRasil", "name": "Omar"}, {"location": "Brasil\u00e2ndia do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 0, "tweet_count": 23776, "listed_count": 0}, "id": "1068172676420771840", "verified": false, "username": "panarquia1", "name": "Panarquia"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1043, "following_count": 1405, "tweet_count": 40332, "listed_count": 17}, "id": "15210681", "verified": false, "username": "oforevis", "name": "1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3especialista em dizer N\u00e3o fui eu"}, {"location": "Mesquita, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2000, "following_count": 1658, "tweet_count": 79059, "listed_count": 0}, "id": "895541137896742912", "verified": false, "username": "ttJulia_", "name": "J"}, {"location": "021", "public_metrics": {"followers_count": 2087, "following_count": 796, "tweet_count": 43601, "listed_count": 5}, "id": "2899370716", "verified": false, "username": "_anakwx", "name": "ana"}, {"location": "PERU", "public_metrics": {"followers_count": 877, "following_count": 761, "tweet_count": 180827, "listed_count": 10}, "id": "73023403", "verified": false, "username": "GolpedeMar", "name": "Gonzalo"}, {"location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 2340, "following_count": 1426, "tweet_count": 233245, "listed_count": 5}, "id": "3171735557", "verified": false, "username": "XavierFiestas", "name": "Xavier Fiestas \uea00"}, {"public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 343, "tweet_count": 5152, "listed_count": 0}, "id": "2871486789", "verified": false, "username": "da_homero", "name": "Homero Madeira Da Si"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 142579, "following_count": 160, "tweet_count": 136839, "listed_count": 766}, "id": "40051349", "verified": true, "username": "TerraEsportes", "name": "Terra Esportes"}, {"location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 464, "following_count": 1316, "tweet_count": 21568, "listed_count": 0}, "id": "224427853", "verified": false, "username": "Dr_Guarroski", "name": "Beibi.Guarroski"}, {"location": "CDMX", "public_metrics": {"followers_count": 2235, "following_count": 1747, "tweet_count": 10929, "listed_count": 30}, "id": "139169389", "verified": false, "username": "DrCalleros", "name": "Dr.Calleros-Zubiate"}], "tweets": [{"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1043484508216090624"}], "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/5DC4IzWL5Z", "expanded_url": "https://twitter.com/annacristi66/status/1043484508216090624", "display_url": "twitter.com/annacristi66/s\u2026"}], "mentions": [{"start": 1, "end": 14, "username": "annacristi66", "id": "266499188"}]}, "author_id": "2424215256", "created_at": "2019-09-28T18:26:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1178013091075940353"], "text": ".@annacristi66 Perfectamente explicado \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02Ese es el l\u00edo suicida y loco de los sepa\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2ds. https://t.co/5DC4IzWL5Z", "lang": "es", "id": "1178013091075940353"}, {"entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/6E7AIXPolu", "expanded_url": "https://twitter.com/allreactionvidz/status/1170143575985840128/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/6E7AIXPolu", "media_key": "7_1170143531110928390"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 83, "probability": 0.5978, "type": "Person", "normalized_text": "taekuka"}]}, "author_id": "1029305686579179523", "created_at": "2019-09-28T19:01:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 4, "like_count": 104, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1178021952872751105"], "text": "puse el aleatorio y se me reprodujo all of me---------------------------&gt; taekuka suicida\nhttps://t.co/6E7AIXPolu", "lang": "es", "id": "1178021952872751105"}, {"entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/2r4CbB3KSu", "expanded_url": "https://twitter.com/DCBrasil3/status/1178020051682766848/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2r4CbB3KSu", "media_key": "16_1178020042195251200"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9631, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 29, "end": 37, "probability": 0.9086, "type": "Other", "normalized_text": "instagram"}, {"start": 73, "end": 89, "probability": 0.9011, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 137, "end": 145, "probability": 0.4265, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 237, "end": 242, "probability": 0.728, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 262, "end": 276, "probability": 0.9097, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}], "hashtags": [{"start": 261, "end": 277, "tag": "TheSuicideSquad"}]}, "author_id": "1076971229515530241", "created_at": "2019-09-28T18:54:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 6, "like_count": 202, "quote_count": 10}, "edit_history_tweet_ids": ["1178020051682766848"], "text": "James Gunn foi perguntado no instagram qual o seu personagem favorito de Esquadr\u00e3o Suicida e ele respondeu:\n\n\"Eu tenho muitos, mas direi Arlequina, j\u00e1 que ela \u00e9 um dos maiores, exclusivos e espec\u00edficos personagens de todos os tempos com Batman e homem-aranha\"\n\n#TheSuicideSquad https://t.co/2r4CbB3KSu", "lang": "pt", "id": "1178020051682766848"}, {"entities": {"urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/xGMLzUYMzK", "expanded_url": "http://dinamicamente.mx", "display_url": "dinamicamente.mx", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1579468585453252609/fxYpSrGl?format=png&name=orig", "width": 359, "height": 165}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1579468585453252609/fxYpSrGl?format=png&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Home", "description": "\u00a1Af\u00edliate ahora! \u00a1Accede ahora si ya est\u00e1s registrado! \u00bfQuienes Somos? Somos una instituci\u00f3n creada para brindar y promover de modo oportuno servicios accesibles en materia de", "unwound_url": "https://dinamicamente.guanajuato.gob.mx/"}, {"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/RL5MCNb7LW", "expanded_url": "https://twitter.com/dinamicamentemx/status/1177606321341792256/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RL5MCNb7LW", "media_key": "3_1177369836470591488"}], "hashtags": [{"start": 242, "end": 257, "tag": "YoMeComprometo"}]}, "author_id": "774453643248488448", "created_at": "2019-09-27T15:30:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 24, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1177606321341792256"], "text": "Si detectas que tu ni\u00f1a, ni\u00f1o o adolescente manifiesta alguno de estos signos y se\u00f1ales asociados a la conducta suicida, cont\u00e1ctanos.\n\nLl\u00e1manos al 800 290 00 24 o escr\u00edbenos en https://t.co/xGMLzUYMzK o env\u00edanos un inbox.\n\nContra el suicidio #YoMeComprometo https://t.co/RL5MCNb7LW", "lang": "es", "id": "1177606321341792256"}, {"entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/lPkzJ8ZcJC", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1177459598833278977/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lPkzJ8ZcJC", "media_key": "3_1177459592021721089"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 44, "probability": 0.8974, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.7842, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 119, "end": 130, "probability": 0.8084, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "hashtags": [{"start": 25, "end": 45, "tag": "PremioLiterario2019"}, {"start": 72, "end": 78, "tag": "ebook"}]}, "author_id": "845570925634424833", "created_at": "2019-09-27T05:46:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177459598833278977"], "text": "\u00bfSab\u00e9is q me presento al #PremioLiterario2019 con \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2?\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfQu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por 50 retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb https://t.co/lPkzJ8ZcJC", "lang": "es", "id": "1177459598833278977"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "John Lennon"}, {"start": 47, "end": 63, "probability": 0.9679, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo Bolsonaro"}]}, "author_id": "61084342", "created_at": "2019-09-27T17:33:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 574, "reply_count": 85, "like_count": 5017, "quote_count": 28}, "edit_history_tweet_ids": ["1177637313582686208"], "text": "John Lennon morreu com 4 tiros nas costas\n\nMas Eduardo Bolsonaro, 35 anos, fritador de hamb\u00farguer, acha que daria tempo de virar o rambo, pegar uma arma e se defender", "lang": "pt", "id": "1177637313582686208"}, {"entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/FtdBQI2AbT", "expanded_url": "https://twitter.com/louistywar/status/1178002525301231616/video/1", "display_url": "twitter.com/louistywar/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 40, "probability": 0.7624, "type": "Person", "normalized_text": "freddieismyqueen"}]}, "author_id": "832307211879735298", "created_at": "2019-09-28T18:04:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 273, "reply_count": 4, "like_count": 514, "quote_count": 16}, "edit_history_tweet_ids": ["1178007477247528960"], "text": "As letras se encaixando, freddieismyqueen por que me matou??\n\nPor que voc\u00ea t\u00e1 chorando larrie?? https://t.co/FtdBQI2AbT", "lang": "pt", "id": "1178007477247528960"}, {"entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/MyeUIF3dId", "expanded_url": "http://minhapipocafavorita.com/2019/09/28/diretor-de-o-esquadrao-suicida-revela-quais-hqs-se-inspirou-para-o-filme/", "display_url": "minhapipocafavorita.com/2019/09/28/dir\u2026"}, {"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/4DVzzSTAsS", "expanded_url": "https://twitter.com/pipocafavorita/status/1178022027057405952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4DVzzSTAsS", "media_key": "3_1178022025715171328"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 29, "probability": 0.604, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "author_id": "1135542739163123712", "created_at": "2019-09-28T19:01:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1178022027057405952"], "text": "Diretor de O Esquadr\u00e3o Suicida revela quais HQs se inspirou para o\u00a0filme https://t.co/MyeUIF3dId https://t.co/4DVzzSTAsS", "lang": "pt", "id": "1178022027057405952"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178020051682766848"}], "entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/RcHAvO7rRw", "expanded_url": "https://twitter.com/DCBrasil3/status/1178020898940575745/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RcHAvO7rRw", "media_key": "16_1178020890073845760"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 71, "probability": 0.933, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 77, "end": 91, "probability": 0.9519, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}, {"start": 94, "end": 104, "probability": 0.497, "type": "Person", "normalized_text": "HarleyQuinn"}], "hashtags": [{"start": 76, "end": 92, "tag": "TheSuicideSquad"}, {"start": 93, "end": 105, "tag": "HarleyQuinn"}]}, "author_id": "1076971229515530241", "created_at": "2019-09-28T18:57:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 68, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1178020898940575745"], "in_reply_to_user_id": "1076971229515530241", "text": "Ainda existe d\u00favidas de quem vai ser a protagonista de Esquadr\u00e3o Suicida? \n\n#TheSuicideSquad #HarleyQuinn https://t.co/RcHAvO7rRw", "lang": "pt", "id": "1178020898940575745"}, {"entities": {"urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/zzvFZBOFQg", "expanded_url": "https://twitter.com/Centraldcnauta/status/1178016765915357185/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zzvFZBOFQg", "media_key": "3_1178016720017121281"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 43, "probability": 0.9653, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 187, "end": 196, "probability": 0.9626, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 231, "end": 247, "probability": 0.7638, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 252, "end": 266, "probability": 0.911, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}], "hashtags": [{"start": 251, "end": 267, "tag": "TheSuicideSquad"}]}, "author_id": "1074468328163500033", "created_at": "2019-09-28T18:40:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 29, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1178016765915357185"], "text": "\"Eu tenho muitos, mas direi que Harley Quinn \u00e9 um dos maiores, mais exclusivos e espec\u00edficos personagens de quadrinhos de todos os tempos... tanto quanto eu estou preocupado\" - respondeu James Gunn sobre seu personagem favorito do Esquadr\u00e3o Suicida.\n\n#TheSuicideSquad https://t.co/zzvFZBOFQg", "lang": "pt", "id": "1178016765915357185"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176195683302461441"}], "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4656, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "author_id": "971110539169591298", "created_at": "2019-09-23T18:04:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 664, "reply_count": 6277, "like_count": 3700, "quote_count": 10349}, "edit_history_tweet_ids": ["1176195685437325313"], "in_reply_to_user_id": "971110539169591298", "text": "Aqueles que usam subst\u00e2ncias entorpecentes de forma recreativa, fa\u00e7am uma reflex\u00e3o. Voc\u00eas s\u00e3o respons\u00e1veis pela morte da menina \u00c1gatha: voc\u00eas que usam maconha e coca\u00edna e d\u00e3o dinheiro para genocidas.", "lang": "pt", "id": "1176195685437325313"}, {"author_id": "997958028593893379", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "SUICIDIO"}]}, "created_at": "2019-09-28T06:54:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 1, "like_count": 88, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1177839079347642368"], "text": "#SUICIDIO \nPreguntar y escuchar a la persona en riesgo sobre sus pensamientos y emociones relacionadas con la conducta suicida aliviar\u00eda su tensi\u00f3n. Es muy importante adoptar una disposici\u00f3n de escucha aut\u00e9ntica y respeto, lo que les indicar\u00e1 preocupaci\u00f3n y deseo de ayudar.", "lang": "es", "id": "1177839079347642368"}, {"entities": {"urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/k5bTAd4BW7", "expanded_url": "https://youtu.be/OFiNx2oEAaU", "display_url": "youtu.be/OFiNx2oEAaU"}, {"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/btmyUnIrq7", "expanded_url": "https://twitter.com/andretrig/status/1177683275441201161/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/btmyUnIrq7", "media_key": "7_1177683158764064773"}], "annotations": [{"start": 189, "end": 205, "probability": 0.6284, "type": "Other", "normalized_text": "Doutrina Esp\u00edrita"}]}, "author_id": "42593930", "created_at": "2019-09-27T20:35:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 20, "like_count": 702, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1177683275441201161"], "text": "Os conhecimentos da psiquiatria, da psicologia e da suicidologia expostos de forma clara e objetiva, juntamente com as informa\u00e7\u00f5es sobre a realidade do suicida no plano espiritual \u00e0 luz da Doutrina Esp\u00edrita. Palestra completa neste link: https://t.co/k5bTAd4BW7 https://t.co/btmyUnIrq7", "lang": "pt", "id": "1177683275441201161"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1178019193431691264"}], "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/O2JequGi6D", "expanded_url": "https://twitter.com/ARApolitica/status/1178019193431691264", "display_url": "twitter.com/ARApolitica/st\u2026"}]}, "author_id": "364805042", "created_at": "2019-09-28T18:53:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 7, "like_count": 58, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1178019817707712513"], "text": "Per\u00f2 qu\u00e8 polles diu? Quina merda de secta del martirologi \u00e9s aquesta? https://t.co/O2JequGi6D", "lang": "ca", "id": "1178019817707712513"}, {"author_id": "802347936118165506", "created_at": "2019-09-28T18:53:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1178019874448257025"], "text": "Cuento que cuando estaba en primaria (para eso de 5) mis maestras separaron a todas las ni\u00f1as y las llevaron a otra aula porque ten\u00edan que hablar sobre cosas de \u201cchicas\u201d \u00bfy saben cu\u00e1les eran las cosas de chicas? La menstruaci\u00f3n, c\u00f3mo funcionaba y porque pasaba.", "lang": "es", "id": "1178019874448257025"}, {"author_id": "174295598", "entities": {"mentions": [{"start": 29, "end": 43, "username": "QuimTorraiPla", "id": "4703390322"}]}, "created_at": "2019-09-28T08:33:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 299, "reply_count": 21, "like_count": 853, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1177863803276595202"], "text": "Que l\u2019ABC converteixi el MHP @QuimTorraiPla en un sabotejador del Parlament \u00e9s de gui\u00f3 nivell Monty Pyton. Com l\u2019escamot su\u00efcida de La vida de Brian. M\u00e9s que no pas mal, fan riure.", "lang": "ca", "id": "1177863803276595202"}, {"author_id": "171900372", "created_at": "2019-09-28T18:48:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1178018742472777730"], "text": "Es penal. La mal q defiende este equipo", "lang": "es", "id": "1178018742472777730"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177191193882632192"}], "entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/sUkH0FvMWd", "expanded_url": "https://twitter.com/blogdopannunzio/status/1177191193882632192", "display_url": "twitter.com/blogdopannunzi\u2026"}]}, "author_id": "17752026", "created_at": "2019-09-28T17:41:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 1739, "like_count": 18219, "quote_count": 233}, "edit_history_tweet_ids": ["1178001903055249409"], "text": "Voc\u00ea \u00e9 um idiota. Muito grande. Um bo\u00e7al. Vc sabe muito bem o que est\u00e1 fazendo e o que tem import\u00e2ncia e o que n\u00e3o tem. Um babaca. Est\u00e1 jogando contra n\u00f3s e a favor de uma ideologia ultrapassada e criminosa. Vai tomar no cu. Vai trabalhar, vagabundo. https://t.co/sUkH0FvMWd", "lang": "pt", "id": "1178001903055249409"}, {"entities": {"urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/8akcEsj6Ud", "expanded_url": "https://cnn.it/2o4pCBt", "display_url": "cnn.it/2o4pCBt", "status": 200, "title": "\u00bfQu\u00e9 es el s\u00edndrome de Asperger y cu\u00e1les son sus caracter\u00edsticas?", "description": "El s\u00edndrome de Asperger es un tipo de autismo que est\u00e1 catalogado como un \"desorden\" mental, pero no una enfermedad.", "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2020/02/18/sindrome-asperger-sintomas-elon-musk-orix/"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 36, "probability": 0.2684, "type": "Person", "normalized_text": "Asperger"}]}, "author_id": "33884545", "created_at": "2019-09-28T18:45:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 202, "reply_count": 47, "like_count": 623, "quote_count": 13}, "edit_history_tweet_ids": ["1178017793184354305"], "text": "Las personas con s\u00edndrome de Asperger frecuentemente se caracterizan por tener una inteligencia promedio o superior a la media. https://t.co/8akcEsj6Ud", "lang": "es", "id": "1178017793184354305"}, {"entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/1voKBVCiSH", "expanded_url": "https://twitter.com/MUN003MUN/status/1177502329932677120/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1voKBVCiSH", "media_key": "3_1177502323385323521"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 14, "probability": 0.1914, "type": "Person", "normalized_text": "\u7149\u7344\u674f\u5bff\u90ce"}]}, "author_id": "4496908818", "created_at": "2019-09-27T08:36:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18662, "reply_count": 148, "like_count": 70178, "quote_count": 257}, "edit_history_tweet_ids": ["1177502329932677120"], "text": "\u9b3c\u6ec5\u306e\u5203 \n\u708e\u67f1  \u7149\u7344\u674f\u5bff\u90ce\n\n(\u6697\u3044\u90e8\u5c4b\u3067\u3001\u753b\u9762\u3092\u660e\u308b\u304f\u3057\u3066\u898b\u3066\u304f\u3060\u3055\u308b\u3068\u79c1\u304c\u559c\u3073\u307e\u3059) https://t.co/1voKBVCiSH", "lang": "ja", "id": "1177502329932677120"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177868794691145729"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 41, "probability": 0.9208, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo"}, {"start": 193, "end": 196, "probability": 0.9551, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 241, "end": 253, "probability": 0.9706, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "el_pais", "id": "7996082"}]}, "author_id": "222264809", "created_at": "2019-09-28T18:40:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1178016589779816448"], "in_reply_to_user_id": "7996082", "text": "@el_pais Muchos pensar\u00e1n como yo que Pablo no ha gestionado bien este asunto pero los q nos sentimos de verdad progresistas tenemos de nuevo una oportunidad para obligar de una vez por todas a PSOE a hacer pol\u00edticas d izq. o desenmascarar a Pedro S\u00e1nchez, como mu\u00f1eco oligarquico.", "lang": "es", "id": "1178016589779816448"}, {"entities": {"urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/jt7BCtO36T", "expanded_url": "http://www.imolaoggi.it/2019/09/28/alarm-phone-barca-con-56-migranti-in-difficolta/", "display_url": "imolaoggi.it/2019/09/28/ala\u2026"}]}, "author_id": "1683455144", "created_at": "2019-09-28T09:05:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 1, "like_count": 38, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1177872010933936131"], "text": "Migranti, Alarm phone: 'barca con 56 \"naufraghi\" in difficolt\u00e0'\n(chi si avventura in mare senza precauzioni non \u00e8 NAUFRAGO, ma aspirante suicida)\nhttps://t.co/jt7BCtO36T", "lang": "it", "id": "1177872010933936131"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.3825, "type": "Other", "normalized_text": "Guy"}]}, "author_id": "1008231937582956544", "created_at": "2019-09-28T18:30:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1178014170035490816"], "text": "Guy ainda vai me mata de tanto rir\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "lang": "pt", "id": "1178014170035490816"}, {"entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/fDx5U08zmZ", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/brasilia/janot-denunciou-dilma-em-2017-e-agora-diz-que-ela-nao-e-corrupta?utm_source=notification-mobile&utm_medium=notification#.XY56IXBkVd8.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/bras\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/brasilia/janot-denunciou-dilma-em-2017-e-agora-diz-que-ela-nao-e-corrupta?utm_source=notification-mobile&utm_medium=notification#.XY56IXBkVd8.twitter"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.7743, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 16, "end": 20, "probability": 0.8605, "type": "Person", "normalized_text": "Dilma"}]}, "author_id": "180149692", "created_at": "2019-09-27T21:07:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 314, "reply_count": 76, "like_count": 1017, "quote_count": 37}, "edit_history_tweet_ids": ["1177691332065812480"], "text": "Janot denunciou Dilma em 2017 e agora diz que ela \u2018n\u00e3o \u00e9 corrupta\u2019 https://t.co/fDx5U08zmZ", "lang": "pt", "id": "1177691332065812480"}, {"entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/liPQCIe1jz", "expanded_url": "https://twitter.com/altagraciasa/status/1177773224576335872/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/liPQCIe1jz", "media_key": "3_1177773218641432576"}]}, "author_id": "128020344", "created_at": "2019-09-28T02:33:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 319, "reply_count": 82, "like_count": 1213, "quote_count": 23}, "edit_history_tweet_ids": ["1177773224576335872"], "text": "No es dictadura, pero no toleran la decencia period\u00edstica. https://t.co/liPQCIe1jz", "lang": "es", "id": "1177773224576335872"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177999269883711488"}], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 69, "probability": 0.5309, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "StripMarvel", "id": "3715623795"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "mulimoliendo", "id": "302281096"}]}, "author_id": "58325892", "created_at": "2019-09-28T17:39:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1178001408945201153"], "in_reply_to_user_id": "3715623795", "text": "@StripMarvel @mulimoliendo Si acaba haciendo una trilog\u00eda de Escuadr\u00f3n suicida ser\u00e1 su historia tambi\u00e9n?...No se est\u00e1s dejando caer como que no pone la misma dedicaci\u00f3n. M\u00e1s bien dir\u00eda que una parte de 0 y la otra tiene que cerrar tramas y dem\u00e1s.", "lang": "es", "id": "1178001408945201153"}, {"entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/ZKXNXb7chU", "expanded_url": "https://twitter.com/Athena_av_art/status/1177873168486326272/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZKXNXb7chU", "media_key": "3_1177873156184461312"}]}, "author_id": "876733740986359808", "created_at": "2019-09-28T09:10:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1089, "reply_count": 451, "like_count": 5525, "quote_count": 149}, "edit_history_tweet_ids": ["1177873168486326272"], "text": "Estoy harta de ver comentarios en mi dibujo de las princesas llam\u00e1ndome \"racista\" porque dibuj\u00e9 a las princesas de color en los extremos. Dibuje una tras otra sin mas! Solo pensaba en reflejar la personalidad de cada una en la pose NO PENS\u00c9 PARA NADA EN EL COLOR DE LA PIEL \ud83d\ude21 https://t.co/ZKXNXb7chU", "lang": "es", "id": "1177873168486326272"}, {"entities": {"urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/3CUkLITwGF", "expanded_url": "https://www.infobae.com/politica/2019/09/28/alberto-fernandez-mano-a-mano-con-beatriz-sarlo-no-tengo-ninguna-intencion-de-que-los-hechos-de-corrupcion-que-hayan-ocurrido-dejen-de-juzgarse/", "display_url": "infobae.com/politica/2019/\u2026"}, {"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/BpGjOOlS9A", "expanded_url": "https://twitter.com/alferdezprensa/status/1177943425867497472/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/BpGjOOlS9A", "media_key": "7_1177943156626776064"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 42, "probability": 0.9845, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 99, "end": 120, "probability": 0.7995, "type": "Other", "normalized_text": "Ministerio de la Mujer"}, {"start": 146, "end": 158, "probability": 0.7311, "type": "Person", "normalized_text": "Beatriz Sarlo"}], "mentions": [{"start": 162, "end": 171, "username": "alferdez", "id": "149991703"}, {"start": 175, "end": 183, "username": "infobae", "id": "69416519"}]}, "author_id": "1132308934948282368", "created_at": "2019-09-28T14:54:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 703, "reply_count": 59, "like_count": 1893, "quote_count": 39}, "edit_history_tweet_ids": ["1177959896156901376"], "text": "\"Si una revoluci\u00f3n ha ocurrido en Argentina esa es la demanda feminista. Por eso habl\u00e9 de crear el Ministerio de la Mujer\". \n\nLa nota completa de Beatriz Sarlo a @alferdez en @infobae \ud83d\udc47\nhttps://t.co/3CUkLITwGF \n https://t.co/BpGjOOlS9A", "lang": "es", "id": "1177959896156901376"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178010888923688960"}], "author_id": "2911594191", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "rayssapiires_", "id": "1028474752875356160"}]}, "created_at": "2019-09-28T18:21:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1178011974095032320"], "in_reply_to_user_id": "1028474752875356160", "text": "@rayssapiires_ Meu celular ficou com pena do seu q se matou tbm Rip LG sdds celular", "lang": "pt", "id": "1178011974095032320"}, {"author_id": "1133882030897471491", "created_at": "2019-09-28T18:25:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1178012906409123841"], "text": "Ta mas voc\u00eas sabiam que o dia oficial de preven\u00e7\u00e3o do suic\u00eddio \u00e9 dia 10 de setembro por causa de um cara que suicidou nesse dia dentro de um carro amarelo?? Por causa dele temos o setembro amarelo", "lang": "pt", "id": "1178012906409123841"}, {"entities": {"urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/YfRXqRpov6", "expanded_url": "https://twitter.com/kooktamin_jk/status/1177502537630412800/video/1", "display_url": "twitter.com/kooktamin_jk/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 5, "probability": 0.8573, "type": "Person", "normalized_text": "JK"}, {"start": 70, "end": 71, "probability": 0.5468, "type": "Other", "normalized_text": "JH"}, {"start": 90, "end": 91, "probability": 0.3492, "type": "Other", "normalized_text": "YG"}, {"start": 94, "end": 98, "probability": 0.4708, "type": "Person", "normalized_text": "Gwong"}, {"start": 131, "end": 132, "probability": 0.4716, "type": "Other", "normalized_text": "JH"}, {"start": 178, "end": 181, "probability": 0.9504, "type": "Other", "normalized_text": "PCAs"}, {"start": 184, "end": 196, "probability": 0.8757, "type": "Other", "normalized_text": "TheMusicVideo"}, {"start": 199, "end": 208, "probability": 0.5189, "type": "Other", "normalized_text": "BoyWithLuv"}, {"start": 224, "end": 234, "probability": 0.9084, "type": "Organization", "normalized_text": "BTS_Noticia"}], "mentions": [{"start": 210, "end": 218, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}], "hashtags": [{"start": 177, "end": 182, "tag": "PCAs"}, {"start": 183, "end": 197, "tag": "TheMusicVideo"}, {"start": 198, "end": 209, "tag": "BoyWithLuv"}]}, "author_id": "935310387226075136", "created_at": "2019-09-28T18:06:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 3, "like_count": 304, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1178008006417616896"], "text": "[\u2661] JK: Eles (os insetos) n\u00e3o sentem a vibra\u00e7\u00e3o toda vez que andamos?\nJH: Eu acho que sim\nYG: Gwong~ (fazendo barulho de vibra\u00e7\u00e3o)\nJH: \u00c9 um humano! (fazendo uma voz de inseto)\n\n#PCAs #TheMusicVideo #BoyWithLuv @BTS_twt\n\ncr. BTS_Noticia\nhttps://t.co/YfRXqRpov6", "lang": "pt", "id": "1178008006417616896"}, {"author_id": "1162015939593945097", "entities": {"hashtags": [{"start": 172, "end": 189, "tag": "legalizaroaborto"}]}, "created_at": "2019-09-28T17:25:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177997885956382721"], "text": "Homens que s\u00e3o contra o aborto: calem a boquinha pq n\u00e3o s\u00e3o vcs que ficam 'gr\u00e1vidos'. \nMulheres que s\u00e3o contra o aborto: vc n\u00e3o ser\u00e1 obrigada a fazer caso seja legalizado. #legalizaroaborto", "lang": "pt", "id": "1177997885956382721"}, {"entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/5D6QZ3TW2F", "expanded_url": "https://twitter.com/CampanaMirko/status/1177880526935531520/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5D6QZ3TW2F", "media_key": "3_1177880524423155712"}]}, "author_id": "1062470591163367425", "created_at": "2019-09-28T09:39:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 342, "reply_count": 360, "like_count": 1158, "quote_count": 78}, "edit_history_tweet_ids": ["1177880526935531520"], "text": "Questo \u00e8 il maiale che maltrattava il suo cucciolo.....\u00e8 stato condannato a 5 anni e frustato in piazza.....maiale! https://t.co/5D6QZ3TW2F", "lang": "it", "id": "1177880526935531520"}, {"entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/363tznoDwF", "expanded_url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/in-edicola/articoli/2019/09/28/alzare-le-pene-agli-evasori-per-usare-le-intercettazioni/5483621/", "display_url": "ilfattoquotidiano.it/in-edicola/art\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/in-edicola/articoli/2019/09/28/alzare-le-pene-agli-evasori-per-usare-le-intercettazioni/5483621/"}]}, "author_id": "274093178", "created_at": "2019-09-28T12:50:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 34, "like_count": 181, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1177928637712097281"], "text": "Fisco, il procuratore di Livorno Squillace Greco: \u201cAlzare le pene agli evasori per usare anche le intercettazioni\u201d https://t.co/363tznoDwF", "lang": "it", "id": "1177928637712097281"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/mfYKsfaqQA", "expanded_url": "https://twitter.com/annacristi66/status/1043484508216090624/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mfYKsfaqQA", "media_key": "3_1043484505460359168"}]}, "author_id": "266499188", "created_at": "2018-09-22T12:57:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 48, "like_count": 255, "quote_count": 14}, "edit_history_tweet_ids": ["1043484508216090624"], "text": "https://t.co/mfYKsfaqQA", "lang": "zxx", "id": "1043484508216090624"}, {"entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/cV1Fp2QRa1", "expanded_url": "https://twitter.com/f_lebel/status/1177851491639549954/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cV1Fp2QRa1", "media_key": "3_1177851487709548544"}]}, "author_id": "849760908", "created_at": "2019-09-28T07:44:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 46, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177851491639549954"], "text": "Pierre Bonnard \nLa nappe blanche avec Marthe et Ren\u00e9e\nIl \u00e9pousa Marthe et Ren\u00e9e se suicida.   1925 https://t.co/cV1Fp2QRa1", "lang": "fr", "id": "1177851491639549954"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/jW7buBleQ4", "expanded_url": "https://twitter.com/souzaline/status/1177986594801881088/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jW7buBleQ4", "media_key": "3_1177986589127000065"}], "hashtags": [{"start": 224, "end": 241, "tag": "nempresanemmorta"}, {"start": 242, "end": 262, "tag": "pelavidadasmulheres"}, {"start": 263, "end": 280, "tag": "legalizaroaborto"}]}, "author_id": "10110662", "created_at": "2019-09-28T16:41:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 120, "reply_count": 201, "like_count": 272, "quote_count": 20}, "edit_history_tweet_ids": ["1177986594801881088"], "text": "Por justi\u00e7a reprodutiva! O corpo \u00e9 nosso. N\u00e3o somos m\u00e1quina de gerar for\u00e7a de trabalho para ser explorada pelo sistema e n\u00e3o temos nenhuma obriga\u00e7\u00e3o de colocar nossos corpos a servi\u00e7o do capital. Ser m\u00e3e apenas por escolha.\n#nempresanemmorta\n#pelavidadasmulheres\n#legalizaroaborto https://t.co/jW7buBleQ4", "lang": "pt", "id": "1177986594801881088"}, {"author_id": "1028474752875356160", "created_at": "2019-09-28T18:17:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1178010888923688960"], "text": "Eu queira tanto meu celular :(", "lang": "pt", "id": "1178010888923688960"}, {"entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/dP8kpZ3gW9", "expanded_url": "https://twitter.com/ASCUN1/status/1177643417351921664/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dP8kpZ3gW9", "media_key": "3_1177643412708892673"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/dP8kpZ3gW9", "expanded_url": "https://twitter.com/ASCUN1/status/1177643417351921664/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dP8kpZ3gW9", "media_key": "3_1177643412721410049"}], "annotations": [{"start": 109, "end": 129, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Paulo Acero Rodr\u00edguez"}]}, "author_id": "368367115", "created_at": "2019-09-27T17:57:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177643417351921664"], "text": "Foro: Acercamiento al fen\u00f3meno del suicidio en estudiantes universitarios, pautas generales de intervenci\u00f3n. Paulo Acero Rodr\u00edguez, Director Ejecutivo de los tribunales deontol\u00f3gicos de psicolog\u00eda, dicta: \"Prevenir es preguntar. Estrategias de prevenci\u00f3n de la conducta suicida\" https://t.co/dP8kpZ3gW9", "lang": "es", "id": "1177643417351921664"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 123, "end": 140, "probability": 0.7508, "type": "Person", "normalized_text": "Rivelino Guti\u00e9rrez"}]}, "author_id": "140819526", "created_at": "2019-09-27T18:30:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177651689823838208"], "text": "Normalmente es suicida y fuente de problemas el recomendar a un t\u00e9cnico de refrigeradoras y lavadoras pero al decirles que Rivelino Guti\u00e9rrez es uno de los pocos honestos y justos al cobrar, me quedo corto. Su celular es el 6644-3119. Me lo agradecer\u00e1n.", "lang": "es", "id": "1177651689823838208"}, {"entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/scUWCO3cMu", "expanded_url": "https://okdiario.com/sociedad/suicida-joven-que-mato-joven-discoteca-del-puerto-olimpico-4623702?utm_term=Autofeed&utm_campaign=ok&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1569618776", "display_url": "okdiario.com/sociedad/suici\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://okdiario.com/sociedad/suicida-joven-que-mato-joven-discoteca-del-puerto-olimpico-4623702?utm_term=Autofeed&utm_campaign=ok&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1569618776"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 76, "probability": 0.875, "type": "Place", "normalized_text": "Puerto Ol\u00edmpico"}]}, "author_id": "3439292716", "created_at": "2019-09-27T21:25:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 144, "like_count": 238, "quote_count": 31}, "edit_history_tweet_ids": ["1177695799444213760"], "text": "Se suicida el joven que mat\u00f3 a una joven en una discoteca del Puerto Ol\u00edmpico https://t.co/scUWCO3cMu", "lang": "es", "id": "1177695799444213760"}, {"author_id": "4421287576", "created_at": "2019-09-26T12:05:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 5, "like_count": 1399, "quote_count": 16}, "edit_history_tweet_ids": ["1177192363585880065"], "text": "a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta foi l\u00e1 e MATOU ELA, e eu ainda tenho que ler que se ela soubesse trocar pneu isso n\u00e3o teria acontecido\n\nAHHHHHH V\u00c3O TOMAR NO CU", "lang": "pt", "id": "1177192363585880065"}, {"author_id": "2794337039", "entities": {"hashtags": [{"start": 41, "end": 59, "tag": "suicidioassistito"}]}, "created_at": "2019-09-28T14:05:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177947476361453568"], "text": "Quando sento parlare di \u201clibert\u00e0\u201d che il #suicidioassistito garantisce a chi non pu\u00f2 ammazzarsi e chiede allo Stato di farlo, mi viene in mente un aspirante suicida sul tetto di un palazzo. \nE un infermiere o un carabiniere che, x rispettarne la volont\u00e0, viene a dargli la spinta.", "lang": "it", "id": "1177947476361453568"}, {"entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/rSOU6Dvyrc", "expanded_url": "https://trib.al/BjaLRCp", "display_url": "trib.al/BjaLRCp", "status": 200, "unwound_url": "https://www.corriere.it/politica/19_settembre_28/berlusconi-lega-fascisti-non-vincono-senza-forza-italia-5d0b01fe-e1f7-11e9-a114-86d8f3deb29e.shtml"}]}, "author_id": "395218906", "created_at": "2019-09-28T14:17:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 90, "like_count": 61, "quote_count": 52}, "edit_history_tweet_ids": ["1177950440308301824"], "text": "Berlusconi: \u00abLega e fascisti non vincono senza Forza Italia\u00bb https://t.co/rSOU6Dvyrc", "lang": "it", "id": "1177950440308301824"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177811690810789888"}], "author_id": "14994303", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "Drake", "id": "27195114"}, {"start": 7, "end": 17, "username": "rockinrio", "id": "14679798"}]}, "created_at": "2019-09-28T14:50:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2705, "reply_count": 860, "like_count": 25753, "quote_count": 1821}, "edit_history_tweet_ids": ["1177958794267185152"], "in_reply_to_user_id": "27195114", "text": "@Drake @rockinrio N\u00e3o \u00e9 verdade! Vc pisou na bola por absoluta falta de respeito com o p\u00fablico Brasileiro. Muito antes da chuva, j\u00e1 n\u00e3o tinha liberado o show. Mandou seu light designer embora, deu piti geral. Simplesmente n\u00e3o quis liberar. Uma pena para seus f\u00e3s brasileiros.", "lang": "pt", "id": "1177958794267185152"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 25, "probability": 0.4833, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}, {"start": 121, "end": 133, "probability": 0.9662, "type": "Person", "normalized_text": "Aloysio Nunes"}, {"start": 191, "end": 204, "probability": 0.9498, "type": "Person", "normalized_text": "Dilma Rousseff"}]}, "author_id": "54021906", "created_at": "2019-09-27T11:32:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 20, "like_count": 747, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1177546630536531968"], "text": "Mal acordei e j\u00e1 temos PGR assassino/suicida, lava jato desMOROnando de vez, declara\u00e7\u00e3o de um ser corrupto at\u00e9 a medula (Aloysio Nunes), de que o golpe foi manipulado pela lava jato para que Dilma Rousseff ca\u00edsse mesmo e estou no aguardo do que possa vir!!! Bom dia a todos!!!", "lang": "pt", "id": "1177546630536531968"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178007412764221441"}], "author_id": "192248091", "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 22, "username": "Owiowiiii", "id": "1360046893"}, {"start": 23, "end": 33, "username": "cha_matou", "id": "335860185"}]}, "created_at": "2019-09-28T18:05:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1178007779925254145"], "in_reply_to_user_id": "192248091", "text": "@Blouchtika @Owiowiiii @cha_matou Mais du coup je pr\u00e9f\u00e8re que l\u2019espace de parole soit toujours, par principe, ouvert. La seule chose qui me vrille, c\u2019est qu\u2019on me reprenne ouvertement pour me corriger \u00e0 tort \u2014 si tu me corriges publiquement, fais juste attention \u00e0 avoir cherch\u00e9 mieux et plus longtemps que moi.", "lang": "fr", "id": "1178007779925254145"}, {"author_id": "1045241872866791424", "entities": {"hashtags": [{"start": 173, "end": 185, "tag": "NoEutanasia"}, {"start": 186, "end": 206, "tag": "NoSuicidioAssistito"}]}, "created_at": "2019-09-27T13:51:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177581617780576256"], "text": "La Consulta facilita il suicidio!Dobbiamo aiutare chi vuol morire a vivere. Il suicida non \u00e8 padrone di se stesso e spesso \u00e8 la paura dell\u2019agonia a prendere il sopravvento..#NoEutanasia #NoSuicidioAssistito\nLiberiiDiVivereSenzaSoffrireFinoAllaFine", "lang": "it", "id": "1177581617780576256"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177295112013062146"}], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 31, "probability": 0.9317, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 85, "end": 91, "probability": 0.5853, "type": "Other", "normalized_text": "FFyCCSE"}, {"start": 167, "end": 172, "probability": 0.9546, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}, {"start": 192, "end": 199, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}, {"start": 200, "end": 214, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "author_id": "4352962109", "created_at": "2019-09-27T17:04:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177630149866672128"], "in_reply_to_user_id": "260788584", "text": "@Santi_ABASCAL Es suicida que PP no tenga una posici\u00f3n firme e inamovible en defensa FFyCCSE, encargadas de velar por cumplimiento Constitucion,estado derecho, unidad Espa\u00f1a y libertades.Solo @vox_es @Santi_ABASCAL reconocen que son pilar esencial en protecci\u00f3n fronteras y seguridad nacional \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "lang": "es", "id": "1177630149866672128"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 18, "probability": 0.9694, "type": "Person", "normalized_text": "Alexandre de Moraes"}, {"start": 110, "end": 114, "probability": 0.3696, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 164, "end": 166, "probability": 0.8118, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 180, "end": 181, "probability": 0.6291, "type": "Organization", "normalized_text": "PF"}]}, "author_id": "116519514", "created_at": "2019-09-27T21:47:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 408, "like_count": 1429, "quote_count": 36}, "edit_history_tweet_ids": ["1177701363465236482"], "text": "Alexandre de Moraes determinou busca e apreens\u00e3o de armas e computadores na resid\u00eancia e escrit\u00f3rio do ex-PGR Janot. O porte de armas foi suspenso e sua entrada no STF proibida. A PF dever\u00e1 pegar o seu depoimento imediatamente.", "lang": "pt", "id": "1177701363465236482"}, {"entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/X7EmWhhGCh", "expanded_url": "http://www.e24diari.es/texto-diario/mostrar/1538856/pega-tiro-cabeza-presunto-asesino-discoteca-port-olimpic-barcelona", "display_url": "e24diari.es/texto-diario/m\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://www.e24diari.es/texto-diario/mostrar/1538856/pega-tiro-cabeza-presunto-asesino-discoteca-port-olimpic-barcelona"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 71, "probability": 0.6415, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}, {"start": 76, "end": 84, "probability": 0.8556, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}]}, "author_id": "841571722444824576", "created_at": "2019-09-28T07:15:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177844164865806336"], "text": "Se suicida el presunto autor del crimen de la discoteca del Port Ol\u00edmpic de Barcelona https://t.co/X7EmWhhGCh", "lang": "es", "id": "1177844164865806336"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178006745517568000"}], "author_id": "998286536062926851", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "MAneiid", "id": "1067453049810165760"}]}, "created_at": "2019-09-28T18:03:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1178007276935946240"], "in_reply_to_user_id": "1067453049810165760", "text": "@MAneiid N\u00e3o \u00e9 bem assim. Imagina que mates algu\u00e9m e queimes. Certamente nunca vamos encontrar o corpo. Mas n\u00e3o deixas de ser culpada porque n\u00e3o h\u00e1 crime. Talvez houveram situa\u00e7\u00f5es no primeiro caso que levaram a equivocar o juiz. Circunst\u00e2ncias.", "lang": "pt", "id": "1178007276935946240"}, {"entities": {"urls": [{"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/BHQD94uow3", "expanded_url": "https://twitter.com/pedro05879713/status/1175853351399034881/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BHQD94uow3", "media_key": "3_1175853334705639425"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 101, "probability": 0.778, "type": "Person", "normalized_text": "Fierros"}, {"start": 135, "end": 151, "probability": 0.9602, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "1137442403877609473", "created_at": "2019-09-22T19:24:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 82, "like_count": 243, "quote_count": 15}, "edit_history_tweet_ids": ["1175853351399034881"], "text": "Est\u00e1n Contentas, se les nota la Alegr\u00eda, de limpiar esa mugre no hablemos y est\u00e1n posando  con Fierros. Imag\u00ednate si gana el T\u00edtere de Alberto Fern\u00e1ndez ?  \ud83d\ude2a https://t.co/BHQD94uow3", "lang": "es", "id": "1175853351399034881"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 139, "end": 143, "probability": 0.2698, "type": "Other", "normalized_text": "Mor\u00f3n"}, {"start": 218, "end": 241, "probability": 0.5715, "type": "Person", "normalized_text": "Paula Elizabeth Gonzalez"}]}, "author_id": "164763964", "created_at": "2019-09-24T16:25:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 211, "like_count": 5126, "quote_count": 420}, "edit_history_tweet_ids": ["1176533051838533633"], "text": "MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el Intendente de Mor\u00f3n cae preso. Vos paseando tranquilo.\n* En el 99\u00b4tu auto atropella y mata a Paula Elizabeth Gonzalez (14) todos dicen que vos manejabas,\u2935", "lang": "es", "id": "1176533051838533633"}, {"entities": {"urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/MJCJVTQfWW", "expanded_url": "https://elpais.com/politica/2019/09/28/actualidad/1569673268_777727.html", "display_url": "elpais.com/politica/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/politica/2019/09/28/actualidad/1569673268_777727.html"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9565, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1lava"}, {"start": 124, "end": 125, "probability": 0.9539, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}]}, "author_id": "267707645", "created_at": "2019-09-28T13:58:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 3, "like_count": 37, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177945599813062662"], "text": "Est\u00e1 perdiendo el sentidi\u00f1o... \ud83d\udc47\ud83c\udffbCiudadanos se disuelve en \u00c1lava tras el cese del \u2018n\u00famero dos\u2019 por negociar un pacto con el PP  https://t.co/MJCJVTQfWW", "lang": "es", "id": "1177945599813062662"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177811949113024513"}], "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 34, "probability": 0.9845, "type": "Other", "normalized_text": "Far From Home"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.6783, "type": "Person", "normalized_text": "batman"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "jorgel_", "id": "14173423"}, {"start": 9, "end": 16, "username": "DCEUMX", "id": "826618255158677504"}]}, "author_id": "3082405398", "created_at": "2019-09-28T16:23:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177982091608432640"], "in_reply_to_user_id": "14173423", "text": "@jorgel_ @DCEUMX Pues Far From Home es m\u00e1s taquillera que cualquier pel\u00edcula en la que batman aparezca \ud83d\ude05", "lang": "es", "id": "1177982091608432640"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177989507943153669"}], "author_id": "69444422", "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 22, "username": "EvanFaint", "id": "1034616885088854016"}, {"start": 23, "end": 38, "username": "NiDeOliveira71", "id": "85228830"}]}, "created_at": "2019-09-28T17:43:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1178002202335629320"], "in_reply_to_user_id": "142903245", "text": "@PaoliSteph @EvanFaint @NiDeOliveira71 Est\u00e1 sim, aborto significa isso.", "lang": "pt", "id": "1178002202335629320"}, {"author_id": "478924941", "created_at": "2019-09-28T17:01:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177991644987187200"], "text": "Fins i tot el \"Cruyffista\" m\u00e9s suicida com Paco J\u00e9mez et t\u00e9 Pe\u00f1alba o Mario Su\u00e1rez a les seves plantilles. L'il-luminat de C\u00e1rcel et diu que no en cal cap, que ja s'adaptar\u00e0n jugadors que no tenen cap puta virtut per jugar aix\u00ed. I mentrestant tios com Dani Torres podrint-se.", "lang": "ca", "id": "1177991644987187200"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178002800892153857"}], "author_id": "469797841", "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 30, "username": "Beni_le_matou", "id": "49251366"}]}, "created_at": "2019-09-28T17:47:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1178003217390669828"], "in_reply_to_user_id": "469797841", "text": "@megastefouille @Beni_le_matou Question con : vous allez \u00e0 MacDo vous faites la m\u00eame au serveur \"Bonjour un big mac grande frite coca. Et sinon vous faites quoi pour l'\u00e9vasion fiscale de votre compagnie ?\"", "lang": "fr", "id": "1178003217390669828"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 23, "probability": 0.719, "type": "Person", "normalized_text": "homem aranha"}]}, "author_id": "848721988927598594", "created_at": "2019-09-28T17:44:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1178002630360129536"], "text": "vou assitir homem aranha e vcs", "lang": "pt", "id": "1178002630360129536"}, {"author_id": "782415984418234368", "created_at": "2019-09-28T16:13:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177979634731933696"], "text": "velho se ontem ja me matou imagina hoje", "lang": "pt", "id": "1177979634731933696"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177588761816907776"}], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 61, "probability": 0.9725, "type": "Person", "normalized_text": "John Lennon"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}]}, "author_id": "60461025", "created_at": "2019-09-27T20:32:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 54, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1177682534269882368"], "in_reply_to_user_id": "74756085", "text": "@BolsonaroSP O que aconteceria se o cara que matou John Lennon n\u00e3o estivesse armado?", "lang": "pt", "id": "1177682534269882368"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177997460502958080"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 22, "probability": 0.7803, "type": "Other", "normalized_text": "13 rosas"}, {"start": 165, "end": 178, "probability": 0.7319, "type": "Other", "normalized_text": "Doctor Zhivago"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jmsepulveda01", "id": "1145669352"}]}, "author_id": "784197079", "created_at": "2019-09-28T17:26:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177997966998736898"], "in_reply_to_user_id": "1145669352", "text": "@jmsepulveda01 13 rosas era muy mala sin m\u00e1s. Me parecer\u00eda bien que te quejases si hubiesen hecho una pel\u00edcula \u00e9pica maravillosa que enardeciese los corazones, tipo Doctor Zhivago. Pero no fue as\u00ed. Era m\u00e1s falsa que el cart\u00f3n piedra. Cinematogr\u00e1ficamente hablando para empezar.", "lang": "es", "id": "1177997966998736898"}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/ahKytB19Lj", "expanded_url": "https://twitter.com/GaboTolosa/status/1177386685090414592/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ahKytB19Lj", "media_key": "7_1177386544258326529"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 63, "probability": 0.9589, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique Pe\u00f1alosa"}, {"start": 159, "end": 174, "probability": 0.9121, "type": "Person", "normalized_text": "Miguelito Turbay"}]}, "author_id": "973311110123347973", "created_at": "2019-09-27T00:57:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 107, "reply_count": 4, "like_count": 133, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1177386685090414592"], "text": "Ah\u00ed tienen las \"bellezas\" del vendedor de buses Enrique Pe\u00f1alosa. Y esto es lo que nos espera si sube el pupilo de la extrema derecha opresora, el \"dem\u00f3crata\" Miguelito Turbay.\n\n\u00bfAhora entienden por qu\u00e9 el voto es importante? \u00bfEntienden por qu\u00e9 vender el voto es un acto suicida? https://t.co/ahKytB19Lj", "lang": "es", "id": "1177386685090414592"}, {"entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/L7yHsey5oZ", "expanded_url": "https://twitter.com/rojisssa/status/1177634369256771586/video/1", "display_url": "twitter.com/rojisssa/statu\u2026"}]}, "author_id": "1115122775402917888", "created_at": "2019-09-27T17:27:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3214, "reply_count": 100, "like_count": 9064, "quote_count": 396}, "edit_history_tweet_ids": ["1177635908998303744"], "text": "nobody dared to talk about this scene in banana fish and it shows.  https://t.co/L7yHsey5oZ", "lang": "en", "id": "1177635908998303744"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177998674594553862"}], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.4976, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 53, "end": 62, "probability": 0.3892, "type": "Person", "normalized_text": "Guardianes"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "mulimoliendo", "id": "302281096"}]}, "author_id": "3715623795", "created_at": "2019-09-28T17:31:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177999269883711488"], "in_reply_to_user_id": "302281096", "text": "@mulimoliendo Que Escuadr\u00f3n Suicida es un encargo, y Guardianes es su historia.", "lang": "es", "id": "1177999269883711488"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178000503474663424"}], "author_id": "88705971", "created_at": "2019-09-28T17:36:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1178000505181749249"], "in_reply_to_user_id": "88705971", "text": "Nos cantos do vel\u00f3rio, grupinhos de torcedores organizados. Uns com caras murchas, outros mais bravos, jurando vingan\u00e7a aparentemente. N\u00e3o quis me meter. Mas parecia que culpavam outra organizada pela morte do cara. Sei l\u00e1 se planejavam cobrar.", "lang": "pt", "id": "1178000505181749249"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177999329010819072"}], "author_id": "1575164371", "created_at": "2019-09-28T17:33:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177999890602848256"], "in_reply_to_user_id": "1088046634976595968", "text": "@eXeYesSirr @TeamRenasty \ud83d\udd25", "lang": "und", "id": "1177999890602848256"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.5639, "type": "Other", "normalized_text": "Ava"}]}, "author_id": "2498845897", "created_at": "2019-09-28T17:22:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177997129815601152"], "text": "Assistindo novamente a morte da Ava..Minha embustinha n\u00e3o merecia esse final \ud83e\udd27\ud83d\udc94", "lang": "pt", "id": "1177997129815601152"}, {"entities": {"urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/2JHrQP81wi", "expanded_url": "https://blogdesuperheroes.es/cine-james-gunn-tardo-un-ano-escribir-guion-guardians-of-the-galaxy-vol-3-unos-meses-the-suicide-squad/", "display_url": "blogdesuperheroes.es/cine-james-gun\u2026"}], "mentions": [{"start": 105, "end": 117, "username": "StripMarvel", "id": "3715623795"}]}, "author_id": "302281096", "created_at": "2019-09-28T17:29:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177998674594553862"], "text": "Universo cohesionado versus peliculas sueltas... No hay que dar m\u00e1s vueltas... \u00bfQu\u00e9 opina el m\u00e1s grande? @StripMarvel\n\nhttps://t.co/2JHrQP81wi", "lang": "es", "id": "1177998674594553862"}, {"entities": {"urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/xHyjKvwxms", "expanded_url": "https://twitter.com/JGFidelis52/status/1177983578237493249/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xHyjKvwxms", "media_key": "3_1177983568057909250"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 21, "probability": 0.9321, "type": "Other", "normalized_text": "El Diablo"}]}, "author_id": "709170071353106432", "created_at": "2019-09-28T16:29:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1177983578237493249"], "text": "Curiosidade: El Diablo foi removido digitalmente desta cena, ou seja, todo o lance do sacrif\u00edcio dele n\u00e3o fazia parte do filme original. https://t.co/xHyjKvwxms", "lang": "pt", "id": "1177983578237493249"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9317, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Conti"}, {"start": 60, "end": 64, "probability": 0.9018, "type": "Place", "normalized_text": "Haiti"}, {"start": 74, "end": 76, "probability": 0.6548, "type": "Organization", "normalized_text": "FSP"}]}, "author_id": "1163562471854133250", "created_at": "2019-09-28T16:35:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4373, "reply_count": 1132, "like_count": 23533, "quote_count": 230}, "edit_history_tweet_ids": ["1177985222379540480"], "text": "Mario Conti, comunist\u00f3ide, escreveu sobre o que desconhece: Haiti. Diz na FSP que a Op Punho de A\u00e7o foi o grande feito dos milicos brasileiros e que lan\u00e7amos 78 granadas e 5 morteiros.\u00a0MENTIU. Usamos granadas de efeito moral e\u00a0NUNCA\u00a0morteiros: 7 bandidos mortos e zero inocentes.", "lang": "pt", "id": "1177985222379540480"}, {"entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/ikLGfVsWaR", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/blog/veja-gente/cantor-henrique-explica-sacrificio-de-touro-fiz-o-que-precisava/", "display_url": "veja.abril.com.br/blog/veja-gent\u2026"}, {"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/ukqZH5dRL0", "expanded_url": "https://twitter.com/VEJA/status/1177702330885660672/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ukqZH5dRL0", "media_key": "3_1177702325949009920"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.9471, "type": "Person", "normalized_text": "Sertanejo Henrique"}]}, "author_id": "17715048", "created_at": "2019-09-27T21:51:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 12, "like_count": 14, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1177702330885660672"], "text": "Sertanejo Henrique: sacou a pistola e matou o touro\n\nhttps://t.co/ikLGfVsWaR https://t.co/ukqZH5dRL0", "lang": "pt", "id": "1177702330885660672"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177913788957417472"}], "author_id": "1156432104839897093", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "nelsonpaffi", "id": "1410119389"}]}, "created_at": "2019-09-28T14:45:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177957465482244096"], "in_reply_to_user_id": "1410119389", "text": "@nelsonpaffi @FlavioXSid Uma quest\u00e3o de l\u00f3gica. Ele queria matar e n\u00e3o matou. Foi enquadrado por isso. Mas TB queria se matar e n\u00e3o se matou. Ent\u00e3o morreu, ora pois! N\u00e3o pode ser enquadrado! \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "lang": "pt", "id": "1177957465482244096"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177756911426514944"}], "author_id": "1083821150533283840", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "alexandregarcia", "id": "727130698021261313"}]}, "created_at": "2019-09-28T11:54:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177914487560687617"], "in_reply_to_user_id": "727130698021261313", "text": "@alexandregarcia N\u00e3o entendi porque ele contou", "lang": "pt", "id": "1177914487560687617"}, {"entities": {"urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/m678CqWTef", "expanded_url": "https://twitter.com/kookpics_/status/1177773331971530754", "display_url": "twitter.com/kookpics_/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 75, "probability": 0.401, "type": "Person", "normalized_text": "badboy"}, {"start": 225, "end": 227, "probability": 0.7965, "type": "Person", "normalized_text": "tae"}]}, "author_id": "1080458349450330113", "created_at": "2019-09-28T03:00:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 156, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1177780013049028608"], "text": "\u2014jm mira a ese chico, dios nadie puede ser tan bonito\n\u2014tiene pinta de badboy emo suicida no s\u00e9 t\u00fa\n\u2014pero si est\u00e1 guap\u00edsimo\n\npero jk no era com\u00fan. jk ten\u00eda habilidades especiales. una de ellas le permit\u00eda o\u00edr todo lo que dec\u00eda tae y sentirse bien, por fin notaba su existencia https://t.co/m678CqWTef", "lang": "es", "id": "1177780013049028608"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 14, "probability": 0.9632, "type": "Person", "normalized_text": "Clark Kent"}]}, "author_id": "4330455411", "created_at": "2019-09-28T17:15:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177995229162610688"], "text": "este Clark Kent out here a beijar e a disparar contra o rapaz wtf \nthe politician is wild", "lang": "en", "id": "1177995229162610688"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177262089326538753"}], "author_id": "1109476278439170049", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "Zanfa", "id": "9668212"}]}, "created_at": "2019-09-26T16:44:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177262594417205248"], "in_reply_to_user_id": "9668212", "text": "@Zanfa possivelmente um dos piores filmes de her\u00f3is j\u00e1 produzido, s\u00f3 perde para esquadr\u00e3o suicida...", "lang": "pt", "id": "1177262594417205248"}, {"entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/L1GgcgdkHd", "expanded_url": "https://www.oantagonista.com/brasil/janot-se-revelou-um-insano-homicida-suicida-diz-temer/", "display_url": "oantagonista.com/brasil/janot-s\u2026", "unwound_url": "https://oantagonista.uol.com.br/brasil/janot-se-revelou-um-insano-homicida-suicida-diz-temer/"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.8354, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 64, "end": 66, "probability": 0.9441, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 92, "end": 104, "probability": 0.9823, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar Mendes"}]}, "author_id": "2880932962", "created_at": "2019-09-27T18:31:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 30, "like_count": 56, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1177652057098129408"], "text": "O ex-presidente aludiu \u00e0 hist\u00f3ria de que Janot entrou armado no STF com a inten\u00e7\u00e3o de matar Gilmar Mendes. https://t.co/L1GgcgdkHd", "lang": "pt", "id": "1177652057098129408"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 129, "end": 137, "probability": 0.4736, "type": "Organization", "normalized_text": "Congresso"}, {"start": 184, "end": 189, "probability": 0.9277, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "hashtags": [{"start": 250, "end": 273, "tag": "ReformaDaPrevidenciaJa"}]}, "author_id": "852352465525776384", "created_at": "2019-09-28T17:13:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 246, "reply_count": 37, "like_count": 683, "quote_count": 27}, "edit_history_tweet_ids": ["1177994656208084992"], "text": "\u00c9 hora de cobrar com veem\u00eancia a aprova\u00e7\u00e3o da Reforma da Previd\u00eancia.\n\nNao h\u00e1 motivo que justifique tanta enrola\u00e7\u00e3o por parte do Congresso - a n\u00e3o ser a velha politicagem rasteira.\n\nO Brasil precisa avan\u00e7ar!\n\nA Reforma da Previd\u00eancia \u00e9 \"pra ontem\"!\n\n#ReformaDaPrevidenciaJa", "lang": "pt", "id": "1177994656208084992"}, {"author_id": "2388159038", "created_at": "2019-09-28T16:47:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 6, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177988239820500992"], "text": "eu dou meu cu pra quem me explicar o que \u00e9 crime omissivo impr\u00f3prio ou comissivo por omiss\u00e3o e comiss\u00e3o impr\u00f3prio ou omissivo por comiss\u00e3o", "lang": "pt", "id": "1177988239820500992"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177993087584477187"}], "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 14, "probability": 0.6969, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 20, "end": 23, "probability": 0.7724, "type": "Person", "normalized_text": "Leto"}, {"start": 116, "end": 119, "probability": 0.7584, "type": "Person", "normalized_text": "Leto"}]}, "author_id": "709170071353106432", "created_at": "2019-09-28T17:11:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177994193580494848"], "in_reply_to_user_id": "709170071353106432", "text": "E sobre Coringa por Leto: N\u00e3o vi nada que esteja fora do personagem. Ele \u00e9 bem teatral, persuasivo, a voz dada pelo Leto \u00e9 perigosamente charmosa, pessoas s\u00f3 est\u00e3o bravas por causa de umas tatuagens e porque ele n\u00e3o \u00e9 o vil\u00e3o do filme.", "lang": "pt", "id": "1177994193580494848"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177446165266104321"}], "entities": {"urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/8UMcktfcK6", "expanded_url": "https://twitter.com/Amat_Teresa/status/1177446165266104321", "display_url": "twitter.com/Amat_Teresa/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 75, "probability": 0.5814, "type": "Other", "normalized_text": "AcosoEscolar"}], "mentions": [{"start": 135, "end": 150, "username": "federacionaice", "id": "899927876"}], "hashtags": [{"start": 63, "end": 76, "tag": "AcosoEscolar"}, {"start": 113, "end": 126, "tag": "SolucionesYA"}]}, "author_id": "179946449", "created_at": "2019-09-27T10:06:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177524823678947330"], "text": "Llevar un implante coclear aumenta las posibilidades de sufrir #AcosoEscolar. Presentamos los datos y proponemos #SolucionesYA Gracias @federacionaice https://t.co/8UMcktfcK6", "lang": "es", "id": "1177524823678947330"}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/CIltFXfOiC", "expanded_url": "https://independentwrestling.tv/player/aMvNXmNL5r", "display_url": "independentwrestling.tv/player/aMvNXmN\u2026"}, {"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/MXN0xatOtN", "expanded_url": "https://twitter.com/ZeroLuchas/status/1177749441333342210/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MXN0xatOtN", "media_key": "16_1177749324584886272"}], "mentions": [{"start": 60, "end": 72, "username": "WheelerYuta", "id": "4187272995"}, {"start": 75, "end": 91, "username": "beyondwrestling", "id": "61112911"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 107, "tag": "AllHandsOnDeck"}]}, "author_id": "3080525453", "created_at": "2019-09-28T00:58:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1177749441333342210"], "text": "Atomic Drop, Enzuigiri, German Suplex &amp; Tope Suicida de @WheelerYuta!\n\n@beyondwrestling #AllHandsOnDeck\n\ud83d\udcfa https://t.co/CIltFXfOiC https://t.co/MXN0xatOtN", "lang": "ca", "id": "1177749441333342210"}, {"entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/gC3WH44Wdl", "expanded_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/adolescente-vegano-suicida-sufrir-acoso-escolar-sus-companeros-que-tiraban-trozos-carne_2017092959cf3a8f0cf20201565b8e09.html?fbclid=IwAR1osPQp_YmEEJycs38L3zNgiHFJn2RtrIhBYB1Sf6l0zN5jysXX4eWgDNE", "display_url": "lasexta.com/noticias/socie\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/adolescente-vegano-suicida-sufrir-acoso-escolar-sus-companeros-que-tiraban-trozos-carne_2017092959cf3a8f0cf20201565b8e09.html?fbclid=IwAR1osPQp_YmEEJycs38L3zNgiHFJn2RtrIhBYB1Sf6l0zN5jysXX4eWgDNE"}]}, "author_id": "1061379452322697217", "created_at": "2019-09-28T15:42:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177971846672781312"], "text": "Seguro que en su escuela nadie explic\u00f3 qu\u00e9 es el veganismo. \nhttps://t.co/gC3WH44Wdl", "lang": "es", "id": "1177971846672781312"}, {"entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/cwSIyNLEi9", "expanded_url": "http://cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mat\u2026"}]}, "author_id": "958453028323053568", "created_at": "2019-09-27T09:59:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177523057499475968"], "text": "Mata a su hija de cinco a\u00f1os y se suicida https://t.co/cwSIyNLEi9", "lang": "es", "id": "1177523057499475968"}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/gcPvwKRG6o", "expanded_url": "https://www.abc.es/espana/abci-joven-mato-joven-discoteca-puerto-olimpico-suicida-sentirse-acorralado-201909271537_video.html#vca=rrss-inducido&vmc=abc-es&vso=tw&vli=video", "display_url": "abc.es/espana/abci-jo\u2026"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 65, "probability": 0.8754, "type": "Place", "normalized_text": "Puerto Ol\u00edmpico"}], "mentions": [{"start": 129, "end": 139, "username": "abcespana", "id": "2596081200"}]}, "author_id": "1382483366", "created_at": "2019-09-28T16:58:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 6, "like_count": 23, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1177990988737978369"], "text": "El joven que mat\u00f3 a una joven en una discoteca del Puerto Ol\u00edmpico se suicida al sentirse acorralado https://t.co/gcPvwKRG6o v\u00eda @ABCespana", "lang": "es", "id": "1177990988737978369"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177769208362553344"}], "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/pLoG6cULav", "expanded_url": "https://twitter.com/MIKI_Torres_/status/1177769208362553344", "display_url": "twitter.com/MIKI_Torres_/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 37, "probability": 0.536, "type": "Person", "normalized_text": "PPK"}]}, "author_id": "224916991", "created_at": "2019-09-28T12:44:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 512, "like_count": 488, "quote_count": 37}, "edit_history_tweet_ids": ["1177927160541175808"], "text": "Eso hubieran pensando cuando subi\u00f3 PPK en lugar de petatdear tanto. Hemos perdido ya tres a\u00f1os... https://t.co/pLoG6cULav", "lang": "es", "id": "1177927160541175808"}, {"entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/iKKokejLdI", "expanded_url": "https://twitter.com/GuapoHerminio/status/1177779488500924418/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iKKokejLdI", "media_key": "3_1177779468578017280"}]}, "author_id": "186132731", "created_at": "2019-09-28T02:58:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2547, "reply_count": 341, "like_count": 13986, "quote_count": 1181}, "edit_history_tweet_ids": ["1177779488500924418"], "text": "Fue a vender choris a la marcha por el cambio clim\u00e1tico, un cero en estudio de mercado https://t.co/iKKokejLdI", "lang": "es", "id": "1177779488500924418"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 4, "probability": 0.9419, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.916, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 80, "end": 82, "probability": 0.934, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}]}, "author_id": "1161710713976578048", "created_at": "2019-09-28T12:10:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2655, "reply_count": 2264, "like_count": 11945, "quote_count": 434}, "edit_history_tweet_ids": ["1177918621986775043"], "text": "O STF precisa colocar seu trabalho e experi\u00eancia a servi\u00e7o do Brasil. O pr\u00f3prio STF n\u00e3o pode ser gerador de inseguran\u00e7a, inquietude e desilus\u00e3o do povo brasileiro.  Os ministros precisam exercer suas fun\u00e7\u00f5es com  maturidade e sensibilidade.", "lang": "pt", "id": "1177918621986775043"}, {"entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/Ee2EJ3hIzg", "expanded_url": "https://vero.co/jgfidelis52/p34c-BcxZ4LgsrhvHjdRbpkS", "display_url": "vero.co/jgfidelis52/p3\u2026"}, {"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/BMXszF0R5J", "expanded_url": "https://twitter.com/JGFidelis52/status/1177943402400436224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BMXszF0R5J", "media_key": "3_1177943397191036928"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9537, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}]}, "author_id": "709170071353106432", "created_at": "2019-09-28T13:49:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177943402400436224"], "text": "Continuando minha maratona para Coringa com o meu guilty pleasure. https://t.co/Ee2EJ3hIzg https://t.co/BMXszF0R5J", "lang": "pt", "id": "1177943402400436224"}, {"entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/8ePKsRKSH8", "expanded_url": "https://twitter.com/JohzafatRuiz/status/1177827520923787265/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8ePKsRKSH8", "media_key": "3_1177827518252044288"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.9155, "type": "Other", "normalized_text": "Twitt"}, {"start": 59, "end": 75, "probability": 0.5298, "type": "Other", "normalized_text": "86AniversarioCMLL"}, {"start": 222, "end": 227, "probability": 0.9934, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "mentions": [{"start": 29, "end": 44, "username": "rushtoroblanco", "id": "4425105494"}], "hashtags": [{"start": 58, "end": 76, "tag": "86AniversarioCMLL"}]}, "author_id": "2161698408", "created_at": "2019-09-28T06:08:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 2, "like_count": 84, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177827520923787265"], "text": "Bast\u00f3 solo un Twitt para que @rushtoroblanco se robara el #86AniversarioCMLL!! Todo el \u00e9xito en esta nueva etapa y estoy expectante a lo que vendr\u00e1 en tu carrera!! Felicidades campe\u00f3n!! Hoy se alza el pu\u00f1o ingobernable en M\u00e9xico y a nivel internacional!!\ud83e\udd1c\ud83c\udffb https://t.co/8ePKsRKSH8", "lang": "es", "id": "1177827520923787265"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177756911426514944"}], "author_id": "1101444670826209280", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "alexandregarcia", "id": "727130698021261313"}]}, "created_at": "2019-09-28T01:31:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 14, "like_count": 202, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1177757609471942657"], "in_reply_to_user_id": "727130698021261313", "text": "@alexandregarcia Diz a boca mi\u00fada que ele n\u00e3o matou porque se matasse, n\u00e3o teria ningu\u00e9m para solt\u00e1-lo da pris\u00e3o. \ud83d\ude05", "lang": "pt", "id": "1177757609471942657"}, {"author_id": "939589818954248192", "created_at": "2019-09-28T00:29:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177742018799427584"], "text": "Les dije a mis pap\u00e1s \"\u00bfLes digo algo triste, depresivo y suicida? Llevo mucho sin comer un elotito :(\" Y AHORA MISMO SALIERON POR ELOTES WEY \n\nneta no los merezco", "lang": "es", "id": "1177742018799427584"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.7407, "type": "Person", "normalized_text": "braziu"}]}, "author_id": "24834503", "created_at": "2019-09-27T15:33:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 56, "like_count": 899, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1177607241819742208"], "text": "sem piada, o braziu n\u00e3o t\u00e1 rolando. t\u00e1 pesado demais, abaixo de qualquer cr\u00edtica. \u00e9 quase imposs\u00edvel se manter saud\u00e1vel acompanhando os acontecimentos deste pa\u00eds.", "lang": "pt", "id": "1177607241819742208"}, {"entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/kJjWYHe4Pd", "expanded_url": "https://twitter.com/GN_extended/status/1177634521807835142/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kJjWYHe4Pd", "media_key": "3_1177634505831698432"}, {"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/kJjWYHe4Pd", "expanded_url": "https://twitter.com/GN_extended/status/1177634521807835142/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kJjWYHe4Pd", "media_key": "3_1177634505831653378"}, {"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/kJjWYHe4Pd", "expanded_url": "https://twitter.com/GN_extended/status/1177634521807835142/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kJjWYHe4Pd", "media_key": "3_1177634505827520513"}, {"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/kJjWYHe4Pd", "expanded_url": "https://twitter.com/GN_extended/status/1177634521807835142/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kJjWYHe4Pd", "media_key": "3_1177634505827520512"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 82, "probability": 0.6562, "type": "Person", "normalized_text": "Maio"}, {"start": 86, "end": 99, "probability": 0.6298, "type": "Other", "normalized_text": "Doctor Strange"}, {"start": 101, "end": 128, "probability": 0.8437, "type": "Other", "normalized_text": "In the Multiverse of Madness"}, {"start": 139, "end": 148, "probability": 0.6659, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman"}, {"start": 160, "end": 168, "probability": 0.8307, "type": "Other", "normalized_text": "Spiderman"}, {"start": 183, "end": 199, "probability": 0.6504, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "author_id": "884185909368901633", "created_at": "2019-09-27T17:22:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 22, "like_count": 170, "quote_count": 23}, "edit_history_tweet_ids": ["1177634521807835142"], "text": "Revezamento de #1: Em 2021 teremos 4 grandes filmes de super-her\u00f3is seguidos.\n\nMaio: \u201cDoctor Strange:In the Multiverse of Madness\u201d\nJunho: \u201cThe Batman\u201d \nJulho: \u201cSpiderman 3\u201d \nAgosto: \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d\n\nQue ven\u00e7a a melhor! https://t.co/kJjWYHe4Pd", "lang": "pt", "id": "1177634521807835142"}, {"geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.7059, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 95, "end": 97, "probability": 0.4511, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}, {"start": 101, "end": 105, "probability": 0.7931, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 119, "end": 123, "probability": 0.7658, "type": "Person", "normalized_text": "Temer"}, {"start": 133, "end": 139, "probability": 0.7015, "type": "Person", "normalized_text": "JOESLEY"}, {"start": 173, "end": 191, "probability": 0.9516, "type": "Person", "normalized_text": "Alexandre de Moraes"}, {"start": 193, "end": 198, "probability": 0.8719, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 202, "end": 212, "probability": 0.9123, "type": "Person", "normalized_text": "Lewandovski"}, {"start": 242, "end": 247, "probability": 0.8061, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "876558652295061505", "created_at": "2019-09-28T15:58:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1177975871552004098"], "text": "Esse \u201cesc\u00e2ndalo\u201ddo Janot,vem por a N\u00da o q ocorre l\u00e1 em cima! Um mata e esfola!N\u00e3o esque\u00e7am q a PGR e Janot, derrubaram Temer junto c/JOESLEY!AgoraJanot \u201cconfessa\u201dvontades e Alexandre de Moraes,Gilmar e Lewandovski, podem fazer tudo? \u00c9 este o Brasil q Queremos?Ou se encobre+o Qu\u00ea?", "lang": "pt", "id": "1177975871552004098"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 51, "probability": 0.9714, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 62, "end": 66, "probability": 0.9535, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 69, "end": 76, "probability": 0.9535, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "author_id": "152090407", "created_at": "2019-09-26T22:01:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 122, "like_count": 1907, "quote_count": 46}, "edit_history_tweet_ids": ["1177342353343991808"], "text": "Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda del pueblo venezolano que quiere un cambio.\n\nSolo por regodearse es la mierda de tener la raz\u00f3n. Es ser demasiado poquito en la vida.", "lang": "es", "id": "1177342353343991808"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177986030726766592"}], "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/571dR7RXN6", "expanded_url": "https://twitter.com/TxrryMcginnis/status/1177986030726766592", "display_url": "twitter.com/TxrryMcginnis/\u2026"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8858, "type": "Person", "normalized_text": "Hulk"}]}, "author_id": "706339503473102848", "created_at": "2019-09-28T16:42:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1177987053730111495"], "text": "No voy a ir a pelear con the Hulk. https://t.co/571dR7RXN6", "lang": "es", "id": "1177987053730111495"}, {"entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/VZ1eQQGCNZ", "expanded_url": "https://twitter.com/Centraldcnauta/status/1177005816873979905/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VZ1eQQGCNZ", "media_key": "3_1177005756895379456"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/VZ1eQQGCNZ", "expanded_url": "https://twitter.com/Centraldcnauta/status/1177005816873979905/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VZ1eQQGCNZ", "media_key": "3_1177005789971718146"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 48, "probability": 0.9141, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 66, "end": 79, "probability": 0.8517, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 116, "end": 132, "probability": 0.7742, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 190, "end": 199, "probability": 0.9314, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 225, "end": 231, "probability": 0.7397, "type": "Person", "normalized_text": "Morbius"}, {"start": 264, "end": 274, "probability": 0.8202, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}], "hashtags": [{"start": 263, "end": 275, "tag": "BirdsOfPrey"}]}, "author_id": "1074468328163500033", "created_at": "2019-09-25T23:43:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 23, "like_count": 550, "quote_count": 81}, "edit_history_tweet_ids": ["1177005816873979905"], "text": "Tamb\u00e9m foi confirmado que o Coringa do Jared Leto vai aparecer em Aves de Rapina. \n\nEles usaram cenas n\u00e3o usadas de Esquadr\u00e3o Suicida junto com um dubl\u00ea de corpo para o longa. \n\nPois o ator Jared Leto estava ocupado filmando Morbius na mesma \u00e9poca da produ\u00e7\u00e3o de #BirdsOfPrey. https://t.co/VZ1eQQGCNZ", "lang": "pt", "id": "1177005816873979905"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/6Kyw8C4c4N", "expanded_url": "https://twitter.com/tmlnsnsounds/status/1177968181203193861/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6Kyw8C4c4N", "media_key": "3_1177968169677254657"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 34, "probability": 0.4215, "type": "Other", "normalized_text": "Larry \n\nEmpiezo"}, {"start": 40, "end": 45, "probability": 0.7407, "type": "Other", "normalized_text": "Bratva"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.6082, "type": "Other", "normalized_text": "LARRY"}]}, "author_id": "1079844501743529984", "created_at": "2019-09-28T15:27:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 43, "like_count": 88, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1177968181203193861"], "text": "Abro hilo de fanfic Larry \n\nEmpiezo yo: Bratva\n\n\u00a1LARRY IS REAL BI*CHES! \ud83d\udc99\ud83d\udc9a https://t.co/6Kyw8C4c4N", "lang": "es", "id": "1177968181203193861"}, {"entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/PF7chvcEEw", "expanded_url": "https://jornalggn.com.br/justica/gilmar-mendes-foi-avisado-ha-mais-de-um-ano-de-que-janot-planejou-mata-lo-diz-colunista/", "display_url": "jornalggn.com.br/justica/gilmar\u2026"}, {"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/V3krEpOnsq", "expanded_url": "https://twitter.com/MendesOnca/status/1177946453135810560/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/V3krEpOnsq", "media_key": "3_1177946448010326017"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 37, "probability": 0.9838, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar Mendes"}, {"start": 76, "end": 80, "probability": 0.7959, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "mentions": [{"start": 142, "end": 152, "username": "JornalGGN", "id": "1347385232"}]}, "author_id": "1487514031", "created_at": "2019-09-28T14:01:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177946453135810560"], "text": "UM PA\u00cdS QUE SE SUICIDOU\n\nGilmar Mendes foi avisado h\u00e1 mais de um ano de que Janot planejou mat\u00e1-lo, diz colunista https://t.co/PF7chvcEEw via @jornalggn https://t.co/V3krEpOnsq", "lang": "pt", "id": "1177946453135810560"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.9399, "type": "Person", "normalized_text": "BoJack"}]}, "author_id": "114884656", "created_at": "2019-09-28T00:45:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 11, "like_count": 90, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1177746129204596736"], "text": "Apuesto todos mis tazos a qu\u00e9 BoJack se suicida en el final de su serie.", "lang": "es", "id": "1177746129204596736"}, {"entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/CiWwbYHZBN", "expanded_url": "https://bit.ly/2nxQwBp", "display_url": "bit.ly/2nxQwBp", "status": 403, "unwound_url": "https://bit.ly/2nxQwBp"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 55, "probability": 0.8448, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 66, "end": 84, "probability": 0.6094, "type": "Place", "normalized_text": "Aeroporto do Gale\u00e3o"}, {"start": 111, "end": 122, "probability": 0.5388, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 138, "end": 145, "probability": 0.785, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "author_id": "45870897", "created_at": "2019-09-28T14:18:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 858, "reply_count": 89, "like_count": 4333, "quote_count": 16}, "edit_history_tweet_ids": ["1177950702561312768"], "text": "As duas maiores apreens\u00f5es de fuzis que ocorreram no Rio foram no Aeroporto do Gale\u00e3o e na casa de um amigo de Ronnie Lessa, assassino de Marielle, sem que um tiro sequer fosse disparado. A intelig\u00eancia poupa vidas e \u00e9 mais eficaz que essa guerra insana.\n\nhttps://t.co/CiWwbYHZBN", "lang": "pt", "id": "1177950702561312768"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177964367545020416"}], "author_id": "787772328", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "usuku", "id": "22755515"}]}, "created_at": "2019-09-28T15:35:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177970017809424385"], "in_reply_to_user_id": "22755515", "text": "@usuku Fabada cuenta como explosivo?", "lang": "es", "id": "1177970017809424385"}, {"entities": {"urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/wTjuwPPFb8", "expanded_url": "https://twitter.com/RogerioCorreia_/status/1177623421599006720/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/wTjuwPPFb8", "media_key": "7_1177623255684931584"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.5939, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 94, "end": 98, "probability": 0.7827, "type": "Person", "normalized_text": "A\u00e9cio"}, {"start": 148, "end": 152, "probability": 0.4273, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 218, "end": 223, "probability": 0.9314, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "245392082", "created_at": "2019-09-27T16:37:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 492, "reply_count": 40, "like_count": 963, "quote_count": 35}, "edit_history_tweet_ids": ["1177623421599006720"], "text": "Ou\u00e7a o \u00e1udio de Janot. Ele \u00e9 aquele procurador-geral a quem cansei de mandar den\u00fancias contra A\u00e9cio que depois eram \u201cesquecidas\u201d na gaveta. Tivesse Janot cumprido sua obriga\u00e7\u00e3o na \u00e9poca que fiz as den\u00fancias e talvez o Brasil n\u00e3o estivesse vivendo o pesadelo que vive hoje. https://t.co/wTjuwPPFb8", "lang": "pt", "id": "1177623421599006720"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177983979317796865"}], "entities": {"annotations": [{"start": 202, "end": 213, "probability": 0.781, "type": "Person", "normalized_text": "kevin espada"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "felipecor12", "id": "767403548472729600"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "viiiniciuuus", "id": "1065672111988068352"}, {"start": 27, "end": 37, "username": "falapredo", "id": "1441169984273616899"}]}, "author_id": "845371020345331712", "created_at": "2019-09-28T16:32:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177984341894422531"], "in_reply_to_user_id": "767403548472729600", "text": "@FelipeCor12 @viiiniciuuus @falapredo @globoesportecom eu to falando de futebol, arena, n\u00e3o trag\u00e9dia interna, seu verme microcef\u00e1lico. at\u00e9 pq se for por isso, eu poderia muito bem usar a morte do jovem kevin espada como argumento, j\u00e1 que at\u00e9 hoje os assassinos est\u00e3o por a\u00ed, livres..\n\nmas n\u00e3o, cara. eu tenho car\u00e1ter e respeito.", "lang": "pt", "id": "1177984341894422531"}, {"entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/NXyer16i2l", "expanded_url": "https://twitter.com/ALCALDIASIBATE/status/1177982509155569664/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NXyer16i2l", "media_key": "3_1177982478071582721"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/NXyer16i2l", "expanded_url": "https://twitter.com/ALCALDIASIBATE/status/1177982509155569664/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NXyer16i2l", "media_key": "3_1177982487387103233"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/NXyer16i2l", "expanded_url": "https://twitter.com/ALCALDIASIBATE/status/1177982509155569664/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NXyer16i2l", "media_key": "3_1177982494362210305"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/NXyer16i2l", "expanded_url": "https://twitter.com/ALCALDIASIBATE/status/1177982509155569664/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NXyer16i2l", "media_key": "3_1177982501463179269"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 101, "probability": 0.693, "type": "Other", "normalized_text": "Mario Gait\u00e1n Yanguas"}, {"start": 135, "end": 153, "probability": 0.5774, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Eduardo Guzm\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 263, "end": 277, "username": "SibateLuchito", "id": "213511562"}]}, "author_id": "180051612", "created_at": "2019-09-28T16:24:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177982509155569664"], "text": "\ud83d\udd6f\ufe0f\u26eaLa Secretar\u00eda de Salud y el programa de Intervenciones Colectivas del Hospital Mario Gait\u00e1n Yanguas por medio del p\u00e1rroco Municipal Luis Eduardo Guzm\u00e1n llevaron a cabo una eucarist\u00eda en conmemoraci\u00f3n al d\u00eda de la Salud Mental y Prevenci\u00f3n de Conducta Suicida. @SibateLuchito https://t.co/NXyer16i2l", "lang": "es", "id": "1177982509155569664"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177980563598315520"}], "entities": {"annotations": [{"start": 146, "end": 160, "probability": 0.7045, "type": "Organization", "normalized_text": "Pol\u00edcia Federal"}]}, "author_id": "1113581548597592064", "created_at": "2019-09-28T16:17:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177980565766774786"], "in_reply_to_user_id": "1113581548597592064", "text": "\ud83d\udc46 um cidad\u00e3o, que confessou que quase matou outro cidad\u00e3o em 2017 (!) tenha seu porte cassado, sua arma apreendida, seus im\u00f3veis vasculhados pela Pol\u00edcia Federal, seus computadores e celulares levados para per\u00edcia e que ele seja proibido de se aproximar a menos de 200 metros \ud83d\udc47", "lang": "pt", "id": "1177980565766774786"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 14, "probability": 0.2966, "type": "Organization", "normalized_text": "Tc"}, {"start": 42, "end": 54, "probability": 0.8954, "type": "Person", "normalized_text": "Victor Garc\u00eda"}, {"start": 97, "end": 111, "probability": 0.535, "type": "Person", "normalized_text": "Martin Vizcarra"}], "mentions": [{"start": 113, "end": 129, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 223, "end": 231, "username": "TC_Peru", "id": "269982019"}]}, "author_id": "471066200", "created_at": "2019-09-27T20:20:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 10, "like_count": 24, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1177679497317027845"], "text": "Ex Pdte. Del Tc y ex ministro de Justicia Victor Garc\u00eda Toma cuestiona el asesoramiento al Pdte. Martin Vizcarra @MartinVizcarraC en su opini\u00f3n no procede una cuesti\u00f3n de confianza para cambiar las reglas para elecci\u00f3n del @TC_Peru", "lang": "es", "id": "1177679497317027845"}, {"entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/5qkuGgpxIE", "expanded_url": "https://twitter.com/giuslit/status/1177838154893664256/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5qkuGgpxIE", "media_key": "3_1177838147662745600"}], "mentions": [{"start": 19, "end": 35, "username": "fattoquotidiano", "id": "52424550"}]}, "author_id": "589418956", "created_at": "2019-09-28T06:51:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 1, "like_count": 28, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177838154893664256"], "text": "E dove, se non sul @fattoquotidiano, si poteva dare spazio alla peggiore deriva forcaiola e da bar dello sport sull\u2019evasione?\nLa lotta all\u2019evasione non porta risorse ma riequilibra il carico fiscale DOPO averlo ridotto. Altrimenti \u00e8 solo suicida aumento di pressione fiscale. https://t.co/5qkuGgpxIE", "lang": "it", "id": "1177838154893664256"}, {"author_id": "2530052556", "entities": {"hashtags": [{"start": 3, "end": 13, "tag": "depresi\u00f3n"}, {"start": 87, "end": 100, "tag": "pensamientos"}, {"start": 139, "end": 149, "tag": "pesimismo"}, {"start": 230, "end": 243, "tag": "desesperanza"}]}, "created_at": "2019-09-27T15:57:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 3, "like_count": 217, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1177613236629323777"], "text": "La #depresi\u00f3n mayor tiene un importante componente cognitivo. Este est\u00e1 conformado por #pensamientos irracionales que extienden un halo de #pesimismo hacia el modo en el que nos proyectamos al futuro, alimentando una sensaci\u00f3n de #desesperanza que se asocia a la ideaci\u00f3n suicida.", "lang": "es", "id": "1177613236629323777"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177714211625082880"}], "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/7B7tliodmw", "expanded_url": "https://twitter.com/DanielaLima_/status/1177714211625082880", "display_url": "twitter.com/DanielaLima_/s\u2026"}]}, "author_id": "19667016", "created_at": "2019-09-28T01:39:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 113, "like_count": 765, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177759659979137024"], "text": "Apagou o tu\u00edte. Quem defendeu agora j\u00e1 pode pensar se pagou mico \u00e0 toa \ud83e\udd2f\ud83e\udd2f\ud83e\udd2f https://t.co/7B7tliodmw", "lang": "pt", "id": "1177759659979137024"}, {"entities": {"urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/DLSfORxCCh", "expanded_url": "https://twitter.com/DRLOVEMX/status/1177750840058290177", "display_url": "twitter.com/DRLOVEMX/statu\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "609d1bbc180f1434"}, "author_id": "5862772", "created_at": "2019-09-28T14:57:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 3, "like_count": 69, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1177960526158143488"], "text": "El coaching tratando de resolver un trastorno depresivo mayor con ideacion suicida. V\u00e9ase el video por unas 6 semanas hasta que la mandan con \u201cun especialista\u201d https://t.co/DLSfORxCCh", "lang": "es", "id": "1177960526158143488"}, {"author_id": "1113581548597592064", "created_at": "2019-09-28T16:17:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 3, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177980563598315520"], "text": "\ud83d\udca5 Em um inqu\u00e9rito sem objeto definido (!), criado por um juiz (!) que determinou que outro juiz \u00e0 sua escolha (!) cuidasse de investigar fake news contra ju\u00edzes (!), foi decidido pelo juiz do inqu\u00e9rito (!), de of\u00edcio (!), em um um tema n\u00e3o relacionado a fake news (!), que \ud83d\udc47", "lang": "pt", "id": "1177980563598315520"}, {"entities": {"urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/06QV0bDvlA", "expanded_url": "https://twitter.com/papelpop/status/1177787709416448000/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/06QV0bDvlA", "media_key": "3_1177787699157184514"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.9155, "type": "Person", "normalized_text": "Drake"}, {"start": 22, "end": 32, "probability": 0.8774, "type": "Other", "normalized_text": "Rock In Rio"}, {"start": 48, "end": 54, "probability": 0.9224, "type": "Person", "normalized_text": "Rihanna"}, {"start": 91, "end": 99, "probability": 0.7507, "type": "Other", "normalized_text": "Loud Tour"}, {"start": 112, "end": 114, "probability": 0.5311, "type": "Person", "normalized_text": "Rom"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.6462, "type": "Other", "normalized_text": "RockInRio"}], "mentions": [{"start": 59, "end": 69, "username": "multishow", "id": "9604032"}], "hashtags": [{"start": 129, "end": 139, "tag": "RockInRio"}]}, "author_id": "7751462", "created_at": "2019-09-28T03:30:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 346, "reply_count": 18, "like_count": 3133, "quote_count": 35}, "edit_history_tweet_ids": ["1177787709416448000"], "text": "Quem n\u00e3o tem Drake no Rock In Rio pode assistir Rihanna no @multishow. Que showz\u00e3o esse da Loud Tour, ali\u00e1s! \u2764\ufe0f Rom pom pom pom! #RockInRio https://t.co/06QV0bDvlA", "lang": "pt", "id": "1177787709416448000"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 12, "probability": 0.4733, "type": "Other", "normalized_text": "ufotable"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5394, "type": "Person", "normalized_text": "Rengoku"}, {"start": 103, "end": 111, "probability": 0.4459, "type": "Person", "normalized_text": "Muichirou"}, {"start": 114, "end": 120, "probability": 0.4036, "type": "Other", "normalized_text": "Shinobu"}, {"start": 138, "end": 146, "probability": 0.4003, "type": "Person", "normalized_text": "Yoshiwara"}]}, "author_id": "2966029779", "created_at": "2019-09-28T15:26:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177967806199074816"], "text": "Se a ufotable continuar adaptando de forma legal o mang\u00e1, n\u00e3o estarei preparada pros arcos do Rengoku, Muichirou, Shinobu e dos irm\u00e3os de Yoshiwara", "lang": "pt", "id": "1177967806199074816"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177661684774658048"}], "entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/Eif4IpeyW5", "expanded_url": "https://twitter.com/geglobo/status/1177661684774658048", "display_url": "twitter.com/geglobo/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 42, "probability": 0.6208, "type": "Person", "normalized_text": "richarlyson"}, {"start": 197, "end": 201, "probability": 0.9023, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}]}, "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "author_id": "170790973", "created_at": "2019-09-28T15:17:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1437, "reply_count": 17, "like_count": 6141, "quote_count": 25}, "edit_history_tweet_ids": ["1177965617149857792"], "text": "Velho toda vez que contratam os richarlyson em time de futebol ocorrem gritos homof\u00f3bicos da torcida advers\u00e1ria e at\u00e9 ataques dos pr\u00f3prios torcedores contra a contrata\u00e7\u00e3o. Enquanto isso, o goleiro Bruno saiu da cadeia direto pra um time. Ser lgbt n\u00e3o pode, matar a esposa sim https://t.co/Eif4IpeyW5", "lang": "pt", "id": "1177965617149857792"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 144, "end": 150, "probability": 0.5453, "type": "Other", "normalized_text": "Hashtag"}, {"start": 153, "end": 167, "probability": 0.7427, "type": "Other", "normalized_text": "PreguntaPaMissa"}, {"start": 217, "end": 223, "probability": 0.9717, "type": "Other", "normalized_text": "Youtube"}], "hashtags": [{"start": 152, "end": 168, "tag": "PreguntaPaMissa"}]}, "author_id": "157767109", "created_at": "2019-09-27T23:34:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 685, "reply_count": 5467, "like_count": 10199, "quote_count": 48}, "edit_history_tweet_ids": ["1177728284450316288"], "text": "Tenemos rato sin un buen video de preguntas extra\u00f1as ;D que les parece si hacemos otro? Ya saben la dinamica, hagan una pregunta extra\u00f1a con el Hashtag #PreguntaPaMissa y yo me encargar\u00e9 de responderla en un video de Youtube, sean creativos! GO GO GOO!", "lang": "es", "id": "1177728284450316288"}, {"entities": {"urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/mOjFNeeeov", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/brasilia/alexandre-de-moraes-determina-que-janot-mantenha-distancia-de-ate-200-metros-de-ministros-do-stf?utm_source=notification-mobile&utm_medium=notification#.XY6OF1XHVtc.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/bras\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/brasilia/alexandre-de-moraes-determina-que-janot-mantenha-distancia-de-ate-200-metros-de-ministros-do-stf?utm_source=notification-mobile&utm_medium=notification#.XY6OF1XHVtc.twitter"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 44, "probability": 0.9822, "type": "Person", "normalized_text": "Alexandre de Moraes"}, {"start": 60, "end": 64, "probability": 0.9189, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 119, "end": 121, "probability": 0.9206, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 24, "tag": "SoltemLulaImediatamente"}]}, "author_id": "180149692", "created_at": "2019-09-27T22:33:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 212, "reply_count": 76, "like_count": 691, "quote_count": 31}, "edit_history_tweet_ids": ["1177712777529561088"], "text": "#SoltemLulaImediatamente\n\nAlexandre de Moraes determina que Janot mantenha dist\u00e2ncia de at\u00e9 200 metros de ministros do STF https://t.co/mOjFNeeeov", "lang": "pt", "id": "1177712777529561088"}, {"entities": {"urls": [{"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/GqVFIhIkal", "expanded_url": "https://twitter.com/campsoscar/status/1177670651529682944/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GqVFIhIkal", "media_key": "3_1177670645905162240"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.9772, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 113, "end": 116, "probability": 0.72, "type": "Place", "normalized_text": "Egeo"}]}, "author_id": "85436344", "created_at": "2019-09-27T19:45:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2840, "reply_count": 112, "like_count": 5223, "quote_count": 46}, "edit_history_tweet_ids": ["1177670651529682944"], "text": "Si cada a\u00f1o mueren m\u00e1s de 5.000 ni\u00f1os ahogados en Europa, poco nos importa que hoy hayan muerto al menos 5 en el Egeo. Si vigilamos las playas espa\u00f1olas para que no ocurra, \u00bfpor qu\u00e9 no deber\u00edamos  proteger este mar si ya sabemos lo que ocurrir\u00e1 en cualquier momento? https://t.co/GqVFIhIkal", "lang": "es", "id": "1177670651529682944"}, {"entities": {"urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/Ei8U1egonM", "expanded_url": "https://twitter.com/carneiromateuss/status/1177972957764866048/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ei8U1egonM", "media_key": "3_1177972932372508672"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.5859, "type": "Organization", "normalized_text": "Santos Dumont"}]}, "author_id": "2743796222", "created_at": "2019-09-28T15:46:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177972957764866048"], "text": "Santos Dumont quando criou o avi\u00e3o n\u00e3o achou que iam matar pessoas.\nEle se matou.\n\nDiferente dele:\nEu v\u00f4 MATA VCS se eu ver algu\u00e9m se xingando com esse termo ou por causa dele. https://t.co/Ei8U1egonM", "lang": "pt", "id": "1177972957764866048"}, {"entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/ae607505tA", "expanded_url": "https://wp.me/p7qnr3-dxvF", "display_url": "wp.me/p7qnr3-dxvF"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.4391, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}]}, "author_id": "17715048", "created_at": "2019-09-28T13:58:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 176, "like_count": 453, "quote_count": 34}, "edit_history_tweet_ids": ["1177945651381964800"], "text": "Subprocurador pede cassa\u00e7\u00e3o da aposentadoria de Janot https://t.co/ae607505tA", "lang": "pt", "id": "1177945651381964800"}, {"author_id": "72867342", "created_at": "2019-09-28T00:15:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 1, "like_count": 183, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1177738546070933504"], "text": "Uma menina de 16 anos fala que n\u00e3o quer que o mundo acabe e o mundo responde com difama\u00e7\u00f5es.\n\nUm est\u00fadio faz um filme sobre um vil\u00e3o fict\u00edcio e precisa ficar falando que n\u00e3o \u00e9 um modelo a se seguir.\n\nUm ex-procurador disse que quase matou um juiz.\n\nTem dias que d\u00e1 des\u00e2nimo viver.", "lang": "pt", "id": "1177738546070933504"}, {"geo": {"place_id": "5722ff20ba67083b"}, "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.524, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}]}, "author_id": "727130698021261313", "created_at": "2019-09-28T01:28:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3405, "reply_count": 1493, "like_count": 29581, "quote_count": 256}, "edit_history_tweet_ids": ["1177756911426514944"], "text": "Trag\u00e9dia grega: Janot n\u00e3o matou e suicidou-se.", "lang": "pt", "id": "1177756911426514944"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177972876772855810"}], "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "author_id": "39628654", "entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 24, "username": "pedro_sindico", "id": "1168905317935198208"}, {"start": 25, "end": 39, "username": "belamartins72", "id": "307649595"}]}, "created_at": "2019-09-28T15:47:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177973159108251648"], "in_reply_to_user_id": "3008059463", "text": "@pokoyo76 @pedro_sindico @belamartins72 N\u00e3o acho n\u00e3o. Eu tenho certeza.", "lang": "pt", "id": "1177973159108251648"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177973102258659329"}], "author_id": "815689384863367168", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "oller_yan", "id": "2850662781"}]}, "created_at": "2019-09-28T15:50:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177973750341525505"], "in_reply_to_user_id": "2850662781", "text": "@Oller_Yan Va segu\u00ed", "lang": "es", "id": "1177973750341525505"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/Pr807ASLlh", "expanded_url": "https://twitter.com/sabrimaggioni/status/1177631471005306880/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Pr807ASLlh", "media_key": "3_1177631456899850240"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "Tiburtina"}, {"start": 11, "end": 25, "tag": "StaseraItalia"}, {"start": 87, "end": 103, "tag": "DrittoeRovescio"}, {"start": 240, "end": 251, "tag": "Immigrants"}, {"start": 269, "end": 280, "tag": "terrorismo"}]}, "author_id": "1063628538", "created_at": "2019-09-27T17:09:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 3, "like_count": 61, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177631471005306880"], "text": "#Tiburtina\n#StaseraItalia\nCongolese aggredisce vigilantes\ngli ruba pistola\nsi suicida\n\n#DrittoeRovescio\nCongolese aggredisce vigilantes\ngli ruba pistola\nscappa\ncade\nparte colpo accidentale\nmuore\ngli trovano in tasca 3 coltelli\n\nCensura pro #Immigrants colpisce ancora\n\n#terrorismo https://t.co/Pr807ASLlh", "lang": "it", "id": "1177631471005306880"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1126685684222185476"}], "entities": {"urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/MxA2oYHFCc", "expanded_url": "https://twitter.com/ITACoisaBR/status/1126686844584808449/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MxA2oYHFCc", "media_key": "16_1126686711390646272"}]}, "author_id": "1022664750524715008", "created_at": "2019-05-10T03:14:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 1, "like_count": 86, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1126686844584808449"], "in_reply_to_user_id": "1022664750524715008", "text": "2\u00ba - Sempre que ocorre uma trag\u00e9dia ele retorna. Como se o mal atra\u00edsse o pr\u00f3prio mal.\n\nE isso acontece exatamente desde 1851, segundo o livro. Quando um homem envenenou sua pr\u00f3pria fam\u00edlia e depois se matou. https://t.co/MxA2oYHFCc", "lang": "pt", "id": "1126686844584808449"}, {"author_id": "1113094855281008641", "created_at": "2019-09-28T15:25:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9089, "reply_count": 5674, "like_count": 48201, "quote_count": 1132}, "edit_history_tweet_ids": ["1177967633368571904"], "text": "Leio na imprensa que ju\u00edzes est\u00e3o deixando de decretar a pris\u00e3o preventiva de assaltantes de bancos e traficantes de drogas por receio de serem punidos pela nova lei de abuso de autoridade e ap\u00f3s a derrubada dos vetos do Presidente.", "lang": "pt", "id": "1177967633368571904"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177945317129347072"}], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 44, "probability": 0.422, "type": "Organization", "normalized_text": "TC"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "saldelsol", "id": "52137645"}]}, "author_id": "2594077129", "created_at": "2019-09-28T14:23:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 156, "reply_count": 147, "like_count": 467, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1177951978376355841"], "in_reply_to_user_id": "52137645", "text": "@saldelsol Recomponer en forma oportuna un TC con  mandato vencido no es apresurado, es cumplir la ley. La elecci\u00f3n por invitaci\u00f3n suele ser r\u00e1pida; se ha hecho as\u00ed desde hace m\u00e1s de 2 d\u00e9cadas sin cuestionamientos", "lang": "es", "id": "1177951978376355841"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 27, "probability": 0.9606, "type": "Person", "normalized_text": "Fernando Diniz"}, {"start": 114, "end": 125, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Mano Menezes"}], "mentions": [{"start": 53, "end": 64, "username": "SaoPauloFC", "id": "24920669"}, {"start": 100, "end": 110, "username": "Palmeiras", "id": "46104914"}]}, "author_id": "41358085", "created_at": "2019-09-28T10:59:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 64, "like_count": 325, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1177900757569474560"], "text": "A rejei\u00e7\u00e3o de Fernando Diniz por parte da torcida do @SaoPauloFC \u00e9 similar \u00e0 rejei\u00e7\u00e3o da torcida do @palmeiras ao Mano Menezes quando foi apresentado, vamos aguardar resultados, n\u00e3o vejo + palmeirenses reclamando, entendedores entender\u00e3o, \u00f3timo s\u00e1bado \u00e0 todos", "lang": "pt", "id": "1177900757569474560"}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/89krkVj5zb", "expanded_url": "https://www.telecinco.es/informativos/sociedad/nino-balcon-suicida-maltrato-padres_18_2825295273.html", "display_url": "telecinco.es/informativos/s\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.telecinco.es/informativos/sociedad/nino-balcon-suicida-maltrato-padres_18_2825295273.html"}]}, "author_id": "16514160", "created_at": "2019-09-28T13:56:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 3, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177945087050842112"], "text": "Los padres golpearon al ni\u00f1o por tener roto su uniforme escolar  https://t.co/89krkVj5zb", "lang": "es", "id": "1177945087050842112"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177969754935566343"}], "author_id": "3008059463", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Abruxatasolta7", "id": "39628654"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "pedro_sindico", "id": "1168905317935198208"}, {"start": 31, "end": 45, "username": "belamartins72", "id": "307649595"}]}, "created_at": "2019-09-28T15:39:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177971124015161349"], "in_reply_to_user_id": "39628654", "text": "@Abruxatasolta7 @pedro_sindico @belamartins72 Ue cara e verdade algu\u00e9m da  fam\u00edlia se esfor\u00e7ou muito pra fazer a fam\u00edlia rica", "lang": "pt", "id": "1177971124015161349"}, {"author_id": "2247307094", "created_at": "2019-09-28T14:45:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 575, "reply_count": 128, "like_count": 1454, "quote_count": 40}, "edit_history_tweet_ids": ["1177957488940863489"], "text": "Si un juez expresa ser anti un grupo socia, pol\u00edtico, o una persona o sus ideas, cae en prejuicio, tiene un sesgo de personalidad que lo har\u00e1 proclive a decidir contra la persona. Esa p\u00e9rdida de imparcialidad lleva a que el juez carezca de competencia para participar en proceso.", "lang": "es", "id": "1177957488940863489"}, {"entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/F7nWYBmr3e", "expanded_url": "https://twitter.com/LulaOficial/status/1177969463032864768/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/F7nWYBmr3e", "media_key": "7_1177963509981892608"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 44, "probability": 0.8833, "type": "Person", "normalized_text": "LulaInocente"}, {"start": 47, "end": 55, "probability": 0.855, "type": "Person", "normalized_text": "LulaLivre"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 17, "tag": "Mutir\u00e3oLulaLivre"}, {"start": 32, "end": 45, "tag": "LulaInocente"}, {"start": 46, "end": 56, "tag": "LulaLivre"}]}, "author_id": "2670726740", "created_at": "2019-09-28T15:33:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 716, "reply_count": 114, "like_count": 2997, "quote_count": 59}, "edit_history_tweet_ids": ["1177969463032864768"], "text": "#Mutir\u00e3oLulaLivre por todo  \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \n#LulaInocente #LulaLivre https://t.co/F7nWYBmr3e", "lang": "es", "id": "1177969463032864768"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177755884191043584"}], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 57, "probability": 0.88, "type": "Person", "normalized_text": "Alan 85"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "danymo1976", "id": "732159785307508736"}]}, "author_id": "55704833", "created_at": "2019-09-28T01:26:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177756457003036678"], "in_reply_to_user_id": "732159785307508736", "text": "@danymo1976 Debe ser el peor presidente despu\u00e9s de Alan 85....un desastre....me quedo corto...", "lang": "es", "id": "1177756457003036678"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177879396130140161"}], "author_id": "1024654788192071680", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ErinaceusFrance", "id": "905845132204892162"}]}, "created_at": "2019-09-28T15:13:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177964645988143108"], "in_reply_to_user_id": "905845132204892162", "text": "@ErinaceusFrance J' ai plusieurs h\u00e9rissons qui nichent dans le jardin.\nLe patron on l' appelle Jojo , on ne les voit que rarement de nuit. Une discr\u00e9tion totale. Petites cabanes pour l' hiver et un peu de croquettes pour chats, de l' eau et \u00e7a se d\u00e9brouille. Spectacle assur\u00e9 pour notre matou !", "lang": "fr", "id": "1177964645988143108"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177965286588403712"}], "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 70, "probability": 0.8596, "type": "Organization", "normalized_text": "FMI"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 26, "username": "FernyAttme", "id": "547180081"}, {"start": 27, "end": 36, "username": "CALLLUIS", "id": "345876232"}, {"start": 37, "end": 53, "username": "Inversor_pacien", "id": "1078420825764777984"}]}, "author_id": "382015561", "created_at": "2019-09-28T15:23:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177966984241303552"], "in_reply_to_user_id": "78688464", "text": "@droblopuntoes @FernyAttme @CALLLUIS @Inversor_pacien No critica al FMI, dice o entiendo yo, que la clase pol\u00edtica sabia que hab\u00eda una mierda.. y pasaron \"sutilmente\" el problema a la poblaci\u00f3n. A\u00f1ado que como siempre la inflaci\u00f3n y la deuda en quien recae es en los trabajadores y ahorradores, no tanto en quien crea el agujero.", "lang": "es", "id": "1177966984241303552"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177859249390665728"}], "author_id": "294037841", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "juantorreslopez", "id": "110403389"}]}, "created_at": "2019-09-28T15:30:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177968934370328576"], "in_reply_to_user_id": "110403389", "text": "@juantorreslopez No hay mejor definici\u00f3n del \"fetichismo del centro y la tecnocracia\" que este art\u00edculo.\n\nTodo en nombre de una supuesta estabilidad que no es m\u00e1s que los de siempre pudiendo hacer negocios como siempre sin ser molestados.\n\nNo entienden que estamos a los pies del abismo y que...", "lang": "es", "id": "1177968934370328576"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177950548244475904"}], "author_id": "224876936", "created_at": "2019-09-28T15:30:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177968953332600832"], "in_reply_to_user_id": "936081625519181824", "text": "@Hec_RavelG Por un momento me lo cre\u00ed. Casi me da un infarto xD", "lang": "es", "id": "1177968953332600832"}, {"entities": {"urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/uKPgWmElxa", "expanded_url": "https://twitter.com/HowToGetAwayABC/status/1177463318799241216/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/uKPgWmElxa", "media_key": "13_1177463147826827264"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 18, "tag": "WhoKilledAnnalise"}, {"start": 19, "end": 26, "tag": "HTGAWM"}]}, "author_id": "2463499796", "created_at": "2019-09-27T06:01:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3486, "reply_count": 1683, "like_count": 10641, "quote_count": 18000}, "edit_history_tweet_ids": ["1177463318799241216"], "text": "#WhoKilledAnnalise\n#HTGAWM https://t.co/uKPgWmElxa", "lang": "qme", "id": "1177463318799241216"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177914034420617216"}], "entities": {"annotations": [{"start": 204, "end": 210, "probability": 0.9671, "type": "Person", "normalized_text": "Errejon"}, {"start": 225, "end": 231, "probability": 0.9803, "type": "Organization", "normalized_text": "Podemos"}, {"start": 242, "end": 248, "probability": 0.9551, "type": "Organization", "normalized_text": "Podemos"}, {"start": 272, "end": 278, "probability": 0.9721, "type": "Person", "normalized_text": "Errejon"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "aparapordedesde", "id": "1397681888"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "agmandres1", "id": "921707935486693376"}, {"start": 29, "end": 38, "username": "Ivanasel", "id": "148872454"}, {"start": 39, "end": 50, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 51, "end": 59, "username": "juralde", "id": "69060709"}]}, "author_id": "488474011", "created_at": "2019-09-28T14:37:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177955594088660992"], "in_reply_to_user_id": "1397681888", "text": "@aparapordedesde @agmandres1 @Ivanasel @MonederoJC @juralde eso no es deslealtad, si est\u00e1s en un partido (el que sea) y no cumple tus expectativas ideol\u00f3gicas lo l\u00f3gico y honrado es abandonarlo \ncreo que Errejon no ha dejado Podemos, ha sido Podemos quien ha abandonado a Errejon (y a otros muchos)", "lang": "es", "id": "1177955594088660992"}, {"entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/kv5084RUo8", "expanded_url": "https://twitter.com/heylaliter/status/1177967082476118016/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kv5084RUo8", "media_key": "3_1177967072757854208"}]}, "author_id": "3321584170", "created_at": "2019-09-28T15:23:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1177967082476118016"], "text": "Este debe ser el pelado ese q matan no? https://t.co/kv5084RUo8", "lang": "es", "id": "1177967082476118016"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177882912752058368"}], "geo": {"place_id": "5722ff20ba67083b"}, "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 71, "probability": 0.6579, "type": "Other", "normalized_text": "Youtubers"}]}, "author_id": "3044633675", "created_at": "2019-09-28T15:13:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177964661746085888"], "in_reply_to_user_id": "859210725251846145", "text": "@marynrock A frase \u00e9 bem simples de entender, estou falando de Youtubers esquerdistas, e nem eles deram aten\u00e7\u00e3o \u00e0 esse bandido que voc\u00ea \u201dACHA\" que eu estou passando pano. O que quis dizer \u00e9 simples: CADEIA NELE, mas dizer q to passando pano para uma not\u00edcia que nem teve difus\u00e3o? \u00c9 for\u00e7ar d+", "lang": "pt", "id": "1177964661746085888"}, {"entities": {"urls": [{"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/5iJVvBtFxb", "expanded_url": "https://bit.ly/2no3hhR", "display_url": "bit.ly/2no3hhR"}, {"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/sUphzZdaYo", "expanded_url": "https://twitter.com/JotaInfo/status/1177703165854179328/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sUphzZdaYo", "media_key": "3_1177703161794121734"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.63, "type": "Organization", "normalized_text": "Pol\u00edcia Federal"}, {"start": 67, "end": 79, "probability": 0.5047, "type": "Person", "normalized_text": "Rodrigo Janot"}, {"start": 111, "end": 129, "probability": 0.9593, "type": "Person", "normalized_text": "Alexandre de Moraes"}]}, "author_id": "2597576840", "created_at": "2019-09-27T21:54:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 28, "like_count": 178, "quote_count": 34}, "edit_history_tweet_ids": ["1177703165854179328"], "text": "Pol\u00edcia Federal faz busca e apreens\u00e3o em domic\u00edlio e escrit\u00f3rio de Rodrigo Janot. Leia a \u00edntegra da decis\u00e3o de Alexandre de Moraes que autorizou a medida https://t.co/5iJVvBtFxb https://t.co/sUphzZdaYo", "lang": "pt", "id": "1177703165854179328"}, {"author_id": "42172973", "created_at": "2019-09-27T22:37:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 3, "like_count": 40, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177713863871094789"], "text": "No entiendo a la clase media colombiana ni su defensa suicida del 'statu quo'.", "lang": "es", "id": "1177713863871094789"}, {"entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/1Mz48b3z2Y", "expanded_url": "https://painel.blogfolha.uol.com.br/2019/09/28/inaceitavel-diz-novo-pgr-sobre-atitude-de-janot/?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=comptw", "display_url": "painel.blogfolha.uol.com.br/2019/09/28/ina\u2026"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 26, "probability": 0.352, "type": "Other", "normalized_text": "PGR"}, {"start": 45, "end": 49, "probability": 0.5966, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}]}, "author_id": "67743025", "created_at": "2019-09-28T14:55:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 6, "like_count": 72, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1177959972832976897"], "text": "\u2018Inaceit\u00e1vel\u2019, diz novo PGR sobre atitude de Janot https://t.co/1Mz48b3z2Y", "lang": "pt", "id": "1177959972832976897"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177342353343991808"}], "author_id": "61568671", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}]}, "created_at": "2019-09-28T15:13:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177964549435269120"], "in_reply_to_user_id": "152090407", "text": "@emiliailq Af\u00e1n suicida ? No me jodas!! La historia los embarra a ellos de mierda , su  falta de lealtad hacia la gente que puso sus esperanzas en ellos. Y cada uno prefiri\u00f3 sus intereses dej\u00e1ndonos hu\u00e9rfanos de futuro y una desesperanza m\u00e1s grande, se homogenizan con la mierda!", "lang": "es", "id": "1177964549435269120"}, {"entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/8WgLRWk6CA", "expanded_url": "https://twitter.com/ErinaceusFrance/status/1177879396130140161/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8WgLRWk6CA", "media_key": "3_1177879390614642688"}], "hashtags": [{"start": 164, "end": 169, "tag": "D\u00e9d\u00e9"}]}, "author_id": "905845132204892162", "created_at": "2019-09-28T09:35:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 5, "like_count": 85, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1177879396130140161"], "text": "Et, puisque c'est le week-end et tout le monde est d\u00e9tendu, pensez que les centres de faune sauvage (surtout les plus petits) ont besoin de vos dons pour exister. \n#D\u00e9d\u00e9 savait le dire mieux que moi avant de retourner, gr\u00e2ce \u00e0 vous, \u00e0 la vie sauvage. https://t.co/8WgLRWk6CA", "lang": "fr", "id": "1177879396130140161"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177562459168808961"}], "entities": {"urls": [{"start": 306, "end": 329, "url": "https://t.co/3yF2243VKX", "expanded_url": "https://twitter.com/panarquia1/status/1177596993243365376/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3yF2243VKX", "media_key": "3_1177596942064504833"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 53, "probability": 0.4614, "type": "Organization", "normalized_text": "PGDR"}, {"start": 252, "end": 256, "probability": 0.8715, "type": "Person", "normalized_text": "Teori"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "evelisecouto", "id": "31294463"}, {"start": 14, "end": 22, "username": "bhethyb", "id": "1108692938673061889"}, {"start": 23, "end": 35, "username": "jornalextra", "id": "24802340"}]}, "author_id": "1068172676420771840", "created_at": "2019-09-27T14:52:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177596993243365376"], "in_reply_to_user_id": "31294463", "text": "@evelisecouto @bhethyb @jornalextra Se o chefe do PGDR tentou matar um membro do supremo a sangue frio, e s\u00f3 n\u00e3o fez por ser dedo duro! Imagina o que fariam com um que iria barrar essa m\u00e1fia toda antes do golpe se concretizar! A pergunta....Quem matou Teori deixou de ser apenas uma teoria, virou um fato! https://t.co/3yF2243VKX", "lang": "pt", "id": "1177596993243365376"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177962672232550401"}], "author_id": "15210681", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "fsouzajrJuca", "id": "206626019"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "cosmerondo", "id": "8837552"}, {"start": 26, "end": 41, "username": "MrWagnerCabral", "id": "346318509"}]}, "created_at": "2019-09-28T15:07:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177963086810144768"], "in_reply_to_user_id": "206626019", "text": "@fsouzajrJuca @cosmerondo @MrWagnerCabral N\u00e3o sei se viol\u00eancia dom\u00e9stica, nesse caso, \u00e9 diferencial, pois foi tudo hipot\u00e9tico, palavras, nenhuma viol\u00eancia f\u00edsica consumada. 2 Janot por a\u00ed advogando armado continuaria convivendo com toda a classe, inclusive ministros", "lang": "pt", "id": "1177963086810144768"}, {"author_id": "2899370716", "created_at": "2019-09-28T03:58:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177794578906324993"], "text": "depressao s\u00f3 tem import\u00e2ncia quando algu\u00e9m pr\u00f3ximo se suicida\ud83d\udc4d\ud83c\udffd", "lang": "pt", "id": "1177794578906324993"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177807025209843714"}], "entities": {"urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/Cf6qRMWpGK", "expanded_url": "https://twitter.com/Politica_LR/status/1177807025209843714", "display_url": "twitter.com/Politica_LR/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 111, "end": 124, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}]}, "author_id": "3171735557", "created_at": "2019-09-28T15:03:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177961950745174016"], "text": "Esa es la herencia del suicida cobarde, una organizaci\u00f3n criminal que amenaza a los testigos de su corrupci\u00f3n. @APRA_Oficial https://t.co/Cf6qRMWpGK", "lang": "es", "id": "1177961950745174016"}, {"entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/82LY0TFRMw", "expanded_url": "http://bit.ly/2nkrnKu", "display_url": "bit.ly/2nkrnKu"}, {"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/rBi9dWKOwm", "expanded_url": "https://twitter.com/TerraEsportesBR/status/1177740567998029824/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rBi9dWKOwm", "media_key": "3_1177740545097191424"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.7921, "type": "Person", "normalized_text": "Ded\u00e9"}, {"start": 33, "end": 44, "probability": 0.9754, "type": "Person", "normalized_text": "Rog\u00e9rio Ceni"}, {"start": 49, "end": 56, "probability": 0.9015, "type": "Organization", "normalized_text": "Cruzeiro"}]}, "author_id": "40051349", "created_at": "2019-09-28T00:23:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1177740567998029824"], "text": "Ded\u00e9 nega trabalho para derrubar Rog\u00e9rio Ceni no Cruzeiro &gt; https://t.co/82LY0TFRMw https://t.co/rBi9dWKOwm", "lang": "pt", "id": "1177740567998029824"}], "places": [{"full_name": "Porto Alegre, Brasil", "id": "894146230dd1d42d"}, {"full_name": "Paulo Afonso, Brasil", "id": "2dd27af685bce4bb"}, {"full_name": "Arnedo, Espa\u00f1a", "id": "ac49f74141c27889"}, {"full_name": "Chapec\u00f3, Brasil", "id": "84f19b30bbc69b59"}, {"full_name": "Fortaleza, Brasil", "id": "d16815010421ff73"}, {"full_name": "San Juan, Puerto Rico", "id": "547fe91108bd744c"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "\u0915\u094b\u0932\u0915\u093e\u0924\u093e, \u092d\u093e\u0930\u0924", "id": "70957ac3123b3249"}, {"full_name": "Bras\u00edlia, Brasil", "id": "5722ff20ba67083b"}]}, "errors": [{"value": "1020886891158278144", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1020886891158278144].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1020886891158278144", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1177813324668518400", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1177813324668518400].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1177813324668518400", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "703978147251920896", "value": "703978147251920896", "detail": "User has been suspended: [703978147251920896].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1177932064752099328", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1177932064752099328", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1177932064752099328].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "3192240123", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [3192240123].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3192240123", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1177972493556097024", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1177972493556097024].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1177972493556097024", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1064847357953667072", "value": "1064847357953667072", "detail": "User has been suspended: [1064847357953667072].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1178015986659840001", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1178015986659840001", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1178015986659840001].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993894959760789504", "value": "993894959760789504", "detail": "User has been suspended: [993894959760789504].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1177989169035042816", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1177989169035042816", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1177989169035042816].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "20282000", "value": "20282000", "detail": "User has been suspended: [20282000].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1177793602312949760", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1177793602312949760", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1177793602312949760].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3984632307", "value": "3984632307", "detail": "User has been suspended: [3984632307].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1178000089068912640", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1178000089068912640", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1178000089068912640].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1177784868236869638", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1177784868236869638", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1177784868236869638].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "961981608898244613", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [961981608898244613].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "961981608898244613", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1178011437404475394", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1178011437404475394].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1178011437404475394", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1124386093766447105", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1124386093766447105].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1124386093766447105", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1178005524174032897", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1178005524174032897].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1178005524174032897", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1178007978307444737", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1178007978307444737", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1178007978307444737].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1178008049983860737", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1178008049983860737", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1178008049983860737].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "922600526809829376", "value": "922600526809829376", "detail": "User has been suspended: [922600526809829376].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1177992937139003392", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1177992937139003392", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1177992937139003392].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1178001630735810561", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1178001630735810561", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1178001630735810561].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1177999656917327873", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1177999656917327873", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1177999656917327873].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "716740848776556544", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [716740848776556544].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "716740848776556544", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1177989837707763712", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1177989837707763712].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1177989837707763712", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2779514904", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2779514904].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2779514904", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1177659985079128064", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1177659985079128064].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1177659985079128064", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1177991097852862465", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1177991097852862465", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1177991097852862465].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "313017276", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [313017276].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "313017276", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1177982982310772737", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1177982982310772737].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1177982982310772737", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1177608353234739200", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1177608353234739200].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1177608353234739200", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1177968715750690817", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1177968715750690817", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1177968715750690817].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1043604297601179650", "value": "1043604297601179650", "detail": "User has been suspended: [1043604297601179650].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1177982883660627968", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1177982883660627968", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1177982883660627968].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "2282718440", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2282718440].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2282718440", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1177979954522415104", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1177979954522415104].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1177979954522415104", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1134123660254613504", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1134123660254613504].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1134123660254613504", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1177957012082167808", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1177957012082167808].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1177957012082167808", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1173033459478142978", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1173033459478142978].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1173033459478142978", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1177973645542612993", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1177973645542612993].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1177973645542612993", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1116131932427960320", "value": "1116131932427960320", "detail": "User has been suspended: [1116131932427960320].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1177967283534086144", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1177967283534086144", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1177967283534086144].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "235714568", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [235714568].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "235714568", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1177962436512665600", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1177962436512665600].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1177962436512665600", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2210545814", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2210545814].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2210545814", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1177964577134403585", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1177964577134403585].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1177964577134403585", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1177964882995679232", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1177964882995679232].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1177964882995679232", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1178022941617004544", "oldest_id": "1177963277009215488", "result_count": 448, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm61bay123fkhmr1b1upi3kgs3bel"}}