{"data": [{"author_id": "107109624", "created_at": "2019-11-02T19:35:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1190713987769524224", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190713987769524224"]}, {"author_id": "156513673", "created_at": "2019-11-02T19:34:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1190713896673431552", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190713896673431552"]}, {"author_id": "2565998461", "created_at": "2019-11-02T19:34:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1190713837646831616", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190713837646831616"]}, {"author_id": "1187825377567297542", "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/22QtEqEKM9", "expanded_url": "https://www.larepublica.net/noticia/campana-aqui-estoy-le-da-tips-para-ayudar-a-personas-con-riesgo-suicida", "display_url": "larepublica.net/noticia/campan\u2026"}, {"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/7kbvxxoits", "expanded_url": "https://twitter.com/La_Republica/status/1190682734013886464/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7kbvxxoits", "media_key": "3_1190316027013423105"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "La_Republica", "id": "50475393"}]}, "created_at": "2019-11-02T19:34:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190682734013886464"}], "id": "1190713739802218497", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @La_Republica: Campa\u00f1a \u201cAqu\u00ed estoy\u201d le da tips para ayudar a personas con riesgo suicida\nhttps://t.co/22QtEqEKM9 https://t.co/7kbvxxoits", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190713739802218497"]}, {"author_id": "983051994356158464", "entities": {"urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/trjCCbLoUg", "expanded_url": "https://twitter.com/ObservadorAcui1/status/1190713387539484674/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/trjCCbLoUg", "media_key": "3_1190713376789413890"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "CMEDINACEA", "id": "157985884"}, {"start": 24, "end": 40, "username": "joseantoniokast", "id": "123955962"}]}, "created_at": "2019-11-02T19:32:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190639131585589249"}], "id": "1190713387539484674", "in_reply_to_user_id": "157985884", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@CMEDINACEA @franc_wish @joseantoniokast Aprovechemos el impulso y botemos la del borracho suicida cobarde q dividi\u00f3 el pais para siempre https://t.co/trjCCbLoUg", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190713387539484674"]}, {"author_id": "461487290", "created_at": "2019-11-02T19:32:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1190713274570084352", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190713274570084352"]}, {"author_id": "49377563", "created_at": "2019-11-02T19:32:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190706641534160896"}], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 80, "probability": 0.9603, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eldestapeweb", "id": "2792557771"}]}, "id": "1190713267305533440", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @eldestapeweb: Importante cient\u00edfico cuestion\u00f3 la pol\u00edtica de ciencia de Macri: \"Es suicida atacar la investigaci\u00f3n\"\n\nhttps://t.co/2w5HQ\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190713267305533440"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 229, "end": 256, "tag": "PovoNasRuasContraBolsonaro"}, {"start": 257, "end": 276, "tag": "QuemEstavaNaCasa58"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/BNYx37Xf1i", "expanded_url": "https://twitter.com/EstevamReboucas/status/1190713161592320007/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BNYx37Xf1i", "media_key": "3_1190713141761597441"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.9687, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 88, "end": 93, "probability": 0.9265, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "1006661818121670657", "created_at": "2019-11-02T19:31:54.000Z", "id": "1190713161592320007", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "O Brasil est\u00e1 sendo dirigido por genocidas. Em rota de colis\u00e3o, o  desastre pol\u00edtico no Brasil \u00e9 culpa de todo passageiro dessa viagem  suicida, que subiu a bordo, apertou o cinto, sabendo que embarcava numa   viagem sem piloto. #PovoNasRuasContraBolsonaro #QuemEstavaNaCasa58 https://t.co/BNYx37Xf1i", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190713161592320007"]}, {"author_id": "705436129248616448", "created_at": "2019-11-02T19:31:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 141, "end": 144, "probability": 0.4984, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "id": "1190713078779957248", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "E o meu tio que sofria com depress\u00e3o se matou hoje de manh\u00e3! Bah que triste, saber que ainda tem gente que fala que depress\u00e3o \u00e9 s\u00f3 frescura! Deus o receba de bra\u00e7os abertos!\ud83d\ude2a\ud83d\ude11", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190713078779957248"]}, {"author_id": "1009238676495327232", "created_at": "2019-11-02T19:31:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190684970072838146"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 84, "probability": 0.8539, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ro_moller", "id": "1397783531414228997"}]}, "id": "1190713069850308616", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Ro_Moller: Sou da teoria que esquerdistas n\u00e3o querem descobrir que matou Marielle, a \u00fanica inten\u00e7\u00e3o \u00e9 fazer uso pol\u00edtico da morte, se a\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190713069850308616"]}, {"author_id": "1110631646", "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/eFM9XuJATI", "expanded_url": "http://www.musicflow23spm.com/mecanico-mata-su-mujer-a-balazos-y-luego-se-suicida/", "display_url": "musicflow23spm.com/mecanico-mata-\u2026"}, {"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/W4dSlTkfXS", "expanded_url": "https://twitter.com/ladiabla23spm/status/1190712835023757312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/W4dSlTkfXS", "media_key": "3_1190712833014677504"}]}, "created_at": "2019-11-02T19:30:36.000Z", "id": "1190712835023757312", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Un mec\u00e1nico mat\u00f3 a su mujer de tres balazos en el pecho y luego se suicid\u00f3 de uno en la cabeza https://t.co/eFM9XuJATI https://t.co/W4dSlTkfXS", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190712835023757312"]}, {"author_id": "983051994356158464", "entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/5GWO3mn20f", "expanded_url": "https://twitter.com/ObservadorAcui1/status/1190712816803688448/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5GWO3mn20f", "media_key": "3_1190712809245544448"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "pablolirar", "id": "167221639"}]}, "created_at": "2019-11-02T19:30:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190438705376485376"}], "id": "1190712816803688448", "in_reply_to_user_id": "167221639", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@pablolirar Aprovechemos el impulso y botemos la del borracho suicida cobarde q dividi\u00f3 el pais para siempre https://t.co/5GWO3mn20f", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190712816803688448"]}, {"author_id": "1183004719943426048", "created_at": "2019-11-02T19:30:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1190712799997116418", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190712799997116418"]}, {"author_id": "1047949946", "created_at": "2019-11-02T19:30:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1190712772436332547", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190712772436332547"]}, {"author_id": "1031219661080289280", "created_at": "2019-11-02T19:30:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1190712761224978433", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190712761224978433"]}, {"author_id": "208299920", "created_at": "2019-11-02T19:30:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190632391406215172"}], "id": "1190712687505768448", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @IsaiasLara: @DeniseDresserG @lopezobrador_ @revistaproceso Prensa vendida, prostituida, sicaria, perdida, disminuida, desvencijada, dil\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "IsaiasLara", "id": "1276018850937569281"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "DeniseDresserG", "id": "435299501"}, {"start": 32, "end": 46, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}, {"start": 47, "end": 62, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190712687505768448"]}, {"author_id": "3411011493", "created_at": "2019-11-02T19:30:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1190712684615995399", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190712684615995399"]}, {"author_id": "313455696", "created_at": "2019-11-02T19:29:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1190712669973745669", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190712669973745669"]}, {"author_id": "2281795569", "created_at": "2019-11-02T19:29:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190706641534160896"}], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 80, "probability": 0.9603, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eldestapeweb", "id": "2792557771"}]}, "id": "1190712586712625153", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @eldestapeweb: Importante cient\u00edfico cuestion\u00f3 la pol\u00edtica de ciencia de Macri: \"Es suicida atacar la investigaci\u00f3n\"\n\nhttps://t.co/2w5HQ\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190712586712625153"]}, {"author_id": "770646439936532480", "created_at": "2019-11-02T19:29:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1190712505783345152", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190712505783345152"]}, {"author_id": "1121399897922707456", "created_at": "2019-11-02T19:29:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190707854052929536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.6851, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}, {"start": 82, "end": 84, "probability": 0.9399, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ClaudeLuca_", "id": "186240150"}]}, "id": "1190712437491806209", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ClaudeLuca_: Quem matou Celso Daniel? Quantos pol\u00edticos foram libertados pelo STF? Quem roubou TRILH\u00d5ES dos cofres p\u00fablicos? Quem mando\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190712437491806209"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 29, "tag": "ErroresFA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "turkabdala", "id": "163181294"}]}, "author_id": "488047115", "created_at": "2019-11-02T19:28:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190393975326330883"}], "id": "1190712367442780162", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @turkabdala: 1. #ErroresFA Arrancar estableciendo durante meses (pre- ballotage) que ellos eran el \"bien\" y el resto el \"mal\". Fue un en\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190712367442780162"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 29, "tag": "ErroresFA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "turkabdala", "id": "163181294"}]}, "author_id": "293571921", "created_at": "2019-11-02T19:28:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190393975326330883"}], "id": "1190712346194456581", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @turkabdala: 1. #ErroresFA Arrancar estableciendo durante meses (pre- ballotage) que ellos eran el \"bien\" y el resto el \"mal\". Fue un en\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190712346194456581"]}, {"author_id": "1140399050996486144", "created_at": "2019-11-02T19:28:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190435333047037952"}], "id": "1190712321666174977", "in_reply_to_user_id": "934647192463314944", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Lobo_Lele @ufba Peixe suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Lobo_Lele", "id": "934647192463314944"}, {"start": 11, "end": 16, "username": "ufba", "id": "25010560"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190712321666174977"]}, {"author_id": "738486583725305857", "created_at": "2019-11-02T19:28:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190708085079388160"}], "id": "1190712275604328449", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Gatestone_ES: \u00bfSe integrar\u00e1n los italianos en la nueva cultura de los inmigrantes? Con una poblaci\u00f3n nativa que ya se est\u00e1 reduciendo,\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Gatestone_ES", "id": "3058346646"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190712275604328449"]}, {"author_id": "134558134", "created_at": "2019-11-02T19:28:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.9521, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 56, "end": 69, "probability": 0.9647, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}]}, "id": "1190712195878920193", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "text": "O \u00fanico presidente do Brasil acusado de assassinato foi Get\u00falio Vargas, que, como tinha alguma honra, se suicidou!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190712195878920193"]}, {"author_id": "1133221618841542656", "created_at": "2019-11-02T19:27:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190698256977842176"}], "id": "1190712169576443904", "in_reply_to_user_id": "2880932962", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@o_antagonista Est\u00e1 a\u00ed! J\u00e1 se suicidou sozinha.\ud83d\ude0f", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "o_antagonista", "id": "2880932962"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190712169576443904"]}, {"author_id": "495246358", "created_at": "2019-11-02T19:27:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1190712103973392385", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190712103973392385"]}, {"author_id": "377008437", "created_at": "2019-11-02T19:26:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190695064923787264"}], "id": "1190711886758764557", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @A3Noticias: Una madre mata a tiros a sus tres hijos de 7, 9 y 11 a\u00f1os y despu\u00e9s se suicida \n\n\u27a1 Un miembro de la familia tem\u00eda por sus v\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "A3Noticias", "id": "145992645"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190711886758764557"]}, {"author_id": "1103682213655265285", "created_at": "2019-11-02T19:26:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190706641534160896"}], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 80, "probability": 0.9603, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eldestapeweb", "id": "2792557771"}]}, "id": "1190711883885686785", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @eldestapeweb: Importante cient\u00edfico cuestion\u00f3 la pol\u00edtica de ciencia de Macri: \"Es suicida atacar la investigaci\u00f3n\"\n\nhttps://t.co/2w5HQ\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190711883885686785"]}, {"author_id": "608014210", "created_at": "2019-11-02T19:26:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190706625251811333"}], "id": "1190711697566240774", "in_reply_to_user_id": "4254101320", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@mpiacenonaver1 Lo vorrebbero muto, sotto sequestro, accucciato sotto il carciofo di Zingaretti e di maio a guardare crescere a dismisura il consenso per salvini&amp;meloni. Insomma lo vorrebbero suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "mpiacenonaver1", "id": "4254101320"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1190711697566240774"]}, {"author_id": "4392274696", "created_at": "2019-11-02T19:25:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1190711671221821446", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190711671221821446"]}, {"author_id": "4562816052", "created_at": "2019-11-02T19:25:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190711308792012803"}], "id": "1190711650275352576", "in_reply_to_user_id": "1083601035589873664", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@IsraelOlivaares Escuadr\u00f3n suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "israelolivaares", "id": "1352334841140965379"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190711650275352576"]}, {"author_id": "1143177299459792897", "created_at": "2019-11-02T19:25:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190706641534160896"}], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 80, "probability": 0.9603, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eldestapeweb", "id": "2792557771"}]}, "id": "1190711629073268737", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @eldestapeweb: Importante cient\u00edfico cuestion\u00f3 la pol\u00edtica de ciencia de Macri: \"Es suicida atacar la investigaci\u00f3n\"\n\nhttps://t.co/2w5HQ\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190711629073268737"]}, {"author_id": "776279678831173632", "created_at": "2019-11-02T19:25:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190706641534160896"}], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 80, "probability": 0.9603, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eldestapeweb", "id": "2792557771"}]}, "id": "1190711506146648064", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @eldestapeweb: Importante cient\u00edfico cuestion\u00f3 la pol\u00edtica de ciencia de Macri: \"Es suicida atacar la investigaci\u00f3n\"\n\nhttps://t.co/2w5HQ\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190711506146648064"]}, {"author_id": "209294335", "created_at": "2019-11-02T19:25:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190706641534160896"}], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 80, "probability": 0.9603, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eldestapeweb", "id": "2792557771"}]}, "id": "1190711489705005057", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @eldestapeweb: Importante cient\u00edfico cuestion\u00f3 la pol\u00edtica de ciencia de Macri: \"Es suicida atacar la investigaci\u00f3n\"\n\nhttps://t.co/2w5HQ\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190711489705005057"]}, {"author_id": "2174069486", "created_at": "2019-11-02T19:24:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1190711421673320451", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190711421673320451"]}, {"author_id": "608426886", "created_at": "2019-11-02T19:24:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1190711355361439744", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190711355361439744"]}, {"author_id": "84560758", "created_at": "2019-11-02T19:24:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1190711339704078337", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190711339704078337"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 29, "tag": "ErroresFA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "turkabdala", "id": "163181294"}]}, "author_id": "910325023822565376", "created_at": "2019-11-02T19:24:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190393975326330883"}], "id": "1190711325107904512", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @turkabdala: 1. #ErroresFA Arrancar estableciendo durante meses (pre- ballotage) que ellos eran el \"bien\" y el resto el \"mal\". Fue un en\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190711325107904512"]}, {"author_id": "467590952", "created_at": "2019-11-02T19:24:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1190711268275081216", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190711268275081216"]}, {"author_id": "100982922", "created_at": "2019-11-02T19:24:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1190711210083278848", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190711210083278848"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 29, "tag": "ErroresFA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "turkabdala", "id": "163181294"}]}, "author_id": "1120047086211403777", "created_at": "2019-11-02T19:24:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190393975326330883"}], "id": "1190711208661409792", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @turkabdala: 1. #ErroresFA Arrancar estableciendo durante meses (pre- ballotage) que ellos eran el \"bien\" y el resto el \"mal\". Fue un en\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190711208661409792"]}, {"author_id": "950408263090221062", "created_at": "2019-11-02T19:24:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1190711195944341504", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190711195944341504"]}, {"author_id": "132455588", "created_at": "2019-11-02T19:23:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1190710964515196930", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190710964515196930"]}, {"author_id": "18249316", "created_at": "2019-11-02T19:23:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190703325429284871"}], "id": "1190710925948588037", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @femiNacha: NADIE SE SUICIDA EN UNA COMISAR\u00cdA\nYO ABORTAR\u00cdA POR SI SE HACE POLIC\u00cdA", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "feminacha", "id": "830488589687517187"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190710925948588037"]}, {"author_id": "1074389056614776833", "created_at": "2019-11-02T19:23:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190706641534160896"}], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 80, "probability": 0.9603, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eldestapeweb", "id": "2792557771"}]}, "id": "1190710922647687168", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @eldestapeweb: Importante cient\u00edfico cuestion\u00f3 la pol\u00edtica de ciencia de Macri: \"Es suicida atacar la investigaci\u00f3n\"\n\nhttps://t.co/2w5HQ\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190710922647687168"]}, {"author_id": "445710012", "created_at": "2019-11-02T19:22:54.000Z", "id": "1190710893719502848", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Ainda me custa acreditar que se suicidou", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190710893719502848"]}, {"author_id": "716034611910979584", "created_at": "2019-11-02T19:22:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190705660855488515"}], "id": "1190710879370780674", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @danielaapipaa: Hoje fui ao cemit\u00e9rio e percebi que a vida \u00e9 mesmo fodida\nTodos os dias se v\u00ea aquelas hist\u00f3rias bem crazies do pai que m\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "danielaapipaa", "id": "317390616"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190710879370780674"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 34, "tag": "TalDiaComoHoy"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 33, "probability": 0.4322, "type": "Person", "normalized_text": "TalDiaComoHoy"}, {"start": 55, "end": 69, "probability": 0.9736, "type": "Person", "normalized_text": "Norman Morrison"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.5324, "type": "Place", "normalized_text": "El Pent\u00e1"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Arcdelahistori", "id": "752531655936577536"}]}, "author_id": "543567716", "created_at": "2019-11-02T19:22:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190601448230473734"}], "id": "1190710842460901377", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Arcdelahistori: #TalDiaComoHoy en 1965 el cu\u00e1quero Norman Morrison (de 31 a\u00f1os) se suicida prendi\u00e9ndose fuego en la entrada de El Pent\u00e1\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190710842460901377"]}, {"author_id": "3369978285", "created_at": "2019-11-02T19:22:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1190710735640420352", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190710735640420352"]}, {"author_id": "2314124892", "created_at": "2019-11-02T19:21:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1190710574553845760", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190710574553845760"]}, {"author_id": "4860126017", "created_at": "2019-11-02T19:21:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1190710518618742787", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190710518618742787"]}, {"author_id": "1168533003590656002", "created_at": "2019-11-02T19:21:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190394832956665856"}], "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 85, "probability": 0.9929, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "lacarlarovira", "id": "2569695755"}, {"start": 15, "end": 24, "username": "Pepeguma", "id": "387089448"}, {"start": 25, "end": 38, "username": "martaroqueta", "id": "28775188"}]}, "id": "1190710494069493760", "in_reply_to_user_id": "2569695755", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@lacarlarovira @Pepeguma @martaroqueta \u00bfSabes cu\u00e1nta gente se suicida al d\u00eda en Espa\u00f1a? Creo que no.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190710494069493760"]}, {"author_id": "67798405", "created_at": "2019-11-02T19:21:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1190710444304093185", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190710444304093185"]}, {"author_id": "1060640688344387585", "created_at": "2019-11-02T19:20:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190668262557847552"}], "id": "1190710363018399744", "in_reply_to_user_id": "725372159254781952", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@heyxkang A\u00ed mano vai se fuder, ningu\u00e9m nesse mundo tem empatia, agora se for pelo fav N\u00e3\u00e3o A HISTORIA \u00c9 DIFERENTE. Depois esse povo que fala essas porra vai postar coisa tipo \"fulano t\u00e1 com depress\u00e3o, sicrano se matou\" e mais e mais idols v\u00e3o entrar nessa lista enorme, quest\u00e3o de tempo.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190710363018399744"]}, {"author_id": "917751362280218624", "created_at": "2019-11-02T19:20:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190707854052929536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.6851, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}, {"start": 82, "end": 84, "probability": 0.9399, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ClaudeLuca_", "id": "186240150"}]}, "id": "1190710302939209728", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ClaudeLuca_: Quem matou Celso Daniel? Quantos pol\u00edticos foram libertados pelo STF? Quem roubou TRILH\u00d5ES dos cofres p\u00fablicos? Quem mando\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190710302939209728"]}, {"author_id": "130994248", "created_at": "2019-11-02T19:20:20.000Z", "id": "1190710250514604035", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Cerveja, churrasco e pensamentos suicida.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190710250514604035"]}, {"author_id": "163030118", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/SspdjVZA9I", "expanded_url": "https://www.eldestapeweb.com/nota/importante-cientifico-cuestiono-la-politica-de-ciencia-de-macri-es-suicida-atacar-la-investigacion--2019112154210", "display_url": "eldestapeweb.com/nota/important\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldestapeweb.com/nota/importante-cientifico-cuestiono-la-politica-de-ciencia-de-macri-es-suicida-atacar-la-investigacion--2019112154210"}, {"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/UGeAXcRwS1", "expanded_url": "http://www.diariosargentinos.com.ar/descargar/", "display_url": "diariosargentinos.com.ar/descargar/"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 50, "probability": 0.5867, "type": "Other", "normalized_text": "Diarios Argentinos"}], "mentions": [{"start": 76, "end": 90, "username": "diariosargapp", "id": "2607402855"}]}, "created_at": "2019-11-02T19:19:47.000Z", "id": "1190710110307442693", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "https://t.co/SspdjVZA9I Le\u00eddo en Diarios Argentinos https://t.co/UGeAXcRwS1 @diariosargapp", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190710110307442693"]}, {"author_id": "1546573998", "created_at": "2019-11-02T19:19:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190706479554281477"}], "id": "1190710108113780736", "in_reply_to_user_id": "1108921729588621312", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Heroe80s Para derribar al borracho suicida , nos falta hidalgu\u00eda , valent\u00eda y uni\u00f3n , cuando nos unamos y saquemos valent\u00eda lo haremos", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Heroe80s", "id": "1108921729588621312"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190710108113780736"]}, {"author_id": "129488127", "created_at": "2019-11-02T19:19:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190706641534160896"}], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 80, "probability": 0.9603, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eldestapeweb", "id": "2792557771"}]}, "id": "1190709947316801537", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @eldestapeweb: Importante cient\u00edfico cuestion\u00f3 la pol\u00edtica de ciencia de Macri: \"Es suicida atacar la investigaci\u00f3n\"\n\nhttps://t.co/2w5HQ\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190709947316801537"]}, {"author_id": "2612402816", "entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/SztLsOkRJe", "expanded_url": "https://www.eldestapeweb.com/nota/importante-cientifico-cuestiono-la-politica-de-ciencia-de-macri-es-suicida-atacar-la-investigacion--2019112154210", "display_url": "eldestapeweb.com/nota/important\u2026"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 62, "probability": 0.9679, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 130, "end": 143, "username": "eldestapeweb", "id": "2792557771"}]}, "created_at": "2019-11-02T19:19:08.000Z", "id": "1190709946867953665", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Importante cient\u00edfico cuestion\u00f3 la pol\u00edtica de ciencia de Macri: \"Es suicida atacar la investigaci\u00f3n\" https://t.co/SztLsOkRJe v\u00eda @eldestapeweb", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190709946867953665"]}, {"author_id": "291924725", "created_at": "2019-11-02T19:18:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190695064923787264"}], "id": "1190709863715868672", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @A3Noticias: Una madre mata a tiros a sus tres hijos de 7, 9 y 11 a\u00f1os y despu\u00e9s se suicida \n\n\u27a1 Un miembro de la familia tem\u00eda por sus v\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "A3Noticias", "id": "145992645"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190709863715868672"]}, {"author_id": "109383924", "created_at": "2019-11-02T19:18:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1190709792676995075", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190709792676995075"]}, {"author_id": "3246661245", "created_at": "2019-11-02T19:18:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1190709767293018114", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190709767293018114"]}, {"author_id": "822067825", "created_at": "2019-11-02T19:18:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190706641534160896"}], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 80, "probability": 0.9603, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eldestapeweb", "id": "2792557771"}]}, "id": "1190709741074493443", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @eldestapeweb: Importante cient\u00edfico cuestion\u00f3 la pol\u00edtica de ciencia de Macri: \"Es suicida atacar la investigaci\u00f3n\"\n\nhttps://t.co/2w5HQ\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190709741074493443"]}, {"author_id": "2195972373", "created_at": "2019-11-02T19:18:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1190709731461074946", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190709731461074946"]}, {"author_id": "872664229", "created_at": "2019-11-02T19:18:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190706641534160896"}], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 80, "probability": 0.9603, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eldestapeweb", "id": "2792557771"}]}, "id": "1190709729603051520", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @eldestapeweb: Importante cient\u00edfico cuestion\u00f3 la pol\u00edtica de ciencia de Macri: \"Es suicida atacar la investigaci\u00f3n\"\n\nhttps://t.co/2w5HQ\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190709729603051520"]}, {"author_id": "1047109227716784128", "created_at": "2019-11-02T19:18:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190684970072838146"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 84, "probability": 0.8539, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ro_moller", "id": "1397783531414228997"}]}, "id": "1190709724007804929", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Ro_Moller: Sou da teoria que esquerdistas n\u00e3o querem descobrir que matou Marielle, a \u00fanica inten\u00e7\u00e3o \u00e9 fazer uso pol\u00edtico da morte, se a\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190709724007804929"]}, {"author_id": "879712212100710400", "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/hg1Dnhg7jV", "expanded_url": "https://es.gatestoneinstitute.org/15110/italia-inmigracion-masiva-suicida#.Xb3WXsEnAd4.twitter", "display_url": "es.gatestoneinstitute.org/15110/italia-i\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.977, "type": "Place", "normalized_text": "Italia"}]}, "created_at": "2019-11-02T19:18:10.000Z", "id": "1190709704734969856", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Italia: la legalizaci\u00f3n masiva de los inmigrantes es suicida: https://t.co/hg1Dnhg7jV", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190709704734969856"]}, {"author_id": "4195476195", "created_at": "2019-11-02T19:18:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190706641534160896"}], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 80, "probability": 0.9603, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eldestapeweb", "id": "2792557771"}]}, "id": "1190709684015181824", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @eldestapeweb: Importante cient\u00edfico cuestion\u00f3 la pol\u00edtica de ciencia de Macri: \"Es suicida atacar la investigaci\u00f3n\"\n\nhttps://t.co/2w5HQ\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190709684015181824"]}, {"author_id": "122569719", "created_at": "2019-11-02T19:17:58.000Z", "id": "1190709654671777792", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Ahora a ver escuadr\u00f3n suicida.\ud83d\udc4f\ud83c\udffe\ud83c\udfac\ud83d\udc40", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190709654671777792"]}, {"author_id": "970495441308614656", "created_at": "2019-11-02T19:17:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1190709636338528257", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190709636338528257"]}, {"author_id": "338046851", "created_at": "2019-11-02T19:17:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1190709606730936321", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190709606730936321"]}, {"author_id": "173669001", "created_at": "2019-11-02T19:17:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1190709476103467009", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190709476103467009"]}, {"author_id": "2765706388", "created_at": "2019-11-02T19:17:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190706641534160896"}], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 80, "probability": 0.9603, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eldestapeweb", "id": "2792557771"}]}, "id": "1190709463067561985", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @eldestapeweb: Importante cient\u00edfico cuestion\u00f3 la pol\u00edtica de ciencia de Macri: \"Es suicida atacar la investigaci\u00f3n\"\n\nhttps://t.co/2w5HQ\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190709463067561985"]}, {"author_id": "77805549", "created_at": "2019-11-02T19:16:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190451074219565058"}], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 79, "probability": 0.5222, "type": "Person", "normalized_text": "Bozoroca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "vivi_scans", "id": "3020503348"}]}, "id": "1190709385707819008", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @vivi_scans: O universo dos peixes de acordo com o ministro da pesca Bozoroca...\n\ud83d\ude05\n\nE ele nunca viu Nemo vers\u00e3o suicida, ent\u00e3o por isso\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190709385707819008"]}, {"author_id": "1017535224", "created_at": "2019-11-02T19:16:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190684970072838146"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 84, "probability": 0.8539, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ro_moller", "id": "1397783531414228997"}]}, "id": "1190709382893445121", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Ro_Moller: Sou da teoria que esquerdistas n\u00e3o querem descobrir que matou Marielle, a \u00fanica inten\u00e7\u00e3o \u00e9 fazer uso pol\u00edtico da morte, se a\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190709382893445121"]}, {"author_id": "1317453974", "created_at": "2019-11-02T19:16:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190707854052929536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.6851, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}, {"start": 82, "end": 84, "probability": 0.9399, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ClaudeLuca_", "id": "186240150"}]}, "id": "1190709369849163778", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ClaudeLuca_: Quem matou Celso Daniel? Quantos pol\u00edticos foram libertados pelo STF? Quem roubou TRILH\u00d5ES dos cofres p\u00fablicos? Quem mando\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190709369849163778"]}, {"author_id": "1074286007879651331", "created_at": "2019-11-02T19:16:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1190709267856318466", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190709267856318466"]}, {"author_id": "183361432", "created_at": "2019-11-02T19:16:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1190709217583403008", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190709217583403008"]}, {"author_id": "304026586", "created_at": "2019-11-02T19:16:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190707854052929536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.6851, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}, {"start": 82, "end": 84, "probability": 0.9399, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ClaudeLuca_", "id": "186240150"}]}, "id": "1190709212562776064", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ClaudeLuca_: Quem matou Celso Daniel? Quantos pol\u00edticos foram libertados pelo STF? Quem roubou TRILH\u00d5ES dos cofres p\u00fablicos? Quem mando\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190709212562776064"]}, {"author_id": "4205826436", "created_at": "2019-11-02T19:16:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190706641534160896"}], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 80, "probability": 0.9603, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eldestapeweb", "id": "2792557771"}]}, "id": "1190709181482975234", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @eldestapeweb: Importante cient\u00edfico cuestion\u00f3 la pol\u00edtica de ciencia de Macri: \"Es suicida atacar la investigaci\u00f3n\"\n\nhttps://t.co/2w5HQ\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190709181482975234"]}, {"author_id": "88041767", "created_at": "2019-11-02T19:15:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1190708935973638145", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190708935973638145"]}, {"author_id": "609586402", "created_at": "2019-11-02T19:14:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190706641534160896"}], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 80, "probability": 0.9603, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eldestapeweb", "id": "2792557771"}]}, "id": "1190708890872287232", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @eldestapeweb: Importante cient\u00edfico cuestion\u00f3 la pol\u00edtica de ciencia de Macri: \"Es suicida atacar la investigaci\u00f3n\"\n\nhttps://t.co/2w5HQ\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190708890872287232"]}, {"author_id": "237504868", "created_at": "2019-11-02T19:14:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190706641534160896"}], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 80, "probability": 0.9603, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eldestapeweb", "id": "2792557771"}]}, "id": "1190708856218882048", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @eldestapeweb: Importante cient\u00edfico cuestion\u00f3 la pol\u00edtica de ciencia de Macri: \"Es suicida atacar la investigaci\u00f3n\"\n\nhttps://t.co/2w5HQ\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190708856218882048"]}, {"author_id": "23074721", "created_at": "2019-11-02T19:14:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190707854052929536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.6851, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}, {"start": 82, "end": 84, "probability": 0.9399, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ClaudeLuca_", "id": "186240150"}]}, "id": "1190708836887347202", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ClaudeLuca_: Quem matou Celso Daniel? Quantos pol\u00edticos foram libertados pelo STF? Quem roubou TRILH\u00d5ES dos cofres p\u00fablicos? Quem mando\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190708836887347202"]}, {"author_id": "833180142872702976", "created_at": "2019-11-02T19:14:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190706641534160896"}], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 80, "probability": 0.9603, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eldestapeweb", "id": "2792557771"}]}, "id": "1190708768486678531", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @eldestapeweb: Importante cient\u00edfico cuestion\u00f3 la pol\u00edtica de ciencia de Macri: \"Es suicida atacar la investigaci\u00f3n\"\n\nhttps://t.co/2w5HQ\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190708768486678531"]}, {"author_id": "67865633", "created_at": "2019-11-02T19:14:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190707854052929536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.6851, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}, {"start": 82, "end": 84, "probability": 0.9399, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ClaudeLuca_", "id": "186240150"}]}, "id": "1190708723611766785", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ClaudeLuca_: Quem matou Celso Daniel? Quantos pol\u00edticos foram libertados pelo STF? Quem roubou TRILH\u00d5ES dos cofres p\u00fablicos? Quem mando\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190708723611766785"]}, {"author_id": "380566500", "created_at": "2019-11-02T19:14:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190706641534160896"}], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 80, "probability": 0.9603, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eldestapeweb", "id": "2792557771"}]}, "id": "1190708691210817536", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @eldestapeweb: Importante cient\u00edfico cuestion\u00f3 la pol\u00edtica de ciencia de Macri: \"Es suicida atacar la investigaci\u00f3n\"\n\nhttps://t.co/2w5HQ\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190708691210817536"]}, {"author_id": "29170734", "created_at": "2019-11-02T19:13:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190707854052929536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.6851, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}, {"start": 82, "end": 84, "probability": 0.9399, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ClaudeLuca_", "id": "186240150"}]}, "id": "1190708584235057152", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ClaudeLuca_: Quem matou Celso Daniel? Quantos pol\u00edticos foram libertados pelo STF? Quem roubou TRILH\u00d5ES dos cofres p\u00fablicos? Quem mando\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190708584235057152"]}, {"author_id": "3148950529", "created_at": "2019-11-02T19:13:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1190708464504496128", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190708464504496128"]}, {"author_id": "349045949", "created_at": "2019-11-02T19:13:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190708085079388160"}], "id": "1190708459957829633", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Gatestone_ES: \u00bfSe integrar\u00e1n los italianos en la nueva cultura de los inmigrantes? Con una poblaci\u00f3n nativa que ya se est\u00e1 reduciendo,\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Gatestone_ES", "id": "3058346646"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190708459957829633"]}, {"author_id": "1163908394832596992", "created_at": "2019-11-02T19:13:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.4014, "type": "Place", "normalized_text": "El Salvador"}]}, "id": "1190708453775462401", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "El Salvador es el barco en que vamos y el gobierno su capit\u00e1n, y si se hunde nos vamos TODOS! Desear el mal al gobierno ser\u00eda como un atentado suicida. \n\nNo me simpatiza el gobierno y  hago cr\u00edticas. Sin embargo, esa postura no me hace ni arenero ni frentudo. \n\nEntienden?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190708453775462401"]}, {"author_id": "3058346646", "entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/7pUtngcCtH", "expanded_url": "https://es.gatestoneinstitute.org/15110/italia-inmigracion-masiva-suicida", "display_url": "es.gatestoneinstitute.org/15110/italia-i\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://es.gatestoneinstitute.org/15110/italia-inmigracion-masiva-suicida"}], "annotations": [{"start": 124, "end": 129, "probability": 0.9722, "type": "Place", "normalized_text": "Italia"}]}, "created_at": "2019-11-02T19:11:44.000Z", "id": "1190708085079388160", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "\u00bfSe integrar\u00e1n los italianos en la nueva cultura de los inmigrantes? Con una poblaci\u00f3n nativa que ya se est\u00e1 reduciendo, si Italia se abre a la legalizaci\u00f3n general de los inmigrantes, deber\u00edamos al menos ser conscientes de que ser\u00e1 un suicidio cultural. https://t.co/7pUtngcCtH", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190708085079388160"]}, {"author_id": "1297220712", "created_at": "2019-11-02T19:11:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190706641534160896"}], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 80, "probability": 0.9603, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eldestapeweb", "id": "2792557771"}]}, "id": "1190708077823176706", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @eldestapeweb: Importante cient\u00edfico cuestion\u00f3 la pol\u00edtica de ciencia de Macri: \"Es suicida atacar la investigaci\u00f3n\"\n\nhttps://t.co/2w5HQ\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190708077823176706"]}, {"author_id": "213633289", "created_at": "2019-11-02T19:11:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190706641534160896"}], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 80, "probability": 0.9603, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eldestapeweb", "id": "2792557771"}]}, "id": "1190707950849056769", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @eldestapeweb: Importante cient\u00edfico cuestion\u00f3 la pol\u00edtica de ciencia de Macri: \"Es suicida atacar la investigaci\u00f3n\"\n\nhttps://t.co/2w5HQ\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190707950849056769"]}, {"author_id": "2952138983", "created_at": "2019-11-02T19:10:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1190707862688927744", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190707862688927744"]}, {"author_id": "186240150", "entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/m3birWmaok", "expanded_url": "https://twitter.com/felipeneto/status/1190692587549712386", "display_url": "twitter.com/felipeneto/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.6972, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}, {"start": 65, "end": 67, "probability": 0.9571, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 124, "end": 129, "probability": 0.8821, "type": "Person", "normalized_text": "Ad\u00e9lio"}, {"start": 141, "end": 149, "probability": 0.9513, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 222, "end": 230, "probability": 0.9621, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "created_at": "2019-11-02T19:10:49.000Z", "id": "1190707854052929536", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 4, "like_count": 55, "quote_count": 1}, "text": "Quem matou Celso Daniel? Quantos pol\u00edticos foram libertados pelo STF? Quem roubou TRILH\u00d5ES dos cofres p\u00fablicos? Quem mandou Ad\u00e9lio esfaquear Bolsonaro? \nBem se v\u00ea de que lado voc\u00ea est\u00e1. T\u00e1 triste que o plano de incriminar Bolsonaro deu errado? Senta e CHORA imitador de FOCA! https://t.co/m3birWmaok", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190707854052929536"]}, {"author_id": "180943698", "created_at": "2019-11-02T19:10:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1190707838319902720", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190707838319902720"]}, {"author_id": "145604652", "created_at": "2019-11-02T19:10:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190706641534160896"}], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 80, "probability": 0.9603, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eldestapeweb", "id": "2792557771"}]}, "id": "1190707832351592448", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @eldestapeweb: Importante cient\u00edfico cuestion\u00f3 la pol\u00edtica de ciencia de Macri: \"Es suicida atacar la investigaci\u00f3n\"\n\nhttps://t.co/2w5HQ\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190707832351592448"]}, {"author_id": "1070515188904931329", "created_at": "2019-11-02T19:10:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1190707808502722561", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190707808502722561"]}, {"author_id": "2380574449", "created_at": "2019-11-02T19:10:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190693340045619200"}], "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 100, "probability": 0.8552, "type": "Organization", "normalized_text": "kirchnerista"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ChrisM_lnol", "id": "224751929"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "danielsabsayok", "id": "898291119448109056"}]}, "id": "1190707794502176774", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ChrisM_lnol: @danielsabsayok Como saltar la grieta si del otro lado est\u00e1 la mafia pj/kirchnerista? Parece suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190707794502176774"]}, {"author_id": "1413659550", "created_at": "2019-11-02T19:10:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1190707769411809280", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190707769411809280"]}, {"author_id": "828740017132539904", "created_at": "2019-11-02T19:10:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1190707726831292422", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190707726831292422"]}, {"author_id": "864857889378381826", "created_at": "2019-11-02T19:09:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1190707621159997440", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190707621159997440"]}, {"author_id": "21269777", "created_at": "2019-11-02T19:09:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1190707582320533510", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190707582320533510"]}, {"author_id": "3333781205", "created_at": "2019-11-02T19:09:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1190707445838028801", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190707445838028801"]}, {"author_id": "754294949475131393", "created_at": "2019-11-02T19:08:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190233350486642694"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.5175, "type": "Other", "normalized_text": "G. VIOLETA"}, {"start": 34, "end": 37, "probability": 0.6354, "type": "Person", "normalized_text": "ROSA"}, {"start": 80, "end": 94, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Gilbert Violeta"}, {"start": 113, "end": 123, "probability": 0.8404, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Bartra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "2021_peru", "id": "744867732793896960"}]}, "id": "1190707387759509504", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @2021_peru: G. VIOLETA acusa a ROSA BARTRA de encubrir al cobarde suicida. \n\nGilbert Violeta confirm\u00f3 que fue Rosa Bartra quien cambi\u00f3 i\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190707387759509504"]}, {"author_id": "1024664072", "created_at": "2019-11-02T19:08:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190706641534160896"}], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 80, "probability": 0.9603, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eldestapeweb", "id": "2792557771"}]}, "id": "1190707327340597249", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @eldestapeweb: Importante cient\u00edfico cuestion\u00f3 la pol\u00edtica de ciencia de Macri: \"Es suicida atacar la investigaci\u00f3n\"\n\nhttps://t.co/2w5HQ\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190707327340597249"]}, {"author_id": "1004680867841826816", "created_at": "2019-11-02T19:08:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190706641534160896"}], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 80, "probability": 0.9603, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eldestapeweb", "id": "2792557771"}]}, "id": "1190707318389977089", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @eldestapeweb: Importante cient\u00edfico cuestion\u00f3 la pol\u00edtica de ciencia de Macri: \"Es suicida atacar la investigaci\u00f3n\"\n\nhttps://t.co/2w5HQ\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190707318389977089"]}, {"author_id": "388623466", "created_at": "2019-11-02T19:08:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190706641534160896"}], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 80, "probability": 0.9603, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eldestapeweb", "id": "2792557771"}]}, "id": "1190707314761883650", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @eldestapeweb: Importante cient\u00edfico cuestion\u00f3 la pol\u00edtica de ciencia de Macri: \"Es suicida atacar la investigaci\u00f3n\"\n\nhttps://t.co/2w5HQ\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190707314761883650"]}, {"author_id": "3041539300", "created_at": "2019-11-02T19:08:25.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 36, "probability": 0.4253, "type": "Other", "normalized_text": "Itatiaia"}]}, "id": "1190707251872509958", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "T\u00f4 achando que o rep\u00f3rter da Itatiaia se matou", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190707251872509958"]}, {"author_id": "1667150036", "created_at": "2019-11-02T19:08:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1190707235606999047", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190707235606999047"]}, {"author_id": "370502800", "created_at": "2019-11-02T19:08:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1190707219815370752", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190707219815370752"]}, {"author_id": "937697863982870529", "created_at": "2019-11-02T19:08:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190337191224004613"}], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 58, "probability": 0.5091, "type": "Person", "normalized_text": "vitocho"}, {"start": 104, "end": 114, "probability": 0.791, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa BARTRA"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.3089, "type": "Other", "normalized_text": "LAVA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Angelatrinidad5", "id": "417359886"}]}, "id": "1190707181110345729", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Angelatrinidad5: Cobarde recien habla violeta y vitocho son la misma porqueria  ahora hablando como Rosa BARTRA  cambio el informe LAVA\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190707181110345729"]}, {"author_id": "1043309917564751872", "created_at": "2019-11-02T19:07:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190706641534160896"}], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 80, "probability": 0.9603, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eldestapeweb", "id": "2792557771"}]}, "id": "1190707104698568704", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @eldestapeweb: Importante cient\u00edfico cuestion\u00f3 la pol\u00edtica de ciencia de Macri: \"Es suicida atacar la investigaci\u00f3n\"\n\nhttps://t.co/2w5HQ\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190707104698568704"]}, {"author_id": "1571466379", "created_at": "2019-11-02T19:07:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190678598300184577"}], "id": "1190707104102920198", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ArgosMozart: jaa ... el mafioso @JorgeDCG se rasca la cabeza, como diciendo, tantas huevadas habla igual como lo hac\u00eda el delincuente s\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}, {"start": 36, "end": 45, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190707104102920198"]}, {"author_id": "1186360870001094657", "entities": {"urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/8WUvmMq4pP", "expanded_url": "https://www.eldestapeweb.com/nota/importante-cientifico-cuestiono-la-politica-de-ciencia-de-macri-es-suicida-atacar-la-investigacion--2019112154210", "display_url": "eldestapeweb.com/nota/important\u2026"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 80, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eldestapeweb", "id": "2792557771"}]}, "created_at": "2019-11-02T19:07:44.000Z", "id": "1190707076676370432", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @eldestapeweb: Importante cient\u00edfico cuestion\u00f3 la pol\u00edtica de ciencia de Macri: \"Es suicida atacar la investigaci\u00f3n\"\n\nhttps://t.co/8WUvmMq4pP", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190707076676370432"]}, {"author_id": "2342962501", "created_at": "2019-11-02T19:07:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190520863734616069"}], "id": "1190707005444493313", "in_reply_to_user_id": "1026865180729323520", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "@DraGonzalez \u00a1Ah! Yo pensaba que los pr\u00f3fugos capturados ten\u00edan rostro de inmensa alegr\u00eda y felicidad.  \nAh, por cierto, la gente no se suicida para que sus parientes lo hereden.  \u00bfNo sabe que los bienes pueden transferirse en vida?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190707005444493313"]}, {"author_id": "738057513921351680", "created_at": "2019-11-02T19:06:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190706641534160896"}], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 80, "probability": 0.9603, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eldestapeweb", "id": "2792557771"}]}, "id": "1190706861470867456", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @eldestapeweb: Importante cient\u00edfico cuestion\u00f3 la pol\u00edtica de ciencia de Macri: \"Es suicida atacar la investigaci\u00f3n\"\n\nhttps://t.co/2w5HQ\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190706861470867456"]}, {"author_id": "2194438504", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/09rB2GJ2J4", "expanded_url": "http://ctxt.es/yes", "display_url": "ctxt.es/yes"}, {"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/Q4kxSmAb13", "expanded_url": "https://ctxt.es/es/20191030/Politica/29131/David-Wallace-Wells-El-planeta-inhospito-cambio-climatico-extincion.htm", "display_url": "ctxt.es/es/20191030/Po\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-02T19:06:29.000Z", "id": "1190706763961688064", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "La misi\u00f3n suicida del mundo industrializado | https://t.co/09rB2GJ2J4 https://t.co/Q4kxSmAb13", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190706763961688064"]}, {"author_id": "1114726655690461185", "created_at": "2019-11-02T19:06:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1190706653773074433", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190706653773074433"]}, {"author_id": "2792557771", "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/2w5HQNaCUm", "expanded_url": "https://www.eldestapeweb.com/nota/importante-cientifico-cuestiono-la-politica-de-ciencia-de-macri-es-suicida-atacar-la-investigacion--2019112154210", "display_url": "eldestapeweb.com/nota/important\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldestapeweb.com/nota/importante-cientifico-cuestiono-la-politica-de-ciencia-de-macri-es-suicida-atacar-la-investigacion--2019112154210"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 62, "probability": 0.9665, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-11-02T19:06:00.000Z", "id": "1190706641534160896", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 5, "like_count": 273, "quote_count": 2}, "text": "Importante cient\u00edfico cuestion\u00f3 la pol\u00edtica de ciencia de Macri: \"Es suicida atacar la investigaci\u00f3n\"\n\nhttps://t.co/2w5HQNaCUm", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190706641534160896"]}, {"author_id": "41191083", "created_at": "2019-11-02T19:05:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1190706469815144454", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190706469815144454"]}, {"author_id": "1033134499876360192", "entities": {"urls": [{"start": 345, "end": 368, "url": "https://t.co/xYbGksp0DX", "expanded_url": "https://twitter.com/CarolMe73473705/status/1190706454052761601/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xYbGksp0DX", "media_key": "3_1190706445169430530"}, {"start": 345, "end": 368, "url": "https://t.co/xYbGksp0DX", "expanded_url": "https://twitter.com/CarolMe73473705/status/1190706454052761601/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xYbGksp0DX", "media_key": "3_1190706445152608258"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "RoPablito", "id": "1011339157346684930"}, {"start": 11, "end": 27, "username": "Sergioargentin5", "id": "1457514670567436294"}, {"start": 53, "end": 63, "username": "Sprite_Ar", "id": "352481227"}]}, "created_at": "2019-11-02T19:05:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190697262021795842"}], "id": "1190706454052761601", "in_reply_to_user_id": "1011339157346684930", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@RoPablito @SERGIOARGENTIN5 @RhcpAle10 @LulycardonaT @Sprite_Ar \u201cRiesgos notablemente m\u00e1s altos de mortalidad y conducta suicida\u201d. Obviamente, s\u00ed la gente te niega algo tan simple como un pronombre, te discriminan a cada puto rato, caminas con miedo de que te den una paliza cada noche; creo q no podemos culparlos de sufrir trastornos mentales https://t.co/xYbGksp0DX", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190706454052761601"]}, {"author_id": "1284017018", "created_at": "2019-11-02T19:05:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 16, "probability": 0.4533, "type": "Person", "normalized_text": "Djurgarden"}]}, "id": "1190706411963060224", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "PPG do Djurgarden na t\u00e1tica suicida de EN.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190706411963060224"]}, {"author_id": "1141514123106275328", "created_at": "2019-11-02T19:04:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190693974056620032"}], "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.5906, "type": "Person", "normalized_text": "sulli"}]}, "id": "1190706196119990273", "in_reply_to_user_id": "1117841223463702530", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@jellybxy o pior \u00e9 o \"sulli merece viver, n\u00e3o voc\u00ea\"\nela SE SUICIDOU e as f\u00e3s ainda fazem coment\u00e1rios assim pra outros idols? n\u00e3o aprenderam como palavras podem machucar porr?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190706196119990273"]}, {"author_id": "35979587", "created_at": "2019-11-02T19:03:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1190706132261769222", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190706132261769222"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 58, "end": 83, "tag": "SophiaAbrah\u00e3oNoCaldeir\u00e3o"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.5558, "type": "Person", "normalized_text": "Sophia"}, {"start": 59, "end": 82, "probability": 0.7854, "type": "Other", "normalized_text": "SophiaAbrah\u00e3oNoCaldeir\u00e3o"}]}, "author_id": "495264356", "created_at": "2019-11-02T19:03:49.000Z", "id": "1190706091870629899", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Sophia se matou de rir e deu nota 7 KKKKKKKKKKKKKKK louca #SophiaAbrah\u00e3oNoCaldeir\u00e3o", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190706091870629899"]}, {"author_id": "742508387687108608", "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/JpFRf16wen", "expanded_url": "http://bit.ly/2C8696F", "display_url": "bit.ly/2C8696F"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "mariano9605", "id": "419008875"}, {"start": 62, "end": 70, "username": "ctxt_es", "id": "2910853983"}]}, "created_at": "2019-11-02T19:03:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190655092640436225"}], "id": "1190706008634642432", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @mariano9605: La misi\u00f3n suicida dl mundo industrializado | @ctxt_es https://t.co/JpFRf16wen El planeta ha pasado d una aparente estabili\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190706008634642432"]}, {"author_id": "865332240", "created_at": "2019-11-02T19:03:25.000Z", "id": "1190705992977260546", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Porque \u00e9 que a nos tem uma velha suicida na publicidade?!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190705992977260546"]}, {"author_id": "300424521", "entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/EJZ0RHqE32", "expanded_url": "https://ctxt.es/es/20191030/Politica/29131/David-Wallace-Wells-El-planeta-inhospito-cambio-climatico-extincion.htm", "display_url": "ctxt.es/es/20191030/Po\u2026"}, {"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/7SHNZq9j9s", "expanded_url": "https://twitter.com/CerCero/status/1190705852384194560/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7SHNZq9j9s", "media_key": "3_1190705844633165824"}]}, "created_at": "2019-11-02T19:02:52.000Z", "id": "1190705852384194560", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "La misi\u00f3n suicida del mundo industrializado https://t.co/EJZ0RHqE32 https://t.co/7SHNZq9j9s", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190705852384194560"]}, {"author_id": "802693191623442433", "created_at": "2019-11-02T19:02:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1190705836122951683", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190705836122951683"]}, {"author_id": "314325175", "created_at": "2019-11-02T19:02:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1190705776731590656", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190705776731590656"]}, {"author_id": "317390616", "created_at": "2019-11-02T19:02:06.000Z", "geo": {"place_id": "e0649871bd10d9cf"}, "id": "1190705660855488515", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Hoje fui ao cemit\u00e9rio e percebi que a vida \u00e9 mesmo fodida\nTodos os dias se v\u00ea aquelas hist\u00f3rias bem crazies do pai que matou a filha e tal mas parece que nada \u00e9 real\nMas quando vemos essa realidade \u00e0 nossa frente, shit cai nos tudo", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190705660855488515"]}, {"author_id": "921944496", "created_at": "2019-11-02T19:01:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190704171709870080"}], "id": "1190705606543331328", "in_reply_to_user_id": "1004160634446139392", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@fonseca_kathya @Fran30858573 JajajajaJajajaja solo que la m\u00eda era suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "fonseca_kathya", "id": "1004160634446139392"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "Fran30858573", "id": "1146420795213791233"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190705606543331328"]}, {"author_id": "3011107533", "created_at": "2019-11-02T19:00:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1190705333796311042", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190705333796311042"]}, {"author_id": "767351111787417600", "created_at": "2019-11-02T19:00:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1190705161091604481", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190705161091604481"]}, {"author_id": "874670556989272064", "created_at": "2019-11-02T19:00:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190703166322593793"}], "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 16, "probability": 0.7501, "type": "Person", "normalized_text": "Cruyff"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "lemmyvive", "id": "773996983996518400"}]}, "id": "1190705144591192066", "in_reply_to_user_id": "773996983996518400", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@lemmyvive Cruyff era bastante suicida y se llev\u00f3 bastantes goleadas pero no se le recuerda por eso. Ahora es al rev\u00e9s.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190705144591192066"]}, {"author_id": "470414916", "created_at": "2019-11-02T18:59:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1190705128019562496", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190705128019562496"]}, {"author_id": "81022914", "created_at": "2019-11-02T18:59:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1190705078770053121", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190705078770053121"]}, {"author_id": "108998465", "created_at": "2019-11-02T18:58:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1190704839371575296", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190704839371575296"]}, {"author_id": "3341739813", "created_at": "2019-11-02T18:58:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 4, "probability": 0.7619, "type": "Other", "normalized_text": "Sue"}, {"start": 24, "end": 28, "probability": 0.6107, "type": "Other", "normalized_text": "Emily"}]}, "id": "1190704788826144768", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "A Sue se declarando pra Emily antes do casamento dela quase me matou de tanto chorar \ud83e\udd27", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190704788826144768"]}, {"author_id": "27545303", "created_at": "2019-11-02T18:58:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1190704752901971968", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190704752901971968"]}, {"author_id": "1003384580412407809", "created_at": "2019-11-02T18:58:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1190704635948019713", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190704635948019713"]}, {"author_id": "38231735", "entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/NykLHzzcUS", "expanded_url": "https://twitter.com/LeoHERASME/status/1190687236158832641", "display_url": "twitter.com/LeoHERASME/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 67, "probability": 0.4726, "type": "Other", "normalized_text": "Leo"}]}, "created_at": "2019-11-02T18:57:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190687236158832641"}], "id": "1190704584882348032", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Ay co\u00f1o! Eso fue para el bonito de la procuradur\u00eda... Que le\u00f1azo Leo, ll\u00e9valo m\u00e1s suave que casi se suicida. https://t.co/NykLHzzcUS", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190704584882348032"]}, {"author_id": "100521965", "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/GXDrn2IchP", "expanded_url": "http://flip.it/cEorYE", "display_url": "flip.it/cEorYE"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 27, "probability": 0.9511, "type": "Place", "normalized_text": "Massachusetts"}]}, "created_at": "2019-11-02T18:57:22.000Z", "id": "1190704468804952064", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Extraditar\u00e1n a Massachusetts a coreana que envi\u00f3 47,000 mensajes a novio suicida https://t.co/GXDrn2IchP", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190704468804952064"]}, {"author_id": "114798724", "created_at": "2019-11-02T18:56:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1190704265511231490", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190704265511231490"]}, {"author_id": "889669109193089024", "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/khtJbniJc4", "expanded_url": "https://twitter.com/bayernftchelsea/status/1190700437122568192", "display_url": "twitter.com/bayernftchelse\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-02T18:56:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190704135483600896"}], "id": "1190704255218401285", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_cordev: Yo cada vez que @orianaxsteph tiene un intento suicida https://t.co/khtJbniJc4", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190704255218401285"]}, {"author_id": "272085035", "entities": {"urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/5OZnGdTkRI", "expanded_url": "https://twitter.com/Estadao/status/1190659837257867264", "display_url": "twitter.com/Estadao/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9498, "type": "Person", "normalized_text": "Mariella"}]}, "created_at": "2019-11-02T18:56:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190659837257867264"}], "id": "1190704163749072896", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Se deixarem este fascista vir para frente das investiga\u00e7\u00f5es ele vai dizer que Mariella se suicidou. Ali\u00e1s, ele provar\u00e1.  Bandido. https://t.co/5OZnGdTkRI", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190704163749072896"]}, {"author_id": "1105187539571408896", "created_at": "2019-11-02T18:56:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190684970072838146"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 84, "probability": 0.8539, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ro_moller", "id": "1397783531414228997"}]}, "id": "1190704150943805448", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Ro_Moller: Sou da teoria que esquerdistas n\u00e3o querem descobrir que matou Marielle, a \u00fanica inten\u00e7\u00e3o \u00e9 fazer uso pol\u00edtico da morte, se a\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190704150943805448"]}, {"author_id": "405714997", "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/khtJbniJc4", "expanded_url": "https://twitter.com/bayernftchelsea/status/1190700437122568192", "display_url": "twitter.com/bayernftchelse\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-02T18:56:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190700437122568192"}], "id": "1190704135483600896", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Yo cada vez que @orianaxsteph tiene un intento suicida https://t.co/khtJbniJc4", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190704135483600896"]}, {"author_id": "939294554", "created_at": "2019-11-02T18:55:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190678598300184577"}], "id": "1190704117724921857", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ArgosMozart: jaa ... el mafioso @JorgeDCG se rasca la cabeza, como diciendo, tantas huevadas habla igual como lo hac\u00eda el delincuente s\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}, {"start": 36, "end": 45, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190704117724921857"]}, {"author_id": "778016160570806273", "created_at": "2019-11-02T18:55:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1190704112259743745", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190704112259743745"]}, {"author_id": "1470616357", "created_at": "2019-11-02T18:55:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1190704055540051968", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190704055540051968"]}, {"author_id": "874483541228363776", "created_at": "2019-11-02T18:55:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190240201853087746"}], "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 92, "probability": 0.6866, "type": "Other", "normalized_text": "PIB"}, {"start": 114, "end": 118, "probability": 0.9746, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "virnyah", "id": "102469845"}]}, "id": "1190703985981886464", "public_metrics": {"retweet_count": 214, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @virnyah: Pedir Estado de bienestar de pa\u00edses top en productividad y que nos doblan en PIB per c\u00e1pita teniendo Chile una de las peores p\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190703985981886464"]}, {"author_id": "1899970441", "created_at": "2019-11-02T18:55:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190695064923787264"}], "id": "1190703931996946433", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @A3Noticias: Una madre mata a tiros a sus tres hijos de 7, 9 y 11 a\u00f1os y despu\u00e9s se suicida \n\n\u27a1 Un miembro de la familia tem\u00eda por sus v\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "A3Noticias", "id": "145992645"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190703931996946433"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "AlertaRoja"}, {"start": 12, "end": 26, "tag": "Notelopierdas"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/9e7aRK8hlL", "expanded_url": "http://ntrzacatecas.com/2019/11/02/joven-se-suicida-con-su-cinturon/", "display_url": "ntrzacatecas.com/2019/11/02/jov\u2026"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.4574, "type": "Place", "normalized_text": "AlertaRoja"}]}, "author_id": "104977066", "created_at": "2019-11-02T18:54:33.000Z", "id": "1190703763067154432", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#AlertaRoja #Notelopierdas Un joven logra quitarse la vida con su cinturon al cuello https://t.co/9e7aRK8hlL", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190703763067154432"]}, {"author_id": "1177770645075169280", "entities": {"urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/KbTkUTZTaM", "expanded_url": "https://t.co/KbTkUTZTaM", "display_url": "t.co/KbTkUTZTaM"}]}, "created_at": "2019-11-02T18:54:25.000Z", "id": "1190703725779795970", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Aten\u00e7\u00e3o contra milit\u00e2ncia pr\u00f3 passantes de pano para abusos religiosos\n\nA mina s\u00f3 pontuou a neglig\u00eancia e tortura que a outra sofreu, n\u00e3o precisa espumar. \nE outra, se j\u00e1 foi pontuado a esquizofrenia, n\u00e3o sei pq vcs pagam tanto pau pra fic de igreja que MATOU uma jovem. https://t.co/KbTkUTZTaM", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190703725779795970"]}, {"author_id": "82623959", "created_at": "2019-11-02T18:54:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1190703717978431488", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190703717978431488"]}, {"author_id": "2799166210", "created_at": "2019-11-02T18:54:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190701421966045184"}], "id": "1190703638332821505", "in_reply_to_user_id": "296756458", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@RealBetis Ha pasao de ser suicida a convertirse en VICTOR S\u00c1NCHEZ DEL AMO. Suerte", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "RealBetis", "id": "296756458"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190703638332821505"]}, {"author_id": "1092126705114849281", "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/MCrZCyheI0", "expanded_url": "http://rviv.ly/p0DJTU", "display_url": "rviv.ly/p0DJTU"}]}, "created_at": "2019-11-02T18:54:02.000Z", "id": "1190703630619435009", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "text": "\u00abLa persona con conducta suicida no desea morir, sino dejar de sufrir\u00bb https://t.co/MCrZCyheI0", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190703630619435009"]}, {"author_id": "25126370", "created_at": "2019-11-02T18:53:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190602390979956738"}], "id": "1190703539116552192", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FTFMoraes: Por total omiss\u00e3o do Estado, os pr\u00f3prios ind\u00edgenas precisaram se organizar para defender seu territ\u00f3rio de madeireiros. A si\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "FTFMoraes", "id": "2979635969"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190703539116552192"]}, {"author_id": "1004283120", "created_at": "2019-11-02T18:53:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189499865895784448"}], "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.8842, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.7636, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PutoMikel", "id": "822841304367464448"}]}, "id": "1190703476361310208", "public_metrics": {"retweet_count": 8326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PutoMikel: Oye este a\u00f1o nadie ataca a los 10.000 chicos heteros que van a ir de Joker por Halloween? Ya sab\u00e9is, como hicisteis con las\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190703476361310208"]}, {"author_id": "379434744", "created_at": "2019-11-02T18:53:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190703325429284871"}], "id": "1190703473047814150", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @femiNacha: NADIE SE SUICIDA EN UNA COMISAR\u00cdA\nYO ABORTAR\u00cdA POR SI SE HACE POLIC\u00cdA", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "feminacha", "id": "830488589687517187"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190703473047814150"]}, {"author_id": "419008875", "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/JpFRf16wen", "expanded_url": "http://bit.ly/2C8696F", "display_url": "bit.ly/2C8696F"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "mariano9605", "id": "419008875"}, {"start": 62, "end": 70, "username": "ctxt_es", "id": "2910853983"}]}, "created_at": "2019-11-02T18:53:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190655092640436225"}], "id": "1190703397462261765", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @mariano9605: La misi\u00f3n suicida dl mundo industrializado | @ctxt_es https://t.co/JpFRf16wen El planeta ha pasado d una aparente estabili\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190703397462261765"]}, {"author_id": "780745732751884292", "created_at": "2019-11-02T18:53:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1190703374863351808", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190703374863351808"]}, {"author_id": "367474664", "created_at": "2019-11-02T18:52:49.000Z", "id": "1190703325429284871", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 42, "quote_count": 0}, "text": "NADIE SE SUICIDA EN UNA COMISAR\u00cdA\nYO ABORTAR\u00cdA POR SI SE HACE POLIC\u00cdA", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190703325429284871"]}, {"author_id": "707253264593657857", "created_at": "2019-11-02T18:52:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1190703310053027846", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190703310053027846"]}, {"author_id": "3039322157", "created_at": "2019-11-02T18:52:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1190703235054669824", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190703235054669824"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 101, "end": 132, "tag": "ProhibidoSuicidarseEnPrimavera"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 39, "probability": 0.6942, "type": "Other", "normalized_text": "El Hogar del Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "StephyCardone", "id": "248295388"}]}, "author_id": "84684585", "created_at": "2019-11-02T18:51:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190683398014193664"}], "id": "1190703077302718465", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @StephyCardone: \u201cEl Hogar del Suicida\u201d ya abri\u00f3 sus puertas nuevamente en la Segunda Temporada de #ProhibidoSuicidarseEnPrimavera Origin\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190703077302718465"]}, {"author_id": "1139142844105535488", "created_at": "2019-11-02T18:51:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190051953822310401"}], "id": "1190702995429834752", "in_reply_to_user_id": "1062110458860261382", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@alexialcoelho meu pai tava no hospital aonde a mulher teve filho e se eu descer a rua eu chego no pr\u00e9dio q o menino matou a m\u00e3e k", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190702995429834752"]}, {"author_id": "827159742405558273", "created_at": "2019-11-02T18:51:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1190702990941929472", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190702990941929472"]}, {"author_id": "502228352", "created_at": "2019-11-02T18:51:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189942142988431365"}], "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 99, "probability": 0.3058, "type": "Other", "normalized_text": "araoz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RicoMachuca", "id": "406433712"}]}, "id": "1190702959144951813", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RicoMachuca: con uds el jefe de la banda criminal\n\"cordinadora republicana\" \nantero flores araoz (a) \"topo viejo\"\nq se presenta en tooo\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190702959144951813"]}, {"author_id": "912031691971207168", "created_at": "2019-11-02T18:51:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190684970072838146"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 84, "probability": 0.8539, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ro_moller", "id": "1397783531414228997"}]}, "id": "1190702922994266118", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Ro_Moller: Sou da teoria que esquerdistas n\u00e3o querem descobrir que matou Marielle, a \u00fanica inten\u00e7\u00e3o \u00e9 fazer uso pol\u00edtico da morte, se a\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190702922994266118"]}, {"author_id": "962166434695610370", "entities": {"urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/kAsB16U33D", "expanded_url": "https://twitter.com/dante_gambini/status/1190481823073263616", "display_url": "twitter.com/dante_gambini/\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-02T18:51:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190481823073263616"}], "id": "1190702891364999173", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "As\u00ed es la vida de un suicida https://t.co/kAsB16U33D", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190702891364999173"]}, {"author_id": "1000114471636033542", "created_at": "2019-11-02T18:51:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190623179779084288"}], "id": "1190702866245279744", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @batistabatdji: Uma brincadeira com vacas uma vacada n\u00e3o se matou nem espetou vaca nenhuma tamb\u00e9m \u00e9s contra fugir duma vaca ? Ignorante\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "batistabatdji", "id": "887763300091658241"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190702866245279744"]}, {"author_id": "2351620007", "created_at": "2019-11-02T18:50:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190628081926594561"}], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 82, "probability": 0.7445, "type": "Organization", "normalized_text": "Naci\u00f3n 100"}], "mentions": [{"start": 14, "end": 24, "username": "ReporteYa", "id": "221378668"}, {"start": 25, "end": 37, "username": "Watcher_Ven", "id": "59029006"}]}, "id": "1190702861715423232", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @casanof1: @ReporteYa @Watcher_Ven Esa \"lavada suicida\" le cost\u00f3 a la Naci\u00f3n 100$ (s\u00f3lo en producto). Por eso a\u00fan hay la resistencia a a\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190702861715423232"]}, {"author_id": "1058118632373477377", "created_at": "2019-11-02T18:50:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190693832758824962"}], "entities": {"annotations": [{"start": 188, "end": 193, "probability": 0.3834, "type": "Other", "normalized_text": "Conaie"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "eluniversocom", "id": "8225692"}]}, "id": "1190702786545098752", "in_reply_to_user_id": "8225692", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@eluniversocom Monse\u00f1or, Si se destruye a la empresa privada y no se genera confianza para nueva inversi\u00f3n, cada vez habr\u00e1 menos empleo, m\u00e1s pobreza  y m\u00e1s violencia.   La propuesta de la Conaie es absurda, genera desconfianza, destruye empresas y genera pobreza.  Suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190702786545098752"]}, {"author_id": "1128405698013016066", "created_at": "2019-11-02T18:50:09.000Z", "id": "1190702652423856129", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Parem de se contentar com uma ou outra demonstra\u00e7\u00e3o de afeto, migalhas de aten\u00e7\u00e3o ou um \"ei, sdds\". Dar uma segunda chance pra quem te machucou \u00e9 a mesma coisa que levar um segundo tiro porque o primeiro n\u00e3o te matou.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190702652423856129"]}, {"author_id": "282684016", "created_at": "2019-11-02T18:49:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190695064923787264"}], "id": "1190702429530198017", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @A3Noticias: Una madre mata a tiros a sus tres hijos de 7, 9 y 11 a\u00f1os y despu\u00e9s se suicida \n\n\u27a1 Un miembro de la familia tem\u00eda por sus v\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "A3Noticias", "id": "145992645"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190702429530198017"]}, {"author_id": "2616748754", "created_at": "2019-11-02T18:49:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1190702428850708480", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190702428850708480"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 26, "end": 36, "tag": "deu_tigre"}, {"start": 48, "end": 54, "tag": "veado"}, {"start": 65, "end": 71, "tag": "burro"}, {"start": 83, "end": 90, "tag": "jacare"}, {"start": 101, "end": 110, "tag": "cachorro"}, {"start": 225, "end": 244, "tag": "SabadoDetremuraSdv"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.6589, "type": "Person", "normalized_text": "deu_tigre"}, {"start": 84, "end": 89, "probability": 0.5915, "type": "Other", "normalized_text": "jacare"}, {"start": 226, "end": 243, "probability": 0.7197, "type": "Other", "normalized_text": "SabadoDetremuraSdv"}]}, "author_id": "3345759274", "created_at": "2019-11-02T18:48:58.000Z", "id": "1190702357065142274", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "02/11/2019 14h\n1\u00b0 0887-22 #deu_tigre\n2\u00b0 1195-24 #veado\n3\u00b0 3212-3 #burro\n4\u00b0 1657-15 #jacare\n5\u00b0 6518-5 #cachorro\n*\nP. Sabe o que \u00e9 um ponto amarelo no alto de um edif\u00edcio?R. Um fandangos suicida.P. E sabe porque ele \u00e9 suicida?\n#SabadoDetremuraSdv", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190702357065142274"]}, {"author_id": "151250137", "created_at": "2019-11-02T18:48:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190640956493717509"}], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.4454, "type": "Other", "normalized_text": "AI-5"}, {"start": 187, "end": 190, "probability": 0.9602, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}, {"start": 193, "end": 201, "probability": 0.9757, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 214, "end": 222, "probability": 0.9686, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}, {"start": 19, "end": 31, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}]}, "id": "1190702326425825281", "in_reply_to_user_id": "16076032", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@ggreenwald Ain, o @BolsonaroSP quer a volta do AI-5, n\u00e3o pode!\nS\u00f3 pode existir ditadura se for da esquerda, aquela que matou mais de 100 milh\u00f5es de pessoas no mundo, que deixa o povo de Cuba, Venezuela e agora da Argentina morrendo de fome e oprimido.\nEssa, sim, \u00e9 a ditadura dos meus sonhos", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190702326425825281"]}, {"author_id": "365509019", "created_at": "2019-11-02T18:48:38.000Z", "geo": {"place_id": "016ea1445db12efb"}, "id": "1190702273434918913", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "No podes querer romper las bolas con este calor, es suicida eso.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190702273434918913"]}, {"author_id": "246635905", "created_at": "2019-11-02T18:48:02.000Z", "id": "1190702121395671046", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "\"Igual que un suicida saltando de un edificio,\ngolpe\u00f3 las calles fuerte, ese es mi oficio\".", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190702121395671046"]}, {"author_id": "2475660542", "created_at": "2019-11-02T18:47:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1190702089338535936", "in_reply_to_user_id": "873075432307933184", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "@darkmoonselina La gente se suicida porque tiene un problema grande y no sabe como salir de \u00e9l. Todos tenemos problemas en la vida y muchos hemos estado en el pozo.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190702089338535936"]}, {"author_id": "914650431401406465", "created_at": "2019-11-02T18:47:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190684970072838146"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 84, "probability": 0.8539, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ro_moller", "id": "1397783531414228997"}]}, "id": "1190702006882705413", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Ro_Moller: Sou da teoria que esquerdistas n\u00e3o querem descobrir que matou Marielle, a \u00fanica inten\u00e7\u00e3o \u00e9 fazer uso pol\u00edtico da morte, se a\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190702006882705413"]}, {"author_id": "324213819", "created_at": "2019-11-02T18:47:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1190701981850955776", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190701981850955776"]}, {"author_id": "1112002407670706176", "created_at": "2019-11-02T18:46:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1190701831124598785", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190701831124598785"]}, {"author_id": "294841923", "created_at": "2019-11-02T18:46:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190695064923787264"}], "id": "1190701792797040640", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @A3Noticias: Una madre mata a tiros a sus tres hijos de 7, 9 y 11 a\u00f1os y despu\u00e9s se suicida \n\n\u27a1 Un miembro de la familia tem\u00eda por sus v\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "A3Noticias", "id": "145992645"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190701792797040640"]}, {"author_id": "927430400930123776", "created_at": "2019-11-02T18:46:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1190701782906867712", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190701782906867712"]}, {"author_id": "35648158", "created_at": "2019-11-02T18:46:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190602390979956738"}], "id": "1190701737931366406", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FTFMoraes: Por total omiss\u00e3o do Estado, os pr\u00f3prios ind\u00edgenas precisaram se organizar para defender seu territ\u00f3rio de madeireiros. A si\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "FTFMoraes", "id": "2979635969"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190701737931366406"]}, {"author_id": "816753696155398144", "created_at": "2019-11-02T18:46:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1190701726866784263", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190701726866784263"]}, {"author_id": "940056259612459008", "created_at": "2019-11-02T18:46:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1190701715680575488", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190701715680575488"]}, {"author_id": "901890481562537984", "created_at": "2019-11-02T18:45:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190701009632399362"}], "id": "1190701549472944129", "in_reply_to_user_id": "901890481562537984", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "A ver si la segunda parte de la temporada no se suicida o algo", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190701549472944129"]}, {"author_id": "145054023", "created_at": "2019-11-02T18:45:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1190701521673097216", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190701521673097216"]}, {"author_id": "198835071", "created_at": "2019-11-02T18:45:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190684970072838146"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 84, "probability": 0.8539, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ro_moller", "id": "1397783531414228997"}]}, "id": "1190701461883248645", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Ro_Moller: Sou da teoria que esquerdistas n\u00e3o querem descobrir que matou Marielle, a \u00fanica inten\u00e7\u00e3o \u00e9 fazer uso pol\u00edtico da morte, se a\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190701461883248645"]}, {"author_id": "63022914", "created_at": "2019-11-02T18:45:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1190701435157135360", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190701435157135360"]}, {"author_id": "118543428", "created_at": "2019-11-02T18:45:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1190701416203083777", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190701416203083777"]}, {"author_id": "723003154929840128", "created_at": "2019-11-02T18:45:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1190701413925568512", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190701413925568512"]}, {"author_id": "380421504", "created_at": "2019-11-02T18:44:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1190701354853044224", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190701354853044224"]}, {"author_id": "1120794616301621249", "created_at": "2019-11-02T18:44:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1190701306173886472", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190701306173886472"]}, {"author_id": "2617774063", "created_at": "2019-11-02T18:44:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1190701304756101120", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190701304756101120"]}, {"author_id": "2196645917", "created_at": "2019-11-02T18:44:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1190701203207938049", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190701203207938049"]}, {"author_id": "996503829989527554", "created_at": "2019-11-02T18:44:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1190701106625761282", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190701106625761282"]}, {"author_id": "300800509", "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/e7u8lKNzXi", "expanded_url": "http://bit.ly/2C3I9BK", "display_url": "bit.ly/2C3I9BK"}], "mentions": [{"start": 46, "end": 54, "username": "ctxt_es", "id": "2910853983"}]}, "created_at": "2019-11-02T18:43:55.000Z", "id": "1190701083770982401", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "La misi\u00f3n suicida del mundo industrializado | @ctxt_es https://t.co/e7u8lKNzXi", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190701083770982401"]}, {"author_id": "26142792", "created_at": "2019-11-02T18:43:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190597366270873600"}], "id": "1190701042507374592", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @olgak26: X otra parte,abstenerse ni siquiera implica esfuerzo a menos q...\nVeamos: \nAbstencion 2005:entrega suicida, emocional e hist\u00e9r\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "olgak26", "id": "48685210"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190701042507374592"]}, {"author_id": "2783771540", "entities": {"urls": [{"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/i0eER541wI", "expanded_url": "https://twitter.com/mjn95822588/status/1190701018042052611/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/i0eER541wI", "media_key": "3_1190701012748775424"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.9514, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 22, "end": 26, "probability": 0.9141, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}, {"start": 137, "end": 140, "probability": 0.9718, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 254, "end": 259, "probability": 0.9856, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-11-02T18:43:39.000Z", "id": "1190701018042052611", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "text": "\u00b7 \n \nVotar al PSOE de Pedro es igual que votar a la derecha. Es darnos un tiro suicida a nuestros propios intereses por la izquierda. El PSOE sino consigue gobernar solo, siempre eligir\u00e1 a partidos fieles a la monarqu\u00eda que representen las burgues\u00edas en Espa\u00f1a. https://t.co/i0eER541wI", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190701018042052611"]}, {"author_id": "2692398349", "created_at": "2019-11-02T18:43:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1190701001940099072", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190701001940099072"]}, {"author_id": "754725653543518208", "created_at": "2019-11-02T18:43:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1190700858272604161", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190700858272604161"]}, {"author_id": "110711240", "created_at": "2019-11-02T18:42:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1190700803922763776", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190700803922763776"]}, {"author_id": "11003992", "created_at": "2019-11-02T18:41:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1190700533830635522", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190700533830635522"]}, {"author_id": "3995164432", "created_at": "2019-11-02T18:41:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1190700526746439681", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190700526746439681"]}, {"author_id": "2302367567", "created_at": "2019-11-02T18:41:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "id": "1190700410887118849", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190700410887118849"]}, {"author_id": "1161805745895170049", "created_at": "2019-11-02T18:41:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1190700388556693504", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190700388556693504"]}, {"author_id": "971052588811644929", "created_at": "2019-11-02T18:40:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1190700259577597952", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190700259577597952"]}, {"author_id": "613647687", "created_at": "2019-11-02T18:40:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1190700223250739206", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190700223250739206"]}, {"author_id": "1186226476309471232", "created_at": "2019-11-02T18:39:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1190700071454748672", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190700071454748672"]}, {"author_id": "710240495738482692", "created_at": "2019-11-02T18:39:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1190700039108202497", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190700039108202497"]}, {"author_id": "358172220", "created_at": "2019-11-02T18:39:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190531710489972736"}], "id": "1190700025497690113", "in_reply_to_user_id": "483767812", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@cosmejuan @Adrilastra @cayetanaAT @InesArrimadas A quien se le ocurre debatir con alguien que te supera de esa manera es suicida!", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "cosmejuan", "id": "483767812"}, {"start": 11, "end": 22, "username": "Adrilastra", "id": "200194757"}, {"start": 23, "end": 34, "username": "cayetanaAT", "id": "303168830"}, {"start": 35, "end": 49, "username": "InesArrimadas", "id": "552561770"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190700025497690113"]}, {"author_id": "780081281677848576", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cbA1kUZ0zs", "expanded_url": "https://twitter.com/Kevinjohan21_Tr/status/1190700008338796544/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cbA1kUZ0zs", "media_key": "3_1190699940076490753"}]}, "created_at": "2019-11-02T18:39:38.000Z", "id": "1190700008338796544", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Si no puedes amar.. te conviertes en auto-suicida. https://t.co/cbA1kUZ0zs", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190700008338796544"]}, {"author_id": "102866920", "created_at": "2019-11-02T18:39:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1190699951782805510", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190699951782805510"]}, {"author_id": "255153954", "created_at": "2019-11-02T18:39:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1190699881016569856", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190699881016569856"]}, {"author_id": "1183038322626699266", "created_at": "2019-11-02T18:39:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1190699865543712771", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190699865543712771"]}, {"author_id": "244294989", "created_at": "2019-11-02T18:39:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190680936997965824"}], "id": "1190699851253768193", "in_reply_to_user_id": "2392648724", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@bambufem P\u00e1sate al black depresivo-suicida, es infinitamente mejor que el otro y la gente est\u00e1 demasiado ocupada llorando como para ser sat\u00e1nica", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190699851253768193"]}, {"author_id": "16224379", "created_at": "2019-11-02T18:39:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1190699850351939587", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190699850351939587"]}, {"author_id": "68532431", "created_at": "2019-11-02T18:38:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1190699806324330497", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190699806324330497"]}, {"author_id": "272234106", "entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/k00KioHYvX", "expanded_url": "https://twitter.com/abogadosvenezu1/status/1190696582674571270", "display_url": "twitter.com/abogadosvenezu\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-02T18:38:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190696582674571270"}], "id": "1190699793456214016", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Este tipo es un suicida, deber\u00eda estar preso!!! https://t.co/k00KioHYvX", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190699793456214016"]}, {"author_id": "363827395", "entities": {"urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/asG90Dcqjo", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100002849757287/posts/2206032219501748/", "display_url": "facebook.com/10000284975728\u2026"}], "annotations": [{"start": 175, "end": 183, "probability": 0.357, "type": "Person", "normalized_text": "MARIELLLE"}]}, "created_at": "2019-11-02T18:38:46.000Z", "id": "1190699790230859776", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Basta assistir com calma, que se entende direitinho.\nPara a conclus\u00e3o coerente n\u00e3o \u00e9 necess\u00e1rio diploma ou certifica\u00e7\u00f5es, apenas respeito ao ser humano como igual.\nQuem MATOU MARIELLLE? https://t.co/asG90Dcqjo", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190699790230859776"]}, {"author_id": "1166392175208386560", "created_at": "2019-11-02T18:38:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190684970072838146"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 84, "probability": 0.8539, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ro_moller", "id": "1397783531414228997"}]}, "id": "1190699721440006144", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Ro_Moller: Sou da teoria que esquerdistas n\u00e3o querem descobrir que matou Marielle, a \u00fanica inten\u00e7\u00e3o \u00e9 fazer uso pol\u00edtico da morte, se a\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190699721440006144"]}, {"author_id": "954695785", "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/gxSKvIVhJw", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100003211916816/posts/2479432815507091/", "display_url": "facebook.com/10000321191681\u2026"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 27, "probability": 0.6693, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-11-02T18:38:22.000Z", "id": "1190699687596179459", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Igual aql treco do esquadr\u00e3o suicida kkkklkk https://t.co/gxSKvIVhJw", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190699687596179459"]}, {"author_id": "930577530683355136", "created_at": "2019-11-02T18:38:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1190699612648148993", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190699612648148993"]}, {"author_id": "2829184980", "created_at": "2019-11-02T18:37:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1190699380308877313", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190699380308877313"]}, {"author_id": "892831277476347904", "created_at": "2019-11-02T18:37:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189942142988431365"}], "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 99, "probability": 0.3058, "type": "Other", "normalized_text": "araoz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RicoMachuca", "id": "406433712"}]}, "id": "1190699370951401472", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RicoMachuca: con uds el jefe de la banda criminal\n\"cordinadora republicana\" \nantero flores araoz (a) \"topo viejo\"\nq se presenta en tooo\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190699370951401472"]}, {"author_id": "2820514917", "created_at": "2019-11-02T18:37:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190698714203086852"}], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 57, "probability": 0.9102, "type": "Other", "normalized_text": "WoW"}, {"start": 92, "end": 98, "probability": 0.5403, "type": "Other", "normalized_text": "el filo"}, {"start": 103, "end": 110, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "la noche"}, {"start": 122, "end": 129, "probability": 0.5245, "type": "Person", "normalized_text": "Sylvanas"}, {"start": 159, "end": 164, "probability": 0.6183, "type": "Person", "normalized_text": "Arthas"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "esatalparduska", "id": "414962052"}, {"start": 16, "end": 24, "username": "Vondalv", "id": "148881258"}]}, "id": "1190699363925929986", "in_reply_to_user_id": "414962052", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@esatalparduska @Vondalv Tienes en la propia p\u00e1gina de WoW un relato que creo que se llama \"el filo de la noche\", es como Sylvanas se suicida tras la ca\u00edda de Arthas, y te desarrollan la base de su actual mentalidad", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190699363925929986"]}, {"author_id": "925116799317889024", "created_at": "2019-11-02T18:37:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 48, "probability": 0.9145, "type": "Organization", "normalized_text": "bts"}]}, "id": "1190699360402780161", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Mi sobrina de 8 a\u00f1os se queja de que me gusta bts dici\u00e9ndole chinos pero me encanta porque ella tararea bwl sin saber QUE LA CANCION ES DE ELLOS Jsjsjs cuando le mustre seguro se suicida con un crayon", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190699360402780161"]}, {"author_id": "1145796527484485634", "created_at": "2019-11-02T18:37:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1190699343579361280", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190699343579361280"]}, {"author_id": "59205168", "created_at": "2019-11-02T18:36:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1190699257474539523", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190699257474539523"]}, {"author_id": "765326404494000129", "created_at": "2019-11-02T18:36:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1190699144773545984", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190699144773545984"]}, {"author_id": "759027220648173568", "created_at": "2019-11-02T18:35:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1190698959167250433", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190698959167250433"]}, {"author_id": "703265117878820864", "created_at": "2019-11-02T18:35:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190695043323105281"}], "id": "1190698944701124608", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QGreality: @CelDiv2018 @tatahcomenta @rocarelli Matou a fazendola, sabe o q \u00e9 pior?\nTinha um elenco bom e dedicado ao jogo.\n\nO elenco f\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "QGreality", "id": "41466414"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190698944701124608"]}, {"author_id": "245205858", "created_at": "2019-11-02T18:35:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1190698846730543105", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190698846730543105"]}, {"author_id": "1419891097", "created_at": "2019-11-02T18:34:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190698314305593345"}], "id": "1190698835384897537", "in_reply_to_user_id": "1139368591399301120", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@guillepringles Fua re suicida :(", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "guillepringles", "id": "1139368591399301120"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190698835384897537"]}, {"author_id": "1125160204029575168", "created_at": "2019-11-02T18:34:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1190698782176006144", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190698782176006144"]}, {"author_id": "2553861455", "created_at": "2019-11-02T18:34:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1190698691973328897", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190698691973328897"]}, {"author_id": "252279731", "entities": {"urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/dwE5FnuEys", "expanded_url": "https://twitter.com/ArianaaRuiz/status/1190698576126599168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dwE5FnuEys", "media_key": "3_1190698565770891266"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 77, "probability": 0.642, "type": "Other", "normalized_text": "tweets"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "andreaquispe1", "id": "1240181262012334080"}]}, "created_at": "2019-11-02T18:33:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190696727029964801"}], "id": "1190698576126599168", "in_reply_to_user_id": "433583520", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@AndreaQuispe1 Y ya por \u00faltimo tambi\u00e9n salieron unos stories antiguos y tweets en los que dice que para ella las enfermedades como el c\u00e1ncer se dan porque la gente no sabe liberar sus emociones y que la gente se suicida por no saber valorar las cosas lindas de la vida xd https://t.co/dwE5FnuEys", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190698576126599168"]}, {"author_id": "2544704900", "created_at": "2019-11-02T18:33:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1190698563547934721", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190698563547934721"]}, {"author_id": "488663406", "created_at": "2019-11-02T18:33:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190695043323105281"}], "id": "1190698547538255873", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QGreality: @CelDiv2018 @tatahcomenta @rocarelli Matou a fazendola, sabe o q \u00e9 pior?\nTinha um elenco bom e dedicado ao jogo.\n\nO elenco f\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "QGreality", "id": "41466414"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190698547538255873"]}, {"author_id": "2986051516", "created_at": "2019-11-02T18:33:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.9063, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "id": "1190698539967565824", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "assistindo esquadr\u00e3o suicida depois de mil anos", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190698539967565824"]}, {"author_id": "1018318208175104000", "created_at": "2019-11-02T18:33:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190697524606226432"}], "id": "1190698357318127616", "in_reply_to_user_id": "69358153", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 45, "quote_count": 0}, "text": "@lelispatricia o pt acabou com a minha vida pq deixou meus pais realizarem o sonho da casa pr\u00f3pria e me deixou fazer a faculdade dos meus sonhos, gratuita e de qualidade no interior do rj \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\nesse partido S\u00d3 ME DESTRUIU", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "lelispatricia", "id": "69358153"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190698357318127616"]}, {"author_id": "2288453161", "created_at": "2019-11-02T18:32:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190543403521642501"}], "id": "1190698333838487552", "in_reply_to_user_id": "2886074397", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@_CarlitaRocha Parece q la sociedad de los cangrejos tiene mas habitantes de lo q uno se imagina, esta bien q piensen q el pueblo es ignorante pero no est\u00fapidos, eso solo se le puede ocurrir al q cubri\u00f3 al suicida hurtando toda la informaci\u00f3n q hab\u00eda para juzgarlo, basta de mentiras.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190698333838487552"]}, {"author_id": "955020988713926656", "created_at": "2019-11-02T18:32:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190695064923787264"}], "id": "1190698281577267200", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @A3Noticias: Una madre mata a tiros a sus tres hijos de 7, 9 y 11 a\u00f1os y despu\u00e9s se suicida \n\n\u27a1 Un miembro de la familia tem\u00eda por sus v\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "A3Noticias", "id": "145992645"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190698281577267200"]}, {"author_id": "1588131462", "created_at": "2019-11-02T18:32:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190695064923787264"}], "id": "1190698164438917120", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @A3Noticias: Una madre mata a tiros a sus tres hijos de 7, 9 y 11 a\u00f1os y despu\u00e9s se suicida \n\n\u27a1 Un miembro de la familia tem\u00eda por sus v\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "A3Noticias", "id": "145992645"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190698164438917120"]}, {"author_id": "376542145", "created_at": "2019-11-02T18:32:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190695064923787264"}], "id": "1190698160169136128", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @A3Noticias: Una madre mata a tiros a sus tres hijos de 7, 9 y 11 a\u00f1os y despu\u00e9s se suicida \n\n\u27a1 Un miembro de la familia tem\u00eda por sus v\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "A3Noticias", "id": "145992645"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190698160169136128"]}, {"author_id": "36599093", "created_at": "2019-11-02T18:32:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1190698094977003522", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190698094977003522"]}, {"author_id": "739917112005820421", "created_at": "2019-11-02T18:32:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190399042087522304"}], "id": "1190698086043131906", "in_reply_to_user_id": "41881267", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@xicograziano Queremos ESTE e sua fam\u00edlia, j\u00e1 q incita a fam\u00edlia alheia a ser suicida, na linha de frente. Veremos se \u00e9 assim taaaooo revolucion\u00e1rio.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "xicograziano", "id": "41881267"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190698086043131906"]}, {"author_id": "527570241", "created_at": "2019-11-02T18:31:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1190698058750865411", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190698058750865411"]}, {"author_id": "2859754330", "created_at": "2019-11-02T18:31:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1190698035774398464", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190698035774398464"]}, {"author_id": "938508898054615040", "created_at": "2019-11-02T18:30:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190695064923787264"}], "id": "1190697809172992001", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @A3Noticias: Una madre mata a tiros a sus tres hijos de 7, 9 y 11 a\u00f1os y despu\u00e9s se suicida \n\n\u27a1 Un miembro de la familia tem\u00eda por sus v\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "A3Noticias", "id": "145992645"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190697809172992001"]}, {"author_id": "1018562315283849218", "created_at": "2019-11-02T18:30:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190695064923787264"}], "id": "1190697777392738304", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @A3Noticias: Una madre mata a tiros a sus tres hijos de 7, 9 y 11 a\u00f1os y despu\u00e9s se suicida \n\n\u27a1 Un miembro de la familia tem\u00eda por sus v\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "A3Noticias", "id": "145992645"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190697777392738304"]}, {"author_id": "45426178", "created_at": "2019-11-02T18:30:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190428740158967808"}], "entities": {"annotations": [{"start": 207, "end": 214, "probability": 0.9039, "type": "Organization", "normalized_text": "Cruzeiro"}], "mentions": [{"start": 13, "end": 25, "username": "biramarinho", "id": "58257946"}, {"start": 26, "end": 40, "username": "rodrigocapelo", "id": "31493031"}, {"start": 41, "end": 48, "username": "sportv", "id": "12652472"}, {"start": 49, "end": 61, "username": "Tim_Vickery", "id": "320730589"}]}, "id": "1190697659155263489", "in_reply_to_user_id": "1142511472813232128", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@sennegalo13 @biramarinho @rodrigocapelo @SporTV @Tim_Vickery O \u00f4nus da prova \u00e9 de quem acusa. Se eu chegar na rua e falar que vc matou algu\u00e9m, eu que tenho que provar.\n\nMas n\u00e3o sei de nada desse neg\u00f3cio de Cruzeiro e n\u00e3o interesso, s\u00f3 quis falar sobre essa quest\u00e3o de acusa\u00e7\u00e3o e quem tem que provar.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190697659155263489"]}, {"author_id": "358149935", "created_at": "2019-11-02T18:29:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190695064923787264"}], "id": "1190697535888908289", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @A3Noticias: Una madre mata a tiros a sus tres hijos de 7, 9 y 11 a\u00f1os y despu\u00e9s se suicida \n\n\u27a1 Un miembro de la familia tem\u00eda por sus v\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "A3Noticias", "id": "145992645"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190697535888908289"]}, {"author_id": "787946498071887872", "created_at": "2019-11-02T18:29:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1190697527508656128", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190697527508656128"]}, {"author_id": "61954632", "created_at": "2019-11-02T18:29:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1190697468113162240", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190697468113162240"]}, {"author_id": "976571980039311360", "created_at": "2019-11-02T18:29:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1190697466183782402", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190697466183782402"]}, {"author_id": "1054085491824492544", "entities": {"urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/LK8uTXhUry", "expanded_url": "https://twitter.com/johannaaalvarez/status/1190301392646352897", "display_url": "twitter.com/johannaaalvare\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-02T18:29:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190301392646352897"}], "id": "1190697459451924481", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Suicida desde chiquita \ud83d\ude02 https://t.co/LK8uTXhUry", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190697459451924481"]}, {"author_id": "1189677047397965825", "created_at": "2019-11-02T18:29:01.000Z", "id": "1190697336256782339", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Para mi no es un problema llorar todas las noches o tener la muerte en mi vida o ser demasiado suicida porque no lloro,ya no siento nada,estoy acostumbrada/o  a todos estos sentimientos y nose como parar  nose como sentir nada y realmente necesito ayuda,nadie me ayuda,estoy sol@", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190697336256782339"]}, {"author_id": "1129483172243283968", "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/1ekEcgIG3y", "expanded_url": "https://twitter.com/geaneliby/status/1190588731255873536/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/1ekEcgIG3y", "media_key": "7_1190588610518626305"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.5917, "type": "Other", "normalized_text": "Cardume"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "geaneliby", "id": "48150752"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "zehdeabreu", "id": "1582525882165596162"}]}, "created_at": "2019-11-02T18:28:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190588731255873536"}], "id": "1190697269424721922", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @geaneliby: @zehdeabreu Cardume Suic\u00edda se jogando na mancha de \u00f3leo. Olha ai minha gente! https://t.co/1ekEcgIG3y", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190697269424721922"]}, {"author_id": "2379702649", "created_at": "2019-11-02T18:27:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1190697015966982144", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190697015966982144"]}, {"author_id": "851109833180884993", "created_at": "2019-11-02T18:27:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190695064923787264"}], "id": "1190696987974393857", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @A3Noticias: Una madre mata a tiros a sus tres hijos de 7, 9 y 11 a\u00f1os y despu\u00e9s se suicida \n\n\u27a1 Un miembro de la familia tem\u00eda por sus v\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "A3Noticias", "id": "145992645"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190696987974393857"]}, {"author_id": "1390353091", "created_at": "2019-11-02T18:27:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190695064923787264"}], "id": "1190696962040979458", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @A3Noticias: Una madre mata a tiros a sus tres hijos de 7, 9 y 11 a\u00f1os y despu\u00e9s se suicida \n\n\u27a1 Un miembro de la familia tem\u00eda por sus v\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "A3Noticias", "id": "145992645"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190696962040979458"]}, {"author_id": "55179381", "created_at": "2019-11-02T18:27:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190682486503813122"}], "id": "1190696848207568898", "in_reply_to_user_id": "1181410401201860609", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@klovskaya @NubiaArizaga @Venusdenko1 @detlnovelas1 @horadlanovela @telenovelo @SoyEl_RogerMx Jajajajajajajaja y de la manera m\u00e1s antigua y rid\u00edcula. Si en esta versi\u00f3n se suicida no va a dar ni fr\u00edo ni calor", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 24, "username": "NubiaArizaga", "id": "633401098"}, {"start": 25, "end": 37, "username": "Venusdenko1", "id": "869248796789813249"}, {"start": 38, "end": 51, "username": "detlnovelas1", "id": "919313519841071110"}, {"start": 52, "end": 66, "username": "horadlanovela", "id": "2756229974"}, {"start": 67, "end": 78, "username": "telenovelo", "id": "260498775"}, {"start": 79, "end": 93, "username": "SoyEl_RogerMx", "id": "153648231"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190696848207568898"]}, {"author_id": "920707847616434178", "created_at": "2019-11-02T18:27:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190560744103981056"}], "id": "1190696828242669569", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @poeta_angelica: Beso o prenda \u00edntima, t\u00fa eliges.\nPero nunca pronuncies la palabra cuerda cerca de un cipr\u00e9s porque las gargantas tienen\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "poeta_angelica", "id": "949344080307384321"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190696828242669569"]}, {"author_id": "66197913", "created_at": "2019-11-02T18:26:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "id": "1190696819099131904", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190696819099131904"]}, {"author_id": "409433549", "created_at": "2019-11-02T18:26:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190451074219565058"}], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 79, "probability": 0.5222, "type": "Person", "normalized_text": "Bozoroca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "vivi_scans", "id": "3020503348"}]}, "id": "1190696743404486657", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @vivi_scans: O universo dos peixes de acordo com o ministro da pesca Bozoroca...\n\ud83d\ude05\n\nE ele nunca viu Nemo vers\u00e3o suicida, ent\u00e3o por isso\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190696743404486657"]}, {"author_id": "182506310", "created_at": "2019-11-02T18:26:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190695064923787264"}], "id": "1190696721011085316", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @A3Noticias: Una madre mata a tiros a sus tres hijos de 7, 9 y 11 a\u00f1os y despu\u00e9s se suicida \n\n\u27a1 Un miembro de la familia tem\u00eda por sus v\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "A3Noticias", "id": "145992645"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190696721011085316"]}, {"author_id": "264473978", "created_at": "2019-11-02T18:26:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190610053801398274"}], "id": "1190696634239373313", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @wijoheto1966: Dos opciones:\nA) El bombero es un \u00c1rabe suicida cansado de su vida del mundo entero \u00f3\n\nB) La Gasolina est\u00e1 mezclada con t\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "wijoheto1966", "id": "863744011"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190696634239373313"]}, {"author_id": "179816952", "created_at": "2019-11-02T18:26:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190617292725465089"}], "id": "1190696582225833986", "in_reply_to_user_id": "2835820667", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@MielyMerken Intenci\u00f3n suicida?", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "MielyMerken", "id": "2835820667"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190696582225833986"]}, {"author_id": "1051636805597048832", "created_at": "2019-11-02T18:26:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190670455310618626"}], "entities": {"annotations": [{"start": 156, "end": 157, "probability": 0.8665, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 208, "end": 213, "probability": 0.5616, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}, {"start": 236, "end": 241, "probability": 0.8499, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Fabia_de_Aguiar", "id": "42214430"}, {"start": 17, "end": 20, "username": "g1", "id": "8802752"}]}, "id": "1190696574382415874", "in_reply_to_user_id": "42214430", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Fabia_de_Aguiar @g1 Qualquer investigadorzinho sabe que lavaram roupa suja com o sangue da pobre. Acha mesmo que o partido dela quer saber quem a matou? O PT se interessa em elucidar  o assassinato do Celso Daniel!? Santa ingenuidade, Batman!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190696574382415874"]}, {"author_id": "3025158631", "created_at": "2019-11-02T18:25:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190695064923787264"}], "id": "1190696567562493954", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @A3Noticias: Una madre mata a tiros a sus tres hijos de 7, 9 y 11 a\u00f1os y despu\u00e9s se suicida \n\n\u27a1 Un miembro de la familia tem\u00eda por sus v\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "A3Noticias", "id": "145992645"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190696567562493954"]}, {"author_id": "2820584664", "created_at": "2019-11-02T18:25:50.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 50, "probability": 0.9414, "type": "Other", "normalized_text": "vagabond"}]}, "id": "1190696536365293569", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "o cara q eu pensei q fosse virar o jogo em vagabond se suicidou eu t-", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190696536365293569"]}, {"author_id": "2780831752", "created_at": "2019-11-02T18:25:04.000Z", "id": "1190696340101181440", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Na festa da familia todo mundo se falando, fingindo que ningu\u00e9m quase de matou de tanto xingar um ao outro por causa da elei\u00e7\u00e3o", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190696340101181440"]}, {"author_id": "2358091531", "created_at": "2019-11-02T18:25:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1190696329728741376", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190696329728741376"]}, {"author_id": "293681678", "created_at": "2019-11-02T18:25:00.000Z", "id": "1190696326557814791", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "En el test que me hicieron hoy van a pensar que soy una depresiva ansionew suicida con mis opciones ajajjajaja \ud83d\ude2a", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190696326557814791"]}, {"author_id": "770483090108153857", "created_at": "2019-11-02T18:24:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.4023, "type": "Other", "normalized_text": "alaska"}]}, "id": "1190696317879754754", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "acabei looking for alaska e \u00e9 isso, n\u00e3o posso ver a hist\u00f3ria de uma garota autodestrutiva suicida que eu to me identificando.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190696317879754754"]}, {"author_id": "856219351858520064", "created_at": "2019-11-02T18:24:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190696038174220288"}], "id": "1190696193665441793", "in_reply_to_user_id": "2835688048", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Alisson__cris Afu tio se matou rindo akakak", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Alisson__cris", "id": "2835688048"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190696193665441793"]}, {"author_id": "2743430306", "created_at": "2019-11-02T18:24:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 26, "probability": 0.7854, "type": "Other", "normalized_text": "powerpoint"}]}, "id": "1190696159569952768", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "no supero m\u00e1s mi powerpoint sobre un texto q hablaba de los estudios para expandir la vida porque en ese momento yo era re suicida y no quer\u00eda vivir M\u00c1S entonces le puse memes de muerte jdashdjah", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190696159569952768"]}, {"author_id": "954559176587563008", "created_at": "2019-11-02T18:24:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1190696116364468225", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190696116364468225"]}, {"author_id": "1386784176", "created_at": "2019-11-02T18:23:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190695064923787264"}], "id": "1190696049029070851", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @A3Noticias: Una madre mata a tiros a sus tres hijos de 7, 9 y 11 a\u00f1os y despu\u00e9s se suicida \n\n\u27a1 Un miembro de la familia tem\u00eda por sus v\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "A3Noticias", "id": "145992645"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190696049029070851"]}, {"author_id": "1099053574800240640", "created_at": "2019-11-02T18:23:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190451074219565058"}], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 79, "probability": 0.5222, "type": "Person", "normalized_text": "Bozoroca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "vivi_scans", "id": "3020503348"}]}, "id": "1190695910231232512", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @vivi_scans: O universo dos peixes de acordo com o ministro da pesca Bozoroca...\n\ud83d\ude05\n\nE ele nunca viu Nemo vers\u00e3o suicida, ent\u00e3o por isso\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190695910231232512"]}, {"author_id": "2397540621", "created_at": "2019-11-02T18:23:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190643270138957824"}], "id": "1190695907332886531", "in_reply_to_user_id": "908492320726798336", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@kwanniesl @STARSHIPent A carta dele me matou... Ele se depreciou tanto... S\u00f3 faltou dizer q ele era um lixo... Mds eu s\u00f3 queria q ele soubesse q todas n\u00f3s amamos ele... \nEu s\u00f3 quero a felicidade dele...", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "kwanniesl", "id": "908492320726798336"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "STARSHIPent", "id": "274935134"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190695907332886531"]}, {"author_id": "835351436330356737", "created_at": "2019-11-02T18:23:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190695064923787264"}], "id": "1190695832292429824", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @A3Noticias: Una madre mata a tiros a sus tres hijos de 7, 9 y 11 a\u00f1os y despu\u00e9s se suicida \n\n\u27a1 Un miembro de la familia tem\u00eda por sus v\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "A3Noticias", "id": "145992645"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190695832292429824"]}, {"author_id": "3446554817", "created_at": "2019-11-02T18:22:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190662669507944449"}], "id": "1190695779813515266", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @TraedTerfs: Una que si nos suicidamos poco y eso significa que tiene que atacarnos m\u00e1s, otra mandando DMs a cualquier trans para humill\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "TraedTerfs", "id": "961706442863665153"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190695779813515266"]}, {"author_id": "4516962399", "created_at": "2019-11-02T18:21:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190693340045619200"}], "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 100, "probability": 0.8552, "type": "Organization", "normalized_text": "kirchnerista"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ChrisM_lnol", "id": "224751929"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "danielsabsayok", "id": "898291119448109056"}]}, "id": "1190695567254532096", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ChrisM_lnol: @danielsabsayok Como saltar la grieta si del otro lado est\u00e1 la mafia pj/kirchnerista? Parece suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190695567254532096"]}, {"author_id": "1187429250", "created_at": "2019-11-02T18:21:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190695064923787264"}], "id": "1190695528755015680", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @A3Noticias: Una madre mata a tiros a sus tres hijos de 7, 9 y 11 a\u00f1os y despu\u00e9s se suicida \n\n\u27a1 Un miembro de la familia tem\u00eda por sus v\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "A3Noticias", "id": "145992645"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190695528755015680"]}, {"author_id": "446175270", "created_at": "2019-11-02T18:21:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190695064923787264"}], "id": "1190695506890113029", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @A3Noticias: Una madre mata a tiros a sus tres hijos de 7, 9 y 11 a\u00f1os y despu\u00e9s se suicida \n\n\u27a1 Un miembro de la familia tem\u00eda por sus v\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "A3Noticias", "id": "145992645"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190695506890113029"]}, {"author_id": "377789829", "created_at": "2019-11-02T18:21:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1190695506810482690", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190695506810482690"]}, {"author_id": "1133505042915500037", "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/L1zlPqfs3P", "expanded_url": "https://twitter.com/juniorx41876431/status/1190695451923812353/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/L1zlPqfs3P", "media_key": "16_1190695438518800386"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.9433, "type": "Person", "normalized_text": "jesus"}, {"start": 53, "end": 61, "probability": 0.5993, "type": "Person", "normalized_text": "goiabeira"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Mariada94156889", "id": "1018717171713761280"}]}, "created_at": "2019-11-02T18:21:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190439984635011074"}], "id": "1190695451923812353", "in_reply_to_user_id": "1018717171713761280", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Mariada94156889 Depois da est\u00f3ria de jesus no p\u00e9 da goiabeira, agora o cardume suicida... eita porra... https://t.co/L1zlPqfs3P", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190695451923812353"]}, {"author_id": "3150828272", "created_at": "2019-11-02T18:21:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190695064923787264"}], "id": "1190695448425697280", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @A3Noticias: Una madre mata a tiros a sus tres hijos de 7, 9 y 11 a\u00f1os y despu\u00e9s se suicida \n\n\u27a1 Un miembro de la familia tem\u00eda por sus v\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "A3Noticias", "id": "145992645"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190695448425697280"]}, {"author_id": "631346931", "created_at": "2019-11-02T18:21:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190695064923787264"}], "id": "1190695436933316609", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @A3Noticias: Una madre mata a tiros a sus tres hijos de 7, 9 y 11 a\u00f1os y despu\u00e9s se suicida \n\n\u27a1 Un miembro de la familia tem\u00eda por sus v\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "A3Noticias", "id": "145992645"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190695436933316609"]}, {"author_id": "149184152", "created_at": "2019-11-02T18:21:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190695064923787264"}], "id": "1190695417765343234", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @A3Noticias: Una madre mata a tiros a sus tres hijos de 7, 9 y 11 a\u00f1os y despu\u00e9s se suicida \n\n\u27a1 Un miembro de la familia tem\u00eda por sus v\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "A3Noticias", "id": "145992645"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190695417765343234"]}, {"author_id": "3054476509", "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/WPWH6OmUQq", "expanded_url": "https://twitter.com/erosszito/status/1190329483720572929", "display_url": "twitter.com/erosszito/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-02T18:21:22.000Z", "id": "1190695411130011648", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "ai se continuar esse pre\u00e7o matou o corote com bondade https://t.co/WPWH6OmUQq", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190695411130011648"]}, {"author_id": "139919645", "created_at": "2019-11-02T18:21:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1190695341399724034", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190695341399724034"]}, {"author_id": "551433999", "created_at": "2019-11-02T18:20:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190695064923787264"}], "id": "1190695248797806592", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @A3Noticias: Una madre mata a tiros a sus tres hijos de 7, 9 y 11 a\u00f1os y despu\u00e9s se suicida \n\n\u27a1 Un miembro de la familia tem\u00eda por sus v\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "A3Noticias", "id": "145992645"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190695248797806592"]}, {"author_id": "145992645", "entities": {"urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/bMUyjMh8FV", "expanded_url": "http://atres.red/ngpc71", "display_url": "atres.red/ngpc71", "status": 200, "unwound_url": "https://www.antena3.com/noticias/mundo/madre-mata-tiros-sus-tres-hijos-anos-despues-suicida_201911025dbdc6bf0cf282fef2fd694c.html"}], "annotations": [{"start": 141, "end": 147, "probability": 0.5635, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda"}]}, "created_at": "2019-11-02T18:20:00.000Z", "id": "1190695064923787264", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 4, "like_count": 29, "quote_count": 4}, "text": "Una madre mata a tiros a sus tres hijos de 7, 9 y 11 a\u00f1os y despu\u00e9s se suicida \n\n\u27a1 Un miembro de la familia tem\u00eda por sus vidas y llam\u00f3 a la Polic\u00eda\n https://t.co/bMUyjMh8FV", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190695064923787264"]}, {"author_id": "41466414", "created_at": "2019-11-02T18:19:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190684247637581826"}], "id": "1190695043323105281", "in_reply_to_user_id": "488663406", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "text": "@CelDiv2018 @tatahcomenta @rocarelli Matou a fazendola, sabe o q \u00e9 pior?\nTinha um elenco bom e dedicado ao jogo.\n\nO elenco fez sua parte.\nConspiraram, fizeram intrigas, estrat\u00e9gias, se dedicaram aos seus grupos, mas infelizmente uma escolha errada do diretor transformou a fazendola na bosta q se tornou.\nTriste fim", "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 25, "username": "tatahcomenta", "id": "3092163640"}, {"start": 26, "end": 36, "username": "rocarelli", "id": "46556723"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190695043323105281"]}, {"author_id": "38462036", "created_at": "2019-11-02T18:19:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1190695020342513664", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190695020342513664"]}, {"author_id": "1183031868284964864", "created_at": "2019-11-02T18:19:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1190694877115404290", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190694877115404290"]}, {"author_id": "2866659681", "created_at": "2019-11-02T18:19:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185900481425674242"}], "id": "1190694876624687104", "in_reply_to_user_id": "111933542", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@perezreverte @CabanyesDe Claro porque usted no es un suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "perezreverte", "id": "111933542"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "CabanyesDe", "id": "1575785113992171520"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190694876624687104"]}, {"author_id": "1189024985676996609", "created_at": "2019-11-02T18:19:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1190694818210631680", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190694818210631680"]}, {"author_id": "844349654749863937", "created_at": "2019-11-02T18:18:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1190694784136044544", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190694784136044544"]}, {"author_id": "880162356604657664", "entities": {"urls": [{"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/RwbmQiAYZS", "expanded_url": "https://twitter.com/SoyUnaGafapasta/status/1190694765106520064/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RwbmQiAYZS", "media_key": "3_1190694750296387584"}], "annotations": [{"start": 109, "end": 116, "probability": 0.7316, "type": "Person", "normalized_text": "Ferguson"}]}, "created_at": "2019-11-02T18:18:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190694745913344003"}], "id": "1190694765106520064", "in_reply_to_user_id": "880162356604657664", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Tampoco la conexi\u00f3n con la ni\u00f1a es tan fuerte como deber\u00eda (hay m\u00e1s uni\u00f3n entre mi nevera y yo).Por su parte Ferguson como villana me gusta, pero el resto de su escuadr\u00f3n suicida me repele. https://t.co/RwbmQiAYZS", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190694765106520064"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 26, "end": 34, "tag": "suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "mariasantosrod", "id": "778101391260839936"}]}, "author_id": "599409120", "created_at": "2019-11-02T18:18:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190682757208461313"}], "id": "1190694627550121985", "in_reply_to_user_id": "778101391260839936", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@mariasantosrod Maje HAHA #suicida", "lang": "pl", "edit_history_tweet_ids": ["1190694627550121985"]}, {"author_id": "2237091283", "created_at": "2019-11-02T18:18:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190685296461066240"}], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 58, "probability": 0.593, "type": "Person", "normalized_text": "rengl\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gboterocad", "id": "1079436114425987074"}, {"start": 27, "end": 42, "username": "AlvaroUribeVel", "id": "61097151"}, {"start": 79, "end": 92, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "id": "1190694616552673281", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gboterocad: El d\u00eda que @AlvaroUribeVel muera, a rengl\u00f3n seguido se suicida @petrogustavo eso es mucha obsesi\u00f3n de ese maldito ojibrotad\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190694616552673281"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 26, "tag": "Opini\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PolitikaUCAB", "id": "972073598"}]}, "author_id": "139731472", "created_at": "2019-11-02T18:17:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190262683314114560"}], "id": "1190694375875055616", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PolitikaUCAB: #Opini\u00f3n | \"Cada vez me cuesta m\u00e1s entender y me parece m\u00e1s suicida la actitud de aquellos opositores que parecen concent\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190694375875055616"]}, {"author_id": "108487231", "created_at": "2019-11-02T18:17:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1190694332300435460", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190694332300435460"]}, {"author_id": "1001705666082467840", "created_at": "2019-11-02T18:16:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1190694252541612034", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190694252541612034"]}, {"author_id": "3818766196", "created_at": "2019-11-02T18:16:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190693005231034368"}], "entities": {"annotations": [{"start": 163, "end": 171, "probability": 0.6374, "type": "Organization", "normalized_text": "Odebrecht"}, {"start": 248, "end": 259, "probability": 0.8977, "type": "Person", "normalized_text": "J\u00f5ao Santana"}, {"start": 263, "end": 274, "probability": 0.9376, "type": "Person", "normalized_text": "M\u00f4nica Moura"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "isa_moura347", "id": "22020740"}, {"start": 14, "end": 20, "username": "folha", "id": "14594813"}, {"start": 21, "end": 35, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}]}, "id": "1190694203313012742", "in_reply_to_user_id": "22020740", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@isa_moura347 @folha @monicabergamo Trouxa, a mat\u00e9ria cita um n\u00famero e vc vem com outro n\u00famero dizendo q \u00e9 fake\n\nKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\nTeve caso de corrup\u00e7\u00e3o da Odebrecht at\u00e9 na PQP.\num presidente se matou quando foi descoberto.\n\nOs marqueteiros J\u00f5ao Santana e M\u00f4nica Moura foram PRESOS por corrup\u00e7\u00e3o e caixa 2", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190694203313012742"]}, {"author_id": "119187011", "created_at": "2019-11-02T18:16:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1190694117002686464", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190694117002686464"]}, {"author_id": "1061387393163558912", "created_at": "2019-11-02T18:15:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190692617190871040"}], "id": "1190694029501124608", "in_reply_to_user_id": "143263039", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@IsaLeitinho Nossa que triste mas poderia ser pior vc poderia ter segurado vela em um filme ruim tipo esquadr\u00e3o suicida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190694029501124608"]}, {"author_id": "1064936388162920449", "created_at": "2019-11-02T18:15:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190233350486642694"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.5175, "type": "Other", "normalized_text": "G. VIOLETA"}, {"start": 34, "end": 37, "probability": 0.6354, "type": "Person", "normalized_text": "ROSA"}, {"start": 80, "end": 94, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Gilbert Violeta"}, {"start": 113, "end": 123, "probability": 0.8404, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Bartra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "2021_peru", "id": "744867732793896960"}]}, "id": "1190693920159739905", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @2021_peru: G. VIOLETA acusa a ROSA BARTRA de encubrir al cobarde suicida. \n\nGilbert Violeta confirm\u00f3 que fue Rosa Bartra quien cambi\u00f3 i\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190693920159739905"]}, {"author_id": "1135437752273498114", "created_at": "2019-11-02T18:15:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1190693904468758529", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190693904468758529"]}, {"author_id": "585179799", "created_at": "2019-11-02T18:14:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1190693746385604609", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190693746385604609"]}, {"author_id": "484104997", "created_at": "2019-11-02T18:14:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1190693675946463238", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190693675946463238"]}, {"author_id": "3303282029", "created_at": "2019-11-02T18:14:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190657925435383808"}], "id": "1190693561563525121", "in_reply_to_user_id": "30070288", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@exame Acho que nunca v\u00e3o encontrar o mandante se \u00e9 que acharam quem matou.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "exame", "id": "30070288"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190693561563525121"]}, {"author_id": "1050695115218608128", "created_at": "2019-11-02T18:13:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190669263557873672"}], "id": "1190693426116857856", "in_reply_to_user_id": "2265096360", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@albertolarrains Doctor, disculpe que lo moleste, pero necesito ayuda. Estoy con un sobrino de 30 a\u00f1os que est\u00e1 con ideaci\u00f3n suicida. No s\u00e9 qu\u00e9 decirte y como ayudarlo.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "albertolarrains", "id": "2265096360"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190693426116857856"]}, {"author_id": "76965860", "created_at": "2019-11-02T18:13:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1190693386493272064", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190693386493272064"]}, {"author_id": "1301413680", "created_at": "2019-11-02T18:13:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1190693360165675009", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190693360165675009"]}, {"author_id": "67995520", "created_at": "2019-11-02T18:13:13.000Z", "id": "1190693358668259330", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "\"ah pq eu como enfermeira fa\u00e7o papel de psicologo tbm\"\n\nfalando com o paciente\n\"j\u00e1 teve idea\u00e7\u00e3o suicida?\"\n\"sim\" \n\"pq?\" \n\"tava triste\" \n\"ata\"", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190693358668259330"]}, {"author_id": "1025773521044209664", "created_at": "2019-11-02T18:13:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1190693344579592192", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190693344579592192"]}, {"author_id": "1188646377624166400", "created_at": "2019-11-02T18:13:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190671724901216257"}], "id": "1190693340569841664", "in_reply_to_user_id": "1083965609849835525", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@FelizLadona @tato_paredes @DraGonzalez @AlanGarciaPeru No soy culpable de su poca capacidad para pensar , usted es due\u00f1a de sus actos y acciones , su amargura es suya no m\u00eda \nAs\u00ed que , ser\u00eda bueno por si bien tratarse mentalmente.\nUn Suicida ( caso del mencionado) es un acto de cobard\u00eda.\nAs\u00ed que \nSiga llorando\nViuda\n\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "FelizLadona", "id": "1083965609849835525"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "tato_paredes", "id": "49459231"}, {"start": 40, "end": 55, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190693340569841664"]}, {"author_id": "224751929", "created_at": "2019-11-02T18:13:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190692507816013825"}], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 83, "probability": 0.8829, "type": "Organization", "normalized_text": "kirchnerista"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "danielsabsayok", "id": "898291119448109056"}]}, "id": "1190693340045619200", "in_reply_to_user_id": "898291119448109056", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 33, "quote_count": 0}, "text": "@danielsabsayok Como saltar la grieta si del otro lado est\u00e1 la mafia pj/kirchnerista? Parece suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190693340045619200"]}, {"author_id": "3188187464", "created_at": "2019-11-02T18:12:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190581650981154818"}], "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 23, "probability": 0.9609, "type": "Place", "normalized_text": "\u672d\u5e4c"}, {"start": 73, "end": 95, "probability": 0.8095, "type": "Other", "normalized_text": "Thrash grinding madness"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "satorusky", "id": "208327688"}]}, "id": "1190693229101895680", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @satorusky: \u660e\u65e5\uff01\uff01\n\u4eca\u6708\u672d\u5e4c\u3067\u306e\u30e9\u30a4\u30d6\u306f\u3053\u306e\u4e00\u672c\uff01\n\npunishment for barbarian present`s\n\u300eThrash grinding madness\u300f\n\n11/3 at studio 1989\nopen  18:15 \n\u00a52000(1\u2026", "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1190693229101895680"]}, {"author_id": "796833545733939201", "created_at": "2019-11-02T18:11:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1190692852252192768", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190692852252192768"]}, {"author_id": "1020883055764893696", "created_at": "2019-11-02T18:10:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1190692558118248452", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190692558118248452"]}, {"author_id": "1170461995407011840", "created_at": "2019-11-02T18:09:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1190692540636229633", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190692540636229633"]}, {"author_id": "863234144519716864", "created_at": "2019-11-02T18:09:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1190692497262931968", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190692497262931968"]}, {"author_id": "1119076902923165696", "created_at": "2019-11-02T18:09:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1190692486580199424", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190692486580199424"]}, {"author_id": "1014237697181868032", "created_at": "2019-11-02T18:09:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1190692422549786624", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190692422549786624"]}, {"author_id": "167242141", "created_at": "2019-11-02T18:08:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1190692263531171840", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190692263531171840"]}, {"author_id": "2608912476", "created_at": "2019-11-02T18:08:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1190692255868366848", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190692255868366848"]}, {"author_id": "752830495717679108", "created_at": "2019-11-02T18:08:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1190692177053011968", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190692177053011968"]}, {"author_id": "260535976", "created_at": "2019-11-02T18:08:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1190692098384678912", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190692098384678912"]}, {"author_id": "1018878118675779586", "created_at": "2019-11-02T18:07:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190688530428813313"}], "id": "1190691980902313985", "in_reply_to_user_id": "712214120", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@LibertoPalauSer A mi como si se suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "LibertoPalauSer", "id": "712214120"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190691980902313985"]}, {"author_id": "822908649047785473", "created_at": "2019-11-02T18:07:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190639485006077952"}], "id": "1190691967845437441", "in_reply_to_user_id": "894281995689349120", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Clauwild1 @allantercalivre @bernardopkuster Ele jogou a oportunidadede de ouro que ele teve na vid, no lixo e \u00f1 se importou com nada e nem ningu\u00e9m. Minha total solidariedade a vc e a tds que ele ofendeu. \u201c\u00c0s vezes, dar a algu\u00e9m uma segunda chance \u00e9 como querer receber outra bala, porque a primeira n\u00e3o te matou\u201d. N\u00e3o d\u00ea.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}, {"start": 11, "end": 27, "username": "allantercalivre", "id": "3984632307"}, {"start": 28, "end": 44, "username": "bernardopkuster", "id": "3092434408"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190691967845437441"]}, {"author_id": "269983497", "created_at": "2019-11-02T18:07:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1190691912669417473", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190691912669417473"]}, {"author_id": "1144281313756631040", "created_at": "2019-11-02T18:07:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1190691906063351809", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190691906063351809"]}, {"author_id": "794185340940591104", "created_at": "2019-11-02T18:07:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1140924371059597314"}], "id": "1190691897360232448", "public_metrics": {"retweet_count": 3178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @filgmartin: Quando brasileiros pac\u00edficos estavam prestes a ir \u00e0s ruas em apoio ao governo, a m\u00eddia os chamou injustamente de autorit\u00e1ri\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "filgmartin", "id": "896736181198741505"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190691897360232448"]}, {"author_id": "2951852200", "created_at": "2019-11-02T18:07:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190691527959498752"}], "id": "1190691855995940865", "in_reply_to_user_id": "2951852200", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Se eu descubro que algum fdp o matou ou ficou com ele, essa pessoa pode dizer adeus a vida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190691855995940865"]}, {"author_id": "1016657143", "created_at": "2019-11-02T18:07:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1190691801998516224", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190691801998516224"]}, {"author_id": "329415611", "entities": {"urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/d6uWg9RtMw", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B4X1xWShXaATqf8Xj29f7OnlZWCrYZUVIZKArc0/?igshid=18qhi24ygj3b3", "display_url": "instagram.com/p/B4X1xWShXaAT\u2026"}], "annotations": [{"start": 153, "end": 160, "probability": 0.8868, "type": "Place", "normalized_text": "Rancagua"}, {"start": 163, "end": 167, "probability": 0.9749, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "geo": {"coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-70.75, -34.1667]}, "place_id": "00b596506d9933be"}, "created_at": "2019-11-02T18:06:45.000Z", "id": "1190691730603102209", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad\nPrefer\u00ed callar\nA esta hora de la vida es lo mejor. \ud83c\udfb6 \n.\n.\n.\nQue nunca falten los motivos para sonreir \ud83e\udd17\ud83d\udc9c en Rancagua, Chile https://t.co/d6uWg9RtMw", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190691730603102209"]}, {"author_id": "146665802", "created_at": "2019-11-02T18:06:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1190691729738878976", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190691729738878976"]}, {"author_id": "861232788686737410", "created_at": "2019-11-02T18:06:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1190691727012716544", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190691727012716544"]}, {"author_id": "1139537068856619008", "created_at": "2019-11-02T18:06:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190267509154422786"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.8977, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "MST_Oficial", "id": "76699270"}]}, "id": "1190691634809393159", "in_reply_to_user_id": "76699270", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@MST_Oficial A esquerdalha que matou Marielle. Ela n\u00e3o podia se eleger deputada", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190691634809393159"]}, {"author_id": "899008200309125120", "created_at": "2019-11-02T18:05:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1190691474318516225", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190691474318516225"]}, {"author_id": "1081698446711705601", "created_at": "2019-11-02T18:05:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1190691454219423744", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190691454219423744"]}, {"author_id": "1965916736", "created_at": "2019-11-02T18:05:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1190691430173478913", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190691430173478913"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 26, "tag": "Opini\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PolitikaUCAB", "id": "972073598"}]}, "author_id": "135270732", "created_at": "2019-11-02T18:05:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190262683314114560"}], "id": "1190691421071794177", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PolitikaUCAB: #Opini\u00f3n | \"Cada vez me cuesta m\u00e1s entender y me parece m\u00e1s suicida la actitud de aquellos opositores que parecen concent\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190691421071794177"]}, {"author_id": "2423197704", "created_at": "2019-11-02T18:05:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1190691414843240448", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190691414843240448"]}, {"author_id": "800824771483201540", "created_at": "2019-11-02T18:05:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190675878763794434"}], "id": "1190691321599668230", "in_reply_to_user_id": "744683428340187136", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@EfrainCamejo7 Jajajaja pacto suicida ahre", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "EfrainCamejo7", "id": "744683428340187136"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190691321599668230"]}, {"author_id": "2777406270", "created_at": "2019-11-02T18:05:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1190691316847407104", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190691316847407104"]}, {"author_id": "785630178575777792", "created_at": "2019-11-02T18:04:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190681967383199745"}], "id": "1190691192331231233", "in_reply_to_user_id": "373708174", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@suicida_roots t\u00e1 rolando as bohemia 4 pila", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "suicida_roots", "id": "373708174"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190691192331231233"]}, {"author_id": "389053474", "created_at": "2019-11-02T18:04:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1190691179102375938", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190691179102375938"]}, {"author_id": "984905182076112896", "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/W41w2wqHKL", "expanded_url": "https://t.co/W41w2wqHKL", "display_url": "t.co/W41w2wqHKL"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 60, "probability": 0.868, "type": "Place", "normalized_text": "Trancas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "luciano_flores0", "id": "1073399714140381185"}]}, "created_at": "2019-11-02T18:03:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190648795794681856"}], "id": "1190691016300515328", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luciano_flores0: Esta chica se suicida si vive en Trancas https://t.co/W41w2wqHKL", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190691016300515328"]}, {"author_id": "18756916", "created_at": "2019-11-02T18:03:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1190690969265549312", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190690969265549312"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 29, "tag": "ErroresFA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "turkabdala", "id": "163181294"}]}, "author_id": "2172891565", "created_at": "2019-11-02T18:03:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190393975326330883"}], "id": "1190690944254910466", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @turkabdala: 1. #ErroresFA Arrancar estableciendo durante meses (pre- ballotage) que ellos eran el \"bien\" y el resto el \"mal\". Fue un en\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190690944254910466"]}, {"author_id": "1132028088479563778", "created_at": "2019-11-02T18:02:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190233350486642694"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.5175, "type": "Other", "normalized_text": "G. VIOLETA"}, {"start": 34, "end": 37, "probability": 0.6354, "type": "Person", "normalized_text": "ROSA"}, {"start": 80, "end": 94, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Gilbert Violeta"}, {"start": 113, "end": 123, "probability": 0.8404, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Bartra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "2021_peru", "id": "744867732793896960"}]}, "id": "1190690650263576576", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @2021_peru: G. VIOLETA acusa a ROSA BARTRA de encubrir al cobarde suicida. \n\nGilbert Violeta confirm\u00f3 que fue Rosa Bartra quien cambi\u00f3 i\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190690650263576576"]}, {"author_id": "718692348230676480", "created_at": "2019-11-02T18:02:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1190690646589206528", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190690646589206528"]}, {"author_id": "2288661211", "created_at": "2019-11-02T18:02:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1190690610228805632", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190690610228805632"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 29, "tag": "ErroresFA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "turkabdala", "id": "163181294"}]}, "author_id": "988980831539613697", "created_at": "2019-11-02T18:02:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190393975326330883"}], "id": "1190690580319395845", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @turkabdala: 1. #ErroresFA Arrancar estableciendo durante meses (pre- ballotage) que ellos eran el \"bien\" y el resto el \"mal\". Fue un en\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190690580319395845"]}, {"author_id": "1086615463516352512", "created_at": "2019-11-02T18:01:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1190690417181892611", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190690417181892611"]}, {"author_id": "2720305065", "created_at": "2019-11-02T18:01:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1190690370360938496", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190690370360938496"]}, {"author_id": "4319599275", "created_at": "2019-11-02T18:00:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1190690243378372608", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190690243378372608"]}, {"author_id": "1480453021", "created_at": "2019-11-02T17:59:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1190690004600836099", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190690004600836099"]}, {"author_id": "1188646377624166400", "created_at": "2019-11-02T17:59:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190672148609871876"}], "id": "1190690004579864576", "in_reply_to_user_id": "1083965609849835525", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@FelizLadona Y me reafirmo\nEl ladr\u00f3n piensa que todos son de su condici\u00f3n\nLa conciencia la tienen otros ,si se sienten aludidas all\u00e1 ustedes par de viudas . No soy culpable de su atraso mental ni de su amargura impregnado en el odio desmedido por defender un Suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "FelizLadona", "id": "1083965609849835525"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190690004579864576"]}, {"author_id": "2149015281", "created_at": "2019-11-02T17:59:47.000Z", "id": "1190689980336742401", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "na moral se n\u00e3o foi esse pt que me matou \u00e9 pq eu sou indestrut\u00edvel mesmo", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190689980336742401"]}, {"author_id": "62831821", "created_at": "2019-11-02T17:59:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1190689906403823616", "in_reply_to_user_id": "873075432307933184", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@darkmoonselina La gente se suicida por q la sociedad en lo general es una mierda.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190689906403823616"]}, {"author_id": "1133113741921443840", "created_at": "2019-11-02T17:59:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1190689859788312580", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190689859788312580"]}, {"author_id": "2205873306", "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/4sho9KlN1F", "expanded_url": "https://twitter.com/Lobo_Lele/status/1190435333047037952", "display_url": "twitter.com/Lobo_Lele/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-02T17:59:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190435333047037952"}], "id": "1190689845825474560", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "O peixe kamikaze ideol\u00f3gico. Se suicida no \u00f3leo pra prejudicar o governo https://t.co/4sho9KlN1F", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190689845825474560"]}, {"author_id": "849277654696177664", "created_at": "2019-11-02T17:59:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190685777279299584"}], "id": "1190689817723576320", "in_reply_to_user_id": "796383811479228416", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@MaaSilvestre99 O jogo tava ganho kkkkkk os cara se matou sem nem ultar", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MaaSilvestre99", "id": "796383811479228416"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190689817723576320"]}, {"author_id": "1141897362127970305", "created_at": "2019-11-02T17:58:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1190689743882899456", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190689743882899456"]}, {"author_id": "1079436114425987074", "created_at": "2019-11-02T17:58:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190685296461066240"}], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 58, "probability": 0.593, "type": "Person", "normalized_text": "rengl\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gboterocad", "id": "1079436114425987074"}, {"start": 27, "end": 42, "username": "AlvaroUribeVel", "id": "61097151"}, {"start": 79, "end": 92, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "id": "1190689681362620417", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gboterocad: El d\u00eda que @AlvaroUribeVel muera, a rengl\u00f3n seguido se suicida @petrogustavo eso es mucha obsesi\u00f3n de ese maldito ojibrotad\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190689681362620417"]}, {"author_id": "1102569321065336832", "created_at": "2019-11-02T17:58:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190684970072838146"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 84, "probability": 0.8539, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ro_moller", "id": "1397783531414228997"}]}, "id": "1190689536860393472", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Ro_Moller: Sou da teoria que esquerdistas n\u00e3o querem descobrir que matou Marielle, a \u00fanica inten\u00e7\u00e3o \u00e9 fazer uso pol\u00edtico da morte, se a\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190689536860393472"]}, {"author_id": "985261572", "created_at": "2019-11-02T17:57:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1190689405322846208", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190689405322846208"]}, {"author_id": "1185898431245623299", "entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.amp.html?id_externo_rsoc=FB_CM&__twitter_impression=true", "display_url": "elpais.com/elpais/2018/11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.html?outputType=amp"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.4979, "type": "Person", "normalized_text": "Leticia"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.3111, "type": "Organization", "normalized_text": "Borbones"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Emma1492is", "id": "4685258616"}]}, "created_at": "2019-11-02T17:57:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1068451125681143808"}], "id": "1190689365850251265", "public_metrics": {"retweet_count": 4627, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Emma1492is: https://t.co/Uz6p5pa7Kd \nLa reina Leticia estrena la \u00faltima gran joya de los Borbones, la tiara rusa.\nHay gente que se suic\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190689365850251265"]}, {"author_id": "810281891047895044", "created_at": "2019-11-02T17:56:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1190689194969976832", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190689194969976832"]}, {"author_id": "102074689", "created_at": "2019-11-02T17:56:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1190689079920414720", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190689079920414720"]}, {"author_id": "22289218", "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/mV0BonYBkx", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=EeGkyC-OQaY", "display_url": "youtube.com/watch?v=EeGkyC\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-02T17:56:00.000Z", "id": "1190689026858213377", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Nadie se suicida en una comisar\u00eda\nYo abortar\u00eda por si se hace polic\u00eda\nhttps://t.co/mV0BonYBkx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190689026858213377"]}, {"author_id": "3350429771", "created_at": "2019-11-02T17:55:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1190688853142786050", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190688853142786050"]}, {"author_id": "1107794490008502272", "created_at": "2019-11-02T17:54:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1190688680903692291", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190688680903692291"]}, {"author_id": "906940356582887424", "created_at": "2019-11-02T17:54:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1190688572967403521", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190688572967403521"]}, {"author_id": "53626867", "created_at": "2019-11-02T17:53:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1190688384794021888", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190688384794021888"]}, {"author_id": "37519546", "created_at": "2019-11-02T17:53:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190451074219565058"}], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 79, "probability": 0.5222, "type": "Person", "normalized_text": "Bozoroca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "vivi_scans", "id": "3020503348"}]}, "id": "1190688373704396801", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @vivi_scans: O universo dos peixes de acordo com o ministro da pesca Bozoroca...\n\ud83d\ude05\n\nE ele nunca viu Nemo vers\u00e3o suicida, ent\u00e3o por isso\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190688373704396801"]}, {"author_id": "3225836326", "created_at": "2019-11-02T17:53:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1190688364367888384", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190688364367888384"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 34, "tag": "LaPencadaDeHoy"}, {"start": 106, "end": 112, "tag": "Penco"}, {"start": 113, "end": 121, "tag": "ElPenco"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 50, "probability": 0.956, "type": "Person", "normalized_text": "Gonzalo Castillo"}, {"start": 74, "end": 81, "probability": 0.4408, "type": "Person", "normalized_text": "El Penco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RDSomosPueblo", "id": "3484230853"}]}, "author_id": "412372843", "created_at": "2019-11-02T17:53:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190396148722352129"}], "id": "1190688300417323008", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RDSomosPueblo: #LaPencadaDeHoy Gonzalo Castillo dice: \"Aqu\u00ed les habla El Penco\"\n\u00bfUn suicida pol\u00edtico? #Penco #ElPenco https://t.co/uoGb\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190688300417323008"]}, {"author_id": "395621734", "created_at": "2019-11-02T17:53:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190684970072838146"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 84, "probability": 0.8539, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ro_moller", "id": "1397783531414228997"}]}, "id": "1190688290996920321", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Ro_Moller: Sou da teoria que esquerdistas n\u00e3o querem descobrir que matou Marielle, a \u00fanica inten\u00e7\u00e3o \u00e9 fazer uso pol\u00edtico da morte, se a\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190688290996920321"]}, {"author_id": "1132757702290092038", "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/uqOHIGJWfp", "expanded_url": "https://twitter.com/YoseiooHarekuin/status/1190688263952052224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uqOHIGJWfp", "media_key": "3_1190688258444988416"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.612, "type": "Other", "normalized_text": "Ashh"}]}, "created_at": "2019-11-02T17:52:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190687791509696512"}], "id": "1190688263952052224", "in_reply_to_user_id": "1112805358613934080", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@_Diane_san_NNT Ashh bien lo intentar\u00e9 no se c\u00f3mo pero lo har\u00e9 -c suicida- https://t.co/uqOHIGJWfp", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190688263952052224"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 87, "end": 94, "tag": "ElaNao"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/vncWsTayEB", "expanded_url": "https://twitter.com/CaioArte/status/1190688262643421191/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vncWsTayEB", "media_key": "16_1190688253097185283"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.5079, "type": "Other", "normalized_text": "\u00damida"}, {"start": 69, "end": 75, "probability": 0.4455, "type": "Other", "normalized_text": "Cardume"}, {"start": 88, "end": 93, "probability": 0.5897, "type": "Other", "normalized_text": "ElaNao"}]}, "author_id": "1038989068883898368", "created_at": "2019-11-02T17:52:58.000Z", "id": "1190688262643421191", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Dos mesmos criadores de Floresta \u00damida e Peixe Inteligente, vem a\u00ed: \nCardume Suicida. \n#ElaNao https://t.co/vncWsTayEB", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190688262643421191"]}, {"author_id": "409572316", "created_at": "2019-11-02T17:52:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1190688214798876672", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190688214798876672"]}, {"author_id": "370439704", "created_at": "2019-11-02T17:52:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.7966, "type": "Other", "normalized_text": "Dorama"}]}, "id": "1190688158893121537", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "me estoy viendo un Dorama donde se suicida un loco y ahhhhh no paro de iorar", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190688158893121537"]}, {"author_id": "2803650135", "created_at": "2019-11-02T17:51:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190640797512810498"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 32, "probability": 0.8543, "type": "Person", "normalized_text": "Leopoldo Lugones"}, {"start": 47, "end": 57, "probability": 0.8559, "type": "Person", "normalized_text": "J.L. Borges"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "maria_mimia", "id": "3081378972"}]}, "id": "1190687949534322688", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @maria_mimia: Leopoldo Lugones (favorito de J.L. Borges) se enferm\u00f3 de amor. Mezcl\u00f3 melancol\u00eda, whisky y cianuro. Dejo esta carta suicid\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190687949534322688"]}, {"author_id": "111786331", "created_at": "2019-11-02T17:51:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1190687921361358848", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190687921361358848"]}, {"author_id": "1152298801027305474", "created_at": "2019-11-02T17:51:20.000Z", "id": "1190687853510037506", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "algu\u00e9m me suicida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190687853510037506"]}, {"author_id": "1483650301", "entities": {"urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/N8L7vhfy5P", "expanded_url": "https://t.co/N8L7vhfy5P", "display_url": "t.co/N8L7vhfy5P"}]}, "created_at": "2019-11-02T17:51:10.000Z", "id": "1190687810564562944", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Yo hoy cuando me levante de buen humor, prepare mis matecitos, me puse a editar y se mE CAY\u00d3 EL MATE ARRIBA DE LA COMPUTADORA. Si pinta ese tal pacto suicida al md https://t.co/N8L7vhfy5P", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190687810564562944"]}, {"author_id": "1110017335753093120", "created_at": "2019-11-02T17:49:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1190687513788243968", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190687513788243968"]}, {"author_id": "1103848524674932736", "created_at": "2019-11-02T17:49:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1190687480502198273", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190687480502198273"]}, {"author_id": "1526427187", "created_at": "2019-11-02T17:49:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190677570611765253"}], "id": "1190687388122648576", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LaForja_Jovent: \u26ab\ufe0fEs su\u00efcida a causa de l\u2019assetjament transf\u00f2bic i masclista una jove trans de Camo de T\u00faria (Ll\u00edria). \u274cDiem prou a les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LaForja_Jovent", "id": "3575132194"}]}, "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1190687388122648576"]}, {"author_id": "49336327", "created_at": "2019-11-02T17:49:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1190687351237992454", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190687351237992454"]}, {"author_id": "237840710", "created_at": "2019-11-02T17:48:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1190687246338404354", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190687246338404354"]}, {"author_id": "211519738", "created_at": "2019-11-02T17:48:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1190687056890077184", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190687056890077184"]}, {"author_id": "259532638", "created_at": "2019-11-02T17:48:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1190687034786172934", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190687034786172934"]}, {"author_id": "1143516672063655937", "created_at": "2019-11-02T17:47:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1097140127497969664"}], "id": "1190686968792932352", "in_reply_to_user_id": "1046463407417958402", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@AmareloPimentao Tirando a parte que meu primo se suicidou por causa dessa merda de droga fdp do krl presta aten\u00e7\u00e3o arrombado maconheiro", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "AmareloPimentao", "id": "1543759381908578306"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190686968792932352"]}, {"author_id": "53721108", "created_at": "2019-11-02T17:47:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1190686807652028416", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190686807652028416"]}, {"author_id": "165655969", "created_at": "2019-11-02T17:47:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190451074219565058"}], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 79, "probability": 0.5222, "type": "Person", "normalized_text": "Bozoroca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "vivi_scans", "id": "3020503348"}]}, "id": "1190686785149505536", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @vivi_scans: O universo dos peixes de acordo com o ministro da pesca Bozoroca...\n\ud83d\ude05\n\nE ele nunca viu Nemo vers\u00e3o suicida, ent\u00e3o por isso\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190686785149505536"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Judicial"}, {"start": 85, "end": 92, "tag": "Boyac\u00e1"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/FYXVcyAF2H", "expanded_url": "https://hsbnoticias.co/571371?rs=1726808580", "display_url": "hsbnoticias.co/571371?rs=1726\u2026"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 91, "probability": 0.6767, "type": "Place", "normalized_text": "Boyac\u00e1"}]}, "author_id": "569180795", "created_at": "2019-11-02T17:47:02.000Z", "id": "1190686771631316998", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#Judicial | Se le atraves\u00f3 a un bus para acabar con su vida: macabro plan suicida en #Boyac\u00e1  https://t.co/FYXVcyAF2H", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190686771631316998"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 26, "tag": "Opini\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PolitikaUCAB", "id": "972073598"}]}, "author_id": "959884200726933506", "created_at": "2019-11-02T17:46:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190262683314114560"}], "id": "1190686671068643334", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PolitikaUCAB: #Opini\u00f3n | \"Cada vez me cuesta m\u00e1s entender y me parece m\u00e1s suicida la actitud de aquellos opositores que parecen concent\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190686671068643334"]}, {"author_id": "842130931", "created_at": "2019-11-02T17:46:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190321342631104513"}], "id": "1190686554974572546", "in_reply_to_user_id": "923591869950578688", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@DyanPreeti Ya es tarde para todo. Medio pa\u00eds descerebrado...ya veremos las consecuencias del voto suicida.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "DyanPreeti", "id": "923591869950578688"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190686554974572546"]}, {"author_id": "838099975", "created_at": "2019-11-02T17:46:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190684970072838146"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 84, "probability": 0.8539, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ro_moller", "id": "1397783531414228997"}]}, "id": "1190686547236065280", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Ro_Moller: Sou da teoria que esquerdistas n\u00e3o querem descobrir que matou Marielle, a \u00fanica inten\u00e7\u00e3o \u00e9 fazer uso pol\u00edtico da morte, se a\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190686547236065280"]}, {"author_id": "25195982", "created_at": "2019-11-02T17:46:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1190686527506014208", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190686527506014208"]}, {"author_id": "2727480426", "created_at": "2019-11-02T17:45:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190684970072838146"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 84, "probability": 0.8539, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ro_moller", "id": "1397783531414228997"}]}, "id": "1190686464348168192", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Ro_Moller: Sou da teoria que esquerdistas n\u00e3o querem descobrir que matou Marielle, a \u00fanica inten\u00e7\u00e3o \u00e9 fazer uso pol\u00edtico da morte, se a\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190686464348168192"]}, {"author_id": "244827428", "created_at": "2019-11-02T17:45:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186278164114411523"}], "id": "1190686420358356992", "in_reply_to_user_id": "2478575257", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@martinolimx Parece Kamikaze. Piloto suicida Japones", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "martinolimx", "id": "2478575257"}]}, "lang": "tl", "edit_history_tweet_ids": ["1190686420358356992"]}, {"author_id": "1574850170", "created_at": "2019-11-02T17:45:21.000Z", "id": "1190686346756669440", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Mi nueva bendici\u00f3n es re suicida, ve un poco de altura y ya se quiere tirar MILO TE VAS A ROMPER TODO", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190686346756669440"]}, {"author_id": "1150090351736164353", "created_at": "2019-11-02T17:45:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190641474368618499"}], "entities": {"annotations": [{"start": 150, "end": 156, "probability": 0.7327, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}, {"start": 198, "end": 202, "probability": 0.4204, "type": "Other", "normalized_text": "PCdoB"}, {"start": 207, "end": 212, "probability": 0.2834, "type": "Person", "normalized_text": "Brasul"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "id": "1190686270927835139", "in_reply_to_user_id": "2892290499", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@opropriolavo Comunismo e socialismo s\u00f3 deram certo nas colm\u00e9ias e formigueiros.\nPara isso, mais de 100 milh\u00f5es de pessoas, pagaram com suas vidas.\nO nazismo matou 6 milh\u00f5es.\nS\u00f3 o fato de se ter um PCdoB  o Brasul, j\u00e1 \u00e9 um atentado \u00e0 democracia.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190686270927835139"]}, {"author_id": "174810138", "created_at": "2019-11-02T17:44:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1190686219425976320", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190686219425976320"]}, {"author_id": "2438505734", "created_at": "2019-11-02T17:44:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1190686115814137856", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190686115814137856"]}, {"author_id": "1080831124593627136", "created_at": "2019-11-02T17:44:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190684970072838146"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 84, "probability": 0.8539, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ro_moller", "id": "1397783531414228997"}]}, "id": "1190686064190640131", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Ro_Moller: Sou da teoria que esquerdistas n\u00e3o querem descobrir que matou Marielle, a \u00fanica inten\u00e7\u00e3o \u00e9 fazer uso pol\u00edtico da morte, se a\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190686064190640131"]}, {"author_id": "1027390219644010496", "created_at": "2019-11-02T17:43:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190321310980886528"}], "id": "1190685889334263808", "in_reply_to_user_id": "829750511624679424", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Politica_LR O lo matan. A este ripo de gente no le importa su familia, igual q el otro suicida sabe q muerto la plata ROBADA queda para q sus mujercitas se sigan pintando el pelo.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190685889334263808"]}, {"author_id": "95509252", "created_at": "2019-11-02T17:43:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190684970072838146"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 84, "probability": 0.8539, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ro_moller", "id": "1397783531414228997"}]}, "id": "1190685822959411200", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Ro_Moller: Sou da teoria que esquerdistas n\u00e3o querem descobrir que matou Marielle, a \u00fanica inten\u00e7\u00e3o \u00e9 fazer uso pol\u00edtico da morte, se a\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190685822959411200"]}, {"author_id": "4604605278", "created_at": "2019-11-02T17:42:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190678352073506816"}], "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 72, "probability": 0.8179, "type": "Organization", "normalized_text": "milan"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Xio_xie", "id": "240802558"}, {"start": 9, "end": 20, "username": "MilanTotal", "id": "1075495698"}]}, "id": "1190685735751471105", "in_reply_to_user_id": "240802558", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Xio_xie @MilanTotal El detalle es que esta tu carrera en juego, el milan es un barco a la deriva y para un dt top es algo suicida aceptar una oferta as\u00ed adem\u00e1s teniendo ofertas m\u00e1s ambiciosas que le permitan competir por algo....", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190685735751471105"]}, {"author_id": "422965511", "created_at": "2019-11-02T17:42:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190684970072838146"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 84, "probability": 0.8539, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ro_moller", "id": "1397783531414228997"}]}, "id": "1190685623163793409", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Ro_Moller: Sou da teoria que esquerdistas n\u00e3o querem descobrir que matou Marielle, a \u00fanica inten\u00e7\u00e3o \u00e9 fazer uso pol\u00edtico da morte, se a\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190685623163793409"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 29, "tag": "ErroresFA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "turkabdala", "id": "163181294"}]}, "author_id": "2147539233", "created_at": "2019-11-02T17:42:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190393975326330883"}], "id": "1190685570126663680", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @turkabdala: 1. #ErroresFA Arrancar estableciendo durante meses (pre- ballotage) que ellos eran el \"bien\" y el resto el \"mal\". Fue un en\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190685570126663680"]}, {"author_id": "109947730", "created_at": "2019-11-02T17:42:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1190685517827989505", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190685517827989505"]}, {"author_id": "901397624531668992", "created_at": "2019-11-02T17:41:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1190685368900890625", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190685368900890625"]}, {"author_id": "1079436114425987074", "created_at": "2019-11-02T17:41:11.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 42, "probability": 0.5793, "type": "Person", "normalized_text": "rengl\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 11, "end": 26, "username": "AlvaroUribeVel", "id": "61097151"}, {"start": 63, "end": 76, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "id": "1190685296461066240", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "El d\u00eda que @AlvaroUribeVel muera, a rengl\u00f3n seguido se suicida @petrogustavo eso es mucha obsesi\u00f3n de ese maldito ojibrotado.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190685296461066240"]}, {"author_id": "850433540948975616", "created_at": "2019-11-02T17:40:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190343211920834560"}], "id": "1190685126637871104", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tantotupiassu: Hoje, na hora do almo\u00e7o, no meio de uma confraterniza\u00e7\u00e3o, recebi a not\u00edcia da morte de uma amiga. \n\nEla se matou. As dor\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "tantotupiassu", "id": "92164762"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190685126637871104"]}, {"author_id": "942381969110859776", "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/MzK40oiWfg", "expanded_url": "https://twitter.com/JoseSalvador79/status/1190065622576582656", "display_url": "twitter.com/JoseSalvador79\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "created_at": "2019-11-02T17:40:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190076210488971264"}], "id": "1190685072724299776", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Cluzcar: Jajajaja igualito de mitomano que su maestro luz y gu\u00eda...el cobarde suicida. https://t.co/MzK40oiWfg", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190685072724299776"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 26, "tag": "Opini\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PolitikaUCAB", "id": "972073598"}]}, "author_id": "567831021", "created_at": "2019-11-02T17:40:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190262683314114560"}], "id": "1190685007280558080", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PolitikaUCAB: #Opini\u00f3n | \"Cada vez me cuesta m\u00e1s entender y me parece m\u00e1s suicida la actitud de aquellos opositores que parecen concent\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190685007280558080"]}, {"author_id": "2549016857", "created_at": "2019-11-02T17:39:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190684440231661574"}], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 69, "probability": 0.8773, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "id": "1190684970072838146", "in_reply_to_user_id": "2549016857", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 4, "like_count": 125, "quote_count": 1}, "text": "Sou da teoria que esquerdistas n\u00e3o querem descobrir que matou Marielle, a \u00fanica inten\u00e7\u00e3o \u00e9 fazer uso pol\u00edtico da morte, se acharem o culpado o discurso acaba.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190684970072838146"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 29, "tag": "ErroresFA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "turkabdala", "id": "163181294"}]}, "author_id": "773622574400081922", "created_at": "2019-11-02T17:39:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190393975326330883"}], "id": "1190684960245596161", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @turkabdala: 1. #ErroresFA Arrancar estableciendo durante meses (pre- ballotage) que ellos eran el \"bien\" y el resto el \"mal\". Fue un en\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190684960245596161"]}, {"author_id": "1106433386011193344", "created_at": "2019-11-02T17:39:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190608061225984013"}], "entities": {"annotations": [{"start": 247, "end": 254, "probability": 0.8469, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "hectorbecerrilr", "id": "525822471"}]}, "id": "1190684836614352896", "in_reply_to_user_id": "525822471", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@hectorbecerrilr IMBECERRIL, me sacaste de mis casillas. Es tanta tu CONCHUDES y ser CARA DURA que Twiteas como el SUICIDA en v\u00edspera de tomar la fatal desicion cual buen COBARDE!! Y eres tan IDIOTA que crees q sigues siendo Congresista cuando el Congreso no funciona, despierta WEVON, ya fuiste!!", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190684836614352896"]}, {"author_id": "4744725988", "created_at": "2019-11-02T17:39:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1190684765055279104", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190684765055279104"]}, {"author_id": "427117821", "created_at": "2019-11-02T17:38:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190337191224004613"}], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 58, "probability": 0.5091, "type": "Person", "normalized_text": "vitocho"}, {"start": 104, "end": 114, "probability": 0.791, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa BARTRA"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.3089, "type": "Other", "normalized_text": "LAVA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Angelatrinidad5", "id": "417359886"}]}, "id": "1190684603972894721", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Angelatrinidad5: Cobarde recien habla violeta y vitocho son la misma porqueria  ahora hablando como Rosa BARTRA  cambio el informe LAVA\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190684603972894721"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 26, "tag": "Opini\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PolitikaUCAB", "id": "972073598"}]}, "author_id": "173633932", "created_at": "2019-11-02T17:38:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190262683314114560"}], "id": "1190684502428917765", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PolitikaUCAB: #Opini\u00f3n | \"Cada vez me cuesta m\u00e1s entender y me parece m\u00e1s suicida la actitud de aquellos opositores que parecen concent\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190684502428917765"]}, {"author_id": "279849483", "created_at": "2019-11-02T17:37:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1190684338230321153", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190684338230321153"]}, {"author_id": "300728556", "created_at": "2019-11-02T17:37:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1190684328197578753", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190684328197578753"]}, {"author_id": "1131415990758199297", "created_at": "2019-11-02T17:37:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1190684315451043840", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190684315451043840"]}, {"author_id": "779519084979519488", "created_at": "2019-11-02T17:37:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1190684287860953088", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190684287860953088"]}, {"author_id": "2835196253", "created_at": "2019-11-02T17:37:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190684162442878976"}], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 69, "probability": 0.9318, "type": "Place", "normalized_text": "Valpara\u00edso"}, {"start": 87, "end": 91, "probability": 0.3235, "type": "Organization", "normalized_text": "Sharp"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "el_diegors", "id": "71900492"}]}, "id": "1190684243074125825", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @el_diegors: Honestamente hace rato que se est\u00e1n echando Valpara\u00edso. La elecci\u00f3n de Sharp es un punto m\u00e1s de la sintomatolog\u00eda suicida d\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190684243074125825"]}, {"author_id": "630346713", "created_at": "2019-11-02T17:36:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.4751, "type": "Other", "normalized_text": "escuadron"}, {"start": 60, "end": 67, "probability": 0.901, "type": "Other", "normalized_text": "avengers"}]}, "id": "1190684219971964929", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "No les parece que escuadron suicida es un intento barato de avengers ?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190684219971964929"]}, {"author_id": "3390090593", "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/AraHhYxc4N", "expanded_url": "http://bit.ly/33dwFHG", "display_url": "bit.ly/33dwFHG"}], "mentions": [{"start": 46, "end": 54, "username": "ctxt_es", "id": "2910853983"}]}, "created_at": "2019-11-02T17:36:42.000Z", "id": "1190684167530582016", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "La misi\u00f3n suicida del mundo industrializado | @ctxt_es https://t.co/AraHhYxc4N", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190684167530582016"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 135, "end": 146, "tag": "fueraSharp"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 53, "probability": 0.9392, "type": "Place", "normalized_text": "Valpara\u00edso"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.349, "type": "Organization", "normalized_text": "Sharp"}, {"start": 136, "end": 145, "probability": 0.4165, "type": "Other", "normalized_text": "fueraSharp"}]}, "author_id": "71900492", "created_at": "2019-11-02T17:36:40.000Z", "id": "1190684162442878976", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Honestamente hace rato que se est\u00e1n echando Valpara\u00edso. La elecci\u00f3n de Sharp es un punto m\u00e1s de la sintomatolog\u00eda suicida del puerto.  #fueraSharp", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190684162442878976"]}, {"author_id": "1077231613451354113", "created_at": "2019-11-02T17:36:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1190683995845091331", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190683995845091331"]}, {"author_id": "378203301", "created_at": "2019-11-02T17:35:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190667161271967744"}], "id": "1190683953730113540", "in_reply_to_user_id": "938017907115745281", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@LouFerrignoFCIM C\u2019\u00e8 chi si suicida perfino per gabigol e ho detto tutto...", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "LouFerrignoFCIM", "id": "938017907115745281"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1190683953730113540"]}, {"author_id": "1119359656726605824", "created_at": "2019-11-02T17:35:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1190683891452956673", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190683891452956673"]}, {"author_id": "249480305", "created_at": "2019-11-02T17:35:02.000Z", "id": "1190683751812083713", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad, prefer\u00ed callar. A esta hora de la vida, es lo mejor!", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190683751812083713"]}, {"author_id": "714517892", "created_at": "2019-11-02T17:34:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1190683572081790976", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190683572081790976"]}, {"author_id": "1037111573532352512", "created_at": "2019-11-02T17:34:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190484686532952064"}], "id": "1190683537877295104", "in_reply_to_user_id": "2759802689", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@ttaekooki Yo viendo la foto:\nSe suicida*", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ttaekooki", "id": "2759802689"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190683537877295104"]}, {"author_id": "343387236", "created_at": "2019-11-02T17:34:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190451074219565058"}], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 79, "probability": 0.5222, "type": "Person", "normalized_text": "Bozoroca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "vivi_scans", "id": "3020503348"}]}, "id": "1190683524111753216", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @vivi_scans: O universo dos peixes de acordo com o ministro da pesca Bozoroca...\n\ud83d\ude05\n\nE ele nunca viu Nemo vers\u00e3o suicida, ent\u00e3o por isso\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190683524111753216"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 26, "tag": "Opini\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PolitikaUCAB", "id": "972073598"}]}, "author_id": "886679654555373568", "created_at": "2019-11-02T17:33:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190262683314114560"}], "id": "1190683412014731264", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PolitikaUCAB: #Opini\u00f3n | \"Cada vez me cuesta m\u00e1s entender y me parece m\u00e1s suicida la actitud de aquellos opositores que parecen concent\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190683412014731264"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 82, "end": 113, "tag": "ProhibidoSuicidarseEnPrimavera"}], "urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/JzftXPLeVl", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B4Xx53KJWwb/?igshid=1d7awmuhdubf1", "display_url": "instagram.com/p/B4Xx53KJWwb/\u2026"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 20, "probability": 0.6586, "type": "Other", "normalized_text": "El Hogar del Suicida"}, {"start": 126, "end": 141, "probability": 0.6368, "type": "Other", "normalized_text": "Alejandro Casona"}, {"start": 167, "end": 185, "probability": 0.6338, "type": "Other", "normalized_text": "Jorge Roig Graterol"}], "mentions": [{"start": 187, "end": 194, "username": "MrRoig", "id": "84684585"}]}, "author_id": "248295388", "created_at": "2019-11-02T17:33:38.000Z", "id": "1190683398014193664", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "\u201cEl Hogar del Suicida\u201d ya abri\u00f3 sus puertas nuevamente en la Segunda Temporada de #ProhibidoSuicidarseEnPrimavera Original de Alejandro Casona Direcci\u00f3n y Adaptaci\u00f3n  Jorge Roig Graterol @mrroig . .  A partir del\u2026 https://t.co/JzftXPLeVl", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190683398014193664"]}, {"author_id": "1001544829397061633", "created_at": "2019-11-02T17:33:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1190683342850723841", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190683342850723841"]}, {"author_id": "309528632", "created_at": "2019-11-02T17:32:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1190683223187218436", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190683223187218436"]}, {"author_id": "81151317", "created_at": "2019-11-02T17:32:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1190683189074890754", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190683189074890754"]}, {"author_id": "3050945565", "created_at": "2019-11-02T17:32:46.000Z", "id": "1190683180757659648", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Nossa lei \u00e9 falha, violenta e suic\u00edda", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190683180757659648"]}, {"author_id": "865741488", "created_at": "2019-11-02T17:31:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1138453331439804416"}], "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 124, "probability": 0.9454, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1190682936183578624", "public_metrics": {"retweet_count": 193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: De acordo com o estudo, n\u00f3s somos os respons\u00e1veis pela extin\u00e7\u00e3o de 83% dos mam\u00edferos selvagens e o Brasil lidera o n\u00fame\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190682936183578624"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 34, "tag": "LaPencadaDeHoy"}, {"start": 106, "end": 112, "tag": "Penco"}, {"start": 113, "end": 121, "tag": "ElPenco"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 50, "probability": 0.956, "type": "Person", "normalized_text": "Gonzalo Castillo"}, {"start": 74, "end": 81, "probability": 0.4408, "type": "Person", "normalized_text": "El Penco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RDSomosPueblo", "id": "3484230853"}]}, "author_id": "1189247622063759361", "created_at": "2019-11-02T17:31:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190396148722352129"}], "id": "1190682874409836546", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RDSomosPueblo: #LaPencadaDeHoy Gonzalo Castillo dice: \"Aqu\u00ed les habla El Penco\"\n\u00bfUn suicida pol\u00edtico? #Penco #ElPenco https://t.co/uoGb\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190682874409836546"]}, {"author_id": "155666355", "created_at": "2019-11-02T17:31:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190372772251422723"}], "id": "1190682756327575554", "in_reply_to_user_id": "1442169738", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@ElGuruMartinez Si est\u00e1s en plan suicida, dale nom\u00e1s", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "ElGuruMartinez", "id": "1442169738"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190682756327575554"]}, {"author_id": "1007326042837700610", "created_at": "2019-11-02T17:31:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190231440115556352"}], "id": "1190682752347254784", "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rpascoep: Todas estas revelaciones est\u00e1n dise\u00f1adas para encubrir al Presidente y el gabinete de seguridad de su frivolidad y poca serie\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rpascoep", "id": "239155817"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190682752347254784"]}, {"author_id": "50475393", "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/22QtEqEKM9", "expanded_url": "https://www.larepublica.net/noticia/campana-aqui-estoy-le-da-tips-para-ayudar-a-personas-con-riesgo-suicida", "display_url": "larepublica.net/noticia/campan\u2026"}, {"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/7kbvxxoits", "expanded_url": "https://twitter.com/La_Republica/status/1190682734013886464/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7kbvxxoits", "media_key": "3_1190316027013423105"}]}, "created_at": "2019-11-02T17:31:00.000Z", "id": "1190682734013886464", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Campa\u00f1a \u201cAqu\u00ed estoy\u201d le da tips para ayudar a personas con riesgo suicida\nhttps://t.co/22QtEqEKM9 https://t.co/7kbvxxoits", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190682734013886464"]}, {"author_id": "2925387284", "created_at": "2019-11-02T17:30:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1190682719770075136", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190682719770075136"]}, {"author_id": "1120425040762241024", "created_at": "2019-11-02T17:30:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190667546078466048"}], "id": "1190682643811196928", "in_reply_to_user_id": "847128125729390593", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@milafreireg Se eu morrer vc j\u00e1 sabe quem matou!! \ud83e\udd7a\ud83d\ude02", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "milafreireg", "id": "847128125729390593"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190682643811196928"]}, {"author_id": "1100384524171661313", "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/2JmMVKlguy", "expanded_url": "https://www.montecristinews.com/mecanico-mata-mujer-a-balazos-y-luego-se-suicida-en-barahona/", "display_url": "montecristinews.com/mecanico-mata-\u2026"}, {"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/9FId4KG6ur", "expanded_url": "https://twitter.com/joseveras21/status/1190682395097419776/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9FId4KG6ur", "media_key": "3_1190682393155379200"}]}, "created_at": "2019-11-02T17:29:39.000Z", "id": "1190682395097419776", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Mec\u00e1nico mata mujer a balazos y luego se suicida en\u00a0Barahona https://t.co/2JmMVKlguy https://t.co/9FId4KG6ur", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190682395097419776"]}, {"author_id": "239883597", "created_at": "2019-11-02T17:29:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1190682360230100993", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190682360230100993"]}, {"author_id": "14413570", "created_at": "2019-11-02T17:29:06.000Z", "id": "1190682256249118720", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "\u00bfExtremadamente abnegado o peligrosamente suicida?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190682256249118720"]}, {"author_id": "142137761", "created_at": "2019-11-02T17:28:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1190682225655865344", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190682225655865344"]}, {"author_id": "734888786413379585", "created_at": "2019-11-02T17:28:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1190682191723929600", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190682191723929600"]}, {"author_id": "873385789039816705", "created_at": "2019-11-02T17:28:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1190682176586600448", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190682176586600448"]}], "includes": {"users": [{"verified": false, "id": "107109624", "location": "San Francisco, Estado Zulia", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 452, "tweet_count": 3106, "listed_count": 3}, "name": "Lcda. Steffany Silva", "username": "steysilva"}, {"verified": false, "id": "873075432307933184", "location": "M\u00e9xico Tenochtitlan", "public_metrics": {"followers_count": 12477, "following_count": 2221, "tweet_count": 155324, "listed_count": 26}, "name": "Seluna \ud83c\udf19\u2640\ud83d\udc9c\ud83d\udc9a\ud83d\udc97 (Luchadora social).", "username": "darkmoonselina"}, {"verified": false, "id": "156513673", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 391, "tweet_count": 18047, "listed_count": 1}, "name": "Dianery \ud83c\udf40", "username": "Dianery_"}, {"verified": false, "id": "2565998461", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 521, "tweet_count": 1327, "listed_count": 0}, "name": "saf", "username": "seis2seis"}, {"verified": false, "id": "1187825377567297542", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 234, "tweet_count": 37131, "listed_count": 0}, "name": "Dnsh b Thompson", "username": "b_dnsh"}, {"verified": false, "id": "50475393", "location": "San Jos\u00e9, Costa Rica", "public_metrics": {"followers_count": 194490, "following_count": 1145, "tweet_count": 129600, "listed_count": 839}, "name": "La Rep\u00fablica", "username": "La_Republica"}, {"verified": false, "id": "983051994356158464", "location": "Chilo\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 930, "following_count": 762, "tweet_count": 9543, "listed_count": 28}, "name": "Observador Acuicola", "username": "ObservadorAcui1"}, {"verified": false, "id": "157985884", "location": "CA\u00d1ETE", "public_metrics": {"followers_count": 495, "following_count": 654, "tweet_count": 1773, "listed_count": 7}, "name": "CRISTIAN MEDINA CEA", "username": "CMEDINACEA"}, {"verified": false, "id": "461487290", "location": "Vir\u00fa, Per\u00fa ", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 135, "tweet_count": 33402, "listed_count": 0}, "name": "Ribonucleasa", "username": "gloriaborceyu"}, {"verified": false, "id": "49377563", "location": "ARGENTINA", "public_metrics": {"followers_count": 785, "following_count": 825, "tweet_count": 290214, "listed_count": 31}, "name": "Juan B F Martinez", "username": "JuanBFMartinez"}, {"verified": true, "id": "2792557771", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 542119, "following_count": 489, "tweet_count": 149075, "listed_count": 1306}, "name": "El Destape", "username": "eldestapeweb"}, {"verified": false, "id": "1006661818121670657", "public_metrics": {"followers_count": 22420, "following_count": 10689, "tweet_count": 71681, "listed_count": 40}, "name": "Estevam Sampaio Rebou\u00e7as", "username": "EstevamReboucas"}, {"verified": false, "id": "705436129248616448", "location": "Agudo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 5715, "following_count": 6117, "tweet_count": 35093, "listed_count": 4}, "name": "Renatinha \u2728", "username": "renaatacecilia"}, {"verified": false, "id": "1009238676495327232", "location": "Itumbiara - Goi\u00e1s", "public_metrics": {"followers_count": 1354, "following_count": 2283, "tweet_count": 56701, "listed_count": 0}, "name": "Dir\u20acit@ N\u20acw$", "username": "G4L4NT4YMES"}, {"verified": false, "id": "2549016857", "location": "Indaiatuba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 116130, "following_count": 437, "tweet_count": 68379, "listed_count": 173}, "name": "Rodrigo Moller", "username": "romollerSP"}, {"verified": false, "id": "1110631646", "location": "usa -rep dom- guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 65, "tweet_count": 5094, "listed_count": 0}, "name": "\u2655 Noti7.website official \u2655", "username": "Noti7Website"}, {"verified": false, "id": "167221639", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 30477, "following_count": 3793, "tweet_count": 182557, "listed_count": 103}, "name": "Pablo Lira R.", "username": "pablolirar"}, {"verified": false, "id": "1183004719943426048", "location": "zelcy", "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 257, "tweet_count": 27462, "listed_count": 7}, "name": "zel", "username": "ltmingi"}, {"verified": false, "id": "1047949946", "location": "C\u00e1diz, Andaluc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 304, "tweet_count": 23693, "listed_count": 2}, "name": "Jos\u00e9 Antonio", "username": "JosanRuiz98"}, {"verified": false, "id": "1031219661080289280", "location": "Asgard, Tierra-616", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 259, "tweet_count": 16265, "listed_count": 1}, "name": "\ud835\udd6f\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd8e\ud835\udd8a\ud835\udd91 :(:", "username": "thedakim_"}, {"verified": false, "id": "208299920", "location": "Guerrero, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 448, "following_count": 728, "tweet_count": 36700, "listed_count": 1}, "name": "SamIam", "username": "schemuel"}, {"verified": false, "id": "33106334", "public_metrics": {"followers_count": 1588, "following_count": 3723, "tweet_count": 40831, "listed_count": 6}, "name": "MexicanoDeAPie", "username": "IsaLHHH"}, {"verified": false, "id": "3411011493", "location": "\ud83c\udfa7 \"Butterfly\ud83e\udd8b\" by \uc774\ub2ec\uc758 \uc18c\ub140\ud83c\udf4e", "public_metrics": {"followers_count": 487, "following_count": 3265, "tweet_count": 163317, "listed_count": 20}, "name": "Albi(chuu)\u2077\ud83c\udf38\ud83c\udf31", "username": "almaqztn"}, {"verified": false, "id": "313455696", "location": "A Coru\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 915, "following_count": 3142, "tweet_count": 108389, "listed_count": 17}, "name": "Paulina Rodr\u00edguez \ud83c\udf3b", "username": "_PauR_"}, {"verified": false, "id": "2281795569", "location": "\u00ed\u0572\u056a\u00ed\u03b1 \u0535 \u03b1\u0e15\u0585 ", "public_metrics": {"followers_count": 2329, "following_count": 2867, "tweet_count": 108345, "listed_count": 11}, "name": "\u026a\u0274\u1d05\u026a\u1d00 \u2764", "username": "indiamei"}, {"verified": false, "id": "770646439936532480", "location": "he/any \u2022 24", "public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 651, "tweet_count": 25232, "listed_count": 4}, "name": "Judi \ud83e\uddb7 machine boygirl", "username": "jeudikale"}, {"verified": false, "id": "1121399897922707456", "location": "Tuiuti, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 7243, "following_count": 8000, "tweet_count": 183041, "listed_count": 0}, "name": "H\u00e9lcio A. Lascane", "username": "HLascane"}, {"verified": false, "id": "186240150", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 111031, "following_count": 3761, "tweet_count": 261132, "listed_count": 159}, "name": "Clau de Luca \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "ClaudeLuca_"}, {"verified": false, "id": "488047115", "public_metrics": {"followers_count": 481, "following_count": 591, "tweet_count": 15237, "listed_count": 8}, "name": "Pilar Saavedra", "username": "pilar_saav"}, {"verified": true, "id": "163181294", "location": "Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 45723, "following_count": 1858, "tweet_count": 30508, "listed_count": 115}, "name": "Washington Abdala", "username": "turkabdala"}, {"verified": false, "id": "293571921", "location": "Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 740, "tweet_count": 7372, "listed_count": 1}, "name": "Mar\u00eca Mendiburu", "username": "mendiburum"}, {"verified": false, "id": "1140399050996486144", "location": "rio de janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 272, "tweet_count": 3209, "listed_count": 0}, "name": "julia", "username": "juliawuzhere_"}, {"verified": false, "id": "934647192463314944", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3903, "following_count": 1214, "tweet_count": 4635, "listed_count": 33}, "name": "Leandro Lobo", "username": "Lobo_Lele"}, {"verified": false, "id": "738486583725305857", "location": "In my room ", "public_metrics": {"followers_count": 423, "following_count": 748, "tweet_count": 226895, "listed_count": 0}, "name": "Pamnsc \ud83c\udf3a", "username": "pamnsc"}, {"verified": false, "id": "3058346646", "location": "Nueva York", "public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 41, "tweet_count": 987, "listed_count": 21}, "name": "Gatestone en espa\u00f1ol", "username": "Gatestone_ES"}, {"verified": false, "id": "134558134", "location": "s\u00e3o paulo", "public_metrics": {"followers_count": 10661, "following_count": 9231, "tweet_count": 12929, "listed_count": 53}, "name": "Henrique Carneiro", "username": "henricarneiro"}, {"verified": false, "id": "1133221618841542656", "location": "Passo Fundo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 15732, "following_count": 12816, "tweet_count": 40307, "listed_count": 12}, "name": "Almir Fornari", "username": "AlmirFornari"}, {"verified": true, "id": "2880932962", "public_metrics": {"followers_count": 1536742, "following_count": 1294, "tweet_count": 224338, "listed_count": 3394}, "name": "O Antagonista", "username": "o_antagonista"}, {"verified": false, "id": "495246358", "location": "Concepci\u00f3n, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 811, "following_count": 914, "tweet_count": 9358, "listed_count": 1}, "name": "dvniela", "username": "huevitoconpalta"}, {"verified": false, "id": "377008437", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 223, "tweet_count": 104719, "listed_count": 5}, "name": "pastora oliva serran\ud83d\udc9a\ud83d\udc99", "username": "OlivaSerran"}, {"verified": true, "id": "145992645", "public_metrics": {"followers_count": 2065819, "following_count": 644, "tweet_count": 379931, "listed_count": 9348}, "name": "Antena 3 Noticias", "username": "A3Noticias"}, {"verified": false, "id": "1103682213655265285", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 311, "tweet_count": 595, "listed_count": 0}, "name": "yamil casim", "username": "YamilCasim"}, {"verified": false, "id": "608014210", "public_metrics": {"followers_count": 829, "following_count": 445, "tweet_count": 40985, "listed_count": 1}, "name": "Hannah arendt", "username": "giorgiagennari"}, {"verified": false, "id": "4254101320", "public_metrics": {"followers_count": 3745, "following_count": 1552, "tweet_count": 163327, "listed_count": 4}, "name": "MPNAMP \ud83d\udc7d(Resistance)", "username": "mpiacenonaver1"}, {"verified": false, "id": "4392274696", "location": "llorando", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 1442, "tweet_count": 17285, "listed_count": 0}, "name": "mar\u00ed", "username": "luvingbngpink"}, {"verified": false, "id": "4562816052", "public_metrics": {"followers_count": 797, "following_count": 1426, "tweet_count": 16046, "listed_count": 1}, "name": "ROSI REYES", "username": "RosaliRMDA"}, {"verified": false, "id": "1143177299459792897", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 168, "tweet_count": 27563, "listed_count": 0}, "name": "Pablo Pare", "username": "PabloPare5"}, {"verified": false, "id": "776279678831173632", "location": "Ensenada, Bs. As.", "public_metrics": {"followers_count": 1153, "following_count": 2094, "tweet_count": 15053, "listed_count": 6}, "name": "Massimilian\u2600\ufe0f", "username": "7SilverMoons"}, {"verified": false, "id": "209294335", "location": "Paran\u00e1. Entre R\u00edos. Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 2899, "tweet_count": 12688, "listed_count": 0}, "name": "Jocherina \ud83d\udc69\ud83c\udffc\u200d\ud83c\udfeb Profesora jubilada", "username": "Jocherina"}, {"verified": false, "id": "2174069486", "location": "You 'kay?", "public_metrics": {"followers_count": 606, "following_count": 567, "tweet_count": 57044, "listed_count": 1}, "name": "Sib \ud83d\udc99", "username": "sibblank"}, {"verified": false, "id": "608426886", "location": "Laiman =_=", "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 429, "tweet_count": 46146, "listed_count": 2}, "name": "eddy \ud83e\udd95\ud83e\udd96", "username": "Eddy0074"}, {"verified": false, "id": "84560758", "location": "Sonora ", "public_metrics": {"followers_count": 595, "following_count": 1159, "tweet_count": 29278, "listed_count": 10}, "name": "melynda", "username": "helloyoumystery"}, {"verified": false, "id": "910325023822565376", "location": "Montevideo, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 243, "tweet_count": 3179, "listed_count": 0}, "name": "Jorge", "username": "submarinomvd"}, {"verified": false, "id": "467590952", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 1646, "tweet_count": 15862, "listed_count": 0}, "name": "Gynoid Poet", "username": "gynoidpoet"}, {"verified": false, "id": "100982922", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 3887, "following_count": 1221, "tweet_count": 68267, "listed_count": 40}, "name": "Valeria \ud83c\udf33", "username": "val_alvarezf"}, {"verified": false, "id": "1120047086211403777", "location": "Montevideo, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 110, "tweet_count": 443, "listed_count": 0}, "name": "\u81ea\u7531", "username": "zurdifacho"}, {"verified": false, "id": "950408263090221062", "location": "El Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 8677, "following_count": 5344, "tweet_count": 28446, "listed_count": 16}, "name": "@ivon_riveraA", "username": "1v0n_R1v3raA"}, {"verified": false, "id": "132455588", "location": "South East, England", "public_metrics": {"followers_count": 478, "following_count": 269, "tweet_count": 65791, "listed_count": 15}, "name": "Almudena \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "Yami_Shepard18"}, {"verified": false, "id": "18249316", "location": "Ella (a) - She/Her", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 269, "tweet_count": 54289, "listed_count": 3}, "name": "Maciel (SAD's version)", "username": "smileemaker"}, {"verified": false, "id": "367474664", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 8203, "following_count": 1591, "tweet_count": 82423, "listed_count": 15}, "name": "f e m i n a c h a", "username": "femichancha"}, {"verified": false, "id": "1074389056614776833", "public_metrics": {"followers_count": 1131, "following_count": 4019, "tweet_count": 40231, "listed_count": 1}, "name": "Neto Cuervo", "username": "CuervoNeto"}, {"verified": false, "id": "445710012", "location": "P\u00f3voa de Varzim ", "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 857, "tweet_count": 60307, "listed_count": 2}, "name": "Miguel", "username": "omiguelito96"}, {"verified": false, "id": "716034611910979584", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 117, "tweet_count": 15322, "listed_count": 1}, "name": "Taty", "username": "tatysofia_cunha"}, {"verified": false, "id": "317390616", "location": "Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 147, "tweet_count": 26318, "listed_count": 1}, "name": "Daniela", "username": "danielaapipaa"}, {"verified": false, "id": "543567716", "location": " USA  ", "public_metrics": {"followers_count": 962, "following_count": 350, "tweet_count": 550592, "listed_count": 200}, "name": "Mel_Storni", "username": "Mel_Storni"}, {"verified": false, "id": "752531655936577536", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 88422, "following_count": 504, "tweet_count": 39750, "listed_count": 837}, "name": "Archivos de la Historia", "username": "Arcdelahistori"}, {"verified": false, "id": "3369978285", "location": "She/Her", "public_metrics": {"followers_count": 1708, "following_count": 2230, "tweet_count": 108144, "listed_count": 8}, "name": "\ud835\udd04\ud835\udd29\ud835\udd22 \uaa04\ufe0e \ud83d\udda4", "username": "Winchesterfox"}, {"verified": false, "id": "2314124892", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 227, "tweet_count": 1498, "listed_count": 0}, "name": "maryori_red\ud83c\udf08", "username": "maryori_red"}, {"verified": false, "id": "4860126017", "location": "Cartagena, Wurcia, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 357, "tweet_count": 118030, "listed_count": 2}, "name": "SpookYgna", "username": "IgnaZeta"}, {"verified": false, "id": "1168533003590656002", "location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 70, "tweet_count": 813, "listed_count": 1}, "name": "Electricwave\ud83d\ude80", "username": "Electricwave4"}, {"verified": false, "id": "2569695755", "public_metrics": {"followers_count": 3953, "following_count": 3410, "tweet_count": 21408, "listed_count": 27}, "name": "Carla Rovira", "username": "lacarlarovira"}, {"verified": false, "id": "67798405", "location": "SCL", "public_metrics": {"followers_count": 2228, "following_count": 2323, "tweet_count": 162484, "listed_count": 9}, "name": "Kari Mo.", "username": "LaGatera_KM"}, {"verified": false, "id": "1060640688344387585", "location": "aaaaa", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 289, "tweet_count": 7485, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udd8c\ud835\udd97\ud835\udd8a\ud835\udd8c, \ud83d\udc0b\ud83d\udc18 \ud83c\udf5c\ud83c\udf6f", "username": "Y00_Greg"}, {"verified": false, "id": "725372159254781952", "location": "\u2020 | \u03a8 | stay.myday | she.her ", "public_metrics": {"followers_count": 2719, "following_count": 285, "tweet_count": 23799, "listed_count": 31}, "name": "mina", "username": "SEUNGM0CHI"}, {"verified": false, "id": "917751362280218624", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4491, "following_count": 4790, "tweet_count": 74000, "listed_count": 1}, "name": "Renato Andrade \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "Rennato_A"}, {"verified": false, "id": "130994248", "location": "Rio de Janeiro, Z.O", "public_metrics": {"followers_count": 739, "following_count": 401, "tweet_count": 126901, "listed_count": 13}, "name": "Wesley \ud83d\udc51", "username": "Wesley_beast"}, {"verified": false, "id": "163030118", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 117, "tweet_count": 144, "listed_count": 0}, "name": "julio oyhanarte", "username": "droyha"}, {"verified": false, "id": "1546573998", "public_metrics": {"followers_count": 6294, "following_count": 5154, "tweet_count": 75864, "listed_count": 14}, "name": "@vega4julio \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "Vega4Julio"}, {"verified": false, "id": "129488127", "location": "Far Far Away!", "public_metrics": {"followers_count": 16161, "following_count": 16334, "tweet_count": 120002, "listed_count": 1}, "name": "Leandro \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "androquito"}, {"verified": false, "id": "2612402816", "public_metrics": {"followers_count": 442, "following_count": 165, "tweet_count": 66305, "listed_count": 5}, "name": "Dantybi", "username": "acoyte14"}, {"verified": false, "id": "291924725", "location": "madrid", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 626, "tweet_count": 14213, "listed_count": 0}, "name": "daviddfl13", "username": "daviddfl13"}, {"verified": false, "id": "109383924", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 2157, "tweet_count": 3468, "listed_count": 1}, "name": "Thomas Ehren S.", "username": "thomas_ehren"}, {"verified": false, "id": "3246661245", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 266, "tweet_count": 3473, "listed_count": 1}, "name": "Carlos Bautista Rubio", "username": "Carlink89"}, {"verified": false, "id": "822067825", "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 157, "tweet_count": 188540, "listed_count": 3}, "name": "Hector Navarro", "username": "CuervoNana"}, {"verified": false, "id": "2195972373", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 2259, "following_count": 2333, "tweet_count": 3953, "listed_count": 4}, "name": "Daniel", "username": "EsDanielb"}, {"verified": false, "id": "872664229", "location": "Caseros-Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 709, "tweet_count": 25453, "listed_count": 5}, "name": "Alejandro G. Justo", "username": "aletop31"}, {"verified": false, "id": "1047109227716784128", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1586, "following_count": 762, "tweet_count": 104084, "listed_count": 0}, "name": "EU N\u00c3O DESISTO!!!\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "CxReajalute"}, {"verified": false, "id": "879712212100710400", "location": "Roquetas de Mar, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 1593, "following_count": 3966, "tweet_count": 135810, "listed_count": 2}, "name": "LuisCarlos\u0646 \u200f  \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "LuisCarlos17f"}, {"verified": false, "id": "4195476195", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 484, "tweet_count": 17231, "listed_count": 0}, "name": "El Tinchero", "username": "el_tincheroK"}, {"verified": false, "id": "122569719", "public_metrics": {"followers_count": 471, "following_count": 578, "tweet_count": 25643, "listed_count": 0}, "name": "Thony\u270c\ud83c\udffe", "username": "Aalexander_16"}, {"verified": false, "id": "970495441308614656", "location": "ella/\u00e9l", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 191, "tweet_count": 297, "listed_count": 0}, "name": "ok", "username": "monsi__________"}, {"verified": false, "id": "338046851", "location": "Bogot\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 687, "following_count": 472, "tweet_count": 35831, "listed_count": 1}, "name": "Pao", "username": "Paola_talks"}, {"verified": false, "id": "173669001", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 229, "tweet_count": 72370, "listed_count": 10}, "name": "\ud835\udcd3\ud835\udcea\ud835\udd02\ud835\udced\ud835\udcfb\ud835\udcee\ud835\udcea\ud835\udcf6\ud835\udcee\ud835\udcfb\ud835\udcf2\ud835\udcee\ud835\udcfc \ud83d\udc9c", "username": "LokiAsBitches"}, {"verified": false, "id": "2765706388", "location": "La Pampa, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 6087, "following_count": 6696, "tweet_count": 477675, "listed_count": 41}, "name": "Sonia Fortuna", "username": "Mksv33"}, {"verified": false, "id": "77805549", "location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 549, "following_count": 4948, "tweet_count": 84439, "listed_count": 1}, "name": "Jean S.", "username": "JeanSmegal"}, {"verified": false, "id": "3020503348", "location": "ABC, SP #LulaNoPrimeiroTurno \u272a", "public_metrics": {"followers_count": 39098, "following_count": 24664, "tweet_count": 95169, "listed_count": 54}, "name": "Vivi\u2606Mochileira das Gal\u00e1xias", "username": "vivi_scans"}, {"verified": false, "id": "1017535224", "public_metrics": {"followers_count": 965, "following_count": 339, "tweet_count": 101381, "listed_count": 4}, "name": "Nacarolina", "username": "nacarolinar_"}, {"verified": false, "id": "1317453974", "location": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 5508, "following_count": 5288, "tweet_count": 45858, "listed_count": 7}, "name": "Maria Lucia Gouveia", "username": "MariaLuciaGouve"}, {"verified": false, "id": "1074286007879651331", "location": "Las Palmas de Gran Canaria, Es", "public_metrics": {"followers_count": 533, "following_count": 425, "tweet_count": 14163, "listed_count": 0}, "name": "ver\u00f3nica", "username": "verobaatista"}, {"verified": false, "id": "183361432", "location": "Santiago, Chile.", "public_metrics": {"followers_count": 1139, "following_count": 826, "tweet_count": 6975, "listed_count": 5}, "name": "G \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "cervezandote"}, {"verified": false, "id": "304026586", "public_metrics": {"followers_count": 1090, "following_count": 1708, "tweet_count": 7344, "listed_count": 0}, "name": "Mary Oliveira", "username": "Marielmaoliver"}, {"verified": false, "id": "4205826436", "public_metrics": {"followers_count": 1594, "following_count": 1720, "tweet_count": 136889, "listed_count": 18}, "name": "Mariel.I", "username": "marieluchi01"}, {"verified": false, "id": "88041767", "location": "La Chingada ", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 1451, "tweet_count": 22577, "listed_count": 14}, "name": "\ud835\udd07\ud835\udd2f\ud835\udd1e\ud835\udd20\ud835\udd32\ud835\udd29\ud835\udd2c / partially back from Hell\u2122", "username": "ThatSugarJunkie"}, {"verified": false, "id": "609586402", "location": "Hurlingham", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 741, "tweet_count": 780, "listed_count": 0}, "name": "matias leguizamon", "username": "matias_legui07"}, {"verified": false, "id": "237504868", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 2577, "following_count": 372, "tweet_count": 831387, "listed_count": 36}, "name": "Maru", "username": "Maru21_22"}, {"verified": false, "id": "23074721", "location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3619, "following_count": 4742, "tweet_count": 219385, "listed_count": 4}, "name": "Charles Siqueira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2234", "username": "chrcolorado"}, {"verified": false, "id": "833180142872702976", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 141, "tweet_count": 1625, "listed_count": 0}, "name": "Nadina  Llanos", "username": "NadinaLlanos2"}, {"verified": false, "id": "67865633", "location": "Brasilia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 28513, "following_count": 30849, "tweet_count": 1142427, "listed_count": 183}, "name": "2\u20e32\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Magal-Patriota \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 \ud83c\uddef\ud83c\uddf5", "username": "tovaga"}, {"verified": false, "id": "380566500", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 486, "tweet_count": 68494, "listed_count": 1}, "name": "J P", "username": "chuleparuelo"}, {"verified": false, "id": "29170734", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 978, "following_count": 1565, "tweet_count": 77072, "listed_count": 11}, "name": "\ud835\udd3b\ud835\udd63 \ud835\udd39\ud835\udd63\ud835\udd66\ud835\udd5f\ud835\udd60 \ud835\udd44\ud835\udd56\ud835\udd5d\ud835\udd5d\ud835\udd60", "username": "DrBrunoMello"}, {"verified": false, "id": "3148950529", "location": "Nevermore ", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 419, "tweet_count": 43646, "listed_count": 0}, "name": "Mandarino", "username": "lildiqi"}, {"verified": false, "id": "349045949", "location": "ZARAGOZA ", "public_metrics": {"followers_count": 2240, "following_count": 2551, "tweet_count": 98212, "listed_count": 5}, "name": "fausto mochales", "username": "faustomochales"}, {"verified": false, "id": "1163908394832596992", "location": "El Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 88, "tweet_count": 2238, "listed_count": 0}, "name": "H\u00e9ctor", "username": "Sonicer94"}, {"verified": false, "id": "1297220712", "location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 799, "following_count": 1747, "tweet_count": 16915, "listed_count": 7}, "name": "Blanca R\u00e9bori", "username": "BlancaRebori"}, {"verified": false, "id": "213633289", "location": "Concepcion Del Uruguay, ER-Arg", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 315, "tweet_count": 14791, "listed_count": 0}, "name": "sergiogustavoalmada", "username": "sergus23"}, {"verified": false, "id": "2952138983", "location": "Posadas, Misiones ", "public_metrics": {"followers_count": 785, "following_count": 686, "tweet_count": 32929, "listed_count": 1}, "name": "karli", "username": "karligimenezzz"}, {"verified": false, "id": "180943698", "location": "Princess Park", "public_metrics": {"followers_count": 2148, "following_count": 1789, "tweet_count": 24554, "listed_count": 22}, "name": "Poppy \ud80c\udd89\ufe0e\ud83c\udf31\ud83e\ude70", "username": "tortuguitatrisT"}, {"verified": false, "id": "145604652", "location": "Lanus", "public_metrics": {"followers_count": 1035, "following_count": 551, "tweet_count": 145523, "listed_count": 37}, "name": "Roberto Cartes", "username": "Varondelis"}, {"verified": false, "id": "1070515188904931329", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 735, "tweet_count": 13444, "listed_count": 0}, "name": "Diegx \ud83c\udf33\ud83d\udc08", "username": "diegusv_"}, {"verified": false, "id": "2380574449", "location": "Kongourbano", "public_metrics": {"followers_count": 1715, "following_count": 665, "tweet_count": 287888, "listed_count": 0}, "name": "Manicomio22 \ud83c\udf7b\ud83d\udcaa", "username": "blerka08"}, {"verified": false, "id": "224751929", "location": "CABA", "public_metrics": {"followers_count": 1924, "following_count": 2922, "tweet_count": 114806, "listed_count": 2}, "name": "ChrisMB", "username": "ChrisM_lnol"}, {"verified": false, "id": "1413659550", "location": "Tandil, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 664, "following_count": 3141, "tweet_count": 36034, "listed_count": 2}, "name": "Nevia", "username": "NeviaVera"}, {"verified": false, "id": "828740017132539904", "location": "Station19 II The YJ Woods", "public_metrics": {"followers_count": 1162, "following_count": 4889, "tweet_count": 757184, "listed_count": 7}, "name": "BPDProbie | YJS\ud83d\udc1d |Beth Mead real ballon d'or", "username": "PvtGunnerHeath"}, {"verified": false, "id": "864857889378381826", "location": "Cabeza de Castilla", "public_metrics": {"followers_count": 643, "following_count": 397, "tweet_count": 38420, "listed_count": 1}, "name": "ro \ud83e\udd96\ud83e\udd0d", "username": "Dewnosaurio"}, {"verified": false, "id": "21269777", "location": "Tenochtitlan", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 431, "tweet_count": 15868, "listed_count": 1}, "name": "el Tucho Moe", "username": "GMoheyer"}, {"verified": false, "id": "3333781205", "public_metrics": {"followers_count": 3010, "following_count": 3806, "tweet_count": 609837, "listed_count": 16}, "name": "\u24c2 Gp #dignidad \ud83c\udf08", "username": "Marcelagp2"}, {"verified": false, "id": "754294949475131393", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 217, "tweet_count": 8685, "listed_count": 0}, "name": "Matus Garcia", "username": "matus9b"}, {"verified": false, "id": "744867732793896960", "location": "Jap\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 4373, "following_count": 2472, "tweet_count": 72825, "listed_count": 26}, "name": "Per\u00fa Hacia el 2021", "username": "2021_peru"}, {"verified": false, "id": "1024664072", "location": "Argentina Cap Fed", "public_metrics": {"followers_count": 4138, "following_count": 958, "tweet_count": 457717, "listed_count": 8}, "name": "Turf Premium", "username": "Turfpremium"}, {"verified": false, "id": "1004680867841826816", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 151, "tweet_count": 1099, "listed_count": 0}, "name": "SanSan", "username": "Andiriflower"}, {"verified": false, "id": "388623466", "location": "Corrientes, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1454, "following_count": 1667, "tweet_count": 43826, "listed_count": 0}, "name": "riky", "username": "ricxiv"}, {"verified": false, "id": "3041539300", "location": "Minas Gerais", "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 493, "tweet_count": 23918, "listed_count": 0}, "name": "ryan", "username": "rdaviii"}, {"verified": false, "id": "1667150036", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 549, "following_count": 1361, "tweet_count": 71948, "listed_count": 10}, "name": "Suzannaoria", "username": "su__3006"}, {"verified": false, "id": "370502800", "location": "Mordor", "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 846, "tweet_count": 32235, "listed_count": 1}, "name": "Alegr\u00eda", "username": "nomegustaelsol"}, {"verified": false, "id": "937697863982870529", "location": "Lima  peru", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 80, "tweet_count": 1912, "listed_count": 0}, "name": "Jes\u00fas Ernesto Benavides Rivera", "username": "JessErnestoBen1"}, {"verified": false, "id": "417359886", "public_metrics": {"followers_count": 610, "following_count": 2197, "tweet_count": 42232, "listed_count": 0}, "name": "Angela Trinidad", "username": "Angelatrinidad5"}, {"verified": false, "id": "1043309917564751872", "public_metrics": {"followers_count": 612, "following_count": 911, "tweet_count": 61764, "listed_count": 0}, "name": "PatriMattioli", "username": "MattioliPatri"}, {"verified": false, "id": "1571466379", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 2085, "tweet_count": 98285, "listed_count": 2}, "name": "Eduardo Soto", "username": "eduardo_xpq"}, {"verified": false, "id": "122541642", "public_metrics": {"followers_count": 12227, "following_count": 9484, "tweet_count": 252349, "listed_count": 875}, "name": "C\u00e9sar Lievand", "username": "ArgosMozart"}, {"verified": false, "id": "1186360870001094657", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 736, "following_count": 4995, "tweet_count": 12074, "listed_count": 4}, "name": "Noticias Digital \ud83d\udd34", "username": "NotiDigitalAr"}, {"verified": false, "id": "2342962501", "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 626, "tweet_count": 8369, "listed_count": 1}, "name": "Draconiana", "username": "LishaPalau"}, {"verified": false, "id": "738057513921351680", "location": "R\u00edo Negro, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 297, "tweet_count": 27686, "listed_count": 2}, "name": "alicia socolovsky", "username": "soco1411"}, {"verified": false, "id": "2194438504", "location": "Alb earth-ticket heaven", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 1088, "tweet_count": 30499, "listed_count": 0}, "name": "juan miguel lara garcia", "username": "extreme2016"}, {"verified": false, "id": "1114726655690461185", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 130, "tweet_count": 17812, "listed_count": 0}, "name": "Dayane_123princess", "username": "L123princess"}, {"verified": false, "id": "41191083", "location": "Trujillo, Per\u00fa \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 1286, "following_count": 675, "tweet_count": 158243, "listed_count": 121}, "name": "Sofia \ud83e\udef6\ud83c\udffc", "username": "SofiaZavoli"}, {"verified": false, "id": "1033134499876360192", "location": "she/her", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 666, "tweet_count": 1657, "listed_count": 0}, "name": "Lilith", "username": "Clilith123"}, {"verified": false, "id": "1011339157346684930", "public_metrics": {"followers_count": 581, "following_count": 491, "tweet_count": 19635, "listed_count": 4}, "name": "Pablito Ro \ud83d\udc99\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "RoPablito"}, {"verified": false, "id": "1284017018", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 175, "tweet_count": 49621, "listed_count": 5}, "name": "Krisse\u2122", "username": "gonnafly_now"}, {"verified": false, "id": "1141514123106275328", "location": "she/her, infp \u26a2", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 365, "tweet_count": 16312, "listed_count": 3}, "name": "ella \u2014 w piupiu \u2661\ufe0e", "username": "gorouc6"}, {"verified": false, "id": "1117841223463702530", "location": "she/her ", "public_metrics": {"followers_count": 4328, "following_count": 3904, "tweet_count": 111223, "listed_count": 56}, "name": "sah mudando de conta", "username": "sasaehyunjin"}, {"verified": false, "id": "35979587", "location": "Masion X", "public_metrics": {"followers_count": 2359, "following_count": 4207, "tweet_count": 100567, "listed_count": 19}, "name": "AboutAGeekGirl \ufe3d\u2735\ufe3d \ud83d\udc9a\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "aboutageekgirl"}, {"verified": false, "id": "495264356", "location": "sp  \u2022 md", "public_metrics": {"followers_count": 5560, "following_count": 823, "tweet_count": 318048, "listed_count": 26}, "name": "beatriz", "username": "itsmesweetb"}, {"verified": false, "id": "742508387687108608", "public_metrics": {"followers_count": 560, "following_count": 574, "tweet_count": 86109, "listed_count": 12}, "name": "Su 5", "username": "sualcon5"}, {"verified": false, "id": "419008875", "location": "Espa\u00f1a.", "public_metrics": {"followers_count": 63362, "following_count": 60617, "tweet_count": 391495, "listed_count": 256}, "name": "@Mariano9605", "username": "mariano9605"}, {"verified": false, "id": "865332240", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 174, "tweet_count": 1397, "listed_count": 1}, "name": "Jo\u00e3o Fra\u0438cisco Soares", "username": "mrjoaosoares"}, {"verified": false, "id": "300424521", "public_metrics": {"followers_count": 5343, "following_count": 5106, "tweet_count": 113062, "listed_count": 61}, "name": "Versus ciudadano cero", "username": "CerCero"}, {"verified": false, "id": "802693191623442433", "location": "nowhere", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 129, "tweet_count": 9408, "listed_count": 1}, "name": "Vale", "username": "srtanoviembre3"}, {"verified": false, "id": "314325175", "location": "Santiagors", "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 351, "tweet_count": 33355, "listed_count": 0}, "name": "i\u2019m cringe but i\u2019m free", "username": "SickSadGuorL"}, {"verified": false, "id": "921944496", "location": "Le\u00f3n, Guanajuato", "public_metrics": {"followers_count": 678, "following_count": 1009, "tweet_count": 8218, "listed_count": 1}, "name": "Ren", "username": "renattagarciaa_"}, {"verified": false, "id": "1004160634446139392", "location": "Le\u00f3n, Guanajuato", "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 135, "tweet_count": 10184, "listed_count": 0}, "name": "k a t h y a", "username": "fonseca_kathya"}, {"verified": false, "id": "3011107533", "location": "Grieta del invocador", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 692, "tweet_count": 35460, "listed_count": 2}, "name": "Roxas", "username": "kingdomsouls24l"}, {"verified": false, "id": "767351111787417600", "location": "Quilpu\u00e9, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 539, "tweet_count": 6635, "listed_count": 1}, "name": "vasito || comission open", "username": "AbsolutyGlass"}, {"verified": false, "id": "874670556989272064", "location": "Kaiserslautern 1991", "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 232, "tweet_count": 9848, "listed_count": 2}, "name": "Ferdinand", "username": "chamaquitofeliz"}, {"verified": false, "id": "773996983996518400", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 796, "tweet_count": 23454, "listed_count": 2}, "name": "Juli\u00e1n", "username": "lemmyvive"}, {"verified": false, "id": "470414916", "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 291, "tweet_count": 46456, "listed_count": 9}, "name": "andr\u00e9 \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "username": "Lorian_Dorian"}, {"verified": false, "id": "81022914", "location": "valdivia", "public_metrics": {"followers_count": 1175, "following_count": 2044, "tweet_count": 11280, "listed_count": 3}, "name": "Javier Alfonso\ud83c\udf33", "username": "aguaenpolv0"}, {"verified": false, "id": "108998465", "location": "Vi\u00f1a del Mar", "public_metrics": {"followers_count": 684, "following_count": 1224, "tweet_count": 16244, "listed_count": 5}, "name": "Andrea Paulina", "username": "andrea_ceron"}, {"verified": false, "id": "3341739813", "location": "camila\u2019s buchinho", "public_metrics": {"followers_count": 2423, "following_count": 1431, "tweet_count": 94001, "listed_count": 17}, "name": "B\u00e9ka || pack \u00e9 promessa", "username": "caileefrfr"}, {"verified": false, "id": "27545303", "location": "Raxacoricofallapatorius", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 705, "tweet_count": 52913, "listed_count": 4}, "name": "\u4e0d\u6109\u5feb\u3067\u3059 \ud83e\udd8b\ud83e\udd8b\ud83e\udd8b", "username": "Hydita"}, {"verified": false, "id": "1003384580412407809", "public_metrics": {"followers_count": 1234, "following_count": 1228, "tweet_count": 68774, "listed_count": 0}, "name": "fucking loser", "username": "rapunzelpelona"}, {"verified": false, "id": "38231735", "location": "D.R somewhere in Limboland.", "public_metrics": {"followers_count": 848, "following_count": 1373, "tweet_count": 6113, "listed_count": 0}, "name": "GSR", "username": "GregorySat"}, {"verified": false, "id": "539981975", "location": "Donde me abriguen Primaveras", "public_metrics": {"followers_count": 34677, "following_count": 4566, "tweet_count": 269524, "listed_count": 95}, "name": "LeoHerasme", "username": "LeoHERASME"}, {"verified": false, "id": "100521965", "location": "Planeta Tierra ", "public_metrics": {"followers_count": 71155, "following_count": 3026, "tweet_count": 220308, "listed_count": 379}, "name": "Mi DIARIO INTERNACIONAL", "username": "MIDIARIOINTL"}, {"verified": false, "id": "114798724", "location": "Donde el \ud83d\ude08 perdi\u00f3 el poncho", "public_metrics": {"followers_count": 2234, "following_count": 2091, "tweet_count": 139867, "listed_count": 2}, "name": "Sol #NoAlTPP11 \ud83c\udf33\ud83d\udc9a\ud83d\udc15\ud83d\udc08\ud83c\udf38\ud83c\udf33\ud83c\udf32\ud83d\udc1d\ud83d\udc33", "username": "SolMeraki"}, {"verified": false, "id": "889669109193089024", "location": "Mason Mount as Chelsea Captain", "public_metrics": {"followers_count": 523, "following_count": 510, "tweet_count": 31159, "listed_count": 9}, "name": "Liz", "username": "bayernftchelsea"}, {"verified": false, "id": "405714997", "public_metrics": {"followers_count": 1955, "following_count": 969, "tweet_count": 90171, "listed_count": 25}, "name": "Valen\ud83c\udde9\ud83c\uddea", "username": "_vbayern"}, {"verified": false, "id": "272085035", "public_metrics": {"followers_count": 6737, "following_count": 93, "tweet_count": 53766, "listed_count": 15}, "name": "Pedro Neto", "username": "blogpedroneto"}, {"verified": true, "id": "9317502", "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 7439009, "following_count": 303, "tweet_count": 492496, "listed_count": 13486}, "name": "Estad\u00e3o \ud83d\uddde\ufe0f", "username": "Estadao"}, {"verified": false, "id": "1105187539571408896", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 279, "tweet_count": 13604, "listed_count": 0}, "name": "Danusa Nascimento/SEMMIMI", "username": "DanusaNascimen3"}, {"verified": false, "id": "939294554", "public_metrics": {"followers_count": 612, "following_count": 1151, "tweet_count": 67515, "listed_count": 6}, "name": "joc!!!", "username": "JoseEstrellajos"}, {"verified": false, "id": "778016160570806273", "location": "Mendoza, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 709, "tweet_count": 10671, "listed_count": 3}, "name": "Nats \ud83d\udc08", "username": "natuc_no"}, {"verified": false, "id": "1470616357", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 276, "tweet_count": 5998, "listed_count": 1}, "name": "Tam \ud83c\udf39", "username": "TjazyV"}, {"verified": false, "id": "874483541228363776", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 144, "tweet_count": 12727, "listed_count": 0}, "name": "Cleo B", "username": "CleoB77777777"}, {"verified": false, "id": "102469845", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 16810, "following_count": 2391, "tweet_count": 66519, "listed_count": 90}, "name": "V\u012brna", "username": "virnyah"}, {"verified": false, "id": "1899970441", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 0, "tweet_count": 7655, "listed_count": 0}, "name": "chgp", "username": "chgp1973"}, {"verified": false, "id": "104977066", "location": "Zacatecas, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 22050, "following_count": 759, "tweet_count": 481931, "listed_count": 245}, "name": "NTR", "username": "ntrzacatecas"}, {"verified": false, "id": "1177770645075169280", "location": "019 ", "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 410, "tweet_count": 11949, "listed_count": 1}, "name": "An Angel", "username": "xxlsdelrey"}, {"verified": false, "id": "82623959", "public_metrics": {"followers_count": 917, "following_count": 1186, "tweet_count": 281050, "listed_count": 75}, "name": "FaNFRoMHeLL", "username": "mascarasangrada"}, {"verified": false, "id": "2799166210", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 144, "tweet_count": 8816, "listed_count": 2}, "name": "Antonio Ballesteros", "username": "Antonioiaa"}, {"verified": true, "id": "296756458", "location": "Benito Villamar\u00edn (Sevilla)", "public_metrics": {"followers_count": 983170, "following_count": 61, "tweet_count": 74548, "listed_count": 3384}, "name": "Real Betis Balompi\u00e9 \ud83c\udf34\ud83d\udc9a", "username": "RealBetis"}, {"verified": false, "id": "1092126705114849281", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 3293, "following_count": 1028, "tweet_count": 12859, "listed_count": 31}, "name": "Papageno \ud83c\udf97\ufe0f", "username": "EsPapageno"}, {"verified": true, "id": "25126370", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 9939, "following_count": 4300, "tweet_count": 38265, "listed_count": 153}, "name": "Adriana Ramos", "username": "naosoumaismess"}, {"verified": false, "id": "2979635969", "location": "S\u00e3o Paulo ", "public_metrics": {"followers_count": 467, "following_count": 955, "tweet_count": 2090, "listed_count": 1}, "name": "Fernando Tadeu Moraes", "username": "FTFMoraes"}, {"verified": false, "id": "1004283120", "location": "konoha", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 302, "tweet_count": 16632, "listed_count": 1}, "name": "itachi uchiha\u2665\ufe0f", "username": "shuuudeva"}, {"verified": false, "id": "822841304367464448", "public_metrics": {"followers_count": 70788, "following_count": 1459, "tweet_count": 65910, "listed_count": 197}, "name": "PutoMikel", "username": "PutoMikel"}, {"verified": false, "id": "379434744", "location": "camii", "public_metrics": {"followers_count": 1243, "following_count": 2083, "tweet_count": 130397, "listed_count": 5}, "name": "Cami - \u307f\u3069\u308a \ud83d\udd4a\ufe0f\ud83c\udf80\ud83e\udd8b", "username": "c_mi27478"}, {"verified": false, "id": "780745732751884292", "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 312, "tweet_count": 22918, "listed_count": 3}, "name": "Milaein | Spamer del vac\u00edo", "username": "VoidMilaein"}, {"verified": false, "id": "707253264593657857", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 258, "tweet_count": 13131, "listed_count": 0}, "name": "Alba Moreno", "username": "alcarmomo"}, {"verified": false, "id": "3039322157", "public_metrics": {"followers_count": 860, "following_count": 2720, "tweet_count": 152907, "listed_count": 0}, "name": "Paty Sands Reyes", "username": "78Sands6"}, {"verified": false, "id": "84684585", "location": "Caracas, Venezuela.", "public_metrics": {"followers_count": 3467, "following_count": 1086, "tweet_count": 13331, "listed_count": 25}, "name": "Jorge Roig Graterol", "username": "MrRoig"}, {"verified": false, "id": "248295388", "location": "The Rainbow", "public_metrics": {"followers_count": 10137, "following_count": 1630, "tweet_count": 15794, "listed_count": 33}, "name": "Stephanie Cardone F.", "username": "StephyCardone"}, {"verified": false, "id": "1139142844105535488", "location": "heaven w/ vitoria", "public_metrics": {"followers_count": 517, "following_count": 512, "tweet_count": 8237, "listed_count": 3}, "name": "ella natalina!!\ud83d\udc0a|\u2727", "username": "itspytn"}, {"verified": false, "id": "1062110458860261382", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 61, "tweet_count": 6933, "listed_count": 0}, "name": "life is complicated", "username": "memories196"}, {"verified": false, "id": "827159742405558273", "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 223, "tweet_count": 92683, "listed_count": 1}, "name": "\ud83c\uddee\ud83c\uddf9Rakol\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "username": "raquelanaya_01"}, {"verified": false, "id": "502228352", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 678, "following_count": 790, "tweet_count": 23731, "listed_count": 0}, "name": "Maria Grazia Stojnic", "username": "MariaGraziaStoj"}, {"verified": false, "id": "406433712", "location": "Queens, NY", "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 152, "tweet_count": 49711, "listed_count": 2}, "name": "ismael machuca rico", "username": "RicoMachuca"}, {"verified": false, "id": "912031691971207168", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 504, "tweet_count": 8238, "listed_count": 0}, "name": "Julio Pedro Ripoll", "username": "JulioRipoll7"}, {"verified": false, "id": "962166434695610370", "location": "empalme es de central ", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 615, "tweet_count": 22873, "listed_count": 0}, "name": "Leo", "username": "cherritook_28"}, {"verified": false, "id": "1054343974121603072", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 1091, "tweet_count": 2869, "listed_count": 0}, "name": "D@nte", "username": "dante_gambini"}, {"verified": false, "id": "1000114471636033542", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 185, "tweet_count": 29618, "listed_count": 0}, "name": "Tiago", "username": "tiagof1623"}, {"verified": false, "id": "887763300091658241", "location": "Hell", "public_metrics": {"followers_count": 2890, "following_count": 1303, "tweet_count": 6526, "listed_count": 2}, "name": "batista\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "batistabatdji"}, {"verified": false, "id": "2351620007", "location": "Mundo", "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 1269, "tweet_count": 20995, "listed_count": 0}, "name": "Rep\u00fablico Baltazar Rauseo. Parler: @Baltazarrauseo", "username": "baltazarrauseo"}, {"verified": false, "id": "55261699", "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 443, "tweet_count": 28906, "listed_count": 3}, "name": "Friederich Wilhelm von Hamburg", "username": "politcas1"}, {"verified": false, "id": "1058118632373477377", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 128, "tweet_count": 306, "listed_count": 0}, "name": "vpt", "username": "vpt91062980"}, {"verified": true, "id": "8225692", "location": "Guayaquil, Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 2780492, "following_count": 2836, "tweet_count": 390959, "listed_count": 4740}, "name": "El Universo", "username": "eluniversocom"}, {"verified": false, "id": "1128405698013016066", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 62, "tweet_count": 414, "listed_count": 1}, "name": "Chenpiz", "username": "MarcoSpearsz"}, {"verified": false, "id": "282684016", "location": "Murcia, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2190, "following_count": 4999, "tweet_count": 207839, "listed_count": 16}, "name": "Vendetta contra la ultraizmierda", "username": "NEKONINJA7"}, {"verified": false, "id": "2616748754", "location": "Lima - Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 399, "tweet_count": 24694, "listed_count": 3}, "name": "Soulmatecito \ud83e\udda6", "username": "almirodriguez98"}, {"verified": false, "id": "3345759274", "public_metrics": {"followers_count": 1024, "following_count": 920, "tweet_count": 18705, "listed_count": 6}, "name": "Resultado do Bicho", "username": "deubicho"}, {"verified": false, "id": "151250137", "location": "Campina Grande/PB", "public_metrics": {"followers_count": 4805, "following_count": 4376, "tweet_count": 41517, "listed_count": 1}, "name": "Idalino Menezes", "username": "IdalinoeRachel"}, {"verified": true, "id": "16076032", "location": "GlennGreenwald@gmail.com", "public_metrics": {"followers_count": 1867946, "following_count": 982, "tweet_count": 84326, "listed_count": 21401}, "name": "Glenn Greenwald", "username": "ggreenwald"}, {"verified": false, "id": "365509019", "location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 19000, "following_count": 904, "tweet_count": 71754, "listed_count": 6}, "name": "gi", "username": "gi_Fleitas"}, {"verified": false, "id": "246635905", "location": "Mor\u00f3n, Buenos aires, Arg.", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 129, "tweet_count": 11048, "listed_count": 0}, "name": "EmaC 922", "username": "EmaCto"}, {"verified": false, "id": "2475660542", "public_metrics": {"followers_count": 555, "following_count": 4993, "tweet_count": 17164, "listed_count": 1}, "name": "Charlietesla", "username": "charlietesla"}, {"verified": false, "id": "914650431401406465", "location": "Bras\u00edlia, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 465, "tweet_count": 65536, "listed_count": 1}, "name": "Ricardo Silva", "username": "Ricardo27015544"}, {"verified": false, "id": "324213819", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 1398, "tweet_count": 10048, "listed_count": 0}, "name": "Para bien y para mal \ud83e\udd86", "username": "oxcarmona"}, {"verified": false, "id": "1112002407670706176", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 168, "tweet_count": 1192, "listed_count": 0}, "name": "alison sandoval", "username": "alisons11427670"}, {"verified": false, "id": "294841923", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 528, "tweet_count": 33792, "listed_count": 3}, "name": "Yose", "username": "YoseMou16"}, {"verified": false, "id": "927430400930123776", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 869, "tweet_count": 392, "listed_count": 0}, "name": "Lump\u00e9rica", "username": "lalumperica"}, {"verified": false, "id": "35648158", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2185, "following_count": 1049, "tweet_count": 5752, "listed_count": 38}, "name": "LETICIA LEITE", "username": "LETILEITE"}, {"verified": false, "id": "816753696155398144", "location": "Tijuana, Baja California", "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 606, "tweet_count": 10494, "listed_count": 0}, "name": "Vale", "username": "valeriaifo"}, {"verified": false, "id": "940056259612459008", "location": "\ud83d\udccdbq", "public_metrics": {"followers_count": 1100, "following_count": 1681, "tweet_count": 54484, "listed_count": 2}, "name": "monki", "username": "sophiamonc"}, {"verified": false, "id": "901890481562537984", "location": "Valencia, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 577, "tweet_count": 4947, "listed_count": 0}, "name": "Monkiman", "username": "Alexanubis89"}, {"verified": false, "id": "145054023", "location": "Puente Piedra", "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 636, "tweet_count": 3560, "listed_count": 2}, "name": "Walter", "username": "walmarama"}, {"verified": false, "id": "198835071", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2932, "following_count": 4913, "tweet_count": 53105, "listed_count": 0}, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7F\u00e1bio Alves\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "fabioballack10"}, {"verified": false, "id": "63022914", "public_metrics": {"followers_count": 725, "following_count": 1649, "tweet_count": 11579, "listed_count": 1}, "name": "Magdalena\ud83c\udf3b", "username": "MagdaAraneda"}, {"verified": false, "id": "118543428", "location": "worldwide", "public_metrics": {"followers_count": 1704, "following_count": 4291, "tweet_count": 44591, "listed_count": 4}, "name": "Zar Nadie \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udf33\ud83c\udf35\ud83c\udf34", "username": "cristovich"}, {"verified": false, "id": "723003154929840128", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 255, "tweet_count": 69320, "listed_count": 9}, "name": "El nombre no puede estar en blanco", "username": "R0l4ndD3sch41n"}, {"verified": false, "id": "380421504", "location": "Santiago de Chile", "public_metrics": {"followers_count": 3408, "following_count": 2083, "tweet_count": 160693, "listed_count": 24}, "name": "OldieOne", "username": "maxekampos"}, {"verified": false, "id": "1120794616301621249", "location": "Los Cabos, Baja California Sur", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 607, "tweet_count": 15646, "listed_count": 2}, "name": "Diego", "username": "itsvirgintho"}, {"verified": false, "id": "2617774063", "location": "GRGGERRR!! (WONDERHALLOWEEN!)", "public_metrics": {"followers_count": 928, "following_count": 388, "tweet_count": 143260, "listed_count": 8}, "name": "\ud83d\udf32 ; The Star, The Leader, The Wolf! Ale \u2606", "username": "PatatahSwag"}, {"verified": false, "id": "2196645917", "location": "Tarbean, La Mancomunidad", "public_metrics": {"followers_count": 1708, "following_count": 325, "tweet_count": 250962, "listed_count": 70}, "name": "\ud83c\udf83V\u2019Lonpooky\ud83c\udf83", "username": "Blo__ndie"}, {"verified": false, "id": "996503829989527554", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 616, "tweet_count": 29046, "listed_count": 2}, "name": "S\u00eddoras", "username": "Sidoras_"}, {"verified": false, "id": "300800509", "location": "madrid espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 101, "tweet_count": 11604, "listed_count": 5}, "name": "nacho", "username": "imegodomitila"}, {"verified": false, "id": "26142792", "location": "...entre Aragua y Nva. Esparta", "public_metrics": {"followers_count": 21266, "following_count": 9783, "tweet_count": 250337, "listed_count": 118}, "name": "J.F Gonz\u00e1lez \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "username": "Gonzotronic"}, {"verified": false, "id": "48685210", "location": "Caracas", "public_metrics": {"followers_count": 12266, "following_count": 2606, "tweet_count": 112195, "listed_count": 107}, "name": "olga krnjajsky", "username": "olgak26"}, {"verified": false, "id": "2783771540", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 549, "tweet_count": 9520, "listed_count": 0}, "name": "Pepa", "username": "mjn95822588"}, {"verified": false, "id": "2692398349", "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 714, "tweet_count": 32375, "listed_count": 3}, "name": "Miguel ahora m\u00e1s matem\u00e1tico que nunca", "username": "_MiguelH99"}, {"verified": false, "id": "754725653543518208", "location": "\u276e \u1d42\u1d3c\u1d3a\u1d30\u1d31\u1d3f \u1d42\u1d3c\u1d39\u1d2c\u1d3a \u2122 \u276f \u2192 \u029c\u1d1c\u1d07\u029f\u1d20\u1d00 \ud83d\udc83\n\u3164\u3164\u3164\u21b3 \u3016 \u1d04\u1d0f\u1d0d\u026a\u1d04s \u1d00\u0274\u1d05 \u1d0b\u1d18\u1d0f\u1d18 \u0280\u1d1c\u026a\u0274\u1d07\u1d05 \u1d0d\u028f \u029f\u026a\u0493\u1d07. \u3017\n\u3164\u3164\u3164\n", "public_metrics": {"followers_count": 965, "following_count": 1351, "tweet_count": 147410, "listed_count": 8}, "name": "\u2014 \uff2e\uff4f\uff41\u3002\u3010 \u1d18\u029f\u1d00\u028f\u026a\u0274\u0262 \u0493\u1d07\u2083 \u029c\u1d0f\u1d18\u1d07s! \u3011", "username": "xHoldMeTae"}, {"verified": false, "id": "110711240", "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 1120, "tweet_count": 40574, "listed_count": 2}, "name": "Nachov", "username": "_v3lkan"}, {"verified": false, "id": "11003992", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 131, "tweet_count": 67317, "listed_count": 6}, "name": "fiorella", "username": "fiorellaaah"}, {"verified": false, "id": "3995164432", "location": "autovia de pinares", "public_metrics": {"followers_count": 727, "following_count": 830, "tweet_count": 36894, "listed_count": 4}, "name": "axell", "username": "axell_power"}, {"verified": false, "id": "2302367567", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 121, "tweet_count": 58749, "listed_count": 3}, "name": "Jo\u00e3o Nogueira", "username": "joaonog21"}, {"verified": true, "id": "110522807", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 277896, "following_count": 2019, "tweet_count": 51758, "listed_count": 1299}, "name": "Chico Alencar + Lula 13", "username": "chico_psol"}, {"verified": false, "id": "1161805745895170049", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 197, "tweet_count": 22978, "listed_count": 4}, "name": "sapa culia llorona", "username": "cucolifee"}, {"verified": false, "id": "971052588811644929", "public_metrics": {"followers_count": 6230, "following_count": 1090, "tweet_count": 99615, "listed_count": 29}, "name": "\ud835\ude69\ud835\ude56\ud835\ude62\ud835\ude5e\ud83e\udd8b\u2728 \ud835\ude3e\ud835\ude4a\ud835\ude48\ud835\ude48\ud835\ude44\ud835\ude4e\ud835\ude4e\ud835\ude44\ud835\ude4a\ud835\ude49\ud835\ude4e \ud835\ude4a\ud835\ude4b\ud835\ude40\ud835\ude49", "username": "tamarakail"}, {"verified": false, "id": "613647687", "location": "Granada-Bilbao", "public_metrics": {"followers_count": 2356, "following_count": 1192, "tweet_count": 98517, "listed_count": 13}, "name": "\ud83d\udc08\u200d\u2b1b Espuki & eskEri(c) \ud83c\udf83", "username": "SoyUnFideo_"}, {"verified": false, "id": "1186226476309471232", "public_metrics": {"followers_count": 1237, "following_count": 897, "tweet_count": 48904, "listed_count": 0}, "name": "Kar\u00fc \ud83c\udf43", "username": "Semper_Viridis_"}, {"verified": false, "id": "710240495738482692", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 347, "tweet_count": 4905, "listed_count": 0}, "name": "anark\u00fchn", "username": "marikuhnn"}, {"verified": false, "id": "358172220", "public_metrics": {"followers_count": 833, "following_count": 1747, "tweet_count": 36025, "listed_count": 19}, "name": "jc \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "ja_cam20"}, {"verified": false, "id": "483767812", "public_metrics": {"followers_count": 87534, "following_count": 6033, "tweet_count": 69838, "listed_count": 1063}, "name": "Juan Cruz Ruiz", "username": "cosmejuan"}, {"verified": false, "id": "780081281677848576", "location": "Urrao, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 123, "tweet_count": 62, "listed_count": 0}, "name": "Kevin Johan Rueda", "username": "Kevinjohan21_Tr"}, {"verified": false, "id": "102866920", "location": "El fideo de sudam\u00e9rica.", "public_metrics": {"followers_count": 1343, "following_count": 1128, "tweet_count": 206134, "listed_count": 16}, "name": "Lola Drones", "username": "SoaAndera"}, {"verified": false, "id": "255153954", "location": "Earth", "public_metrics": {"followers_count": 468, "following_count": 180, "tweet_count": 66935, "listed_count": 9}, "name": "\ud83d\udc9aFutura madre de gatos \ud83d\udc08", "username": "kathy1C"}, {"verified": false, "id": "1183038322626699266", "location": "F\u00f3lkvangr", "public_metrics": {"followers_count": 1876, "following_count": 2183, "tweet_count": 23453, "listed_count": 10}, "name": "\u0284\u044f\u025b\u0443\u029d\u03b1", "username": "femfreyja"}, {"verified": false, "id": "244294989", "public_metrics": {"followers_count": 1105, "following_count": 381, "tweet_count": 77001, "listed_count": 23}, "name": "Eli", "username": "Eli_Tarsis"}, {"verified": false, "id": "16224379", "location": "M\u00e9xico, D.F. ", "public_metrics": {"followers_count": 1064, "following_count": 1129, "tweet_count": 163051, "listed_count": 34}, "name": "ixtepan", "username": "ixtepan"}, {"verified": false, "id": "68532431", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 480, "following_count": 532, "tweet_count": 8101, "listed_count": 6}, "name": "Carolina Cerda Maira", "username": "_Chinoise_"}, {"verified": false, "id": "272234106", "location": "En Narnia", "public_metrics": {"followers_count": 8320, "following_count": 8128, "tweet_count": 272462, "listed_count": 27}, "name": "Oriana Carusso \ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83d\ude4f", "username": "Oriana_3006"}, {"verified": false, "id": "1100205810855096320", "public_metrics": {"followers_count": 104350, "following_count": 104984, "tweet_count": 16673, "listed_count": 91}, "name": "abogadosvenezuela", "username": "abogadosvenezu1"}, {"verified": false, "id": "363827395", "location": "Cachoeira, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 1208, "tweet_count": 2426, "listed_count": 0}, "name": "Terapeuta Eneida Santos", "username": "curandeirapreta"}, {"verified": false, "id": "1166392175208386560", "public_metrics": {"followers_count": 547, "following_count": 0, "tweet_count": 50321, "listed_count": 0}, "name": "The Vindicator", "username": "TheVindicator8"}, {"verified": false, "id": "954695785", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 0, "tweet_count": 1444, "listed_count": 0}, "name": "as novinhas gosta", "username": "AsGosta"}, {"verified": false, "id": "930577530683355136", "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 3091, "tweet_count": 1905, "listed_count": 0}, "name": "valpogrita", "username": "valpogrita"}, {"verified": false, "id": "2829184980", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 409, "tweet_count": 6826, "listed_count": 0}, "name": "f", "username": "frnciasco"}, {"verified": false, "id": "892831277476347904", "location": "San Martin, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 174, "tweet_count": 11182, "listed_count": 1}, "name": "Erick Chavez", "username": "ErickCh46907533"}, {"verified": false, "id": "2820514917", "location": "Extremadura, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1324, "following_count": 487, "tweet_count": 35448, "listed_count": 28}, "name": "Zullhammer", "username": "Zullhammer"}, {"verified": false, "id": "414962052", "location": "\u00c7ebiya, Andalu\u00e7\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 4653, "following_count": 284, "tweet_count": 55238, "listed_count": 22}, "name": "Parduska\u00ae", "username": "esatalparduska"}, {"verified": false, "id": "925116799317889024", "location": "bangtan      ", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 40, "tweet_count": 7475, "listed_count": 0}, "name": "giuli\ud83c\udf39", "username": "dimpleminie"}, {"verified": false, "id": "1145796527484485634", "location": "Rosario ", "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 1319, "tweet_count": 5371, "listed_count": 0}, "name": "FeministadeBarrio", "username": "FeministadeB"}, {"verified": false, "id": "59205168", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 19432, "following_count": 11472, "tweet_count": 123913, "listed_count": 68}, "name": "Patipelao Monsalve", "username": "Marco_Monsalve"}, {"verified": false, "id": "765326404494000129", "location": "Dublin City, Ireland", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 242, "tweet_count": 44469, "listed_count": 0}, "name": "Ana \ud83d\ude03", "username": "AnaaSnch"}, {"verified": false, "id": "759027220648173568", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 461, "following_count": 698, "tweet_count": 16003, "listed_count": 3}, "name": "Mara \ud83d\udda4", "username": "ghostmara"}, {"verified": false, "id": "703265117878820864", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 169, "tweet_count": 15765, "listed_count": 0}, "name": "ana maria gomes", "username": "galleega3"}, {"verified": false, "id": "41466414", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 7325, "following_count": 1223, "tweet_count": 134842, "listed_count": 41}, "name": "Lane\ud83c\udf33", "username": "QGreality"}, {"verified": false, "id": "245205858", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 3060, "following_count": 1365, "tweet_count": 10987, "listed_count": 1}, "name": "\ud83c\udf33Pey", "username": "mondodipey"}, {"verified": false, "id": "1419891097", "public_metrics": {"followers_count": 1654, "following_count": 445, "tweet_count": 55168, "listed_count": 1}, "name": "kev \ud83d\udda4", "username": "kevdelges"}, {"verified": false, "id": "1139368591399301120", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 67, "tweet_count": 593, "listed_count": 0}, "name": "Gui\ud83e\udd95", "username": "guillepringles"}, {"verified": false, "id": "1125160204029575168", "location": "\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 92, "tweet_count": 13903, "listed_count": 0}, "name": "\u2764\ufe0f\ud83c\udf61Timy\ud83c\udf61\u2764\ufe0f", "username": "TimyTip"}, {"verified": false, "id": "2553861455", "public_metrics": {"followers_count": 1211, "following_count": 2281, "tweet_count": 417603, "listed_count": 14}, "name": "Javiera", "username": "Unlimit4Harmony"}, {"verified": false, "id": "252279731", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 347, "tweet_count": 17117, "listed_count": 4}, "name": "Nat", "username": "ArianaaRuiz"}, {"verified": false, "id": "433583520", "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 613, "following_count": 690, "tweet_count": 7588, "listed_count": 1}, "name": "An\u00f3nima", "username": "annidenos"}, {"verified": false, "id": "2544704900", "location": "Machal\u00ed, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 12878, "following_count": 8674, "tweet_count": 206287, "listed_count": 17}, "name": "Ver\u00f3nica San Juan\ud83c\udf40", "username": "mirasanjuan"}, {"verified": false, "id": "488663406", "public_metrics": {"followers_count": 1573, "following_count": 327, "tweet_count": 145728, "listed_count": 15}, "name": "Cel\ud83e\udd89\ud83c\udf37\ud83c\udf40\ud83c\udfa1\ud83c\udfb2\ud83d\udce2\ud83c\udfbb", "username": "CelDiv2022"}, {"verified": false, "id": "2986051516", "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 1217, "tweet_count": 17442, "listed_count": 2}, "name": "Let \ud83c\udf5c", "username": "miocardio_"}, {"verified": false, "id": "1018318208175104000", "location": "Maca\u00e9, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 344, "tweet_count": 12853, "listed_count": 0}, "name": "carol #LULA2022 \u2b50\ufe0f", "username": "celacanto97"}, {"verified": true, "id": "69358153", "location": "Washington, DC and Brasilia ", "public_metrics": {"followers_count": 212252, "following_count": 1036, "tweet_count": 20093, "listed_count": 247}, "name": "Patr\u00edcia L\u00e9lis \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "lelispatricia"}, {"verified": false, "id": "2288453161", "location": "Miraflores, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 122, "tweet_count": 4342, "listed_count": 0}, "name": "Alberto E. Sandoval", "username": "alertademo"}, {"verified": false, "id": "955020988713926656", "public_metrics": {"followers_count": 957, "following_count": 3256, "tweet_count": 157487, "listed_count": 1}, "name": "Pedrito \u13e4\u1cc0\u01a6", "username": "pedrito1922"}, {"verified": false, "id": "1588131462", "location": "Granada, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 49, "tweet_count": 147242, "listed_count": 0}, "name": "L@ur@", "username": "lauraorojur"}, {"verified": false, "id": "376542145", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 777, "following_count": 1667, "tweet_count": 98261, "listed_count": 5}, "name": "Necro Mancer", "username": "Cege_Snake"}, {"verified": false, "id": "36599093", "location": "Ciudad de M\u00e9xico adorad\u00e9rrima", "public_metrics": {"followers_count": 557, "following_count": 625, "tweet_count": 43496, "listed_count": 8}, "name": "Rana Paola \ud83d\udc38", "username": "_ranjo"}, {"verified": false, "id": "739917112005820421", "location": "Terra", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 395, "tweet_count": 5221, "listed_count": 1}, "name": "Zy_Persius_Omicron", "username": "ZyOmicronPersei"}, {"verified": true, "id": "41881267", "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 122861, "following_count": 1880, "tweet_count": 40234, "listed_count": 474}, "name": "Xico Graziano", "username": "xicograziano"}, {"verified": false, "id": "527570241", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 165, "tweet_count": 314, "listed_count": 2}, "name": "Betsab\u00e9 Bueno", "username": "BetsabeBueno"}, {"verified": false, "id": "2859754330", "location": "llorando por pixeles", "public_metrics": {"followers_count": 448, "following_count": 1744, "tweet_count": 44557, "listed_count": 1}, "name": "qshara", "username": "La_Qshara"}, {"verified": false, "id": "938508898054615040", "location": "Hungria", "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 770, "tweet_count": 72796, "listed_count": 7}, "name": "ay ay ay", "username": "baneodelbueno"}, {"verified": false, "id": "1018562315283849218", "location": "Alicante, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 170, "tweet_count": 24508, "listed_count": 0}, "name": "\ud83c\udf3bNombre\ud83c\udf3b", "username": "Hebrithiela2001"}, {"verified": false, "id": "45426178", "location": "Pura\u00ed", "public_metrics": {"followers_count": 794, "following_count": 1920, "tweet_count": 21248, "listed_count": 0}, "name": "Luks (\ud83c\udfe0)", "username": "lucasdrpaula"}, {"verified": false, "id": "358149935", "location": "Puerto Rico, CT, USA", "public_metrics": {"followers_count": 2088, "following_count": 1054, "tweet_count": 504336, "listed_count": 91}, "name": "Vilmapooh", "username": "Vilmapooh"}, {"verified": false, "id": "787946498071887872", "location": "idols \u2661 sp, eng, \u6c49\u8bed", "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 451, "tweet_count": 45335, "listed_count": 10}, "name": "kitty \u2661 tokrev spoilers", "username": "linhuist"}, {"verified": false, "id": "61954632", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 12374, "following_count": 6867, "tweet_count": 261190, "listed_count": 65}, "name": "Javier", "username": "chifaentiffanys"}, {"verified": false, "id": "976571980039311360", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 204, "tweet_count": 2297, "listed_count": 0}, "name": "A l e x i a \ud83c\udf15", "username": "fxntxsmx_"}, {"verified": false, "id": "1054085491824492544", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 64, "tweet_count": 16973, "listed_count": 0}, "name": "\u2728", "username": "____micccus"}, {"verified": false, "id": "1263374202", "public_metrics": {"followers_count": 1678, "following_count": 1776, "tweet_count": 43341, "listed_count": 3}, "name": "J\u2b50ha", "username": "johannaaalvarez"}, {"verified": false, "id": "1189677047397965825", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 2, "tweet_count": 34, "listed_count": 0}, "name": "Tweets Frases", "username": "TweetsFrases7"}, {"verified": false, "id": "1129483172243283968", "public_metrics": {"followers_count": 2022, "following_count": 2793, "tweet_count": 2812, "listed_count": 0}, "name": "\ud83d\udea9\ud83d\udea9Fa_Souza\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "username": "FaSouza10977681"}, {"verified": false, "id": "48150752", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 679, "tweet_count": 23411, "listed_count": 0}, "name": "Geanliby", "username": "geaneliby"}, {"verified": false, "id": "2379702649", "location": "Chihuahua, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 1044, "tweet_count": 9002, "listed_count": 0}, "name": ".", "username": "ivanhlgn"}, {"verified": false, "id": "851109833180884993", "location": "El Ejido Almer\u00eda - Granada \ud83d\ude09", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 180, "tweet_count": 264, "listed_count": 1}, "name": "Doi Ta Zailachi", "username": "Doita157"}, {"verified": false, "id": "1390353091", "public_metrics": {"followers_count": 1384, "following_count": 2990, "tweet_count": 138798, "listed_count": 11}, "name": "HRM", "username": "hermo75"}, {"verified": false, "id": "55179381", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1356, "following_count": 977, "tweet_count": 62974, "listed_count": 14}, "name": "\u16c3\u16df\u16a2\u16da\u2712\ufe0f\ud83d\udcfa\u2764\ufe0f\u2721", "username": "YoulGuion7"}, {"verified": false, "id": "920707847616434178", "location": "Mar del Plata, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1387, "following_count": 1901, "tweet_count": 9562, "listed_count": 16}, "name": "Carlos Cartolano", "username": "CartolanoCarlos"}, {"verified": false, "id": "949344080307384321", "location": "Huesca, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2679, "following_count": 2615, "tweet_count": 16003, "listed_count": 24}, "name": "Ang\u00e9lica Morales", "username": "poeta_angelica"}, {"verified": false, "id": "66197913", "public_metrics": {"followers_count": 20390, "following_count": 19913, "tweet_count": 1307774, "listed_count": 145}, "name": "Tadeu Alves", "username": "tadeu_alves"}, {"verified": false, "id": "409433549", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 608, "following_count": 724, "tweet_count": 10115, "listed_count": 1}, "name": "Lew Silveira", "username": "lew_silveira"}, {"verified": false, "id": "182506310", "location": "Canary Islands (Spain)", "public_metrics": {"followers_count": 1644, "following_count": 3274, "tweet_count": 1426867, "listed_count": 456}, "name": "Mar\u00eda Lle\u00f3", "username": "llemj"}, {"verified": false, "id": "264473978", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1369, "following_count": 4974, "tweet_count": 138488, "listed_count": 0}, "name": "RUBEN AZACON", "username": "Azacon75"}, {"verified": false, "id": "863744011", "location": "La Vega, Dominican Republic", "public_metrics": {"followers_count": 442, "following_count": 1535, "tweet_count": 4643, "listed_count": 2}, "name": "Wilfredo Hernandez", "username": "wijoheto1966"}, {"verified": false, "id": "179816952", "location": "Santiago de Chile", "public_metrics": {"followers_count": 703, "following_count": 1250, "tweet_count": 14120, "listed_count": 3}, "name": "Rick The Alien", "username": "___TheRick___"}, {"verified": false, "id": "2835820667", "location": "En tu imaginaci\u00f3n.", "public_metrics": {"followers_count": 31024, "following_count": 8309, "tweet_count": 160324, "listed_count": 23}, "name": "Mielinoski Merkenova \ud83d\udc1d\ud83c\udf38\ud83c\udf36 \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "MielyMerken"}, {"verified": false, "id": "1051636805597048832", "location": "\u00c1gua Doce do Norte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 12, "tweet_count": 231, "listed_count": 0}, "name": "@MARIOSIGESMUNDO", "username": "mariosigesmundo"}, {"verified": false, "id": "42214430", "location": "Fortaleza, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2224, "following_count": 4998, "tweet_count": 56102, "listed_count": 5}, "name": "\ud83d\ude12", "username": "Fabia_de_Aguiar"}, {"verified": false, "id": "3025158631", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 837, "tweet_count": 758, "listed_count": 0}, "name": "Antonia Marin", "username": "misteriosa922"}, {"verified": false, "id": "2820584664", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 5546, "following_count": 3909, "tweet_count": 126955, "listed_count": 16}, "name": "\u2661", "username": "sugaglxs"}, {"verified": false, "id": "2780831752", "location": "021", "public_metrics": {"followers_count": 18445, "following_count": 4288, "tweet_count": 14109, "listed_count": 3}, "name": "Luscas FFC", "username": "Eulucasvasques"}, {"verified": false, "id": "2358091531", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 240, "tweet_count": 14286, "listed_count": 1}, "name": "reffi 6v6 \ud83d\udc8e", "username": "Reffi_6v6"}, {"verified": false, "id": "293681678", "location": "C\u00f3rdoba,  Argentina ", "public_metrics": {"followers_count": 871, "following_count": 172, "tweet_count": 35541, "listed_count": 1}, "name": "Coquita", "username": "BrenMaite"}, {"verified": false, "id": "770483090108153857", "location": "rj", "public_metrics": {"followers_count": 784, "following_count": 951, "tweet_count": 52991, "listed_count": 2}, "name": "italo", "username": "medeixemempaz"}, {"verified": false, "id": "856219351858520064", "location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 957, "following_count": 731, "tweet_count": 21706, "listed_count": 0}, "name": "Alisson Mesquita", "username": "nego_aliJJ"}, {"verified": false, "id": "2835688048", "location": "Medianeira, Porto alegre ", "public_metrics": {"followers_count": 656, "following_count": 510, "tweet_count": 18447, "listed_count": 0}, "name": "Alisson Cristian", "username": "Alisson__cris"}, {"verified": false, "id": "2743430306", "location": "fighting the patriarchy", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 148, "tweet_count": 24629, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udd5e\ud835\udd52\ud835\udd5a\ud835\udd5d\ud835\udd56\ud835\udd5f \ud83d\udc77\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udc9a\ud83d\udd17", "username": "fandomsrlife"}, {"verified": false, "id": "954559176587563008", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 251, "tweet_count": 2348, "listed_count": 0}, "name": "ounou", "username": "ohchewable"}, {"verified": false, "id": "1386784176", "location": "Mi Mente", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 374, "tweet_count": 14505, "listed_count": 3}, "name": "\ud83c\udfaf\ud83d\udca5 R3d_Sh00t3r_ \ud83d\udca5\ud83c\udfaf", "username": "Floki94ADC"}, {"verified": false, "id": "1099053574800240640", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 881, "tweet_count": 7892, "listed_count": 0}, "name": "Caf\u00e9", "username": "Caf33725681"}, {"verified": false, "id": "2397540621", "location": "ot7\u221e showhojoo", "public_metrics": {"followers_count": 1504, "following_count": 1756, "tweet_count": 23327, "listed_count": 14}, "name": "BABI\u0dc6", "username": "wonhopisces"}, {"verified": false, "id": "908492320726798336", "public_metrics": {"followers_count": 570, "following_count": 798, "tweet_count": 21632, "listed_count": 6}, "name": "R\u00f4 \ud83c\udf31", "username": "kwanniesl"}, {"verified": false, "id": "835351436330356737", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 746, "tweet_count": 7162, "listed_count": 1}, "name": "Agencia de Noticias Bajosello", "username": "Bajosello"}, {"verified": false, "id": "3446554817", "location": "Barcelona, Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 477, "tweet_count": 35097, "listed_count": 3}, "name": "m(ART)a\ud83c\udf19\ud83d\udd2e", "username": "safodlsbos"}, {"verified": false, "id": "961706442863665153", "public_metrics": {"followers_count": 2475, "following_count": 87, "tweet_count": 35827, "listed_count": 19}, "name": "Chalice", "username": "TraedTerfs"}, {"verified": false, "id": "4516962399", "public_metrics": {"followers_count": 2383, "following_count": 1582, "tweet_count": 405480, "listed_count": 3}, "name": "nuche", "username": "Nuche15"}, {"verified": false, "id": "1187429250", "location": "Barcelona, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 583, "tweet_count": 13548, "listed_count": 0}, "name": "notisop1", "username": "notisop1"}, {"verified": false, "id": "446175270", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 239, "tweet_count": 24361, "listed_count": 4}, "name": "Fran DRV", "username": "FranDRV"}, {"verified": false, "id": "377789829", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1153, "following_count": 2031, "tweet_count": 19427, "listed_count": 7}, "name": "Ricardo E. Araya Rivera", "username": "ricardo_araya82"}, {"verified": false, "id": "1133505042915500037", "location": "Marituba-Pa", "public_metrics": {"followers_count": 499, "following_count": 751, "tweet_count": 15440, "listed_count": 1}, "name": "junior xavier", "username": "juniorx41876431"}, {"verified": false, "id": "3150828272", "location": "Guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 4018, "following_count": 185, "tweet_count": 68513, "listed_count": 21}, "name": "Cadena Informativa", "username": "cadenainfogt1"}, {"verified": false, "id": "631346931", "location": "Alcorc\u00f3n, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 750, "tweet_count": 9039, "listed_count": 1}, "name": "\ud83e\udd18\ud83c\udf39\u2605\u00b7.\u00b7\u00b4\u00af`\u00b7.\u00b7\u2605 \u4e43eit\uff41cv \u2605\u00b7.\u00b7\u00b4\u00af`\u00b7.\u00b7\u2605\ud83c\udf39\ud83e\udd18", "username": "Labea84Cv"}, {"verified": false, "id": "149184152", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 500, "tweet_count": 15280, "listed_count": 0}, "name": "Bego", "username": "geranio24"}, {"verified": false, "id": "3054476509", "location": "Manaus, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1352, "following_count": 1156, "tweet_count": 21990, "listed_count": 0}, "name": "anti-hero", "username": "mytearsricochei"}, {"verified": false, "id": "139919645", "location": "Valpara\u00edso, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 444, "following_count": 494, "tweet_count": 30527, "listed_count": 3}, "name": "Candy says", "username": "nopuedoserjin"}, {"verified": false, "id": "551433999", "location": "Granada, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 822, "following_count": 399, "tweet_count": 40013, "listed_count": 2}, "name": "alx v", "username": "_AlexVelascoo"}, {"verified": false, "id": "38462036", "location": "CDMX", "public_metrics": {"followers_count": 567, "following_count": 313, "tweet_count": 47126, "listed_count": 10}, "name": "\ud835\udc12\ud835\udc1a\ud835\udc25\ud835\udc26\ud835\udc1a \ud835\udc12. \ud83e\udd0d", "username": "SalmaSH_"}, {"verified": false, "id": "1183031868284964864", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 396, "tweet_count": 6385, "listed_count": 0}, "name": "lu", "username": "mamquierosercu1"}, {"verified": false, "id": "2866659681", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 266, "tweet_count": 54761, "listed_count": 2}, "name": "Torre Collons", "username": "torre_collons"}, {"verified": true, "id": "111933542", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2426698, "following_count": 998, "tweet_count": 56605, "listed_count": 12163}, "name": "Arturo P\u00e9rez-Reverte", "username": "perezreverte"}, {"verified": false, "id": "1189024985676996609", "location": "Iquique, Tarapac\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 474, "tweet_count": 2148, "listed_count": 0}, "name": "Felipe Maturana", "username": "DaGr8Matu"}, {"verified": false, "id": "844349654749863937", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 209, "tweet_count": 6213, "listed_count": 0}, "name": "C\u00e9l\u00e8ne\ud83e\udec0", "username": "celene_arias02"}, {"verified": false, "id": "880162356604657664", "public_metrics": {"followers_count": 10547, "following_count": 1088, "tweet_count": 31573, "listed_count": 24}, "name": "Soy Una Gafapasta \ud83e\udd94", "username": "SoyUnaGafapasta"}, {"verified": false, "id": "599409120", "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 173, "tweet_count": 3717, "listed_count": 0}, "name": "Tom Cruise stan account", "username": "kriziaturcios"}, {"verified": false, "id": "778101391260839936", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 232, "tweet_count": 1328, "listed_count": 1}, "name": "maria santos", "username": "mariasantosrod"}, {"verified": false, "id": "2237091283", "public_metrics": {"followers_count": 20230, "following_count": 7644, "tweet_count": 513162, "listed_count": 17}, "name": "ELKIN Superhumus", "username": "elkin_isaza"}, {"verified": false, "id": "1079436114425987074", "public_metrics": {"followers_count": 795, "following_count": 1156, "tweet_count": 4663, "listed_count": 0}, "name": "gboterocad", "username": "gboterocad"}, {"verified": false, "id": "139731472", "location": "venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 567, "tweet_count": 14493, "listed_count": 2}, "name": "Enoc Martinez", "username": "enoc_martinez"}, {"verified": false, "id": "972073598", "location": "Caracas - Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 45823, "following_count": 7472, "tweet_count": 56557, "listed_count": 184}, "name": "Pol\u00edtiKa UCAB", "username": "PolitikaUCAB"}, {"verified": false, "id": "108487231", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 4065, "following_count": 3294, "tweet_count": 8521, "listed_count": 70}, "name": "Ross Marisin", "username": "rossmarisin"}, {"verified": false, "id": "1001705666082467840", "location": "Nezahualc\u00f3yotl, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 2480, "following_count": 1934, "tweet_count": 28638, "listed_count": 19}, "name": "NezaC\u00edvico | \ud83d\udeb8\ud83d\udeb2\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "username": "NezaCivico"}, {"verified": false, "id": "3818766196", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 305, "tweet_count": 2666, "listed_count": 2}, "name": "Louisa", "username": "louisa_lover"}, {"verified": false, "id": "119187011", "location": "jaduegrado", "public_metrics": {"followers_count": 609, "following_count": 2660, "tweet_count": 4439, "listed_count": 1}, "name": "joaquin", "username": "joaqroblag"}, {"verified": false, "id": "1061387393163558912", "location": "recife", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 487, "tweet_count": 4242, "listed_count": 0}, "name": "Estranho", "username": "UFPEstar"}, {"verified": false, "id": "143263039", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2432, "following_count": 625, "tweet_count": 125722, "listed_count": 13}, "name": "Leite Gaga", "username": "IsaMilkye"}, {"verified": false, "id": "1064936388162920449", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 190, "tweet_count": 20058, "listed_count": 0}, "name": "RaVer", "username": "raquelvecan"}, {"verified": false, "id": "1135437752273498114", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 81, "tweet_count": 10722, "listed_count": 0}, "name": "nalgotica", "username": "notalexxa_"}, {"verified": false, "id": "585179799", "location": "-entre Quell\u00f3n  y Valdivia-", "public_metrics": {"followers_count": 1038, "following_count": 1568, "tweet_count": 21059, "listed_count": 8}, "name": "Al_Sure", "username": "SeRespira"}, {"verified": false, "id": "484104997", "location": "Mendoza, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2051, "following_count": 965, "tweet_count": 43680, "listed_count": 11}, "name": "La del Cerro \ud83d\udc9a\ud83d\udc9c", "username": "TortaJarillera"}, {"verified": false, "id": "3303282029", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 128, "tweet_count": 2472, "listed_count": 0}, "name": "Otavio Cesar", "username": "OlveiraOtavio"}, {"verified": true, "id": "30070288", "public_metrics": {"followers_count": 2900795, "following_count": 334, "tweet_count": 287130, "listed_count": 7068}, "name": "exame", "username": "exame"}, {"verified": false, "id": "1050695115218608128", "location": "Santiago", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 1261, "tweet_count": 3598, "listed_count": 0}, "name": "Pancha Castro", "username": "PanchaMara1"}, {"verified": false, "id": "2265096360", "public_metrics": {"followers_count": 40367, "following_count": 414, "tweet_count": 17612, "listed_count": 52}, "name": "Alberto Larra\u00edn", "username": "albertolarrains"}, {"verified": false, "id": "76965860", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1011, "following_count": 1564, "tweet_count": 10822, "listed_count": 7}, "name": "Marce \ud83c\udf33 \ud83d\udc9a \ud83c\udf33", "username": "Marshblue"}, {"verified": false, "id": "1301413680", "location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 309, "tweet_count": 18196, "listed_count": 1}, "name": "Fatima \u2764\ufe0f\u200d\ud83e\ude79", "username": "fatima_morillas"}, {"verified": false, "id": "67995520", "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 270, "tweet_count": 37864, "listed_count": 3}, "name": "perdida no personagem", "username": "samarynhac"}, {"verified": false, "id": "1025773521044209664", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 420, "tweet_count": 27391, "listed_count": 1}, "name": "Farmaspartato de sodio", "username": "farmaspartato"}, {"verified": false, "id": "1188646377624166400", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 369, "tweet_count": 1494, "listed_count": 0}, "name": "Jos\u00e9 Vargas", "username": "carlosjvl4803"}, {"verified": false, "id": "1083965609849835525", "public_metrics": {"followers_count": 1673, "following_count": 1044, "tweet_count": 18266, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udd44\ud835\udd52\ud835\udd63\ud835\udd5a\ud835\udd52 \ud835\udd3d\ud835\udd56\ud835\udd5d\ud835\udd5a\ud835\udd6b_\ud835\udd43\ud835\udd52\ud835\udd3b\ud835\udd60\ud835\udd5f\ud835\udd52 \u26a1\ufe0e\ud81a\udca5\u30c3", "username": "FelizLadona"}, {"verified": false, "id": "898291119448109056", "public_metrics": {"followers_count": 67310, "following_count": 163, "tweet_count": 2142, "listed_count": 95}, "name": "Daniel Sabsay", "username": "danielsabsayok"}, {"verified": false, "id": "3188187464", "public_metrics": {"followers_count": 2426, "following_count": 1201, "tweet_count": 68661, "listed_count": 0}, "name": "TZW 1984", "username": "andnothinghurt5"}, {"verified": false, "id": "208327688", "location": "Sapporo", "public_metrics": {"followers_count": 643, "following_count": 785, "tweet_count": 9951, "listed_count": 6}, "name": "\u30b5\u30c8\u30eb\u30fb\u30ef\u30b0\u30ca\u30fcJr.", "username": "satorusky"}, {"verified": false, "id": "796833545733939201", "location": "hobbiton \u0fc2 \u82b1\u6a23\u5e74\u83ef  ", "public_metrics": {"followers_count": 544, "following_count": 564, "tweet_count": 58442, "listed_count": 8}, "name": "haru \ud83e\udd87", "username": "transventis"}, {"verified": false, "id": "1020883055764893696", "location": "Minecraft World - Kingdom \u738b \ud83c\udf8b", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 704, "tweet_count": 22919, "listed_count": 0}, "name": "elcactusvolador", "username": "copernicodepan"}, {"verified": false, "id": "1170461995407011840", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 62, "tweet_count": 1234, "listed_count": 0}, "name": "\ud83d\udc51Jorge\ud83e\udd8a\u2728", "username": "JORG_EO2"}, {"verified": false, "id": "863234144519716864", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 246, "tweet_count": 1213, "listed_count": 0}, "name": "des", "username": "desguapa"}, {"verified": false, "id": "1119076902923165696", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 112, "tweet_count": 386, "listed_count": 0}, "name": "Carlos Rodr\u00edguez", "username": "carlos_rodpri"}, {"verified": false, "id": "1014237697181868032", "public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 1374, "tweet_count": 4475, "listed_count": 0}, "name": "Narda Cuenca", "username": "Nqenka"}, {"verified": false, "id": "167242141", "location": "Namjoon's dimple", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 1086, "tweet_count": 20132, "listed_count": 6}, "name": "crala", "username": "crala__"}, {"verified": false, "id": "2608912476", "location": ".", "public_metrics": {"followers_count": 1065, "following_count": 332, "tweet_count": 46436, "listed_count": 5}, "name": "faty", "username": "Fatyhernandezh"}, {"verified": false, "id": "752830495717679108", "location": "Calexico, CA", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 2770, "tweet_count": 27914, "listed_count": 1}, "name": "Pharashion \ud83d\udc51\ud83c\udf80\ud83c\udf08", "username": "pharashion"}, {"verified": false, "id": "260535976", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 60, "tweet_count": 13240, "listed_count": 0}, "name": "Luis", "username": "luisxamontes"}, {"verified": false, "id": "1018878118675779586", "public_metrics": {"followers_count": 2504, "following_count": 4013, "tweet_count": 42629, "listed_count": 1}, "name": "Sun Bayon", "username": "BayonSun"}, {"verified": false, "id": "822908649047785473", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 22452, "following_count": 2491, "tweet_count": 100718, "listed_count": 49}, "name": "Tininha Souza \ud83c\udf3b\ud83e\udee1\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9", "username": "tininhasouzarj"}, {"verified": false, "id": "894281995689349120", "public_metrics": {"followers_count": 256785, "following_count": 3038, "tweet_count": 21232, "listed_count": 432}, "name": "Claudia Wild", "username": "Clauwild1"}, {"verified": false, "id": "269983497", "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 332, "tweet_count": 55667, "listed_count": 13}, "name": "Mari :3", "username": "MCMendez93"}, {"verified": false, "id": "1144281313756631040", "location": "\u2601", "public_metrics": {"followers_count": 1094, "following_count": 299, "tweet_count": 30676, "listed_count": 9}, "name": "Val", "username": "mistiglitters"}, {"verified": false, "id": "794185340940591104", "location": "Contagem, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 5164, "following_count": 5368, "tweet_count": 64216, "listed_count": 1}, "name": "JOS\u00c9  orlando BENTO.", "username": "JOSorlandoBENT2"}, {"verified": true, "id": "896736181198741505", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 552076, "following_count": 579, "tweet_count": 7716, "listed_count": 1140}, "name": "Filipe G. Martins", "username": "filgmartin"}, {"verified": false, "id": "2951852200", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 332, "tweet_count": 69365, "listed_count": 13}, "name": "tsuy", "username": "tsuyoi_hito"}, {"verified": false, "id": "1016657143", "public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 259, "tweet_count": 25314, "listed_count": 0}, "name": "\ud83d\ude43", "username": "camiau__"}, {"verified": false, "id": "329415611", "location": "Rancagua, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 572, "tweet_count": 18207, "listed_count": 0}, "name": "Daniela Andrea .- \ud83c\udf43", "username": "DaniAndreaMi"}, {"verified": false, "id": "146665802", "location": "Narnia", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 230, "tweet_count": 13628, "listed_count": 3}, "name": "iquehueva \ud83c\udf83", "username": "pan_cakes_"}, {"verified": false, "id": "861232788686737410", "location": "A orillas del Leteo.", "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 814, "tweet_count": 26510, "listed_count": 6}, "name": "Alba S.D.", "username": "FromDawnToDawn"}, {"verified": false, "id": "1139537068856619008", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 329, "tweet_count": 12382, "listed_count": 0}, "name": "Moya", "username": "AssisMoya"}, {"verified": true, "id": "76699270", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 301746, "following_count": 400, "tweet_count": 51117, "listed_count": 1566}, "name": "MST Oficial", "username": "MST_Oficial"}, {"verified": false, "id": "899008200309125120", "location": "Coquimbo, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 378, "tweet_count": 1766, "listed_count": 0}, "name": "Fernanda Israel", "username": "_contratodo"}, {"verified": false, "id": "1081698446711705601", "location": "mllc", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 86, "tweet_count": 7359, "listed_count": 3}, "name": "iru", "username": "maycoffes"}, {"verified": false, "id": "1965916736", "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 2217, "tweet_count": 42705, "listed_count": 4}, "name": "Casie \ud83d\udc95", "username": "casiebh17"}, {"verified": false, "id": "135270732", "location": "Andes Venezolanos", "public_metrics": {"followers_count": 1647, "following_count": 1476, "tweet_count": 40714, "listed_count": 13}, "name": "Jos\u00e9 Domingo S\u00e1nchez", "username": "josedomingosanz"}, {"verified": false, "id": "2423197704", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 142, "tweet_count": 2505, "listed_count": 0}, "name": "Atlanta", "username": "Gaytlantis"}, {"verified": false, "id": "800824771483201540", "location": "Buenos Aires, Argentina ", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 338, "tweet_count": 2530, "listed_count": 0}, "name": "flopina\ud83c\udf38", "username": "srta_carstairs_"}, {"verified": false, "id": "744683428340187136", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 139, "tweet_count": 5625, "listed_count": 0}, "name": "Efrain Camejo7", "username": "EfrainCamejo7"}, {"verified": false, "id": "2777406270", "location": "Chimbote", "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 474, "tweet_count": 59880, "listed_count": 1}, "name": "Lucho", "username": "chbtlv67"}, {"verified": false, "id": "785630178575777792", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 371, "tweet_count": 14364, "listed_count": 0}, "name": "kelly maria", "username": "gixnesini"}, {"verified": false, "id": "373708174", "location": "brasil", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 220, "tweet_count": 433, "listed_count": 0}, "name": "Luis Felipe Oliveira", "username": "suicida_roots"}, {"verified": false, "id": "389053474", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 584, "tweet_count": 67306, "listed_count": 4}, "name": "Fran \ud83d\udc25\ud83d\udde1\ufe0f", "username": "manggae95s"}, {"verified": false, "id": "984905182076112896", "location": "Tucum\u00e1n, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 184, "tweet_count": 1334, "listed_count": 0}, "name": "Lara\ud83c\udf65\ud83e\udd8a", "username": "Lararoyer0202"}, {"verified": false, "id": "1073399714140381185", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 311, "tweet_count": 4329, "listed_count": 0}, "name": "Flore", "username": "luciano_flores0"}, {"verified": false, "id": "18756916", "location": "Harapan", "public_metrics": {"followers_count": 550, "following_count": 258, "tweet_count": 209638, "listed_count": 41}, "name": "\ud83d\udd2eSandruja \ud83e\uddd9\ud83c\udffe\u200d\u2640\ufe0f", "username": "SandyBluu"}, {"verified": false, "id": "2172891565", "public_metrics": {"followers_count": 407, "following_count": 423, "tweet_count": 18134, "listed_count": 3}, "name": "FERNANDO GOMEZ DELLA", "username": "peligomezel5"}, {"verified": false, "id": "1132028088479563778", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 244, "tweet_count": 3601, "listed_count": 0}, "name": "Karina Beatriz Rios", "username": "KarinaBeatrizR9"}, {"verified": false, "id": "718692348230676480", "location": "Valle de L\u00e1grimas", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 471, "tweet_count": 21913, "listed_count": 1}, "name": "\u2728 sedella \u2728", "username": "lanochenoquiere"}, {"verified": false, "id": "2288661211", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 192, "tweet_count": 17457, "listed_count": 0}, "name": "Cotton Candy Brandy", "username": "Flor_Iconh"}, {"verified": false, "id": "988980831539613697", "location": "Canelones, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 801, "tweet_count": 2733, "listed_count": 0}, "name": "Jon D\u00edaz", "username": "Canser_cr"}, {"verified": false, "id": "1086615463516352512", "location": "           (\u26a0\ufe0f)  \ud835\udc29\ud835\udc2e\ud835\udc2d\ud835\udc28\ud835\udc27 ", "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 273, "tweet_count": 38442, "listed_count": 6}, "name": "Dav", "username": "CHROGXP"}, {"verified": false, "id": "2720305065", "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 278, "tweet_count": 16907, "listed_count": 0}, "name": "spooky papoi", "username": "jsrobertogarcia"}, {"verified": false, "id": "4319599275", "location": "Murcia, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 3179, "following_count": 5001, "tweet_count": 152971, "listed_count": 31}, "name": "Oki \ud83c\udf42\ud83c\udf83", "username": "ardillakoalaoki"}, {"verified": false, "id": "1480453021", "location": "Valencia, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 564, "following_count": 547, "tweet_count": 88044, "listed_count": 16}, "name": "Sylispooky", "username": "Syliconna"}, {"verified": false, "id": "2149015281", "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 303, "tweet_count": 39371, "listed_count": 2}, "name": "mainha ou mon ch\u00e9ri", "username": "darthduds"}, {"verified": false, "id": "62831821", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1043, "following_count": 3360, "tweet_count": 59162, "listed_count": 1}, "name": "MarcoPintos", "username": "marcopintos9"}, {"verified": false, "id": "1133113741921443840", "location": "In Winter", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 37, "tweet_count": 1410, "listed_count": 0}, "name": "G\u00f8lDredd", "username": "GLdredd"}, {"verified": false, "id": "2205873306", "location": "Rio Branco, Acre - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 1405, "tweet_count": 33713, "listed_count": 2}, "name": "Gild #vote13", "username": "GildsonGoes"}, {"verified": false, "id": "849277654696177664", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 396, "tweet_count": 7620, "listed_count": 1}, "name": "Rojas", "username": "joaopedrorojas"}, {"verified": false, "id": "796383811479228416", "location": "Ara\u00e7atuba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 247, "tweet_count": 6093, "listed_count": 0}, "name": "Z\u00f3i", "username": "MaaSilvestre99"}, {"verified": false, "id": "1141897362127970305", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 649, "tweet_count": 25453, "listed_count": 0}, "name": "sergio", "username": "sergio92720565"}, {"verified": false, "id": "1102569321065336832", "public_metrics": {"followers_count": 2680, "following_count": 4946, "tweet_count": 128895, "listed_count": 2}, "name": "Eronis A C Nascimento", "username": "EronisC"}, {"verified": false, "id": "985261572", "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 414, "tweet_count": 56078, "listed_count": 0}, "name": "m\u00f3nica con acento en la \u00d3", "username": "_pradaornada_"}, {"verified": false, "id": "1185898431245623299", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 811, "tweet_count": 3015, "listed_count": 0}, "name": "sm", "username": "Golfoviki1"}, {"verified": false, "id": "4685258616", "public_metrics": {"followers_count": 35991, "following_count": 13837, "tweet_count": 111273, "listed_count": 113}, "name": "Emma", "username": "Emma1492is"}, {"verified": false, "id": "810281891047895044", "location": "Mondstadt  \u2661any pronouns\u2661 20+", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 427, "tweet_count": 10224, "listed_count": 0}, "name": "\u2728\ud83c\udf38 Biankas \ud83c\udf38\u2728", "username": "PinkOceanz_"}, {"verified": false, "id": "102074689", "public_metrics": {"followers_count": 495, "following_count": 1127, "tweet_count": 8534, "listed_count": 0}, "name": "Paulalala", "username": "paulasshowww"}, {"verified": false, "id": "22289218", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 2082, "following_count": 1951, "tweet_count": 40434, "listed_count": 11}, "name": "Leonardo Q.", "username": "leonardino"}, {"verified": false, "id": "3350429771", "location": "Concepci\u00f3n, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 446, "following_count": 876, "tweet_count": 140313, "listed_count": 12}, "name": "Mai \ud83c\udf39", "username": "lesbiankyle"}, {"verified": false, "id": "1107794490008502272", "location": "NOT EVEN CLOSE, BABY", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 602, "tweet_count": 31683, "listed_count": 5}, "name": "\u22ef Noah \u275b\u275c Danny", "username": "iicenny0_o"}, {"verified": false, "id": "906940356582887424", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 573, "following_count": 1086, "tweet_count": 6950, "listed_count": 1}, "name": "\ud83d\udc83\ud83c\udffc", "username": "ytak_sg"}, {"verified": false, "id": "53626867", "location": "SANTIAGO DE CHILE", "public_metrics": {"followers_count": 1416, "following_count": 1368, "tweet_count": 102311, "listed_count": 15}, "name": "Rulo-Star-Mitty\u2650\ud83c\udf33 Del 38%", "username": "Raul_R_Munoz"}, {"verified": false, "id": "37519546", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 739, "tweet_count": 17116, "listed_count": 2}, "name": "Vinicius", "username": "vinigonca"}, {"verified": false, "id": "3225836326", "location": "Valpara\u00edso, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 604, "tweet_count": 1760, "listed_count": 0}, "name": "No estoy", "username": "theroncl55"}, {"verified": false, "id": "412372843", "public_metrics": {"followers_count": 507, "following_count": 459, "tweet_count": 40998, "listed_count": 0}, "name": "Santos F 01", "username": "sdsfd24"}, {"verified": false, "id": "3484230853", "location": "Rep\u00fablica Dominicana", "public_metrics": {"followers_count": 246540, "following_count": 2, "tweet_count": 33633, "listed_count": 176}, "name": "Somos Pueblo Media", "username": "RDSomosPueblo"}, {"verified": false, "id": "395621734", "location": "Salvador, Bahia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 978, "following_count": 1115, "tweet_count": 47026, "listed_count": 0}, "name": "ULISSES STF SIM, MINISTROS N\u00c3O", "username": "ODI33EU"}, {"verified": false, "id": "1132757702290092038", "location": "Bosque Sagrado ", "public_metrics": {"followers_count": 515, "following_count": 287, "tweet_count": 7366, "listed_count": 4}, "name": "Zenitsu/King \u30ad\u30f3\u30b0", "username": "Yoseiooharekuin"}, {"verified": false, "id": "1112805358613934080", "location": "Rein\u00f3 De Liones\u2661", "public_metrics": {"followers_count": 625, "following_count": 348, "tweet_count": 2638, "listed_count": 4}, "name": "\u2765\ud835\udcdd\ud835\udcea\ud835\udcfd\ud835\udcf3\ud835\udcea\u0f04", "username": "NatjaLiones_NNT"}, {"verified": false, "id": "1038989068883898368", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 177, "tweet_count": 1223, "listed_count": 0}, "name": "kinte", "username": "caiokinte"}, {"verified": false, "id": "409572316", "public_metrics": {"followers_count": 1034, "following_count": 1029, "tweet_count": 235795, "listed_count": 35}, "name": "\ud83d\udc9c Youna\u00e4 \ud83d\udc9c Encargos Abiertos\u2728\ud83e\uddf6", "username": "Younaamigumis"}, {"verified": false, "id": "370439704", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 262, "tweet_count": 9145, "listed_count": 0}, "name": "andy", "username": "mecomolaolla"}, {"verified": false, "id": "2803650135", "location": "M\u00e9xico D.F.", "public_metrics": {"followers_count": 1684, "following_count": 1823, "tweet_count": 122129, "listed_count": 41}, "name": "Samuel", "username": "sam300527"}, {"verified": true, "id": "3081378972", "location": "Colombia ", "public_metrics": {"followers_count": 57294, "following_count": 6666, "tweet_count": 8896, "listed_count": 210}, "name": "Maria Jose Casta\u00f1o", "username": "maria_mimia"}, {"verified": false, "id": "111786331", "location": "Culiac\u00e1n, Sinaloa", "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 181, "tweet_count": 103033, "listed_count": 8}, "name": "InterFER\u00f3n-\u03b3", "username": "Fernand0Fl"}, {"verified": false, "id": "1152298801027305474", "location": "eu n\u00e3o sei", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 146, "tweet_count": 461, "listed_count": 0}, "name": "alice", "username": "alideepest"}, {"verified": false, "id": "1483650301", "location": "Villa Mercedes, San luis", "public_metrics": {"followers_count": 1177, "following_count": 642, "tweet_count": 20571, "listed_count": 3}, "name": "N\u0394RDI \ud83d\udef8", "username": "nardinalupi"}, {"verified": false, "id": "1110017335753093120", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 190, "tweet_count": 1693, "listed_count": 0}, "name": "Victoria \ud83d\udd2e", "username": "ViqkiS"}, {"verified": false, "id": "1103848524674932736", "location": "S!HE!THEY! 20.", "public_metrics": {"followers_count": 2404, "following_count": 2125, "tweet_count": 38102, "listed_count": 15}, "name": "ambar kinda ia", "username": "NASAGUST"}, {"verified": false, "id": "1526427187", "public_metrics": {"followers_count": 766, "following_count": 2690, "tweet_count": 79305, "listed_count": 2}, "name": "Jolly Jumper", "username": "lloverpez"}, {"verified": true, "id": "3575132194", "location": "Pa\u00efsos Catalans", "public_metrics": {"followers_count": 15668, "following_count": 53, "tweet_count": 22491, "listed_count": 75}, "name": "La Forja - Jovent Revolucionari", "username": "LaForja_Jovent"}, {"verified": false, "id": "49336327", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 10034, "following_count": 10748, "tweet_count": 182627, "listed_count": 49}, "name": "Marcelo Leiva", "username": "Marceloleiva"}, {"verified": false, "id": "237840710", "location": " Chile", "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 1093, "tweet_count": 1778, "listed_count": 0}, "name": "Fa \u264b", "username": "fabilisss"}, {"verified": false, "id": "211519738", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 797, "tweet_count": 8741, "listed_count": 0}, "name": "Camila Ampuero", "username": "CamiAmpuero"}, {"verified": false, "id": "259532638", "location": "La Plata, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 537, "tweet_count": 13631, "listed_count": 0}, "name": "Sebastian Alvarado", "username": "Sebitaalvarado"}, {"verified": false, "id": "1143516672063655937", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 14, "tweet_count": 9, "listed_count": 0}, "name": "Jo\u00e3o Pedro", "username": "JooPedr50121173"}, {"verified": false, "id": "1046463407417958402", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1264, "following_count": 1122, "tweet_count": 10012, "listed_count": 1}, "name": "Piment\u00e3o Vermelho", "username": "VermelhoPiment"}, {"verified": false, "id": "53721108", "location": "Costa Rica", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 250, "tweet_count": 23792, "listed_count": 1}, "name": "\u00b7eon\u00b7", "username": "xuileon"}, {"verified": false, "id": "165655969", "location": "Jap\u00e3o Feudal ", "public_metrics": {"followers_count": 2674, "following_count": 4645, "tweet_count": 154544, "listed_count": 20}, "name": "Kenshin Himura\ud83d\udea9", "username": "SamuraiAntifa"}, {"verified": false, "id": "569180795", "location": "Bogot\u00e1 - Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 28663, "following_count": 3571, "tweet_count": 617012, "listed_count": 468}, "name": "HSB Noticias", "username": "HSBnoticias"}, {"verified": false, "id": "959884200726933506", "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 127, "tweet_count": 167518, "listed_count": 0}, "name": "@crom2018", "username": "crom20182"}, {"verified": false, "id": "842130931", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 13, "tweet_count": 84, "listed_count": 0}, "name": "delia villaverde", "username": "ciuadadana"}, {"verified": false, "id": "838099975", "public_metrics": {"followers_count": 1183, "following_count": 2072, "tweet_count": 46254, "listed_count": 1}, "name": "Meg", "username": "Souza8Magda"}, {"verified": true, "id": "25195982", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 21895, "following_count": 3300, "tweet_count": 30663, "listed_count": 153}, "name": "Agrupaci\u00f3n L\u00e9sBIca Rompiendo el Silencio", "username": "AgrupalesbicaRS"}, {"verified": false, "id": "2727480426", "location": "#PrimeiramenteLulaNaCadeia", "public_metrics": {"followers_count": 1813, "following_count": 1753, "tweet_count": 210583, "listed_count": 7}, "name": "\u24dfAlexy Nunes \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf12\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "username": "alexynunes"}, {"verified": false, "id": "244827428", "location": "somewhere and Everywhere ", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 156, "tweet_count": 644, "listed_count": 6}, "name": "Apokalyptisch Reiter", "username": "MoisesRodriguec"}, {"verified": true, "id": "2478575257", "location": "Visit Toluca & Par\u00eds", "public_metrics": {"followers_count": 3381400, "following_count": 448, "tweet_count": 13246, "listed_count": 1903}, "name": "Christian Martinoli", "username": "martinolimx"}, {"verified": false, "id": "1574850170", "public_metrics": {"followers_count": 758, "following_count": 359, "tweet_count": 15344, "listed_count": 1}, "name": "Ludmila", "username": "LudmilaNereea"}, {"verified": false, "id": "1150090351736164353", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 116, "tweet_count": 2709, "listed_count": 0}, "name": "Levi_Levi", "username": "LeviLev33860564"}, {"verified": false, "id": "2892290499", "public_metrics": {"followers_count": 816344, "following_count": 281, "tweet_count": 7694, "listed_count": 1328}, "name": "Olavo de Carvalho", "username": "opropriolavo"}, {"verified": false, "id": "174810138", "location": "Valinor", "public_metrics": {"followers_count": 1477, "following_count": 602, "tweet_count": 8438, "listed_count": 3}, "name": "F \u00e9 l i x", "username": "fdiaxt"}, {"verified": false, "id": "2438505734", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 484, "tweet_count": 15420, "listed_count": 0}, "name": "Pamulita", "username": "PamulitaQ"}, {"verified": false, "id": "1080831124593627136", "location": "Terra do Nunca", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 992, "tweet_count": 33879, "listed_count": 1}, "name": "Reginaldo Alves", "username": "ReginaldoBra82"}, {"verified": false, "id": "1027390219644010496", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 1062, "tweet_count": 3569, "listed_count": 0}, "name": "Imagina\u2728", "username": "Te_imagina"}, {"verified": false, "id": "829750511624679424", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 461228, "following_count": 46, "tweet_count": 75482, "listed_count": 544}, "name": "Pol\u00edtica La Rep\u00fablica", "username": "Politica_LR"}, {"verified": false, "id": "95509252", "location": "Porto Alegre", "public_metrics": {"followers_count": 2320, "following_count": 2722, "tweet_count": 71619, "listed_count": 15}, "name": "BavarescoJr", "username": "BavarescoJr"}, {"verified": false, "id": "4604605278", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 656, "tweet_count": 1350, "listed_count": 0}, "name": "Joel Iraheta", "username": "iraheta_joel"}, {"verified": false, "id": "240802558", "location": "20.535797,-97.447311", "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 980, "tweet_count": 17574, "listed_count": 5}, "name": "Jorge Garcia", "username": "Xio_xie"}, {"verified": false, "id": "422965511", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 52, "tweet_count": 24111, "listed_count": 1}, "name": "Ana Cristina", "username": "AnaCris_ZANA"}, {"verified": false, "id": "2147539233", "location": "San Francisco, CA", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 400, "tweet_count": 91, "listed_count": 0}, "name": "Ana Ines Assandri", "username": "AnaAssandri"}, {"verified": false, "id": "109947730", "location": "Maip\u00fa, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 3086, "following_count": 889, "tweet_count": 44287, "listed_count": 0}, "name": "Oscar", "username": "mellamoscarin"}, {"verified": false, "id": "901397624531668992", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 154, "tweet_count": 8518, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udc0b", "username": "eatmywaffless"}, {"verified": false, "id": "850433540948975616", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 62, "tweet_count": 17443, "listed_count": 0}, "name": "\ud83e\uddc1", "username": "_Laraa29"}, {"verified": false, "id": "92164762", "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 167123, "following_count": 1485, "tweet_count": 173657, "listed_count": 253}, "name": "TANTO", "username": "tantotupiassu"}, {"verified": false, "id": "942381969110859776", "location": "Ica, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 259, "tweet_count": 4590, "listed_count": 0}, "name": "Jos\u00e9 F\u00e9lix", "username": "JosFlix03759900"}, {"verified": false, "id": "282155394", "public_metrics": {"followers_count": 7018, "following_count": 967, "tweet_count": 206804, "listed_count": 0}, "name": "Carmen \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "Cluzcar"}, {"verified": false, "id": "567831021", "location": "El Tigre, Anzoategui,Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 134, "tweet_count": 19043, "listed_count": 1}, "name": "Zuleima Placeres", "username": "zuleimaplaceres"}, {"verified": false, "id": "773622574400081922", "location": "Montevideo, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 1229, "tweet_count": 224, "listed_count": 0}, "name": "Ver\u00f3nica Pereira G\u00f3mez", "username": "EscPerei"}, {"verified": false, "id": "1106433386011193344", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 761, "tweet_count": 4001, "listed_count": 0}, "name": "Walter", "username": "Walter45502750"}, {"verified": false, "id": "525822471", "location": "Trujillo - la Libertad.", "public_metrics": {"followers_count": 135416, "following_count": 2255, "tweet_count": 15801, "listed_count": 185}, "name": "H\u00c9CTOR BECERRIL R.", "username": "hectorbecerrilr"}, {"verified": false, "id": "4744725988", "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 1335, "tweet_count": 33815, "listed_count": 4}, "name": "Silvipiwi", "username": "silvipiwi"}, {"verified": false, "id": "427117821", "location": "Worldwide", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 2873, "tweet_count": 33751, "listed_count": 1}, "name": "Galo Roldan \ud83c\uddf5\ud83c\uddea \ud83c\udfc0 \ud83d\udeb2 \ud83c\udfcd\ufe0f \ud83c\udde8\ud83c\udde6\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddec\ud83c\udde7", "username": "eroldani_pe"}, {"verified": false, "id": "173633932", "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 833, "tweet_count": 70298, "listed_count": 5}, "name": "Maria Eugenia Lodis", "username": "Lolita250852"}, {"verified": false, "id": "279849483", "location": "La Serena, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 594, "following_count": 504, "tweet_count": 56468, "listed_count": 23}, "name": "Mitzio \u2740", "username": "fiestapauno"}, {"verified": false, "id": "300728556", "location": "Madrid, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 726, "following_count": 914, "tweet_count": 17563, "listed_count": 29}, "name": "Vanesa S\u00e1nchez", "username": "vane2p0"}, {"verified": false, "id": "1131415990758199297", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 210, "tweet_count": 6235, "listed_count": 0}, "name": "nani\ud83c\udf27", "username": "_gdga_"}, {"verified": false, "id": "779519084979519488", "location": "Cali, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 580, "tweet_count": 12673, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udc02\ud835\udc21\ud835\udc2b\ud835\udc22\ud835\udc2c \ud835\udc0b\ud835\udc1a\ud835\udc01\ud835\udc1e\ud835\udc22\ud835\udc23\ud835\udc1a", "username": "iamchrisang"}, {"verified": false, "id": "2835196253", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 137, "tweet_count": 18478, "listed_count": 2}, "name": "carmen", "username": "leaubillo"}, {"verified": false, "id": "71900492", "location": "London, England", "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 1995, "tweet_count": 4381, "listed_count": 7}, "name": "\u26c4\ufe0f", "username": "el_diegors"}, {"verified": false, "id": "630346713", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1270, "following_count": 535, "tweet_count": 50297, "listed_count": 1}, "name": "\ud83c\uddec\ud83c\uddf7", "username": "gremintzias"}, {"verified": false, "id": "3390090593", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 199, "tweet_count": 36441, "listed_count": 0}, "name": "unitierra guate", "username": "UnitierraG"}, {"verified": false, "id": "1077231613451354113", "location": "\u2b50\ufe0f\ud83c\udf1f", "public_metrics": {"followers_count": 1441, "following_count": 857, "tweet_count": 93392, "listed_count": 6}, "name": "n\u00e9mesis!", "username": "nem3s1s"}, {"verified": false, "id": "378203301", "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 463, "tweet_count": 17092, "listed_count": 1}, "name": "maragno faenza", "username": "marianofaenza"}, {"verified": false, "id": "938017907115745281", "public_metrics": {"followers_count": 2900, "following_count": 91, "tweet_count": 1481, "listed_count": 12}, "name": "Lou Ferrigno", "username": "LouFerrignoFCIM"}, {"verified": false, "id": "1119359656726605824", "location": "Culiac\u00e1n, Sinaloa", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 277, "tweet_count": 9570, "listed_count": 14}, "name": "A", "username": "yadisanchezr"}, {"verified": false, "id": "249480305", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 467, "tweet_count": 8745, "listed_count": 0}, "name": "\u0192lorencia", "username": "MFlorennciia"}, {"verified": false, "id": "714517892", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1140, "following_count": 154, "tweet_count": 5601, "listed_count": 6}, "name": "yaoi", "username": "SoyJohxn"}, {"verified": false, "id": "1037111573532352512", "location": "En el mundo de Taekook", "public_metrics": {"followers_count": 1285, "following_count": 1383, "tweet_count": 2693, "listed_count": 4}, "name": "raisa;\u2601", "username": "raisaLipa"}, {"verified": false, "id": "2759802689", "location": "taekook \ud83c\udf38 \ubcf4\uba70 \ub6f0\uc5c8\ub124 \n\uadf8\ub54c\ub97c \uc0dd\uac01\ud574 \uc774 airplane\n\uc5d0\uc11c, \uc5d0\uc11c hobi \n\ud835\uddfc\ud835\uddfb\ud835\uddf9\ud835\ude06 \ud835\uddef\ud835\ude01\ud835\ude00 || s#!her", "public_metrics": {"followers_count": 4226, "following_count": 371, "tweet_count": 60141, "listed_count": 25}, "name": "\u272ckat", "username": "ttaekooki"}, {"verified": false, "id": "343387236", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 181, "tweet_count": 86533, "listed_count": 0}, "name": "Fil\u00f3sofo Tales de Mil\u00edcia", "username": "Gerlpo"}, {"verified": false, "id": "886679654555373568", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 247, "tweet_count": 650, "listed_count": 0}, "name": "Miryam Pacheco", "username": "MiryamPacheco3"}, {"verified": false, "id": "1001544829397061633", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 170, "tweet_count": 1422, "listed_count": 0}, "name": "\u2728Majo\u2728", "username": "LeMajoRss"}, {"verified": false, "id": "309528632", "location": "Lima - Peru", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 1059, "tweet_count": 7108, "listed_count": 0}, "name": "Will C \ud83c\udf0d", "username": "Will_Camac"}, {"verified": false, "id": "81151317", "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1989, "following_count": 2207, "tweet_count": 83588, "listed_count": 18}, "name": "Persona con pene", "username": "richiedf"}, {"verified": false, "id": "3050945565", "location": "Amsterd\u00e3", "public_metrics": {"followers_count": 1917, "following_count": 705, "tweet_count": 70034, "listed_count": 2}, "name": "Jo\u00e3o \ud83d\udc3a", "username": "werneckhalifa"}, {"verified": false, "id": "865741488", "location": " princess park", "public_metrics": {"followers_count": 11613, "following_count": 6394, "tweet_count": 339979, "listed_count": 47}, "name": "ale \ud83d\udcd6: n\u00e3o confie em ningu\u00e9m", "username": "stylinsolive"}, {"verified": true, "id": "283230411", "public_metrics": {"followers_count": 3010639, "following_count": 567, "tweet_count": 22967, "listed_count": 734}, "name": "Quebrando o Tabu", "username": "QuebrandoOTabu"}, {"verified": false, "id": "1189247622063759361", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 174, "tweet_count": 715, "listed_count": 0}, "name": "Raymundo", "username": "Raymund87190097"}, {"verified": false, "id": "155666355", "location": "Bs As Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 3182, "following_count": 3444, "tweet_count": 65315, "listed_count": 48}, "name": "Maria S.", "username": "Maro2058"}, {"verified": false, "id": "1442169738", "public_metrics": {"followers_count": 5121, "following_count": 1460, "tweet_count": 34228, "listed_count": 4}, "name": "El Gur\u00fa Martinez", "username": "ElGuruMartinez"}, {"verified": false, "id": "1007326042837700610", "location": "Hermosillo, Sonora", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 263, "tweet_count": 2530, "listed_count": 0}, "name": "manuel ct", "username": "ManuelG62467129"}, {"verified": false, "id": "239155817", "location": "CDMX", "public_metrics": {"followers_count": 28896, "following_count": 229, "tweet_count": 33191, "listed_count": 220}, "name": "Ricardo Pascoe Pierce", "username": "rpascoep"}, {"verified": false, "id": "2925387284", "location": "Nezahualc\u00f3yotl, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1850, "following_count": 3636, "tweet_count": 7800, "listed_count": 0}, "name": "\ud83c\udd39\ud83c\udd44\ud83c\udd3b\ud83c\udd38\ud83c\udd43\ud83c\udd3e/\ud83c\udd30\ud83c\udd41\ud83c\udd30\ud83c\udd44\ud83c\udd39\ud83c\udd3e (\u0e07\ufe21'-'\ufe20)\u0e07", "username": "FaVian_AraujoH"}, {"verified": false, "id": "1120425040762241024", "public_metrics": {"followers_count": 643, "following_count": 352, "tweet_count": 6780, "listed_count": 0}, "name": "Greice", "username": "Gleice19455186"}, {"verified": false, "id": "847128125729390593", "location": "Niter\u00f3i, RJ", "public_metrics": {"followers_count": 952, "following_count": 918, "tweet_count": 16958, "listed_count": 0}, "name": "Camila\u2728", "username": "milafreireg"}, {"verified": false, "id": "1100384524171661313", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 0, "tweet_count": 3109, "listed_count": 0}, "name": "Jose Veras", "username": "joseveras21"}, {"verified": false, "id": "239883597", "location": "Pawnee", "public_metrics": {"followers_count": 1807, "following_count": 881, "tweet_count": 194562, "listed_count": 18}, "name": "Gus", "username": "AndresHastings"}, {"verified": false, "id": "14413570", "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 1419, "tweet_count": 6144, "listed_count": 4}, "name": "Jez \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f KD-0079+", "username": "ABluesInTheVoid"}, {"verified": false, "id": "142137761", "public_metrics": {"followers_count": 512, "following_count": 536, "tweet_count": 8366, "listed_count": 2}, "name": "Juan Mauricio Mu\u00f1oz", "username": "jmmm1414"}, {"verified": false, "id": "734888786413379585", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 289, "tweet_count": 27444, "listed_count": 0}, "name": "Soldier boy", "username": "sofy_al"}, {"verified": false, "id": "873385789039816705", "location": "elle/le", "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 308, "tweet_count": 10741, "listed_count": 0}, "name": "semilla de girasol", "username": "yellowspiritt"}], "tweets": [{"author_id": "873075432307933184", "created_at": "2019-11-01T16:43:13.000Z", "id": "1190308322727120897", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 45, "like_count": 7241, "quote_count": 44}, "text": "La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homof\u00f3bica.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190308322727120897"]}, {"author_id": "50475393", "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/22QtEqEKM9", "expanded_url": "https://www.larepublica.net/noticia/campana-aqui-estoy-le-da-tips-para-ayudar-a-personas-con-riesgo-suicida", "display_url": "larepublica.net/noticia/campan\u2026"}, {"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/7kbvxxoits", "expanded_url": "https://twitter.com/La_Republica/status/1190682734013886464/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7kbvxxoits", "media_key": "3_1190316027013423105"}]}, "created_at": "2019-11-02T17:31:00.000Z", "id": "1190682734013886464", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Campa\u00f1a \u201cAqu\u00ed estoy\u201d le da tips para ayudar a personas con riesgo suicida\nhttps://t.co/22QtEqEKM9 https://t.co/7kbvxxoits", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190682734013886464"]}, {"author_id": "157985884", "entities": {"urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/g3c0kOHHcE", "expanded_url": "https://twitter.com/CMEDINACEA/status/1190639131585589249/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/g3c0kOHHcE", "media_key": "7_1190638956125274112"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.6386, "type": "Person", "normalized_text": "CA\u00d1ETE MAPUCHES"}, {"start": 40, "end": 56, "probability": 0.6552, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro de Valdivia"}, {"start": 60, "end": 73, "probability": 0.5245, "type": "Person", "normalized_text": "Garcia Huetado"}, {"start": 78, "end": 84, "probability": 0.4488, "type": "Place", "normalized_text": "Mendoza"}], "mentions": [{"start": 117, "end": 133, "username": "joseantoniokast", "id": "123955962"}]}, "created_at": "2019-11-02T14:37:44.000Z", "id": "1190639131585589249", "public_metrics": {"retweet_count": 710, "reply_count": 237, "like_count": 637, "quote_count": 83}, "text": "CA\u00d1ETE MAPUCHES Destruyen Bustos de don Pedro de Valdivia y Garcia Huetado de Mendoza , pero no borrar\u00e1n la Historia @joseantoniokast https://t.co/g3c0kOHHcE", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190639131585589249"]}, {"author_id": "2792557771", "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/2w5HQNaCUm", "expanded_url": "https://www.eldestapeweb.com/nota/importante-cientifico-cuestiono-la-politica-de-ciencia-de-macri-es-suicida-atacar-la-investigacion--2019112154210", "display_url": "eldestapeweb.com/nota/important\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldestapeweb.com/nota/importante-cientifico-cuestiono-la-politica-de-ciencia-de-macri-es-suicida-atacar-la-investigacion--2019112154210"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 62, "probability": 0.9665, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-11-02T19:06:00.000Z", "id": "1190706641534160896", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 5, "like_count": 273, "quote_count": 2}, "text": "Importante cient\u00edfico cuestion\u00f3 la pol\u00edtica de ciencia de Macri: \"Es suicida atacar la investigaci\u00f3n\"\n\nhttps://t.co/2w5HQNaCUm", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190706641534160896"]}, {"author_id": "2549016857", "created_at": "2019-11-02T17:39:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190684440231661574"}], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 69, "probability": 0.8773, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "id": "1190684970072838146", "in_reply_to_user_id": "2549016857", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 4, "like_count": 125, "quote_count": 1}, "text": "Sou da teoria que esquerdistas n\u00e3o querem descobrir que matou Marielle, a \u00fanica inten\u00e7\u00e3o \u00e9 fazer uso pol\u00edtico da morte, se acharem o culpado o discurso acaba.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190684970072838146"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 30, "end": 43, "tag": "NoMasMarchas"}, {"start": 45, "end": 57, "tag": "QueremosPaz"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/ZkUd8wCbRK", "expanded_url": "https://twitter.com/pablolirar/status/1190438705376485376/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZkUd8wCbRK", "media_key": "7_1190438604956471303"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.5596, "type": "Person", "normalized_text": "Lumpen"}, {"start": 16, "end": 20, "probability": 0.5757, "type": "Place", "normalized_text": "plaza"}, {"start": 22, "end": 27, "probability": 0.7478, "type": "Place", "normalized_text": "Italia"}, {"start": 31, "end": 42, "probability": 0.5855, "type": "Other", "normalized_text": "NoMasMarchas"}]}, "author_id": "167221639", "created_at": "2019-11-02T01:21:19.000Z", "id": "1190438705376485376", "public_metrics": {"retweet_count": 776, "reply_count": 227, "like_count": 580, "quote_count": 139}, "text": "Lumpen destruye plaza Italia \n#NoMasMarchas \n#QueremosPaz https://t.co/ZkUd8wCbRK", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190438705376485376"]}, {"author_id": "33106334", "created_at": "2019-11-02T14:10:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190073528575500290"}], "id": "1190632391406215172", "in_reply_to_user_id": "435299501", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "text": "@DeniseDresserG @lopezobrador_ @revistaproceso Prensa vendida, prostituida, sicaria, perdida, disminuida, desvencijada, diluida, rebasada, ignorada, fracasada, desorientada, abandonada, maltrecha, descontinuada, abaratada, desbaratada, suicida, desmantelada, autogoleada, desbandada, automarginada, desinformada, aburrida...", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "DeniseDresserG", "id": "435299501"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}, {"start": 31, "end": 46, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190632391406215172"]}, {"author_id": "186240150", "entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/m3birWmaok", "expanded_url": "https://twitter.com/felipeneto/status/1190692587549712386", "display_url": "twitter.com/felipeneto/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.6972, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}, {"start": 65, "end": 67, "probability": 0.9571, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 124, "end": 129, "probability": 0.8821, "type": "Person", "normalized_text": "Ad\u00e9lio"}, {"start": 141, "end": 149, "probability": 0.9513, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 222, "end": 230, "probability": 0.9621, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "created_at": "2019-11-02T19:10:49.000Z", "id": "1190707854052929536", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 4, "like_count": 55, "quote_count": 1}, "text": "Quem matou Celso Daniel? Quantos pol\u00edticos foram libertados pelo STF? Quem roubou TRILH\u00d5ES dos cofres p\u00fablicos? Quem mandou Ad\u00e9lio esfaquear Bolsonaro? \nBem se v\u00ea de que lado voc\u00ea est\u00e1. T\u00e1 triste que o plano de incriminar Bolsonaro deu errado? Senta e CHORA imitador de FOCA! https://t.co/m3birWmaok", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190707854052929536"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 3, "end": 13, "tag": "ErroresFA"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 12, "probability": 0.4817, "type": "Other", "normalized_text": "ErroresFA"}]}, "author_id": "163181294", "created_at": "2019-11-01T22:23:34.000Z", "id": "1190393975326330883", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 33, "like_count": 500, "quote_count": 8}, "text": "1. #ErroresFA Arrancar estableciendo durante meses (pre- ballotage) que ellos eran el \"bien\" y el resto el \"mal\". Fue un encare binario y suicida. Ahora cambian por un relato light y no se les cree. (Hilito)", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190393975326330883"]}, {"author_id": "934647192463314944", "entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/yunfm6vONf", "expanded_url": "http://conexaoplaneta.com.br/blog/peixe-e-inteligente-quando-ve-mancha-de-oleo-foge-diz-secretario-da-pesca-para-tranquilizar-populacao/", "display_url": "conexaoplaneta.com.br/blog/peixe-e-i\u2026"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/5KkLBB2LnA", "expanded_url": "https://twitter.com/Lobo_Lele/status/1190435333047037952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5KkLBB2LnA", "media_key": "3_1190435326508056576"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.4704, "type": "Other", "normalized_text": "Inst"}, {"start": 186, "end": 199, "probability": 0.5881, "type": "Place", "normalized_text": "Praia do Forte"}, {"start": 202, "end": 211, "probability": 0.6458, "type": "Place", "normalized_text": "Itacimirim"}, {"start": 215, "end": 223, "probability": 0.3305, "type": "Other", "normalized_text": "Guarajuba"}], "mentions": [{"start": 37, "end": 42, "username": "ufba", "id": "25010560"}]}, "created_at": "2019-11-02T01:07:55.000Z", "id": "1190435333047037952", "public_metrics": {"retweet_count": 1594, "reply_count": 113, "like_count": 3797, "quote_count": 529}, "text": "pesquisadores do Inst de Biologia da @UFBA encontraram \u00f3leo nos aparelhos digestivos e respirat\u00f3rios de 100% dos peixes, moluscos e crust\u00e1ceos analisados. As amostras foram coletadas em Praia do Forte, Itacimirim e Guarajuba.\nImagem de peixe com res\u00edduos \nhttps://t.co/yunfm6vONf https://t.co/5KkLBB2LnA", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190435333047037952"]}, {"author_id": "3058346646", "entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/7pUtngcCtH", "expanded_url": "https://es.gatestoneinstitute.org/15110/italia-inmigracion-masiva-suicida", "display_url": "es.gatestoneinstitute.org/15110/italia-i\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://es.gatestoneinstitute.org/15110/italia-inmigracion-masiva-suicida"}], "annotations": [{"start": 124, "end": 129, "probability": 0.9722, "type": "Place", "normalized_text": "Italia"}]}, "created_at": "2019-11-02T19:11:44.000Z", "id": "1190708085079388160", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "\u00bfSe integrar\u00e1n los italianos en la nueva cultura de los inmigrantes? Con una poblaci\u00f3n nativa que ya se est\u00e1 reduciendo, si Italia se abre a la legalizaci\u00f3n general de los inmigrantes, deber\u00edamos al menos ser conscientes de que ser\u00e1 un suicidio cultural. https://t.co/7pUtngcCtH", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190708085079388160"]}, {"author_id": "2880932962", "entities": {"urls": [{"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/kTGObOBymZ", "expanded_url": "https://www.oantagonista.com/brasil/a-piada-de-gleisi-em-cuba/", "display_url": "oantagonista.com/brasil/a-piada\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://oantagonista.uol.com.br/brasil/a-piada-de-gleisi-em-cuba/"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 16, "probability": 0.6572, "type": "Person", "normalized_text": "Gleisi"}, {"start": 21, "end": 24, "probability": 0.9732, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}]}, "created_at": "2019-11-02T18:32:41.000Z", "id": "1190698256977842176", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 254, "like_count": 488, "quote_count": 36}, "text": "A piada de Gleisi em Cuba\nhttps://t.co/kTGObOBymZ", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190698256977842176"]}, {"author_id": "145992645", "entities": {"urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/bMUyjMh8FV", "expanded_url": "http://atres.red/ngpc71", "display_url": "atres.red/ngpc71", "status": 200, "unwound_url": "https://www.antena3.com/noticias/mundo/madre-mata-tiros-sus-tres-hijos-anos-despues-suicida_201911025dbdc6bf0cf282fef2fd694c.html"}], "annotations": [{"start": 141, "end": 147, "probability": 0.5635, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda"}]}, "created_at": "2019-11-02T18:20:00.000Z", "id": "1190695064923787264", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 4, "like_count": 29, "quote_count": 4}, "text": "Una madre mata a tiros a sus tres hijos de 7, 9 y 11 a\u00f1os y despu\u00e9s se suicida \n\n\u27a1 Un miembro de la familia tem\u00eda por sus vidas y llam\u00f3 a la Polic\u00eda\n https://t.co/bMUyjMh8FV", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190695064923787264"]}, {"author_id": "4254101320", "entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/1wwXlXWXzg", "expanded_url": "https://twitter.com/ItaliaViva/status/1190568626824392704?s=20", "display_url": "twitter.com/ItaliaViva/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-02T19:05:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190568626824392704"}], "id": "1190706625251811333", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 6, "like_count": 65, "quote_count": 0}, "text": "Ma infatti da \"vivace\" mi sono scassato le balle dei vari Calenda, Zingaretti,Bersani ecc.Volete andare al voto e regalare il paese alle destre xenofobe  ? Ok, votate la sfiducia al Governo e prendetevi le vostre responsabilit\u00e0 di fronte alla storia ...https://t.co/1wwXlXWXzg", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1190706625251811333"]}, {"author_id": "367474664", "created_at": "2019-11-02T18:52:49.000Z", "id": "1190703325429284871", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 42, "quote_count": 0}, "text": "NADIE SE SUICIDA EN UNA COMISAR\u00cdA\nYO ABORTAR\u00cdA POR SI SE HACE POLIC\u00cdA", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190703325429284871"]}, {"author_id": "317390616", "created_at": "2019-11-02T19:02:06.000Z", "geo": {"place_id": "e0649871bd10d9cf"}, "id": "1190705660855488515", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Hoje fui ao cemit\u00e9rio e percebi que a vida \u00e9 mesmo fodida\nTodos os dias se v\u00ea aquelas hist\u00f3rias bem crazies do pai que matou a filha e tal mas parece que nada \u00e9 real\nMas quando vemos essa realidade \u00e0 nossa frente, shit cai nos tudo", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190705660855488515"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "TalDiaComoHoy"}], "urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/2XFBCO3nxZ", "expanded_url": "https://twitter.com/Arcdelahistori/status/1190601448230473734/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2XFBCO3nxZ", "media_key": "3_1164685982005911552"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 49, "probability": 0.967, "type": "Person", "normalized_text": "Norman Morrison"}, {"start": 111, "end": 122, "probability": 0.791, "type": "Place", "normalized_text": "El Pent\u00e1gono"}, {"start": 213, "end": 219, "probability": 0.6636, "type": "Place", "normalized_text": "Vietnam"}]}, "author_id": "752531655936577536", "created_at": "2019-11-02T12:08:00.000Z", "id": "1190601448230473734", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 1, "like_count": 77, "quote_count": 0}, "text": "#TalDiaComoHoy en 1965 el cu\u00e1quero Norman Morrison (de 31 a\u00f1os) se suicida prendi\u00e9ndose fuego en la entrada de El Pent\u00e1gono para protestar por el uso del napalm para aniquilar a la poblaci\u00f3n civil en la Guerra de Vietnam. https://t.co/2XFBCO3nxZ", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190601448230473734"]}, {"author_id": "2569695755", "created_at": "2019-11-01T22:26:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190371209701216256"}], "id": "1190394832956665856", "in_reply_to_user_id": "387089448", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 4, "like_count": 490, "quote_count": 1}, "text": "@Pepeguma @martaroqueta Doncs s\u00ed, es diu TREBALLAR-SE LA TRANSF\u00d2BIA la teva ter\u00e0pia. Just aquesta setmana s\u2019ha tret la vida una altra dona trans pel bulling i assetjament. Que entre brometa i brometa aneu apretant al personal.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Pepeguma", "id": "387089448"}, {"start": 10, "end": 23, "username": "martaroqueta", "id": "28775188"}]}, "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1190394832956665856"]}, {"author_id": "3020503348", "entities": {"urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/HXq6G21H9G", "expanded_url": "https://twitter.com/vivi_scans/status/1190451074219565058/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HXq6G21H9G", "media_key": "3_1190451067999395840"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 63, "probability": 0.3845, "type": "Person", "normalized_text": "Bozoroca"}]}, "created_at": "2019-11-02T02:10:28.000Z", "id": "1190451074219565058", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 20, "like_count": 344, "quote_count": 8}, "text": "O universo dos peixes de acordo com o ministro da pesca Bozoroca...\n\ud83d\ude05\n\nE ele nunca viu Nemo vers\u00e3o suicida, ent\u00e3o por isso ele diz os peixes n\u00e3o se jogam nas po\u00e7as de \u00f3leo.\n\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f https://t.co/HXq6G21H9G", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190451074219565058"]}, {"author_id": "224751929", "created_at": "2019-11-02T18:13:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190692507816013825"}], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 83, "probability": 0.8829, "type": "Organization", "normalized_text": "kirchnerista"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "danielsabsayok", "id": "898291119448109056"}]}, "id": "1190693340045619200", "in_reply_to_user_id": "898291119448109056", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 33, "quote_count": 0}, "text": "@danielsabsayok Como saltar la grieta si del otro lado est\u00e1 la mafia pj/kirchnerista? Parece suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190693340045619200"]}, {"author_id": "744867732793896960", "entities": {"urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/XH4SFPpsZy", "expanded_url": "https://larepublica.pe/politica/1347616-lava-jato-gilbert-violeta-confirma-rosa-bartra-cambio-informe-evitar-acusen-alan-garcia/", "display_url": "larepublica.pe/politica/13476\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://larepublica.pe/politica/1347616-lava-jato-gilbert-violeta-confirma-rosa-bartra-cambio-informe-evitar-acusen-alan-garcia/"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.5251, "type": "Other", "normalized_text": "G. VIOLETA"}, {"start": 19, "end": 22, "probability": 0.3662, "type": "Person", "normalized_text": "ROSA"}, {"start": 65, "end": 79, "probability": 0.6674, "type": "Person", "normalized_text": "Gilbert Violeta"}, {"start": 98, "end": 108, "probability": 0.7486, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Bartra"}, {"start": 160, "end": 170, "probability": 0.9504, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 200, "end": 215, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}]}, "created_at": "2019-11-01T11:45:18.000Z", "geo": {"place_id": "e1daa043d07c48f5"}, "id": "1190233350486642694", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 97, "like_count": 350, "quote_count": 28}, "text": "G. VIOLETA acusa a ROSA BARTRA de encubrir al cobarde suicida. \n\nGilbert Violeta confirm\u00f3 que fue Rosa Bartra quien cambi\u00f3 informe para evitar acusaci\u00f3n contra Alan Garc\u00eda https://t.co/XH4SFPpsZy v\u00eda @larepublica_pe", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190233350486642694"]}, {"author_id": "417359886", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/C5O68twwi3", "expanded_url": "https://twitter.com/2021_peru/status/1190233350486642694", "display_url": "twitter.com/2021_peru/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 37, "probability": 0.4138, "type": "Person", "normalized_text": "vitocho"}, {"start": 83, "end": 93, "probability": 0.7125, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa BARTRA"}, {"start": 114, "end": 122, "probability": 0.3555, "type": "Person", "normalized_text": "LAVA JATO"}, {"start": 160, "end": 166, "probability": 0.4273, "type": "Person", "normalized_text": "vitocho"}]}, "created_at": "2019-11-01T18:37:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190233350486642694"}], "id": "1190337191224004613", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 2, "like_count": 26, "quote_count": 1}, "text": "Cobarde recien habla violeta y vitocho son la misma porqueria  ahora hablando como Rosa BARTRA  cambio el informe LAVA JATO recuardan al cobarde y mentiroso de vitocho  dijo q no habian encontrado delito deL suicida AG? NO OLVIDAR ESTOS DOS NUNCA MAS DEBEN REGRESAR AL CONGRESO!!! https://t.co/C5O68twwi3", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190337191224004613"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 129, "end": 140, "tag": "AlanGarc\u00eda"}], "urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/blxT9yT85g", "expanded_url": "https://twitter.com/cadeteyucael/status/1190676111883210753", "display_url": "twitter.com/cadeteyucael/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 130, "end": 139, "probability": 0.9305, "type": "Person", "normalized_text": "AlanGarc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 19, "end": 28, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "author_id": "122541642", "created_at": "2019-11-02T17:14:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190676111883210753"}], "id": "1190678598300184577", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "text": "jaa ... el mafioso @JorgeDCG se rasca la cabeza, como diciendo, tantas huevadas habla igual como lo hac\u00eda el delincuente suicida #AlanGarc\u00eda. https://t.co/blxT9yT85g", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190678598300184577"]}, {"author_id": "1011339157346684930", "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/Jpy1BqZnsy", "expanded_url": "https://www.actuall.com/familia/los-cientificos-desmontan-la-teoria-de-genero-el-que-nace-hombre-morira-siendo-hombre/", "display_url": "actuall.com/familia/los-ci\u2026"}], "mentions": [{"start": 17, "end": 33, "username": "Sergioargentin5", "id": "1457514670567436294"}, {"start": 59, "end": 69, "username": "Sprite_Ar", "id": "352481227"}]}, "created_at": "2019-11-02T18:28:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190688453333114880"}], "id": "1190697262021795842", "in_reply_to_user_id": "1033134499876360192", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 6, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "text": "@CarolMe73473705 @SERGIOARGENTIN5 @RhcpAle10 @LulycardonaT @Sprite_Ar https://t.co/Jpy1BqZnsy", "lang": "qme", "edit_history_tweet_ids": ["1190697262021795842"]}, {"author_id": "419008875", "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/JpFRf16wen", "expanded_url": "http://bit.ly/2C8696F", "display_url": "bit.ly/2C8696F"}], "annotations": [{"start": 209, "end": 211, "probability": 0.7381, "type": "Other", "normalized_text": "CO2"}], "mentions": [{"start": 45, "end": 53, "username": "ctxt_es", "id": "2910853983"}]}, "created_at": "2019-11-02T15:41:10.000Z", "id": "1190655092640436225", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "text": "La misi\u00f3n suicida dl mundo industrializado | @ctxt_es https://t.co/JpFRf16wen El planeta ha pasado d una aparente estabilidad a estar al borde d la cat\u00e1strofe en los a\u00f1os q dura una sola vida humana. Emitimos CO2 a una velocidad 100 veces superior al d cualquier otro momento ...", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190655092640436225"]}, {"author_id": "1004160634446139392", "created_at": "2019-11-02T18:56:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190360020040507392"}], "id": "1190704171709870080", "in_reply_to_user_id": "1146420795213791233", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Fran30858573 @Renattahdz1 tu cartaaa", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Fran30858573", "id": "1146420795213791233"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190704171709870080"]}, {"author_id": "773996983996518400", "created_at": "2019-11-02T18:52:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190701115031113733"}], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.8729, "type": "Person", "normalized_text": "Cruyff"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9191, "type": "Person", "normalized_text": "Cruyff"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "chamaquitofeliz", "id": "874670556989272064"}]}, "id": "1190703166322593793", "in_reply_to_user_id": "874670556989272064", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@chamaquitofeliz Ah\u00ed andan hablando de Cruyff muchos q no tienen ni puta idea ni vieron apenas nada de aquella \u00e9poca. De la \u00e9poca de Cruyff hay muchas cosas buenas pero no deja de ser verdad q sufr\u00eda a veces e incluso hacia el rid\u00edculo en algunos partidos. Por suerte no se le juzgaba x un partido", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190703166322593793"]}, {"author_id": "539981975", "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/XL2omgyVjq", "expanded_url": "https://twitter.com/LeoHERASME/status/1190687236158832641/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XL2omgyVjq", "media_key": "3_1190687233470324737"}], "mentions": [{"start": 263, "end": 279, "username": "JeanARodriguezS", "id": "1262435682"}]}, "created_at": "2019-11-02T17:48:53.000Z", "id": "1190687236158832641", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 15, "like_count": 175, "quote_count": 6}, "text": "No hab\u00eda conocido (fuera de la figura presidencial) un servidor p\u00fablico que haya hecho tanto da\u00f1o a su naci\u00f3n y su sistema institucional de justicia.\n\nLa impunidad es lo m\u00e1s cercano a la devastaci\u00f3n y degeneraci\u00f3n al delito de un pa\u00eds\n\nLamento mucho personalizar\n@JeanARodriguezS https://t.co/XL2omgyVjq", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190687236158832641"]}, {"author_id": "405714997", "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/khtJbniJc4", "expanded_url": "https://twitter.com/bayernftchelsea/status/1190700437122568192", "display_url": "twitter.com/bayernftchelse\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-02T18:56:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190700437122568192"}], "id": "1190704135483600896", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Yo cada vez que @orianaxsteph tiene un intento suicida https://t.co/khtJbniJc4", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190704135483600896"]}, {"author_id": "9317502", "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/wNm9udfiC5", "expanded_url": "http://bit.ly/2C4id91", "display_url": "bit.ly/2C4id91", "status": 200, "unwound_url": "https://politica.estadao.com.br/blogs/fausto-macedo/familia-de-marielle-pede-moro-fora-das-investigacoes-sobre-assassinato-da-vereadora/?utm_source=twitter:newsfeed&utm_medium=social-organic&utm_campaign=redes-sociais:112019:e&utm_content=:::&utm_term="}], "annotations": [{"start": 32, "end": 39, "probability": 0.7189, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 46, "end": 49, "probability": 0.9261, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}], "mentions": [{"start": 4, "end": 20, "username": "EstadaoPolitica", "id": "76369002"}]}, "created_at": "2019-11-02T16:00:01.000Z", "id": "1190659837257867264", "public_metrics": {"retweet_count": 402, "reply_count": 238, "like_count": 2547, "quote_count": 58}, "text": "&gt;@EstadaoPolitica Fam\u00edlia de Marielle pede Moro fora das investiga\u00e7\u00f5es sobre assassinato da vereadora https://t.co/wNm9udfiC5", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190659837257867264"]}, {"author_id": "889669109193089024", "created_at": "2019-11-02T18:41:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.6325, "type": "Person", "normalized_text": "YANKEEEEEE"}]}, "id": "1190700437122568192", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "YANKEEEEEE", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1190700437122568192"]}, {"author_id": "102469845", "entities": {"urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/GNaHKSTjNu", "expanded_url": "https://twitter.com/felipeharboe/status/1190035901239513088", "display_url": "twitter.com/felipeharboe/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.7355, "type": "Other", "normalized_text": "PIB"}, {"start": 101, "end": 105, "probability": 0.9721, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 141, "end": 144, "probability": 0.4775, "type": "Other", "normalized_text": "OCDE"}]}, "created_at": "2019-11-01T12:12:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190035901239513088"}], "id": "1190240201853087746", "public_metrics": {"retweet_count": 214, "reply_count": 38, "like_count": 460, "quote_count": 12}, "text": "Pedir Estado de bienestar de pa\u00edses top en productividad y que nos doblan en PIB per c\u00e1pita teniendo Chile una de las peores productividades OCDE es demagogo, irresponsable y suicida. https://t.co/GNaHKSTjNu", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190240201853087746"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 30, "end": 50, "tag": "RealMadridRealBetis"}, {"start": 57, "end": 68, "tag": "D\u00edaDeBetis"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/gmCsa6b0gN", "expanded_url": "https://twitter.com/RealBetis/status/1190701421966045184/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gmCsa6b0gN", "media_key": "3_1190701414613504001"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 49, "probability": 0.9221, "type": "Organization", "normalized_text": "RealMadridRealBetis"}]}, "author_id": "296756458", "created_at": "2019-11-02T18:45:15.000Z", "id": "1190701421966045184", "public_metrics": {"retweet_count": 202, "reply_count": 156, "like_count": 567, "quote_count": 188}, "text": "\u00a1Nuestro once inicial para el #RealMadridRealBetis! \ud83c\udd99\ud83d\udc9a\ud83d\udc4f\n\n#D\u00edaDeBetis https://t.co/gmCsa6b0gN", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190701421966045184"]}, {"author_id": "2979635969", "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/beHOvM439a", "expanded_url": "https://twitter.com/socioambiental/status/1190500675647680512", "display_url": "twitter.com/socioambiental\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-02T12:11:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190500675647680512"}], "id": "1190602390979956738", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 2, "like_count": 45, "quote_count": 1}, "text": "Por total omiss\u00e3o do Estado, os pr\u00f3prios ind\u00edgenas precisaram se organizar para defender seu territ\u00f3rio de madeireiros. A situa\u00e7\u00e3o, h\u00e1 muito ruim, piorou dramaticamente neste ano. Ontem, uma emboscada dos invasores matou um guardi\u00e3o da floresta e deixou outro gravemente ferido https://t.co/beHOvM439a", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190602390979956738"]}, {"author_id": "822841304367464448", "created_at": "2019-10-30T11:10:42.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.9213, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 79, "end": 87, "probability": 0.7646, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}, {"start": 149, "end": 160, "probability": 0.9585, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 179, "end": 195, "probability": 0.7941, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "id": "1189499865895784448", "public_metrics": {"retweet_count": 8326, "reply_count": 190, "like_count": 24458, "quote_count": 480}, "text": "Oye este a\u00f1o nadie ataca a los 10.000 chicos heteros que van a ir de Joker por Halloween? Ya sab\u00e9is, como hicisteis con las chicas que quer\u00edan ir de Harley Quinn el a\u00f1o que sali\u00f3 Escuadr\u00f3n Suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189499865895784448"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 82, "end": 113, "tag": "ProhibidoSuicidarseEnPrimavera"}], "urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/JzftXPLeVl", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B4Xx53KJWwb/?igshid=1d7awmuhdubf1", "display_url": "instagram.com/p/B4Xx53KJWwb/\u2026"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 20, "probability": 0.6586, "type": "Other", "normalized_text": "El Hogar del Suicida"}, {"start": 126, "end": 141, "probability": 0.6368, "type": "Other", "normalized_text": "Alejandro Casona"}, {"start": 167, "end": 185, "probability": 0.6338, "type": "Other", "normalized_text": "Jorge Roig Graterol"}], "mentions": [{"start": 187, "end": 194, "username": "MrRoig", "id": "84684585"}]}, "author_id": "248295388", "created_at": "2019-11-02T17:33:38.000Z", "id": "1190683398014193664", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "\u201cEl Hogar del Suicida\u201d ya abri\u00f3 sus puertas nuevamente en la Segunda Temporada de #ProhibidoSuicidarseEnPrimavera Original de Alejandro Casona Direcci\u00f3n y Adaptaci\u00f3n  Jorge Roig Graterol @mrroig . .  A partir del\u2026 https://t.co/JzftXPLeVl", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190683398014193664"]}, {"author_id": "406433712", "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/RsLymzojsd", "expanded_url": "https://twitter.com/RicoMachuca/status/1189942142988431365/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RsLymzojsd", "media_key": "3_1189942137107947522"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 82, "probability": 0.2298, "type": "Person", "normalized_text": "araoz"}, {"start": 226, "end": 235, "probability": 0.6047, "type": "Person", "normalized_text": "AG ratalan"}, {"start": 241, "end": 245, "probability": 0.8161, "type": "Person", "normalized_text": "keiko"}, {"start": 269, "end": 276, "probability": 0.8521, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "created_at": "2019-10-31T16:28:09.000Z", "id": "1189942142988431365", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 43, "like_count": 422, "quote_count": 18}, "text": "con uds el jefe de la banda criminal\n\"cordinadora republicana\" \nantero flores araoz (a) \"topo viejo\"\nq se presenta en tooodos los programas\nfujiapristas como una virgen en politica\ny solo se dedica a limpiar al hampon\nsuicida AG ratalan y a keiko\ny tilda de dictador a Vizcarra https://t.co/RsLymzojsd", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189942142988431365"]}, {"author_id": "1054343974121603072", "created_at": "2019-11-02T04:12:39.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.4596, "type": "Other", "normalized_text": "Leo"}]}, "id": "1190481823073263616", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "text": "Leo hermano como te podes comer un tostado recalentado y despu\u00e9s tomarte una chocolatada", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190481823073263616"]}, {"author_id": "887763300091658241", "entities": {"urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/NVyDCyoaUz", "expanded_url": "https://twitter.com/iagocaugusto/status/1190622682469023747", "display_url": "twitter.com/iagocaugusto/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-02T13:34:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190622682469023747"}], "id": "1190623179779084288", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 2, "like_count": 103, "quote_count": 2}, "text": "Uma brincadeira com vacas uma vacada n\u00e3o se matou nem espetou vaca nenhuma tamb\u00e9m \u00e9s contra fugir duma vaca ? Ignorante https://t.co/NVyDCyoaUz", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190623179779084288"]}, {"author_id": "55261699", "created_at": "2019-11-02T13:53:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190626876844326917"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 68, "probability": 0.8609, "type": "Organization", "normalized_text": "Naci\u00f3n 100"}, {"start": 230, "end": 238, "probability": 0.9128, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ReporteYa", "id": "221378668"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "Watcher_Ven", "id": "59029006"}]}, "id": "1190628081926594561", "in_reply_to_user_id": "221378668", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "@ReporteYa @Watcher_Ven Esa \"lavada suicida\" le cost\u00f3 a la Naci\u00f3n 100$ (s\u00f3lo en producto). Por eso a\u00fan hay la resistencia a asignar ayuda humanitaria a venezolanos, porque siguen con el falso y subdesarrollado chip saudita de \"la Venezuela rica\", en el fondo de la pobreza mental.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190628081926594561"]}, {"author_id": "8225692", "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/40QMq4c3rM", "expanded_url": "http://ow.ly/zr6J50x0ajM", "display_url": "ow.ly/zr6J50x0ajM"}, {"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/Tfz6AYRCSF", "expanded_url": "https://twitter.com/eluniversocom/status/1190693832758824962/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Tfz6AYRCSF", "media_key": "3_1190693831269920777"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 20, "probability": 0.9144, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Cabrera"}]}, "created_at": "2019-11-02T18:15:06.000Z", "id": "1190693832758824962", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 23, "like_count": 41, "quote_count": 6}, "text": "Monse\u00f1or Luis Cabrera: Si no hay fuentes de empleo, la violencia puede resurgir \u25ba https://t.co/40QMq4c3rM https://t.co/Tfz6AYRCSF", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190693832758824962"]}, {"author_id": "16076032", "entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/6qyqHMRsXD", "expanded_url": "https://www.dw.com/pt-br/fala-de-eduardo-bolsonaro-sobre-ai-5-gera-indigna%C3%A7%C3%A3o-em-bras%C3%ADlia/a-51077897", "display_url": "dw.com/pt-br/fala-de-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.dw.com/pt-br/fala-de-eduardo-bolsonaro-sobre-ai-5-gera-indigna%C3%A7%C3%A3o-em-bras%C3%ADlia/a-51077897"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/zgZgCsUIXY", "expanded_url": "https://twitter.com/BolsonaroSP/status/1190630959286226944", "display_url": "twitter.com/BolsonaroSP/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 15, "probability": 0.5142, "type": "Other", "normalized_text": "AI-5"}, {"start": 53, "end": 55, "probability": 0.8955, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}]}, "created_at": "2019-11-02T14:44:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190630959286226944"}], "id": "1190640956493717509", "public_metrics": {"retweet_count": 974, "reply_count": 256, "like_count": 6257, "quote_count": 49}, "text": "Vc defendeu AI-5 sim. Tb vc defendeu o fechamento do STF. Vc \u00e9 autorit\u00e1rio sim, um moleque que usou, e ainda use, o nome do seu pai pra sua carreia. \n\nPode processar, mas vai precisar processar muitos, pq quase tudo mundo entendeu exatamente que vc disse. https://t.co/6qyqHMRsXD https://t.co/zgZgCsUIXY", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190640956493717509"]}, {"author_id": "901890481562537984", "created_at": "2019-11-02T18:43:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190698779994984451"}], "id": "1190701009632399362", "in_reply_to_user_id": "901890481562537984", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Que sabor m\u00e1s amargo que deja madrem\u00eda", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190701009632399362"]}, {"author_id": "48685210", "created_at": "2019-11-02T11:51:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190597363703975937"}], "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 89, "probability": 0.514, "type": "Other", "normalized_text": "2005"}, {"start": 228, "end": 236, "probability": 0.9691, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "id": "1190597366270873600", "in_reply_to_user_id": "48685210", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "X otra parte,abstenerse ni siquiera implica esfuerzo a menos q...\nVeamos: \nAbstencion 2005:entrega suicida, emocional e hist\u00e9rica.Nos tom\u00f3 10 a\u00f1os recuperarnos.\nAbstencion 20Mtrampol\u00edn para posicionar internacionalmente el tema Venezuela con argumentos concretos. 0 emocionalidad", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190597366270873600"]}, {"author_id": "110522807", "created_at": "2019-11-01T14:47:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.424, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 47, "end": 49, "probability": 0.8445, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 66, "end": 70, "probability": 0.4516, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 104, "end": 110, "probability": 0.6878, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8818, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 228, "end": 229, "probability": 0.4645, "type": "Organization", "normalized_text": "AI"}, {"start": 231, "end": 231, "probability": 0.5506, "type": "Organization", "normalized_text": "5"}]}, "id": "1190279184272306182", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 60, "like_count": 2441, "quote_count": 29}, "text": "Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTransforma\u00e7\u00e3o q o Brasil quer n\u00e3o ser\u00e1 por vias democr\u00e1ticas\u201d\n\nDudu - \"Se a esquerda radicalizar teremos um novo AI-5\"\n\nOs sinais foram dados. S\u00f3 n\u00e3o v\u00ea quem \u00f1 quer", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190279184272306182"]}, {"author_id": "483767812", "created_at": "2019-11-02T07:30:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 44, "probability": 0.7258, "type": "Person", "normalized_text": "Adriana Lastra"}], "mentions": [{"start": 46, "end": 57, "username": "Adrilastra", "id": "200194757"}, {"start": 71, "end": 82, "username": "cayetanaAT", "id": "303168830"}, {"start": 85, "end": 99, "username": "InesArrimadas", "id": "552561770"}]}, "id": "1190531710489972736", "public_metrics": {"retweet_count": 511, "reply_count": 1741, "like_count": 995, "quote_count": 369}, "text": "La agresi\u00f3n sufrida anoche por Adriana Lastra @Adrilastra por parte de @cayetanaAT y @InesArrimadas fue innoble e innecesaria y deber\u00eda hoy resolverse con una disculpa p\u00fablica", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190531710489972736"]}, {"author_id": "1100205810855096320", "entities": {"urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/8o6tugD6Vr", "expanded_url": "https://twitter.com/abogadosvenezu1/status/1190696582674571270/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/8o6tugD6Vr", "media_key": "7_1190696525950857222"}], "annotations": [{"start": 149, "end": 157, "probability": 0.9786, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "created_at": "2019-11-02T18:26:02.000Z", "id": "1190696582674571270", "public_metrics": {"retweet_count": 402, "reply_count": 71, "like_count": 200, "quote_count": 43}, "text": "Nuevo Limpiador de pisos y desinfectante, lo \u00fanico que le falt\u00f3 fue encender un f\u00f3sforo para que adem\u00e1s quedara esterilizado por el fuego \ud83d\udd25, solo en Venezuela \ud83c\uddfb\ud83c\uddea puede ocurrir algo as\u00ed https://t.co/8o6tugD6Vr", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190696582674571270"]}, {"author_id": "414962052", "created_at": "2019-11-02T18:34:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190698177457987586"}], "entities": {"annotations": [{"start": 199, "end": 206, "probability": 0.436, "type": "Person", "normalized_text": "Sylvanas"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Zullhammer", "id": "2820514917"}, {"start": 12, "end": 20, "username": "Vondalv", "id": "148881258"}]}, "id": "1190698714203086852", "in_reply_to_user_id": "2820514917", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Zullhammer @Vondalv Yo no me he le\u00eddo los \u00faltimos libros, pero tengo amigos que me los recomiendan porque las diferentes personalidades cobran m\u00e1s sentido. Tengo que sacar tiempo para comprobarlo. \nSylvanas nunca estuvo muy cuerda, lo que pasa es que no ten\u00eda suficiente protagonismo.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190698714203086852"]}, {"author_id": "41466414", "created_at": "2019-11-02T18:19:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190684247637581826"}], "id": "1190695043323105281", "in_reply_to_user_id": "488663406", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "text": "@CelDiv2018 @tatahcomenta @rocarelli Matou a fazendola, sabe o q \u00e9 pior?\nTinha um elenco bom e dedicado ao jogo.\n\nO elenco fez sua parte.\nConspiraram, fizeram intrigas, estrat\u00e9gias, se dedicaram aos seus grupos, mas infelizmente uma escolha errada do diretor transformou a fazendola na bosta q se tornou.\nTriste fim", "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 25, "username": "tatahcomenta", "id": "3092163640"}, {"start": 26, "end": 36, "username": "rocarelli", "id": "46556723"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190695043323105281"]}, {"author_id": "1139368591399301120", "created_at": "2019-11-02T18:32:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190698220663558145"}], "id": "1190698314305593345", "in_reply_to_user_id": "1419891097", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@kevdelgesso Me har\u00edas un favor", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190698314305593345"]}, {"author_id": "433583520", "created_at": "2019-11-02T18:26:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190696640182706183"}], "id": "1190696727029964801", "in_reply_to_user_id": "252279731", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@ArianaaRuiz Si beb\u00e9 por eso \ud83e\udd2d\ud83e\udd23", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ArianaaRuiz", "id": "252279731"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190696727029964801"]}, {"author_id": "69358153", "created_at": "2019-11-02T18:29:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190433194442711047"}], "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 55, "probability": 0.4313, "type": "Other", "normalized_text": "XS"}, {"start": 157, "end": 158, "probability": 0.9351, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "id": "1190697524606226432", "in_reply_to_user_id": "69358153", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 29, "like_count": 270, "quote_count": 2}, "text": "Oi galera. \n\nEu n\u00e3o vou mais usar a fantasia(tamanho: XS) de gata comunista, ent\u00e3o vou dar para algu\u00e9m. Se voc\u00ea quiser a fantasia apenas me diga o por que o PT destruiu sua vida. Quem tiver tiver a melhor reposta, eu envio a fantasia via correio. \n:)", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190697524606226432"]}, {"author_id": "41881267", "entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/kaW0Ybhr5a", "expanded_url": "https://twitter.com/allantercalivre/status/1190370471063232517", "display_url": "twitter.com/allantercalivr\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-01T22:43:42.000Z", "id": "1190399042087522304", "public_metrics": {"retweet_count": 840, "reply_count": 306, "like_count": 3730, "quote_count": 104}, "text": "Neofascistas..doentes mentais. https://t.co/kaW0Ybhr5a", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190399042087522304"]}, {"author_id": "1263374202", "entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/3kmWJlSYue", "expanded_url": "https://twitter.com/johannaaalvarez/status/1190301392646352897/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3kmWJlSYue", "media_key": "3_1190301382181621760"}]}, "created_at": "2019-11-01T16:15:41.000Z", "id": "1190301392646352897", "public_metrics": {"retweet_count": 5381, "reply_count": 200, "like_count": 81158, "quote_count": 909}, "text": "A mi hermana se le cay\u00f3  un alfajor del primer piso y se tir\u00f3 a buscarlo XQ PENS\u00d3 QUE SAB\u00cdA VOLARRR!! https://t.co/3kmWJlSYue", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190301392646352897"]}, {"author_id": "48150752", "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/1ekEcgIG3y", "expanded_url": "https://twitter.com/geaneliby/status/1190588731255873536/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/1ekEcgIG3y", "media_key": "7_1190588610518626305"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.433, "type": "Other", "normalized_text": "Cardume Suic\u00edda"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "zehdeabreu", "id": "1582525882165596162"}]}, "created_at": "2019-11-02T11:17:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190459184610983937"}], "id": "1190588731255873536", "in_reply_to_user_id": "206222507", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 45, "like_count": 471, "quote_count": 24}, "text": "@zehdeabreu Cardume Suic\u00edda se jogando na mancha de \u00f3leo. Olha ai minha gente! https://t.co/1ekEcgIG3y", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190588731255873536"]}, {"author_id": "949344080307384321", "entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/PME2476NRS", "expanded_url": "https://twitter.com/poeta_angelica/status/1190560744103981056/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PME2476NRS", "media_key": "3_1190560738630414336"}], "annotations": [{"start": 233, "end": 245, "probability": 0.7469, "type": "Person", "normalized_text": "Andrea Kowich"}]}, "created_at": "2019-11-02T09:26:15.000Z", "id": "1190560744103981056", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 42, "quote_count": 0}, "text": "Beso o prenda \u00edntima, t\u00fa eliges.\nPero nunca pronuncies la palabra cuerda cerca de un cipr\u00e9s porque las gargantas tienen memoria y bailan, \nmientras el aire se enfr\u00eda y las piedras siguen.\n\u00c1mame, soy una joven suicida verde.\n\nAM\nFoto Andrea Kowich https://t.co/PME2476NRS", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190560744103981056"]}, {"author_id": "863744011", "entities": {"urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/L1muYgdFwu", "expanded_url": "https://twitter.com/DotoSuL/status/1190481428791869440", "display_url": "twitter.com/DotoSuL/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.312, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1rabe"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.3022, "type": "Other", "normalized_text": "Gasolina"}, {"start": 187, "end": 196, "probability": 0.4451, "type": "Organization", "normalized_text": "Venezolano"}]}, "created_at": "2019-11-02T12:42:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190481428791869440"}], "id": "1190610053801398274", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Dos opciones:\nA) El bombero es un \u00c1rabe suicida cansado de su vida del mundo entero \u00f3\n\nB) La Gasolina est\u00e1 mezclada con tanta agua que s\u00f3lo sirve para limpiar el piso\n\nConociendo al vivo Venezolano me inclino por la segunda opci\u00f3n... https://t.co/L1muYgdFwu", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190610053801398274"]}, {"author_id": "2835820667", "created_at": "2019-11-02T13:10:57.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 56, "probability": 0.4752, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Plaza"}]}, "id": "1190617292725465089", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 24, "like_count": 22, "quote_count": 1}, "text": "El d\u00eda est\u00e1 ideal para ir a un concierto de Alberto Plaza.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190617292725465089"]}, {"author_id": "42214430", "created_at": "2019-11-02T16:42:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190669715259170818"}], "id": "1190670455310618626", "in_reply_to_user_id": "8802752", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 3, "like_count": 241, "quote_count": 0}, "text": "@g1 N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel! Isso \u00e9 confiss\u00e3o de obstru\u00e7\u00e3o de justi\u00e7a, desgra\u00e7ado!", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 3, "username": "g1", "id": "8802752"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190670455310618626"]}, {"author_id": "2835688048", "created_at": "2019-11-02T18:23:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190694773151145984"}], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 15, "probability": 0.546, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "nego_aliJJ", "id": "856219351858520064"}]}, "id": "1190696038174220288", "in_reply_to_user_id": "856219351858520064", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@nego_aliJJ Jair \u00e9 foda \ud83e\udd23\ud83e\udd23", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190696038174220288"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 247, "end": 258, "tag": "\uc0ac\ub791\ud55c\ub2e4_\ubaac\uc2a4\ud0c0\uc5d1\uc2a4"}, {"start": 259, "end": 276, "tag": "FightForMonstaX7"}, {"start": 277, "end": 293, "tag": "ShineforMonstaX"}], "annotations": [{"start": 260, "end": 275, "probability": 0.8611, "type": "Organization", "normalized_text": "FightForMonstaX7"}, {"start": 278, "end": 292, "probability": 0.9301, "type": "Organization", "normalized_text": "ShineforMonstaX"}], "mentions": [{"start": 12, "end": 24, "username": "STARSHIPent", "id": "274935134"}, {"start": 25, "end": 37, "username": "STARSHIPent", "id": "274935134"}]}, "author_id": "908492320726798336", "created_at": "2019-11-02T14:54:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190642829791510528"}], "id": "1190643270138957824", "in_reply_to_user_id": "2397540621", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@babicatmon @STARSHIPent @STARSHIPent n\u00f3s n\u00e3o vamos desistir voc\u00ea n\u00e3o pode nos calar. Todos est\u00e3o conosco. \n\nEu espero tamb\u00e9m que ele esteja melhor, que esteja conversando com os outros membros e n\u00e3o se sinta mais culpado, que saiba que \u00e9 amado.\n\n#\uc0ac\ub791\ud55c\ub2e4_\ubaac\uc2a4\ud0c0\uc5d1\uc2a4\n#FightForMonstaX7\n#ShineforMonstaX", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190643270138957824"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 212, "end": 236, "tag": "HastaElCo\u00f1oDeTransfobia"}]}, "author_id": "961706442863665153", "created_at": "2019-11-02T16:11:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190662668039917569"}], "id": "1190662669507944449", "in_reply_to_user_id": "961706442863665153", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "text": "Una que si nos suicidamos poco y eso significa que tiene que atacarnos m\u00e1s, otra mandando DMs a cualquier trans para humillar... todas acosando y cuando una trans se suicida, que malas somos que las se\u00f1alamos!!! #HastaElCo\u00f1oDeTransfobia", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190662669507944449"]}, {"author_id": "488663406", "created_at": "2019-11-02T17:37:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190683482202267648"}], "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 79, "probability": 0.6983, "type": "Other", "normalized_text": "Munik"}, {"start": 84, "end": 94, "probability": 0.94, "type": "Other", "normalized_text": "PowerCouple"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "QGreality", "id": "41466414"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "tatahcomenta", "id": "3092163640"}, {"start": 32, "end": 42, "username": "rocarelli", "id": "46556723"}]}, "id": "1190684247637581826", "in_reply_to_user_id": "41466414", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "text": "@QGreality @tatahcomenta E \u00e9 pq @rocarelli teve a experiencia de colocar a Munik no PowerCouple. O Fandom comandou as vota\u00e7\u00f5es e ela s\u00f3 n\u00e3o ganhou pq era p\u00e9ssima de provas e n\u00e3o foi pra final. \u00c9 injusto algu\u00e9m ganhar por fandom e n\u00e3o por dedica\u00e7\u00e3o e empenho no reality.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190684247637581826"]}, {"author_id": "111933542", "created_at": "2019-10-20T12:48:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185896510682259456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 152, "end": 160, "probability": 0.968, "type": "Place", "normalized_text": "Catalunya"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "CabanyesDe", "id": "1575785113992171520"}]}, "id": "1185900481425674242", "in_reply_to_user_id": "1085986615485444096", "public_metrics": {"retweet_count": 1022, "reply_count": 147, "like_count": 4005, "quote_count": 88}, "text": "@CabanyesDe Me lo cargu\u00e9 yo personalmente. Cada ma\u00f1ana, como el resto de espanyoles, me despierto pensando en c\u00f3mo fastidiar y oprimir un poquito m\u00e1s a Catalunya; y esa ma\u00f1ana me dio por ah\u00ed. Por cargarme el Estatut. Pero agradezca usted que nunca me haya dado por cargarme a un idiota.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185900481425674242"]}, {"author_id": "880162356604657664", "created_at": "2019-11-02T18:18:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190693864706912256"}], "id": "1190694745913344003", "in_reply_to_user_id": "880162356604657664", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Si bien sabemos que tiene m\u00e1s de un traumita arraigado (que tu padre te intente matar con un hacha afecta un poco), su desarrollo se vuelve cada vez m\u00e1s torpe hasta convertirlo en una mera herramienta para concluir la pel\u00edcula.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190694745913344003"]}, {"author_id": "1079436114425987074", "created_at": "2019-11-02T17:41:11.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 42, "probability": 0.5793, "type": "Person", "normalized_text": "rengl\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 11, "end": 26, "username": "AlvaroUribeVel", "id": "61097151"}, {"start": 63, "end": 76, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "id": "1190685296461066240", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "El d\u00eda que @AlvaroUribeVel muera, a rengl\u00f3n seguido se suicida @petrogustavo eso es mucha obsesi\u00f3n de ese maldito ojibrotado.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190685296461066240"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Opini\u00f3n"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/1BdCvoMUxV", "expanded_url": "https://politikaucab.net/2019/10/31/algo-peor/", "display_url": "politikaucab.net/2019/10/31/alg\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://politikaucab.net/2019/10/31/algo-peor/"}], "annotations": [{"start": 244, "end": 254, "probability": 0.8967, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Ugalde"}]}, "author_id": "972073598", "created_at": "2019-11-01T13:41:52.000Z", "id": "1190262683314114560", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 5, "like_count": 130, "quote_count": 8}, "text": "#Opini\u00f3n | \"Cada vez me cuesta m\u00e1s entender y me parece m\u00e1s suicida la actitud de aquellos opositores que parecen concentrar sus recursos en disparar contra la oposici\u00f3n y hacer lo posible para que el primer gobierno postchavista fracase\". Por Luis Ugalde.\nhttps://t.co/1BdCvoMUxV", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190262683314114560"]}, {"author_id": "143263039", "created_at": "2019-11-02T18:10:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190692228773163015"}], "id": "1190692617190871040", "in_reply_to_user_id": "1061387393163558912", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@UFPEstar siiiim mano e eu conheci esse filme quando fui pra ficar de vela no cinema", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "UFPEstar", "id": "1061387393163558912"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190692617190871040"]}, {"author_id": "30070288", "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/Nm0U9aTfYb", "expanded_url": "https://wp.me/p7K2Bq-fmoN", "display_url": "wp.me/p7K2Bq-fmoN"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 18, "probability": 0.5185, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 29, "end": 32, "probability": 0.9589, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}]}, "created_at": "2019-11-02T15:52:25.000Z", "id": "1190657925435383808", "public_metrics": {"retweet_count": 463, "reply_count": 236, "like_count": 2262, "quote_count": 63}, "text": "Fam\u00edlia de Marielle pede que Moro se afaste de investiga\u00e7\u00e3o https://t.co/Nm0U9aTfYb", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190657925435383808"]}, {"author_id": "2265096360", "created_at": "2019-11-02T16:37:28.000Z", "id": "1190669263557873672", "public_metrics": {"retweet_count": 265, "reply_count": 13, "like_count": 593, "quote_count": 4}, "text": "Paso 1 para salir de esto:\n\n\u00a1\u00a1DEJAR DE NINGUNEAR El DOLOR DEL OTRO!!!\n\nEl dolor es propio, si digo que algo me duele y el otro lo relativiza, violenta mi existencia y genera m\u00e1s rabia.\n\nTodas las vivencias son v\u00e1lidas pero se debe partir con el que sufre. 15 d\u00edas en punto muerto.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190669263557873672"]}, {"author_id": "1083965609849835525", "created_at": "2019-11-02T16:47:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190634150891597824"}], "id": "1190671724901216257", "in_reply_to_user_id": "1188646377624166400", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 9, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "text": "@carlosjvl4803 @tato_paredes @DraGonzalez @AlanGarciaPeru Prefiero la muerte que una condena sin prubas ni delito! Eso es lo que hizo y con los huevos bien puestos! LOS CAGO A TODOSSS! Y esa es la rabia que ustedes tienen, no se presto para hacerles el circo!y s\u00ed, s\u00ed lo mataron no seas ignorante", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "carlosjvl4803", "id": "1188646377624166400"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "tato_paredes", "id": "49459231"}, {"start": 42, "end": 57, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190671724901216257"]}, {"author_id": "898291119448109056", "created_at": "2019-11-02T18:09:50.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.7591, "type": "Organization", "normalized_text": "Senado"}, {"start": 188, "end": 195, "probability": 0.9695, "type": "Place", "normalized_text": "Alemania"}, {"start": 198, "end": 204, "probability": 0.9724, "type": "Place", "normalized_text": "Austria"}, {"start": 207, "end": 213, "probability": 0.9759, "type": "Place", "normalized_text": "Irlanda"}, {"start": 217, "end": 224, "probability": 0.9654, "type": "Place", "normalized_text": "Portugal"}, {"start": 227, "end": 232, "probability": 0.9758, "type": "Place", "normalized_text": "Israel"}, {"start": 235, "end": 241, "probability": 0.9802, "type": "Place", "normalized_text": "Uruguay"}]}, "id": "1190692507816013825", "public_metrics": {"retweet_count": 1350, "reply_count": 1139, "like_count": 4550, "quote_count": 181}, "text": "El nuevo oficialismo tampoco tendr\u00e1 mayor\u00eda en el Senado. \u00bfY si saltamos la grieta y logramos un gobierno de unidad nacional que nos permita atravesar con \u00e9xito la tempestad? As\u00ed hicieron Alemania, Austria, Irlanda , Portugal, Israel, Uruguay. No les fue mal. Sigamos el ejemplo.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190692507816013825"]}, {"author_id": "208327688", "entities": {"urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/v20Y6SzXtz", "expanded_url": "https://twitter.com/satorusky/status/1190581650981154818/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/v20Y6SzXtz", "media_key": "3_1190581630907404288"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 8, "probability": 0.9589, "type": "Place", "normalized_text": "\u672d\u5e4c"}, {"start": 58, "end": 80, "probability": 0.4373, "type": "Other", "normalized_text": "Thrash grinding madness"}]}, "created_at": "2019-11-02T10:49:20.000Z", "id": "1190581650981154818", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "\u660e\u65e5\uff01\uff01\n\u4eca\u6708\u672d\u5e4c\u3067\u306e\u30e9\u30a4\u30d6\u306f\u3053\u306e\u4e00\u672c\uff01\n\npunishment for barbarian present`s\n\u300eThrash grinding madness\u300f\n\n11/3 at studio 1989\nopen  18:15 \n\u00a52000(1D\u8fbc)\n\nhoopsnake(CANADA)\nsun children sun(TOKYO)\nmotiveless\nmeatcop\ntope suicida\nKKG\nantagonista million steps\npunishment for barbarian https://t.co/v20Y6SzXtz", "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1190581650981154818"]}, {"author_id": "894281995689349120", "created_at": "2019-11-02T14:39:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 72, "probability": 0.8785, "type": "Person", "normalized_text": "Alexandre Frota"}, {"start": 117, "end": 119, "probability": 0.48, "type": "Organization", "normalized_text": "UOL"}, {"start": 140, "end": 156, "probability": 0.6628, "type": "Person", "normalized_text": "Olavo de Carvalho"}], "mentions": [{"start": 173, "end": 189, "username": "allantercalivre", "id": "3984632307"}, {"start": 191, "end": 207, "username": "bernardopkuster", "id": "3092434408"}]}, "id": "1190639485006077952", "public_metrics": {"retweet_count": 1001, "reply_count": 312, "like_count": 5422, "quote_count": 47}, "text": "Fui difamada e caluniada por in\u00fameras vezes pelo deputado Alexandre Frota. A atual: acusou-me, em entrevista do site UOL de, sob comando de Olavo de Carvalho juntamente com @allantercalivre, @bernardopkuster e outros, a fazer \u201clinchamentos virtuais\u201d e participar de uma mil\u00edcia.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190639485006077952"]}, {"author_id": "896736181198741505", "created_at": "2019-06-18T10:09:02.000Z", "id": "1140924371059597314", "public_metrics": {"retweet_count": 3178, "reply_count": 270, "like_count": 11617, "quote_count": 161}, "text": "Quando brasileiros pac\u00edficos estavam prestes a ir \u00e0s ruas em apoio ao governo, a m\u00eddia os chamou injustamente de autorit\u00e1rios e violentos, mas, agora que a arrua\u00e7a dos que se op\u00f5em ao governo matou uma mulher, a m\u00eddia nada diz sobre o car\u00e1ter desses movimentos. Por qu\u00ea?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1140924371059597314"]}, {"author_id": "2951852200", "created_at": "2019-11-02T18:05:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190690598283620357"}], "id": "1190691527959498752", "in_reply_to_user_id": "2951852200", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Provavelmente morreu, ou algu\u00e9m ficou com ele", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190691527959498752"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 129, "end": 141, "tag": "5NcontraAI5"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 21, "probability": 0.9647, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 34, "end": 41, "probability": 0.7663, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 130, "end": 140, "probability": 0.483, "type": "Other", "normalized_text": "5NcontraAI5"}]}, "author_id": "76699270", "created_at": "2019-11-01T14:01:02.000Z", "id": "1190267509154422786", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 4160, "like_count": 1756, "quote_count": 517}, "text": "A mil\u00edcia de Bolsonaro assassinou Marielle. Cedo ou tarde vamos desmascarar tudo o que aconteceu. Mas precisamos ocupas as ruas! #5NcontraAI5", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190267509154422786"]}, {"author_id": "744683428340187136", "created_at": "2019-11-02T17:03:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190668092495597568"}], "id": "1190675878763794434", "in_reply_to_user_id": "800824771483201540", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@srta_carstairs_ Te segundeo...", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "srta_carstairs_", "id": "800824771483201540"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190675878763794434"]}, {"author_id": "373708174", "entities": {"urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/VB1q6Zvd33", "expanded_url": "https://twitter.com/suicida_roots/status/1190681967383199745/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VB1q6Zvd33", "media_key": "3_1190681958843596800"}]}, "created_at": "2019-11-02T17:27:57.000Z", "id": "1190681967383199745", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "S\u00e1bado rotineiro... https://t.co/VB1q6Zvd33", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190681967383199745"]}, {"author_id": "1073399714140381185", "entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/W41w2wqHKL", "expanded_url": "https://t.co/W41w2wqHKL", "display_url": "t.co/W41w2wqHKL"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 39, "probability": 0.8857, "type": "Place", "normalized_text": "Trancas"}]}, "created_at": "2019-11-02T15:16:08.000Z", "id": "1190648795794681856", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "text": "Esta chica se suicida si vive en Trancas https://t.co/W41w2wqHKL", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190648795794681856"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 105, "end": 114, "tag": "vizcarra"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/UnayVc2ujm", "expanded_url": "https://twitter.com/carlosjvl4803/status/1190633466502819840", "display_url": "twitter.com/carlosjvl4803/\u2026"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 113, "probability": 0.6821, "type": "Place", "normalized_text": "vizcarra"}]}, "author_id": "1083965609849835525", "created_at": "2019-11-02T16:48:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190633466502819840"}], "id": "1190672148609871876", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 6, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "Verdad? Que verdad? TIENES PRUEBAS? Pobre idiota con el cerebro carcomido por los rojos del gobierno del #vizcarra \ud83d\ude43 https://t.co/UnayVc2ujm", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190672148609871876"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 263, "end": 274, "tag": "FelizFinde"}], "urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.amp.html?id_externo_rsoc=FB_CM&__twitter_impression=true", "display_url": "elpais.com/elpais/2018/11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.html?outputType=amp"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.6315, "type": "Person", "normalized_text": "Leticia"}, {"start": 77, "end": 84, "probability": 0.3227, "type": "Other", "normalized_text": "Borbones"}, {"start": 264, "end": 273, "probability": 0.5309, "type": "Other", "normalized_text": "FelizFinde"}]}, "author_id": "4685258616", "created_at": "2018-11-30T10:26:13.000Z", "id": "1068451125681143808", "public_metrics": {"retweet_count": 4627, "reply_count": 982, "like_count": 6725, "quote_count": 278}, "text": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd \nLa reina Leticia estrena la \u00faltima gran joya de los Borbones, la tiara rusa.\nHay gente que se suicida, porque le quitan la casa, o hay gente comiendo en comedores sociales.\n\ud83d\udc49A m\u00ed \u00e9sto me da mucho asco. Ya basta de tanto lujo y caprichos.\n#FelizFinde", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1068451125681143808"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "LaPencadaDeHoy"}, {"start": 87, "end": 93, "tag": "Penco"}, {"start": 94, "end": 102, "tag": "ElPenco"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/uoGbhqwe1R", "expanded_url": "https://twitter.com/RDSomosPueblo/status/1190396148722352129/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/uoGbhqwe1R", "media_key": "7_1190396100458549249"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 14, "probability": 0.4978, "type": "Other", "normalized_text": "LaPencadaDeHoy"}, {"start": 16, "end": 31, "probability": 0.9549, "type": "Person", "normalized_text": "Gonzalo Castillo"}, {"start": 55, "end": 62, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "El Penco"}, {"start": 88, "end": 92, "probability": 0.3826, "type": "Person", "normalized_text": "Penco"}]}, "author_id": "3484230853", "created_at": "2019-11-01T22:32:13.000Z", "id": "1190396148722352129", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 27, "like_count": 61, "quote_count": 5}, "text": "#LaPencadaDeHoy Gonzalo Castillo dice: \"Aqu\u00ed les habla El Penco\"\n\u00bfUn suicida pol\u00edtico? #Penco #ElPenco https://t.co/uoGbhqwe1R", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190396148722352129"]}, {"author_id": "3081378972", "entities": {"urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/RtqgWehurm", "expanded_url": "https://twitter.com/maria_mimia/status/1190640797512810498/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RtqgWehurm", "media_key": "3_1190640788738367488"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.9277, "type": "Person", "normalized_text": "Leopoldo Lugones"}, {"start": 30, "end": 40, "probability": 0.9148, "type": "Person", "normalized_text": "J.L. Borges"}, {"start": 146, "end": 168, "probability": 0.7421, "type": "Other", "normalized_text": "Historia de Roca. Basta"}]}, "created_at": "2019-11-02T14:44:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190640516305752065"}], "id": "1190640797512810498", "in_reply_to_user_id": "3081378972", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 2, "like_count": 81, "quote_count": 0}, "text": "Leopoldo Lugones (favorito de J.L. Borges) se enferm\u00f3 de amor. Mezcl\u00f3 melancol\u00eda, whisky y cianuro. Dejo esta carta suicida \"No puedo culminar la Historia de Roca. Basta\" (1938) https://t.co/RtqgWehurm", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190640797512810498"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 136, "end": 150, "tag": "EnsVolemVives"}], "urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/PA1ZNp8YlS", "expanded_url": "https://twitter.com/LaForja_Jovent/status/1190677570611765253/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PA1ZNp8YlS", "media_key": "3_1190677564785876992"}]}, "author_id": "3575132194", "created_at": "2019-11-02T17:10:29.000Z", "id": "1190677570611765253", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "text": "\u26ab\ufe0fEs su\u00efcida a causa de l\u2019assetjament transf\u00f2bic i masclista una jove trans de Camo de T\u00faria (Ll\u00edria). \u274cDiem prou a les discriminacions #EnsVolemVives i combatives. https://t.co/PA1ZNp8YlS", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1190677570611765253"]}, {"author_id": "2478575257", "entities": {"urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/ExPmiXHPHY", "expanded_url": "https://twitter.com/nocontextfooty/status/1186261274914705409", "display_url": "twitter.com/nocontextfooty\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-21T13:48:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186261274914705409"}], "id": "1186278164114411523", "public_metrics": {"retweet_count": 437, "reply_count": 1049, "like_count": 4567, "quote_count": 116}, "text": "Opiniones... https://t.co/ExPmiXHPHY", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186278164114411523"]}, {"author_id": "2892290499", "created_at": "2019-11-02T14:47:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 25, "probability": 0.9688, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo Bolsonaro"}]}, "id": "1190641474368618499", "public_metrics": {"retweet_count": 3629, "reply_count": 481, "like_count": 16863, "quote_count": 140}, "text": "Quando o Eduardo Bolsonaro alude a uma simples possibilidade hist\u00f3rica, \u00e9 crime, mas quando esquerdistas amea\u00e7am explicitamente cometer genoc\u00eddios, \u00e9 a coisa mais inocente do mundo.\nNingu\u00e9m na porra da Comiss\u00e3o Parlamentar sabe disso? S\u00e3o todos ignorantinhos?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190641474368618499"]}, {"author_id": "829750511624679424", "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/uPYklOecYv", "expanded_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/11/01/edwin-donayre-cinco-policias-cuidan-al-excongresista-para-que-no-se-suicide/", "display_url": "larepublica.pe/politica/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/11/01/edwin-donayre-cinco-policias-cuidan-al-excongresista-para-que-no-se-suicide/"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.8195, "type": "Person", "normalized_text": "Edwin Donayre"}]}, "created_at": "2019-11-01T17:34:50.000Z", "id": "1190321310980886528", "public_metrics": {"retweet_count": 140, "reply_count": 178, "like_count": 452, "quote_count": 46}, "text": "Edwin Donayre: cinco polic\u00edas cuidan al excongresista para que no se suicide\nhttps://t.co/uPYklOecYv", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190321310980886528"]}, {"author_id": "240802558", "created_at": "2019-11-02T17:13:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190645488648957953"}], "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 58, "probability": 0.7717, "type": "Organization", "normalized_text": "Mil\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "MilanTotal", "id": "1075495698"}]}, "id": "1190678352073506816", "in_reply_to_user_id": "1075495698", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@MilanTotal Les voy a ser honesto, si el se\u00f1or ama al Mil\u00e1n como todos nosotros suponemos y ve el equipo de sus amores sumido en esta mierda, tendr\u00eda que venia a intentar sacarlo del hueco que se encuentra!! Ustedes no lo har\u00edan? O que, todo es dinero?? Y el amor??", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190678352073506816"]}, {"author_id": "92164762", "created_at": "2019-11-01T19:01:51.000Z", "geo": {"place_id": "f3587bc643e7d7b8"}, "id": "1190343211920834560", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 52, "like_count": 1358, "quote_count": 7}, "text": "Hoje, na hora do almo\u00e7o, no meio de uma confraterniza\u00e7\u00e3o, recebi a not\u00edcia da morte de uma amiga. \n\nEla se matou. As dores da vida s\u00e3o misteriosas. \n\nPor diversas vezes conversamos, noite adentro, sobre filhos e sobre nossas miss\u00f5es de pai e m\u00e3e.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190343211920834560"]}, {"author_id": "282155394", "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/MzK40oiWfg", "expanded_url": "https://twitter.com/JoseSalvador79/status/1190065622576582656", "display_url": "twitter.com/JoseSalvador79\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-01T01:20:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190065622576582656"}], "id": "1190076210488971264", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 6, "like_count": 69, "quote_count": 2}, "text": "Jajajaja igualito de mitomano que su maestro luz y gu\u00eda...el cobarde suicida. https://t.co/MzK40oiWfg", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190076210488971264"]}, {"author_id": "2549016857", "created_at": "2019-11-02T17:37:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190683678944436225"}], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 47, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}, {"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9077, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "id": "1190684440231661574", "in_reply_to_user_id": "2549016857", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 2, "like_count": 125, "quote_count": 1}, "text": "Como a fake News que tentou ligar Jair Bolsonaro a morte de Marielle, grande m\u00eddia esquerdista teve a grande ideia de atacar a promotora que atua no caso. Pra que se desculpar por contar uma mentira se \u00e9 mais f\u00e1cil fazer sensacionalismo para encobrir a falta de car\u00e1ter.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190684440231661574"]}, {"author_id": "525822471", "created_at": "2019-11-02T12:34:16.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.8323, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 138, "end": 151, "probability": 0.7411, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro Olaechea"}, {"start": 168, "end": 175, "probability": 0.4678, "type": "Organization", "normalized_text": "Comisi\u00f3n"}, {"start": 194, "end": 201, "probability": 0.6514, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 209, "end": 216, "probability": 0.7704, "type": "Person", "normalized_text": "M. Ar\u00e1oz"}]}, "id": "1190608061225984013", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 210, "like_count": 312, "quote_count": 7}, "text": "El GOLPISTA en su desesperaci\u00f3n para que Congreso NO loinvestigue por sus casos de CORRUPCI\u00d3N,puso de cabeza al pa\u00eds,tanto que\u201dno sabe\u201dsi Pedro Olaechea es Pdte. de la Comisi\u00f3n Permanente o del Congreso,ni si M. Ar\u00e1oz es Vicepresidenta o no,Nunca le import\u00f3 el pa\u00eds.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190608061225984013"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 135, "end": 146, "tag": "fueraSharp"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 53, "probability": 0.9392, "type": "Place", "normalized_text": "Valpara\u00edso"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.349, "type": "Organization", "normalized_text": "Sharp"}, {"start": 136, "end": 145, "probability": 0.4165, "type": "Other", "normalized_text": "fueraSharp"}]}, "author_id": "71900492", "created_at": "2019-11-02T17:36:40.000Z", "id": "1190684162442878976", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Honestamente hace rato que se est\u00e1n echando Valpara\u00edso. La elecci\u00f3n de Sharp es un punto m\u00e1s de la sintomatolog\u00eda suicida del puerto.  #fueraSharp", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190684162442878976"]}, {"author_id": "283230411", "entities": {"urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/7m5fq3290A", "expanded_url": "https://www.hypeness.com.br/2018/11/humanidade-ja-matou-83-dos-mamiferos-selvagens-e-metade-de-todas-as-plantas-do-mundo/?utm_source=facebook&utm_medium=hypeness_fb&fbclid=IwAR33LYfpxjfnqf2D1w9jHBxnKEnGPB1BAv--U4vvzZjnF24oUT6jIcuLSXc", "display_url": "hypeness.com.br/2018/11/humani\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.hypeness.com.br/2018/11/humanidade-ja-matou-83-dos-mamiferos-selvagens-e-metade-de-todas-as-plantas-do-mundo/?utm_source=facebook&utm_medium=hypeness_fb&fbclid=IwAR33LYfpxjfnqf2D1w9jHBxnKEnGPB1BAv--U4vvzZjnF24oUT6jIcuLSXc"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 104, "probability": 0.9331, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-06-11T14:30:00.000Z", "id": "1138453331439804416", "public_metrics": {"retweet_count": 193, "reply_count": 7, "like_count": 915, "quote_count": 10}, "text": "De acordo com o estudo, n\u00f3s somos os respons\u00e1veis pela extin\u00e7\u00e3o de 83% dos mam\u00edferos selvagens e o Brasil lidera o n\u00famero de primatas amea\u00e7ados de extin\u00e7\u00e3o.\n\nSe os animais tivessem uma religi\u00e3o, o homem seria o diabo.\n\nhttps://t.co/7m5fq3290A", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1138453331439804416"]}, {"author_id": "1442169738", "created_at": "2019-11-01T20:59:19.000Z", "id": "1190372772251422723", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 20, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "text": "Tengo en la heladera un sach\u00e9 de leche abierto que venci\u00f3 el 23/10... \n\nSe toma o no se toma?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190372772251422723"]}, {"author_id": "239155817", "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/gSxVPTgtuS", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida", "display_url": "eluniversal.com.mx/opinion/alejan\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida"}]}, "created_at": "2019-11-01T11:37:43.000Z", "id": "1190231440115556352", "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 22, "like_count": 263, "quote_count": 6}, "text": "Todas estas revelaciones est\u00e1n dise\u00f1adas para encubrir al Presidente y el gabinete de seguridad de su frivolidad y poca seriedad-y de sus compromisos inconfesables, incluyendo el sacrificio de otros. \u00a1Verg\u00fcenza!\n\nNo es lo mismo ser transparente que suicida https://t.co/gSxVPTgtuS", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190231440115556352"]}, {"author_id": "847128125729390593", "created_at": "2019-11-02T16:30:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190663040880062469"}], "id": "1190667546078466048", "in_reply_to_user_id": "1120425040762241024", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Gleice19455186 T\u00f4 rindo mas t\u00f4 preocupada kkkkkkkkkkk", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Gleice19455186", "id": "1120425040762241024"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190667546078466048"]}], "places": [{"full_name": "Amadora, Portugal", "id": "e0649871bd10d9cf"}, {"full_name": "Central, Paraguay", "id": "016ea1445db12efb"}, {"full_name": "Rancagua, Chile", "id": "00b596506d9933be"}]}, "errors": [{"value": "1083601035589873664", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1083601035589873664].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1083601035589873664", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1190711308792012803", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1190711308792012803].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1190711308792012803", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1190668262557847552", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1190668262557847552].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1190668262557847552", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1108921729588621312", "value": "1108921729588621312", "detail": "User has been suspended: [1108921729588621312].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1190706479554281477", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1190706479554281477", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1190706479554281477].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1026865180729323520", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1026865180729323520].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1026865180729323520", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1190520863734616069", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1190520863734616069].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1190520863734616069", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1190693974056620032", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1190693974056620032].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1190693974056620032", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1190051953822310401", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1190051953822310401", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1190051953822310401].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "2392648724", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2392648724].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2392648724", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1190680936997965824", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1190680936997965824].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1190680936997965824", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2886074397", "value": "2886074397", "detail": "User has been suspended: [2886074397].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1190543403521642501", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1190543403521642501", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1190543403521642501].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1142511472813232128", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1142511472813232128].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1142511472813232128", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1190428740158967808", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1190428740158967808].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1190428740158967808", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1181410401201860609", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1181410401201860609].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1181410401201860609", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1190682486503813122", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1190682486503813122].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1190682486503813122", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1018717171713761280", "value": "1018717171713761280", "detail": "User has been suspended: [1018717171713761280].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1190439984635011074", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1190439984635011074", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1190439984635011074].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1190682757208461313", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1190682757208461313].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1190682757208461313", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "22020740", "value": "22020740", "detail": "User has been suspended: [22020740].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1190693005231034368", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1190693005231034368", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1190693005231034368].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "712214120", "value": "712214120", "detail": "User has been suspended: [712214120].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1190688530428813313", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1190688530428813313", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1190688530428813313].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1190685777279299584", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1190685777279299584", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1190685777279299584].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1190687791509696512", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1190687791509696512].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1190687791509696512", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1097140127497969664", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1097140127497969664].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1097140127497969664", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "923591869950578688", "value": "923591869950578688", "detail": "User has been suspended: [923591869950578688].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1190321342631104513", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1190321342631104513", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1190321342631104513].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1190667161271967744", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1190667161271967744].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1190667161271967744", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1190484686532952064", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1190484686532952064", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1190484686532952064].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1190713987769524224", "oldest_id": "1190682176586600448", "result_count": 479, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnmbxwtd8ugx51i467bbxie5gu1shp"}}