{"data": [{"text": "RT @SolTaylorRdL: #ebook \ud83d\udc49 https://t.co/HPGz6pf0wt \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada p\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T14:20:01.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SolTaylorRdL", "id": "138627969"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 24, "tag": "ebook"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.813, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 71, "end": 82, "probability": 0.8836, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/HPGz6pf0wt", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}]}, "author_id": "998321879537635329", "edit_history_tweet_ids": ["1156932602160459776"], "id": "1156932602160459776", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1155900910092132355"}]}, {"text": "RT @ExpresoPeru: \"En el Per\u00fa tenemos una eterna vocaci\u00f3n suicida respecto a nuestra supervivencia y potenciamiento como Estado. C\u00edclicament\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T14:19:29.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ExpresoPeru", "id": "225232891"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.989, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "author_id": "2686478438", "edit_history_tweet_ids": ["1156932468366356480"], "id": "1156932468366356480", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156930055467085824"}]}, {"text": "@itaspato O Wren se apaixonou pela g\u00eamea do mal e trabalhou com ela at\u00e9 ela matar ele pq ele n\u00e3o queria mais que ela fizesse mal pra Spencer (?) N\u00e3o lembro mto bem sobre essa \u00faltima parte mas lembro q ela matou ele", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T14:18:42.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "itaspato", "id": "193400921"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 15, "probability": 0.4819, "type": "Person", "normalized_text": "Wren"}, {"start": 133, "end": 139, "probability": 0.6462, "type": "Person", "normalized_text": "Spencer"}]}, "in_reply_to_user_id": "193400921", "author_id": "72105935", "edit_history_tweet_ids": ["1156932271598948352"], "id": "1156932271598948352", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156733846295076864"}]}, {"text": "RT @PacitaGuerra: Sra @MecheAF como muchos peruanos sabemos a la perfecci\u00f3n que si tiene el cargo q est\u00e1 no es xq hayamos votado por ud, nu\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T14:18:41.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 22, "end": 30, "username": "MecheAF", "id": "68038314"}]}, "author_id": "404167379", "edit_history_tweet_ids": ["1156932266515402752"], "id": "1156932266515402752", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156709198824169472"}]}, {"text": "Espa\u00f1a: Un hombre mata con escopeta a su mujer, hiere a su hijo y se suicida en un pueblo de Burgos: El agresor era cazador, ten\u00eda las licencias necesarias y no ten\u00eda antecedentes por violencia machista. https://t.co/exnW2bR2j9 https://t.co/p2VC6EYkXB", "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T14:18:38.000Z", "author_id": "108459889", "edit_history_tweet_ids": ["1156932253009633283"], "id": "1156932253009633283", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9895, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 93, "end": 98, "probability": 0.8925, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}], "urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/exnW2bR2j9", "expanded_url": "http://dlvr.it/R9Tf9X", "display_url": "dlvr.it/R9Tf9X"}, {"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/p2VC6EYkXB", "expanded_url": "https://twitter.com/echouriosanfco/status/1156932253009633283/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/p2VC6EYkXB", "media_key": "3_1156932251197722624"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "\u00bfPor que hay personas con menos voluntad que un suicida?", "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T14:18:18.000Z", "author_id": "729558597470982145", "edit_history_tweet_ids": ["1156932170939863040"], "id": "1156932170939863040", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Joven se suicida lanz\u00e1ndose de avi\u00f3n en pleno vuelo #Internacional \u27a1 https://t.co/fzqUtvmDLO https://t.co/ROM5cbU4lm", "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T14:18:18.000Z", "author_id": "701197835501305856", "edit_history_tweet_ids": ["1156932167919984640"], "id": "1156932167919984640", "entities": {"hashtags": [{"start": 52, "end": 66, "tag": "Internacional"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 65, "probability": 0.3592, "type": "Other", "normalized_text": "Internacional"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/fzqUtvmDLO", "expanded_url": "https://bit.ly/2LTxIHR", "display_url": "bit.ly/2LTxIHR"}, {"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/ROM5cbU4lm", "expanded_url": "https://twitter.com/pauta_mx/status/1156932167919984640/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ROM5cbU4lm", "media_key": "3_1156932162123390976"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @lercionotizie: #LERCIOSTORY Giappone. Sbaglia l\u2019erogazione del prodotto, distributore automatico si suicida - di Pablo Quirici \n\nhttps:\u2026", "lang": "it", "created_at": "2019-08-01T14:17:40.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "lercionotizie", "id": "910827588"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 31, "tag": "LERCIOSTORY"}]}, "author_id": "392589825", "edit_history_tweet_ids": ["1156932008398000129"], "id": "1156932008398000129", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156633374070431744"}]}, {"text": "Que se calle mejor el cabeza de balde, se alucina todo UN SE\u00d1ORON, CABALLERO, q merece todo nuestro respeto y lo \u00fanico real ES QUE TIENE TODO NUESTRO DESPRECIO, vda del cobarde suicida, amante madrile\u00f1o y con esa cara. Que se vaya por el tubo de su pinky @TubinoCarlos", "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T14:17:33.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 255, "end": 268, "username": "TubinoCarlos", "id": "364503633"}]}, "author_id": "282155394", "edit_history_tweet_ids": ["1156931978710659073"], "id": "1156931978710659073", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @antoniotabet: Isto \u00e9 inacredit\u00e1vel. N\u00e3o \u00e9 quest\u00e3o de pol\u00edtica, direita ou esquerda. \u00c9 quest\u00e3o de humanidade, de empatia. E eu escreveri\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T14:17:21.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "antoniotabet", "id": "9722452"}]}, "author_id": "24433652", "edit_history_tweet_ids": ["1156931931839324160"], "id": "1156931931839324160", "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156562588509048832"}]}, {"text": "RT @ExpresoPeru: \"En el Per\u00fa tenemos una eterna vocaci\u00f3n suicida respecto a nuestra supervivencia y potenciamiento como Estado. C\u00edclicament\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T14:17:09.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ExpresoPeru", "id": "225232891"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.989, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "author_id": "824216226691973120", "edit_history_tweet_ids": ["1156931881318965248"], "id": "1156931881318965248", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156930055467085824"}]}, {"text": "o tanto que eu fiquei feliz pq a taystee n\u00e3o se matou essa mulher \u00e9 guerreira demais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T14:16:46.000Z", "author_id": "3022550579", "edit_history_tweet_ids": ["1156931782832472064"], "id": "1156931782832472064", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 39, "probability": 0.8583, "type": "Person", "normalized_text": "taystee"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @ExpresoPeru: \"En el Per\u00fa tenemos una eterna vocaci\u00f3n suicida respecto a nuestra supervivencia y potenciamiento como Estado. C\u00edclicament\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T14:16:40.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ExpresoPeru", "id": "225232891"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.989, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "author_id": "1141107008701108225", "edit_history_tweet_ids": ["1156931757557592066"], "id": "1156931757557592066", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156930055467085824"}]}, {"text": "RT @PacitaGuerra: Sra @MecheAF como muchos peruanos sabemos a la perfecci\u00f3n que si tiene el cargo q est\u00e1 no es xq hayamos votado por ud, nu\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T14:15:44.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 22, "end": 30, "username": "MecheAF", "id": "68038314"}]}, "author_id": "1149238246112710656", "edit_history_tweet_ids": ["1156931523481915398"], "id": "1156931523481915398", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156709198824169472"}]}, {"text": "@RenattoBautista @AlanGarciaPeru Jajajajaj que se va a ser extra\u00f1ar el suicida, fuera de ac\u00e1   \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T14:15:17.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "RenattoBautista", "id": "283279534"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "in_reply_to_user_id": "283279534", "author_id": "2196419825", "edit_history_tweet_ids": ["1156931409866477568"], "id": "1156931409866477568", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156058658595377152"}]}, {"text": "RT @Mcfoca2: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T14:14:27.000Z", "author_id": "351801367", "edit_history_tweet_ids": ["1156931200193323008"], "id": "1156931200193323008", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.9406, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 783, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1092416576408702977"}]}, {"text": "@82varuli @Deberia_poder Pues... pueden comprar iPhones, pero viven en un r\u00e9gimen totalitario en el qu\u00e9 hay gente que muere o se suicida en las f\u00e1bricas donde producen esos iPhones, o que torturan o desaparecen al que se atreve a comentar el hecho.\nAqu\u00ed lo que importa la plata, no las ideas.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T14:13:33.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "82varuli", "id": "357196610"}, {"start": 10, "end": 24, "username": "Deberia_poder", "id": "609313061"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 54, "probability": 0.8221, "type": "Product", "normalized_text": "iPhones"}, {"start": 173, "end": 179, "probability": 0.9762, "type": "Product", "normalized_text": "iPhones"}]}, "in_reply_to_user_id": "357196610", "author_id": "215142777", "edit_history_tweet_ids": ["1156930973591904256"], "id": "1156930973591904256", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156871783162810368"}]}, {"text": "@Leonello61 @mariandres2014 Pinelli si \u00e8 suicidato, Cucchi caduto dalle scale, Ulrike Meinhof suicida in cella di vetro...c\u2019\u00e8 una abitudine al depistaggio dura da eradicare", "lang": "it", "created_at": "2019-08-01T14:13:29.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Leonello61", "id": "1019539226730422272"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "mariandres2014", "id": "2322849823"}]}, "in_reply_to_user_id": "1019539226730422272", "author_id": "343925514", "edit_history_tweet_ids": ["1156930955858382848"], "id": "1156930955858382848", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156480944183926784"}]}, {"text": "Ragazza si suicida perch\u00e9 indietro con gli esami. La lettera di un prof: \"L'universit\u00e0 non \u00e8 una gara\" https://t.co/BsfoFXomwO", "lang": "it", "created_at": "2019-08-01T14:13:28.000Z", "author_id": "1903889472", "edit_history_tweet_ids": ["1156930953580859392"], "id": "1156930953580859392", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/BsfoFXomwO", "expanded_url": "https://www.tpi.it/2018/04/12/napoli-lettera-professore-ragazza-suicida/", "display_url": "tpi.it/2018/04/12/nap\u2026"}]}}, {"text": "@PacitaGuerra Lozada debe ser uno de los s\u00edmbolos \"del desprecio\" q dej\u00f3 el suicida. Si \u00e9sta pelirroja con su plata cree q desmerece al Pdte al decirle provinciano, se equivoca! Es todo lo contrario \u00e9sta muerta pol\u00edtica solo muestra su miseria  Discriminatoria, clasista. Que cambie de tinte!", "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T14:12:59.000Z", "in_reply_to_user_id": "2691099212", "author_id": "404167379", "edit_history_tweet_ids": ["1156930830968721413"], "id": "1156930830968721413", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.5237, "type": "Person", "normalized_text": "Lozada"}, {"start": 136, "end": 139, "probability": 0.6985, "type": "Organization", "normalized_text": "Pdte"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 5, "like_count": 40, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156553389448335361"}]}, {"text": "RT @PacitaGuerra: Sra @MecheAF como muchos peruanos sabemos a la perfecci\u00f3n que si tiene el cargo q est\u00e1 no es xq hayamos votado por ud, nu\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T14:12:18.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 22, "end": 30, "username": "MecheAF", "id": "68038314"}]}, "author_id": "1144990599029940224", "edit_history_tweet_ids": ["1156930657806966785"], "id": "1156930657806966785", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156709198824169472"}]}, {"text": "RT @PacitaGuerra: Sra @MecheAF como muchos peruanos sabemos a la perfecci\u00f3n que si tiene el cargo q est\u00e1 no es xq hayamos votado por ud, nu\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T14:11:44.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 22, "end": 30, "username": "MecheAF", "id": "68038314"}]}, "author_id": "1144185346961416193", "edit_history_tweet_ids": ["1156930518459568129"], "id": "1156930518459568129", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156709198824169472"}]}, {"text": "RT @PacitaGuerra: Sra @MecheAF como muchos peruanos sabemos a la perfecci\u00f3n que si tiene el cargo q est\u00e1 no es xq hayamos votado por ud, nu\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T14:10:55.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 22, "end": 30, "username": "MecheAF", "id": "68038314"}]}, "author_id": "311045475", "edit_history_tweet_ids": ["1156930312393449472"], "id": "1156930312393449472", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156709198824169472"}]}, {"text": "Ahah a curiosidade matou o gato. Espero que n\u00e3o mate gatas se n\u00e3o j\u00e1 foste \u2014 \ud83d\ude27 https://t.co/T1DkncSz5A", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T14:10:53.000Z", "author_id": "1100823805407232000", "edit_history_tweet_ids": ["1156930302499065857"], "id": "1156930302499065857", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/T1DkncSz5A", "expanded_url": "https://curiouscat.me/elianasofia412/post/945242139?t=1564668653", "display_url": "curiouscat.me/elianasofia412\u2026"}]}}, {"text": "RT @feminicidio: Un hombre mata a su pareja, hiere a su hijo y se suicida en un pueblo de #Burgos\nLa otra hija del matrimonio descubri\u00f3 los\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T14:10:43.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "feminicidio", "id": "249112212"}], "hashtags": [{"start": 90, "end": 97, "tag": "Burgos"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.9425, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}]}, "author_id": "2350928622", "edit_history_tweet_ids": ["1156930259587076096"], "id": "1156930259587076096", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156821866905870337"}]}, {"text": "@GusmaoEwerton Adorei isso!!!...\n\u201c Se o Presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele eu conto... mas se os filhos do Bolsonaro quiserem saber quem mandou matar o pai deles, a OAB n\u00e3o deixa!!!...\u201c Entenderam agora?!?...\ud83d\ude33\ud83d\ude31\ud83d\ude28\ud83e\udd14", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T14:10:30.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "GusmaoEwerton", "id": "1044963588153184256"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 56, "probability": 0.5604, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 125, "end": 133, "probability": 0.9714, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 183, "end": 185, "probability": 0.3488, "type": "Other", "normalized_text": "OAB"}]}, "in_reply_to_user_id": "1044963588153184256", "author_id": "1026321557772267521", "edit_history_tweet_ids": ["1156930207997136897"], "id": "1156930207997136897", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156540015490605059"}]}, {"text": "\u00a1Nadie se suicida en una comisar\u00eda! https://t.co/tg6vc8qJDg", "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T14:10:21.000Z", "author_id": "825639666", "edit_history_tweet_ids": ["1156930169254359041"], "id": "1156930169254359041", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/tg6vc8qJDg", "expanded_url": "https://twitter.com/sarahebeok/status/1156772801237409792", "display_url": "twitter.com/sarahebeok/sta\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156772801237409792"}]}, {"text": "RT @urruzoladide: Y mientras los pol\u00edticos hacen discursos y guardan minutos de silencio \ud83d\udc47\nHoy un hombre asesina a su mujer en Burgos, hier\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T14:09:55.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "urruzoladide", "id": "3212180429"}], "annotations": [{"start": 127, "end": 132, "probability": 0.8968, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}]}, "author_id": "991560608", "edit_history_tweet_ids": ["1156930061301428224"], "id": "1156930061301428224", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156612975798738950"}]}, {"text": "\"En el Per\u00fa tenemos una eterna vocaci\u00f3n suicida respecto a nuestra supervivencia y potenciamiento como Estado. C\u00edclicamente terminamos echando por la borda toda la institucionalidad con el manido recurso de manosear la Constituci\u00f3n\".\n\nLea Marcos Ibazeta \u270d\nhttps://t.co/Hzu93MsTM5", "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T14:09:54.000Z", "author_id": "225232891", "edit_history_tweet_ids": ["1156930055467085824"], "id": "1156930055467085824", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 10, "probability": 0.9907, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 239, "end": 252, "probability": 0.4908, "type": "Other", "normalized_text": "Marcos Ibazeta"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/Hzu93MsTM5", "expanded_url": "https://www.expreso.com.pe/opinion/marcos-ibazeta-marino/hasta-cuando-6/", "display_url": "expreso.com.pe/opinion/marcos\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 4, "like_count": 99, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @FBiasin: Questo \u00e8 chiaramente un tweet suicida, ma fa niente.\n\nVi chiedo di buttare via 2 minuti per leggere questa cosa e dirmi cosa n\u2026", "lang": "it", "created_at": "2019-08-01T14:09:47.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "FBiasin", "id": "466499074"}]}, "author_id": "307957141", "edit_history_tweet_ids": ["1156930025972817921"], "id": "1156930025972817921", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156880487824183297"}]}, {"text": "RT @FBiasin: Questo \u00e8 chiaramente un tweet suicida, ma fa niente.\n\nVi chiedo di buttare via 2 minuti per leggere questa cosa e dirmi cosa n\u2026", "lang": "it", "created_at": "2019-08-01T14:09:23.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "FBiasin", "id": "466499074"}]}, "author_id": "2363407113", "edit_history_tweet_ids": ["1156929924747448320"], "id": "1156929924747448320", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156880487824183297"}]}, {"text": "Ragazza si suicida perch\u00e9 indietro con gli esami. La lettera di un prof: \"L'universit\u00e0 non \u00e8 una gara\" https://t.co/bHmYdWshTv", "lang": "it", "created_at": "2019-08-01T14:08:28.000Z", "author_id": "1270589485", "edit_history_tweet_ids": ["1156929693293187072"], "id": "1156929693293187072", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/bHmYdWshTv", "expanded_url": "https://www.tpi.it/2018/04/12/napoli-lettera-professore-ragazza-suicida/", "display_url": "tpi.it/2018/04/12/nap\u2026"}]}}, {"text": "RT @FBiasin: Questo \u00e8 chiaramente un tweet suicida, ma fa niente.\n\nVi chiedo di buttare via 2 minuti per leggere questa cosa e dirmi cosa n\u2026", "lang": "it", "created_at": "2019-08-01T14:08:16.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "FBiasin", "id": "466499074"}]}, "author_id": "2244877499", "edit_history_tweet_ids": ["1156929643632627712"], "id": "1156929643632627712", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156880487824183297"}]}, {"text": "RT @ANANKA63: Qu\u00e9 diplom\u00e1tico, pudo decirle suicida pero hasta en eso uso pinzas https://t.co/5msbKh3QkE", "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T14:07:55.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ANANKA63", "id": "280527618"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/5msbKh3QkE", "expanded_url": "https://twitter.com/EIPeruano/status/1156677747881762816", "display_url": "twitter.com/EIPeruano/stat\u2026"}]}, "author_id": "990790455813132288", "edit_history_tweet_ids": ["1156929556269412352"], "id": "1156929556269412352", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156713998089433089"}]}, {"text": "RT @pacomal74: Cuanto dinero le ahorramos a la administraci\u00f3n en indemnizaciones si le salvamos la vida a un \"d\u00e9bil\" en #sosprisiones?????\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T14:07:17.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pacomal74", "id": "333947513"}], "hashtags": [{"start": 120, "end": 133, "tag": "sosprisiones"}]}, "author_id": "1053294952808095744", "edit_history_tweet_ids": ["1156929396013486080"], "id": "1156929396013486080", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156896655792361472"}]}, {"text": "\"Quem matou Bryce Walker?\" \nNINGU\u00c9M SE IMPORTA", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T14:07:07.000Z", "author_id": "1653870006", "edit_history_tweet_ids": ["1156929356092059648"], "id": "1156929356092059648", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 23, "probability": 0.9704, "type": "Person", "normalized_text": "Bryce Walker"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @bicinazi: Me han dicho que para circular por calzada hay que ser valiente, que es peligroso, que te juegas la vida e incluso que es alg\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T14:07:04.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "bicinazi", "id": "902802471139106816"}]}, "author_id": "272500024", "edit_history_tweet_ids": ["1156929341239918593"], "id": "1156929341239918593", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156634779246321664"}]}, {"text": "RT @oscar32017606: @LordJimjr @PacitaGuerra Y SIEMPRE EL SUICIDA CARI\u00d1OSO CON ELLA \ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e", "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T14:06:17.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "oscar32017606", "id": "1115690084454391808"}, {"start": 19, "end": 29, "username": "LordJimjr", "id": "1884276475"}]}, "author_id": "2691099212", "edit_history_tweet_ids": ["1156929145298989060"], "id": "1156929145298989060", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156928238695931907"}]}, {"text": "RT @natividadmg: Hasta cuando tendremos que ver este tipo de noticias? Un hombre mata a su pareja, hiere a su hijo y se suicida en un puebl\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T14:06:08.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "natividadmg", "id": "829883653"}]}, "author_id": "378761901", "edit_history_tweet_ids": ["1156929108858867712"], "id": "1156929108858867712", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156897029299351555"}]}, {"text": "RT @TWCRO: Dejo constancia: nunca lo pens\u00e9 antes, y no lo har\u00e9 ahora, ni nunca.\nNo soy, ni ser\u00e9 suicida y @nomesecuestres  No se suicid\u00f3: l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T14:05:57.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "TWCRO", "id": "144275517"}, {"start": 106, "end": 121, "username": "nomesecuestres", "id": "43385771"}]}, "author_id": "907253834799472640", "edit_history_tweet_ids": ["1156929059336495105"], "id": "1156929059336495105", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156841874700873728"}]}, {"text": "RT @GraziBlanco2016: @jandira_feghali Ent\u00e3o, o Felipe Sta Cruz quer saber quem matou o pai dele... Mas se os filhos do @jairbolsonaro quise\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T14:05:27.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GraziBlanco2016", "id": "709461776660832256"}, {"start": 21, "end": 37, "username": "jandira_feghali", "id": "39116717"}, {"start": 119, "end": 133, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 61, "probability": 0.9323, "type": "Person", "normalized_text": "Felipe Sta Cruz"}]}, "author_id": "162419152", "edit_history_tweet_ids": ["1156928935919333377"], "id": "1156928935919333377", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156741804819124224"}]}, {"text": "\u201cMata a tiros a su mujer, hiere de a su hijo y se suicida en Villagonzalo\u201d, v\u00eda @diariodeburgos \n#Burgos #ViolenciaMachista https://t.co/5x5brZdUF8", "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T14:05:05.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 80, "end": 95, "username": "diariodeburgos", "id": "32341641"}], "hashtags": [{"start": 97, "end": 104, "tag": "Burgos"}, {"start": 105, "end": 123, "tag": "ViolenciaMachista"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 72, "probability": 0.9438, "type": "Place", "normalized_text": "Villagonzalo"}, {"start": 98, "end": 103, "probability": 0.748, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}], "urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/5x5brZdUF8", "expanded_url": "https://twitter.com/AbelRenuncio/status/1156928844407943168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5x5brZdUF8", "media_key": "3_1156928825516863488"}, {"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/5x5brZdUF8", "expanded_url": "https://twitter.com/AbelRenuncio/status/1156928844407943168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5x5brZdUF8", "media_key": "3_1156928825525186560"}]}, "author_id": "1527418248", "edit_history_tweet_ids": ["1156928844407943168"], "id": "1156928844407943168", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @ANANKA63: Qu\u00e9 diplom\u00e1tico, pudo decirle suicida pero hasta en eso uso pinzas https://t.co/5msbKh3QkE", "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T14:04:51.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ANANKA63", "id": "280527618"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/5msbKh3QkE", "expanded_url": "https://twitter.com/EIPeruano/status/1156677747881762816", "display_url": "twitter.com/EIPeruano/stat\u2026"}]}, "author_id": "404167379", "edit_history_tweet_ids": ["1156928783393406976"], "id": "1156928783393406976", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156713998089433089"}]}, {"text": "Prende in prestito dall'americano un coltello e si suicida con 11 coltellate. \nSar\u00e0 la tesi della difesa?\nTutto \u00e8 possibile", "lang": "it", "created_at": "2019-08-01T14:04:42.000Z", "author_id": "2481929797", "edit_history_tweet_ids": ["1156928745871151106"], "id": "1156928745871151106", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @RibaCarneiro: @jairbolsonaro KD o Queiroz?\nOs Milicianos?\nOs Laranjas do Fl\u00e1vio?\nA coca\u00edna dos Militares?\nOs crimes do Moro?\nPq vc n\u00e3o\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T14:04:24.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RibaCarneiro", "id": "237723876"}, {"start": 18, "end": 32, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7682, "type": "Person", "normalized_text": "Fl\u00e1vio"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.959, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}]}, "author_id": "43505700", "edit_history_tweet_ids": ["1156928670646329344"], "id": "1156928670646329344", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156926826910031873"}]}, {"text": "RT @HoAdriaen: Esta historia tuvo un final tr\u00e1gico: ni\u00f1o criado como ni\u00f1a se suicida. La biolog\u00eda y no la crianza define nuestra sexualidad\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T14:04:22.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "HoAdriaen", "id": "991371683696128000"}]}, "author_id": "742938354656944129", "edit_history_tweet_ids": ["1156928662425473024"], "id": "1156928662425473024", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156750899177504768"}]}, {"text": "@emedemarianita @SergioMassa Borocoto, cambi\u00f3 una vez que asumi\u00f3. Fue diputado nacional hasta 2009; desapareci\u00f3. Estimo que debe haber algunos otros... muchos seudo peronistas, tienen esa actitud suicida.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T14:04:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "emedemarianita", "id": "1411569854310752257"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "SergioMassa", "id": "117185027"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 36, "probability": 0.7951, "type": "Person", "normalized_text": "Borocoto"}]}, "in_reply_to_user_id": "133480379", "author_id": "285176828", "edit_history_tweet_ids": ["1156928626375442433"], "id": "1156928626375442433", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156886049504841728"}]}, {"text": "RT @pacomal74: Cuanto dinero le ahorramos a la administraci\u00f3n en indemnizaciones si le salvamos la vida a un \"d\u00e9bil\" en #sosprisiones?????\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T14:03:33.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pacomal74", "id": "333947513"}], "hashtags": [{"start": 120, "end": 133, "tag": "sosprisiones"}]}, "author_id": "1118073628992704512", "edit_history_tweet_ids": ["1156928457256906753"], "id": "1156928457256906753", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156896655792361472"}]}, {"text": "RT @GraziBlanco2016: @jandira_feghali Ent\u00e3o, o Felipe Sta Cruz quer saber quem matou o pai dele... Mas se os filhos do @jairbolsonaro quise\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T14:03:02.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GraziBlanco2016", "id": "709461776660832256"}, {"start": 21, "end": 37, "username": "jandira_feghali", "id": "39116717"}, {"start": 119, "end": 133, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 61, "probability": 0.9323, "type": "Person", "normalized_text": "Felipe Sta Cruz"}]}, "author_id": "272510074", "edit_history_tweet_ids": ["1156928326063263745"], "id": "1156928326063263745", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156741804819124224"}]}, {"text": "RT @martinvars: Tanto Espa\u00f1a como el Reino Unido tienen problemas de separatismo pero lo que hizo el Reino Unido con Brexit es suicida para\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T14:02:56.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "martinvars", "id": "781293"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.9858, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 37, "end": 47, "probability": 0.9921, "type": "Place", "normalized_text": "Reino Unido"}, {"start": 101, "end": 111, "probability": 0.9916, "type": "Place", "normalized_text": "Reino Unido"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.797, "type": "Other", "normalized_text": "Brexit"}]}, "author_id": "6161962", "edit_history_tweet_ids": ["1156928300972945410"], "id": "1156928300972945410", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156879384730644481"}]}, {"text": "\u201cMata a tiros a su esposa, hiere de gravedad a su hijo y se suicida\u201d, v\u00eda @diariodeburgos \n#Burgos #ViolenciaMachista https://t.co/ehpzEF6iyf", "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T14:02:54.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 74, "end": 89, "username": "diariodeburgos", "id": "32341641"}], "hashtags": [{"start": 91, "end": 98, "tag": "Burgos"}, {"start": 99, "end": 117, "tag": "ViolenciaMachista"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 97, "probability": 0.798, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}, {"start": 100, "end": 116, "probability": 0.4752, "type": "Other", "normalized_text": "ViolenciaMachista"}], "urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/ehpzEF6iyf", "expanded_url": "https://twitter.com/AbelRenuncio/status/1156928294463426561/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ehpzEF6iyf", "media_key": "3_1156928275228372993"}]}, "author_id": "1527418248", "edit_history_tweet_ids": ["1156928294463426561"], "id": "1156928294463426561", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @oscar32017606: @LordJimjr @PacitaGuerra Y SIEMPRE EL SUICIDA CARI\u00d1OSO CON ELLA \ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e", "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T14:02:48.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "oscar32017606", "id": "1115690084454391808"}, {"start": 19, "end": 29, "username": "LordJimjr", "id": "1884276475"}]}, "author_id": "1115690084454391808", "edit_history_tweet_ids": ["1156928266516815872"], "id": "1156928266516815872", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156928238695931907"}]}, {"text": "@LordJimjr @PacitaGuerra Y SIEMPRE EL SUICIDA CARI\u00d1OSO CON ELLA \ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e", "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T14:02:41.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "LordJimjr", "id": "1884276475"}]}, "in_reply_to_user_id": "1884276475", "author_id": "1115690084454391808", "edit_history_tweet_ids": ["1156928238695931907"], "id": "1156928238695931907", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156740622797008897"}]}, {"text": "RT @lercionotizie: #LERCIOSTORY Giappone. Sbaglia l\u2019erogazione del prodotto, distributore automatico si suicida - di Pablo Quirici \n\nhttps:\u2026", "lang": "it", "created_at": "2019-08-01T14:01:12.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "lercionotizie", "id": "910827588"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 31, "tag": "LERCIOSTORY"}]}, "author_id": "434280624", "edit_history_tweet_ids": ["1156927865352523781"], "id": "1156927865352523781", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156633374070431744"}]}, {"text": "Trag\u00e9dia em Linhares: filha de empres\u00e1rio que atirou na esposa e se matou revela drama\nhttps://t.co/sKRZTEO8dF", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T14:01:00.000Z", "author_id": "53145664", "edit_history_tweet_ids": ["1156927814408396801"], "id": "1156927814408396801", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 19, "probability": 0.7232, "type": "Place", "normalized_text": "Linhares"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/sKRZTEO8dF", "expanded_url": "http://bit.ly/2Kb4MsE", "display_url": "bit.ly/2Kb4MsE"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@_xDUx_ Oh n\u00e3o, mas eh j\u00e1 superei a minha fase suicida", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T14:00:48.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "_XDUX_", "id": "1524187872043151360"}]}, "in_reply_to_user_id": "277615115", "author_id": "767008295085154305", "edit_history_tweet_ids": ["1156927766484475907"], "id": "1156927766484475907", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156867594886029313"}]}, {"text": "RT @PacitaGuerra: Sra @MecheAF como muchos peruanos sabemos a la perfecci\u00f3n que si tiene el cargo q est\u00e1 no es xq hayamos votado por ud, nu\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T14:00:20.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 22, "end": 30, "username": "MecheAF", "id": "68038314"}]}, "author_id": "913866515971297280", "edit_history_tweet_ids": ["1156927648045645830"], "id": "1156927648045645830", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156709198824169472"}]}, {"text": "RT @FBiasin: Questo \u00e8 chiaramente un tweet suicida, ma fa niente.\n\nVi chiedo di buttare via 2 minuti per leggere questa cosa e dirmi cosa n\u2026", "lang": "it", "created_at": "2019-08-01T14:00:20.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "FBiasin", "id": "466499074"}]}, "author_id": "709638360415993856", "edit_history_tweet_ids": ["1156927645919195136"], "id": "1156927645919195136", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156880487824183297"}]}, {"text": "RT @pacomal74: Cuanto dinero le ahorramos a la administraci\u00f3n en indemnizaciones si le salvamos la vida a un \"d\u00e9bil\" en #sosprisiones?????\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T14:00:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pacomal74", "id": "333947513"}], "hashtags": [{"start": 120, "end": 133, "tag": "sosprisiones"}]}, "author_id": "831822692114374656", "edit_history_tweet_ids": ["1156927616621957122"], "id": "1156927616621957122", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156896655792361472"}]}, {"text": "Trag\u00e9dia em Linhares: filha de empres\u00e1rio que atirou na esposa e se matou revela drama\nhttps://t.co/Y0jbIzIxWh", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T14:00:00.000Z", "author_id": "94119783", "edit_history_tweet_ids": ["1156927563387801600"], "id": "1156927563387801600", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 19, "probability": 0.7232, "type": "Place", "normalized_text": "Linhares"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/Y0jbIzIxWh", "expanded_url": "http://bit.ly/2Kb4MsE", "display_url": "bit.ly/2Kb4MsE"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @Yo61811573: Villagonzalo pedernales esta de luto ayer hubo un asesinato  . Un hombre mata a su mujer  con una pistola hiere a su hijo y\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T13:59:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Yo61811573", "id": "1156905581359304705"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.6201, "type": "Person", "normalized_text": "Villagonzalo"}]}, "author_id": "86443294", "edit_history_tweet_ids": ["1156927368373710848"], "id": "1156927368373710848", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156907338370080768"}]}, {"text": "RT @GraziBlanco2016: @jandira_feghali Ent\u00e3o, o Felipe Sta Cruz quer saber quem matou o pai dele... Mas se os filhos do @jairbolsonaro quise\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T13:58:58.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GraziBlanco2016", "id": "709461776660832256"}, {"start": 21, "end": 37, "username": "jandira_feghali", "id": "39116717"}, {"start": 119, "end": 133, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 61, "probability": 0.9323, "type": "Person", "normalized_text": "Felipe Sta Cruz"}]}, "author_id": "392075005", "edit_history_tweet_ids": ["1156927304582516737"], "id": "1156927304582516737", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156741804819124224"}]}, {"text": "Pessoal gostei dessa!! \n\" Se o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele o Bolsonaro diz que conta; mas se os filhos do Bolsonaro quiserem saber quem mandou matar o pai deles a OAB n\u00e3o deixa!!\". Entenderam!!?", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T13:58:47.000Z", "author_id": "61183337", "edit_history_tweet_ids": ["1156927258780721152"], "id": "1156927258780721152", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 47, "probability": 0.6417, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.9696, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 131, "end": 139, "probability": 0.9737, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @Zairarottweiler: A vida n\u00e3o est\u00e1 f\u00e1cil Que todos possam refletir e nunca perca a esperan\u00e7a e sua f\u00e9. Minha m\u00e3e operada e eu cuidando de\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T13:58:47.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Zairarottweiler", "id": "1108340966145081346"}]}, "author_id": "774670035822542849", "edit_history_tweet_ids": ["1156927255865696256"], "id": "1156927255865696256", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156738928558452737"}]}, {"text": "@nagoguena Ufff Dios he visto cuando empieza a tontear con ozan y vamos interesadisima la tia\ud83e\udd2e kemal empez\u00f3 a estar guapo cuando se hizo con la empresa del suicida jajajaaj", "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T13:58:25.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "nagoguena", "id": "2465086768"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 62, "probability": 0.5053, "type": "Person", "normalized_text": "ozan"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.5958, "type": "Person", "normalized_text": "kemal"}]}, "in_reply_to_user_id": "2465086768", "author_id": "982686110718537729", "edit_history_tweet_ids": ["1156927166870933506"], "id": "1156927166870933506", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156926724447363073"}]}, {"text": "RT @TWCRO: Dejo constancia: nunca lo pens\u00e9 antes, y no lo har\u00e9 ahora, ni nunca.\nNo soy, ni ser\u00e9 suicida y @nomesecuestres  No se suicid\u00f3: l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T13:58:16.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "TWCRO", "id": "144275517"}, {"start": 106, "end": 121, "username": "nomesecuestres", "id": "43385771"}]}, "author_id": "390945816", "edit_history_tweet_ids": ["1156927129424203776"], "id": "1156927129424203776", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156841874700873728"}]}, {"text": "RT @feminicidio: Un hombre mata a su pareja, hiere a su hijo y se suicida en un pueblo de #Burgos\nLa otra hija del matrimonio descubri\u00f3 los\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T13:57:41.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "feminicidio", "id": "249112212"}], "hashtags": [{"start": 90, "end": 97, "tag": "Burgos"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.9425, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}]}, "author_id": "498376138", "edit_history_tweet_ids": ["1156926981205909504"], "id": "1156926981205909504", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156821866905870337"}]}, {"text": "06 de agosto\nEsquadr\u00e3o Suicida\n\n09 de agosto\nAs Telefonistas: 4\u00aa temporada (s\u00e9rie espanhola original)\nGLOW: 3\u00aa temporada (s\u00e9rie original)\nSpirit - Cavalgando Livre: Pequenas Grandes Aventuras (s\u00e9rie original)\u00a0\nSuperdetetives (s\u00e9rie original)", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T13:57:15.000Z", "in_reply_to_user_id": "1112757980733341697", "author_id": "1112757980733341697", "edit_history_tweet_ids": ["1156926871541620738"], "id": "1156926871541620738", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 29, "probability": 0.6888, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 48, "end": 59, "probability": 0.5156, "type": "Other", "normalized_text": "Telefonistas"}, {"start": 102, "end": 105, "probability": 0.5329, "type": "Other", "normalized_text": "GLOW"}, {"start": 147, "end": 156, "probability": 0.6606, "type": "Other", "normalized_text": "Cavalgando"}, {"start": 165, "end": 190, "probability": 0.7463, "type": "Other", "normalized_text": "Pequenas Grandes Aventuras"}, {"start": 210, "end": 223, "probability": 0.7312, "type": "Other", "normalized_text": "Superdetetives"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156926868022550528"}]}, {"text": "RT @FBiasin: Questo \u00e8 chiaramente un tweet suicida, ma fa niente.\n\nVi chiedo di buttare via 2 minuti per leggere questa cosa e dirmi cosa n\u2026", "lang": "it", "created_at": "2019-08-01T13:57:15.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "FBiasin", "id": "466499074"}]}, "author_id": "774469976", "edit_history_tweet_ids": ["1156926869901647874"], "id": "1156926869901647874", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156880487824183297"}]}, {"text": "galera suicida com direito a voto \u00e9 pior do que gente que vota nulo pra n\u00e3o votar no PT.", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T13:57:13.000Z", "in_reply_to_user_id": "145375958", "author_id": "145375958", "edit_history_tweet_ids": ["1156926864176439302"], "id": "1156926864176439302", "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 86, "probability": 0.9744, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156926862762942464"}]}, {"text": "RT @antoniotabet: Isto \u00e9 inacredit\u00e1vel. N\u00e3o \u00e9 quest\u00e3o de pol\u00edtica, direita ou esquerda. \u00c9 quest\u00e3o de humanidade, de empatia. E eu escreveri\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T13:57:12.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "antoniotabet", "id": "9722452"}]}, "author_id": "987072624604995585", "edit_history_tweet_ids": ["1156926857566179328"], "id": "1156926857566179328", "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156562588509048832"}]}, {"text": "@jairbolsonaro KD o Queiroz?\nOs Milicianos?\nOs Laranjas do Fl\u00e1vio?\nA coca\u00edna dos Militares?\nOs crimes do Moro?\nPq vc n\u00e3o Suicida?", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T13:57:04.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.7268, "type": "Person", "normalized_text": "Fl\u00e1vio"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.9649, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}]}, "in_reply_to_user_id": "128372940", "author_id": "237723876", "edit_history_tweet_ids": ["1156926826910031873"], "id": "1156926826910031873", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156924710665539590"}]}, {"text": "RT @FBiasin: Questo \u00e8 chiaramente un tweet suicida, ma fa niente.\n\nVi chiedo di buttare via 2 minuti per leggere questa cosa e dirmi cosa n\u2026", "lang": "it", "created_at": "2019-08-01T13:56:50.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "FBiasin", "id": "466499074"}]}, "author_id": "1106258398432186369", "edit_history_tweet_ids": ["1156926768193974273"], "id": "1156926768193974273", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156880487824183297"}]}, {"text": "RT @opsomsuruguay: El suicidio es prevenible.\n\ud83d\udc49 Aprende a detectar los signos de alarma en personas en riesgo suicida.\n\nRealiza el curso vi\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T13:56:45.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "opsomsuruguay", "id": "1673800032"}]}, "author_id": "719944150804783106", "edit_history_tweet_ids": ["1156926743858548736"], "id": "1156926743858548736", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156670871009783808"}]}, {"text": "Hola maja, el Joker es un psicopata asesino y manipulador. No la versi\u00f3n idilica de daddy bdsm que medio internet se ha tragado gracias al escuadron suicida. Si te enteras ahora de esto estas muy desconectada de todo\nAlso tengo el comic y no la viola, solo como info util https://t.co/pvgXNsinLr", "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T13:56:36.000Z", "author_id": "1416074144", "edit_history_tweet_ids": ["1156926709465341952"], "id": "1156926709465341952", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.8561, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}], "urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/pvgXNsinLr", "expanded_url": "https://twitter.com/gentl_quaza/status/1156926709465341952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pvgXNsinLr", "media_key": "3_1156926697066946561"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @opsomsuruguay: El suicidio es prevenible.\n\ud83d\udc49 Aprende a detectar los signos de alarma en personas en riesgo suicida.\n\nRealiza el curso vi\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T13:56:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "opsomsuruguay", "id": "1673800032"}]}, "author_id": "537616526", "edit_history_tweet_ids": ["1156926571577520130"], "id": "1156926571577520130", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156670871009783808"}]}, {"text": "Asesina a su mujer, hiere a su hijo y se suicida https://t.co/tKkAGqvNOm", "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T13:56:02.000Z", "author_id": "945646111", "edit_history_tweet_ids": ["1156926563830681600"], "id": "1156926563830681600", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/tKkAGqvNOm", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/sucesos/20190801/463804261559/violencia-machista-asesinato-mujer-hijo-suicidio-villagonzalo-pedernales-video-seo-ext.html", "display_url": "lavanguardia.com/sucesos/201908\u2026"}]}}, {"text": "RT @GraziBlanco2016: @jandira_feghali Ent\u00e3o, o Felipe Sta Cruz quer saber quem matou o pai dele... Mas se os filhos do @jairbolsonaro quise\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T13:55:56.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GraziBlanco2016", "id": "709461776660832256"}, {"start": 21, "end": 37, "username": "jandira_feghali", "id": "39116717"}, {"start": 119, "end": 133, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 61, "probability": 0.9323, "type": "Person", "normalized_text": "Felipe Sta Cruz"}]}, "author_id": "1042709549550133248", "edit_history_tweet_ids": ["1156926540443258886"], "id": "1156926540443258886", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156741804819124224"}]}, {"text": "RT @opsomsuruguay: El suicidio es prevenible.\n\ud83d\udc49 Aprende a detectar los signos de alarma en personas en riesgo suicida.\n\nRealiza el curso vi\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T13:55:56.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "opsomsuruguay", "id": "1673800032"}]}, "author_id": "277745821", "edit_history_tweet_ids": ["1156926539965050880"], "id": "1156926539965050880", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156670871009783808"}]}, {"text": "@needysxi uma menina q quase matou a gata de prop\u00f3sito e disse q n se arrependeu \n https://t.co/4FJ8Npbh7v", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T13:55:31.000Z", "in_reply_to_user_id": "1136994284899577857", "author_id": "780932125080088577", "edit_history_tweet_ids": ["1156926434402873344"], "id": "1156926434402873344", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/4FJ8Npbh7v", "expanded_url": "https://twitter.com/_needyx/status/1156228570550870021/video/1", "display_url": "twitter.com/_needyx/status\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156924216048070656"}]}, {"text": "n\u00e3o acredito q eu via v\u00eddeo de youtuber-cr\u00edtico de cinema-ancap q \u00e9 a favor de acabar com a ancine. tem gente que \u00e9 suicida mesmo n\u00e9. gra\u00e7as a deus n\u00e3o sou mais inscrita no canal \ud83d\ude4f\ud83c\udffd obg senhor sei que tu me sondas", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T13:54:35.000Z", "author_id": "44255271", "edit_history_tweet_ids": ["1156926200226418691"], "id": "1156926200226418691", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 38, "probability": 0.7261, "type": "Other", "normalized_text": "youtuber"}, {"start": 58, "end": 62, "probability": 0.3071, "type": "Organization", "normalized_text": "ancap"}, {"start": 143, "end": 146, "probability": 0.6188, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @FBiasin: Questo \u00e8 chiaramente un tweet suicida, ma fa niente.\n\nVi chiedo di buttare via 2 minuti per leggere questa cosa e dirmi cosa n\u2026", "lang": "it", "created_at": "2019-08-01T13:53:38.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "FBiasin", "id": "466499074"}]}, "author_id": "447499938", "edit_history_tweet_ids": ["1156925959548915712"], "id": "1156925959548915712", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156880487824183297"}]}, {"text": "RT @antoniotabet: Isto \u00e9 inacredit\u00e1vel. N\u00e3o \u00e9 quest\u00e3o de pol\u00edtica, direita ou esquerda. \u00c9 quest\u00e3o de humanidade, de empatia. E eu escreveri\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T13:53:23.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "antoniotabet", "id": "9722452"}]}, "author_id": "705196752", "edit_history_tweet_ids": ["1156925897380945920"], "id": "1156925897380945920", "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156562588509048832"}]}, {"text": "hora extra produtiva hora peso morto, hora hypada hora suicida, bem vindos a dial\u00e9tica do prefiro morrer", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T13:53:22.000Z", "author_id": "843196980729958400", "edit_history_tweet_ids": ["1156925895581589504"], "id": "1156925895581589504", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @feminicidio: Un hombre mata a su pareja, hiere a su hijo y se suicida en un pueblo de #Burgos\nLa otra hija del matrimonio descubri\u00f3 los\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T13:53:10.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "feminicidio", "id": "249112212"}], "hashtags": [{"start": 90, "end": 97, "tag": "Burgos"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.9425, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}]}, "author_id": "471383623", "edit_history_tweet_ids": ["1156925842125139974"], "id": "1156925842125139974", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156821866905870337"}]}, {"text": "Se Suicida Al Interior De Su Domicilio En Paseos Del\u00a0Pedregal https://t.co/Y96caz7Pzt https://t.co/FGNvsFALiZ", "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T13:52:47.000Z", "author_id": "103110974", "edit_history_tweet_ids": ["1156925746654449671"], "id": "1156925746654449671", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/Y96caz7Pzt", "expanded_url": "https://poderciudadanoradio.com/archivos/31968", "display_url": "poderciudadanoradio.com/archivos/31968"}, {"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/FGNvsFALiZ", "expanded_url": "https://twitter.com/PoderCiudadanoo/status/1156925746654449671/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FGNvsFALiZ", "media_key": "3_1156925744909574146"}]}}, {"text": "RT @polly_lima88: \"Se o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele a gente conta! Mas se os filhos do Bolsonaro quiserem saber qu\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T13:52:18.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "polly_lima88", "id": "3351181528"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 40, "probability": 0.6028, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 112, "end": 120, "probability": 0.9769, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "author_id": "406428840", "edit_history_tweet_ids": ["1156925624566419456"], "id": "1156925624566419456", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156898775736213504"}]}, {"text": "RT @PacitaGuerra: Sra @MecheAF como muchos peruanos sabemos a la perfecci\u00f3n que si tiene el cargo q est\u00e1 no es xq hayamos votado por ud, nu\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T13:52:12.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 22, "end": 30, "username": "MecheAF", "id": "68038314"}]}, "author_id": "1034656341225361408", "edit_history_tweet_ids": ["1156925601913167878"], "id": "1156925601913167878", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156709198824169472"}]}, {"text": "RT @GraziBlanco2016: @jandira_feghali Ent\u00e3o, o Felipe Sta Cruz quer saber quem matou o pai dele... Mas se os filhos do @jairbolsonaro quise\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T13:51:58.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GraziBlanco2016", "id": "709461776660832256"}, {"start": 21, "end": 37, "username": "jandira_feghali", "id": "39116717"}, {"start": 119, "end": 133, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 61, "probability": 0.9323, "type": "Person", "normalized_text": "Felipe Sta Cruz"}]}, "author_id": "195377548", "edit_history_tweet_ids": ["1156925541670367234"], "id": "1156925541670367234", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156741804819124224"}]}, {"text": "Bruto como el suicida. https://t.co/ZFHXBgNzR5", "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T13:51:57.000Z", "geo": {"place_id": "01fd50ae72f37614"}, "author_id": "38750913", "edit_history_tweet_ids": ["1156925535991341057"], "id": "1156925535991341057", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.7725, "type": "Person", "normalized_text": "Bruto"}], "urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/ZFHXBgNzR5", "expanded_url": "https://twitter.com/gonzalesposadal/status/1156636007208501256", "display_url": "twitter.com/gonzalesposada\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156636007208501256"}]}, {"text": "RT @GraziBlanco2016: @jandira_feghali Ent\u00e3o, o Felipe Sta Cruz quer saber quem matou o pai dele... Mas se os filhos do @jairbolsonaro quise\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T13:51:56.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GraziBlanco2016", "id": "709461776660832256"}, {"start": 21, "end": 37, "username": "jandira_feghali", "id": "39116717"}, {"start": 119, "end": 133, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 61, "probability": 0.9323, "type": "Person", "normalized_text": "Felipe Sta Cruz"}]}, "author_id": "879152949171294209", "edit_history_tweet_ids": ["1156925532749094918"], "id": "1156925532749094918", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156741804819124224"}]}, {"text": "@luciano_hang's account has been withheld in Brazil, Worldwide in response to a legal demand. Learn more.", "lang": "pt", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["BR", "XX"], "scope": "user"}, "created_at": "2019-08-01T13:51:51.000Z", "author_id": "4845865149", "edit_history_tweet_ids": ["1156925511672762368"], "id": "1156925511672762368", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 50, "probability": 0.9808, "type": "Place", "normalized_text": "Ucr\u00e2nia"}], "urls": [{"start": 94, "end": 104, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169222", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169222", "display_url": "Learn more"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156521232923267073"}]}, {"text": "RT @antoniotabet: Isto \u00e9 inacredit\u00e1vel. N\u00e3o \u00e9 quest\u00e3o de pol\u00edtica, direita ou esquerda. \u00c9 quest\u00e3o de humanidade, de empatia. E eu escreveri\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T13:51:41.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "antoniotabet", "id": "9722452"}]}, "author_id": "859538101923958784", "edit_history_tweet_ids": ["1156925469801025537"], "id": "1156925469801025537", "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156562588509048832"}]}, {"text": "aqu\u00ed la suicida que tom\u00f3 electivo de Romano II", "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T13:51:04.000Z", "author_id": "993631676730347520", "edit_history_tweet_ids": ["1156925315853238275"], "id": "1156925315853238275", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.76, "type": "Person", "normalized_text": "Romano II"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@Ya_christine22 Isso eu j\u00e1 n preciso falar mais pra vc, \u00e9 n\u00edtido tudinho q t\u00e1 acontecendo. Mas vc \u00e9 uma pessoa t\u00e3o boa q n deseja o mal, mas eu desejo por vc kkk. RELAXA, Deus \u00e9 justo, final de Judas foi a corda, e ele mesmo quem se matou pq a culpa da merda que ele fez com Jesus era grande!", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T13:50:46.000Z", "in_reply_to_user_id": "1049668490922221569", "author_id": "4498727189", "edit_history_tweet_ids": ["1156925240238387200"], "id": "1156925240238387200", "entities": {"annotations": [{"start": 171, "end": 174, "probability": 0.6345, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 194, "end": 198, "probability": 0.7991, "type": "Person", "normalized_text": "Judas"}, {"start": 275, "end": 279, "probability": 0.6748, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156924302178078726"}]}, {"text": "RT @urruzoladide: Y mientras los pol\u00edticos hacen discursos y guardan minutos de silencio \ud83d\udc47\nHoy un hombre asesina a su mujer en Burgos, hier\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T13:50:38.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "urruzoladide", "id": "3212180429"}], "annotations": [{"start": 127, "end": 132, "probability": 0.8968, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}]}, "author_id": "2258732726", "edit_history_tweet_ids": ["1156925206230966273"], "id": "1156925206230966273", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156612975798738950"}]}, {"text": "RT @brittojr: Se \u00e9 verdade que ele j\u00e1 matou duas pessoas em acidentes diferentes, o que est\u00e1 faltando para mant\u00ea-lo preso? https://t.co/H1E\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T13:50:20.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "brittojr", "id": "127966665"}]}, "author_id": "1141372189192740867", "edit_history_tweet_ids": ["1156925130385367042"], "id": "1156925130385367042", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156719913685438465"}]}, {"text": "RT @SIN24Horas: Hombre mata con escopeta a su mujer, hiere a su hijo y se suicida en Espa\u00f1a #NoticiasSIN https://t.co/rfynuj7pZx", "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T13:50:10.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SIN24Horas", "id": "55660696"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 104, "tag": "NoticiasSIN"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 90, "probability": 0.9889, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 93, "end": 103, "probability": 0.4889, "type": "Other", "normalized_text": "NoticiasSIN"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/rfynuj7pZx", "expanded_url": "https://noticiassin.com/hombre-mata-con-escopeta-a-su-mujer-hiere-a-su-hijo-y-se-suicida-en-espana/#.XULgcm020qA.twitter", "display_url": "noticiassin.com/hombre-mata-co\u2026"}]}, "author_id": "39193542", "edit_history_tweet_ids": ["1156925090816233473"], "id": "1156925090816233473", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156910482856534016"}]}, {"text": "@sullama @saldelsol @APRA_Oficial @larepublica_pe El suicida AGP es intocable???", "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T13:50:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "sullama", "id": "32693299"}, {"start": 9, "end": 19, "username": "saldelsol", "id": "52137645"}, {"start": 20, "end": 33, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}, {"start": 34, "end": 49, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.4378, "type": "Other", "normalized_text": "AGP"}]}, "in_reply_to_user_id": "32693299", "author_id": "85590562", "edit_history_tweet_ids": ["1156925048168599552"], "id": "1156925048168599552", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156698083276808192"}]}, {"text": "RT @PatriciaReyesCs: Otra mujer m\u00e1s asesinada por violencia machista. Sin palabras ya. \n\nOjal\u00e1 su hijo se recupere pronto.  https://t.co/Et\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T13:49:50.000Z", "author_id": "2279929510", "edit_history_tweet_ids": ["1156925007177625607"], "id": "1156925007177625607", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156560661117394944"}]}, {"text": "RT @0verlord: En los 80 el bloque capitalista en su guerra con el comunismo, emprendi\u00f3 una carrera suicida llamada Capitalismo Popular. Hic\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T13:49:04.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "0verlord", "id": "265077933"}], "annotations": [{"start": 127, "end": 133, "probability": 0.426, "type": "Organization", "normalized_text": "Popular"}]}, "author_id": "265077933", "edit_history_tweet_ids": ["1156924813212082176"], "id": "1156924813212082176", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156220854407237634"}]}, {"text": "RT @FBiasin: Questo \u00e8 chiaramente un tweet suicida, ma fa niente.\n\nVi chiedo di buttare via 2 minuti per leggere questa cosa e dirmi cosa n\u2026", "lang": "it", "created_at": "2019-08-01T13:48:54.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "FBiasin", "id": "466499074"}]}, "author_id": "2978706729", "edit_history_tweet_ids": ["1156924770509893632"], "id": "1156924770509893632", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156880487824183297"}]}, {"text": "RT @pacomal74: Cuanto dinero le ahorramos a la administraci\u00f3n en indemnizaciones si le salvamos la vida a un \"d\u00e9bil\" en #sosprisiones?????\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T13:48:38.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pacomal74", "id": "333947513"}], "hashtags": [{"start": 120, "end": 133, "tag": "sosprisiones"}]}, "author_id": "87413221", "edit_history_tweet_ids": ["1156924701660340224"], "id": "1156924701660340224", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156896655792361472"}]}, {"text": "Arma legalizada em casa, empres\u00e1rio, boas condi\u00e7\u00f5es financeiras. Saldo: m\u00e3e morta, pai suicida e uma menina de 19 anos sem ch\u00e3o.\nMas libera sim, taokei?\nhttps://t.co/sd8druiE2t", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T13:47:52.000Z", "author_id": "70174612", "edit_history_tweet_ids": ["1156924511570268160"], "id": "1156924511570268160", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/sd8druiE2t", "expanded_url": "https://www.gazetaonline.com.br/noticias/policia/2019/07/linhares-filha-de-empresario-que-atirou-na-esposa-e-se-matou-revela-drama-1014192009.html", "display_url": "gazetaonline.com.br/noticias/polic\u2026"}]}}, {"text": "RT @Zairarottweiler: A vida n\u00e3o est\u00e1 f\u00e1cil Que todos possam refletir e nunca perca a esperan\u00e7a e sua f\u00e9. Minha m\u00e3e operada e eu cuidando de\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T13:47:44.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Zairarottweiler", "id": "1108340966145081346"}]}, "author_id": "154336315", "edit_history_tweet_ids": ["1156924476715601921"], "id": "1156924476715601921", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156738928558452737"}]}, {"text": "RT @PacitaGuerra: Sra @MecheAF como muchos peruanos sabemos a la perfecci\u00f3n que si tiene el cargo q est\u00e1 no es xq hayamos votado por ud, nu\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T13:47:42.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 22, "end": 30, "username": "MecheAF", "id": "68038314"}]}, "author_id": "1008066820354473989", "edit_history_tweet_ids": ["1156924466192179201"], "id": "1156924466192179201", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156709198824169472"}]}, {"text": "@Contraponto_jor O endividamento do cliente matou o crescimento econ\u00f4mico um pa\u00eds que seguimentos comerciarios logistas virou todos agiotas financeiro com aval do BC lament\u00e1vel que se venda antecipa\u00e7\u00e3o de cr\u00e9dito e n\u00e3o se lucra na produtividade na venda da produ\u00e7\u00e3o", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T13:47:38.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Contraponto_jor", "id": "884430635288453120"}], "annotations": [{"start": 163, "end": 164, "probability": 0.385, "type": "Other", "normalized_text": "BC"}]}, "in_reply_to_user_id": "884430635288453120", "author_id": "1653935264", "edit_history_tweet_ids": ["1156924450371244034"], "id": "1156924450371244034", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156910242246119425"}]}, {"text": "RT @antoniotabet: Isto \u00e9 inacredit\u00e1vel. N\u00e3o \u00e9 quest\u00e3o de pol\u00edtica, direita ou esquerda. \u00c9 quest\u00e3o de humanidade, de empatia. E eu escreveri\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T13:47:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "antoniotabet", "id": "9722452"}]}, "author_id": "974793016174108672", "edit_history_tweet_ids": ["1156924348235735046"], "id": "1156924348235735046", "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156562588509048832"}]}, {"text": "RT @mazzbruh: @Kudda_ Tipo bombista suicida", "lang": "it", "created_at": "2019-08-01T13:47:08.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 21, "username": "Kudda_", "id": "758104901205491712"}]}, "author_id": "758104901205491712", "edit_history_tweet_ids": ["1156924324491800577"], "id": "1156924324491800577", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156923138745208834"}]}, {"text": "RT @PacitaGuerra: Sra @MecheAF como muchos peruanos sabemos a la perfecci\u00f3n que si tiene el cargo q est\u00e1 no es xq hayamos votado por ud, nu\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T13:46:52.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 22, "end": 30, "username": "MecheAF", "id": "68038314"}]}, "author_id": "2669777653", "edit_history_tweet_ids": ["1156924257668145153"], "id": "1156924257668145153", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156709198824169472"}]}, {"text": "RT @ChemaMartinez63: Nuestra m\u00e1s en\u00e9rgica condena ante el asesinato de Pepi, gran persona, gran compa\u00f1era, delegada sindical de @CCOO_Servi\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T13:45:58.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChemaMartinez63", "id": "2503983780"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 74, "probability": 0.8276, "type": "Person", "normalized_text": "Pepi"}]}, "author_id": "605578006", "edit_history_tweet_ids": ["1156924033360891904"], "id": "1156924033360891904", "public_metrics": {"retweet_count": 180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156633860773486593"}]}, {"text": "@EliasCompromiso @MartinVizcarraC #TomaTuPistola y se un suicida honorable como tu l\u00edder @AlanGarciaPeru #ReformaPol\u00edticaYa #NoAlaBicameralidad #NoAlaImpunidad", "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T13:45:48.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "EliasCompromiso", "id": "124782373"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 89, "end": 104, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 48, "tag": "TomaTuPistola"}, {"start": 105, "end": 123, "tag": "ReformaPol\u00edticaYa"}, {"start": 124, "end": 143, "tag": "NoAlaBicameralidad"}, {"start": 144, "end": 159, "tag": "NoAlaImpunidad"}]}, "in_reply_to_user_id": "124782373", "geo": {"place_id": "00f51cb7429115b0"}, "author_id": "71393176", "edit_history_tweet_ids": ["1156923990239326210"], "id": "1156923990239326210", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1155585315580588034"}]}, {"text": "RT @pacomal74: Cuanto dinero le ahorramos a la administraci\u00f3n en indemnizaciones si le salvamos la vida a un \"d\u00e9bil\" en #sosprisiones?????\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T13:45:44.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pacomal74", "id": "333947513"}], "hashtags": [{"start": 120, "end": 133, "tag": "sosprisiones"}]}, "author_id": "954345810778558467", "edit_history_tweet_ids": ["1156923973516574720"], "id": "1156923973516574720", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156896655792361472"}]}, {"text": "@fafa54077193 @leandroruschel 9) Por isto qualquer forma totalit\u00e1ria  e hegem\u00f4nica de poder termina sempre no exterm\u00ednio de pessoas. T\u00e1 ai a hist\u00f3ria para comprovar pelos dois lados: Comunismo Fascismo, etc. Matou milh\u00f5es e milh\u00f5es. E se voc\u00ea olhar atentamente hoje o que voc\u00ea v\u00ea no Brasil?", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T13:45:42.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 29, "username": "leandroruschel", "id": "174818242"}], "annotations": [{"start": 283, "end": 288, "probability": 0.9413, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "in_reply_to_user_id": "1136408493135671298", "author_id": "1136408493135671298", "edit_history_tweet_ids": ["1156923965585199108"], "id": "1156923965585199108", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156922635416195075"}]}, {"text": "RT @GraziBlanco2016: @jandira_feghali Ent\u00e3o, o Felipe Sta Cruz quer saber quem matou o pai dele... Mas se os filhos do @jairbolsonaro quise\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T13:45:21.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GraziBlanco2016", "id": "709461776660832256"}, {"start": 21, "end": 37, "username": "jandira_feghali", "id": "39116717"}, {"start": 119, "end": 133, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 61, "probability": 0.9323, "type": "Person", "normalized_text": "Felipe Sta Cruz"}]}, "author_id": "427081197", "edit_history_tweet_ids": ["1156923875046907904"], "id": "1156923875046907904", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156741804819124224"}]}, {"text": "RT @LuisFuentesCs: Mi m\u00e1s rotunda condena ante este nuevo acto de barbarie que vuelve a asolar #Burgos. Dos mujeres asesinadas en menos de\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T13:44:53.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "LuisFuentesCs", "id": "2360961229"}], "hashtags": [{"start": 95, "end": 102, "tag": "Burgos"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 101, "probability": 0.8899, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}]}, "author_id": "1022426632857026560", "edit_history_tweet_ids": ["1156923759942656001"], "id": "1156923759942656001", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156628379204030465"}]}, {"text": "RT @GraziBlanco2016: @jandira_feghali Ent\u00e3o, o Felipe Sta Cruz quer saber quem matou o pai dele... Mas se os filhos do @jairbolsonaro quise\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T13:44:43.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GraziBlanco2016", "id": "709461776660832256"}, {"start": 21, "end": 37, "username": "jandira_feghali", "id": "39116717"}, {"start": 119, "end": 133, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 61, "probability": 0.9323, "type": "Person", "normalized_text": "Felipe Sta Cruz"}]}, "author_id": "2845897565", "edit_history_tweet_ids": ["1156923717005533184"], "id": "1156923717005533184", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156741804819124224"}]}, {"text": "RT @PatriciaReyesCs: Otra mujer m\u00e1s asesinada por violencia machista. Sin palabras ya. \n\nOjal\u00e1 su hijo se recupere pronto.  https://t.co/Et\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T13:44:17.000Z", "author_id": "1122927618284769280", "edit_history_tweet_ids": ["1156923608092106752"], "id": "1156923608092106752", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156560661117394944"}]}, {"text": "RT @antoniotabet: Isto \u00e9 inacredit\u00e1vel. N\u00e3o \u00e9 quest\u00e3o de pol\u00edtica, direita ou esquerda. \u00c9 quest\u00e3o de humanidade, de empatia. E eu escreveri\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T13:44:11.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "antoniotabet", "id": "9722452"}]}, "author_id": "194221271", "edit_history_tweet_ids": ["1156923584268386304"], "id": "1156923584268386304", "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156562588509048832"}]}, {"text": "RT @guxtg: Con piedra y machetes fue el hostigamiento en la Lizama contra las FFMM. El suicida(flecha verde) rastrilla el machete contra el\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T13:43:50.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "guxtg", "id": "2879973748"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 65, "probability": 0.3391, "type": "Other", "normalized_text": "Lizama"}, {"start": 78, "end": 81, "probability": 0.5551, "type": "Organization", "normalized_text": "FFMM"}]}, "author_id": "372023172", "edit_history_tweet_ids": ["1156923496649428993"], "id": "1156923496649428993", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156315013411418113"}]}, {"text": "@CFOAB Adorei isso!!!...\n\u201c Se o Presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele eu conto... mas se os filhos do Bolsonaro quiserem saber quem mandou matar o pai deles, a OAB n\u00e3o deixa!!!...\u201c Entenderam agora?!?...\ud83d\ude33\ud83d\ude31\ud83d\ude28\ud83e\udd14", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T13:43:42.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "CFOAB", "id": "160576237"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 48, "probability": 0.5604, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 117, "end": 125, "probability": 0.9714, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 175, "end": 177, "probability": 0.3488, "type": "Other", "normalized_text": "OAB"}]}, "in_reply_to_user_id": "160576237", "author_id": "1026321557772267521", "edit_history_tweet_ids": ["1156923462604283904"], "id": "1156923462604283904", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156673898827714565"}]}, {"text": "https://t.co/j4IEvS6pXN    fique atento ao MAL DO SECULO - Como aqui \u00e9 um grupo para jovens... esta semana tivemos a triste noticia de uma menina que se suicidou. Por isso, se souber de algu\u00e9m com Depress\u00e3o, de aten\u00e7\u00e3o. Ela precisa... #Depress\u00e3oN\u00e3o\u00c9Frescura https://t.co/4KducYxbNU", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T13:43:38.000Z", "author_id": "122807353", "edit_history_tweet_ids": ["1156923444157718529"], "id": "1156923444157718529", "entities": {"hashtags": [{"start": 235, "end": 257, "tag": "Depress\u00e3oN\u00e3o\u00c9Frescura"}], "annotations": [{"start": 236, "end": 256, "probability": 0.546, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3oN\u00e3o\u00c9Frescura"}], "urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/j4IEvS6pXN", "expanded_url": "http://www.rogeriobastos.com.br/2019/08/seja-luz-uma-reflexao-sobre-o-suicidio.html", "display_url": "rogeriobastos.com.br/2019/08/seja-l\u2026"}, {"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/4KducYxbNU", "expanded_url": "https://twitter.com/Rogeriopbastos/status/1156923444157718529/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4KducYxbNU", "media_key": "3_1156923439028088832"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "Vi\u0161e i ne kriju koliko kradu. Nabrzinu sklepane organizacije, da se izvuku pare. A, onda org SRCE koja se bavi prevencijom suicida daju bednih 150k din. Jeste da tamo rade volonteri, ali moraju da plate telefone, zakup...\nhttps://t.co/3MCc7m1yVI", "lang": "und", "created_at": "2019-08-01T13:43:17.000Z", "author_id": "912694888378093568", "edit_history_tweet_ids": ["1156923355943047168"], "id": "1156923355943047168", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/3MCc7m1yVI", "expanded_url": "https://www.021.rs/story/Novi-Sad/Vesti/220108/Milioni-fantomskim-udruzenjima-na-konkursu-za-mlade.html", "display_url": "021.rs/story/Novi-Sad\u2026"}]}}, {"text": "RT @FBiasin: Questo \u00e8 chiaramente un tweet suicida, ma fa niente.\n\nVi chiedo di buttare via 2 minuti per leggere questa cosa e dirmi cosa n\u2026", "lang": "it", "created_at": "2019-08-01T13:42:41.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "FBiasin", "id": "466499074"}]}, "author_id": "377339071", "edit_history_tweet_ids": ["1156923205334032384"], "id": "1156923205334032384", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156880487824183297"}]}, {"text": "RT @DiegoFe94409169: @NanyPardo Que pensamiento tan oscuro, de lo que destila la boca se descubre el alma y obvio usted no tiene alma ,es u\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T13:42:36.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DiegoFe94409169", "id": "914626891004379136"}, {"start": 21, "end": 31, "username": "NanyPardo", "id": "178545797"}]}, "author_id": "745107991339270148", "edit_history_tweet_ids": ["1156923183775268865"], "id": "1156923183775268865", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156917782300303360"}]}, {"text": "@Kudda_ Tipo bombista suicida", "lang": "it", "created_at": "2019-08-01T13:42:25.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "Kudda_", "id": "758104901205491712"}]}, "in_reply_to_user_id": "758104901205491712", "author_id": "2907161091", "edit_history_tweet_ids": ["1156923138745208834"], "id": "1156923138745208834", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156922976589234177"}]}, {"text": "@yonhy_lescano @YouTube La \"banda\" aprista como ud mismo lo divulg\u00f2 con \"Alan Bab\u00e1\" a la cabeza permitieron que los empresarios de la leche mezclen leche en polvo(m\u00e1s barata y de dudoso aporte igualitario con la fresca) ese luctuoso beneficio durante el gobierno del suicida es de responsabilidad de AGP", "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T13:42:22.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "yonhy_lescano", "id": "141670131"}, {"start": 15, "end": 23, "username": "YouTube", "id": "10228272"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 81, "probability": 0.9313, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Bab\u00e1"}, {"start": 300, "end": 302, "probability": 0.5588, "type": "Organization", "normalized_text": "AGP"}]}, "in_reply_to_user_id": "141670131", "geo": {"place_id": "00b9b6e734ad1849"}, "author_id": "911416166958211073", "edit_history_tweet_ids": ["1156923126028099584"], "id": "1156923126028099584", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156390786185007106"}]}, {"text": "@alvarodias_ @UOLNoticias @UOL Adorei isso: \u201c se o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele eu conto! Mas se os filhos do Bolsonaro quiserem saber quem mandou matar o pai deles, a OAB n\u00e3o deixa! \u201c entenderam agora?", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T13:42:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "alvarodias_", "id": "73745956"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}, {"start": 26, "end": 30, "username": "UOL", "id": "70799317"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 67, "probability": 0.5071, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 134, "end": 142, "probability": 0.9758, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 192, "end": 194, "probability": 0.3335, "type": "Other", "normalized_text": "OAB"}]}, "in_reply_to_user_id": "73745956", "author_id": "1147941940027121664", "edit_history_tweet_ids": ["1156923088065486850"], "id": "1156923088065486850", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156654503321645058"}]}, {"text": "@guimaraes13PT Adorei isso!!!...\n\u201c Se o Presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele eu conto... mas se os filhos do Bolsonaro quiserem saber quem mandou matar o pai deles, a OAB n\u00e3o deixa!!!...\u201c Entenderam agora?!?...\ud83d\ude33\ud83d\ude31\ud83d\ude28\ud83e\udd14", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T13:41:58.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "guimaraes13PT", "id": "49696756"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 56, "probability": 0.5604, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 125, "end": 133, "probability": 0.9714, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 183, "end": 185, "probability": 0.3488, "type": "Other", "normalized_text": "OAB"}]}, "in_reply_to_user_id": "49696756", "author_id": "1026321557772267521", "edit_history_tweet_ids": ["1156923026539257856"], "id": "1156923026539257856", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156347059370418178"}]}, {"text": "RT @FBiasin: Questo \u00e8 chiaramente un tweet suicida, ma fa niente.\n\nVi chiedo di buttare via 2 minuti per leggere questa cosa e dirmi cosa n\u2026", "lang": "it", "created_at": "2019-08-01T13:41:29.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "FBiasin", "id": "466499074"}]}, "author_id": "477892723", "edit_history_tweet_ids": ["1156922901737672705"], "id": "1156922901737672705", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156880487824183297"}]}, {"text": "@jairbolsonaro Adorei isso!!!...\n\u201c Se o Presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele eu conto... mas se os filhos do Bolsonaro quiserem saber quem mandou matar o pai deles, a OAB n\u00e3o deixa!!!...\u201c Entenderam agora?!?...\ud83d\ude33\ud83d\ude31\ud83d\ude28\ud83e\udd14", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T13:41:28.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 56, "probability": 0.5604, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 125, "end": 133, "probability": 0.9714, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 183, "end": 185, "probability": 0.3488, "type": "Other", "normalized_text": "OAB"}]}, "in_reply_to_user_id": "128372940", "author_id": "1026321557772267521", "edit_history_tweet_ids": ["1156922897849638912"], "id": "1156922897849638912", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156757740343234560"}]}, {"text": "@elcancillercom @ubasociales @UBAonline @EducacionAR La RAE se suicida. Y con justa raz\u00f3n !!  Qu\u00e9 les pasa ?? \ud83d\ude31", "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T13:40:48.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "elcancillercom", "id": "17706291"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "ubasociales", "id": "607489726"}, {"start": 29, "end": 39, "username": "UBAonline", "id": "150383840"}, {"start": 40, "end": 52, "username": "EducacionAR", "id": "727258832121004033"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 58, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "RAE"}]}, "in_reply_to_user_id": "17706291", "author_id": "776595404817305600", "edit_history_tweet_ids": ["1156922733403361282"], "id": "1156922733403361282", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156699792904507393"}]}, {"text": "Meu pai descobriu que eu t\u00f4 passando o cart\u00e3o dele como se n\u00e3o houvesse amanh\u00e3 e n\u00e3o me matou, obrigado Deus eu sei que tu me sondas", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T13:40:22.000Z", "author_id": "357154027", "edit_history_tweet_ids": ["1156922624775245826"], "id": "1156922624775245826", "entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 107, "probability": 0.7654, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @FBiasin: Questo \u00e8 chiaramente un tweet suicida, ma fa niente.\n\nVi chiedo di buttare via 2 minuti per leggere questa cosa e dirmi cosa n\u2026", "lang": "it", "created_at": "2019-08-01T13:39:20.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "FBiasin", "id": "466499074"}]}, "author_id": "584493587", "edit_history_tweet_ids": ["1156922364636143617"], "id": "1156922364636143617", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156880487824183297"}]}, {"text": "@luciano_hang's account has been withheld in Brazil, Worldwide in response to a legal demand. Learn more.", "lang": "pt", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["BR", "XX"], "scope": "user"}, "created_at": "2019-08-01T13:39:08.000Z", "author_id": "1105847735981428736", "edit_history_tweet_ids": ["1156922312014356480"], "id": "1156922312014356480", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 50, "probability": 0.9808, "type": "Place", "normalized_text": "Ucr\u00e2nia"}], "urls": [{"start": 94, "end": 104, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169222", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169222", "display_url": "Learn more"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156521232923267073"}]}, {"text": "Solo Julieta banana y el vegano suicida me mantienen cuerda en instagram.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T13:38:42.000Z", "author_id": "85907072", "edit_history_tweet_ids": ["1156922202903719936"], "id": "1156922202903719936", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 11, "probability": 0.5617, "type": "Other", "normalized_text": "Julieta"}, {"start": 63, "end": 71, "probability": 0.9691, "type": "Other", "normalized_text": "instagram"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @feminicidio: Un hombre mata a su pareja, hiere a su hijo y se suicida en un pueblo de #Burgos\nLa otra hija del matrimonio descubri\u00f3 los\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T13:38:12.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "feminicidio", "id": "249112212"}], "hashtags": [{"start": 90, "end": 97, "tag": "Burgos"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.9425, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}]}, "author_id": "1449553476", "edit_history_tweet_ids": ["1156922078395871233"], "id": "1156922078395871233", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156821866905870337"}]}, {"text": "A The Economist est\u00e1 sugerindo boicote e press\u00e3o contra produtos brasileiros pelo vandalismo ambiental do governo. Ainda d\u00e1 tempo do agroneg\u00f3cio desembarcar dessa aventura suicida https://t.co/sZMpAmUdfy", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T13:37:49.000Z", "author_id": "21417843", "edit_history_tweet_ids": ["1156921980995670017"], "id": "1156921980995670017", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 14, "probability": 0.6244, "type": "Other", "normalized_text": "The Economist"}], "urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/sZMpAmUdfy", "expanded_url": "https://www.economist.com/leaders/2019/08/01/deathwatch-for-the-amazon", "display_url": "economist.com/leaders/2019/0\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "Trag\u00e9dia em Linhares: filha de empres\u00e1rio que atirou na esposa e se matou revela drama\nhttps://t.co/TYliILdWdq", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T13:37:34.000Z", "author_id": "848746359494725632", "edit_history_tweet_ids": ["1156921918089510912"], "id": "1156921918089510912", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 19, "probability": 0.7232, "type": "Place", "normalized_text": "Linhares"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/TYliILdWdq", "expanded_url": "http://bit.ly/2Kb4MsE", "display_url": "bit.ly/2Kb4MsE"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@ChikoEric Deja de ser tan dram\u00e1tico y suicida existe mucha gente que te quiere y valora, \u00e1nimo.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T13:37:28.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ChikoEric", "id": "393228384"}]}, "in_reply_to_user_id": "393228384", "author_id": "1592357192", "edit_history_tweet_ids": ["1156921894727225346"], "id": "1156921894727225346", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156660583921606657"}]}, {"text": "RT @FBiasin: Questo \u00e8 chiaramente un tweet suicida, ma fa niente.\n\nVi chiedo di buttare via 2 minuti per leggere questa cosa e dirmi cosa n\u2026", "lang": "it", "created_at": "2019-08-01T13:36:58.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "FBiasin", "id": "466499074"}]}, "author_id": "133039144", "edit_history_tweet_ids": ["1156921765706293248"], "id": "1156921765706293248", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156880487824183297"}]}, {"text": "@peru21noticias Por qu\u00e9 le vienen de pronto esas poses de ofendido? Ya lo vimos con los polic\u00edas que ingresaron a casa del suicida y ahora con Del Solar que opina sobre su comportamiento. Parece que es cierto aquello de que \u00e9l se encarga de distraer la atenci\u00f3n cuando las papas queman...\ud83e\udd14", "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T13:36:39.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "peru21noticias", "id": "832686254873468929"}], "annotations": [{"start": 143, "end": 151, "probability": 0.4418, "type": "Person", "normalized_text": "Del Solar"}]}, "in_reply_to_user_id": "832686254873468929", "author_id": "936069896", "edit_history_tweet_ids": ["1156921687436402688"], "id": "1156921687436402688", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156765034615361536"}]}, {"text": "RT @antoniotabet: Isto \u00e9 inacredit\u00e1vel. N\u00e3o \u00e9 quest\u00e3o de pol\u00edtica, direita ou esquerda. \u00c9 quest\u00e3o de humanidade, de empatia. E eu escreveri\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T13:36:28.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "antoniotabet", "id": "9722452"}]}, "author_id": "189747931", "edit_history_tweet_ids": ["1156921640149749762"], "id": "1156921640149749762", "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156562588509048832"}]}, {"text": "@beto150474 @benjaminback Sa\u00ed da\u00ed fedorento, se preocupa em pagar as indeniza\u00e7\u00f5es justas as fam\u00edlias que teu clube matou!!!", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T13:36:10.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "beto150474", "id": "2545359286"}, {"start": 12, "end": 25, "username": "benjaminback", "id": "55562632"}]}, "in_reply_to_user_id": "2545359286", "author_id": "1093492369557782528", "edit_history_tweet_ids": ["1156921567139500035"], "id": "1156921567139500035", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156915670526939136"}]}, {"text": "@MariellaWoodman @saldelsol @APRA_Oficial El grupete Alanista que dizque representa al APRA, se han beneficiado de sus partidarios, el show de JDC es por miedo, sabe q dar\u00e1 CTA a la justicia. Ah y al suicida todos lo recuerdan x korrupto, no se ara\u00f1e", "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T13:35:11.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MariellaWoodman", "id": "316188039"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "saldelsol", "id": "52137645"}, {"start": 28, "end": 41, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 60, "probability": 0.4352, "type": "Person", "normalized_text": "Alanista"}, {"start": 87, "end": 90, "probability": 0.7356, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}, {"start": 143, "end": 145, "probability": 0.3766, "type": "Other", "normalized_text": "JDC"}]}, "in_reply_to_user_id": "316188039", "author_id": "870449053787721730", "edit_history_tweet_ids": ["1156921319532957696"], "id": "1156921319532957696", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156673211695882251"}]}, {"text": "Hombre mata con escopeta a su mujer, hiere a su hijo y se suicida en\u00a0Espa\u00f1a https://t.co/6yESaQKjYK https://t.co/7sKsco3Qzv", "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T13:35:07.000Z", "author_id": "1102256332072194048", "edit_history_tweet_ids": ["1156921302416089094"], "id": "1156921302416089094", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/6yESaQKjYK", "expanded_url": "http://www.larimardigital.com/internacionales/hombre-mata-con-escopeta-a-su-mujer-hiere-a-su-hijo-y-se-suicida-en-espana/", "display_url": "larimardigital.com/internacionale\u2026"}, {"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/7sKsco3Qzv", "expanded_url": "https://twitter.com/larimardigital/status/1156921302416089094/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7sKsco3Qzv", "media_key": "3_1156921301145194496"}]}}, {"text": "@ArnulfoBetancur @MamerMoure ahhh pero cortaste la respuesta que fu\u00e9 mucho mejor, \"bueno, estamos ante un suicida\" jajajajajajajaja, se la volvi\u00f3 a meter.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T13:35:06.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ArnulfoBetancur", "id": "2834278551"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "MamerMoure", "id": "922257222050238464"}]}, "in_reply_to_user_id": "2834278551", "author_id": "908870198", "edit_history_tweet_ids": ["1156921296556646401"], "id": "1156921296556646401", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156070761901301760"}]}, {"text": "Un hombre mata con escopeta a su mujer, hiere a su hijo y se suicida en Espa\u00f1a https://t.co/lpflkskSkZ https://t.co/7NlW53rpUu", "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T13:34:52.000Z", "author_id": "1170311118", "edit_history_tweet_ids": ["1156921238704599041"], "id": "1156921238704599041", "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 77, "probability": 0.9869, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/lpflkskSkZ", "expanded_url": "https://curiosodigital.com.do/un-hombre-mata-con-escopeta-a-su-mujer-hiere-a-su-hijo-y-se-suicida-en-espana/", "display_url": "curiosodigital.com.do/un-hombre-mata\u2026"}, {"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/7NlW53rpUu", "expanded_url": "https://twitter.com/Curioso_Digital/status/1156921238704599041/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7NlW53rpUu", "media_key": "3_1156921235336568834"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @feminicidio: Un hombre mata a su pareja, hiere a su hijo y se suicida en un pueblo de #Burgos\nLa otra hija del matrimonio descubri\u00f3 los\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T13:34:47.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "feminicidio", "id": "249112212"}], "hashtags": [{"start": 90, "end": 97, "tag": "Burgos"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.9425, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}]}, "author_id": "1886895079", "edit_history_tweet_ids": ["1156921216436965376"], "id": "1156921216436965376", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156821866905870337"}]}, {"text": "@jairbolsonaro Adorei isso: \u201c se o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele eu conto! Mas se os filhos do Bolsonaro quiserem saber quem mandou matar o pai deles, a OAB n\u00e3o deixa! \u201c entenderam agora?", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T13:34:05.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 51, "probability": 0.6077, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 118, "end": 126, "probability": 0.9718, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 176, "end": 178, "probability": 0.3363, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}]}, "in_reply_to_user_id": "128372940", "author_id": "1147941940027121664", "edit_history_tweet_ids": ["1156921040473341952"], "id": "1156921040473341952", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156757740343234560"}]}, {"text": "Ci accorgiamo delle nostre responsabilit\u00e0? https://t.co/M7FTxMMJuk", "lang": "it", "created_at": "2019-08-01T13:33:55.000Z", "author_id": "295366184", "edit_history_tweet_ids": ["1156921001319501824"], "id": "1156921001319501824", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/M7FTxMMJuk", "expanded_url": "https://www.tpi.it/2018/04/12/napoli-lettera-professore-ragazza-suicida/", "display_url": "tpi.it/2018/04/12/nap\u2026"}]}}, {"text": "@Guyb @mrstartups A mi me ha parecido un buen hilo en el que se hacen publicas historias de superaci\u00f3n. El suicidio es una soluci\u00f3n dr\u00e1stica e irreversible a un problema temporal. Leer experiencias de \"exito\"= abandono de conducta suicida, puede ayudar a quien se lo pueda estar planteando.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T13:33:47.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 5, "username": "Guyb", "id": "5020501"}, {"start": 6, "end": 17, "username": "mrstartups", "id": "113466518"}]}, "in_reply_to_user_id": "5020501", "author_id": "134907951", "edit_history_tweet_ids": ["1156920966154457089"], "id": "1156920966154457089", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156867598262382593"}]}, {"text": "RT @pitiklinov: En este estudio exponen a los sujetos a noticias expl\u00edcitas sobre suicidio, con descripci\u00f3n del m\u00e9todo y fotos y no encuent\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T13:33:41.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pitiklinov", "id": "636025744"}]}, "author_id": "1018084844503433216", "edit_history_tweet_ids": ["1156920941949202434"], "id": "1156920941949202434", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156842672876859392"}]}, {"text": "RT @Sonjitarockstar: Otro d\u00eda m\u00e1s y otra p\u00e9rdida de contenidos en la educaci\u00f3n de nuestros hijos ... Y ma\u00f1ana Mochilazo Estudiantil , as\u00ed e\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T13:33:21.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Sonjitarockstar", "id": "2839740734"}], "annotations": [{"start": 110, "end": 130, "probability": 0.8805, "type": "Other", "normalized_text": "Mochilazo Estudiantil"}]}, "author_id": "1526446531", "edit_history_tweet_ids": ["1156920858637754373"], "id": "1156920858637754373", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156705350021783552"}]}, {"text": "Cuando el sentimiento suicida vuelve...\nEst\u00e1s completamente perdido\u2639\ufe0f", "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T13:31:37.000Z", "author_id": "1154473331418128384", "edit_history_tweet_ids": ["1156920419972255749"], "id": "1156920419972255749", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @opsomsuruguay: El suicidio es prevenible.\n\ud83d\udc49 Aprende a detectar los signos de alarma en personas en riesgo suicida.\n\nRealiza el curso vi\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T13:31:27.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "opsomsuruguay", "id": "1673800032"}]}, "author_id": "248826232", "edit_history_tweet_ids": ["1156920377890787328"], "id": "1156920377890787328", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156670871009783808"}]}, {"text": "RT @ChemaMartinez63: Nuestra m\u00e1s en\u00e9rgica condena ante el asesinato de Pepi, gran persona, gran compa\u00f1era, delegada sindical de @CCOO_Servi\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T13:31:25.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChemaMartinez63", "id": "2503983780"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 74, "probability": 0.8276, "type": "Person", "normalized_text": "Pepi"}]}, "author_id": "930111912922271744", "edit_history_tweet_ids": ["1156920370995351558"], "id": "1156920370995351558", "public_metrics": {"retweet_count": 180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156633860773486593"}]}, {"text": "@LuchyB @ArnulfoBetancur ahhh pero cortaste la respuesta de moure que estuvo mucho mejor, \"Bueno, estamos ante un suicida\"", "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T13:31:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "LuchyB", "id": "59179735"}, {"start": 8, "end": 24, "username": "ArnulfoBetancur", "id": "2834278551"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 64, "probability": 0.4083, "type": "Other", "normalized_text": "moure"}]}, "in_reply_to_user_id": "59179735", "author_id": "908870198", "edit_history_tweet_ids": ["1156920319438987265"], "id": "1156920319438987265", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156318710111645697"}]}, {"text": "RT @Karligrafia: Es una total ignorancia pensar que lo suicida se te nota, no, el suicida si se r\u00ede, bromea, trabaja y pareciera tener una\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T13:30:11.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Karligrafia", "id": "2832383746"}]}, "author_id": "52414931", "edit_history_tweet_ids": ["1156920058435842048"], "id": "1156920058435842048", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156247512103247877"}]}, {"text": "RT @antoniotabet: Isto \u00e9 inacredit\u00e1vel. N\u00e3o \u00e9 quest\u00e3o de pol\u00edtica, direita ou esquerda. \u00c9 quest\u00e3o de humanidade, de empatia. E eu escreveri\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T13:29:54.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "antoniotabet", "id": "9722452"}]}, "author_id": "2730642441", "edit_history_tweet_ids": ["1156919988223205377"], "id": "1156919988223205377", "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156562588509048832"}]}, {"text": "RT @pacomal74: Cuanto dinero le ahorramos a la administraci\u00f3n en indemnizaciones si le salvamos la vida a un \"d\u00e9bil\" en #sosprisiones?????\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T13:29:45.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pacomal74", "id": "333947513"}], "hashtags": [{"start": 120, "end": 133, "tag": "sosprisiones"}]}, "author_id": "812430904186589184", "edit_history_tweet_ids": ["1156919952584126464"], "id": "1156919952584126464", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156896655792361472"}]}, {"text": "Este menino que se matou gente \ud83d\ude2d https://t.co/jfp0pNPyCx", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T13:29:33.000Z", "author_id": "736277562624729089", "edit_history_tweet_ids": ["1156919899412979714"], "id": "1156919899412979714", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/jfp0pNPyCx", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100006857350108/posts/2347709618800927/", "display_url": "facebook.com/10000685735010\u2026"}]}}, {"text": "RT @PacitaGuerra: Sra @MecheAF como muchos peruanos sabemos a la perfecci\u00f3n que si tiene el cargo q est\u00e1 no es xq hayamos votado por ud, nu\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T13:29:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 22, "end": 30, "username": "MecheAF", "id": "68038314"}]}, "author_id": "19760541", "edit_history_tweet_ids": ["1156919772929568769"], "id": "1156919772929568769", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156709198824169472"}]}, {"text": "RT @GraziBlanco2016: @jandira_feghali Ent\u00e3o, o Felipe Sta Cruz quer saber quem matou o pai dele... Mas se os filhos do @jairbolsonaro quise\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T13:28:45.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GraziBlanco2016", "id": "709461776660832256"}, {"start": 21, "end": 37, "username": "jandira_feghali", "id": "39116717"}, {"start": 119, "end": 133, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 61, "probability": 0.9323, "type": "Person", "normalized_text": "Felipe Sta Cruz"}]}, "author_id": "3972599255", "edit_history_tweet_ids": ["1156919697675345921"], "id": "1156919697675345921", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156741804819124224"}]}, {"text": "RT @FBiasin: Questo \u00e8 chiaramente un tweet suicida, ma fa niente.\n\nVi chiedo di buttare via 2 minuti per leggere questa cosa e dirmi cosa n\u2026", "lang": "it", "created_at": "2019-08-01T13:28:12.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "FBiasin", "id": "466499074"}]}, "author_id": "2515461941", "edit_history_tweet_ids": ["1156919561905737728"], "id": "1156919561905737728", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156880487824183297"}]}, {"text": "@RedLegacyComics Por no olvidar que Rouge One la misi\u00f3n final pr\u00e1cticamente es suicida.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T13:28:06.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "RedLegacyComics", "id": "958423168087191554"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 44, "probability": 0.9816, "type": "Other", "normalized_text": "Rouge One"}]}, "in_reply_to_user_id": "270466114", "author_id": "270466114", "edit_history_tweet_ids": ["1156919534256906240"], "id": "1156919534256906240", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156918367321763841"}]}, {"text": "RT @lusius_51: urgente @iam_viruzz ha desaparecido, me ha bloqueado de was y no me responde ig. ha mandado un mensaje triste/suicida por un\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T13:28:04.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 23, "end": 34, "username": "iam_viruzz", "id": "982202521333608448"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 73, "probability": 0.4813, "type": "Other", "normalized_text": "was"}, {"start": 92, "end": 93, "probability": 0.8037, "type": "Other", "normalized_text": "ig"}]}, "author_id": "1043966798251667458", "edit_history_tweet_ids": ["1156919528728813573"], "id": "1156919528728813573", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156919317298069504"}]}, {"text": "RT @FBiasin: Questo \u00e8 chiaramente un tweet suicida, ma fa niente.\n\nVi chiedo di buttare via 2 minuti per leggere questa cosa e dirmi cosa n\u2026", "lang": "it", "created_at": "2019-08-01T13:27:48.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "FBiasin", "id": "466499074"}]}, "author_id": "636298518", "edit_history_tweet_ids": ["1156919461557002240"], "id": "1156919461557002240", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156880487824183297"}]}, {"text": "\u2022 Me deram: ww\n\n\u2022 Frequ\u00eancia que jogo: quase nunca mas agr deu vontade\n\n\u2022  Maestria: 6\n\n\u2022  Skin: 2\n\n\u2022 Skin favorita: tundra(a de gelo)\n\n\u2022  Fala favorita: \"voc\u00ea matou o ww mas se esqueceu do monstro\" algo assim\n\n\u2022 Faria: JG, ToP\n\nPor fim mande \"lol\" q eu lhe dou um champ.", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T13:27:30.000Z", "author_id": "1010193114240299009", "edit_history_tweet_ids": ["1156919384721506304"], "id": "1156919384721506304", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}}, {"text": "Adorei isso!!!...\n\u201c Se o Presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele eu conto... mas se os filhos do Bolsonaro quiserem saber quem mandou matar o pai deles, a OAB n\u00e3o deixa!!!...\u201c Entenderam agora?!?...\ud83d\ude33\ud83d\ude31\ud83d\ude28\ud83e\udd14", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T13:27:23.000Z", "author_id": "1921011146", "edit_history_tweet_ids": ["1156919355285880832"], "id": "1156919355285880832", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 41, "probability": 0.5185, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 110, "end": 118, "probability": 0.9668, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 168, "end": 170, "probability": 0.3251, "type": "Other", "normalized_text": "OAB"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "urgente @iam_viruzz ha desaparecido, me ha bloqueado de was y no me responde ig. ha mandado un mensaje triste/suicida por un grupo. ayuda porfavor \ud83d\ude4f\ud83c\udffc", "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T13:27:14.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 8, "end": 19, "username": "iam_viruzz", "id": "982202521333608448"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 58, "probability": 0.4576, "type": "Other", "normalized_text": "was"}, {"start": 77, "end": 78, "probability": 0.7812, "type": "Other", "normalized_text": "ig"}]}, "author_id": "1066457200502165506", "edit_history_tweet_ids": ["1156919317298069504"], "id": "1156919317298069504", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 5, "like_count": 1, "quote_count": 1}}, {"text": "Asesina a su mujer, hiere a su hijo y despu\u00e9s se suicida. #LaTribunaPanam\u00e1 JA\nhttps://t.co/4W8njHPtd9", "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T13:26:38.000Z", "author_id": "960578299855622144", "edit_history_tweet_ids": ["1156919164814209027"], "id": "1156919164814209027", "entities": {"hashtags": [{"start": 58, "end": 74, "tag": "LaTribunaPanam\u00e1"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 73, "probability": 0.8727, "type": "Other", "normalized_text": "LaTribunaPanam\u00e1"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/4W8njHPtd9", "expanded_url": "http://ow.ly/hXKP30pgArk", "display_url": "ow.ly/hXKP30pgArk"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @AnaPaulaVolei: Ontem perdi uma pessoa mto, mto querida. Homem de bem, trabalhador, 2 filhos, caridoso, vida confort\u00e1vel, mas que foi v\u00ed\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T13:26:32.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AnaPaulaVolei", "id": "84076180"}]}, "author_id": "3188842390", "edit_history_tweet_ids": ["1156919140118073344"], "id": "1156919140118073344", "public_metrics": {"retweet_count": 1009, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156417316407562240"}]}, {"text": "RT @ANANKA63: Qu\u00e9 diplom\u00e1tico, pudo decirle suicida pero hasta en eso uso pinzas https://t.co/5msbKh3QkE", "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T13:26:12.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ANANKA63", "id": "280527618"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/5msbKh3QkE", "expanded_url": "https://twitter.com/EIPeruano/status/1156677747881762816", "display_url": "twitter.com/EIPeruano/stat\u2026"}]}, "author_id": "4885122845", "edit_history_tweet_ids": ["1156919058916356097"], "id": "1156919058916356097", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156713998089433089"}]}, {"text": "RT @ElBierzoDigital: Un hombre presuntamente mata a su mujer con una escopeta, hiere a su hijo y despu\u00e9s se suicida en Villagonzalo Pederna\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T13:25:44.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ElBierzoDigital", "id": "76607286"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 138, "probability": 0.604, "type": "Place", "normalized_text": "Villagonzalo Pederna"}]}, "author_id": "954386280946728961", "edit_history_tweet_ids": ["1156918941647855616"], "id": "1156918941647855616", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156840875852537856"}]}, {"text": "RT @antoniotabet: Isto \u00e9 inacredit\u00e1vel. N\u00e3o \u00e9 quest\u00e3o de pol\u00edtica, direita ou esquerda. \u00c9 quest\u00e3o de humanidade, de empatia. E eu escreveri\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T13:24:15.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "antoniotabet", "id": "9722452"}]}, "author_id": "1199215771", "edit_history_tweet_ids": ["1156918567989895168"], "id": "1156918567989895168", "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156562588509048832"}]}, {"text": "RT @clarkelgbt: a clarke perdeu seus pais, teve que matar seu namorado, viu sua namorada morrer em sua frente, perdeu os melhores amigos, s\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T13:23:32.000Z", "author_id": "3347694681", "edit_history_tweet_ids": ["1156918387848765440"], "id": "1156918387848765440", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.8351, "type": "Person", "normalized_text": "clarke"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156663133391507456"}]}, {"text": "RT @pacomal74: Cuanto dinero le ahorramos a la administraci\u00f3n en indemnizaciones si le salvamos la vida a un \"d\u00e9bil\" en #sosprisiones?????\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T13:23:23.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pacomal74", "id": "333947513"}], "hashtags": [{"start": 120, "end": 133, "tag": "sosprisiones"}]}, "author_id": "845969626269921280", "edit_history_tweet_ids": ["1156918348913020929"], "id": "1156918348913020929", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156896655792361472"}]}, {"text": "RT @antoniotabet: Isto \u00e9 inacredit\u00e1vel. N\u00e3o \u00e9 quest\u00e3o de pol\u00edtica, direita ou esquerda. \u00c9 quest\u00e3o de humanidade, de empatia. E eu escreveri\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T13:22:49.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "antoniotabet", "id": "9722452"}]}, "author_id": "1511768503", "edit_history_tweet_ids": ["1156918206516342784"], "id": "1156918206516342784", "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156562588509048832"}]}, {"text": "RT @FBiasin: Questo \u00e8 chiaramente un tweet suicida, ma fa niente.\n\nVi chiedo di buttare via 2 minuti per leggere questa cosa e dirmi cosa n\u2026", "lang": "it", "created_at": "2019-08-01T13:22:47.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "FBiasin", "id": "466499074"}]}, "author_id": "2723083881", "edit_history_tweet_ids": ["1156918198572392450"], "id": "1156918198572392450", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156880487824183297"}]}, {"text": "RT @antoniotabet: Isto \u00e9 inacredit\u00e1vel. N\u00e3o \u00e9 quest\u00e3o de pol\u00edtica, direita ou esquerda. \u00c9 quest\u00e3o de humanidade, de empatia. E eu escreveri\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T13:22:43.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "antoniotabet", "id": "9722452"}]}, "author_id": "826237031693037570", "edit_history_tweet_ids": ["1156918180234899457"], "id": "1156918180234899457", "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156562588509048832"}]}, {"text": "RT @FBiasin: Questo \u00e8 chiaramente un tweet suicida, ma fa niente.\n\nVi chiedo di buttare via 2 minuti per leggere questa cosa e dirmi cosa n\u2026", "lang": "it", "created_at": "2019-08-01T13:22:37.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "FBiasin", "id": "466499074"}]}, "author_id": "802829264", "edit_history_tweet_ids": ["1156918155803025413"], "id": "1156918155803025413", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156880487824183297"}]}, {"text": "@GBCLopi @BotikaNo @vox_es El respeto es el tuyo, cuando dec\u00edas, con una temeridad suicida adem\u00e1s, sin saber nada, que me vendr\u00eda bien aprender c\u00f3mo funcionan las burbujas inmobiliarias, desde la posici\u00f3n de un arquitecto profano en la cuesti\u00f3n, lo que ratifica tu CV de risa en la materia, pero t\u00fa...", "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T13:21:30.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "GBCLopi", "id": "244479652"}, {"start": 9, "end": 18, "username": "BotikaNo", "id": "1088454071197913089"}, {"start": 19, "end": 26, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "in_reply_to_user_id": "244479652", "author_id": "705003330", "edit_history_tweet_ids": ["1156917874465935361"], "id": "1156917874465935361", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156916556137488384"}]}, {"text": "RT @ElBierzoDigital: Un hombre presuntamente mata a su mujer con una escopeta, hiere a su hijo y despu\u00e9s se suicida en Villagonzalo Pederna\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T13:21:21.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ElBierzoDigital", "id": "76607286"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 138, "probability": 0.604, "type": "Place", "normalized_text": "Villagonzalo Pederna"}]}, "author_id": "1706762870", "edit_history_tweet_ids": ["1156917836129939456"], "id": "1156917836129939456", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156840875852537856"}]}, {"text": "Che, si se suicida la piba, lo van a creer o van a seguir pensando que no son mafiosos? https://t.co/CTkimTaCvK", "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T13:21:18.000Z", "author_id": "157767300", "edit_history_tweet_ids": ["1156917822943059968"], "id": "1156917822943059968", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/CTkimTaCvK", "expanded_url": "https://twitter.com/C5N/status/1156691249555836935", "display_url": "twitter.com/C5N/status/115\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156691249555836935"}]}, {"text": "@NanyPardo Que pensamiento tan oscuro, de lo que destila la boca se descubre el alma y obvio usted no tiene alma ,es un oscuro ser que el d\u00eda que amanezca una pizca m\u00e1s depresiva se suicida ,pobre mujer , pero ni lastima inspira ,solo un deseo enorme de ignorarla para que se destruya Sol\u00e1..", "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T13:21:08.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "NanyPardo", "id": "178545797"}]}, "in_reply_to_user_id": "178545797", "author_id": "914626891004379136", "edit_history_tweet_ids": ["1156917782300303360"], "id": "1156917782300303360", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156617171444936704"}]}, {"text": "@diogomainardi \u00c9 uma manobra suicida de Verdevaldo. O desespero chegou a n\u00edveis alarmantes.", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T13:20:55.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "diogomainardi", "id": "15249841"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 49, "probability": 0.5961, "type": "Person", "normalized_text": "Verdevaldo"}]}, "in_reply_to_user_id": "15249841", "author_id": "266713161", "edit_history_tweet_ids": ["1156917727187079168"], "id": "1156917727187079168", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156915247640391680"}]}, {"text": "Asesina a su pareja en Burgos, hiere a su hijo y se suicida https://t.co/wbTV0spgfk", "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T13:20:54.000Z", "author_id": "609320677", "edit_history_tweet_ids": ["1156917724846678017"], "id": "1156917724846678017", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9255, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/wbTV0spgfk", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/violencia-genero-asesina-pareja-burgos-hiere-hijo-suicida.html", "display_url": "publico.es/sociedad/viole\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Espa\u00f1a: Hombre mata con escopeta a su mujer, hiere a su hijo y se suicida https://t.co/8FjjL2y4F9 https://t.co/X5q05nENZe", "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T13:20:52.000Z", "author_id": "612990937", "edit_history_tweet_ids": ["1156917717057843201"], "id": "1156917717057843201", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9892, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/8FjjL2y4F9", "expanded_url": "https://www.revista110.online/espana-hombre-mata-con-escopeta-a-su-mujer-hiere-a-su-hijo-y-se-suicida/", "display_url": "revista110.online/espana-hombre-\u2026"}, {"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/X5q05nENZe", "expanded_url": "https://twitter.com/Revista110/status/1156917717057843201/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/X5q05nENZe", "media_key": "3_1156917712628699136"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@KayssicaTags Perer\u00eaca suicida KAYSAR DADOUR NO ENCONTRO", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T13:20:12.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "KayssicaTags", "id": "1000055876366077954"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 21, "probability": 0.8307, "type": "Person", "normalized_text": "Perer\u00eaca"}, {"start": 31, "end": 43, "probability": 0.9463, "type": "Person", "normalized_text": "KAYSAR DADOUR"}]}, "in_reply_to_user_id": "1000055876366077954", "author_id": "949114710556856320", "edit_history_tweet_ids": ["1156917546605522945"], "id": "1156917546605522945", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156916654108008448"}]}, {"text": "RT @LuisFuentesCs: Mi m\u00e1s rotunda condena ante este nuevo acto de barbarie que vuelve a asolar #Burgos. Dos mujeres asesinadas en menos de\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T13:19:56.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "LuisFuentesCs", "id": "2360961229"}], "hashtags": [{"start": 95, "end": 102, "tag": "Burgos"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 101, "probability": 0.8899, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}]}, "author_id": "166114838", "edit_history_tweet_ids": ["1156917479073046528"], "id": "1156917479073046528", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156628379204030465"}]}, {"text": "@MarceloZarleng1 @Encuest93041850 @Fernandita2914 Es obstinaci\u00f3n suicida la de muchos buenos amigos pro vida,  habr\u00e1 mil maneras de luchar en favor de la vida, si gana Macri (as\u00ed ocurri\u00f3 en el 2018, y est\u00e1bamos menos organizados). No habr\u00e1 NADA QUE HACER, EN CASI NINGUN ASPECTO, si ganan Cristina, el c\u00ednico de Alberto, Kiciloff,", "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T13:19:36.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MarceloZarleng1", "id": "1128359575701327875"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "Encuest93041850", "id": "1091174196376469506"}, {"start": 34, "end": 49, "username": "Fernandita2914", "id": "1293094302"}], "annotations": [{"start": 168, "end": 172, "probability": 0.9729, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 289, "end": 296, "probability": 0.9423, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}, {"start": 312, "end": 318, "probability": 0.9229, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 321, "end": 328, "probability": 0.9343, "type": "Person", "normalized_text": "Kiciloff"}]}, "in_reply_to_user_id": "1128359575701327875", "author_id": "1148421924101509121", "edit_history_tweet_ids": ["1156917398315950080"], "id": "1156917398315950080", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156888956539154433"}]}, {"text": "RT @opsomsuruguay: El suicidio es prevenible.\n\ud83d\udc49 Aprende a detectar los signos de alarma en personas en riesgo suicida.\n\nRealiza el curso vi\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T13:18:41.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "opsomsuruguay", "id": "1673800032"}]}, "author_id": "748466540", "edit_history_tweet_ids": ["1156917164923871233"], "id": "1156917164923871233", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156670871009783808"}]}, {"text": "Espa\u00f1a: Un hombre mata con escopeta a su mujer, hiere a su hijo y se suicida en un pueblo de Burgos https://t.co/x4kFnUpIAU via @ActualidadRT", "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T13:18:24.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 128, "end": 141, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9883, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 93, "end": 98, "probability": 0.9088, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/x4kFnUpIAU", "expanded_url": "https://es.rt.com/6x45", "display_url": "es.rt.com/6x45"}]}, "author_id": "136840088", "edit_history_tweet_ids": ["1156917096485441538"], "id": "1156917096485441538", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@lorislayne @glowttae @dgujwan @bxadeaky TA DEFENDENDO SIM ESSA LOUCA QUE QUASE MATOU A GATINHA FODA SE OS PROBLEMAS DELA ISSO NAO \u00c9 DESCULPA VAO SE TRATAR ESCROTAS DO CARALHO", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T13:18:02.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "lorislayne", "id": "957112552978305024"}]}, "in_reply_to_user_id": "957112552978305024", "author_id": "4852038455", "edit_history_tweet_ids": ["1156917003116044289"], "id": "1156917003116044289", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156808765544521728"}]}, {"text": "Es el cara dura del Per\u00fa, padawan del Ratero Suicida Ratn Garc\u00eda https://t.co/15pY3Ip6sm", "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T13:17:29.000Z", "author_id": "19151769", "edit_history_tweet_ids": ["1156916864414560257"], "id": "1156916864414560257", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9536, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 53, "end": 63, "probability": 0.8129, "type": "Person", "normalized_text": "Ratn Garc\u00eda"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/15pY3Ip6sm", "expanded_url": "https://twitter.com/LaSalitadelSin/status/1156893253779775489", "display_url": "twitter.com/LaSalitadelSin\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156893253779775489"}]}, {"text": "RT @guxtg: Con piedra y machetes fue el hostigamiento en la Lizama contra las FFMM. El suicida(flecha verde) rastrilla el machete contra el\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T13:17:23.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "guxtg", "id": "2879973748"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 65, "probability": 0.3391, "type": "Other", "normalized_text": "Lizama"}, {"start": 78, "end": 81, "probability": 0.5551, "type": "Organization", "normalized_text": "FFMM"}]}, "author_id": "2363152232", "edit_history_tweet_ids": ["1156916836753190912"], "id": "1156916836753190912", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156315013411418113"}]}, {"text": "@p_alepascoal8 @xicograziano A Farsa Jato j\u00e1 era por pura ambi\u00e7\u00e3o financeira de seus integrantes. Se Moro tivesse algum interesse na justi\u00e7a n\u00e3o teria aceito esse cargo para proteger milicianos. A soberba matou a opera\u00e7\u00e3o e quebrou a cadeia produtiva do petr\u00f3leo, da constru\u00e7\u00e3o e acabou flagrada em corrup\u00e7\u00e3o", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T13:17:20.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "p_alepascoal8", "id": "2247109827"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "xicograziano", "id": "41881267"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 40, "probability": 0.3997, "type": "Organization", "normalized_text": "Farsa Jato"}, {"start": 101, "end": 104, "probability": 0.9674, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}]}, "in_reply_to_user_id": "2247109827", "author_id": "1107630277956960257", "edit_history_tweet_ids": ["1156916828129701888"], "id": "1156916828129701888", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156915323544768513"}]}, {"text": "RT @RaulTorales: @LuisBareiro Clark Kent, el escuadr\u00f3n suicida y todos los avengers un poroto frente a este pibe, que puta a los 25 negocia\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T13:17:12.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RaulTorales", "id": "301436829"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "LuisBareiro", "id": "117188319"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 39, "probability": 0.9559, "type": "Person", "normalized_text": "Clark Kent"}, {"start": 75, "end": 82, "probability": 0.3856, "type": "Other", "normalized_text": "avengers"}]}, "author_id": "815866052", "edit_history_tweet_ids": ["1156916793472094208"], "id": "1156916793472094208", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156632215545163778"}]}, {"text": "(Studentessa di 19 anni si suicida lanciandosi da un aereo, lo stage era andato male)  Playhitmusic - https://t.co/zmn3pglRn6", "lang": "it", "created_at": "2019-08-01T13:16:53.000Z", "author_id": "991312050", "edit_history_tweet_ids": ["1156916714757656576"], "id": "1156916714757656576", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/zmn3pglRn6", "expanded_url": "https://www.playhitmusic.it/2019/08/studentessa-di-19-anni-si-suicida-lanciandosi-da-un-aereo-lo-stage-era-andato-male/", "display_url": "playhitmusic.it/2019/08/studen\u2026"}]}}, {"text": "RT @LeSulliivan: 2016: \"Me ha encantado Escuadron Suicida quiero una relaci\u00f3n como la de Joker y Harley Quinn \ud83d\ude3b\ud83d\ude3b\ud83d\ude3b\"\n\n2019: \"Joker est\u00e1 cance\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T13:16:39.000Z", "author_id": "631928480", "edit_history_tweet_ids": ["1156916653403385857"], "id": "1156916653403385857", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.6936, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron Suicida"}, {"start": 89, "end": 93, "probability": 0.9488, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 97, "end": 108, "probability": 0.97, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 123, "end": 127, "probability": 0.8739, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156916392156905477"}]}, {"text": "@luciano_hang's account has been withheld in Brazil, Worldwide in response to a legal demand. Learn more.", "lang": "pt", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["BR", "XX"], "scope": "user"}, "created_at": "2019-08-01T13:16:37.000Z", "author_id": "1468308078", "edit_history_tweet_ids": ["1156916644893081601"], "id": "1156916644893081601", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 50, "probability": 0.9808, "type": "Place", "normalized_text": "Ucr\u00e2nia"}], "urls": [{"start": 94, "end": 104, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169222", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169222", "display_url": "Learn more"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156521232923267073"}]}, {"text": "RT @AnaPaulaVolei: Ontem perdi uma pessoa mto, mto querida. Homem de bem, trabalhador, 2 filhos, caridoso, vida confort\u00e1vel, mas que foi v\u00ed\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T13:16:35.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AnaPaulaVolei", "id": "84076180"}]}, "author_id": "981890704556347392", "edit_history_tweet_ids": ["1156916635728580608"], "id": "1156916635728580608", "public_metrics": {"retweet_count": 1009, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156417316407562240"}]}, {"text": "RT @AnaPaulaVolei: Ontem perdi uma pessoa mto, mto querida. Homem de bem, trabalhador, 2 filhos, caridoso, vida confort\u00e1vel, mas que foi v\u00ed\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T13:16:24.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AnaPaulaVolei", "id": "84076180"}]}, "author_id": "914547762301165568", "edit_history_tweet_ids": ["1156916590878896128"], "id": "1156916590878896128", "public_metrics": {"retweet_count": 1009, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156417316407562240"}]}, {"text": "RT @SubtenenteEdgar: \u201c Se o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele eu conto! Mas se os filhos do Bolsonaro quiserem saber que\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T13:16:02.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "SubtenenteEdgar", "id": "241738742"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.5934, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 111, "end": 119, "probability": 0.9735, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "author_id": "25073899", "edit_history_tweet_ids": ["1156916498545414144"], "id": "1156916498545414144", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156684916031205377"}]}, {"text": "2016: \"Me ha encantado Escuadron Suicida quiero una relaci\u00f3n como la de Joker y Harley Quinn \ud83d\ude3b\ud83d\ude3b\ud83d\ude3b\"\n\n2019: \"Joker est\u00e1 cancelad\u00edsimo para mi porque ha violado a una mujer en un comic de hace 31 a\u00f1os\ud83d\ude45\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude45\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude45\u200d\u2642\ufe0f\"", "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T13:15:37.000Z", "author_id": "372806201", "edit_history_tweet_ids": ["1156916392156905477"], "id": "1156916392156905477", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 39, "probability": 0.7567, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron Suicida"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.9386, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 80, "end": 91, "probability": 0.9629, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 106, "end": 110, "probability": 0.9005, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @ChemaMartinez63: Nuestra m\u00e1s en\u00e9rgica condena ante el asesinato de Pepi, gran persona, gran compa\u00f1era, delegada sindical de @CCOO_Servi\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T13:15:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChemaMartinez63", "id": "2503983780"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 74, "probability": 0.8276, "type": "Person", "normalized_text": "Pepi"}]}, "author_id": "798898620", "edit_history_tweet_ids": ["1156916250561437696"], "id": "1156916250561437696", "public_metrics": {"retweet_count": 180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156633860773486593"}]}, {"text": "RT @Sonjitarockstar: Otro d\u00eda m\u00e1s y otra p\u00e9rdida de contenidos en la educaci\u00f3n de nuestros hijos ... Y ma\u00f1ana Mochilazo Estudiantil , as\u00ed e\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T13:14:56.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Sonjitarockstar", "id": "2839740734"}], "annotations": [{"start": 110, "end": 130, "probability": 0.8805, "type": "Other", "normalized_text": "Mochilazo Estudiantil"}]}, "author_id": "64558587", "edit_history_tweet_ids": ["1156916223432691712"], "id": "1156916223432691712", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156705350021783552"}]}, {"text": "RT @clarkelgbt: a clarke perdeu seus pais, teve que matar seu namorado, viu sua namorada morrer em sua frente, perdeu os melhores amigos, s\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T13:14:46.000Z", "author_id": "2897069948", "edit_history_tweet_ids": ["1156916178771750914"], "id": "1156916178771750914", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.8351, "type": "Person", "normalized_text": "clarke"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156663133391507456"}]}, {"text": "RT @opsomsuruguay: El suicidio es prevenible.\n\ud83d\udc49 Aprende a detectar los signos de alarma en personas en riesgo suicida.\n\nRealiza el curso vi\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T13:14:42.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "opsomsuruguay", "id": "1673800032"}]}, "author_id": "22276965", "edit_history_tweet_ids": ["1156916164817281024"], "id": "1156916164817281024", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156670871009783808"}]}, {"text": "se eu n\u00e3o aparecer mais, \u00e9 pq minha m\u00e3e me matou depois da conversa que vou ter com ela", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T13:14:19.000Z", "author_id": "872893079291916289", "edit_history_tweet_ids": ["1156916066888704000"], "id": "1156916066888704000", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @Miriam_Junne: Este es el verdadero intercambio por WhatsApp que mantuvieron @nomesecuestres  y @fernandeznorona. No hay ninguna amenaza\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T13:13:52.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Miriam_Junne", "id": "247844816"}, {"start": 80, "end": 95, "username": "nomesecuestres", "id": "43385771"}, {"start": 99, "end": 115, "username": "fernandeznorona", "id": "43115590"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 62, "probability": 0.913, "type": "Other", "normalized_text": "WhatsApp"}]}, "author_id": "286764588", "edit_history_tweet_ids": ["1156915955873853444"], "id": "1156915955873853444", "public_metrics": {"retweet_count": 1184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156232978491514880"}]}, {"text": "RT @R_Perez_O: @RenattoBautista @AlanGarciaPeru Si hubiera respetado los s\u00edmbolos de la patria, hoy ser\u00eda recordado como un pol\u00edtico honest\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T13:13:51.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "R_Perez_O", "id": "452700824"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "RenattoBautista", "id": "283279534"}, {"start": 32, "end": 47, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "author_id": "2245342114", "edit_history_tweet_ids": ["1156915950794530817"], "id": "1156915950794530817", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156904598348750850"}]}, {"text": "RT @antoniotabet: Isto \u00e9 inacredit\u00e1vel. N\u00e3o \u00e9 quest\u00e3o de pol\u00edtica, direita ou esquerda. \u00c9 quest\u00e3o de humanidade, de empatia. E eu escreveri\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T13:13:18.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "antoniotabet", "id": "9722452"}]}, "author_id": "1049705881028452352", "edit_history_tweet_ids": ["1156915809383518208"], "id": "1156915809383518208", "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156562588509048832"}]}, {"text": "RT @antoniotabet: Isto \u00e9 inacredit\u00e1vel. N\u00e3o \u00e9 quest\u00e3o de pol\u00edtica, direita ou esquerda. \u00c9 quest\u00e3o de humanidade, de empatia. E eu escreveri\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T13:12:59.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "antoniotabet", "id": "9722452"}]}, "author_id": "521610409", "edit_history_tweet_ids": ["1156915730211905541"], "id": "1156915730211905541", "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156562588509048832"}]}, {"text": "RT @FBiasin: Questo \u00e8 chiaramente un tweet suicida, ma fa niente.\n\nVi chiedo di buttare via 2 minuti per leggere questa cosa e dirmi cosa n\u2026", "lang": "it", "created_at": "2019-08-01T13:11:30.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "FBiasin", "id": "466499074"}]}, "author_id": "468747700", "edit_history_tweet_ids": ["1156915359540269061"], "id": "1156915359540269061", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156880487824183297"}]}, {"text": "RT @pacomal74: Cuanto dinero le ahorramos a la administraci\u00f3n en indemnizaciones si le salvamos la vida a un \"d\u00e9bil\" en #sosprisiones?????\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T13:11:18.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pacomal74", "id": "333947513"}], "hashtags": [{"start": 120, "end": 133, "tag": "sosprisiones"}]}, "author_id": "2849828486", "edit_history_tweet_ids": ["1156915307384070146"], "id": "1156915307384070146", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156896655792361472"}]}, {"text": "RT @GraziBlanco2016: Se o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele, a gente conta. Mas se os filhos do @jairbolsonaro quiserem\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T13:11:14.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GraziBlanco2016", "id": "709461776660832256"}, {"start": 115, "end": 129, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.5514, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}]}, "author_id": "2388254703", "edit_history_tweet_ids": ["1156915291957485569"], "id": "1156915291957485569", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156734402782736385"}]}, {"text": "Una inversi\u00f3n con NPV de $1.00 es preferible a otra con NPV de $0.95. En M\u00e9xico, la tasa de descuento hoy y con el desgobierno de cuarta que padecemos, es mayor que para otros pa\u00edses. Como eso produce menores NPV, solo una filosof\u00eda suicida elegir\u00eda invertir en M\u00e9xico. https://t.co/GbG3NlOIGk", "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T13:10:20.000Z", "author_id": "52540810", "edit_history_tweet_ids": ["1156915064152215554"], "id": "1156915064152215554", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 20, "probability": 0.5528, "type": "Organization", "normalized_text": "NPV"}, {"start": 56, "end": 58, "probability": 0.5162, "type": "Organization", "normalized_text": "NPV"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9869, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 209, "end": 211, "probability": 0.576, "type": "Organization", "normalized_text": "NPV"}, {"start": 262, "end": 267, "probability": 0.9935, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/GbG3NlOIGk", "expanded_url": "https://twitter.com/luisbd_/status/1156911441229897728", "display_url": "twitter.com/luisbd_/status\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156911441229897728"}]}, {"text": "@antoniotabet @viniciusmourajp Se fosse aqui em S\u00e3o Paulo, poderia at\u00e9 ser que \"Quem matou Marielle\" teria sido um Corintiano. \ud83d\ude00", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T13:10:14.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "antoniotabet", "id": "9722452"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "viniciusmourajp", "id": "522569944"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 56, "probability": 0.9448, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}, {"start": 91, "end": 98, "probability": 0.8853, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "in_reply_to_user_id": "29374545", "author_id": "1150850716539469825", "edit_history_tweet_ids": ["1156915040383094790"], "id": "1156915040383094790", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156562588509048832"}]}, {"text": "RT @guxtg: Con piedra y machetes fue el hostigamiento en la Lizama contra las FFMM. El suicida(flecha verde) rastrilla el machete contra el\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T13:09:54.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "guxtg", "id": "2879973748"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 65, "probability": 0.3391, "type": "Other", "normalized_text": "Lizama"}, {"start": 78, "end": 81, "probability": 0.5551, "type": "Organization", "normalized_text": "FFMM"}]}, "author_id": "266582991", "edit_history_tweet_ids": ["1156914953544175616"], "id": "1156914953544175616", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156315013411418113"}]}, {"text": "Este seguidor del cobarde suicida. Ese tu heroe suicida nunca respeto a nadie ni a ti so cojudazo.era un double cara,hipocrita que de burlaba del pueblo y Uds. Como borregos. Los simbolos  de la patria se lleva en el corazon. https://t.co/t7Aesfstym", "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T13:09:50.000Z", "author_id": "1044741256469856256", "edit_history_tweet_ids": ["1156914939874795521"], "id": "1156914939874795521", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/t7Aesfstym", "expanded_url": "https://twitter.com/RenattoBautista/status/1156554061652602881", "display_url": "twitter.com/RenattoBautist\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156554061652602881"}]}, {"text": "RT @GraziBlanco2016: @jandira_feghali Ent\u00e3o, o Felipe Sta Cruz quer saber quem matou o pai dele... Mas se os filhos do @jairbolsonaro quise\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T13:09:44.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GraziBlanco2016", "id": "709461776660832256"}, {"start": 21, "end": 37, "username": "jandira_feghali", "id": "39116717"}, {"start": 119, "end": 133, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 61, "probability": 0.9323, "type": "Person", "normalized_text": "Felipe Sta Cruz"}]}, "author_id": "1088150919546654722", "edit_history_tweet_ids": ["1156914912762875907"], "id": "1156914912762875907", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156741804819124224"}]}, {"text": "RT @guxtg: Con piedra y machetes fue el hostigamiento en la Lizama contra las FFMM. El suicida(flecha verde) rastrilla el machete contra el\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T13:09:32.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "guxtg", "id": "2879973748"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 65, "probability": 0.3391, "type": "Other", "normalized_text": "Lizama"}, {"start": 78, "end": 81, "probability": 0.5551, "type": "Organization", "normalized_text": "FFMM"}]}, "author_id": "1258051244", "edit_history_tweet_ids": ["1156914864192917506"], "id": "1156914864192917506", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156315013411418113"}]}, {"text": "@AlessiaMorani \u00c8 un ennesimo atto politicamente suicida.", "lang": "it", "created_at": "2019-08-01T13:08:52.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "AlessiaMorani", "id": "429312499"}]}, "in_reply_to_user_id": "429312499", "author_id": "3385699887", "edit_history_tweet_ids": ["1156914693874827267"], "id": "1156914693874827267", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156834267965657088"}]}, {"text": "@PatricioIbanez7 Eliminar  todo vestigio del maricon suicida", "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T13:08:38.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "PatricioIbanez7", "id": "372963775"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 51, "probability": 0.6947, "type": "Person", "normalized_text": "maricon"}]}, "in_reply_to_user_id": "372963775", "author_id": "3196586734", "edit_history_tweet_ids": ["1156914637411143681"], "id": "1156914637411143681", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1154031958403366912"}]}, {"text": "RT @FBiasin: Questo \u00e8 chiaramente un tweet suicida, ma fa niente.\n\nVi chiedo di buttare via 2 minuti per leggere questa cosa e dirmi cosa n\u2026", "lang": "it", "created_at": "2019-08-01T13:08:23.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "FBiasin", "id": "466499074"}]}, "author_id": "2198132914", "edit_history_tweet_ids": ["1156914575784235008"], "id": "1156914575784235008", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156880487824183297"}]}, {"text": "Criar um batalh\u00e3o s\u00f3 com esse tipo de pessoa e mandar em miss\u00e3o suicida https://t.co/4GbzdYPEJj", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T13:07:50.000Z", "author_id": "3351026038", "edit_history_tweet_ids": ["1156914434201346050"], "id": "1156914434201346050", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/4GbzdYPEJj", "expanded_url": "https://twitter.com/myproudnacon/status/1156624533488640002", "display_url": "twitter.com/myproudnacon/s\u2026"}]}}, {"text": "Se vou esta noite a Castrelos(na grada,gratis,co populacho)a mirar os 30 Seconds to Mars sentir\u00e9ime defraudado se Jared Leto non bota a \u00fanica que eu sei; o HA HAA HAA HAAA do Joker que fai en Escuadr\u00f3n Suicida.\n\nHA\nHAA\nHAAA\nHAAAA", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T13:07:37.000Z", "author_id": "554593249", "edit_history_tweet_ids": ["1156914379541139456"], "id": "1156914379541139456", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 28, "probability": 0.3878, "type": "Place", "normalized_text": "Castrelos"}, {"start": 84, "end": 87, "probability": 0.3927, "type": "Place", "normalized_text": "Mars"}, {"start": 114, "end": 123, "probability": 0.9209, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 175, "end": 179, "probability": 0.8153, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 192, "end": 208, "probability": 0.6072, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @pacomal74: Cuanto dinero le ahorramos a la administraci\u00f3n en indemnizaciones si le salvamos la vida a un \"d\u00e9bil\" en #sosprisiones?????\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T13:07:35.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pacomal74", "id": "333947513"}], "hashtags": [{"start": 120, "end": 133, "tag": "sosprisiones"}]}, "author_id": "1074144155302027264", "edit_history_tweet_ids": ["1156914373266485248"], "id": "1156914373266485248", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156896655792361472"}]}, {"text": "RT @pacomal74: Cuanto dinero le ahorramos a la administraci\u00f3n en indemnizaciones si le salvamos la vida a un \"d\u00e9bil\" en #sosprisiones?????\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T13:06:52.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pacomal74", "id": "333947513"}], "hashtags": [{"start": 120, "end": 133, "tag": "sosprisiones"}]}, "author_id": "740509820894248960", "edit_history_tweet_ids": ["1156914190168350720"], "id": "1156914190168350720", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156896655792361472"}]}, {"text": "Eu n\u00e3o me considero uma pessoa depressiva, n\u00e3o tenho pensamento suicida, n\u00e3o penso em morrer nem em ficar trancada o dia todo sem anima\u00e7\u00e3o pra nada... mas pqp eu choro por TUDO. Eu choro com filme de terror, choro com filme de a\u00e7\u00e3o, choro com cenas alegres, \u00e9 complicado", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T13:06:46.000Z", "author_id": "4559295976", "edit_history_tweet_ids": ["1156914166332100609"], "id": "1156914166332100609", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @FBiasin: Questo \u00e8 chiaramente un tweet suicida, ma fa niente.\n\nVi chiedo di buttare via 2 minuti per leggere questa cosa e dirmi cosa n\u2026", "lang": "it", "created_at": "2019-08-01T13:06:28.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "FBiasin", "id": "466499074"}]}, "author_id": "2507359854", "edit_history_tweet_ids": ["1156914091484733442"], "id": "1156914091484733442", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156880487824183297"}]}, {"text": "RT @pacomal74: Cuanto dinero le ahorramos a la administraci\u00f3n en indemnizaciones si le salvamos la vida a un \"d\u00e9bil\" en #sosprisiones?????\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T13:06:23.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pacomal74", "id": "333947513"}], "hashtags": [{"start": 120, "end": 133, "tag": "sosprisiones"}]}, "author_id": "866930530633363456", "edit_history_tweet_ids": ["1156914070978740224"], "id": "1156914070978740224", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156896655792361472"}]}, {"text": "RT @pacomal74: Cuanto dinero le ahorramos a la administraci\u00f3n en indemnizaciones si le salvamos la vida a un \"d\u00e9bil\" en #sosprisiones?????\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T13:06:22.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pacomal74", "id": "333947513"}], "hashtags": [{"start": 120, "end": 133, "tag": "sosprisiones"}]}, "author_id": "847566034852827137", "edit_history_tweet_ids": ["1156914065194856448"], "id": "1156914065194856448", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156896655792361472"}]}, {"text": "RT @GraziBlanco2016: @jandira_feghali Ent\u00e3o, o Felipe Sta Cruz quer saber quem matou o pai dele... Mas se os filhos do @jairbolsonaro quise\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T13:06:08.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GraziBlanco2016", "id": "709461776660832256"}, {"start": 21, "end": 37, "username": "jandira_feghali", "id": "39116717"}, {"start": 119, "end": 133, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 61, "probability": 0.9323, "type": "Person", "normalized_text": "Felipe Sta Cruz"}]}, "author_id": "2518002913", "edit_history_tweet_ids": ["1156914005589549056"], "id": "1156914005589549056", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156741804819124224"}]}, {"text": "RT @antoniotabet: Isto \u00e9 inacredit\u00e1vel. N\u00e3o \u00e9 quest\u00e3o de pol\u00edtica, direita ou esquerda. \u00c9 quest\u00e3o de humanidade, de empatia. E eu escreveri\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T13:05:57.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "antoniotabet", "id": "9722452"}]}, "author_id": "823260039498596352", "edit_history_tweet_ids": ["1156913960915996674"], "id": "1156913960915996674", "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156562588509048832"}]}, {"text": "@SHIELDEspana Mal\u00e9fica ya no es malefica. La han convertido en hero\u00edna.\nMisterio le han puesto mas h\u00e9roe y ha sido m\u00e1s heroe que villano.\nEl buitre tambi\u00e9n le hicieron como padre de familia y menos villano.\nWill smith en escuadr\u00f3n suicida\n\nPuede ser menos exitoso haciendoles malos de verdad?", "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T13:05:55.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "SHIELDEspana", "id": "812592745655205888"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 79, "probability": 0.5717, "type": "Person", "normalized_text": "Misterio"}, {"start": 207, "end": 216, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Will smith"}]}, "in_reply_to_user_id": "812592745655205888", "author_id": "107821193", "edit_history_tweet_ids": ["1156913953248821253"], "id": "1156913953248821253", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156911968680329216"}]}, {"text": "RT @FBiasin: Questo \u00e8 chiaramente un tweet suicida, ma fa niente.\n\nVi chiedo di buttare via 2 minuti per leggere questa cosa e dirmi cosa n\u2026", "lang": "it", "created_at": "2019-08-01T13:05:54.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "FBiasin", "id": "466499074"}]}, "author_id": "1101886442", "edit_history_tweet_ids": ["1156913950384148480"], "id": "1156913950384148480", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156880487824183297"}]}, {"text": "@Guyb @calavErika Suicida por accidente, la comedia francesa de la que todo el mundo habla.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T13:05:51.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 5, "username": "Guyb", "id": "5020501"}, {"start": 6, "end": 17, "username": "calavErika", "id": "157708524"}]}, "in_reply_to_user_id": "5020501", "author_id": "53669825", "edit_history_tweet_ids": ["1156913934630367243"], "id": "1156913934630367243", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156867598262382593"}]}, {"text": "meu cachorro quase se enforcou pq qria cruzar cm a minha cadela eu to https://t.co/pHWIHLJj33", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T13:05:24.000Z", "in_reply_to_user_id": "958689400388554752", "author_id": "958689400388554752", "edit_history_tweet_ids": ["1156913823732944896"], "id": "1156913823732944896", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/pHWIHLJj33", "expanded_url": "https://twitter.com/oddeyei/status/1156913823732944896/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pHWIHLJj33", "media_key": "16_1156913813234618368"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156913506152849408"}]}, {"text": "RT @MyriamDRguez: No es una muerte m\u00e1s, es otro caso de #ViolenciaMachista . El parricida ten\u00eda antecedentes de malos tratos. Doloroso e in\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T13:05:23.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MyriamDRguez", "id": "225914437"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 74, "tag": "ViolenciaMachista"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 73, "probability": 0.6378, "type": "Other", "normalized_text": "ViolenciaMachista"}]}, "author_id": "716513218", "edit_history_tweet_ids": ["1156913819500851200"], "id": "1156913819500851200", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1154671509862002690"}]}, {"text": "@_CarlitaRocha estoy esperando.. t\u00fa movilizaci\u00f3n..tristes viudas del cobarde y corrupto suicida. Fan\u00e1tica unicelular", "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T13:04:46.000Z", "in_reply_to_user_id": "2886074397", "author_id": "1098185783847124992", "edit_history_tweet_ids": ["1156913664055750656"], "id": "1156913664055750656", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @fernandeznorona: Rafael Arias se suicida, la derecha grita asesinato. Utilizan su suicidio pol\u00edticamente, no respetan ni el dolor ni la\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T13:04:40.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "fernandeznorona", "id": "43115590"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 32, "probability": 0.9588, "type": "Person", "normalized_text": "Rafael Arias"}]}, "author_id": "542801430", "edit_history_tweet_ids": ["1156913640127311872"], "id": "1156913640127311872", "public_metrics": {"retweet_count": 225, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156225796807127040"}]}, {"text": "RT @pacomal74: Cuanto dinero le ahorramos a la administraci\u00f3n en indemnizaciones si le salvamos la vida a un \"d\u00e9bil\" en #sosprisiones?????\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T13:04:02.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pacomal74", "id": "333947513"}], "hashtags": [{"start": 120, "end": 133, "tag": "sosprisiones"}]}, "author_id": "2160735702", "edit_history_tweet_ids": ["1156913479082762240"], "id": "1156913479082762240", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156896655792361472"}]}, {"text": "RT @Miriam_Junne: Este es el verdadero intercambio por WhatsApp que mantuvieron @nomesecuestres  y @fernandeznorona. No hay ninguna amenaza\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T13:03:56.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Miriam_Junne", "id": "247844816"}, {"start": 80, "end": 95, "username": "nomesecuestres", "id": "43385771"}, {"start": 99, "end": 115, "username": "fernandeznorona", "id": "43115590"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 62, "probability": 0.913, "type": "Other", "normalized_text": "WhatsApp"}]}, "author_id": "1616217529", "edit_history_tweet_ids": ["1156913454156058624"], "id": "1156913454156058624", "public_metrics": {"retweet_count": 1184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156232978491514880"}]}, {"text": "@RenattoBautista @AlanGarciaPeru Eso es un tweet suicida que no hab\u00eda pensado. Saludos desde Bagua comiendo canchita pop corn", "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T13:03:53.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "RenattoBautista", "id": "283279534"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 97, "probability": 0.67, "type": "Place", "normalized_text": "Bagua"}]}, "in_reply_to_user_id": "283279534", "author_id": "57953730", "edit_history_tweet_ids": ["1156913441447325697"], "id": "1156913441447325697", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156554061652602881"}]}, {"text": "RT @FBiasin: Questo \u00e8 chiaramente un tweet suicida, ma fa niente.\n\nVi chiedo di buttare via 2 minuti per leggere questa cosa e dirmi cosa n\u2026", "lang": "it", "created_at": "2019-08-01T13:03:51.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "FBiasin", "id": "466499074"}]}, "author_id": "821921425", "edit_history_tweet_ids": ["1156913434014945280"], "id": "1156913434014945280", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156880487824183297"}]}, {"text": "Mis amigos de ELHDLT nos traen, Escuadr\u00f3n Suicida 5: Apokolips Now https://t.co/iZAiapHCyg", "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T13:03:49.000Z", "author_id": "105256682", "edit_history_tweet_ids": ["1156913426012282880"], "id": "1156913426012282880", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.7358, "type": "Other", "normalized_text": "ELHDLT"}, {"start": 32, "end": 40, "probability": 0.5128, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n"}, {"start": 53, "end": 65, "probability": 0.6062, "type": "Other", "normalized_text": "Apokolips Now"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/iZAiapHCyg", "expanded_url": "https://ift.tt/2YFCRJs", "display_url": "ift.tt/2YFCRJs"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@FHC Eu confiaria nos documentos \"oficiais\" se tamb\u00e9m houvesse investiga\u00e7\u00e3o para verificar quem matou civis inocentes e militares durante o regime militar.\nAfinal, foi concedidas ANISTIA. Isto significa que ambos os lados FORAM PERDOADOS.\nComo algu\u00e9m t\u00e3o estudado n\u00e3o sabe disso?", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T13:03:02.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 4, "username": "FHC", "id": "1030198380868321280"}]}, "in_reply_to_user_id": "1030198380868321280", "author_id": "33763161", "edit_history_tweet_ids": ["1156913228489920512"], "id": "1156913228489920512", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156649906796412928"}]}, {"text": "RT @ChemaMartinez63: Nuestra m\u00e1s en\u00e9rgica condena ante el asesinato de Pepi, gran persona, gran compa\u00f1era, delegada sindical de @CCOO_Servi\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T13:02:49.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChemaMartinez63", "id": "2503983780"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 74, "probability": 0.8276, "type": "Person", "normalized_text": "Pepi"}]}, "author_id": "405579172", "edit_history_tweet_ids": ["1156913171858374662"], "id": "1156913171858374662", "public_metrics": {"retweet_count": 180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156633860773486593"}]}, {"text": "Hombre mata a su mujer, hiere a su hijo y se suicida - https://t.co/fKoPPpOPht https://t.co/EP3ALzNHOG", "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T13:00:15.000Z", "author_id": "1008774926", "edit_history_tweet_ids": ["1156912525813997569"], "id": "1156912525813997569", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/fKoPPpOPht", "expanded_url": "https://lascalientesdelsur.com/internacionales/174531/hombre-mata-a-su-mujer-hiere-a-su-hijo-y-se-suicida.html", "display_url": "lascalientesdelsur.com/internacionale\u2026"}, {"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/EP3ALzNHOG", "expanded_url": "https://twitter.com/calientesdelsur/status/1156912525813997569/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EP3ALzNHOG", "media_key": "3_1156912524299841536"}]}}, {"text": "Mas \u00e9 muitaaaaaaaa cara de pau!!! #assassino #agressor \nN\u00e3o vai se safar!!! #Feminic\u00eddioBH https://t.co/qE2W218gey", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T12:59:17.000Z", "author_id": "127241177", "edit_history_tweet_ids": ["1156912284775718913"], "id": "1156912284775718913", "entities": {"hashtags": [{"start": 34, "end": 44, "tag": "assassino"}, {"start": 45, "end": 54, "tag": "agressor"}, {"start": 76, "end": 90, "tag": "Feminic\u00eddioBH"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 43, "probability": 0.3737, "type": "Organization", "normalized_text": "assassino"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/qE2W218gey", "expanded_url": "https://www.otempo.com.br/mobile/cidades/advogado-diz-que-homem-que-matou-ex-tem-problemas-psiquiatricos-1.2216625", "display_url": "otempo.com.br/mobile/cidades\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @guxtg: Con piedra y machetes fue el hostigamiento en la Lizama contra las FFMM. El suicida(flecha verde) rastrilla el machete contra el\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T12:58:50.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "guxtg", "id": "2879973748"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 65, "probability": 0.3391, "type": "Other", "normalized_text": "Lizama"}, {"start": 78, "end": 81, "probability": 0.5551, "type": "Organization", "normalized_text": "FFMM"}]}, "author_id": "860002870141358081", "edit_history_tweet_ids": ["1156912171063894016"], "id": "1156912171063894016", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156315013411418113"}]}, {"text": "Estoy leyendo El marsupial que se suicida teniendo sexo https://t.co/O0qtJKGgvI v\u00eda @Hombre", "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T12:58:48.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 84, "end": 91, "username": "hombre", "id": "8739232"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/O0qtJKGgvI", "expanded_url": "http://hombre.perfil.com/el-marsupial-que-se-suicida-teniendo-sexo-36608-2019-07-30", "display_url": "hombre.perfil.com/el-marsupial-q\u2026"}]}, "author_id": "194097751", "edit_history_tweet_ids": ["1156912160645234688"], "id": "1156912160645234688", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @FBiasin: Questo \u00e8 chiaramente un tweet suicida, ma fa niente.\n\nVi chiedo di buttare via 2 minuti per leggere questa cosa e dirmi cosa n\u2026", "lang": "it", "created_at": "2019-08-01T12:57:56.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "FBiasin", "id": "466499074"}]}, "author_id": "97966264", "edit_history_tweet_ids": ["1156911943288074240"], "id": "1156911943288074240", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156880487824183297"}]}, {"text": "RT @FBiasin: Questo \u00e8 chiaramente un tweet suicida, ma fa niente.\n\nVi chiedo di buttare via 2 minuti per leggere questa cosa e dirmi cosa n\u2026", "lang": "it", "created_at": "2019-08-01T12:57:41.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "FBiasin", "id": "466499074"}]}, "author_id": "797679000", "edit_history_tweet_ids": ["1156911882244169730"], "id": "1156911882244169730", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156880487824183297"}]}, {"text": "RT @FBiasin: Questo \u00e8 chiaramente un tweet suicida, ma fa niente.\n\nVi chiedo di buttare via 2 minuti per leggere questa cosa e dirmi cosa n\u2026", "lang": "it", "created_at": "2019-08-01T12:57:36.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "FBiasin", "id": "466499074"}]}, "author_id": "98979961", "edit_history_tweet_ids": ["1156911860979048448"], "id": "1156911860979048448", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156880487824183297"}]}, {"text": "RT @antoniotabet: Isto \u00e9 inacredit\u00e1vel. N\u00e3o \u00e9 quest\u00e3o de pol\u00edtica, direita ou esquerda. \u00c9 quest\u00e3o de humanidade, de empatia. E eu escreveri\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T12:56:05.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "antoniotabet", "id": "9722452"}]}, "author_id": "40783907", "edit_history_tweet_ids": ["1156911479100190723"], "id": "1156911479100190723", "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156562588509048832"}]}, {"text": "RT @ChemaMartinez63: Nuestra m\u00e1s en\u00e9rgica condena ante el asesinato de Pepi, gran persona, gran compa\u00f1era, delegada sindical de @CCOO_Servi\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T12:55:42.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChemaMartinez63", "id": "2503983780"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 74, "probability": 0.8276, "type": "Person", "normalized_text": "Pepi"}]}, "author_id": "398800530", "edit_history_tweet_ids": ["1156911383801475072"], "id": "1156911383801475072", "public_metrics": {"retweet_count": 180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156633860773486593"}]}, {"text": "RT @FBiasin: Questo \u00e8 chiaramente un tweet suicida, ma fa niente.\n\nVi chiedo di buttare via 2 minuti per leggere questa cosa e dirmi cosa n\u2026", "lang": "it", "created_at": "2019-08-01T12:55:12.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "FBiasin", "id": "466499074"}]}, "author_id": "2300003405", "edit_history_tweet_ids": ["1156911254390353925"], "id": "1156911254390353925", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156880487824183297"}]}, {"text": "como vai pra pris\u00e3o se j\u00e1 se suicidou https://t.co/9S6rNU2UTY", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T12:54:53.000Z", "author_id": "773283394725810180", "edit_history_tweet_ids": ["1156911177110302720"], "id": "1156911177110302720", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/9S6rNU2UTY", "expanded_url": "https://twitter.com/foIha_sp/status/1083500316144877574", "display_url": "twitter.com/foIha_sp/statu\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1083500316144877574"}]}, {"text": "ano passado um conhecido meu se matou. ontem um outro conhecido tentou se matar. 70% dos meus amigos tem ou j\u00e1 tiveram pensamentos suicidas e tomam rem\u00e9dios controlados ou precisam tomar. sei l\u00e1 o que vai ser da gente daqui a 20 anos.", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T12:54:36.000Z", "in_reply_to_user_id": "4172479383", "author_id": "4172479383", "edit_history_tweet_ids": ["1156911104418885632"], "id": "1156911104418885632", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156909342374989826"}]}, {"text": "fala isso q parece q da certo galera meu uber quase me matou \nmas uma hora eu chego l\u00e1 se Deus quise", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T12:54:14.000Z", "in_reply_to_user_id": "700483628317470720", "geo": {"place_id": "d13775d10c08f835"}, "author_id": "700483628317470720", "edit_history_tweet_ids": ["1156911014497177601"], "id": "1156911014497177601", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 44, "probability": 0.9632, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}, {"start": 90, "end": 93, "probability": 0.6624, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156910067356176386"}]}, {"text": "RT @FBiasin: Questo \u00e8 chiaramente un tweet suicida, ma fa niente.\n\nVi chiedo di buttare via 2 minuti per leggere questa cosa e dirmi cosa n\u2026", "lang": "it", "created_at": "2019-08-01T12:53:53.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "FBiasin", "id": "466499074"}]}, "author_id": "2176038189", "edit_history_tweet_ids": ["1156910923593990146"], "id": "1156910923593990146", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156880487824183297"}]}, {"text": "Tambi\u00e9n recuerdo un episodio\n22 de setiembre de 1988\nPrimer gobierno del suicida cobarde. \n-El agua potable aprestaba a caca.\n-terroristas vuelan torres de alta tensi\u00f3n, apag\u00f3n gigantesco.\n-otro paquetazo, resultado :especulaci\u00f3n y saqueos. https://t.co/mdlBwt6EOu https://t.co/I4gbS3LM22", "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T12:53:43.000Z", "author_id": "856874473743671296", "edit_history_tweet_ids": ["1156910881558749184"], "id": "1156910881558749184", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/mdlBwt6EOu", "expanded_url": "https://twitter.com/ElPulgondeSusan/status/1156910881558749184/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mdlBwt6EOu", "media_key": "3_1156910867168075777"}, {"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/I4gbS3LM22", "expanded_url": "https://twitter.com/ElsaJaque2/status/1156909335861235712", "display_url": "twitter.com/ElsaJaque2/sta\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156909335861235712"}]}, {"text": "RT @antoniotabet: Isto \u00e9 inacredit\u00e1vel. N\u00e3o \u00e9 quest\u00e3o de pol\u00edtica, direita ou esquerda. \u00c9 quest\u00e3o de humanidade, de empatia. E eu escreveri\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T12:53:26.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "antoniotabet", "id": "9722452"}]}, "author_id": "68194065", "edit_history_tweet_ids": ["1156910809957720065"], "id": "1156910809957720065", "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156562588509048832"}]}, {"text": "RT @R_Perez_O: @RenattoBautista @AlanGarciaPeru Si hubiera respetado los s\u00edmbolos de la patria, hoy ser\u00eda recordado como un pol\u00edtico honest\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T12:53:19.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "R_Perez_O", "id": "452700824"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "RenattoBautista", "id": "283279534"}, {"start": 32, "end": 47, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "author_id": "3193276859", "edit_history_tweet_ids": ["1156910781243559936"], "id": "1156910781243559936", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156904598348750850"}]}, {"text": "@SF_Moro Excel\u00eancia, n\u00e3o sei se \u00e9 com o senhor sobre esse assunto, mas vi o caso do assassino que atropelou um pessoa na faixa de pedestre e matou, \u00e9 a segunda vez que o mesmo faz isso!! porque ele foi solto? Qual o pre\u00e7o da vida? mude isso pela vida! #FelizNiverMoro", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T12:52:59.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}], "hashtags": [{"start": 252, "end": 267, "tag": "FelizNiverMoro"}], "annotations": [{"start": 253, "end": 266, "probability": 0.8181, "type": "Other", "normalized_text": "FelizNiverMoro"}]}, "in_reply_to_user_id": "1113094855281008641", "author_id": "73166403", "edit_history_tweet_ids": ["1156910698993258496"], "id": "1156910698993258496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @apechugaperu: @RenattoBautista @AlanGarciaPeru Respeto los s\u00edmbolos de la naci\u00f3n Jajaja Lo que no respeto fue el dinero suicida corrupt\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T12:52:57.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "apechugaperu", "id": "1022677126439469056"}, {"start": 18, "end": 34, "username": "RenattoBautista", "id": "283279534"}, {"start": 35, "end": 50, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "author_id": "2334970492", "edit_history_tweet_ids": ["1156910688050319362"], "id": "1156910688050319362", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156771684642414594"}]}, {"text": "@calabrinterista @SkyTG24 E fin\u00ec i suoi giorni da suicida !", "lang": "it", "created_at": "2019-08-01T12:52:52.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "calabrinterista", "id": "178436339"}, {"start": 17, "end": 25, "username": "SkyTG24", "id": "5893702"}]}, "in_reply_to_user_id": "178436339", "author_id": "1126021643460075520", "edit_history_tweet_ids": ["1156910669897318400"], "id": "1156910669897318400", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156910205281669124"}]}, {"text": "RT @Zairarottweiler: A vida n\u00e3o est\u00e1 f\u00e1cil Que todos possam refletir e nunca perca a esperan\u00e7a e sua f\u00e9. Minha m\u00e3e operada e eu cuidando de\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T12:52:32.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Zairarottweiler", "id": "1108340966145081346"}]}, "author_id": "1152106632291246080", "edit_history_tweet_ids": ["1156910586443309068"], "id": "1156910586443309068", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156738928558452737"}]}, {"text": "@EliasCompromiso @MartinVizcarraC yo les apuesto que este es tan payaso del suicida AG que no sabe ni lo que escribe... @EliasCompromiso no jodas el Per\u00fa te repudia a ti a todos los delincuentes mal llamados pol\u00edticos", "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T12:52:18.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "EliasCompromiso", "id": "124782373"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 120, "end": 136, "username": "EliasCompromiso", "id": "124782373"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 85, "probability": 0.2839, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 149, "end": 152, "probability": 0.9259, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "in_reply_to_user_id": "124782373", "author_id": "608253492", "edit_history_tweet_ids": ["1156910525218992129"], "id": "1156910525218992129", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1155585315580588034"}]}, {"text": "Hombre mata con escopeta a su mujer, hiere a su hijo y se suicida en Espa\u00f1a #NoticiasSIN https://t.co/rfynuj7pZx", "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T12:52:08.000Z", "author_id": "55660696", "edit_history_tweet_ids": ["1156910482856534016"], "id": "1156910482856534016", "entities": {"hashtags": [{"start": 76, "end": 88, "tag": "NoticiasSIN"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9856, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 77, "end": 87, "probability": 0.6166, "type": "Other", "normalized_text": "NoticiasSIN"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/rfynuj7pZx", "expanded_url": "https://noticiassin.com/hombre-mata-con-escopeta-a-su-mujer-hiere-a-su-hijo-y-se-suicida-en-espana/#.XULgcm020qA.twitter", "display_url": "noticiassin.com/hombre-mata-co\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @antoniotabet: Isto \u00e9 inacredit\u00e1vel. N\u00e3o \u00e9 quest\u00e3o de pol\u00edtica, direita ou esquerda. \u00c9 quest\u00e3o de humanidade, de empatia. E eu escreveri\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T12:51:59.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "antoniotabet", "id": "9722452"}]}, "author_id": "3129391875", "edit_history_tweet_ids": ["1156910445237809152"], "id": "1156910445237809152", "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156562588509048832"}]}, {"text": "#meuexabusivo por conta DELE desenvolvi depress\u00e3o/ansiedade e no auge da doen\u00e7a/s\u00f3 pele e osso ele falou comigo \" vc melhora ou a GNT vai terminar,eu v\u00f4 arrumar outra. n quero mulher louca do meu lado, daqui a pouco vc vai se matar igual seu tio fez\" (sim eu tenho um tio suicida)", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T12:51:33.000Z", "author_id": "3167232963", "edit_history_tweet_ids": ["1156910335690969089"], "id": "1156910335690969089", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "meuexabusivo"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 12, "probability": 0.5018, "type": "Other", "normalized_text": "meuexabusivo"}, {"start": 130, "end": 132, "probability": 0.5168, "type": "Other", "normalized_text": "GNT"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @antoniotabet: Isto \u00e9 inacredit\u00e1vel. N\u00e3o \u00e9 quest\u00e3o de pol\u00edtica, direita ou esquerda. \u00c9 quest\u00e3o de humanidade, de empatia. E eu escreveri\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T12:51:05.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "antoniotabet", "id": "9722452"}]}, "author_id": "246989919", "edit_history_tweet_ids": ["1156910220372774913"], "id": "1156910220372774913", "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156562588509048832"}]}, {"text": "Caro @FBiasin, ho letto con piacere il tuo articolo su #Icardi.\nIo stesso, qualche tempo fa, ho scritto due righe a riguardo. Uno scarabocchio in confronto al tuo, ma, se mi consenti, potrei l\u2019attenzione pi\u00f9 sul contenuto.\nBuona lettura, se ti (vi) va.\n\nhttps://t.co/71RtZf6V1J", "lang": "it", "created_at": "2019-08-01T12:51:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 5, "end": 13, "username": "FBiasin", "id": "466499074"}], "hashtags": [{"start": 55, "end": 62, "tag": "Icardi"}], "urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/71RtZf6V1J", "expanded_url": "https://www.calciodipendenza.net/2019/07/20/caso-icardi-gestione-suicida-da-parte-dellinter-i-motivi/", "display_url": "calciodipendenza.net/2019/07/20/cas\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.calciodipendenza.net/2019/07/20/caso-icardi-gestione-suicida-da-parte-dellinter-i-motivi/"}]}, "author_id": "953637457811079169", "edit_history_tweet_ids": ["1156910198105284616"], "id": "1156910198105284616", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"text": "@ritacarvana @OsmarTerra Obrigado! Bem lembrado esse caso do canabinoide sint\u00e9tico franc\u00eas. Muita gente n\u00e3o sabe, mas o rimonabanto, alardeado nos seman\u00e1rios como p\u00edlula do emagrecimento, e que foi retirado por induzir comportamento suicida, tamb\u00e9m era bloqueador sint\u00e9tico do sinstema endocanabinoide.", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T12:50:38.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ritacarvana", "id": "41896565"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "OsmarTerra", "id": "52722451"}]}, "in_reply_to_user_id": "41896565", "author_id": "51735588", "edit_history_tweet_ids": ["1156910107399217153"], "id": "1156910107399217153", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156899169828818945"}]}, {"text": "RT @GolVane: @imbrodamelilla @abc_es @jpescamez @populares @CiudadanosCs @vox_es Cuando la coherencia y el inter\u00e9s por los ciudadanos preva\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T12:50:31.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "GolVane", "id": "1233865055210524672"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "imbrodamelilla", "id": "274008249"}, {"start": 29, "end": 36, "username": "abc_es", "id": "19923515"}, {"start": 37, "end": 47, "username": "jpescamez", "id": "241600244"}, {"start": 48, "end": 58, "username": "populares", "id": "20509689"}, {"start": 59, "end": 72, "username": "CiudadanosCs", "id": "19028805"}, {"start": 73, "end": 80, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "author_id": "1148338882230071296", "edit_history_tweet_ids": ["1156910079163215874"], "id": "1156910079163215874", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156853993349537793"}]}, {"text": "To desde ontem com uma pontada forte no est\u00f4mago se eu morrer foi a endoscopia que me matou", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T12:50:25.000Z", "author_id": "23113230", "edit_history_tweet_ids": ["1156910050436419584"], "id": "1156910050436419584", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @FBiasin: Questo \u00e8 chiaramente un tweet suicida, ma fa niente.\n\nVi chiedo di buttare via 2 minuti per leggere questa cosa e dirmi cosa n\u2026", "lang": "it", "created_at": "2019-08-01T12:50:09.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "FBiasin", "id": "466499074"}]}, "author_id": "196987286", "edit_history_tweet_ids": ["1156909984002838528"], "id": "1156909984002838528", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156880487824183297"}]}, {"text": "Toda vez q eu vejo essa imagem rid\u00edcula eu penso:\n1- Van Gogh se matou com um tiro no peito e n\u00e3o na cabe\u00e7a;\n2- Romantizar o suic\u00eddio dele \u00e9 a coisa mais nojenta que existe. https://t.co/9kmBxz0l9o", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T12:49:41.000Z", "author_id": "991583254057771008", "edit_history_tweet_ids": ["1156909869385113600"], "id": "1156909869385113600", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 60, "probability": 0.9614, "type": "Person", "normalized_text": "Van Gogh"}], "urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/9kmBxz0l9o", "expanded_url": "https://twitter.com/leomrqs_/status/1156909869385113600/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9kmBxz0l9o", "media_key": "3_1156909859989872640"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "N\u00e3o se ouve mais as vozes da galera do:\n- Fora Temer\n- Ele n\u00e3o\n- Cad\u00ea Queiroz\n- Marielle vive / Quem matou Marielle?\n- desMOROnou\n- Vaza jato\n\nSaudades, rs \ud83d\ude0f", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T12:49:28.000Z", "author_id": "2434114399", "edit_history_tweet_ids": ["1156909814368362497"], "id": "1156909814368362497", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.3708, "type": "Person", "normalized_text": "Temer"}, {"start": 70, "end": 76, "probability": 0.5417, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}, {"start": 80, "end": 87, "probability": 0.7421, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 107, "end": 114, "probability": 0.5667, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @AnaPaulaVolei: Ontem perdi uma pessoa mto, mto querida. Homem de bem, trabalhador, 2 filhos, caridoso, vida confort\u00e1vel, mas que foi v\u00ed\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T12:48:44.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AnaPaulaVolei", "id": "84076180"}]}, "author_id": "439983360", "edit_history_tweet_ids": ["1156909629911310337"], "id": "1156909629911310337", "public_metrics": {"retweet_count": 1009, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156417316407562240"}]}, {"text": "@maralegoz @Fatinoriega Desde que nacio emilita no descanso mas ni descansara mas en lo sucesivo... *centro de ayuda al suicida a tu servicio*...\ud83e\udd23", "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T12:48:42.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "maralegoz", "id": "222240734"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "Fatinoriega", "id": "1323520896"}]}, "in_reply_to_user_id": "222240734", "author_id": "2325615368", "edit_history_tweet_ids": ["1156909618691551235"], "id": "1156909618691551235", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156908509470056448"}]}, {"text": "RT @FBiasin: Questo \u00e8 chiaramente un tweet suicida, ma fa niente.\n\nVi chiedo di buttare via 2 minuti per leggere questa cosa e dirmi cosa n\u2026", "lang": "it", "created_at": "2019-08-01T12:48:39.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "FBiasin", "id": "466499074"}]}, "author_id": "909519470682664960", "edit_history_tweet_ids": ["1156909608444801024"], "id": "1156909608444801024", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156880487824183297"}]}, {"text": "vei um boy se matou no cal\u00e7ad\u00e3o de ontem pra hoje, como assim mano? a sociedade ta uma merda vei", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T12:48:34.000Z", "author_id": "2520954561", "edit_history_tweet_ids": ["1156909587271954435"], "id": "1156909587271954435", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "@padrejoaozinho Padre tu queima..kkkk  arroz no fogo......s\u00f3 pode ......defender a ideologia assassina  que mais matou no mundo e ainda se diz crist\u00e3o....", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T12:48:28.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "padrejoaozinho", "id": "57835556"}]}, "in_reply_to_user_id": "57835556", "author_id": "4233992195", "edit_history_tweet_ids": ["1156909561627983873"], "id": "1156909561627983873", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156735080582275078"}]}, {"text": "RT @jointxone: se voc\u00eas de alguma forma me apoiam, votem no palazzi, o som dele est\u00e1 sinceramente cinco estrelas, e ele merece que ele mato\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T12:48:19.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jointxone", "id": "1857966428"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.8449, "type": "Person", "normalized_text": "palazzi"}]}, "author_id": "2562317100", "edit_history_tweet_ids": ["1156909522641985537"], "id": "1156909522641985537", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156745843833262080"}]}, {"text": "@FrancescCerdo @QuimTorraiPla @perearagones Y as\u00ed...pasamos de las supuestas razones a las apreciaciones personales y subjetivas. Un conductor suicida?, Nooo, van todos en contradireccion. Y entonces me invento el derecho a autodeterminacion, y digo que es un derecho civil, y que todos son fascistas y...", "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T12:47:45.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "FrancescCerdo", "id": "902798348561862657"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "QuimTorraiPla", "id": "4703390322"}, {"start": 30, "end": 43, "username": "perearagones", "id": "12824222"}]}, "in_reply_to_user_id": "2429160699", "author_id": "2429160699", "edit_history_tweet_ids": ["1156909382606753792"], "id": "1156909382606753792", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156907515369668610"}]}, {"text": "RT @xtheghovstofyou: Mi raccomando poi tutti a fare i moralisti quando un* ragazz* si suicida per il body shaming o si ammala di disturbi a\u2026", "lang": "it", "created_at": "2019-08-01T12:47:29.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "xtheghovstofyou", "id": "1513088298"}]}, "author_id": "878335419456344065", "edit_history_tweet_ids": ["1156909313153261569"], "id": "1156909313153261569", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156668395787575296"}]}, {"text": "RT @elpatrullero_: As\u00ed fue como entr\u00f3 el suicida a la escuela de cadetes hace 7 meses. Nadie le dispar\u00f3 y 22 j\u00f3venes murieron asesinados po\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T12:46:06.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elpatrullero_", "id": "302339446"}]}, "author_id": "288503641", "edit_history_tweet_ids": ["1156908964766015488"], "id": "1156908964766015488", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156590535295025157"}]}, {"text": "Oooo qe hace alma suicida", "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T12:45:47.000Z", "author_id": "2152960896", "edit_history_tweet_ids": ["1156908887259439105"], "id": "1156908887259439105", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @maralvarg: Me apena la situaci\u00f3n de esa gran ciudad que me acogi\u00f3 durante a\u00f1os. El viraje suicida de ciudadanos, con un PP que por segu\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T12:45:36.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "maralvarg", "id": "90946310"}], "annotations": [{"start": 124, "end": 125, "probability": 0.7675, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}]}, "author_id": "229239112", "edit_history_tweet_ids": ["1156908841877016576"], "id": "1156908841877016576", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156853794191421440"}]}, {"text": "RT @FBiasin: Questo \u00e8 chiaramente un tweet suicida, ma fa niente.\n\nVi chiedo di buttare via 2 minuti per leggere questa cosa e dirmi cosa n\u2026", "lang": "it", "created_at": "2019-08-01T12:45:21.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "FBiasin", "id": "466499074"}]}, "author_id": "1121120025077743616", "edit_history_tweet_ids": ["1156908775766405120"], "id": "1156908775766405120", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156880487824183297"}]}, {"text": "muito triste em saber que um rapaz se suicidou aqui na praia de candeias, n\u00e3o consegui nem ir correr l\u00e1 hoje pra n\u00e3o ver a cena... precisamos orar \ud83d\ude4f\ud83c\udffe", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T12:45:06.000Z", "author_id": "3379312510", "edit_history_tweet_ids": ["1156908712914837506"], "id": "1156908712914837506", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 71, "probability": 0.741, "type": "Place", "normalized_text": "candeias"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"text": "@Edgard_Piccoli Pergunte e este mesmo quem matou o Celso Daniel , quem mandou matar Marielle, o caso do Amarildo no rio de janeiro, e por a\u00ed vai, este cara s\u00f3 quis aparecer e conseguiu, se preparem nas pr\u00f3ximas elei\u00e7\u00f5es seu nome estampado . \n#fimdaoab", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T12:45:05.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Edgard_Piccoli", "id": "166449545"}], "hashtags": [{"start": 242, "end": 251, "tag": "fimdaoab"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 62, "probability": 0.6263, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.8399, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 104, "end": 111, "probability": 0.78, "type": "Person", "normalized_text": "Amarildo"}, {"start": 116, "end": 129, "probability": 0.8597, "type": "Place", "normalized_text": "rio de janeiro"}, {"start": 243, "end": 250, "probability": 0.5607, "type": "Other", "normalized_text": "fimdaoab"}]}, "in_reply_to_user_id": "166449545", "author_id": "124281861", "edit_history_tweet_ids": ["1156908710675058688"], "id": "1156908710675058688", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1155871953489711104"}]}, {"text": "RT @pacomal74: Cuanto dinero le ahorramos a la administraci\u00f3n en indemnizaciones si le salvamos la vida a un \"d\u00e9bil\" en #sosprisiones?????\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T12:44:47.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pacomal74", "id": "333947513"}], "hashtags": [{"start": 120, "end": 133, "tag": "sosprisiones"}]}, "author_id": "1088421275733774336", "edit_history_tweet_ids": ["1156908632996491266"], "id": "1156908632996491266", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156896655792361472"}]}, {"text": "RT @antoniotabet: Isto \u00e9 inacredit\u00e1vel. N\u00e3o \u00e9 quest\u00e3o de pol\u00edtica, direita ou esquerda. \u00c9 quest\u00e3o de humanidade, de empatia. E eu escreveri\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T12:44:40.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "antoniotabet", "id": "9722452"}]}, "author_id": "449098767", "edit_history_tweet_ids": ["1156908606199144448"], "id": "1156908606199144448", "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156562588509048832"}]}, {"text": "RT @oscar32017606: @canalN_ Y al suicida nunca le pidieron nada m\u00e1s bien Uds se opon\u00edan a todo sr del castillo", "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T12:44:14.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "oscar32017606", "id": "1115690084454391808"}, {"start": 19, "end": 27, "username": "canalN_", "id": "248692867"}]}, "author_id": "273544651", "edit_history_tweet_ids": ["1156908495704395778"], "id": "1156908495704395778", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156701036154933248"}]}, {"text": "Espa\u00f1a: Un hombre mata con escopeta a su mujer, hiere a su hijo y se suicida en\u00a0Burgos https://t.co/Q5GkQqOKRf https://t.co/w0D7ZQnGLD", "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T12:43:57.000Z", "author_id": "890797259792818177", "edit_history_tweet_ids": ["1156908425353338880"], "id": "1156908425353338880", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9872, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/Q5GkQqOKRf", "expanded_url": "https://elurbano.news/2019/08/01/espana-un-hombre-mata-con-escopeta-a-su-mujer-hiere-a-su-hijo-y-se-suicida-en-burgos/", "display_url": "elurbano.news/2019/08/01/esp\u2026"}, {"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/w0D7ZQnGLD", "expanded_url": "https://twitter.com/elurbanonews/status/1156908425353338880/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/w0D7ZQnGLD", "media_key": "3_1156908423616839680"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Cada 3 horas se suicida un hombre en Espa\u00f1a.\n\nNecesitamos medidas efectivas, voluntad pol\u00edtica y presupuesto para combatir esta situaci\u00f3n.\n\n@PSOE \n@CiudadanosCs \n@populares \n@ahorapodemos \n@vox_es\n\n\u00bfQu\u00e9 vais a hacer?\n\nSi crees que hay que actuar, P\u00c1SALO.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T12:42:20.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 140, "end": 145, "username": "PSOE", "id": "50982086"}, {"start": 147, "end": 160, "username": "CiudadanosCs", "id": "19028805"}, {"start": 162, "end": 172, "username": "populares", "id": "20509689"}, {"start": 189, "end": 196, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.9914, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "author_id": "14658926", "edit_history_tweet_ids": ["1156908019906764800"], "id": "1156908019906764800", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"text": "@FBiasin Coraggioso, non suicida. E realistico, perch\u00e9 se le cose si sbloccano, chi ne far\u00e0 le spese sar\u00e0 l'Inter.", "lang": "it", "created_at": "2019-08-01T12:41:09.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "FBiasin", "id": "466499074"}]}, "in_reply_to_user_id": "466499074", "author_id": "105439898", "edit_history_tweet_ids": ["1156907718848000001"], "id": "1156907718848000001", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156880487824183297"}]}, {"text": "RT @feminicidio: Un hombre mata a su pareja, hiere a su hijo y se suicida en un pueblo de #Burgos\nLa otra hija del matrimonio descubri\u00f3 los\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T12:40:39.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "feminicidio", "id": "249112212"}], "hashtags": [{"start": 90, "end": 97, "tag": "Burgos"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.9425, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}]}, "author_id": "2326568897", "edit_history_tweet_ids": ["1156907594751066115"], "id": "1156907594751066115", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156821866905870337"}]}, {"text": "Villagonzalo pedernales esta de luto ayer hubo un asesinato  . Un hombre mata a su mujer  con una pistola hiere a su hijo y se suicida . Era jefe de la caja de Burgos 3dias de luto.  Las noticias que los vecinos oyeron disparos a las 9:00 y en cima el marido se jubilaba hoy https://t.co/2NUP4RJMqv", "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T12:39:38.000Z", "author_id": "1156905581359304705", "edit_history_tweet_ids": ["1156907338370080768"], "id": "1156907338370080768", "entities": {"annotations": [{"start": 160, "end": 165, "probability": 0.5084, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}], "urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/2NUP4RJMqv", "expanded_url": "https://twitter.com/Yo61811573/status/1156907338370080768/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2NUP4RJMqv", "media_key": "3_1156907326424719360"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "En toda porquer\u00eda, el presunto suicida dec\u00eda \"presente\". https://t.co/b49gtWUJgM", "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T12:39:32.000Z", "author_id": "245645102", "edit_history_tweet_ids": ["1156907313904672768"], "id": "1156907313904672768", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/b49gtWUJgM", "expanded_url": "https://twitter.com/RecuerdosPeru/status/1156750798791020544", "display_url": "twitter.com/RecuerdosPeru/\u2026"}]}}, {"text": "RT @FBiasin: Questo \u00e8 chiaramente un tweet suicida, ma fa niente.\n\nVi chiedo di buttare via 2 minuti per leggere questa cosa e dirmi cosa n\u2026", "lang": "it", "created_at": "2019-08-01T12:38:23.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "FBiasin", "id": "466499074"}]}, "author_id": "935981756091682816", "edit_history_tweet_ids": ["1156907024774565888"], "id": "1156907024774565888", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156880487824183297"}]}, {"text": "RT @martinvars: Tanto Espa\u00f1a como el Reino Unido tienen problemas de separatismo pero lo que hizo el Reino Unido con Brexit es suicida para\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T12:38:20.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "martinvars", "id": "781293"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.9858, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 37, "end": 47, "probability": 0.9921, "type": "Place", "normalized_text": "Reino Unido"}, {"start": 101, "end": 111, "probability": 0.9916, "type": "Place", "normalized_text": "Reino Unido"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.797, "type": "Other", "normalized_text": "Brexit"}]}, "author_id": "1014212721452224514", "edit_history_tweet_ids": ["1156907011495383040"], "id": "1156907011495383040", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156879384730644481"}]}, {"text": "RT @pacomal74: Cuanto dinero le ahorramos a la administraci\u00f3n en indemnizaciones si le salvamos la vida a un \"d\u00e9bil\" en #sosprisiones?????\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T12:37:58.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pacomal74", "id": "333947513"}], "hashtags": [{"start": 120, "end": 133, "tag": "sosprisiones"}]}, "author_id": "734519526", "edit_history_tweet_ids": ["1156906921280069633"], "id": "1156906921280069633", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156896655792361472"}]}, {"text": "RT @antoniotabet: Isto \u00e9 inacredit\u00e1vel. N\u00e3o \u00e9 quest\u00e3o de pol\u00edtica, direita ou esquerda. \u00c9 quest\u00e3o de humanidade, de empatia. E eu escreveri\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T12:37:57.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "antoniotabet", "id": "9722452"}]}, "author_id": "4385634221", "edit_history_tweet_ids": ["1156906913164079104"], "id": "1156906913164079104", "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156562588509048832"}]}, {"text": "@ddanelone @spitta1969 Sos el que llora arriba del cajon, del gordito que se suicida.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T12:37:24.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ddanelone", "id": "213751459"}, {"start": 11, "end": 22, "username": "spitta1969", "id": "252168075"}]}, "in_reply_to_user_id": "213751459", "author_id": "2580687385", "edit_history_tweet_ids": ["1156906778489163778"], "id": "1156906778489163778", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156906464612630528"}]}, {"text": "RT @pdmFeminismos: #AsesinatoMachista en Burgos. #PodemosEvitarlo haciendo de la violencia machista una #Cuesti\u00f3nDeEstado ya!! Frente a qui\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T12:36:50.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "pdmFeminismos", "id": "3881769005"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 37, "tag": "AsesinatoMachista"}, {"start": 49, "end": 65, "tag": "PodemosEvitarlo"}, {"start": 104, "end": 121, "tag": "Cuesti\u00f3nDeEstado"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.9183, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}, {"start": 50, "end": 64, "probability": 0.735, "type": "Organization", "normalized_text": "PodemosEvitarlo"}]}, "author_id": "2476533717", "edit_history_tweet_ids": ["1156906634263912448"], "id": "1156906634263912448", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156568452011872261"}]}, {"text": "RT @antoniotabet: Isto \u00e9 inacredit\u00e1vel. N\u00e3o \u00e9 quest\u00e3o de pol\u00edtica, direita ou esquerda. \u00c9 quest\u00e3o de humanidade, de empatia. E eu escreveri\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T12:36:50.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "antoniotabet", "id": "9722452"}]}, "author_id": "1071229259530809345", "edit_history_tweet_ids": ["1156906632137367552"], "id": "1156906632137367552", "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156562588509048832"}]}, {"text": "RT @FBiasin: Questo \u00e8 chiaramente un tweet suicida, ma fa niente.\n\nVi chiedo di buttare via 2 minuti per leggere questa cosa e dirmi cosa n\u2026", "lang": "it", "created_at": "2019-08-01T12:36:41.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "FBiasin", "id": "466499074"}]}, "author_id": "3124401675", "edit_history_tweet_ids": ["1156906595156189184"], "id": "1156906595156189184", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156880487824183297"}]}, {"text": "RT @abc_es: \ud83d\udd34 #\u00daLTIMAHORA Una mujer es asesinada por su pareja sentimental en Villagonzalo Pedernales (Burgos) https://t.co/harKUHF4Wz", "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T12:36:31.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "abc_es", "id": "19923515"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 25, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 100, "probability": 0.4937, "type": "Place", "normalized_text": "Villagonzalo Pedernales"}, {"start": 103, "end": 108, "probability": 0.7217, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/harKUHF4Wz", "expanded_url": "http://ver.abc.es/bh59n2", "display_url": "ver.abc.es/bh59n2", "status": 200, "unwound_url": "https://www.abc.es/espana/abci-asesina-pareja-burgos-y-despues-suicida-201907311539_noticia.html#vca=rrss&vmc=abc-es&vso=tw&vli=cm-general&_tcode=Ymg1OW4y"}]}, "author_id": "1180776372", "edit_history_tweet_ids": ["1156906556312580096"], "id": "1156906556312580096", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156562079278669824"}]}, {"text": "RT @FBiasin: Questo \u00e8 chiaramente un tweet suicida, ma fa niente.\n\nVi chiedo di buttare via 2 minuti per leggere questa cosa e dirmi cosa n\u2026", "lang": "it", "created_at": "2019-08-01T12:36:26.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "FBiasin", "id": "466499074"}]}, "author_id": "4192376975", "edit_history_tweet_ids": ["1156906534493937665"], "id": "1156906534493937665", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156880487824183297"}]}, {"text": "RT @HugoGloss: .@Whindersson #Adulto, #Esquadr\u00e3oSuicida, #Mindhunter, #AsTelefonistas e #AtividadeParanormal4: confira a lista completa de\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T12:35:30.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "HugoGloss", "id": "15292534"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "whindersson", "id": "230186518"}], "hashtags": [{"start": 29, "end": 36, "tag": "Adulto"}, {"start": 38, "end": 55, "tag": "Esquadr\u00e3oSuicida"}, {"start": 57, "end": 68, "tag": "Mindhunter"}, {"start": 70, "end": 85, "tag": "AsTelefonistas"}, {"start": 88, "end": 109, "tag": "AtividadeParanormal4"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 67, "probability": 0.8696, "type": "Other", "normalized_text": "Mindhunter"}, {"start": 71, "end": 84, "probability": 0.5097, "type": "Other", "normalized_text": "AsTelefonistas"}, {"start": 89, "end": 108, "probability": 0.6378, "type": "Other", "normalized_text": "AtividadeParanormal4"}]}, "author_id": "946864167461539841", "edit_history_tweet_ids": ["1156906297381523456"], "id": "1156906297381523456", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156901328838418432"}]}, {"text": "Muy suicida este cuatrimestre asi que nos vemos pronto amigos", "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T12:35:26.000Z", "author_id": "2877176734", "edit_history_tweet_ids": ["1156906281665519616"], "id": "1156906281665519616", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @antoniotabet: Isto \u00e9 inacredit\u00e1vel. N\u00e3o \u00e9 quest\u00e3o de pol\u00edtica, direita ou esquerda. \u00c9 quest\u00e3o de humanidade, de empatia. E eu escreveri\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T12:35:08.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "antoniotabet", "id": "9722452"}]}, "author_id": "2782497320", "edit_history_tweet_ids": ["1156906205731872768"], "id": "1156906205731872768", "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156562588509048832"}]}, {"text": "@luciano_hang's account has been withheld in Brazil, Worldwide in response to a legal demand. Learn more.", "lang": "pt", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["BR", "XX"], "scope": "user"}, "created_at": "2019-08-01T12:34:33.000Z", "author_id": "982416677584474113", "edit_history_tweet_ids": ["1156906057366745088"], "id": "1156906057366745088", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 50, "probability": 0.9808, "type": "Place", "normalized_text": "Ucr\u00e2nia"}], "urls": [{"start": 94, "end": 104, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169222", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169222", "display_url": "Learn more"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156521232923267073"}]}, {"text": "RT @FBiasin: Questo \u00e8 chiaramente un tweet suicida, ma fa niente.\n\nVi chiedo di buttare via 2 minuti per leggere questa cosa e dirmi cosa n\u2026", "lang": "it", "created_at": "2019-08-01T12:34:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "FBiasin", "id": "466499074"}]}, "author_id": "743514238493278208", "edit_history_tweet_ids": ["1156905933324410883"], "id": "1156905933324410883", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156880487824183297"}]}, {"text": "RT @martinvars: Tanto Espa\u00f1a como el Reino Unido tienen problemas de separatismo pero lo que hizo el Reino Unido con Brexit es suicida para\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T12:33:47.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "martinvars", "id": "781293"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.9858, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 37, "end": 47, "probability": 0.9921, "type": "Place", "normalized_text": "Reino Unido"}, {"start": 101, "end": 111, "probability": 0.9916, "type": "Place", "normalized_text": "Reino Unido"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.797, "type": "Other", "normalized_text": "Brexit"}]}, "author_id": "486993519", "edit_history_tweet_ids": ["1156905865263366150"], "id": "1156905865263366150", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156879384730644481"}]}, {"text": "RT @FBiasin: Questo \u00e8 chiaramente un tweet suicida, ma fa niente.\n\nVi chiedo di buttare via 2 minuti per leggere questa cosa e dirmi cosa n\u2026", "lang": "it", "created_at": "2019-08-01T12:33:40.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "FBiasin", "id": "466499074"}]}, "author_id": "1150353827998117888", "edit_history_tweet_ids": ["1156905835731271680"], "id": "1156905835731271680", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156880487824183297"}]}, {"text": "@HuffPostItalia Non si \u00e8 dissociato. Ha precisato che \u00e8 stata una iniziativa personale di Scalfarotto e NON un gesto concordato con il Pd n\u00e9 compiuto in nome del partito. \nE andava precisato, perch\u00e9 politicamente e' un gesto suicida.\ud83d\ude25", "lang": "it", "created_at": "2019-08-01T12:33:30.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "HuffPostItalia", "id": "543774554"}]}, "in_reply_to_user_id": "543774554", "author_id": "485625372", "edit_history_tweet_ids": ["1156905796548145152"], "id": "1156905796548145152", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156892192201498625"}]}, {"text": "RT @FBiasin: Questo \u00e8 chiaramente un tweet suicida, ma fa niente.\n\nVi chiedo di buttare via 2 minuti per leggere questa cosa e dirmi cosa n\u2026", "lang": "it", "created_at": "2019-08-01T12:33:20.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "FBiasin", "id": "466499074"}]}, "author_id": "2873838833", "edit_history_tweet_ids": ["1156905754961559553"], "id": "1156905754961559553", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156880487824183297"}]}, {"text": "Espa\u00f1a: Un hombre mata con escopeta a su mujer, hiere a su hijo y se suicida en un pueblo de Burgos... https://t.co/qLz3bZ6vmr", "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T12:33:19.000Z", "author_id": "838726119226368000", "edit_history_tweet_ids": ["1156905747831070721"], "id": "1156905747831070721", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9885, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 93, "end": 98, "probability": 0.9023, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/qLz3bZ6vmr", "expanded_url": "https://twitter.com/MaquinasEmpac/status/1156905747831070721/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qLz3bZ6vmr", "media_key": "3_1156905746350477313"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @FBiasin: Questo \u00e8 chiaramente un tweet suicida, ma fa niente.\n\nVi chiedo di buttare via 2 minuti per leggere questa cosa e dirmi cosa n\u2026", "lang": "it", "created_at": "2019-08-01T12:32:58.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "FBiasin", "id": "466499074"}]}, "author_id": "440663402", "edit_history_tweet_ids": ["1156905661906739201"], "id": "1156905661906739201", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156880487824183297"}]}, {"text": "RT @FBiasin: Questo \u00e8 chiaramente un tweet suicida, ma fa niente.\n\nVi chiedo di buttare via 2 minuti per leggere questa cosa e dirmi cosa n\u2026", "lang": "it", "created_at": "2019-08-01T12:32:27.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "FBiasin", "id": "466499074"}]}, "author_id": "344679164", "edit_history_tweet_ids": ["1156905532642484225"], "id": "1156905532642484225", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156880487824183297"}]}, {"text": "RT @FBiasin: Questo \u00e8 chiaramente un tweet suicida, ma fa niente.\n\nVi chiedo di buttare via 2 minuti per leggere questa cosa e dirmi cosa n\u2026", "lang": "it", "created_at": "2019-08-01T12:32:18.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "FBiasin", "id": "466499074"}]}, "author_id": "411370110", "edit_history_tweet_ids": ["1156905493673185282"], "id": "1156905493673185282", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156880487824183297"}]}, {"text": "RT @DaniPintoB: Nueve menas propinan una brutal paliza a dos j\u00f3venes para robarles en Barcelona.\nEs un no parar de robos, palizas, violacio\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T12:32:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DaniPintoB", "id": "139486627"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 94, "probability": 0.8118, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}]}, "author_id": "3184764833", "edit_history_tweet_ids": ["1156905471120412672"], "id": "1156905471120412672", "public_metrics": {"retweet_count": 228, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156583471889944577"}]}, {"text": "RT @FBiasin: Questo \u00e8 chiaramente un tweet suicida, ma fa niente.\n\nVi chiedo di buttare via 2 minuti per leggere questa cosa e dirmi cosa n\u2026", "lang": "it", "created_at": "2019-08-01T12:32:05.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "FBiasin", "id": "466499074"}]}, "author_id": "941263806", "edit_history_tweet_ids": ["1156905438341939200"], "id": "1156905438341939200", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156880487824183297"}]}, {"text": "@eloymarchan @AccionDeAmparo @MartinVizcarraC el \u201csuicida \u201c estar\u00e1 vivo????", "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T12:31:40.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "eloymarchan", "id": "79057176"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "AccionDeAmparo", "id": "3193276859"}, {"start": 29, "end": 45, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "in_reply_to_user_id": "79057176", "author_id": "1076635353946251264", "edit_history_tweet_ids": ["1156905334620991491"], "id": "1156905334620991491", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1155960968473505793"}]}, {"text": "Un hijo del patriarcado asesina a una mujer (pareja), dispara a su hijo y se suicida. \nNo son \"casos\" de #violenciamachista es #terrorismomachista. \nNos matan por ser mujeres ante la indiferencia del Estado. #feminicidios @sanchezcastejon #pacta #coalici\u00f3n\nhttps://t.co/ui35I0BW3v https://t.co/KujE4TuvUa", "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T12:31:24.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 222, "end": 238, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "hashtags": [{"start": 105, "end": 123, "tag": "violenciamachista"}, {"start": 127, "end": 146, "tag": "terrorismomachista"}, {"start": 208, "end": 221, "tag": "feminicidios"}, {"start": 239, "end": 245, "tag": "pacta"}, {"start": 246, "end": 256, "tag": "coalici\u00f3n"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/ui35I0BW3v", "expanded_url": "https://m.facebook.com/story.php?story_fbid=2377306225691947&id=100002377786000", "display_url": "m.facebook.com/story.php?stor\u2026"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/KujE4TuvUa", "expanded_url": "https://twitter.com/JotaLaraC/status/1156905267008802816/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KujE4TuvUa", "media_key": "3_1156905258674769921"}]}, "author_id": "901605343", "edit_history_tweet_ids": ["1156905267008802816"], "id": "1156905267008802816", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @FBiasin: Questo \u00e8 chiaramente un tweet suicida, ma fa niente.\n\nVi chiedo di buttare via 2 minuti per leggere questa cosa e dirmi cosa n\u2026", "lang": "it", "created_at": "2019-08-01T12:31:01.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "FBiasin", "id": "466499074"}]}, "author_id": "3503547748", "edit_history_tweet_ids": ["1156905169415737349"], "id": "1156905169415737349", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156880487824183297"}]}, {"text": "RT @dpiloncita: @OJOVENE @Viejis39 @ArjosanS @Samurai16157668 @Fredypm @VnezuelSoberana @AndesFe53486641 @RadaGonzalez @Julio14_1816 @roril\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T12:30:43.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "dpiloncita", "id": "141940558"}, {"start": 16, "end": 24, "username": "OJOVENE", "id": "910821878"}, {"start": 25, "end": 34, "username": "Viejis39", "id": "357742193"}, {"start": 35, "end": 44, "username": "ArjosanS", "id": "1155335420256931840"}, {"start": 45, "end": 61, "username": "Samurai16157668", "id": "1140659201968148480"}, {"start": 62, "end": 70, "username": "Fredypm", "id": "43364339"}, {"start": 71, "end": 87, "username": "VnezuelSoberana", "id": "1059512578395783168"}, {"start": 88, "end": 104, "username": "AndesFe53486641", "id": "1093159370341474307"}, {"start": 105, "end": 118, "username": "RadaGonzalez", "id": "270991028"}, {"start": 119, "end": 132, "username": "Julio14_1816", "id": "217682696"}]}, "author_id": "910821878", "edit_history_tweet_ids": ["1156905094501281793"], "id": "1156905094501281793", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156903510392410113"}]}, {"text": "RT @pacomal74: Cuanto dinero le ahorramos a la administraci\u00f3n en indemnizaciones si le salvamos la vida a un \"d\u00e9bil\" en #sosprisiones?????\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T12:30:42.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pacomal74", "id": "333947513"}], "hashtags": [{"start": 120, "end": 133, "tag": "sosprisiones"}]}, "author_id": "1084429381316038656", "edit_history_tweet_ids": ["1156905090902568962"], "id": "1156905090902568962", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156896655792361472"}]}, {"text": "@ahorapodemos Cada 3 horas se suicida un hombre en Espa\u00f1a.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T12:30:35.000Z", "in_reply_to_user_id": "2288138575", "author_id": "1076537348199010306", "edit_history_tweet_ids": ["1156905062079377409"], "id": "1156905062079377409", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.9827, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156899125226561536"}]}, {"text": "@fc_pirata Y ese floro no es del suicida Alan?... cuidado con el derecho de autor \ud83d\ude04", "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T12:30:33.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "fc_pirata", "id": "1070782783218442241"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 44, "probability": 0.7124, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}]}, "in_reply_to_user_id": "1069585249988939781", "author_id": "565222832", "edit_history_tweet_ids": ["1156905054345060352"], "id": "1156905054345060352", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156780032330739717"}]}, {"text": "RT @Isabelisima_: @Erresilloooo Si un suicida se suicida es un suicida m\u00e1s o un suicida menos? https://t.co/dYlzpSqHjG", "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T12:30:31.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Isabelisima_", "id": "275204876"}, {"start": 18, "end": 31, "username": "Erresilloooo", "id": "920768796884918273"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/dYlzpSqHjG", "expanded_url": "https://twitter.com/Isabelisima_/status/1156849005978144768/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dYlzpSqHjG", "media_key": "16_1156848996129923072"}]}, "author_id": "875099529753886720", "edit_history_tweet_ids": ["1156905044136124416"], "id": "1156905044136124416", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156849005978144768"}]}, {"text": "RT @RafaelECPLJ: Gostei dessa:\n\n\u201cSe o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele, Bolsonaro tem que contar! Mas se os filhos do B\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T12:30:21.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RafaelECPLJ", "id": "339649151"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 54, "probability": 0.6859, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 92, "end": 100, "probability": 0.9757, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 138, "end": 138, "probability": 0.4708, "type": "Person", "normalized_text": "B"}]}, "author_id": "1080397619749421056", "edit_history_tweet_ids": ["1156905002042036225"], "id": "1156905002042036225", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156899899763544064"}]}, {"text": "DE PEL\u00cdCULA\nLa propiedad privada es un robo.\nTe acordas? \nBueno resulta que despu\u00e9s de tanto tiempo, comprendemos que adem\u00e1s es est\u00fapida y suicida. Como el Ins\u00f3lito Dr No, de la pel\u00edcula de Kubrick", "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T12:30:19.000Z", "author_id": "111049720", "edit_history_tweet_ids": ["1156904993905172480"], "id": "1156904993905172480", "entities": {"annotations": [{"start": 168, "end": 169, "probability": 0.5144, "type": "Person", "normalized_text": "No"}, {"start": 190, "end": 196, "probability": 0.9196, "type": "Person", "normalized_text": "Kubrick"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @FBiasin: Questo \u00e8 chiaramente un tweet suicida, ma fa niente.\n\nVi chiedo di buttare via 2 minuti per leggere questa cosa e dirmi cosa n\u2026", "lang": "it", "created_at": "2019-08-01T12:29:45.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "FBiasin", "id": "466499074"}]}, "author_id": "115893358", "edit_history_tweet_ids": ["1156904850850033664"], "id": "1156904850850033664", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156880487824183297"}]}, {"text": "RT @FBiasin: Questo \u00e8 chiaramente un tweet suicida, ma fa niente.\n\nVi chiedo di buttare via 2 minuti per leggere questa cosa e dirmi cosa n\u2026", "lang": "it", "created_at": "2019-08-01T12:29:30.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "FBiasin", "id": "466499074"}]}, "author_id": "1606595466", "edit_history_tweet_ids": ["1156904789659271168"], "id": "1156904789659271168", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156880487824183297"}]}, {"text": "voc\u00eas mandando mensagem fofa pra essa louca que maltratou a gata v\u00e3o se foder na moral parece que \u00e9 tapado velho ela quase matou o irm\u00e3o e a gata e voc\u00eas t\u00e3o agindo como se tivesse tudo ok", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T12:29:24.000Z", "author_id": "723539624094760961", "edit_history_tweet_ids": ["1156904761758834689"], "id": "1156904761758834689", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "#Espa\u00f1a: Un hombre mata a su mujer, hiere a su hijo y despu\u00e9s se suicida. #Noticias7d\u00edas JA\nhttps://t.co/E7C1dP5fUj", "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T12:29:21.000Z", "author_id": "4560691817", "edit_history_tweet_ids": ["1156904751398817792"], "id": "1156904751398817792", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Espa\u00f1a"}, {"start": 74, "end": 88, "tag": "Noticias7d\u00edas"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 6, "probability": 0.985, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/E7C1dP5fUj", "expanded_url": "http://ow.ly/M0oB30pgyPI", "display_url": "ow.ly/M0oB30pgyPI"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @abc_es: \ud83d\udd34 #\u00daLTIMAHORA Una mujer es asesinada por su pareja sentimental en Villagonzalo Pedernales (Burgos) https://t.co/harKUHF4Wz", "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T12:29:04.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "abc_es", "id": "19923515"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 25, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 100, "probability": 0.4937, "type": "Place", "normalized_text": "Villagonzalo Pedernales"}, {"start": 103, "end": 108, "probability": 0.7217, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/harKUHF4Wz", "expanded_url": "http://ver.abc.es/bh59n2", "display_url": "ver.abc.es/bh59n2", "status": 200, "unwound_url": "https://www.abc.es/espana/abci-asesina-pareja-burgos-y-despues-suicida-201907311539_noticia.html#vca=rrss&vmc=abc-es&vso=tw&vli=cm-general&_tcode=Ymg1OW4y"}]}, "author_id": "125486723", "edit_history_tweet_ids": ["1156904679353266177"], "id": "1156904679353266177", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156562079278669824"}]}, {"text": "RT @FBiasin: Questo \u00e8 chiaramente un tweet suicida, ma fa niente.\n\nVi chiedo di buttare via 2 minuti per leggere questa cosa e dirmi cosa n\u2026", "lang": "it", "created_at": "2019-08-01T12:28:52.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "FBiasin", "id": "466499074"}]}, "author_id": "387063209", "edit_history_tweet_ids": ["1156904630862929920"], "id": "1156904630862929920", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156880487824183297"}]}, {"text": "@RenattoBautista @AlanGarciaPeru Si hubiera respetado los s\u00edmbolos de la patria, hoy ser\u00eda recordado como un pol\u00edtico honesto y no como un suicida acorralado por la justicia.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T12:28:45.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "RenattoBautista", "id": "283279534"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "in_reply_to_user_id": "283279534", "author_id": "452700824", "edit_history_tweet_ids": ["1156904598348750850"], "id": "1156904598348750850", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 19, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156554061652602881"}]}, {"text": "RT @FBiasin: Questo \u00e8 chiaramente un tweet suicida, ma fa niente.\n\nVi chiedo di buttare via 2 minuti per leggere questa cosa e dirmi cosa n\u2026", "lang": "it", "created_at": "2019-08-01T12:27:41.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "FBiasin", "id": "466499074"}]}, "author_id": "1065716757330042880", "edit_history_tweet_ids": ["1156904332085907456"], "id": "1156904332085907456", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156880487824183297"}]}, {"text": "RT @antoniotabet: Isto \u00e9 inacredit\u00e1vel. N\u00e3o \u00e9 quest\u00e3o de pol\u00edtica, direita ou esquerda. \u00c9 quest\u00e3o de humanidade, de empatia. E eu escreveri\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T12:27:14.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "antoniotabet", "id": "9722452"}]}, "author_id": "78885562", "edit_history_tweet_ids": ["1156904219984744449"], "id": "1156904219984744449", "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156562588509048832"}]}, {"text": "RT @OrejaDeZumbador: El pueblo dominicano no es suicida para volver a subir al art\u00edfice de PEME, BARRICK GOLD, SUNLAND, TUCANOS, FUNGLODE,\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T12:27:06.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OrejaDeZumbador", "id": "26726030"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 94, "probability": 0.408, "type": "Place", "normalized_text": "PEME"}, {"start": 97, "end": 108, "probability": 0.5703, "type": "Person", "normalized_text": "BARRICK GOLD"}, {"start": 111, "end": 117, "probability": 0.5771, "type": "Other", "normalized_text": "SUNLAND"}, {"start": 120, "end": 126, "probability": 0.4486, "type": "Other", "normalized_text": "TUCANOS"}]}, "author_id": "2492606355", "edit_history_tweet_ids": ["1156904184236654592"], "id": "1156904184236654592", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156165493339934720"}]}, {"text": "@CatherineCCathy Shikamaru: Le hace la sombra\n\nIno: Le cambia el cuerpo y se suicida, justo volviendo a su cuerpo\n\nGG", "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T12:26:54.000Z", "in_reply_to_user_id": "3351300700", "author_id": "1114244325813125120", "edit_history_tweet_ids": ["1156904136086106112"], "id": "1156904136086106112", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 25, "probability": 0.6453, "type": "Other", "normalized_text": "Shikamaru"}, {"start": 47, "end": 49, "probability": 0.4156, "type": "Other", "normalized_text": "Ino"}, {"start": 115, "end": 116, "probability": 0.5198, "type": "Other", "normalized_text": "GG"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156684970221613056"}]}, {"text": "@OpinionPolitika Al ladr\u00f3n cobarde de su suicida y Orate jefe, Le pida explicaciones, porque fue tan ladr\u00f3n antes de matarse... Viejo baboso.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T12:26:49.000Z", "in_reply_to_user_id": "940452974", "author_id": "1118531870545805312", "edit_history_tweet_ids": ["1156904114577661952"], "id": "1156904114577661952", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.664, "type": "Person", "normalized_text": "Orate"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156656245446778880"}]}, {"text": "RT @pacomal74: Cuanto dinero le ahorramos a la administraci\u00f3n en indemnizaciones si le salvamos la vida a un \"d\u00e9bil\" en #sosprisiones?????\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T12:26:47.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pacomal74", "id": "333947513"}], "hashtags": [{"start": 120, "end": 133, "tag": "sosprisiones"}]}, "author_id": "1067051550235918336", "edit_history_tweet_ids": ["1156904105278877697"], "id": "1156904105278877697", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156896655792361472"}]}, {"text": "RT @CDN37: Espa\u00f1a: Un hombre mata con escopeta a su mujer, hiere a su hijo y se suicida en un pueblo de Burgos https://t.co/oZilYExdle", "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T12:26:20.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CDN37", "id": "145802745"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 16, "probability": 0.9875, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 104, "end": 109, "probability": 0.9199, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/oZilYExdle", "expanded_url": "http://cdn.com.do/?p=1248730", "display_url": "cdn.com.do/?p=1248730"}]}, "author_id": "1689912024", "edit_history_tweet_ids": ["1156903991533592578"], "id": "1156903991533592578", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156902095171280896"}]}, {"text": "RT @whttffc: @jpffc_ ele t\u00e1 se achando a bala que matou get\u00falio vargas", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T12:26:07.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "whttffc", "id": "701851277240770561"}, {"start": 13, "end": 20, "username": "jpffc_", "id": "1027741302245470209"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 69, "probability": 0.8478, "type": "Person", "normalized_text": "get\u00falio vargas"}]}, "author_id": "912673445594492928", "edit_history_tweet_ids": ["1156903937917816833"], "id": "1156903937917816833", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156783743140605952"}]}, {"text": "@lilscxrecrown Ce \u00e9  um peidado s\u00f3  suicida perto de mim pra fazer um lomotiff seu", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T12:25:28.000Z", "in_reply_to_user_id": "1103851152234430464", "author_id": "1253118235", "edit_history_tweet_ids": ["1156903775568838656"], "id": "1156903775568838656", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156903444692819968"}]}, {"text": "Affidi illeciti, famiglia suicida nel '96. La psicologa: \"Stessa onlus Bibbiano, riaprire caso\" https://t.co/lyef44ydFV", "lang": "it", "created_at": "2019-08-01T12:25:26.000Z", "author_id": "148332541", "edit_history_tweet_ids": ["1156903766555340800"], "id": "1156903766555340800", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/lyef44ydFV", "expanded_url": "https://www.ilprimatonazionale.it/cronaca/affidi-illeciti-famiglia-suicida-onlus-bibbiano-riaprire-caso-124027/", "display_url": "ilprimatonazionale.it/cronaca/affidi\u2026"}]}}, {"text": "Pela manchete parece que eles foram assassinados, quando, na verdade, o covarde assassinou a mulher e se suicidou. https://t.co/Vfem7aW2JU", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T12:25:16.000Z", "author_id": "2894730081", "edit_history_tweet_ids": ["1156903725119746048"], "id": "1156903725119746048", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/Vfem7aW2JU", "expanded_url": "https://twitter.com/AGazetaES/status/1156903128479993856", "display_url": "twitter.com/AGazetaES/stat\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156903128479993856"}]}, {"text": "Curso de Verano \u201cPREVENCI\u00d3N E INTERVENCI\u00d3N EN CONDUCTA SUICIDA\u201d, d\u00edas 18 y 19 de Sept. UCLM y SESCAM.\n#StopSuicidiosSpain\n\nhttps://t.co/DaYk1XCaVt https://t.co/syowsvMh9I", "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T12:25:09.000Z", "author_id": "1149451696273350656", "edit_history_tweet_ids": ["1156903694950182912"], "id": "1156903694950182912", "entities": {"hashtags": [{"start": 102, "end": 121, "tag": "StopSuicidiosSpain"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 90, "probability": 0.2829, "type": "Place", "normalized_text": "UCLM"}], "urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/DaYk1XCaVt", "expanded_url": "https://eventos.uclm.es/35032/programme/curso-de-verano_-prevencion-e-intervencion-en-conducta-suicida.html", "display_url": "eventos.uclm.es/35032/programm\u2026"}, {"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/syowsvMh9I", "expanded_url": "https://twitter.com/PsicopirE/status/1156903694950182912/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/syowsvMh9I", "media_key": "3_1156903682354663424"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 1}}, {"text": "RT @FBiasin: Questo \u00e8 chiaramente un tweet suicida, ma fa niente.\n\nVi chiedo di buttare via 2 minuti per leggere questa cosa e dirmi cosa n\u2026", "lang": "it", "created_at": "2019-08-01T12:24:44.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "FBiasin", "id": "466499074"}]}, "author_id": "1141723199857709058", "edit_history_tweet_ids": ["1156903589220159489"], "id": "1156903589220159489", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156880487824183297"}]}, {"text": "@JuanSheput QUE QUEDE CLARO Q DESDE EL PRIMER DIA DE GOBIERNO DE PPK LA ORGANIZACION KRIMINAL FUERZA PARAROBAR DE LA SRA K Y LA DEL SUICIDA AG SE ALIARON PARA OBSTRUIR AL PAIS Y BLINDAR A LA KORRUPCION Y POR ESO SE IRAN. YA COMENZ\u00d3 LA CUENTA REGRESIVA. MUY PRONTO CHAU JS", "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T12:24:42.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "JuanSheput", "id": "33808317"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 67, "probability": 0.4235, "type": "Person", "normalized_text": "PPK"}, {"start": 85, "end": 92, "probability": 0.3136, "type": "Person", "normalized_text": "KRIMINAL"}]}, "in_reply_to_user_id": "33808317", "author_id": "1025580083036205058", "edit_history_tweet_ids": ["1156903581087387648"], "id": "1156903581087387648", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156607176640778240"}]}, {"text": "RT @antoniotabet: Isto \u00e9 inacredit\u00e1vel. N\u00e3o \u00e9 quest\u00e3o de pol\u00edtica, direita ou esquerda. \u00c9 quest\u00e3o de humanidade, de empatia. E eu escreveri\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T12:24:32.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "antoniotabet", "id": "9722452"}]}, "author_id": "17626967", "edit_history_tweet_ids": ["1156903539882504192"], "id": "1156903539882504192", "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156562588509048832"}]}, {"text": "@OJOVENE @Viejis39 @ArjosanS @Samurai16157668 @Fredypm @VnezuelSoberana @AndesFe53486641 @RadaGonzalez @Julio14_1816 @rorilis @neliafique @JoseBravo2021 @Stelaaraque @Arkithector @ManuelR27352944 @Mohamed_AF59 @fabiolastra @ZoraidaMaithe @licpcruz2 @VolkovAlfano @rodarellanob @Nortivad @burundango1970 @dNoirLor @Baco1963 @zerpa_oliveros @saintmayo1981 @Vzla_asediada @jilssa @Roxana54540141 @cer0corrupcion @stramagliarosa5 @urbimaria37 @Yola26mar @William2189W @profensu @linda0863 @PoesiaGibran @ElLatinoAmeric1 @AlianMavarez @anibalrgi890 @javier06346212 @odiositaymas @64_mar @JoseRib29777992 @MARTNPR48568497 @AmbassadorRelo1 @LealYPichacosa @ofivenezuela Con el poder de los medios de comunicaci\u00f3n tienen un arma de disociaci\u00f3n psic\u00f3tica que hacen a la v\u00edctima parecer el agresor, y el pueblo que vota por sus verdugos se suicida con tipos como el pelanalgas, son enfermos y nosotros somos la cura! Revoluci\u00f3n o nada!", "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T12:24:25.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "OJOVENE", "id": "910821878"}, {"start": 9, "end": 18, "username": "Viejis39", "id": "357742193"}, {"start": 19, "end": 28, "username": "ArjosanS", "id": "1155335420256931840"}, {"start": 29, "end": 45, "username": "Samurai16157668", "id": "1140659201968148480"}, {"start": 46, "end": 54, "username": "Fredypm", "id": "43364339"}, {"start": 55, "end": 71, "username": "VnezuelSoberana", "id": "1059512578395783168"}, {"start": 72, "end": 88, "username": "AndesFe53486641", "id": "1093159370341474307"}, {"start": 89, "end": 102, "username": "RadaGonzalez", "id": "270991028"}, {"start": 103, "end": 116, "username": "Julio14_1816", "id": "217682696"}, {"start": 117, "end": 125, "username": "rorilis", "id": "2255802114"}, {"start": 126, "end": 137, "username": "neliafique", "id": "724060366251130880"}, {"start": 153, "end": 165, "username": "Stelaaraque", "id": "139269667"}, {"start": 166, "end": 178, "username": "Arkithector", "id": "86101141"}, {"start": 196, "end": 209, "username": "Mohamed_AF59", "id": "1366992344"}, {"start": 210, "end": 222, "username": "fabiolastra", "id": "217021979"}, {"start": 238, "end": 248, "username": "licpcruz2", "id": "1048619771347046400"}, {"start": 249, "end": 262, "username": "VolkovAlfano", "id": "1148354515852255232"}, {"start": 263, "end": 276, "username": "rodarellanob", "id": "2385867656"}, {"start": 277, "end": 286, "username": "Nortivad", "id": "709819452"}, {"start": 287, "end": 302, "username": "burundango1970", "id": "970685304184168450"}, {"start": 303, "end": 312, "username": "dNoirLor", "id": "790374956869816320"}, {"start": 313, "end": 322, "username": "Baco1963", "id": "85591947"}, {"start": 323, "end": 338, "username": "zerpa_oliveros", "id": "1077937747552321537"}, {"start": 339, "end": 353, "username": "saintmayo1981", "id": "855376680537526272"}, {"start": 354, "end": 368, "username": "Vzla_asediada", "id": "153123153"}, {"start": 369, "end": 376, "username": "jilssa", "id": "130125793"}, {"start": 377, "end": 392, "username": "Roxana54540141", "id": "980296141035245568"}, {"start": 393, "end": 408, "username": "cer0corrupcion", "id": "1576465740"}, {"start": 409, "end": 425, "username": "stramagliarosa5", "id": "4016748629"}, {"start": 426, "end": 438, "username": "urbimaria37", "id": "781240275322765312"}, {"start": 439, "end": 449, "username": "Yola26mar", "id": "1257692358"}, {"start": 450, "end": 463, "username": "William2189W", "id": "476986784"}, {"start": 464, "end": 473, "username": "profensu", "id": "1650138842"}, {"start": 474, "end": 484, "username": "linda0863", "id": "57314911"}, {"start": 485, "end": 498, "username": "PoesiaGibran", "id": "1278514153"}, {"start": 499, "end": 515, "username": "ElLatinoAmeric1", "id": "1131089100621209600"}, {"start": 516, "end": 529, "username": "AlianMavarez", "id": "950977242938580992"}, {"start": 530, "end": 543, "username": "anibalrgi890", "id": "147826995"}, {"start": 560, "end": 573, "username": "odiositaymas", "id": "142355313"}, {"start": 574, "end": 581, "username": "64_mar", "id": "309432839"}, {"start": 582, "end": 598, "username": "JoseRib29777992", "id": "1036750050330902529"}, {"start": 599, "end": 615, "username": "MARTNPR48568497", "id": "1028440126358265856"}, {"start": 616, "end": 632, "username": "AmbassadorRelo1", "id": "1092277731520335873"}, {"start": 633, "end": 648, "username": "LealYPichacosa", "id": "117915361"}, {"start": 649, "end": 662, "username": "ofivenezuela", "id": "1096546968531279873"}]}, "in_reply_to_user_id": "910821878", "author_id": "141940558", "edit_history_tweet_ids": ["1156903510392410113"], "id": "1156903510392410113", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156902466157522944"}]}, {"text": "RT @SolTaylorRdL: #ebook \ud83d\udc49 https://t.co/HPGz6pf0wt \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada p\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T12:24:16.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SolTaylorRdL", "id": "138627969"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 24, "tag": "ebook"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.813, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 71, "end": 82, "probability": 0.8836, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/HPGz6pf0wt", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}]}, "author_id": "2763695448", "edit_history_tweet_ids": ["1156903472194838530"], "id": "1156903472194838530", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1155900910092132355"}]}, {"text": "RT @pacomal74: Cuanto dinero le ahorramos a la administraci\u00f3n en indemnizaciones si le salvamos la vida a un \"d\u00e9bil\" en #sosprisiones?????\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T12:24:12.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pacomal74", "id": "333947513"}], "hashtags": [{"start": 120, "end": 133, "tag": "sosprisiones"}]}, "author_id": "1115606053679288320", "edit_history_tweet_ids": ["1156903456147431426"], "id": "1156903456147431426", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156896655792361472"}]}, {"text": "@gommness Movimiento suicida vegano.\n\nSounds legit", "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T12:24:09.000Z", "in_reply_to_user_id": "595335682", "author_id": "1493198119", "edit_history_tweet_ids": ["1156903440628559872"], "id": "1156903440628559872", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156896065792225280"}]}, {"text": "RT @antoniotabet: Isto \u00e9 inacredit\u00e1vel. N\u00e3o \u00e9 quest\u00e3o de pol\u00edtica, direita ou esquerda. \u00c9 quest\u00e3o de humanidade, de empatia. E eu escreveri\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T12:24:08.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "antoniotabet", "id": "9722452"}]}, "author_id": "59205910", "edit_history_tweet_ids": ["1156903436010622976"], "id": "1156903436010622976", "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156562588509048832"}]}, {"text": "RT @AnaPaulaVolei: Ontem perdi uma pessoa mto, mto querida. Homem de bem, trabalhador, 2 filhos, caridoso, vida confort\u00e1vel, mas que foi v\u00ed\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T12:23:37.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AnaPaulaVolei", "id": "84076180"}]}, "author_id": "959061763554758656", "edit_history_tweet_ids": ["1156903307614597121"], "id": "1156903307614597121", "public_metrics": {"retweet_count": 1009, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156417316407562240"}]}, {"text": "@maiccosta_ @JornalOGlobo Acha que \u00e9  justo terroristas que mataram inocentes se safarem na impunidade???\nAcorda a\u00ed malandro, o ex\u00e9rcito matou em combate com terroristas, os terroristas sequestraram, mataram e assaltaram a sociedade inocente. Entendeu, ou tem que desenhar???", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T12:23:08.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 25, "username": "JornalOGlobo", "id": "54341363"}]}, "in_reply_to_user_id": "999464487068594178", "author_id": "1114175076910419970", "edit_history_tweet_ids": ["1156903185191198720"], "id": "1156903185191198720", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156902274414841856"}]}, {"text": "@ernestosamperp Es una medida comercialmente suicida q afecta el comercio a cr\u00e9dito, el mercado interior, la rotaci\u00f3n de inventario, las ventas, el apalancamiento financiero y por esta v\u00eda debilita la demanda, frena la realizaci\u00f3n \u00e1gil de la mercancia. Una medida inquisidora, q da\u00f1a la econom\u00eda.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T12:22:46.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "ernestosamperp", "id": "248760009"}]}, "in_reply_to_user_id": "248760009", "geo": {"place_id": "0105a80417c159b4"}, "author_id": "1136636731", "edit_history_tweet_ids": ["1156903092274814976"], "id": "1156903092274814976", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156725466289639425"}]}, {"text": "RT @antoniotabet: Isto \u00e9 inacredit\u00e1vel. N\u00e3o \u00e9 quest\u00e3o de pol\u00edtica, direita ou esquerda. \u00c9 quest\u00e3o de humanidade, de empatia. E eu escreveri\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T12:22:32.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "antoniotabet", "id": "9722452"}]}, "author_id": "2891365386", "edit_history_tweet_ids": ["1156903034359885827"], "id": "1156903034359885827", "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156562588509048832"}]}, {"text": "RT @Cuerpospolicia1: Un hombre asesina a su mujer en Burgos, hiere a su hijo y se suicida https://t.co/7x99UZZCIl", "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T12:22:20.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Cuerpospolicia1", "id": "1081535986948034561"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9432, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/7x99UZZCIl", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/espana/2019/07/31/5d4198d221efa041198b45c9.html", "display_url": "elmundo.es/espana/2019/07\u2026"}]}, "author_id": "1081535986948034561", "edit_history_tweet_ids": ["1156902985261309952"], "id": "1156902985261309952", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156845747066855424"}]}, {"text": "RT @Cuerpospolicia1: Burgos: Asesina a su mujer, hiere a su hijo y se suicida en un pueblo https://t.co/HjQlWllTSw", "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T12:22:09.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Cuerpospolicia1", "id": "1081535986948034561"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.7625, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/HjQlWllTSw", "expanded_url": "https://okdiario.com/sociedad/asesina-mujer-hiere-hijo-suicida-pueblo-burgos-4430944#.XUKk2vGXtDQ.twitter", "display_url": "okdiario.com/sociedad/asesi\u2026"}]}, "author_id": "1081535986948034561", "edit_history_tweet_ids": ["1156902937479790592"], "id": "1156902937479790592", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156846479727837185"}]}, {"text": "RT @Zairarottweiler: A vida n\u00e3o est\u00e1 f\u00e1cil Que todos possam refletir e nunca perca a esperan\u00e7a e sua f\u00e9. Minha m\u00e3e operada e eu cuidando de\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T12:22:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Zairarottweiler", "id": "1108340966145081346"}]}, "author_id": "2712692609", "edit_history_tweet_ids": ["1156902912456568838"], "id": "1156902912456568838", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156738928558452737"}]}, {"text": "RT @FBiasin: Questo \u00e8 chiaramente un tweet suicida, ma fa niente.\n\nVi chiedo di buttare via 2 minuti per leggere questa cosa e dirmi cosa n\u2026", "lang": "it", "created_at": "2019-08-01T12:21:31.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "FBiasin", "id": "466499074"}]}, "author_id": "463050232", "edit_history_tweet_ids": ["1156902779643924480"], "id": "1156902779643924480", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156880487824183297"}]}, {"text": "@Rafa230801 Aparentemente esse t\u00e1 absurdamente bom, mas at\u00e9 a\u00ed... O trailer de Esquadr\u00e3o Suicida era lindo", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T12:21:08.000Z", "in_reply_to_user_id": "1070448079910899717", "author_id": "2398536210", "edit_history_tweet_ids": ["1156902683011428352"], "id": "1156902683011428352", "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 95, "probability": 0.9638, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156657199248269312"}]}, {"text": "RT @antoniotabet: Isto \u00e9 inacredit\u00e1vel. N\u00e3o \u00e9 quest\u00e3o de pol\u00edtica, direita ou esquerda. \u00c9 quest\u00e3o de humanidade, de empatia. E eu escreveri\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T12:20:40.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "antoniotabet", "id": "9722452"}]}, "author_id": "3006166349", "edit_history_tweet_ids": ["1156902567370272769"], "id": "1156902567370272769", "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156562588509048832"}]}, {"text": "RT @FBiasin: Questo \u00e8 chiaramente un tweet suicida, ma fa niente.\n\nVi chiedo di buttare via 2 minuti per leggere questa cosa e dirmi cosa n\u2026", "lang": "it", "created_at": "2019-08-01T12:20:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "FBiasin", "id": "466499074"}]}, "author_id": "33840885", "edit_history_tweet_ids": ["1156902452509233152"], "id": "1156902452509233152", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156880487824183297"}]}, {"text": "RT @FBiasin: Questo \u00e8 chiaramente un tweet suicida, ma fa niente.\n\nVi chiedo di buttare via 2 minuti per leggere questa cosa e dirmi cosa n\u2026", "lang": "it", "created_at": "2019-08-01T12:20:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "FBiasin", "id": "466499074"}]}, "author_id": "2222183850", "edit_history_tweet_ids": ["1156902451640975360"], "id": "1156902451640975360", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156880487824183297"}]}, {"text": "RT @antoniotabet: Isto \u00e9 inacredit\u00e1vel. N\u00e3o \u00e9 quest\u00e3o de pol\u00edtica, direita ou esquerda. \u00c9 quest\u00e3o de humanidade, de empatia. E eu escreveri\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T12:20:11.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "antoniotabet", "id": "9722452"}]}, "author_id": "303283113", "edit_history_tweet_ids": ["1156902443906752512"], "id": "1156902443906752512", "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156562588509048832"}]}, {"text": "RT @xtheghovstofyou: Mi raccomando poi tutti a fare i moralisti quando un* ragazz* si suicida per il body shaming o si ammala di disturbi a\u2026", "lang": "it", "created_at": "2019-08-01T12:20:06.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "xtheghovstofyou", "id": "1513088298"}]}, "author_id": "828305555492130816", "edit_history_tweet_ids": ["1156902422834552832"], "id": "1156902422834552832", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156668395787575296"}]}, {"text": "RT @antoniotabet: Isto \u00e9 inacredit\u00e1vel. N\u00e3o \u00e9 quest\u00e3o de pol\u00edtica, direita ou esquerda. \u00c9 quest\u00e3o de humanidade, de empatia. E eu escreveri\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T12:19:34.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "antoniotabet", "id": "9722452"}]}, "author_id": "3075743547", "edit_history_tweet_ids": ["1156902287232643072"], "id": "1156902287232643072", "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156562588509048832"}]}, {"text": "RT @antoniotabet: Isto \u00e9 inacredit\u00e1vel. N\u00e3o \u00e9 quest\u00e3o de pol\u00edtica, direita ou esquerda. \u00c9 quest\u00e3o de humanidade, de empatia. E eu escreveri\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T12:19:30.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "antoniotabet", "id": "9722452"}]}, "author_id": "949286999898382337", "edit_history_tweet_ids": ["1156902272716161025"], "id": "1156902272716161025", "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156562588509048832"}]}, {"text": "RT @FBiasin: Questo \u00e8 chiaramente un tweet suicida, ma fa niente.\n\nVi chiedo di buttare via 2 minuti per leggere questa cosa e dirmi cosa n\u2026", "lang": "it", "created_at": "2019-08-01T12:19:29.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "FBiasin", "id": "466499074"}]}, "author_id": "195178642", "edit_history_tweet_ids": ["1156902266349207558"], "id": "1156902266349207558", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156880487824183297"}]}, {"text": "RT @pacomal74: Cuanto dinero le ahorramos a la administraci\u00f3n en indemnizaciones si le salvamos la vida a un \"d\u00e9bil\" en #sosprisiones?????\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T12:19:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pacomal74", "id": "333947513"}], "hashtags": [{"start": 120, "end": 133, "tag": "sosprisiones"}]}, "author_id": "1083288327225311233", "edit_history_tweet_ids": ["1156902158345940993"], "id": "1156902158345940993", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156896655792361472"}]}, {"text": "RT @whttffc: @jpffc_ ele t\u00e1 se achando a bala que matou get\u00falio vargas", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T12:18:51.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "whttffc", "id": "701851277240770561"}, {"start": 13, "end": 20, "username": "jpffc_", "id": "1027741302245470209"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 69, "probability": 0.8478, "type": "Person", "normalized_text": "get\u00falio vargas"}]}, "author_id": "344729552", "edit_history_tweet_ids": ["1156902108752424961"], "id": "1156902108752424961", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156783743140605952"}]}, {"text": "Espa\u00f1a: Un hombre mata con escopeta a su mujer, hiere a su hijo y se suicida en un pueblo de Burgos https://t.co/oZilYExdle", "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T12:18:48.000Z", "author_id": "145802745", "edit_history_tweet_ids": ["1156902095171280896"], "id": "1156902095171280896", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9883, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 93, "end": 98, "probability": 0.9021, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/oZilYExdle", "expanded_url": "http://cdn.com.do/?p=1248730", "display_url": "cdn.com.do/?p=1248730"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @FBiasin: Questo \u00e8 chiaramente un tweet suicida, ma fa niente.\n\nVi chiedo di buttare via 2 minuti per leggere questa cosa e dirmi cosa n\u2026", "lang": "it", "created_at": "2019-08-01T12:18:15.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "FBiasin", "id": "466499074"}]}, "author_id": "2769364169", "edit_history_tweet_ids": ["1156901957946290177"], "id": "1156901957946290177", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156880487824183297"}]}, {"text": "RT @xtheghovstofyou: Mi raccomando poi tutti a fare i moralisti quando un* ragazz* si suicida per il body shaming o si ammala di disturbi a\u2026", "lang": "it", "created_at": "2019-08-01T12:17:54.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "xtheghovstofyou", "id": "1513088298"}]}, "author_id": "1117418430729265155", "edit_history_tweet_ids": ["1156901869882609666"], "id": "1156901869882609666", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156668395787575296"}]}, {"text": "@HugoGloss @whindersson @NetflixBrasil Finalmente vou assistir esquadr\u00e3o suicida", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T12:17:53.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "HugoGloss", "id": "15292534"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "whindersson", "id": "230186518"}, {"start": 24, "end": 38, "username": "NetflixBrasil", "id": "231579149"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 79, "probability": 0.7021, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "in_reply_to_user_id": "15292534", "author_id": "286255593", "edit_history_tweet_ids": ["1156901863796682752"], "id": "1156901863796682752", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156901328838418432"}]}, {"text": "RT @antoniotabet: Isto \u00e9 inacredit\u00e1vel. N\u00e3o \u00e9 quest\u00e3o de pol\u00edtica, direita ou esquerda. \u00c9 quest\u00e3o de humanidade, de empatia. E eu escreveri\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T12:17:49.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "antoniotabet", "id": "9722452"}]}, "author_id": "452364480", "edit_history_tweet_ids": ["1156901848428810240"], "id": "1156901848428810240", "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156562588509048832"}]}, {"text": "La gente quej\u00e1ndose por el Joker y La Broma Asesina, pero cuando sali\u00f3 Escuadr\u00f3n Suicida anda que la gente no shippeaba a Joker con Harley Quinn.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T12:17:31.000Z", "author_id": "2961963281", "edit_history_tweet_ids": ["1156901771685629952"], "id": "1156901771685629952", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 31, "probability": 0.9104, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 38, "end": 50, "probability": 0.6189, "type": "Other", "normalized_text": "Broma Asesina"}, {"start": 71, "end": 87, "probability": 0.7693, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 122, "end": 126, "probability": 0.9498, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 132, "end": 143, "probability": 0.9802, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "@ernestosamperp Inconcebible que habiendo pagado una deuda castigada con intereses moratorios, se imponga otro castigo adicional como es sacarlo de la circulaci\u00f3n del cr\u00e9dito comercial. Medida grosera que refleja el poder del capital inconsecuente y suicida.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T12:17:10.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "ernestosamperp", "id": "248760009"}]}, "in_reply_to_user_id": "248760009", "geo": {"place_id": "0105a80417c159b4"}, "author_id": "1136636731", "edit_history_tweet_ids": ["1156901684054036480"], "id": "1156901684054036480", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156725466289639425"}]}, {"text": "RT @pitiklinov: En este estudio exponen a los sujetos a noticias expl\u00edcitas sobre suicidio, con descripci\u00f3n del m\u00e9todo y fotos y no encuent\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T12:16:38.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pitiklinov", "id": "636025744"}]}, "author_id": "356583760", "edit_history_tweet_ids": ["1156901552633917440"], "id": "1156901552633917440", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156842672876859392"}]}, {"text": "RT @ActuaGetafe: Un hombre asesina a su esposa, hiere a su hijo y se suicida en Burgos. Otra mujer asesinada y otro hijo en riesgo. De verd\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T12:16:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ActuaGetafe", "id": "1087781485816528898"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 85, "probability": 0.9437, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}]}, "author_id": "2558828101", "edit_history_tweet_ids": ["1156901391874633729"], "id": "1156901391874633729", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156581727147626496"}]}, {"text": "RT @antoniotabet: Isto \u00e9 inacredit\u00e1vel. N\u00e3o \u00e9 quest\u00e3o de pol\u00edtica, direita ou esquerda. \u00c9 quest\u00e3o de humanidade, de empatia. E eu escreveri\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T12:15:58.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "antoniotabet", "id": "9722452"}]}, "author_id": "957024413286912000", "edit_history_tweet_ids": ["1156901384702349312"], "id": "1156901384702349312", "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156562588509048832"}]}, {"text": "El pueblo es SABIO.En las \u00faltimas elecciones,con trafa del JNE y la ONPE.aseguraron raspando la valla electoral,cuando no se sab\u00eda lod'Odebrecht .OAS y las RATERIAS del suicida,AHORA menos. El pueblo en las Urnas sepultar\u00e1 pa' siempre al Apra y Fuerza Popular.Que DIOS nos ilumine https://t.co/DeRW0dNkFe", "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T12:15:57.000Z", "author_id": "240915178", "edit_history_tweet_ids": ["1156901379203633152"], "id": "1156901379203633152", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 61, "probability": 0.3356, "type": "Organization", "normalized_text": "JNE"}, {"start": 68, "end": 71, "probability": 0.6993, "type": "Organization", "normalized_text": "ONPE"}, {"start": 135, "end": 143, "probability": 0.518, "type": "Organization", "normalized_text": "Odebrecht"}, {"start": 238, "end": 241, "probability": 0.2962, "type": "Organization", "normalized_text": "Apra"}, {"start": 245, "end": 258, "probability": 0.7742, "type": "Organization", "normalized_text": "Fuerza Popular"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/DeRW0dNkFe", "expanded_url": "https://twitter.com/EIPeruano/status/1156793970225111040", "display_url": "twitter.com/EIPeruano/stat\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156793970225111040"}]}, {"text": "RT @cristianecfer: Engra\u00e7ado : \n\u201cSe o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele,  Bolsonaro tem que contar ! Mas se os filhos do\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T12:15:52.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cristianecfer", "id": "125679506"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 54, "probability": 0.6434, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "author_id": "1080795021388009472", "edit_history_tweet_ids": ["1156901358131396608"], "id": "1156901358131396608", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156704647022862336"}]}, {"text": ".@Whindersson #Adulto, #Esquadr\u00e3oSuicida, #Mindhunter, #AsTelefonistas e #AtividadeParanormal4: confira a lista completa de produ\u00e7\u00f5es que chegam \u00e0 @NetflixBrasil em agosto https://t.co/Wp3RExtuVD  (Fotos: Divulga\u00e7\u00e3o) https://t.co/QCgLMgXl39", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T12:15:45.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 1, "end": 13, "username": "whindersson", "id": "230186518"}, {"start": 147, "end": 161, "username": "NetflixBrasil", "id": "231579149"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 21, "tag": "Adulto"}, {"start": 23, "end": 40, "tag": "Esquadr\u00e3oSuicida"}, {"start": 42, "end": 53, "tag": "Mindhunter"}, {"start": 55, "end": 70, "tag": "AsTelefonistas"}, {"start": 73, "end": 94, "tag": "AtividadeParanormal4"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 52, "probability": 0.7623, "type": "Other", "normalized_text": "Mindhunter"}, {"start": 56, "end": 69, "probability": 0.4514, "type": "Other", "normalized_text": "AsTelefonistas"}, {"start": 74, "end": 93, "probability": 0.6079, "type": "Other", "normalized_text": "AtividadeParanormal4"}], "urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/Wp3RExtuVD", "expanded_url": "http://bit.ly/2Y30Jr5", "display_url": "bit.ly/2Y30Jr5"}, {"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/QCgLMgXl39", "expanded_url": "https://twitter.com/HugoGloss/status/1156901328838418432/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QCgLMgXl39", "media_key": "3_1156901186613723137"}]}, "author_id": "15292534", "edit_history_tweet_ids": ["1156901328838418432"], "id": "1156901328838418432", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 17, "like_count": 1094, "quote_count": 10}}, {"text": "RT @PatriciaReyesCs: Otra mujer m\u00e1s asesinada por violencia machista. Sin palabras ya. \n\nOjal\u00e1 su hijo se recupere pronto.  https://t.co/Et\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T12:15:40.000Z", "author_id": "1030156144877154305", "edit_history_tweet_ids": ["1156901308428967937"], "id": "1156901308428967937", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156560661117394944"}]}, {"text": "RT @lofioramonti: Oggi depositata mozione per istituire #giornatadelmerito, dedicata a Norman Zarcone, dottorando di ricerca morto suicida\u2026", "lang": "it", "created_at": "2019-08-01T12:15:39.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "lofioramonti", "id": "839373926"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 74, "tag": "giornatadelmerito"}]}, "author_id": "1066663990376443905", "edit_history_tweet_ids": ["1156901304125546496"], "id": "1156901304125546496", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1149594810409336832"}]}, {"text": "RT @laurasanchzr: Si viera la ca\u00f1asgordas se suicida https://t.co/3R6Te37ccO", "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T12:15:09.000Z", "author_id": "339777195", "edit_history_tweet_ids": ["1156901177193377792"], "id": "1156901177193377792", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/3R6Te37ccO", "expanded_url": "https://t.co/3R6Te37ccO", "display_url": "t.co/3R6Te37ccO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156766126493356032"}]}, {"text": "RT @GraziBlanco2016: Se o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele, a gente conta. Mas se os filhos do @jairbolsonaro quiserem\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T12:15:02.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GraziBlanco2016", "id": "709461776660832256"}, {"start": 115, "end": 129, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.5514, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}]}, "author_id": "462525146", "edit_history_tweet_ids": ["1156901149611614213"], "id": "1156901149611614213", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156734402782736385"}]}, {"text": "RT @ActuaGetafe: Un hombre asesina a su esposa, hiere a su hijo y se suicida en Burgos. Otra mujer asesinada y otro hijo en riesgo. De verd\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T12:15:01.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ActuaGetafe", "id": "1087781485816528898"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 85, "probability": 0.9437, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}]}, "author_id": "1004831359863545856", "edit_history_tweet_ids": ["1156901141969604608"], "id": "1156901141969604608", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156581727147626496"}]}, {"text": "RT @ActualidadRT: Espa\u00f1a: Un hombre mata con escopeta a su mujer, hiere a su hijo y se suicida en un pueblo de Burgos https://t.co/cKbxUfVH\u2026", "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-08-01T12:14:44.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9872, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.9175, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}]}, "author_id": "972431083211034624", "edit_history_tweet_ids": ["1156901073153667072"], "id": "1156901073153667072", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156894677381111809"}]}, {"text": "RT @FBiasin: Questo \u00e8 chiaramente un tweet suicida, ma fa niente.\n\nVi chiedo di buttare via 2 minuti per leggere questa cosa e dirmi cosa n\u2026", "lang": "it", "created_at": "2019-08-01T12:14:44.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "FBiasin", "id": "466499074"}]}, "author_id": "598629604", "edit_history_tweet_ids": ["1156901072453152768"], "id": "1156901072453152768", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156880487824183297"}]}, {"text": "RT @FBiasin: Questo \u00e8 chiaramente un tweet suicida, ma fa niente.\n\nVi chiedo di buttare via 2 minuti per leggere questa cosa e dirmi cosa n\u2026", "lang": "it", "created_at": "2019-08-01T12:14:32.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "FBiasin", "id": "466499074"}]}, "author_id": "111021404", "edit_history_tweet_ids": ["1156901023127965696"], "id": "1156901023127965696", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156880487824183297"}]}, {"text": "@jose_lito_1 @CaballodeFidias @ACOM_es con tanto asesino suicida terrorista dudo much\u00edsimo que existan tantas v\u00edrgenes sobre la Tierra", "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T12:14:28.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "jose_lito_1", "id": "909479212347723786"}, {"start": 30, "end": 38, "username": "ACOM_es", "id": "276658955"}]}, "in_reply_to_user_id": "909479212347723786", "author_id": "2498075569", "edit_history_tweet_ids": ["1156901007001030657"], "id": "1156901007001030657", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156863854984478720"}]}, {"text": "Ya tuvieron su primer pensamiento suicida del d\u00eda?", "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T12:14:27.000Z", "author_id": "900906751", "edit_history_tweet_ids": ["1156900999279325185"], "id": "1156900999279325185", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "Ha sido la otra hija del matrimonio la que se ha encontrado a sus padres muertos y a su hermano herido. El joven ha sido atendido por una UVI m\u00f3vil para estabilizarlo. #ViolenciadeG\u00e9nero https://t.co/c70piuAVjn", "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T12:14:09.000Z", "author_id": "4364428521", "edit_history_tweet_ids": ["1156900925480550401"], "id": "1156900925480550401", "entities": {"hashtags": [{"start": 168, "end": 186, "tag": "ViolenciadeG\u00e9nero"}], "annotations": [{"start": 138, "end": 140, "probability": 0.4529, "type": "Organization", "normalized_text": "UVI"}], "urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/c70piuAVjn", "expanded_url": "https://diario16.com/asesina-a-su-mujer-hiere-a-su-hijo-y-se-suicida/", "display_url": "diario16.com/asesina-a-su-m\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "@SalitaSin En Su oscura carrera pol\u00edtica en que se arrim\u00f3 al cobarde suicida  que prefiri\u00f3 matarse para no ir a la c\u00e1rcel @JorgeDCG siempre demostr\u00f3 ser un caradura desde que se le descubrieron las \u00abnegociaciones\u00bb con Canaan y su oposici\u00f3n a todo lo que significase progreso para el pa\u00eds https://t.co/NpeP5DgVi9", "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T12:14:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 122, "end": 131, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}], "urls": [{"start": 288, "end": 311, "url": "https://t.co/NpeP5DgVi9", "expanded_url": "https://twitter.com/AlespaP/status/1156900900323151873/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NpeP5DgVi9", "media_key": "3_1156900845079973889"}, {"start": 288, "end": 311, "url": "https://t.co/NpeP5DgVi9", "expanded_url": "https://twitter.com/AlespaP/status/1156900900323151873/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NpeP5DgVi9", "media_key": "3_1156900845084168192"}, {"start": 288, "end": 311, "url": "https://t.co/NpeP5DgVi9", "expanded_url": "https://twitter.com/AlespaP/status/1156900900323151873/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NpeP5DgVi9", "media_key": "3_1156900845088362496"}]}, "in_reply_to_user_id": "771351819171790848", "author_id": "2263177300", "edit_history_tweet_ids": ["1156900900323151873"], "id": "1156900900323151873", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156893253779775489"}]}, {"text": "RT @HoAdriaen: Esta historia tuvo un final tr\u00e1gico: ni\u00f1o criado como ni\u00f1a se suicida. La biolog\u00eda y no la crianza define nuestra sexualidad\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T12:13:42.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "HoAdriaen", "id": "991371683696128000"}]}, "author_id": "1198267436", "edit_history_tweet_ids": ["1156900814323142661"], "id": "1156900814323142661", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156750899177504768"}]}, {"text": "RT @ActuaGetafe: Un hombre asesina a su esposa, hiere a su hijo y se suicida en Burgos. Otra mujer asesinada y otro hijo en riesgo. De verd\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T12:13:26.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ActuaGetafe", "id": "1087781485816528898"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 85, "probability": 0.9437, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}]}, "author_id": "2499720540", "edit_history_tweet_ids": ["1156900746065002496"], "id": "1156900746065002496", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156581727147626496"}]}, {"text": "@RenattoBautista @AlanGarciaPeru Es cierto! Un verdadero estadista se suicida para no enfrentar a la justicia!! \ud83d\udd2b #canchitaNo #SuicidioS\u00ed", "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T12:13:04.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "RenattoBautista", "id": "283279534"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}], "hashtags": [{"start": 114, "end": 125, "tag": "canchitaNo"}, {"start": 126, "end": 137, "tag": "SuicidioS\u00ed"}]}, "in_reply_to_user_id": "283279534", "author_id": "26677761", "edit_history_tweet_ids": ["1156900654901792768"], "id": "1156900654901792768", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156058658595377152"}]}, {"text": "Esquadr\u00e3o Suicida na Netflix \u00e9 tudo pra mim!! Amo", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T12:12:39.000Z", "author_id": "407209065", "edit_history_tweet_ids": ["1156900547032768512"], "id": "1156900547032768512", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.605, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9712, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @ActuaGetafe: Un hombre asesina a su esposa, hiere a su hijo y se suicida en Burgos. Otra mujer asesinada y otro hijo en riesgo. De verd\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T12:12:34.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ActuaGetafe", "id": "1087781485816528898"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 85, "probability": 0.9437, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}]}, "author_id": "1004830782752477184", "edit_history_tweet_ids": ["1156900526405160960"], "id": "1156900526405160960", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156581727147626496"}]}, {"text": "@Fasalles Esquadr\u00e3o suicida!!!", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T12:12:33.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Fasalles", "id": "47251304"}]}, "in_reply_to_user_id": "47251304", "author_id": "708363641989496832", "edit_history_tweet_ids": ["1156900521216741376"], "id": "1156900521216741376", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156306214965395457"}]}, {"text": "RT @Low__easy: Se seu dia for ruim,\nlembre da m\u00e3e, que ia passando de carro,\ncom seu beb\u00ea de dez meses, no colo,\ne entrou um prego na cabec\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T12:12:33.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Low__easy", "id": "94452578"}]}, "author_id": "357177577", "edit_history_tweet_ids": ["1156900521048981504"], "id": "1156900521048981504", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156882367681896448"}]}, {"text": "RT @antoniotabet: Isto \u00e9 inacredit\u00e1vel. N\u00e3o \u00e9 quest\u00e3o de pol\u00edtica, direita ou esquerda. \u00c9 quest\u00e3o de humanidade, de empatia. E eu escreveri\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T12:11:36.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "antoniotabet", "id": "9722452"}]}, "author_id": "521966184", "edit_history_tweet_ids": ["1156900283022290944"], "id": "1156900283022290944", "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156562588509048832"}]}, {"text": "RT @ChemaMartinez63: Nuestra m\u00e1s en\u00e9rgica condena ante el asesinato de Pepi, gran persona, gran compa\u00f1era, delegada sindical de @CCOO_Servi\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T12:11:27.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChemaMartinez63", "id": "2503983780"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 74, "probability": 0.8276, "type": "Person", "normalized_text": "Pepi"}]}, "author_id": "3092381584", "edit_history_tweet_ids": ["1156900245911101442"], "id": "1156900245911101442", "public_metrics": {"retweet_count": 180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156633860773486593"}]}, {"text": "@unidospeladire1 Para reflex\u00e3o...\nCaros Amigos, reflitamos: \n\u201cSe o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele eu conto! Mas se os filhos do Bolsonaro quiserem saber quem mandou matar o pai deles, a OAB n\u00e3o deixa! \u201c \nEntenderam agora!\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T12:10:52.000Z", "in_reply_to_user_id": "1124457987177951232", "author_id": "803625716755681281", "edit_history_tweet_ids": ["1156900099571769346"], "id": "1156900099571769346", "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 83, "probability": 0.5984, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 150, "end": 158, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156653843859611655"}]}, {"text": "EH, aqu\u00ed falhou algo, onde vai o @helio_marcial  se ningu\u00e9n o matou? https://t.co/KzNzlipcSB", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T12:10:25.000Z", "author_id": "240003994", "edit_history_tweet_ids": ["1156899986459832320"], "id": "1156899986459832320", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/KzNzlipcSB", "expanded_url": "https://twitter.com/GaliTWarBot/status/1156898622195167237", "display_url": "twitter.com/GaliTWarBot/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156898622195167237"}]}, {"text": "RT @DaniPintoB: Nueve menas propinan una brutal paliza a dos j\u00f3venes para robarles en Barcelona.\nEs un no parar de robos, palizas, violacio\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T12:10:23.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DaniPintoB", "id": "139486627"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 94, "probability": 0.8118, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}]}, "author_id": "91207712", "edit_history_tweet_ids": ["1156899976812908544"], "id": "1156899976812908544", "public_metrics": {"retweet_count": 228, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156583471889944577"}]}, {"text": "Gostei dessa:\n\n\u201cSe o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele, Bolsonaro tem que contar! Mas se os filhos do Bolsonaro quiserem saber quem mandou matar o pai deles, a OAB n\u00e3o deixa!\" Porque ser\u00e1...!!!\n\n entenderam agora?", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T12:10:04.000Z", "geo": {"place_id": "f3587bc643e7d7b8"}, "author_id": "339649151", "edit_history_tweet_ids": ["1156899899763544064"], "id": "1156899899763544064", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 37, "probability": 0.5751, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 75, "end": 83, "probability": 0.9794, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 121, "end": 129, "probability": 0.9761, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"text": "Un polic\u00eda chaque\u00f1o asesina a su esposa, balea al amante y se suicida en Resistencia https://t.co/0smTQxVa2T v\u00eda @Noticiasde_", "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T12:10:04.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 113, "end": 125, "username": "Noticiasde_", "id": "1086254727686443008"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 83, "probability": 0.6132, "type": "Place", "normalized_text": "Resistencia"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/0smTQxVa2T", "expanded_url": "https://www.noticiasde.com.ar/seguridad/un-policia-chaqueno-asesina-a-su-esposa-balea-al-amante-y-se-suicida-en-resistencia-69490", "display_url": "noticiasde.com.ar/seguridad/un-p\u2026"}]}, "author_id": "1086254727686443008", "edit_history_tweet_ids": ["1156899896093335554"], "id": "1156899896093335554", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @ActualidadRT: Espa\u00f1a: Un hombre mata con escopeta a su mujer, hiere a su hijo y se suicida en un pueblo de Burgos https://t.co/cKbxUfVH\u2026", "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-08-01T12:09:22.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9872, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.9175, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}]}, "author_id": "1015891632", "edit_history_tweet_ids": ["1156899722956812288"], "id": "1156899722956812288", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156894677381111809"}]}, {"text": "\u041e\u0434\u0435\u0441\u0441\u043a\u0430\u044f \u043f\u043e\u043b\u0438\u0446\u0438\u044f \u0440\u0430\u0441\u0441\u043b\u0435\u0434\u0443\u0435\u0442 \u043e\u0431\u0441\u0442\u043e\u044f\u0442\u0435\u043b\u044c\u0441\u0442\u0432\u0430 \u0432\u0435\u0440\u043e\u044f\u0442\u043d\u043e\u0433\u043e \u0441\u0443\u0438\u0446\u0438\u0434\u0430\n\u041d\u0430 \u0427\u0435\u0440\u0451\u043c\u0443\u0448\u043a\u0430\u0445 \u043d\u0430\u0448\u043b\u0438 \u043f\u043e\u0432\u0435\u0448\u0435\u043d\u043d\u043e\u0433\u043e \u043c\u0443\u0436\u0447\u0438\u043d\u0443. \u0422\u0435\u043b\u043e \u043e\u0431\u043d\u0430\u0440\u0443\u0436\u0438\u043b\u0438 \u0432 \u043a\u0432\u0430\u0440\u0442\u0438\u0440\u0435 \u0434\u043e\u043c\u0430 \u043d\u0430 \u0443\u043b\u0438\u0446\u0435 \u0413\u0435\u0440\u043e\u0435\u0432 \u041a\u0440\u0443\u0442.\n#\u043d\u043e\u0432\u043e\u0441\u0442\u0438\u041e\u0434\u0435\u0441\u0441\u044b #\u0413\u0420\u0410\u0414 #\u041e\u0434\u0435\u0441\u0441\u0430 #\u043f\u0440\u043e\u0438\u0441\u0448\u0435\u0441\u0442\u0432\u0438\u044f\nhttps://t.co/7hz491DJJ7", "lang": "ru", "created_at": "2019-08-01T12:09:17.000Z", "author_id": "473036644", "edit_history_tweet_ids": ["1156899700030787585"], "id": "1156899700030787585", "entities": {"hashtags": [{"start": 157, "end": 171, "tag": "\u043d\u043e\u0432\u043e\u0441\u0442\u0438\u041e\u0434\u0435\u0441\u0441\u044b"}, {"start": 172, "end": 177, "tag": "\u0413\u0420\u0410\u0414"}, {"start": 178, "end": 185, "tag": "\u041e\u0434\u0435\u0441\u0441\u0430"}, {"start": 186, "end": 199, "tag": "\u043f\u0440\u043e\u0438\u0441\u0448\u0435\u0441\u0442\u0432\u0438\u044f"}], "urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/7hz491DJJ7", "expanded_url": "https://grad.ua/lenta-novostey/incidents/83666-policija-rassleduet-obstojatelstva-suicida-v-malinovskom-rajone.html", "display_url": "grad.ua/lenta-novostey\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @ActuaGetafe: Un hombre asesina a su esposa, hiere a su hijo y se suicida en Burgos. Otra mujer asesinada y otro hijo en riesgo. De verd\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T12:09:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ActuaGetafe", "id": "1087781485816528898"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 85, "probability": 0.9437, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}]}, "author_id": "1004830040163536897", "edit_history_tweet_ids": ["1156899684201508870"], "id": "1156899684201508870", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156581727147626496"}]}, {"text": "RT @PacitaGuerra: Sra @MecheAF como muchos peruanos sabemos a la perfecci\u00f3n que si tiene el cargo q est\u00e1 no es xq hayamos votado por ud, nu\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T12:08:40.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 22, "end": 30, "username": "MecheAF", "id": "68038314"}]}, "author_id": "274189486", "edit_history_tweet_ids": ["1156899545927884801"], "id": "1156899545927884801", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156709198824169472"}]}, {"text": "@davidmirandario @lucaslandau EU QRIA SABER DO VERDEVALDO SE ELE SABE QUEM MATOU O PREFEITO CELSO DANIEL!\nO CRIMINOSO EDITOR DE MSG DE TELEGRAM SABE DE ALGO A RESPEITO ?? VC PODE PEDIR PARA SEUS HACKERS INVADI OS CELULARES DE ALGUNS DOS SUSPEITOS POR FAVOR?", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T12:08:36.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "davidmirandario", "id": "2479861125"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "lucaslandau", "id": "40857247"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 103, "probability": 0.8227, "type": "Person", "normalized_text": "DANIEL"}]}, "in_reply_to_user_id": "2479861125", "author_id": "1113885598404808707", "edit_history_tweet_ids": ["1156899527410049024"], "id": "1156899527410049024", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156577221454258178"}]}, {"text": "RT @cristianecfer: Engra\u00e7ado : \n\u201cSe o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele,  Bolsonaro tem que contar ! Mas se os filhos do\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T12:08:35.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cristianecfer", "id": "125679506"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 54, "probability": 0.6434, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "author_id": "1623732630", "edit_history_tweet_ids": ["1156899523517698048"], "id": "1156899523517698048", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156704647022862336"}]}, {"text": "RT @ActualidadRT: Espa\u00f1a: Un hombre mata con escopeta a su mujer, hiere a su hijo y se suicida en un pueblo de Burgos https://t.co/cKbxUfVH\u2026", "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-08-01T12:08:33.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9872, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.9175, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}]}, "author_id": "252606323", "edit_history_tweet_ids": ["1156899515217195008"], "id": "1156899515217195008", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156894677381111809"}]}, {"text": "RT @ActualidadRT: Espa\u00f1a: Un hombre mata con escopeta a su mujer, hiere a su hijo y se suicida en un pueblo de Burgos https://t.co/cKbxUfVH\u2026", "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-08-01T12:08:09.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9872, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.9175, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}]}, "author_id": "85583481", "edit_history_tweet_ids": ["1156899417380794368"], "id": "1156899417380794368", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156894677381111809"}]}, {"text": "RT @antoniotabet: Isto \u00e9 inacredit\u00e1vel. N\u00e3o \u00e9 quest\u00e3o de pol\u00edtica, direita ou esquerda. \u00c9 quest\u00e3o de humanidade, de empatia. E eu escreveri\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T12:07:55.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "antoniotabet", "id": "9722452"}]}, "author_id": "987283538", "edit_history_tweet_ids": ["1156899355078647808"], "id": "1156899355078647808", "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156562588509048832"}]}, {"text": "RT @antoniotabet: Isto \u00e9 inacredit\u00e1vel. N\u00e3o \u00e9 quest\u00e3o de pol\u00edtica, direita ou esquerda. \u00c9 quest\u00e3o de humanidade, de empatia. E eu escreveri\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T12:07:44.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "antoniotabet", "id": "9722452"}]}, "author_id": "1018192818064502784", "edit_history_tweet_ids": ["1156899309603958784"], "id": "1156899309603958784", "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156562588509048832"}]}, {"text": "Asesina a su pareja en Burgos, hiere a su hijo y se suicida https://t.co/edvgc9LcGf", "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T12:07:44.000Z", "author_id": "859824530226860033", "edit_history_tweet_ids": ["1156899308723200000"], "id": "1156899308723200000", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9255, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/edvgc9LcGf", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/violencia-genero-asesina-pareja-burgos-hiere-hijo-suicida.html", "display_url": "publico.es/sociedad/viole\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@marcosssantana Es muy lamentable q las personas con problemas mentales, sobre todo los d riesgo suicida, no reciban un tratamiento de calidad. Con pastillas no es suficiente, no s\u00e9 si ella era de estos. No hay orientaci\u00f3n continua sobre detectar signos para evitar el suicidio.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T12:07:20.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MarcosSsantana", "id": "1408260914164416513"}]}, "in_reply_to_user_id": "185455693", "author_id": "915411620062535680", "edit_history_tweet_ids": ["1156899210631024641"], "id": "1156899210631024641", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156711031206490112"}]}, {"text": "RT @antoniotabet: Isto \u00e9 inacredit\u00e1vel. N\u00e3o \u00e9 quest\u00e3o de pol\u00edtica, direita ou esquerda. \u00c9 quest\u00e3o de humanidade, de empatia. E eu escreveri\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T12:07:09.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "antoniotabet", "id": "9722452"}]}, "author_id": "27577175", "edit_history_tweet_ids": ["1156899165022097409"], "id": "1156899165022097409", "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156562588509048832"}]}], "includes": {"users": [{"id": "998321879537635329", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "David Sicilia-Portadas", "username": "DavidsiciliaA", "public_metrics": {"followers_count": 5585, "following_count": 5465, "tweet_count": 26275, "listed_count": 19}}, {"id": "138627969", "verified": false, "name": "Sol Taylor", "username": "SolTaylorRdL", "public_metrics": {"followers_count": 15268, "following_count": 6864, "tweet_count": 350558, "listed_count": 383}}, {"id": "2686478438", "verified": false, "name": "@Chaska", "username": "Benfer7", "public_metrics": {"followers_count": 664, "following_count": 1436, "tweet_count": 137040, "listed_count": 0}}, {"id": "225232891", "location": "Per\u00fa", "verified": false, "name": "Diario Expreso", "username": "ExpresoPeru", "public_metrics": {"followers_count": 418760, "following_count": 622, "tweet_count": 166719, "listed_count": 784}}, {"id": "72105935", "location": "Goi\u00e2nia,  Brasil", "verified": false, "name": "giovana", "username": "gibibikow", "public_metrics": {"followers_count": 521, "following_count": 310, "tweet_count": 21964, "listed_count": 29}}, {"id": "193400921", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "pato", "username": "itaspato", "public_metrics": {"followers_count": 4501, "following_count": 1182, "tweet_count": 64181, "listed_count": 8}}, {"id": "404167379", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "feli guerra", "username": "jostipi", "public_metrics": {"followers_count": 10354, "following_count": 4611, "tweet_count": 166694, "listed_count": 9}}, {"id": "2691099212", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddea Marsala\ud83c\udf39\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "PazGuerraDelRio", "public_metrics": {"followers_count": 6938, "following_count": 6469, "tweet_count": 161707, "listed_count": 13}}, {"id": "108459889", "location": "#SanFrancisco, #Zulia #Ven ", "verified": false, "name": "Emerson Chourio", "username": "echouriosanfco", "public_metrics": {"followers_count": 1735, "following_count": 1758, "tweet_count": 54384, "listed_count": 15}}, {"id": "729558597470982145", "location": "La Paz, Bolivia", "verified": false, "name": "Master of notebooks", "username": "LazloVelasco", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 150, "tweet_count": 4830, "listed_count": 0}}, {"id": "701197835501305856", "verified": false, "name": "PautaMx", "username": "pauta_mx", "public_metrics": {"followers_count": 615, "following_count": 494, "tweet_count": 44502, "listed_count": 33}}, {"id": "392589825", "location": "Italia", "verified": false, "name": "paolo pucci", "username": "pccpla", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 420, "tweet_count": 150179, "listed_count": 60}}, {"id": "910827588", "verified": false, "name": "Lercio.it", "username": "lercionotizie", "public_metrics": {"followers_count": 926817, "following_count": 31, "tweet_count": 13978, "listed_count": 993}}, {"id": "282155394", "verified": false, "name": "Carmen \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "Cluzcar", "public_metrics": {"followers_count": 7021, "following_count": 967, "tweet_count": 206802, "listed_count": 25}}, {"id": "24433652", "location": "Patos de Minas - MG - Brasil", "verified": false, "name": "K\u00e1tia Andrade", "username": "katiaandrade", "public_metrics": {"followers_count": 1243, "following_count": 2778, "tweet_count": 64818, "listed_count": 5}}, {"id": "29374545", "location": "Brazil", "verified": true, "name": "Kibe Loco", "username": "kibeloco", "public_metrics": {"followers_count": 138770, "following_count": 535, "tweet_count": 3104, "listed_count": 194}}, {"id": "824216226691973120", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "aireyulic", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 215, "tweet_count": 55386, "listed_count": 0}}, {"id": "3022550579", "verified": false, "name": "vai nessa", "username": "buttervanna", "public_metrics": {"followers_count": 644, "following_count": 601, "tweet_count": 24373, "listed_count": 0}}, {"id": "1141107008701108225", "verified": false, "name": "CESAR ZARE", "username": "ZareCesar", "public_metrics": {"followers_count": 1447, "following_count": 4851, "tweet_count": 124407, "listed_count": 1}}, {"id": "1149238246112710656", "location": "Lima, Per\u00fa", "verified": false, "name": "Indiana \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83d\ude09\ud83e\udd19\ud83c\udffb\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "Indiana6996", "public_metrics": {"followers_count": 720, "following_count": 4998, "tweet_count": 22408, "listed_count": 1}}, {"id": "2196419825", "location": "La Libertad, Per\u00fa", "verified": false, "name": "Eli", "username": "Gala_99_0", "public_metrics": {"followers_count": 1930, "following_count": 772, "tweet_count": 56037, "listed_count": 10}}, {"id": "283279534", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "Renatto Bautista", "username": "RenattoBautista", "public_metrics": {"followers_count": 3518, "following_count": 59, "tweet_count": 109863, "listed_count": 25}}, {"id": "351801367", "location": "brasil", "verified": false, "name": "\u30b5\u30aa\u30ea \u2728", "username": "KarolKurashima", "public_metrics": {"followers_count": 755, "following_count": 432, "tweet_count": 50574, "listed_count": 0}}, {"id": "1083841625468604416", "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil", "verified": false, "name": "Charmozin", "username": "CharmozinDj", "public_metrics": {"followers_count": 1286, "following_count": 47, "tweet_count": 163, "listed_count": 0}}, {"id": "215142777", "location": "Subchapinero", "verified": false, "name": "Out of context Daniel Prieto", "username": "yonolosleo", "public_metrics": {"followers_count": 460, "following_count": 677, "tweet_count": 34246, "listed_count": 17}}, {"id": "357196610", "location": "Medell\u00edn, Colombia", "verified": false, "name": "varuli", "username": "82varuli", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 1093, "tweet_count": 36214, "listed_count": 1}}, {"id": "343925514", "location": "Lugo, Emilia Romagna", "verified": false, "name": "claudio luca biasi", "username": "luca_biasi", "public_metrics": {"followers_count": 2067, "following_count": 4615, "tweet_count": 153131, "listed_count": 34}}, {"id": "1019539226730422272", "location": "Puglia", "verified": false, "name": "Leo Matera", "username": "Leonello61", "public_metrics": {"followers_count": 3223, "following_count": 3004, "tweet_count": 26294, "listed_count": 2}}, {"id": "1903889472", "verified": false, "name": "valentina Giulietti", "username": "valentinaGiul20", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 15, "tweet_count": 6747, "listed_count": 0}}, {"id": "1144990599029940224", "verified": false, "name": "Juan H. Albin", "username": "JHAlbin1923", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 419, "tweet_count": 2137, "listed_count": 0}}, {"id": "1144185346961416193", "verified": false, "name": "Ulises Saona Meza", "username": "Ulises83892908", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 364, "tweet_count": 3687, "listed_count": 0}}, {"id": "311045475", "location": "Trujillo - Per\u00f9", "verified": false, "name": "Paco Pinillos", "username": "pacopini666", "public_metrics": {"followers_count": 645, "following_count": 989, "tweet_count": 61641, "listed_count": 0}}, {"id": "1100823805407232000", "verified": false, "name": "eliana", "username": "elianasrmaia", "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 333, "tweet_count": 7102, "listed_count": 0}}, {"id": "2350928622", "location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Recortes Cero \ud83d\udc4c", "username": "RecortesCero", "public_metrics": {"followers_count": 7248, "following_count": 4592, "tweet_count": 62379, "listed_count": 168}}, {"id": "249112212", "location": "Madrid", "verified": false, "name": "Feminicidio\u00b7net", "username": "feminicidio", "public_metrics": {"followers_count": 91357, "following_count": 3573, "tweet_count": 82609, "listed_count": 1001}}, {"id": "1026321557772267521", "location": "V\u00e1rzea Grande, Brasil", "verified": false, "name": "Coach Sergio Show", "username": "CoachSergioShow", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 1173, "tweet_count": 9717, "listed_count": 0}}, {"id": "1044963588153184256", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Ewerton Gusm\u00e3o\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "GusmaoEwerton", "public_metrics": {"followers_count": 6212, "following_count": 6115, "tweet_count": 2737, "listed_count": 1}}, {"id": "825639666", "location": "Paraguay", "verified": false, "name": "\u2728Let\u2728", "username": "loreenort", "public_metrics": {"followers_count": 703, "following_count": 1291, "tweet_count": 12190, "listed_count": 1}}, {"id": "550591785", "location": "Argentina", "verified": false, "name": "Sara Hebe", "username": "sarahebeok", "public_metrics": {"followers_count": 24663, "following_count": 130, "tweet_count": 11146, "listed_count": 35}}, {"id": "991560608", "location": "Vk Zona Antifascista ", "verified": false, "name": "\ud83c\udf20 Gata Tricolor \ud83d\udd3b", "username": "conchajua", "public_metrics": {"followers_count": 36941, "following_count": 11176, "tweet_count": 418503, "listed_count": 188}}, {"id": "3212180429", "location": "Pasaia, Euskadi", "verified": false, "name": "\u2764Izaskun\ud83d\udc9bSyR\ud83d\udc9c", "username": "urruzoladide", "public_metrics": {"followers_count": 20627, "following_count": 19791, "tweet_count": 137191, "listed_count": 124}}, {"id": "307957141", "verified": false, "name": "totommi", "username": "totommi", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 416, "tweet_count": 2929, "listed_count": 3}}, {"id": "466499074", "verified": true, "name": "Fabrizio Biasin", "username": "FBiasin", "public_metrics": {"followers_count": 188417, "following_count": 608, "tweet_count": 26993, "listed_count": 541}}, {"id": "2363407113", "location": "always moving", "verified": false, "name": "Marco Calore", "username": "marcocalore00", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 166, "tweet_count": 896, "listed_count": 0}}, {"id": "1270589485", "verified": false, "name": "Sabrina Natali", "username": "SabrinaNatali68", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 0, "tweet_count": 15292, "listed_count": 1}}, {"id": "2244877499", "verified": false, "name": "Alex Chamberlin", "username": "ChamberlinAlex", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 246, "tweet_count": 1504, "listed_count": 2}}, {"id": "990790455813132288", "verified": false, "name": "Renato R.", "username": "RenatoR68703298", "public_metrics": {"followers_count": 801, "following_count": 702, "tweet_count": 150968, "listed_count": 0}}, {"id": "280527618", "location": "PERU/LIMA/Callao ", "verified": false, "name": "FREDDA MERCEDES", "username": "ANANKA63", "public_metrics": {"followers_count": 2373, "following_count": 1008, "tweet_count": 38855, "listed_count": 3}}, {"id": "1053294952808095744", "location": "Alicante", "verified": false, "name": "\ud83c\udf52Mayre\ud83c\udf52 #TAMPM", "username": "Mayte48037522", "public_metrics": {"followers_count": 1244, "following_count": 2565, "tweet_count": 20639, "listed_count": 2}}, {"id": "333947513", "verified": false, "name": "FunciCordobes #SOSPRISIONES", "username": "pacomal74", "public_metrics": {"followers_count": 520, "following_count": 593, "tweet_count": 9670, "listed_count": 1}}, {"id": "1653870006", "verified": false, "name": "Onika \u29d7", "username": "JacksOhmygosh", "public_metrics": {"followers_count": 760, "following_count": 1255, "tweet_count": 50184, "listed_count": 5}}, {"id": "272500024", "verified": false, "name": "Mandarina", "username": "yo_mandarina", "public_metrics": {"followers_count": 1652, "following_count": 688, "tweet_count": 12306, "listed_count": 5}}, {"id": "902802471139106816", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Ciclonazi \ud83d\udd3b", "username": "bicinazi", "public_metrics": {"followers_count": 901, "following_count": 938, "tweet_count": 12188, "listed_count": 23}}, {"id": "1115690084454391808", "location": "San Miguel Peru ", "verified": false, "name": "Oscar Mena Zapata", "username": "oscar32017606", "public_metrics": {"followers_count": 776, "following_count": 659, "tweet_count": 162284, "listed_count": 0}}, {"id": "378761901", "verified": false, "name": "Inma Mu\u00f1oz Carvajal", "username": "Inmaculada_MuCa", "public_metrics": {"followers_count": 1673, "following_count": 2175, "tweet_count": 20614, "listed_count": 15}}, {"id": "829883653", "location": "Sevilla", "verified": false, "name": "Nati", "username": "natividadmg", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 269, "tweet_count": 9793, "listed_count": 2}}, {"id": "907253834799472640", "verified": false, "name": "Tavo:.VH.:70", "username": "Otavovel", "public_metrics": {"followers_count": 8538, "following_count": 4836, "tweet_count": 167366, "listed_count": 8}}, {"id": "144275517", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Cocinera pol\u00edtica", "username": "TWCRO", "public_metrics": {"followers_count": 1376, "following_count": 2839, "tweet_count": 18219, "listed_count": 1}}, {"id": "162419152", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "verified": false, "name": "Bolsonaro Eleito 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3 Claudner\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83e\udd4bKravMag\u00e1", "username": "claudnerbsb", "public_metrics": {"followers_count": 664, "following_count": 832, "tweet_count": 21875, "listed_count": 0}}, {"id": "709461776660832256", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Grazi", "username": "GraziBlanco2016", "public_metrics": {"followers_count": 6147, "following_count": 6544, "tweet_count": 16292, "listed_count": 0}}, {"id": "1527418248", "verified": false, "name": "Abel Renuncio", "username": "AbelRenuncio", "public_metrics": {"followers_count": 1062, "following_count": 836, "tweet_count": 12635, "listed_count": 16}}, {"id": "2481929797", "verified": false, "name": "gianfranco", "username": "gianfra09092103", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 1, "tweet_count": 7728, "listed_count": 1}}, {"id": "43505700", "verified": false, "name": "edson almeida", "username": "edsonalmeida", "public_metrics": {"followers_count": 2364, "following_count": 1592, "tweet_count": 79330, "listed_count": 16}}, {"id": "237723876", "location": "Recife", "verified": false, "name": "Riba Carneiro", "username": "RibaCarneiro", "public_metrics": {"followers_count": 1251, "following_count": 1271, "tweet_count": 21974, "listed_count": 5}}, {"id": "742938354656944129", "verified": false, "name": "Kal - El", "username": "Aerendil08", "public_metrics": {"followers_count": 828, "following_count": 860, "tweet_count": 55259, "listed_count": 2}}, {"id": "991371683696128000", "verified": false, "name": "Adriaen Ho", "username": "HoAdriaen", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 104, "tweet_count": 28, "listed_count": 1}}, {"id": "285176828", "location": "Buenos Aires", "verified": false, "name": "Ezequiel Tamargo", "username": "tamargoeze", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 118, "tweet_count": 2151, "listed_count": 3}}, {"id": "133480379", "location": "Westview ", "verified": false, "name": "\ud83e\udd0d\ud83d\udda4\ud83e\udd0d marianita \ud83e\udd0d\ud83d\udda4\ud83e\udd0d", "username": "chica_cromatica", "public_metrics": {"followers_count": 1222, "following_count": 2254, "tweet_count": 106762, "listed_count": 2}}, {"id": "1118073628992704512", "verified": false, "name": "Patri", "username": "Pac8182", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 319, "tweet_count": 4596, "listed_count": 0}}, {"id": "272510074", "location": "Rio Grande RS", "verified": false, "name": "NanciF \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 22", "username": "nanafi17", "public_metrics": {"followers_count": 3654, "following_count": 3970, "tweet_count": 47332, "listed_count": 2}}, {"id": "6161962", "location": "Madrid, Spain", "verified": false, "name": "manuel saenz \ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "username": "ignorer", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 808, "tweet_count": 8397, "listed_count": 10}}, {"id": "781293", "location": "Madrid, Spain", "verified": true, "name": "Martin Varsavsky \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "martinvars", "public_metrics": {"followers_count": 129010, "following_count": 2655, "tweet_count": 55677, "listed_count": 4641}}, {"id": "1884276475", "location": "Lima", "verified": false, "name": "Ernesto Alvarez", "username": "LordJimjr", "public_metrics": {"followers_count": 23358, "following_count": 25658, "tweet_count": 113166, "listed_count": 47}}, {"id": "434280624", "verified": false, "name": "Mimo di Creta \u0646 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 \u2605\u2605\u2605", "username": "MimodiCreta", "public_metrics": {"followers_count": 1089, "following_count": 2106, "tweet_count": 81738, "listed_count": 28}}, {"id": "53145664", "location": "Esp\u00edrito Santo", "verified": false, "name": "jackson rangel", "username": "jacksonrangel", "public_metrics": {"followers_count": 133755, "following_count": 3738, "tweet_count": 500821, "listed_count": 810}}, {"id": "767008295085154305", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "verified": false, "name": "Bolo de Cake", "username": "odeiodormir", "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 740, "tweet_count": 32430, "listed_count": 1}}, {"id": "913866515971297280", "location": "Catacaos, Peru", "verified": false, "name": "Pedro H.Saavedra.Requena.", "username": "PedroHSaavedra1", "public_metrics": {"followers_count": 1074, "following_count": 1997, "tweet_count": 66074, "listed_count": 3}}, {"id": "709638360415993856", "location": "Napoli", "verified": false, "name": "Emanuele Filippone", "username": "ManuFilippone95", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 274, "tweet_count": 88489, "listed_count": 2}}, {"id": "831822692114374656", "verified": false, "name": "Paco lc", "username": "ced_lobato", "public_metrics": {"followers_count": 539, "following_count": 695, "tweet_count": 35368, "listed_count": 1}}, {"id": "94119783", "location": "Esp\u00edrito Santo", "verified": false, "name": "FOLHA DO ES", "username": "folhadoes", "public_metrics": {"followers_count": 13869, "following_count": 151, "tweet_count": 342453, "listed_count": 40}}, {"id": "86443294", "location": "Burgos, CastillayLeon, Espa\u00f1a.", "verified": false, "name": "ChenteDancerMix \ud83c\udf5f", "username": "TxenTeam1986", "public_metrics": {"followers_count": 1495, "following_count": 5002, "tweet_count": 144735, "listed_count": 52}}, {"id": "1156905581359304705", "verified": false, "name": "Yo", "username": "Yo61811573", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 20, "tweet_count": 3, "listed_count": 0}}, {"id": "392075005", "location": "Itupeva - SP", "verified": false, "name": "Jose Carlos Morais \ud83d\ude0e #TratamentoPrecoceJa", "username": "jotajcmmorais", "public_metrics": {"followers_count": 4093, "following_count": 4709, "tweet_count": 226059, "listed_count": 1}}, {"id": "61183337", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "verified": false, "name": "Mara Almeida 2022 \u261d\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "MaraAlmeida2020", "public_metrics": {"followers_count": 1188, "following_count": 2001, "tweet_count": 4583, "listed_count": 0}}, {"id": "774670035822542849", "location": "Porto Velho, Brasil", "verified": false, "name": "Thiago\ud83e\udde6", "username": "thiago_borges43", "public_metrics": {"followers_count": 675, "following_count": 1535, "tweet_count": 185225, "listed_count": 7}}, {"id": "1108340966145081346", "location": "Estados Unidos", "verified": false, "name": "Zaira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "Zairarottweiler", "public_metrics": {"followers_count": 39803, "following_count": 27324, "tweet_count": 28356, "listed_count": 9}}, {"id": "982686110718537729", "location": "M\u00farcia, Espanha", "verified": false, "name": "Melisa \u221e \ud83d\udc9c \ud83e\udd8b", "username": "meliissarocks", "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 285, "tweet_count": 37696, "listed_count": 0}}, {"id": "2465086768", "location": "Donostia-San Sebasti\u00e1n, Spain", "verified": false, "name": "Nagore \ud83d\udc83", "username": "nagoguena", "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 260, "tweet_count": 39344, "listed_count": 1}}, {"id": "390945816", "location": "worldwide ", "verified": false, "name": "Angel Rodriguez #OPCmx", "username": "diablo_angel74", "public_metrics": {"followers_count": 800, "following_count": 789, "tweet_count": 14509, "listed_count": 0}}, {"id": "498376138", "location": "Leioa, Euskal Herria", "verified": false, "name": "Ana Morales", "username": "AnaisNi", "public_metrics": {"followers_count": 2670, "following_count": 632, "tweet_count": 113232, "listed_count": 53}}, {"id": "1112757980733341697", "verified": false, "name": "Utxilidadx4u", "username": "utxilidadx4u", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 9, "tweet_count": 221, "listed_count": 0}}, {"id": "774469976", "verified": false, "name": "Alessandro Giuriati", "username": "AleGiuriati", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 716, "tweet_count": 1095, "listed_count": 0}}, {"id": "145375958", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "verified": false, "name": "Nat \u2b50\ud83d\udd34", "username": "natchezinha", "public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 201, "tweet_count": 114579, "listed_count": 22}}, {"id": "987072624604995585", "verified": false, "name": "barraquinha do cachorro-quente & prensado", "username": "aranhemo", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 116, "tweet_count": 778, "listed_count": 0}}, {"id": "128372940", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "verified": true, "name": "Jair M. Bolsonaro 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "username": "jairbolsonaro", "public_metrics": {"followers_count": 9423408, "following_count": 511, "tweet_count": 15274, "listed_count": 8557}}, {"id": "1106258398432186369", "verified": false, "name": "Cristian Dezulian", "username": "CristianDezuli1", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 210, "tweet_count": 3608, "listed_count": 0}}, {"id": "719944150804783106", "location": "Paraguay", "verified": false, "name": "Mirtha Rodr\u00edguez", "username": "Mirthacrr", "public_metrics": {"followers_count": 1758, "following_count": 3645, "tweet_count": 24949, "listed_count": 21}}, {"id": "1673800032", "location": "Montevideo, Uruguay", "verified": true, "name": "OPS/OMS Uruguay", "username": "opsomsuruguay", "public_metrics": {"followers_count": 18235, "following_count": 995, "tweet_count": 7167, "listed_count": 147}}, {"id": "1416074144", "location": "in the mierda", "verified": false, "name": "Gonsusto\ud83d\udc0a", "username": "gentl_quaza", "public_metrics": {"followers_count": 1046, "following_count": 2771, "tweet_count": 131379, "listed_count": 8}}, {"id": "537616526", "location": "Distrito 09D08", "verified": false, "name": "GLENDA AGUIRRE", "username": "aguirre_glenda", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 228, "tweet_count": 3735, "listed_count": 1}}, {"id": "945646111", "location": "Barcelona", "verified": false, "name": "Mariana Pineda", "username": "arquera54", "public_metrics": {"followers_count": 6533, "following_count": 7194, "tweet_count": 98778, "listed_count": 37}}, {"id": "1042709549550133248", "location": "Beberibe-CE, Brasil", "verified": false, "name": "Anselmo Claudio", "username": "AnselmoClaudio1", "public_metrics": {"followers_count": 1369, "following_count": 1760, "tweet_count": 12784, "listed_count": 0}}, {"id": "277745821", "location": "Avda. Mcal. L\u00f3pez 957 Asunci\u00f3n", "verified": true, "name": "OPS OMS Paraguay", "username": "Ops_Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 15671, "following_count": 951, "tweet_count": 11918, "listed_count": 76}}, {"id": "780932125080088577", "location": "\ud835\uddcc\ud835\uddcd\ud835\uddba\ud835\uddd2\ud835\uddbc.", "verified": false, "name": "valentine. leia o fix pls", "username": "catsvila", "public_metrics": {"followers_count": 7524, "following_count": 7393, "tweet_count": 34071, "listed_count": 6}}, {"id": "44255271", "location": "\ud83e\udd85 \ud83d\udd34\u26ab", "verified": false, "name": "padi", "username": "gabipadilha13", "public_metrics": {"followers_count": 1146, "following_count": 1983, "tweet_count": 16427, "listed_count": 42}}, {"id": "447499938", "verified": false, "name": "lorenzopsy", "username": "themindpaths", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 786, "tweet_count": 2349, "listed_count": 2}}, {"id": "705196752", "location": "Summerisle, Scotland", "verified": false, "name": "Lady Vika, Creature of the Night", "username": "ObiWanDiva", "public_metrics": {"followers_count": 527, "following_count": 1381, "tweet_count": 250369, "listed_count": 20}}, {"id": "843196980729958400", "location": "uberl\u00e2ndia - mg", "verified": false, "name": "matias", "username": "mafematias666", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 459, "tweet_count": 8038, "listed_count": 1}}, {"id": "471383623", "verified": false, "name": "mamichi", "username": "mamichi97", "public_metrics": {"followers_count": 1048, "following_count": 3199, "tweet_count": 4002, "listed_count": 2}}, {"id": "103110974", "location": "Quer\u00e9taro, Quer\u00e9taro Arteaga", "verified": false, "name": "PoderCiudadanoRadio", "username": "PoderCiudadanoo", "public_metrics": {"followers_count": 14919, "following_count": 11040, "tweet_count": 101984, "listed_count": 114}}, {"id": "406428840", "verified": false, "name": "Franco", "username": "yop_franco", "public_metrics": {"followers_count": 3898, "following_count": 4617, "tweet_count": 167110, "listed_count": 12}}, {"id": "3351181528", "verified": false, "name": "Polly Lima", "username": "polly_lima88", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 166, "tweet_count": 137, "listed_count": 0}}, {"id": "1034656341225361408", "verified": false, "name": "Cary", "username": "NegroyBlancoPaz", "public_metrics": {"followers_count": 619, "following_count": 671, "tweet_count": 94866, "listed_count": 0}}, {"id": "195377548", "location": "Pozuelo de Alarc\u00f3n, Madrid", "verified": false, "name": "Selene_ SE FIZER COMENT\u00c1RIOS HOMOF\u00d3BICOS BLOQUEIO", "username": "seleneregina48", "public_metrics": {"followers_count": 930, "following_count": 597, "tweet_count": 16471, "listed_count": 0}}, {"id": "38750913", "location": "Lima", "verified": false, "name": "Gonzalo", "username": "gonzalolim", "public_metrics": {"followers_count": 1091, "following_count": 635, "tweet_count": 130065, "listed_count": 24}}, {"id": "730567425930862593", "location": "Peru", "verified": false, "name": "Luis Gonzales Posada", "username": "gonzalesposadal", "public_metrics": {"followers_count": 24320, "following_count": 856, "tweet_count": 8509, "listed_count": 44}}, {"id": "879152949171294209", "location": "Anapolis, Goi\u00e1s ", "verified": false, "name": "Eduardo Vieira", "username": "Eduvime70", "public_metrics": {"followers_count": 1806, "following_count": 2687, "tweet_count": 31498, "listed_count": 0}}, {"id": "4845865149", "location": "Minas Gerais, Brasil", "verified": false, "name": "Helena \ud83d\udc9b\ud83d\udc9a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "HmsmMaria", "public_metrics": {"followers_count": 1513, "following_count": 1707, "tweet_count": 26461, "listed_count": 1}}, {"id": "36411489", "withheld": {"country_codes": ["BR", "XX"], "scope": "user"}, "verified": false, "name": "", "username": "luciano_hang", "public_metrics": {"followers_count": 332821, "following_count": 75, "tweet_count": 6796, "listed_count": 0}}, {"id": "859538101923958784", "location": "Tartu, Eesti", "verified": false, "name": "Vlada Vitrova", "username": "VladaVitrova", "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 438, "tweet_count": 2667, "listed_count": 0}}, {"id": "993631676730347520", "location": "Santiago, Chile", "verified": false, "name": "Rayen\u26a1\ufe0f", "username": "nelquihue_", "public_metrics": {"followers_count": 3069, "following_count": 1345, "tweet_count": 17060, "listed_count": 0}}, {"id": "4498727189", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Bia \u2b50\ufe0f \u1da0\u1da0\u1d9c", "username": "biiagatavianna", "public_metrics": {"followers_count": 1391, "following_count": 585, "tweet_count": 26897, "listed_count": 2}}, {"id": "1049668490922221569", "location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "verified": false, "name": "Yas", "username": "Yas_christine7", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 191, "tweet_count": 3460, "listed_count": 0}}, {"id": "2258732726", "location": " Sitges ", "verified": false, "name": "ilusa", "username": "SoleIlusa", "public_metrics": {"followers_count": 1484, "following_count": 843, "tweet_count": 128404, "listed_count": 0}}, {"id": "1141372189192740867", "verified": false, "name": "Ivanilde Maria Dos Santos Oliveira", "username": "IvanildeMariaD6", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 134, "tweet_count": 4600, "listed_count": 0}}, {"id": "127966665", "location": "Brasil ", "verified": true, "name": "Britto Jr.", "username": "brittojr", "public_metrics": {"followers_count": 687931, "following_count": 49, "tweet_count": 35805, "listed_count": 1461}}, {"id": "39193542", "location": "Rep.Dominicana", "verified": false, "name": "elvia dominguez", "username": "linda_de_Romeo", "public_metrics": {"followers_count": 6026, "following_count": 6538, "tweet_count": 459635, "listed_count": 62}}, {"id": "55660696", "location": "Rep\u00fablica Dominicana", "verified": true, "name": "Noticias SIN", "username": "SIN24Horas", "public_metrics": {"followers_count": 1609043, "following_count": 381, "tweet_count": 505105, "listed_count": 3185}}, {"id": "85590562", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "avocados mangos peru", "username": "CEALGUBE", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 388, "tweet_count": 9128, "listed_count": 1}}, {"id": "32693299", "location": "Estados Unidos \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "verified": false, "name": "NANCY MESUR #TEAMOPERU \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 \ud83d\udc99 \ud83d\udc99", "username": "sullama", "public_metrics": {"followers_count": 9833, "following_count": 1891, "tweet_count": 57969, "listed_count": 16}}, {"id": "2279929510", "location": "Barrio de la Vega - Granada", "verified": false, "name": "Miguel \u00c1ngel L\u00f3pez", "username": "farfollasma", "public_metrics": {"followers_count": 682, "following_count": 248, "tweet_count": 67358, "listed_count": 30}}, {"id": "3231722962", "verified": false, "name": "Patricia Reyes", "username": "PatriciaReyes_R", "public_metrics": {"followers_count": 20788, "following_count": 1104, "tweet_count": 9991, "listed_count": 185}}, {"id": "265077933", "location": "Zaragoza, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Tocando de oido", "username": "0verlord", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 524, "tweet_count": 2286, "listed_count": 0}}, {"id": "2978706729", "location": "San Donato Milanese, Lombardia", "verified": false, "name": "Alessandro Palazzi", "username": "pecos1998", "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 779, "tweet_count": 172887, "listed_count": 85}}, {"id": "87413221", "verified": false, "name": "PINCHI~$\u03c0\u03c0\u03c0\u03c0\u03c0\u03c0123456789", "username": "folches", "public_metrics": {"followers_count": 439, "following_count": 1297, "tweet_count": 20235, "listed_count": 3}}, {"id": "70174612", "location": "Ouro Preto", "verified": false, "name": "livinha estafada \ud83e\udd91\u2728\u2764\ufe0f", "username": "liviaqui", "public_metrics": {"followers_count": 700, "following_count": 802, "tweet_count": 33811, "listed_count": 5}}, {"id": "154336315", "location": "Paran\u00e1 - Brasil", "verified": false, "name": "Blog Olho na Mira", "username": "BlogOlhoNaMira", "public_metrics": {"followers_count": 31590, "following_count": 5489, "tweet_count": 560399, "listed_count": 199}}, {"id": "1008066820354473989", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "kelly", "username": "Kelly48691767", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 237, "tweet_count": 35811, "listed_count": 1}}, {"id": "1653935264", "location": "Curitiba, Brasil", "verified": false, "name": "jesuino evangelista", "username": "JesuinoYahoo", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 271, "tweet_count": 45720, "listed_count": 2}}, {"id": "884430635288453120", "verified": false, "name": "Contraponto", "username": "Contraponto_jor", "public_metrics": {"followers_count": 1092, "following_count": 75, "tweet_count": 23566, "listed_count": 14}}, {"id": "974793016174108672", "verified": false, "name": "Daniel", "username": "DanielPess20", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 138, "tweet_count": 2077, "listed_count": 0}}, {"id": "758104901205491712", "verified": false, "name": "\u00a7", "username": "Kudda_", "public_metrics": {"followers_count": 1121, "following_count": 589, "tweet_count": 50786, "listed_count": 2}}, {"id": "2907161091", "location": "Tapada Das Merces", "verified": false, "name": "Mazz\u26d4\ufe0f", "username": "mario_simoes7", "public_metrics": {"followers_count": 1271, "following_count": 200, "tweet_count": 79763, "listed_count": 7}}, {"id": "2669777653", "location": "Asiakwa, Ghana", "verified": false, "name": "`marcoaurelioIII", "username": "marcoaurelioIII", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 229, "tweet_count": 21777, "listed_count": 2}}, {"id": "605578006", "verified": false, "name": "Pilargc", "username": "mapigocruz", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 150, "tweet_count": 22762, "listed_count": 0}}, {"id": "2503983780", "verified": false, "name": "Chema Martinez", "username": "ChemaMartinez63", "public_metrics": {"followers_count": 3195, "following_count": 2587, "tweet_count": 48696, "listed_count": 60}}, {"id": "71393176", "location": "Pucallpa - Per\u00fa ", "verified": false, "name": "Edgar Boris \ud83c\udfa9", "username": "edgarborisSG", "public_metrics": {"followers_count": 1538, "following_count": 1792, "tweet_count": 124371, "listed_count": 19}}, {"id": "124782373", "location": "La Libertad, Peru  ", "verified": false, "name": "Elias Rodriguez", "username": "EliasCompromiso", "public_metrics": {"followers_count": 5220, "following_count": 1163, "tweet_count": 1340, "listed_count": 38}}, {"id": "954345810778558467", "location": "Exigiendo PURGA sindical!!", "verified": false, "name": "COLECTIVO TRAICIONADO POR SUS SINDICATOS!!", "username": "hoynomanaaaaana", "public_metrics": {"followers_count": 716, "following_count": 7, "tweet_count": 215456, "listed_count": 0}}, {"id": "1136408493135671298", "location": "Recife, Brasil", "verified": false, "name": "Paulo S\u00e9rgio B. Nascimento", "username": "PauloSrgioBNas1", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 73, "tweet_count": 1313, "listed_count": 0}}, {"id": "427081197", "verified": false, "name": "inezleg", "username": "inezleg", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 554, "tweet_count": 4739, "listed_count": 0}}, {"id": "1022426632857026560", "location": "Valladolid, Spain", "verified": false, "name": "Valeria Porto", "username": "Valeria28988200", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 255, "tweet_count": 1649, "listed_count": 0}}, {"id": "2360961229", "location": "Castilla y Le\u00f3n, Espa\u00f1a", "verified": true, "name": "Luis Fuentes", "username": "LuisFuentesCs", "public_metrics": {"followers_count": 7770, "following_count": 1370, "tweet_count": 15104, "listed_count": 88}}, {"id": "2845897565", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "I.\u24c2\ufe0f.Oliveira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2696\ufe0f", "username": "Oliveira27M", "public_metrics": {"followers_count": 11264, "following_count": 11588, "tweet_count": 134671, "listed_count": 12}}, {"id": "1122927618284769280", "verified": false, "name": "@EvaFernandez", "username": "EvaFern81081376", "public_metrics": {"followers_count": 894, "following_count": 3269, "tweet_count": 9274, "listed_count": 0}}, {"id": "194221271", "verified": false, "name": "Mama", "username": "mahmf_", "public_metrics": {"followers_count": 557, "following_count": 392, "tweet_count": 35589, "listed_count": 2}}, {"id": "372023172", "verified": false, "name": "Annie", "username": "anajvelez", "public_metrics": {"followers_count": 1697, "following_count": 1527, "tweet_count": 257700, "listed_count": 11}}, {"id": "2879973748", "location": "Hispanoam\u00e9rica, Nueva Granada ", "verified": false, "name": "Gus", "username": "guxtg", "public_metrics": {"followers_count": 4036, "following_count": 2673, "tweet_count": 117327, "listed_count": 14}}, {"id": "160576237", "location": "Bras\u00edlia, Brazil", "verified": true, "name": "OAB Nacional", "username": "CFOAB", "public_metrics": {"followers_count": 187213, "following_count": 646, "tweet_count": 41342, "listed_count": 754}}, {"id": "122807353", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "verified": false, "name": "Rog\u00e9rio Bastos", "username": "Rogeriopbastos", "public_metrics": {"followers_count": 3959, "following_count": 2679, "tweet_count": 26565, "listed_count": 8}}, {"id": "912694888378093568", "location": "Novi Sad", "verified": false, "name": "gogami", "username": "GordanaMilenko4", "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 446, "tweet_count": 14028, "listed_count": 3}}, {"id": "377339071", "verified": false, "name": "Diaismo", "username": "FabriNin24", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 772, "tweet_count": 3897, "listed_count": 0}}, {"id": "745107991339270148", "verified": false, "name": "Maria Vega", "username": "maria199091", "public_metrics": {"followers_count": 1429, "following_count": 1408, "tweet_count": 397987, "listed_count": 0}}, {"id": "914626891004379136", "location": "Ibagu\u00e9, Colombia", "verified": false, "name": "Diego Fernando Ramirez Tavera\ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "username": "DiegoFe94409169", "public_metrics": {"followers_count": 2192, "following_count": 4832, "tweet_count": 13791, "listed_count": 0}}, {"id": "911416166958211073", "verified": false, "name": "Luis Fernando Aliaga Caballero", "username": "LuisFer50060896", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 93, "tweet_count": 360, "listed_count": 0}}, {"id": "141670131", "location": "Peru", "verified": false, "name": "Yonhy Lescano", "username": "yonhy_lescano", "public_metrics": {"followers_count": 258197, "following_count": 1294, "tweet_count": 9743, "listed_count": 480}}, {"id": "1147941940027121664", "verified": false, "name": "Talita C r b maia", "username": "TalitaCrbmaia1", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 205, "tweet_count": 7253, "listed_count": 0}}, {"id": "73745956", "location": "Brasil", "verified": true, "name": "Alvaro Dias", "username": "alvarodias_", "public_metrics": {"followers_count": 437106, "following_count": 5536, "tweet_count": 136429, "listed_count": 1956}}, {"id": "49696756", "location": "Cear\u00e1", "verified": true, "name": "Jos\u00e9 Guimar\u00e3es", "username": "guimaraes13PT", "public_metrics": {"followers_count": 124075, "following_count": 935, "tweet_count": 74428, "listed_count": 505}}, {"id": "477892723", "location": "Grosio", "verified": false, "name": "Leonardo Pruneri", "username": "leonardopruneri", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 189, "tweet_count": 567, "listed_count": 0}}, {"id": "776595404817305600", "location": "\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\udde8", "verified": false, "name": "Mrs. J \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "username": "JuanaCuesta4", "public_metrics": {"followers_count": 3337, "following_count": 2951, "tweet_count": 20022, "listed_count": 12}}, {"id": "17706291", "location": "Argentina", "verified": true, "name": "ElCanciller.com", "username": "elcancillercom", "public_metrics": {"followers_count": 102295, "following_count": 433, "tweet_count": 57104, "listed_count": 530}}, {"id": "357154027", "location": "Nova Igua\u00e7u, Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "Vit\u00f3ria Mozer \u2728", "username": "vick_mozer", "public_metrics": {"followers_count": 629, "following_count": 332, "tweet_count": 18435, "listed_count": 2}}, {"id": "584493587", "location": "italy", "verified": false, "name": "Marfac70 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "username": "marfac70", "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 338, "tweet_count": 23998, "listed_count": 0}}, {"id": "1105847735981428736", "verified": false, "name": "Alessandra Farias2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3 DEUS*P\u00c1TRIA*FAM\u00cdLIA", "username": "Alessan63233707", "public_metrics": {"followers_count": 8751, "following_count": 9616, "tweet_count": 142467, "listed_count": 3}}, {"id": "85907072", "location": "Buenos Aires", "verified": false, "name": "Laura P.", "username": "notLauraPalmer", "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 672, "tweet_count": 25557, "listed_count": 4}}, {"id": "1449553476", "verified": false, "name": "Victimasdelajusticia", "username": "AsocVVJJ", "public_metrics": {"followers_count": 3965, "following_count": 4848, "tweet_count": 132156, "listed_count": 70}}, {"id": "21417843", "verified": true, "name": "Alexandre Mansur", "username": "alexmansur", "public_metrics": {"followers_count": 5299, "following_count": 140, "tweet_count": 15135, "listed_count": 97}}, {"id": "848746359494725632", "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "verified": false, "name": "leia-se", "username": "tudoleia", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 94, "tweet_count": 23023, "listed_count": 0}}, {"id": "1592357192", "verified": false, "name": "Caporali", "username": "Arely_Caporali", "public_metrics": {"followers_count": 2287, "following_count": 664, "tweet_count": 8742, "listed_count": 0}}, {"id": "393228384", "verified": false, "name": "Eric", "username": "ChikoEric", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 102, "tweet_count": 7704, "listed_count": 0}}, {"id": "133039144", "location": "Cant\u00f9", "verified": false, "name": "Daniele", "username": "Danyboy1991", "public_metrics": {"followers_count": 935, "following_count": 2384, "tweet_count": 52219, "listed_count": 25}}, {"id": "936069896", "location": "Peru, IN", "verified": false, "name": "Leticia C\u00e1ceres", "username": "leticiacace1", "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 339, "tweet_count": 22832, "listed_count": 1}}, {"id": "832686254873468929", "verified": false, "name": "Diario Per\u00fa21", "username": "peru21noticias", "public_metrics": {"followers_count": 726695, "following_count": 378, "tweet_count": 384071, "listed_count": 960}}, {"id": "189747931", "verified": false, "name": "j monti", "username": "juliamonti", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 820, "tweet_count": 13191, "listed_count": 3}}, {"id": "1093492369557782528", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Desiqueira1", "username": "Luciano28587659", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 58, "tweet_count": 664, "listed_count": 0}}, {"id": "2545359286", "verified": false, "name": "]B37O)", "username": "beto150474", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 11, "tweet_count": 160, "listed_count": 0}}, {"id": "870449053787721730", "verified": false, "name": "Salome S\u00e1nchez", "username": "Salomes32455", "public_metrics": {"followers_count": 3035, "following_count": 3937, "tweet_count": 41875, "listed_count": 0}}, {"id": "316188039", "location": "Per\u00fa", "verified": false, "name": "Mariella \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "MariellaWoodman", "public_metrics": {"followers_count": 3674, "following_count": 2008, "tweet_count": 27233, "listed_count": 4}}, {"id": "1102256332072194048", "location": "Barahona, Dominican Republic", "verified": false, "name": "Larimar Digital", "username": "larimardigital", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 6, "tweet_count": 5717, "listed_count": 0}}, {"id": "908870198", "verified": false, "name": "Alejandro Lopera", "username": "alejolo85", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 615, "tweet_count": 700, "listed_count": 0}}, {"id": "2834278551", "location": "\ud83c\udf2a\ufe0f               Guardar", "verified": false, "name": "Arnulfo Betancur \u2699\ufe0f", "username": "ArnulfoBetancur", "public_metrics": {"followers_count": 1256, "following_count": 2671, "tweet_count": 81158, "listed_count": 10}}, {"id": "1170311118", "location": "Santo Domingo, Rep. Dominicana", "verified": false, "name": "Curioso Digital", "username": "Curioso_Digital", "public_metrics": {"followers_count": 1210, "following_count": 51, "tweet_count": 116226, "listed_count": 18}}, {"id": "1886895079", "location": "M\u00f3n - Mundua - Domhan - Dunia", "verified": false, "name": "aliats del FEMINISME", "username": "aliatsF", "public_metrics": {"followers_count": 3788, "following_count": 1533, "tweet_count": 19321, "listed_count": 68}}, {"id": "295366184", "verified": false, "name": "Cinzia Clemente", "username": "CinziaClementeP", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 560, "tweet_count": 22444, "listed_count": 7}}, {"id": "134907951", "location": "Huesca", "verified": false, "name": "Bego\u00f1a Gim\u00e9nez", "username": "gigabego", "public_metrics": {"followers_count": 479, "following_count": 757, "tweet_count": 5529, "listed_count": 21}}, {"id": "5020501", "location": "Madrid", "verified": true, "name": "Alfredo Pascual", "username": "Guyb", "public_metrics": {"followers_count": 12166, "following_count": 1761, "tweet_count": 58042, "listed_count": 245}}, {"id": "1018084844503433216", "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Christian Jim\u00e9nez Arranz", "username": "arranz_jimenez", "public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 614, "tweet_count": 4660, "listed_count": 6}}, {"id": "636025744", "location": "Getxo", "verified": false, "name": "Pablo Malo", "username": "pitiklinov", "public_metrics": {"followers_count": 52201, "following_count": 9634, "tweet_count": 64283, "listed_count": 641}}, {"id": "1526446531", "location": "Libertador General Bernardo O'", "verified": false, "name": "Max Drago \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "max_drago", "public_metrics": {"followers_count": 18976, "following_count": 19009, "tweet_count": 295498, "listed_count": 14}}, {"id": "2839740734", "verified": false, "name": "Sonja del R\u00edo Becker \ud83d\udc6e\ud83d\udc9a\ud83d\udc6e", "username": "Sonjitarockstar", "public_metrics": {"followers_count": 29711, "following_count": 17312, "tweet_count": 68984, "listed_count": 24}}, {"id": "1154473331418128384", "verified": false, "name": "Notas", "username": "Notas54965544", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 7, "tweet_count": 23, "listed_count": 0}}, {"id": "248826232", "location": "Lima, Per\u00fa", "verified": false, "name": "\ud83e\ude7a M a r \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "maartha_mc", "public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 111, "tweet_count": 11840, "listed_count": 0}}, {"id": "930111912922271744", "location": "C\u00f3rdoba, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Marina Borrego Mart\u00ednez", "username": "borrego_marina", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 281, "tweet_count": 3674, "listed_count": 2}}, {"id": "52414931", "location": "M\u00e9xico.", "verified": false, "name": "Mariana", "username": "marianamanzanna", "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 248, "tweet_count": 10257, "listed_count": 0}}, {"id": "2832383746", "location": "Canc\u00fan ", "verified": false, "name": "Karligrafia\u00ae", "username": "Karligrafia", "public_metrics": {"followers_count": 25324, "following_count": 908, "tweet_count": 69665, "listed_count": 53}}, {"id": "2730642441", "location": "Jacare\u00ed-SP", "verified": false, "name": "Eg\u00f3ico", "username": "Vinogod", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 102, "tweet_count": 13585, "listed_count": 0}}, {"id": "812430904186589184", "verified": false, "name": "Cacharrito\ud83c\udf38", "username": "cacharrito6", "public_metrics": {"followers_count": 573, "following_count": 623, "tweet_count": 51187, "listed_count": 1}}, {"id": "736277562624729089", "location": "Campinas, Brasil", "verified": false, "name": "Ilda Santos", "username": "ildasantossts1", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 91, "tweet_count": 7738, "listed_count": 0}}, {"id": "19760541", "location": "Paris, Chinatown", "verified": false, "name": "ParisLima", "username": "parislima", "public_metrics": {"followers_count": 941, "following_count": 776, "tweet_count": 93257, "listed_count": 29}}, {"id": "3972599255", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "Duilio kar\u00e9ca", "username": "duilio_monteiro", "public_metrics": {"followers_count": 2590, "following_count": 3423, "tweet_count": 168132, "listed_count": 0}}, {"id": "2515461941", "location": "Umbria, Italia", "verified": false, "name": "Antonello GATTO Nero #uscITA #ISP #no\u20ac", "username": "djnutria57", "public_metrics": {"followers_count": 5464, "following_count": 5448, "tweet_count": 90889, "listed_count": 6}}, {"id": "270466114", "location": "Elciego, Alava Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Jesus Rick Martinez \u2283\u222a\u2229\u2abd", "username": "jemagomoen", "public_metrics": {"followers_count": 1396, "following_count": 2654, "tweet_count": 160825, "listed_count": 30}}, {"id": "1043966798251667458", "location": "\ud83d\udc95", "verified": false, "name": "luna\ud83e\uddda\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f \u00b3 \u00b3 \u00b3", "username": "ittsluuna", "public_metrics": {"followers_count": 1319, "following_count": 476, "tweet_count": 34363, "listed_count": 6}}, {"id": "1066457200502165506", "location": "t\u00fa coraz\u00f3n bb", "verified": false, "name": "\u1d37\u1d43\u02b3\u1d43\u207f", "username": "karanngc_", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 308, "tweet_count": 11575, "listed_count": 0}}, {"id": "636298518", "verified": false, "name": "Heisenberg", "username": "AndreaCeregatti", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 287, "tweet_count": 3901, "listed_count": 0}}, {"id": "1010193114240299009", "location": "santo ber\u00e7o", "verified": false, "name": "Akemi", "username": "Somethingnewbtw", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 1764, "tweet_count": 8257, "listed_count": 2}}, {"id": "1921011146", "location": "Fpolis/SC/BR", "verified": false, "name": "Vilas Boas Jr.2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "apfvbrj", "public_metrics": {"followers_count": 2696, "following_count": 4728, "tweet_count": 26501, "listed_count": 1}}, {"id": "960578299855622144", "verified": false, "name": "La Tribuna", "username": "latribunapanama", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 163, "tweet_count": 8011, "listed_count": 3}}, {"id": "3188842390", "location": "Porto Alegre, Brasil", "verified": false, "name": "Luiz R Rosa", "username": "patriotapoa", "public_metrics": {"followers_count": 3029, "following_count": 4908, "tweet_count": 54305, "listed_count": 8}}, {"id": "84076180", "location": "Los Angeles, CA", "verified": true, "name": "Ana Paula Henkel", "username": "AnaPaulaVolei", "public_metrics": {"followers_count": 1527430, "following_count": 817, "tweet_count": 57392, "listed_count": 1654}}, {"id": "4885122845", "verified": false, "name": "Jes\u00fas Donayre", "username": "jesusdonayre24", "public_metrics": {"followers_count": 571, "following_count": 447, "tweet_count": 62680, "listed_count": 0}}, {"id": "954386280946728961", "location": "Ponferrada, Spain", "verified": false, "name": "Zaida", "username": "Zaida56823640", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 533, "tweet_count": 26309, "listed_count": 1}}, {"id": "76607286", "location": "Ponferrada -El Bierzo- Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Noticias Bierzo | El Bierzo Digital", "username": "ElBierzoDigital", "public_metrics": {"followers_count": 11896, "following_count": 708, "tweet_count": 92980, "listed_count": 198}}, {"id": "1199215771", "location": "North, Westeros", "verified": false, "name": "\ud83d\udd38O K L A M A\ud83d\udd38", "username": "marcosgameplaay", "public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 472, "tweet_count": 30380, "listed_count": 0}}, {"id": "3347694681", "location": "No Mundo de Camila Cabello ", "verified": false, "name": "Anni SMILER #FAMILIA", "username": "anni09caroline", "public_metrics": {"followers_count": 2011, "following_count": 589, "tweet_count": 87503, "listed_count": 6}}, {"id": "753591879309156353", "location": "clarke & lexa.", "verified": false, "name": "\u0618", "username": "adcwalls", "public_metrics": {"followers_count": 8755, "following_count": 6562, "tweet_count": 41679, "listed_count": 53}}, {"id": "845969626269921280", "verified": false, "name": "gonzalo_#sosprisiones", "username": "astroman78", "public_metrics": {"followers_count": 2647, "following_count": 1590, "tweet_count": 619345, "listed_count": 5}}, {"id": "1511768503", "verified": false, "name": "Flor", "username": "Dany12Oliveira", "public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 1023, "tweet_count": 10372, "listed_count": 0}}, {"id": "2723083881", "verified": false, "name": "Elvira Brando", "username": "elvyb88", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 304, "tweet_count": 234, "listed_count": 0}}, {"id": "826237031693037570", "verified": false, "name": "Th\u00f4mas, definitivamente, um f\u00e3 de Halo", "username": "Sou1Pug", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 164, "tweet_count": 17255, "listed_count": 0}}, {"id": "802829264", "location": "Milano. ", "verified": false, "name": "GLV", "username": "gmlavolpe", "public_metrics": {"followers_count": 1458, "following_count": 1801, "tweet_count": 197746, "listed_count": 35}}, {"id": "705003330", "verified": false, "name": "Javier Carrasco", "username": "JaviCarrascoMun", "public_metrics": {"followers_count": 442, "following_count": 358, "tweet_count": 82584, "listed_count": 3}}, {"id": "244479652", "location": "Valencia, Spain", "verified": false, "name": "Gonzalo Bonet", "username": "GBCLopi", "public_metrics": {"followers_count": 5135, "following_count": 507, "tweet_count": 108589, "listed_count": 33}}, {"id": "1706762870", "location": "Ponferrada, Spain", "verified": false, "name": "zaida garcia rodriguez", "username": "zaidagarro", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 517, "tweet_count": 72916, "listed_count": 16}}, {"id": "157767300", "verified": false, "name": "Natalia Taffarel \ud83d\udc9a\ud83e\udde1\ud83e\udd0d", "username": "NataliaTaffarel", "public_metrics": {"followers_count": 4202, "following_count": 276, "tweet_count": 35475, "listed_count": 115}}, {"id": "152325528", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": true, "name": "C5N", "username": "C5N", "public_metrics": {"followers_count": 2973787, "following_count": 33173, "tweet_count": 358963, "listed_count": 4512}}, {"id": "178545797", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "verified": false, "name": "Mar\u00eda Antonia Pardo", "username": "NanyPardo", "public_metrics": {"followers_count": 114876, "following_count": 4400, "tweet_count": 92233, "listed_count": 159}}, {"id": "266713161", "verified": false, "name": "Rodrigo", "username": "phelps93", "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 559, "tweet_count": 17512, "listed_count": 0}}, {"id": "15249841", "verified": true, "name": "diogomainardi", "username": "diogomainardi", "public_metrics": {"followers_count": 1108159, "following_count": 130, "tweet_count": 111453, "listed_count": 2598}}, {"id": "609320677", "verified": false, "name": "Envidia", "username": "envidiadela", "public_metrics": {"followers_count": 2061, "following_count": 2668, "tweet_count": 169461, "listed_count": 15}}, {"id": "612990937", "location": "Santo Domingo,R.D.", "verified": false, "name": "Revista110", "username": "Revista110", "public_metrics": {"followers_count": 4989, "following_count": 540, "tweet_count": 59319, "listed_count": 25}}, {"id": "949114710556856320", "verified": false, "name": "Adriana\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83d\udc26", "username": "Adrianakeilla", "public_metrics": {"followers_count": 600, "following_count": 481, "tweet_count": 35206, "listed_count": 0}}, {"id": "1000055876366077954", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "Kayssica News", "username": "KayssicaTags", "public_metrics": {"followers_count": 703, "following_count": 396, "tweet_count": 17307, "listed_count": 0}}, {"id": "166114838", "verified": false, "name": "M\u00aa Rosario P\u00e9rez", "username": "charopepasa", "public_metrics": {"followers_count": 815, "following_count": 1099, "tweet_count": 10045, "listed_count": 23}}, {"id": "1148421924101509121", "verified": false, "name": "CucaMC", "username": "CucaMC1", "public_metrics": {"followers_count": 1196, "following_count": 2282, "tweet_count": 41713, "listed_count": 1}}, {"id": "1128359575701327875", "location": "Mar del Plata, Argentina", "verified": false, "name": "Marcelo Zarlenga", "username": "MarceloZarleng1", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 273, "tweet_count": 486, "listed_count": 0}}, {"id": "748466540", "location": "!opun\u026f\u00a0l\u01dd\u00a0u\u01dd\u00a0\u028eo\u0287s\u01dd\u00a0\u028e\u00a0\u028eoS", "verified": false, "name": "Jota2Ele", "username": "joaqinleon", "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 1037, "tweet_count": 11356, "listed_count": 9}}, {"id": "136840088", "verified": false, "name": "Anxelin", "username": "yoloxokotl", "public_metrics": {"followers_count": 3089, "following_count": 5005, "tweet_count": 868411, "listed_count": 60}}, {"id": "4852038455", "location": "Guapor\u00e9/Camargo RS", "verified": false, "name": "Helena\ud83c\uddea\ud83c\uddea", "username": "helena_nodari", "public_metrics": {"followers_count": 928, "following_count": 340, "tweet_count": 25351, "listed_count": 0}}, {"id": "957112552978305024", "location": "neverland", "verified": false, "name": "nolera", "username": "lorislayne", "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 592, "tweet_count": 16241, "listed_count": 0}}, {"id": "19151769", "location": "Perusalem", "verified": false, "name": "Kuroro", "username": "dinepada", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 621, "tweet_count": 50487, "listed_count": 16}}, {"id": "771351819171790848", "location": "Peru", "verified": false, "name": "La Salita del SIN \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "LaSalitadelSin", "public_metrics": {"followers_count": 164338, "following_count": 994, "tweet_count": 67039, "listed_count": 167}}, {"id": "2363152232", "verified": false, "name": "luz stella", "username": "luzes125", "public_metrics": {"followers_count": 1857, "following_count": 1778, "tweet_count": 198670, "listed_count": 0}}, {"id": "1107630277956960257", "verified": false, "name": "O_Twittl\u00f3sofo", "username": "twittlosopher", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 74, "tweet_count": 4978, "listed_count": 0}}, {"id": "2247109827", "location": "RJ", "verified": false, "name": "lepcampos \u263e", "username": "p_alepascoal8", "public_metrics": {"followers_count": 561, "following_count": 1083, "tweet_count": 24346, "listed_count": 0}}, {"id": "815866052", "location": "Central, Paraguay", "verified": false, "name": "C\ud83c\udf35", "username": "NinosPlas", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 1406, "tweet_count": 7314, "listed_count": 0}}, {"id": "301436829", "location": "Asuncion", "verified": false, "name": "Raul Torales", "username": "RaulTorales", "public_metrics": {"followers_count": 455, "following_count": 1439, "tweet_count": 6281, "listed_count": 2}}, {"id": "991312050", "location": "Italia", "verified": false, "name": "Playhitmusic", "username": "Noovyis", "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 32, "tweet_count": 252675, "listed_count": 1}}, {"id": "631928480", "location": "Euskal Herria. ", "verified": false, "name": "\ud835\udd7e\ud835\udd97\ud835\udd99\ud835\udd86 \ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd92\ud835\udd98\ud835\udd99\ud835\udd97\ud835\udd94\ud835\udd93\ud835\udd8c.", "username": "Gsg_dixon", "public_metrics": {"followers_count": 944, "following_count": 523, "tweet_count": 104157, "listed_count": 28}}, {"id": "372806201", "verified": false, "name": "A(Le)x Sully\ud83d\udc27", "username": "Alex_OfSuburbia", "public_metrics": {"followers_count": 839, "following_count": 576, "tweet_count": 46567, "listed_count": 6}}, {"id": "1468308078", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "Brasileiro Patriota", "username": "patriobrasil", "public_metrics": {"followers_count": 509, "following_count": 754, "tweet_count": 32326, "listed_count": 0}}, {"id": "981890704556347392", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Sesshoumaru \ud83c\udded\ud83c\uddf0\ud83c\uddf9\ud83c\uddfc\ud83c\udde8\ud83c\uddfa", "username": "sesshoumarubr", "public_metrics": {"followers_count": 500, "following_count": 1282, "tweet_count": 32166, "listed_count": 0}}, {"id": "914547762301165568", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "Flavia \ud83e\udd2a", "username": "sos_surtei", "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 657, "tweet_count": 12673, "listed_count": 0}}, {"id": "25073899", "verified": false, "name": "Rom\u00e3o \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "ropfer17", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 339, "tweet_count": 15585, "listed_count": 0}}, {"id": "241738742", "location": "Aracaju Se", "verified": false, "name": "Tenente Edgard", "username": "SubtenenteEdgar", "public_metrics": {"followers_count": 10608, "following_count": 11658, "tweet_count": 47193, "listed_count": 8}}, {"id": "798898620", "verified": false, "name": "MenguObrero", "username": "MengualMen", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 340, "tweet_count": 2071, "listed_count": 1}}, {"id": "64558587", "location": "Santiago de Chile", "verified": false, "name": "El Ferre", "username": "javierferreira", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 732, "tweet_count": 4952, "listed_count": 1}}, {"id": "2897069948", "location": "onlyblink for chaennie", "verified": false, "name": "kamis", "username": "rosiecrying", "public_metrics": {"followers_count": 1122, "following_count": 651, "tweet_count": 78485, "listed_count": 6}}, {"id": "22276965", "location": "Am\u00e9ricas", "verified": true, "name": "OPS/OMS", "username": "opsoms", "public_metrics": {"followers_count": 424533, "following_count": 3642, "tweet_count": 56010, "listed_count": 2049}}, {"id": "872893079291916289", "location": "Rio de Janeiro, Z.O", "verified": false, "name": "\ud835\udd93\ud835\udd9a\ud835\udd93\ud835\udd8a\ud835\udd98", "username": "offzm", "public_metrics": {"followers_count": 650, "following_count": 321, "tweet_count": 26414, "listed_count": 0}}, {"id": "286764588", "verified": false, "name": "Carlos Aquirome", "username": "Aquirome", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 172, "tweet_count": 5272, "listed_count": 1}}, {"id": "247844816", "verified": false, "name": "Junia", "username": "Miriam_Junne", "public_metrics": {"followers_count": 97699, "following_count": 2352, "tweet_count": 125541, "listed_count": 371}}, {"id": "2245342114", "verified": false, "name": "Victor Meza", "username": "vmezadelc", "public_metrics": {"followers_count": 774, "following_count": 1696, "tweet_count": 279860, "listed_count": 12}}, {"id": "452700824", "location": "Lima, Per\u00fa", "verified": false, "name": "Roberto P\u00e9rez Oreg\u00f3n", "username": "R_Perez_O", "public_metrics": {"followers_count": 1274, "following_count": 586, "tweet_count": 6278, "listed_count": 0}}, {"id": "1049705881028452352", "verified": false, "name": "wqp \ud83d\udc26", "username": "Welling38999858", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 374, "tweet_count": 11365, "listed_count": 0}}, {"id": "521610409", "location": "bts \u2022 svt \u2022 txt \u2022 skz \u2039\ud835\udff9", "verified": false, "name": "alana THE ASTRONAUT \ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83d\ude80", "username": "fIowsjin", "public_metrics": {"followers_count": 5049, "following_count": 5527, "tweet_count": 207753, "listed_count": 56}}, {"id": "468747700", "verified": false, "name": "Il Nucio", "username": "ididthebestican", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 379, "tweet_count": 672, "listed_count": 0}}, {"id": "2849828486", "location": "Val\u00eancia, Espanha", "verified": false, "name": "MarisaC", "username": "cote_marisa", "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 480, "tweet_count": 14542, "listed_count": 0}}, {"id": "2388254703", "location": "Fortaleza Cear\u00e1", "verified": false, "name": "john von zinzendorf \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\udf35\ud83c\udf3e\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2\ud83c\uddff", "username": "jbzinzendorf", "public_metrics": {"followers_count": 1094, "following_count": 2032, "tweet_count": 12945, "listed_count": 0}}, {"id": "52540810", "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Ivan Raulovich", "username": "yoriman", "public_metrics": {"followers_count": 7072, "following_count": 7109, "tweet_count": 161297, "listed_count": 26}}, {"id": "131880497", "location": "M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Luis BD\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "username": "luisbd_", "public_metrics": {"followers_count": 1355, "following_count": 1265, "tweet_count": 22781, "listed_count": 9}}, {"id": "1150850716539469825", "location": "S\u00e3o Paulo, Capital", "verified": false, "name": "Ulisses Lima", "username": "Ulisses_SL", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 180, "tweet_count": 1185, "listed_count": 0}}, {"id": "266582991", "location": "Oriente Antioque\u00f1o ", "verified": false, "name": "@Antipetrista\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83d\udc31", "username": "Olgallego", "public_metrics": {"followers_count": 10417, "following_count": 7293, "tweet_count": 129429, "listed_count": 10}}, {"id": "1044741256469856256", "verified": false, "name": "Isaac Palomino", "username": "IsaacPalomino8", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 192, "tweet_count": 4956, "listed_count": 0}}, {"id": "1088150919546654722", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "verified": false, "name": "CALABRIA", "username": "gessi10403071", "public_metrics": {"followers_count": 1608, "following_count": 0, "tweet_count": 32285, "listed_count": 1}}, {"id": "1258051244", "location": "colombia", "verified": false, "name": "@criticofranco", "username": "CRITICOFRANCO", "public_metrics": {"followers_count": 2444, "following_count": 1600, "tweet_count": 188641, "listed_count": 6}}, {"id": "3385699887", "location": "Roma, Lazio", "verified": false, "name": "Francesco Gesualdi", "username": "FrancescoGesua7", "public_metrics": {"followers_count": 756, "following_count": 1430, "tweet_count": 30826, "listed_count": 16}}, {"id": "429312499", "location": "Pesaro e Urbino, Marche", "verified": true, "name": "Alessia Morani", "username": "AlessiaMorani", "public_metrics": {"followers_count": 50142, "following_count": 5483, "tweet_count": 21580, "listed_count": 309}}, {"id": "3196586734", "verified": false, "name": "SV \ud83e\udd16 \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 TOMANDO PALCO \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "username": "SV11091973", "public_metrics": {"followers_count": 770, "following_count": 627, "tweet_count": 27903, "listed_count": 0}}, {"id": "372963775", "location": "Iquique", "verified": false, "name": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf1 \ud835\udcdf\ud835\udcea\ud835\udcfd\ud835\udcfb\ud835\udcf2\ud835\udcec\ud835\udcf2\ud835\udcf8 \ud835\udcd8\ud835\udceb\ud835\udcea\ud835\udcf7\ud835\udcee\ud835\udd03. \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "PatricioIbanez7", "public_metrics": {"followers_count": 10538, "following_count": 9492, "tweet_count": 59581, "listed_count": 13}}, {"id": "2198132914", "verified": false, "name": "fatalucia", "username": "fatalucia", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 51, "tweet_count": 727, "listed_count": 0}}, {"id": "3351026038", "location": "Santa Catarina, Brasil", "verified": false, "name": "hercules depois do crack PhD", "username": "stachonix", "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 751, "tweet_count": 30246, "listed_count": 0}}, {"id": "554593249", "location": "ReboredaRedondelaGaliciaKeys", "verified": false, "name": "\u10e7\u0966\u10e3\u03c5\u0968\u10e7\u0966\u03c1\u0399\u0935\u10e7 \u00ae", "username": "MarcosRicon", "public_metrics": {"followers_count": 2024, "following_count": 2289, "tweet_count": 108019, "listed_count": 40}}, {"id": "1074144155302027264", "verified": false, "name": "Esther#sosprisiones", "username": "Esther06393422", "public_metrics": {"followers_count": 1014, "following_count": 804, "tweet_count": 61598, "listed_count": 1}}, {"id": "740509820894248960", "location": "M\u00e1laga, Andaluc\u00eda", "verified": false, "name": "M\u00f3dulo Cero", "username": "Modulo_Cero0", "public_metrics": {"followers_count": 1211, "following_count": 1042, "tweet_count": 2565, "listed_count": 10}}, {"id": "4559295976", "location": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Barra, Brasil", "verified": false, "name": "St\u00e9fani Cardozo \ud83c\udf36", "username": "Scarmont25", "public_metrics": {"followers_count": 1511, "following_count": 78, "tweet_count": 18268, "listed_count": 0}}, {"id": "2507359854", "verified": false, "name": "Lina", "username": "linacondina", "public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 503, "tweet_count": 23682, "listed_count": 12}}, {"id": "866930530633363456", "location": "A la sombra", "verified": false, "name": "Servilia #sosprisiones", "username": "Quermona", "public_metrics": {"followers_count": 1174, "following_count": 3497, "tweet_count": 34357, "listed_count": 1}}, {"id": "847566034852827137", "location": "SOY EL VIGILANTE DEL MURO", "verified": false, "name": "Manuel Carmona #sosprisiones", "username": "Manuel81997885", "public_metrics": {"followers_count": 1290, "following_count": 3554, "tweet_count": 43779, "listed_count": 3}}, {"id": "2518002913", "verified": false, "name": "Pastor Fl\u00e1vio", "username": "Famlia6", "public_metrics": {"followers_count": 1068, "following_count": 1604, "tweet_count": 8832, "listed_count": 1}}, {"id": "823260039498596352", "location": "pernambuco", "verified": false, "name": "Marcelle\u270c\ufe0f", "username": "Marcelle840_", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 94, "tweet_count": 1742, "listed_count": 0}}, {"id": "107821193", "verified": false, "name": "AuxSuperFeliz\ud83d\ude03ChispaX28", "username": "churchill2824", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 182, "tweet_count": 24696, "listed_count": 3}}, {"id": "812592745655205888", "location": "Triskelion, Coruscant.", "verified": false, "name": "SHIELD Espa\u00f1a \u1430 #HouseOfTheDragon", "username": "SHIELDEspana", "public_metrics": {"followers_count": 13005, "following_count": 990, "tweet_count": 36290, "listed_count": 75}}, {"id": "1101886442", "verified": false, "name": "annabottelli", "username": "annabottelli", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 179, "tweet_count": 1238, "listed_count": 0}}, {"id": "53669825", "location": "Madrid", "verified": false, "name": "Paula P\u00faa", "username": "pppua", "public_metrics": {"followers_count": 43736, "following_count": 1132, "tweet_count": 91704, "listed_count": 178}}, {"id": "958689400388554752", "location": "Cuiab\u00e1, Brasil", "verified": false, "name": "\u2727jenny \u2727 \u272a \u00c9 13!", "username": "agothfairy", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 244, "tweet_count": 26560, "listed_count": 2}}, {"id": "716513218", "verified": false, "name": "Carmen Castro", "username": "carmeluchi52", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 566, "tweet_count": 5606, "listed_count": 0}}, {"id": "225914437", "location": "Sevilla", "verified": false, "name": "Myriam D\u00edaz", "username": "MyriamDRguez", "public_metrics": {"followers_count": 5258, "following_count": 1832, "tweet_count": 9973, "listed_count": 38}}, {"id": "1098185783847124992", "verified": false, "name": "ghjv", "username": "Gustavo67532481", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 2614, "tweet_count": 734, "listed_count": 1}}, {"id": "542801430", "verified": false, "name": "jesus perez", "username": "gualonk", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 248, "tweet_count": 69503, "listed_count": 4}}, {"id": "43115590", "location": "M\u00e9xico D.F.", "verified": true, "name": "Fern\u00e1ndez Noro\u00f1a", "username": "fernandeznorona", "public_metrics": {"followers_count": 441657, "following_count": 1105, "tweet_count": 153738, "listed_count": 2373}}, {"id": "2160735702", "verified": false, "name": "Titus", "username": "TitusTuuus", "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 55, "tweet_count": 130082, "listed_count": 0}}, {"id": "1616217529", "verified": false, "name": "Francisco Gayosso", "username": "IsseiGayosso", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 248, "tweet_count": 1153, "listed_count": 0}}, {"id": "57953730", "location": "Lima-Per\u00fa", "verified": false, "name": "Alcaldisimo", "username": "perruanisimo", "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 500, "tweet_count": 18787, "listed_count": 2}}, {"id": "821921425", "verified": false, "name": "Francesco Petrelli", "username": "frap1975", "public_metrics": {"followers_count": 826, "following_count": 188, "tweet_count": 30058, "listed_count": 30}}, {"id": "105256682", "location": "Atlantis.", "verified": false, "name": "PersonalGeek", "username": "PersonalGeek_", "public_metrics": {"followers_count": 981, "following_count": 903, "tweet_count": 16786, "listed_count": 10}}, {"id": "33763161", "location": "Canad\u00e1 ", "verified": false, "name": "Iara A 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "username": "iaralice48", "public_metrics": {"followers_count": 2726, "following_count": 4174, "tweet_count": 46059, "listed_count": 2}}, {"id": "1030198380868321280", "verified": true, "name": "Fernando Henrique Cardoso", "username": "FHC", "public_metrics": {"followers_count": 392782, "following_count": 1, "tweet_count": 238, "listed_count": 713}}, {"id": "405579172", "verified": false, "name": "Juan Antonio Molero", "username": "J_A_Molero", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 152, "tweet_count": 1543, "listed_count": 0}}, {"id": "1008774926", "location": "San Juan de la Maguana", "verified": false, "name": "Calientes del Sur", "username": "calientesdelsur", "public_metrics": {"followers_count": 5522, "following_count": 5044, "tweet_count": 165114, "listed_count": 11}}, {"id": "127241177", "location": "BHZ, Brasil", "verified": false, "name": "Dalcira Ferr\u00e3o (DAL)", "username": "DalciraFerrao", "public_metrics": {"followers_count": 535, "following_count": 902, "tweet_count": 28909, "listed_count": 14}}, {"id": "860002870141358081", "location": "Cartagena, Colombia", "verified": false, "name": "Marcella Pati\u00f1o", "username": "MarcellaPatino", "public_metrics": {"followers_count": 1777, "following_count": 1805, "tweet_count": 24816, "listed_count": 0}}, {"id": "194097751", "location": "la plata", "verified": false, "name": "juan adolfo maida", "username": "maida2015", "public_metrics": {"followers_count": 1152, "following_count": 1948, "tweet_count": 18623, "listed_count": 15}}, {"id": "97966264", "location": "#insiemeallasuareputazione", "verified": false, "name": "I'M Sandrino", "username": "ReMida1908", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 437, "tweet_count": 8754, "listed_count": 4}}, {"id": "797679000", "verified": false, "name": "Sonnonimpson", "username": "ilnonnosimpson", "public_metrics": {"followers_count": 2854, "following_count": 4216, "tweet_count": 179685, "listed_count": 47}}, {"id": "98979961", "location": "salentino a Treviso ", "verified": false, "name": "ilbarbazio", "username": "gpierpaolo75", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 349, "tweet_count": 2898, "listed_count": 0}}, {"id": "40783907", "location": "Brooklyn, NY", "verified": false, "name": "edu lunardi", "username": "eduardolied", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 208, "tweet_count": 9904, "listed_count": 12}}, {"id": "398800530", "location": "M\u00e1laga. Espa\u00f1a.", "verified": false, "name": "Esther Caravias \ud83d\udd3b", "username": "EstherCaravias", "public_metrics": {"followers_count": 469, "following_count": 1654, "tweet_count": 29427, "listed_count": 9}}, {"id": "2300003405", "location": "porgiMilano", "verified": false, "name": "Boss", "username": "BriatOro", "public_metrics": {"followers_count": 19261, "following_count": 170, "tweet_count": 206192, "listed_count": 94}}, {"id": "773283394725810180", "location": "Brazil", "verified": false, "name": "julia", "username": "juliapontez", "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 224, "tweet_count": 6162, "listed_count": 0}}, {"id": "474595805", "location": "Falso Positivo", "verified": false, "name": "\ud835\udc05\ud835\udc1a\ud835\udc25\ud835\udc21\ud835\udc1a \ud835\udc1d\ud835\udc1e \ud835\udc12.\ud835\udc0f\ud835\udc1a\ud835\udc2e\ud835\udc25\ud835\udc28", "username": "foIha_sp", "public_metrics": {"followers_count": 246601, "following_count": 13, "tweet_count": 1601, "listed_count": 194}}, {"id": "4172479383", "location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": false, "name": "lau", "username": "dvlrt_", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 340, "tweet_count": 36238, "listed_count": 0}}, {"id": "700483628317470720", "location": "Campo Grande, MS", "verified": false, "name": "brilha brilha \u2b50\ufe0f", "username": "ArySuquinho", "public_metrics": {"followers_count": 1014, "following_count": 815, "tweet_count": 55173, "listed_count": 0}}, {"id": "2176038189", "location": "Tribune, Saskatchewan", "verified": false, "name": "Onano", "username": "WizardMerlin_", "public_metrics": {"followers_count": 603, "following_count": 393, "tweet_count": 5253, "listed_count": 5}}, {"id": "856874473743671296", "location": "Peru", "verified": false, "name": "El Pulg\u00f3n de Susan", "username": "ElPulgondeSusan", "public_metrics": {"followers_count": 2889, "following_count": 3201, "tweet_count": 57087, "listed_count": 2}}, {"id": "973803210178813953", "verified": false, "name": "Elsa \ud83c\udf37\u2600", "username": "ElsaJaque2", "public_metrics": {"followers_count": 1086, "following_count": 4593, "tweet_count": 13471, "listed_count": 1}}, {"id": "68194065", "verified": false, "name": "ivan anathema", "username": "kammuy", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 139, "tweet_count": 10342, "listed_count": 0}}, {"id": "3193276859", "location": "Miraflores, Lima.", "verified": false, "name": "AMESITA \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "username": "AccionDeAmparo", "public_metrics": {"followers_count": 12517, "following_count": 10354, "tweet_count": 564273, "listed_count": 49}}, {"id": "73166403", "location": "Janu\u00e1ria", "verified": false, "name": "DanniloMaxx", "username": "DanniloMaxx", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 286, "tweet_count": 2669, "listed_count": 2}}, {"id": "1113094855281008641", "verified": true, "name": "Sergio Moro", "username": "SF_Moro", "public_metrics": {"followers_count": 3563547, "following_count": 138, "tweet_count": 2639, "listed_count": 2636}}, {"id": "2334970492", "verified": false, "name": "Pepevilaala", "username": "pepevilaala", "public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 460, "tweet_count": 202748, "listed_count": 0}}, {"id": "1022677126439469056", "location": "Lambayeque, Peru", "verified": false, "name": "Lucero", "username": "apechugaperu", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 340, "tweet_count": 4820, "listed_count": 0}}, {"id": "1126021643460075520", "verified": false, "name": "TittiResiste", "username": "ResisteTitti", "public_metrics": {"followers_count": 675, "following_count": 1426, "tweet_count": 11552, "listed_count": 1}}, {"id": "178436339", "location": "toronto", "verified": false, "name": "claudio\u00ae", "username": "calabrinterista", "public_metrics": {"followers_count": 889, "following_count": 2392, "tweet_count": 104603, "listed_count": 13}}, {"id": "1152106632291246080", "verified": false, "name": "TenenteDG", "username": "DgTenente", "public_metrics": {"followers_count": 509, "following_count": 236, "tweet_count": 18846, "listed_count": 0}}, {"id": "608253492", "location": "Carhuamayo, Peru", "verified": false, "name": "- CONGRESO CHACRA DEL ANALFABETO CA-", "username": "21_06_78", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 389, "tweet_count": 16716, "listed_count": 1}}, {"id": "3129391875", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "emo com dor na lombar", "username": "pauloguxtav0", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 296, "tweet_count": 7034, "listed_count": 1}}, {"id": "3167232963", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "verified": false, "name": "Queen of disaster", "username": "Gabiresk", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 652, "tweet_count": 6646, "listed_count": 0}}, {"id": "246989919", "location": "Fortaleza - Ceara", "verified": false, "name": "Samuel Conrado", "username": "conradosamuel", "public_metrics": {"followers_count": 775, "following_count": 692, "tweet_count": 9995, "listed_count": 3}}, {"id": "953637457811079169", "location": "Italia, Puglia", "verified": false, "name": "Raffaele Palmieri", "username": "raffaeleID723", "public_metrics": {"followers_count": 923, "following_count": 1301, "tweet_count": 905, "listed_count": 0}}, {"id": "51735588", "location": "Campinas, S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": true, "name": "Lu\u00eds Fernando T\u00f3foli", "username": "lftofoli", "public_metrics": {"followers_count": 42497, "following_count": 1952, "tweet_count": 25300, "listed_count": 206}}, {"id": "41896565", "location": "Rio de Janeiro, Brazil", "verified": false, "name": "Rita Carvana", "username": "ritacarvana", "public_metrics": {"followers_count": 3499, "following_count": 1115, "tweet_count": 16770, "listed_count": 12}}, {"id": "1148338882230071296", "verified": false, "name": "William Wallace", "username": "William54492489", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 106, "tweet_count": 234, "listed_count": 0}}, {"id": "3339979336", "location": "Melilla, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Vane Gol\ud83c\udf3b\ud83c\udf3c\ud83c\udf3a", "username": "G__Av__", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 271, "tweet_count": 7832, "listed_count": 2}}, {"id": "23113230", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Jeniffer Cidade \u2720 13\u2b50\ufe0f", "username": "Jenicidade", "public_metrics": {"followers_count": 423, "following_count": 298, "tweet_count": 38966, "listed_count": 3}}, {"id": "196987286", "location": "Sassuolo", "verified": false, "name": "Gabriele Bedini", "username": "Brodo91", "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 953, "tweet_count": 3657, "listed_count": 3}}, {"id": "991583254057771008", "location": "Itajub\u00e1, Brasil", "verified": false, "name": "\ud83c\udf83 L\u00c9O \ud83c\udf83", "username": "leomrqs_", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 176, "tweet_count": 21197, "listed_count": 0}}, {"id": "2434114399", "location": "Recife, Brasil", "verified": false, "name": "Valdemar L S Jr \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "Valdaemonium", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 87, "tweet_count": 21101, "listed_count": 16}}, {"id": "439983360", "location": "Santos / S\u00e3o Paulo / Brasil", "verified": false, "name": "C\u00e9sar L. Martins", "username": "cllm_adv", "public_metrics": {"followers_count": 3376, "following_count": 3077, "tweet_count": 17586, "listed_count": 0}}, {"id": "2325615368", "verified": false, "name": "Argie Popeye", "username": "ArgiePopeye", "public_metrics": {"followers_count": 1843, "following_count": 2198, "tweet_count": 108784, "listed_count": 3}}, {"id": "222240734", "location": "CABA, Argentina", "verified": false, "name": "Marian", "username": "maralegoz", "public_metrics": {"followers_count": 1357, "following_count": 1943, "tweet_count": 140231, "listed_count": 3}}, {"id": "909519470682664960", "verified": false, "name": "\ud83d\udc51Erjon100 \ud83d\udc51\ud83d\udda4\ud83d\udc99", "username": "Erik_4000", "public_metrics": {"followers_count": 719, "following_count": 1286, "tweet_count": 30532, "listed_count": 1}}, {"id": "2520954561", "location": "Hellcife", "verified": false, "name": "me deixa em paz", "username": "loucuraesurto", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 150, "tweet_count": 17526, "listed_count": 0}}, {"id": "4233992195", "location": "Ponte Grande, Guarulhos", "verified": false, "name": "Carlos Marlon B.SS", "username": "carlosmarlonsa1", "public_metrics": {"followers_count": 2169, "following_count": 3839, "tweet_count": 22672, "listed_count": 0}}, {"id": "57835556", "location": "Taubat\u00e9, Brasil", "verified": true, "name": "Padre Jo\u00e3ozinho", "username": "padrejoaozinho", "public_metrics": {"followers_count": 160394, "following_count": 771, "tweet_count": 53634, "listed_count": 706}}, {"id": "2562317100", "verified": false, "name": "ruvas", "username": "ruvaaas", "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 60, "tweet_count": 17294, "listed_count": 3}}, {"id": "1857966428", "location": "PORTOBABY", "verified": false, "name": "joint one", "username": "jointxone", "public_metrics": {"followers_count": 6287, "following_count": 484, "tweet_count": 15470, "listed_count": 4}}, {"id": "2429160699", "location": "Salou, Spain", "verified": false, "name": "Javier", "username": "Javieljavielin", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 186, "tweet_count": 5887, "listed_count": 2}}, {"id": "878335419456344065", "location": "Puglia, Italia", "verified": false, "name": "\ud835\udc12\ud835\udc1a\ud835\udc1b\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "_spaziotempo_", "public_metrics": {"followers_count": 1738, "following_count": 3606, "tweet_count": 133771, "listed_count": 4}}, {"id": "765512893039255552", "location": "\u25dc \u25e1 \u25dd. ", "verified": false, "name": "MOVED \u2022 check pinned", "username": "voiceshyunie", "public_metrics": {"followers_count": 3805, "following_count": 2036, "tweet_count": 137434, "listed_count": 43}}, {"id": "288503641", "verified": false, "name": "HMil", "username": "helenhemil", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 193, "tweet_count": 8735, "listed_count": 1}}, {"id": "302339446", "location": "Bogota, Colombia", "verified": false, "name": "Efrain Arce", "username": "elpatrullero_", "public_metrics": {"followers_count": 20344, "following_count": 736, "tweet_count": 42165, "listed_count": 53}}, {"id": "2152960896", "location": "Arroyo Seco, Argentina", "verified": false, "name": "Pett\u00eesa Mald\u00eeta \u2655", "username": "VickyPettiii", "public_metrics": {"followers_count": 877, "following_count": 274, "tweet_count": 32036, "listed_count": 0}}, {"id": "229239112", "location": "Madrid", "verified": false, "name": "Carmen P\u00e9rez", "username": "Carmen10P", "public_metrics": {"followers_count": 11735, "following_count": 10747, "tweet_count": 124596, "listed_count": 93}}, {"id": "90946310", "location": "Pasaia-Gipuzkoa", "verified": false, "name": "Mari\u00e1ngeles \u00c1lvarez", "username": "maralvarg", "public_metrics": {"followers_count": 4557, "following_count": 4132, "tweet_count": 27761, "listed_count": 100}}, {"id": "1121120025077743616", "location": "Milano", "verified": false, "name": "Isabella Hensemberger", "username": "IsaHensemberger", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 17, "tweet_count": 84, "listed_count": 0}}, {"id": "3379312510", "location": "venaciti \ud83c\udf03", "verified": false, "name": "melq", "username": "chrissycunnin", "public_metrics": {"followers_count": 552, "following_count": 576, "tweet_count": 38162, "listed_count": 4}}, {"id": "124281861", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "luides", "username": "luidesdossantos", "public_metrics": {"followers_count": 454, "following_count": 1270, "tweet_count": 13075, "listed_count": 0}}, {"id": "166449545", "location": "Brasil", "verified": true, "name": "Edgard", "username": "Edgard_Piccoli", "public_metrics": {"followers_count": 60267, "following_count": 750, "tweet_count": 10906, "listed_count": 149}}, {"id": "1088421275733774336", "verified": false, "name": "sanpy29", "username": "sanpy29", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 339, "tweet_count": 39855, "listed_count": 0}}, {"id": "449098767", "location": "Para\u00edba, Brasil", "verified": false, "name": "fulano - LULA 13\u2b50", "username": "A_MarcaNegra", "public_metrics": {"followers_count": 2833, "following_count": 1131, "tweet_count": 147727, "listed_count": 17}}, {"id": "273544651", "location": "Lima Per\u00fa", "verified": false, "name": "Jos\u00e9 A. Sialer", "username": "jasiague", "public_metrics": {"followers_count": 2050, "following_count": 1218, "tweet_count": 84120, "listed_count": 22}}, {"id": "890797259792818177", "location": "San Salvador, El Salvador", "verified": false, "name": "El Urbano News", "username": "elurbanonews", "public_metrics": {"followers_count": 9083, "following_count": 1213, "tweet_count": 91406, "listed_count": 28}}, {"id": "14658926", "location": "Madrid", "verified": false, "name": "elsolbrilla", "username": "elsolbrilla", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 125, "tweet_count": 8272, "listed_count": 0}}, {"id": "105439898", "verified": false, "name": "Mr Kokopelli", "username": "MrKokopelli", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 399, "tweet_count": 4463, "listed_count": 0}}, {"id": "2326568897", "location": "En la gran ciudad.", "verified": false, "name": "Mara", "username": "maraylucy", "public_metrics": {"followers_count": 2430, "following_count": 1933, "tweet_count": 104685, "listed_count": 16}}, {"id": "245645102", "location": "Santiago de Surco, Peru", "verified": false, "name": "Hernando MR. \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "Hernando_MR", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 298, "tweet_count": 31758, "listed_count": 6}}, {"id": "935981756091682816", "verified": false, "name": "Carmela", "username": "Carmela_Fan17", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 42, "tweet_count": 264, "listed_count": 0}}, {"id": "1014212721452224514", "location": "Por el Sur", "verified": false, "name": "Espinacas", "username": "Espinacasverdes", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 360, "tweet_count": 7106, "listed_count": 1}}, {"id": "734519526", "location": "Entre M\u00e1laga y Granada y C\u00e1diz", "verified": false, "name": "dbt #sosprisiones #tuabandonomepuedematar", "username": "dbt0170", "public_metrics": {"followers_count": 1004, "following_count": 1082, "tweet_count": 176306, "listed_count": 4}}, {"id": "4385634221", "verified": false, "name": "cara de tarja preta", "username": "julianasoarz", "public_metrics": {"followers_count": 490, "following_count": 2954, "tweet_count": 37852, "listed_count": 1}}, {"id": "2580687385", "location": "Neuqu\u00e9n, Argentina", "verified": false, "name": "R\u00c5ul\u00ad\u00ad\u00adillo \ud83d\udd8c\ufe0f", "username": "RTildeazul", "public_metrics": {"followers_count": 6585, "following_count": 7233, "tweet_count": 61748, "listed_count": 2}}, {"id": "213751459", "location": "Santa F\u00e9, Argentina", "verified": false, "name": "{ Diego : ''Danelone''}", "username": "ddanelone", "public_metrics": {"followers_count": 725, "following_count": 801, "tweet_count": 21996, "listed_count": 3}}, {"id": "2476533717", "location": "GRAN CANARIA", "verified": false, "name": "beky sanso", "username": "BekySanso", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 314, "tweet_count": 39591, "listed_count": 20}}, {"id": "3881769005", "verified": false, "name": "Feminismos Podemos", "username": "pdmFeminismos", "public_metrics": {"followers_count": 10289, "following_count": 872, "tweet_count": 17481, "listed_count": 104}}, {"id": "1071229259530809345", "location": "Guarulhos, Brasil", "verified": false, "name": "MD \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "EuMarcosDaniel", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 368, "tweet_count": 9587, "listed_count": 5}}, {"id": "3124401675", "verified": false, "name": "Antonello Ardito", "username": "antonell_ardit", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 317, "tweet_count": 2966, "listed_count": 0}}, {"id": "1180776372", "verified": false, "name": "Miguel Aguilar C", "username": "MiguelAguilarC2", "public_metrics": {"followers_count": 613, "following_count": 1193, "tweet_count": 221551, "listed_count": 25}}, {"id": "19923515", "location": "Espa\u00f1a", "verified": true, "name": "ABC.es", "username": "abc_es", "public_metrics": {"followers_count": 2262655, "following_count": 14654, "tweet_count": 565188, "listed_count": 19198}}, {"id": "4192376975", "location": "Brescia, Lombardy", "verified": false, "name": "Erika", "username": "ErikaErikalussu", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 37, "tweet_count": 380, "listed_count": 0}}, {"id": "946864167461539841", "location": "062", "verified": false, "name": "t\u00f4 aziada", "username": "gegezinha_2002", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 476, "tweet_count": 12460, "listed_count": 0}}, {"id": "15292534", "location": "Brazil", "verified": true, "name": "Hugo Gloss", "username": "HugoGloss", "public_metrics": {"followers_count": 5058690, "following_count": 4239, "tweet_count": 69973, "listed_count": 7934}}, {"id": "2877176734", "location": "Tucum\u00e1n, Argentina", "verified": false, "name": "Fabry Valdez", "username": "fabry_valdez", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 495, "tweet_count": 2001, "listed_count": 0}}, {"id": "2782497320", "verified": false, "name": "Hollyes Sena", "username": "Zhenros", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 324, "tweet_count": 1056, "listed_count": 0}}, {"id": "982416677584474113", "verified": false, "name": "Eliel", "username": "Eliel04609949", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 182, "tweet_count": 1235, "listed_count": 0}}, {"id": "743514238493278208", "verified": false, "name": "Silvestro Melluso", "username": "silvermelluso", "public_metrics": {"followers_count": 1158, "following_count": 744, "tweet_count": 78499, "listed_count": 38}}, {"id": "486993519", "location": "Argentina", "verified": false, "name": "Carolina Saubidet", "username": "CarolinaSaubi", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 888, "tweet_count": 8201, "listed_count": 2}}, {"id": "1150353827998117888", "location": "Mil\u00e3o, Lombardia", "verified": false, "name": "Radio Nerazzurra", "username": "Rnerazzurrait", "public_metrics": {"followers_count": 3075, "following_count": 81, "tweet_count": 2451, "listed_count": 21}}, {"id": "485625372", "location": "Lig\u00faria, It\u00e1lia", "verified": false, "name": "Marta Zani", "username": "Marta96773", "public_metrics": {"followers_count": 507, "following_count": 490, "tweet_count": 8219, "listed_count": 1}}, {"id": "543774554", "location": "Roma", "verified": true, "name": "L'HuffPost", "username": "HuffPostItalia", "public_metrics": {"followers_count": 647669, "following_count": 1202, "tweet_count": 173016, "listed_count": 3383}}, {"id": "2873838833", "location": "Milano, Lombardia", "verified": false, "name": "Giorgio Freschi", "username": "GiorgioFreschi", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 1526, "tweet_count": 1391, "listed_count": 18}}, {"id": "838726119226368000", "verified": false, "name": "Maquinas Empacadoras", "username": "MaquinasEmpac", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 1, "tweet_count": 190594, "listed_count": 0}}, {"id": "440663402", "location": "sarzana", "verified": false, "name": "raffaele altieri", "username": "AltieriRaffaele", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 289, "tweet_count": 6319, "listed_count": 2}}, {"id": "344679164", "location": "Paris, France", "verified": false, "name": "o.allagui", "username": "allaguio", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 562, "tweet_count": 133, "listed_count": 0}}, {"id": "411370110", "location": "Arona", "verified": false, "name": "Umberto Morosini", "username": "UmbertoMorosini", "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 881, "tweet_count": 19203, "listed_count": 11}}, {"id": "3184764833", "verified": false, "name": "Maturino De La Puent", "username": "DeMaturino", "public_metrics": {"followers_count": 545, "following_count": 1468, "tweet_count": 8494, "listed_count": 8}}, {"id": "139486627", "location": "Tarrasa, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "DaniPintoB", "username": "DaniPintoB", "public_metrics": {"followers_count": 45660, "following_count": 29119, "tweet_count": 24945, "listed_count": 173}}, {"id": "941263806", "verified": false, "name": "Sailor", "username": "grafuio", "public_metrics": {"followers_count": 728, "following_count": 3650, "tweet_count": 197365, "listed_count": 19}}, {"id": "1076635353946251264", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "Elva Casanova", "username": "CasanovaElva11", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 215, "tweet_count": 22307, "listed_count": 1}}, {"id": "79057176", "location": "Per\u00fa", "verified": false, "name": "Eloy March\u00e1n", "username": "eloymarchan", "public_metrics": {"followers_count": 36931, "following_count": 2711, "tweet_count": 8635, "listed_count": 125}}, {"id": "901605343", "location": "Del mundo", "verified": false, "name": "Jessica Lara", "username": "JotaLaraC", "public_metrics": {"followers_count": 2127, "following_count": 1706, "tweet_count": 7120, "listed_count": 30}}, {"id": "3503547748", "verified": false, "name": "nicolau", "username": "nicolau_fornos", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 413, "tweet_count": 2867, "listed_count": 0}}, {"id": "910821878", "location": "Venezuela", "verified": false, "name": "vision 360", "username": "OJOVENE", "public_metrics": {"followers_count": 12397, "following_count": 1543, "tweet_count": 771877, "listed_count": 79}}, {"id": "141940558", "location": "Caracas", "verified": false, "name": "Rebeca Brice\u00f1o", "username": "dpiloncita", "public_metrics": {"followers_count": 27998, "following_count": 26631, "tweet_count": 1419323, "listed_count": 248}}, {"id": "1084429381316038656", "verified": false, "name": "Talegueitor", "username": "talegueitor", "public_metrics": {"followers_count": 574, "following_count": 422, "tweet_count": 33878, "listed_count": 1}}, {"id": "1076537348199010306", "location": "Kemerovo, Russia", "verified": false, "name": "Ornella por la carretera", "username": "OCarretera", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 129, "tweet_count": 3887, "listed_count": 0}}, {"id": "2288138575", "location": "Espa\u00f1a", "verified": true, "name": "PODEMOS", "username": "PODEMOS", "public_metrics": {"followers_count": 1538973, "following_count": 22447, "tweet_count": 132297, "listed_count": 6032}}, {"id": "565222832", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "Oscar's freeman!", "username": "oscarmateus3", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 598, "tweet_count": 17952, "listed_count": 1}}, {"id": "1069585249988939781", "location": "Tortuga", "verified": false, "name": "Pirata \u26aa", "username": "elpirata_peru", "public_metrics": {"followers_count": 14395, "following_count": 2410, "tweet_count": 31764, "listed_count": 23}}, {"id": "875099529753886720", "location": "Valencia, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "\u03c0-tudo\ud83c\udf46", "username": "OscarCQ26", "public_metrics": {"followers_count": 1336, "following_count": 2590, "tweet_count": 32198, "listed_count": 4}}, {"id": "275204876", "location": "Malaga, Spain", "verified": false, "name": "\ud83c\udf3a Isa \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "Isabelisima_", "public_metrics": {"followers_count": 1158, "following_count": 550, "tweet_count": 26853, "listed_count": 10}}, {"id": "1080397619749421056", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "MDSouza", "username": "MDSouza16", "public_metrics": {"followers_count": 476, "following_count": 541, "tweet_count": 142852, "listed_count": 0}}, {"id": "339649151", "verified": false, "name": "Rafael- Par\u00e1 \ud83c\udf96\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "username": "RafaelECPLJ", "public_metrics": {"followers_count": 3508, "following_count": 4511, "tweet_count": 17462, "listed_count": 4}}, {"id": "111049720", "location": "mendoza,argentina", "verified": false, "name": "el otro", "username": "amejeiras", "public_metrics": {"followers_count": 1259, "following_count": 1823, "tweet_count": 61797, "listed_count": 18}}, {"id": "115893358", "location": "Strugglesville", "verified": false, "name": "Matteo Spinso", "username": "teoesse", "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 1182, "tweet_count": 6567, "listed_count": 21}}, {"id": "1606595466", "location": "Milano, Lombardia", "verified": false, "name": "The golfer\u2026.", "username": "santodubito", "public_metrics": {"followers_count": 499, "following_count": 1514, "tweet_count": 45896, "listed_count": 18}}, {"id": "723539624094760961", "location": "she/her.", "verified": false, "name": "ella", "username": "skywaIkes", "public_metrics": {"followers_count": 1354, "following_count": 544, "tweet_count": 36986, "listed_count": 13}}, {"id": "4560691817", "location": "Panam\u00e1, Rep. de Panam\u00e1", "verified": false, "name": "Noticias 7 D\u00edas", "username": "noticias7d", "public_metrics": {"followers_count": 3390, "following_count": 1034, "tweet_count": 37694, "listed_count": 49}}, {"id": "125486723", "location": "Guatemala", "verified": false, "name": "reyna", "username": "castilloreyna", "public_metrics": {"followers_count": 779, "following_count": 1074, "tweet_count": 269414, "listed_count": 5}}, {"id": "387063209", "verified": false, "name": "NorthStar", "username": "ph_pluton", "public_metrics": {"followers_count": 628, "following_count": 1890, "tweet_count": 150379, "listed_count": 11}}, {"id": "1065716757330042880", "location": "Rome, Lazio", "verified": false, "name": "Lorenzo Santucci", "username": "loresantucci", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 1112, "tweet_count": 1447, "listed_count": 17}}, {"id": "78885562", "verified": false, "name": "Bruno Kiefer", "username": "brunokiefer", "public_metrics": {"followers_count": 1104, "following_count": 973, "tweet_count": 3109, "listed_count": 8}}, {"id": "2492606355", "location": "El Mundo, Ciudad Capital", "verified": false, "name": "Alexander Terrero", "username": "AlexanderTerre4", "public_metrics": {"followers_count": 504, "following_count": 670, "tweet_count": 4786, "listed_count": 1}}, {"id": "26726030", "location": "Dominican Republic ", "verified": false, "name": "Juan T. Llibre", "username": "OrejaDeZumbador", "public_metrics": {"followers_count": 4501, "following_count": 4980, "tweet_count": 70385, "listed_count": 4}}, {"id": "1114244325813125120", "location": "Tu coraz\u00f3n, me alimento de \u00e9l.", "verified": false, "name": "[TN] Cross", "username": "Kroh_IE", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 29, "tweet_count": 176, "listed_count": 0}}, {"id": "1118531870545805312", "verified": false, "name": "Rafael Rafajlovsky", "username": "MihayloRafael", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 169, "tweet_count": 578, "listed_count": 0}}, {"id": "940452974", "location": "Peru", "verified": false, "name": "Angela Ccanto Buend\u00eda", "username": "CcantoBuendia", "public_metrics": {"followers_count": 13403, "following_count": 223, "tweet_count": 12628, "listed_count": 28}}, {"id": "1067051550235918336", "verified": false, "name": "Boquer\u00f3n", "username": "Javier48753334", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 21, "tweet_count": 3329, "listed_count": 0}}, {"id": "1689912024", "verified": false, "name": "carlos acevedo l", "username": "Cacevedo28L", "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 431, "tweet_count": 44088, "listed_count": 0}}, {"id": "145802745", "location": "Rep\u00fablica Dominicana", "verified": true, "name": "CDN 37", "username": "CDN37", "public_metrics": {"followers_count": 1227180, "following_count": 1479, "tweet_count": 860452, "listed_count": 2614}}, {"id": "912673445594492928", "location": "Vidigal, Zona Sul \ud83c\udf34", "verified": false, "name": "DINHA \ud83e\udddc\u200d\u2640\ufe0f", "username": "NetoAmandina", "public_metrics": {"followers_count": 3978, "following_count": 953, "tweet_count": 15502, "listed_count": 0}}, {"id": "701851277240770561", "verified": false, "name": "allana", "username": "whttffc", "public_metrics": {"followers_count": 4141, "following_count": 1118, "tweet_count": 69521, "listed_count": 1}}, {"id": "1253118235", "verified": false, "name": "Duque", "username": "iduque98", "public_metrics": {"followers_count": 646, "following_count": 0, "tweet_count": 28156, "listed_count": 0}}, {"id": "1103851152234430464", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "verified": false, "name": "Leviathan", "username": "devilxanaxx", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 54, "tweet_count": 12346, "listed_count": 0}}, {"id": "148332541", "location": "Capoliveri, Tuscany", "verified": false, "name": "Elbacasa", "username": "elbacasa", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 440, "tweet_count": 2208, "listed_count": 3}}, {"id": "2894730081", "verified": false, "name": "Henrique", "username": "hhmonteiro", "public_metrics": {"followers_count": 683, "following_count": 412, "tweet_count": 24518, "listed_count": 7}}, {"id": "14870978", "location": "Vit\u00f3ria - ES - Brasil", "verified": true, "name": "A Gazeta ES", "username": "AGazetaES", "public_metrics": {"followers_count": 376050, "following_count": 144, "tweet_count": 177260, "listed_count": 659}}, {"id": "1149451696273350656", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "verified": false, "name": "Esther Gonz\u00e1lez PS. CL\u00cdNICA", "username": "PsicopirE", "public_metrics": {"followers_count": 507, "following_count": 139, "tweet_count": 1397, "listed_count": 8}}, {"id": "1141723199857709058", "location": "San Siro", "verified": false, "name": "Maiconesimo\ud83c\uddf8\ud83c\udde6", "username": "maiconesimo", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 556, "tweet_count": 7217, "listed_count": 1}}, {"id": "1025580083036205058", "location": "PERU", "verified": false, "name": "Julio Cesar", "username": "JulioCe59337798", "public_metrics": {"followers_count": 1005, "following_count": 811, "tweet_count": 102420, "listed_count": 2}}, {"id": "33808317", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "Juan Sheput", "username": "JuanSheput", "public_metrics": {"followers_count": 227382, "following_count": 2945, "tweet_count": 41934, "listed_count": 584}}, {"id": "17626967", "location": "Curitiba", "verified": false, "name": "Kakau", "username": "Kakau_bio", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 195, "tweet_count": 16244, "listed_count": 8}}, {"id": "2763695448", "location": "Dominican Republic", "verified": false, "name": "Ruth Garc\u00eda", "username": "narradorard", "public_metrics": {"followers_count": 2525, "following_count": 2587, "tweet_count": 52462, "listed_count": 49}}, {"id": "1115606053679288320", "verified": false, "name": "Manuel", "username": "Manuelb21s", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 286, "tweet_count": 11178, "listed_count": 0}}, {"id": "1493198119", "location": "Madrid", "verified": false, "name": "Marina \ud83e\udd8b\ud83d\udc9a", "username": "Marinagyun96", "public_metrics": {"followers_count": 649, "following_count": 971, "tweet_count": 24963, "listed_count": 9}}, {"id": "59205910", "location": "Paran\u00e1, Brasil", "verified": false, "name": "Dieison Raffael 13", "username": "SCCP_Raffael", "public_metrics": {"followers_count": 1779, "following_count": 1673, "tweet_count": 64474, "listed_count": 3}}, {"id": "959061763554758656", "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "verified": false, "name": "Ms Ara\u00fajo", "username": "taliaDef_", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 219, "tweet_count": 5381, "listed_count": 1}}, {"id": "1114175076910419970", "verified": false, "name": "Laurinha Figueiroa", "username": "LaurinhaFiguei1", "public_metrics": {"followers_count": 2718, "following_count": 1395, "tweet_count": 9011, "listed_count": 0}}, {"id": "999464487068594178", "location": "Minas Gerais, Brasil", "verified": false, "name": "tchuco \ud83e\udd91 13", "username": "mycambos", "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 469, "tweet_count": 27190, "listed_count": 0}}, {"id": "1136636731", "verified": false, "name": "Jairo Contreras Capella", "username": "jconcapella", "public_metrics": {"followers_count": 571, "following_count": 997, "tweet_count": 2024, "listed_count": 0}}, {"id": "248760009", "location": "Colombia", "verified": true, "name": "Ernesto Samper Pizano", "username": "ernestosamperp", "public_metrics": {"followers_count": 392972, "following_count": 1275, "tweet_count": 20087, "listed_count": 1031}}, {"id": "2891365386", "verified": false, "name": "Eduardo", "username": "eduardomb325", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 146, "tweet_count": 6699, "listed_count": 0}}, {"id": "1081535986948034561", "location": "Madrid.", "verified": false, "name": "CIU Cuerpos Institucionales y Ciudadanos Unidos.", "username": "Cuerpospolicia1", "public_metrics": {"followers_count": 11694, "following_count": 1004, "tweet_count": 105168, "listed_count": 21}}, {"id": "2712692609", "location": "Barra da Tijuca,Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "Jose Carlos Castro", "username": "ArtInovar", "public_metrics": {"followers_count": 5242, "following_count": 4236, "tweet_count": 643561, "listed_count": 16}}, {"id": "463050232", "location": "Roma", "verified": false, "name": "Marco Piccari", "username": "marcopiccari1", "public_metrics": {"followers_count": 3455, "following_count": 1194, "tweet_count": 25369, "listed_count": 28}}, {"id": "2398536210", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "vineco \ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "username": "ViniCarvalhoak", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 515, "tweet_count": 13268, "listed_count": 0}}, {"id": "3006166349", "verified": false, "name": "Ben\u00ea \u00e9 #Lula13 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2b50", "username": "gardenghi16", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 794, "tweet_count": 46921, "listed_count": 3}}, {"id": "33840885", "location": "Milano", "verified": false, "name": "Filippo Magni", "username": "filippomagni", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 502, "tweet_count": 1694, "listed_count": 10}}, {"id": "2222183850", "verified": false, "name": "Esercito di Cruciani", "username": "EsercitoCrucian", "public_metrics": {"followers_count": 40475, "following_count": 36, "tweet_count": 159525, "listed_count": 139}}, {"id": "303283113", "verified": false, "name": "Poishu", "username": "ThePoishu", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 521, "tweet_count": 3551, "listed_count": 0}}, {"id": "828305555492130816", "location": "Roma, Lazio", "verified": false, "name": "loony moony\u263d\u263e", "username": "Be_babybel", "public_metrics": {"followers_count": 577, "following_count": 766, "tweet_count": 5996, "listed_count": 0}}, {"id": "3075743547", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Vinici\u03bcs \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f", "username": "Vini7Martins", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 441, "tweet_count": 14017, "listed_count": 0}}, {"id": "949286999898382337", "verified": false, "name": "Jedi", "username": "ajediishere", "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 389, "tweet_count": 601, "listed_count": 0}}, {"id": "195178642", "verified": false, "name": "Gaspare Benenati", "username": "Gusben13", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 244, "tweet_count": 1527, "listed_count": 0}}, {"id": "1083288327225311233", "location": "Cordova, Andalusia", "verified": false, "name": "Tu_abandono_Cordoba", "username": "Tampm_Cordoba", "public_metrics": {"followers_count": 549, "following_count": 1397, "tweet_count": 13643, "listed_count": 1}}, {"id": "344729552", "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil", "verified": false, "name": "Ouverney", "username": "OuverneyGabriel", "public_metrics": {"followers_count": 613, "following_count": 1402, "tweet_count": 14379, "listed_count": 0}}, {"id": "2769364169", "verified": false, "name": "riccardo", "username": "riccardo09001", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 44, "tweet_count": 4359, "listed_count": 0}}, {"id": "1117418430729265155", "verified": false, "name": "\ud83e\udd38\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0fAn(gela)\ud83e\udd8b", "username": "figliadeiventi", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 105, "tweet_count": 3140, "listed_count": 2}}, {"id": "286255593", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "Bruna Amorim", "username": "bruammorim", "public_metrics": {"followers_count": 883, "following_count": 403, "tweet_count": 15826, "listed_count": 1}}, {"id": "452364480", "location": "Curitiba, Brasil", "verified": false, "name": "Paulo Henrique ! 34 de 45", "username": "PauloH_cwb", "public_metrics": {"followers_count": 601, "following_count": 334, "tweet_count": 93008, "listed_count": 4}}, {"id": "2961963281", "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Kuude Namba \u2790", "username": "Kuude_Namba", "public_metrics": {"followers_count": 644, "following_count": 2170, "tweet_count": 92050, "listed_count": 18}}, {"id": "356583760", "location": "En alg\u00fan lugar del mundo", "verified": false, "name": "Dani \ud83d\udd25", "username": "Negrodan47", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 956, "tweet_count": 33833, "listed_count": 6}}, {"id": "2558828101", "location": "Bierzo", "verified": false, "name": "Izquierda Abierta Bierzo #ReaccionayAct\u00faa", "username": "IzAb_Bierzo", "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 276, "tweet_count": 20217, "listed_count": 7}}, {"id": "1087781485816528898", "location": "Getafe, Spain", "verified": false, "name": "Reacciona y Act\u00faa Getafe", "username": "ActuaGetafe", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 117, "tweet_count": 470, "listed_count": 2}}, {"id": "957024413286912000", "location": "Curitiba, Brasil", "verified": false, "name": "Kleber Primo", "username": "primo_kleber", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 76, "tweet_count": 3495, "listed_count": 0}}, {"id": "240915178", "location": "peru", "verified": false, "name": "Americo Aquije", "username": "NOTIELMOMENTO", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 72, "tweet_count": 21256, "listed_count": 2}}, {"id": "2977539507", "location": "Alameda Chabuca Granda ", "verified": false, "name": "ElPeruano", "username": "EIPeruano", "public_metrics": {"followers_count": 81301, "following_count": 1558, "tweet_count": 37613, "listed_count": 91}}, {"id": "1080795021388009472", "verified": false, "name": "Daniele Zanona", "username": "DanieleZanona", "public_metrics": {"followers_count": 2150, "following_count": 2261, "tweet_count": 1299, "listed_count": 0}}, {"id": "125679506", "verified": false, "name": "Cristiane", "username": "cristianecfer", "public_metrics": {"followers_count": 770, "following_count": 1307, "tweet_count": 5845, "listed_count": 1}}, {"id": "1030156144877154305", "verified": false, "name": "Gato Negro/\u2764", "username": "GatoNeg44618149", "public_metrics": {"followers_count": 2216, "following_count": 3894, "tweet_count": 91625, "listed_count": 4}}, {"id": "1066663990376443905", "verified": false, "name": "Silvia Muraro", "username": "SilviaMuraro1", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 38, "tweet_count": 1064, "listed_count": 1}}, {"id": "839373926", "location": "Italia", "verified": true, "name": "Lorenzo Fioramonti", "username": "lofioramonti", "public_metrics": {"followers_count": 18451, "following_count": 530, "tweet_count": 6508, "listed_count": 188}}, {"id": "339777195", "location": "Cali - Colombia", "verified": false, "name": "Lu", "username": "lmum12_", "public_metrics": {"followers_count": 1158, "following_count": 233, "tweet_count": 36980, "listed_count": 4}}, {"id": "988084636596277249", "location": "Kuwait", "verified": false, "name": "Pana Rabbit 2.0", "username": "sanchpriv", "public_metrics": {"followers_count": 482, "following_count": 316, "tweet_count": 6747, "listed_count": 0}}, {"id": "462525146", "location": "Valinhos, Brasil", "verified": false, "name": "irene baruchi \ud83c\udf5e\ud83c\udf5e\u2728\u2728\u2728", "username": "IBaruchi", "public_metrics": {"followers_count": 609, "following_count": 1098, "tweet_count": 2830, "listed_count": 0}}, {"id": "1004831359863545856", "location": "Ponferrada, Spain", "verified": false, "name": "#ReaccionayAct\u00faa Bierzo", "username": "ActuaBierzo", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 230, "tweet_count": 12177, "listed_count": 3}}, {"id": "972431083211034624", "location": "Bolivia", "verified": false, "name": "Bolivia Comunica", "username": "ComunicaBolivia", "public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 726, "tweet_count": 940, "listed_count": 5}}, {"id": "100731315", "withheld": {"country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "verified": true, "name": "RT en Espa\u00f1ol", "username": "ActualidadRT", "public_metrics": {"followers_count": 3511413, "following_count": 67, "tweet_count": 795964, "listed_count": 12402}}, {"id": "598629604", "location": "reggio emilia\n", "verified": false, "name": "B. A.", "username": "runnerbeg", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 150, "tweet_count": 11859, "listed_count": 1}}, {"id": "111021404", "verified": false, "name": "Hasman", "username": "whateverfithere", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 435, "tweet_count": 12259, "listed_count": 2}}, {"id": "2498075569", "verified": false, "name": "Mundo Sefarad \ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "username": "mundosefarad", "public_metrics": {"followers_count": 4117, "following_count": 134, "tweet_count": 98921, "listed_count": 132}}, {"id": "909479212347723786", "verified": false, "name": "Si vis pacem, para bellum. \ud83d\udd4e\u2721\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddfa", "username": "jose_lito_1", "public_metrics": {"followers_count": 1118, "following_count": 980, "tweet_count": 46610, "listed_count": 2}}, {"id": "900906751", "location": "Mexico", "verified": false, "name": "SU ALTEZA SEREN\u00cdSIMA", "username": "Free_ashair", "public_metrics": {"followers_count": 7114, "following_count": 868, "tweet_count": 54830, "listed_count": 9}}, {"id": "4364428521", "verified": false, "name": "Diario16", "username": "Diario_16", "public_metrics": {"followers_count": 33143, "following_count": 1089, "tweet_count": 99975, "listed_count": 635}}, {"id": "2263177300", "location": "Lima, NY", "verified": false, "name": "Alberto  Augusto Espinoza Pasache", "username": "AlespaP", "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 609, "tweet_count": 77829, "listed_count": 3}}, {"id": "1198267436", "location": "Santo Domingo, Dominican Repub", "verified": false, "name": "Lic. David Perez S.D.N.", "username": "davidperaq", "public_metrics": {"followers_count": 1598, "following_count": 4378, "tweet_count": 45336, "listed_count": 5}}, {"id": "2499720540", "location": "Le\u00f3n, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Izquierda Abierta Le\u00f3n #ReaccionayAct\u00faa", "username": "IzAb_Leon", "public_metrics": {"followers_count": 657, "following_count": 650, "tweet_count": 40848, "listed_count": 23}}, {"id": "26677761", "location": "Lima, Per\u00fa", "verified": false, "name": "Paloma Carpio", "username": "ludipaloma", "public_metrics": {"followers_count": 3005, "following_count": 2049, "tweet_count": 6443, "listed_count": 18}}, {"id": "407209065", "location": "MORRO DO CHAP\u00c9U- BAHIA ", "verified": false, "name": "cancyy seletyva\ud83e\udd81", "username": "lucastertulian1", "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 895, "tweet_count": 27231, "listed_count": 1}}, {"id": "1004830782752477184", "location": "Le\u00e3o, Espanha", "verified": false, "name": "#ReaccionayAct\u00faa Le\u00f3n", "username": "actua_leon", "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 266, "tweet_count": 12942, "listed_count": 2}}, {"id": "708363641989496832", "location": "S\u00e3o Paulo-SP", "verified": false, "name": "Jonatan Alves", "username": "JonValy", "public_metrics": {"followers_count": 650, "following_count": 1172, "tweet_count": 7679, "listed_count": 0}}, {"id": "47251304", "location": "Mineira BH em Campo Grande", "verified": false, "name": "Fabricia Salles", "username": "Fasalles", "public_metrics": {"followers_count": 76057, "following_count": 34277, "tweet_count": 39327, "listed_count": 66}}, {"id": "357177577", "location": "Pernambuco, Brasil", "verified": false, "name": "Caris", "username": "cariisss", "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 326, "tweet_count": 58971, "listed_count": 2}}, {"id": "94452578", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Louise Madeira", "username": "Low__easy", "public_metrics": {"followers_count": 12516, "following_count": 150, "tweet_count": 25471, "listed_count": 27}}, {"id": "521966184", "verified": false, "name": "\ud835\ude68\ud835\ude5e\ud835\ude61\ud835\ude6b\ud835\ude64\ud835\ude58\ud835\ude56", "username": "roverinho_", "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 823, "tweet_count": 31417, "listed_count": 1}}, {"id": "3092381584", "verified": false, "name": "Albert Miralles G\u00fcell", "username": "MirallesAlbert", "public_metrics": {"followers_count": 772, "following_count": 497, "tweet_count": 34962, "listed_count": 23}}, {"id": "803625716755681281", "location": "Ia\u00e7u, Brasil", "verified": false, "name": "Edson Telles \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddee\ud83c\uddf1 \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 - Dia 15/03 eu vou", "username": "edsontelles47", "public_metrics": {"followers_count": 1621, "following_count": 2288, "tweet_count": 5286, "listed_count": 0}}, {"id": "240003994", "location": "Compostela, Galiza", "verified": false, "name": "O Xandre Garrido Queer", "username": "Bechologo", "public_metrics": {"followers_count": 3213, "following_count": 489, "tweet_count": 63018, "listed_count": 23}}, {"id": "1153967003742494725", "location": "Galiza (GaliTwitter)", "verified": false, "name": "GaliTWarBot", "username": "GaliTWarBot", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 104, "tweet_count": 288, "listed_count": 0}}, {"id": "91207712", "verified": false, "name": "RM \ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "username": "rafmor7", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 1094, "tweet_count": 20800, "listed_count": 0}}, {"id": "1086254727686443008", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "Noticias de", "username": "Noticiasde_", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 298, "tweet_count": 291795, "listed_count": 8}}, {"id": "1015891632", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Summertime", "username": "DavidHM97", "public_metrics": {"followers_count": 742, "following_count": 502, "tweet_count": 100055, "listed_count": 14}}, {"id": "473036644", "location": "Ucr\u00e2nia", "verified": false, "name": "\u041d\u043e\u0432\u043e\u0441\u0442\u0438 \u041e\u0434\u0435\u0441\u0441\u044b \u0413\u0420\u0410\u0414", "username": "NewsOdessa_GRAD", "public_metrics": {"followers_count": 1765, "following_count": 30, "tweet_count": 32303, "listed_count": 10}}, {"id": "1004830040163536897", "location": "Castela e Le\u00e3o, Espanha", "verified": false, "name": "#ReaccionayAct\u00faa Castilla y Le\u00f3n", "username": "CyActua", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 247, "tweet_count": 12379, "listed_count": 2}}, {"id": "274189486", "location": "lima", "verified": false, "name": "Valentin", "username": "mateospot", "public_metrics": {"followers_count": 929, "following_count": 4868, "tweet_count": 153689, "listed_count": 6}}, {"id": "1113885598404808707", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "PAULO CESAR", "username": "PAULOCE26378622", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 104, "tweet_count": 42, "listed_count": 0}}, {"id": "2479861125", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": true, "name": "David Miranda", "username": "davidmirandario", "public_metrics": {"followers_count": 384182, "following_count": 1254, "tweet_count": 15429, "listed_count": 958}}, {"id": "1623732630", "location": "Santo Andr\u00e9, Brasil", "verified": false, "name": "Lord Brasil", "username": "rsgig", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 263, "tweet_count": 6128, "listed_count": 1}}, {"id": "252606323", "verified": false, "name": "piti.riti", "username": "pitihacklab", "public_metrics": {"followers_count": 448, "following_count": 1757, "tweet_count": 17082, "listed_count": 6}}, {"id": "85583481", "location": "M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Vaitiare Mateos Bear", "username": "vaitiaremateos", "public_metrics": {"followers_count": 95487, "following_count": 3221, "tweet_count": 29669, "listed_count": 184}}, {"id": "987283538", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Guilherme Romero", "username": "Grocardoso", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 1084, "tweet_count": 1614, "listed_count": 0}}, {"id": "1018192818064502784", "verified": false, "name": "t\u00e1 frio por dentro", "username": "gabsstenorio", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 511, "tweet_count": 190565, "listed_count": 0}}, {"id": "859824530226860033", "verified": false, "name": "Isabel Olmos P\u00e9rez\ud83c\udf97", "username": "IsabelOlmosPre1", "public_metrics": {"followers_count": 1288, "following_count": 1744, "tweet_count": 42033, "listed_count": 3}}, {"id": "915411620062535680", "location": "San Juan \ud83c\uddf5\ud83c\uddf7", "verified": false, "name": "Nati Rodz \u2695 \ud83c\udf3a\ud83c\uddf5\ud83c\uddf7\ud83d\udc38 \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\udf3b", "username": "nativirod", "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 559, "tweet_count": 25708, "listed_count": 2}}, {"id": "27577175", "location": "Curitiba, Brasil", "verified": false, "name": "Rodrigo Pinheiro", "username": "rpsouza", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 150, "tweet_count": 7546, "listed_count": 2}}], "tweets": [{"text": "#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/HPGz6pf0wt \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n@ConchiAragonP\n\n#PremioLiterario2019 https://t.co/3q8bmIpvTY", "lang": "es", "created_at": "2019-07-29T18:00:27.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 218, "end": 232, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "ebook"}, {"start": 234, "end": 254, "tag": "PremioLiterario2019"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 5, "probability": 0.7624, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 53, "end": 64, "probability": 0.8329, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 235, "end": 253, "probability": 0.7386, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}], "urls": [{"start": 9, "end": 32, "url": "https://t.co/HPGz6pf0wt", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}, {"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/3q8bmIpvTY", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1155565815065993216/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3q8bmIpvTY", "media_key": "3_1155565809093267457"}]}, "author_id": "138627969", "edit_history_tweet_ids": ["1155900910092132355"], "id": "1155900910092132355", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}}, {"text": "\"En el Per\u00fa tenemos una eterna vocaci\u00f3n suicida respecto a nuestra supervivencia y potenciamiento como Estado. C\u00edclicamente terminamos echando por la borda toda la institucionalidad con el manido recurso de manosear la Constituci\u00f3n\".\n\nLea Marcos Ibazeta \u270d\nhttps://t.co/Hzu93MsTM5", "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T14:09:54.000Z", "author_id": "225232891", "edit_history_tweet_ids": ["1156930055467085824"], "id": "1156930055467085824", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 10, "probability": 0.9907, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 239, "end": 252, "probability": 0.4908, "type": "Other", "normalized_text": "Marcos Ibazeta"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/Hzu93MsTM5", "expanded_url": "https://www.expreso.com.pe/opinion/marcos-ibazeta-marino/hasta-cuando-6/", "display_url": "expreso.com.pe/opinion/marcos\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 4, "like_count": 99, "quote_count": 0}}, {"text": "pra quem n\u00e3o teve paci\u00eancia de ver at\u00e9 o final \n- mona \u00e9 o primeiro A \n- charlotte o segundo A (irm\u00e3 trans da alisson)\n- spencer tem uma irm\u00e3 g\u00eamea que \u00e9 o \u00faltimo A \n- alisson est\u00e1 viva. https://t.co/Si9tbLnPt6", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T01:10:14.000Z", "author_id": "193400921", "edit_history_tweet_ids": ["1156733846295076864"], "id": "1156733846295076864", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 81, "probability": 0.6058, "type": "Person", "normalized_text": "A \n- charlotte"}, {"start": 110, "end": 116, "probability": 0.779, "type": "Person", "normalized_text": "alisson"}, {"start": 121, "end": 127, "probability": 0.6253, "type": "Person", "normalized_text": "spencer"}, {"start": 163, "end": 174, "probability": 0.8051, "type": "Person", "normalized_text": "A \n- alisson"}], "urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/Si9tbLnPt6", "expanded_url": "https://t.co/Si9tbLnPt6", "display_url": "t.co/Si9tbLnPt6"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 5, "like_count": 52, "quote_count": 0}}, {"text": "Sra @MecheAF como muchos peruanos sabemos a la perfecci\u00f3n que si tiene el cargo q est\u00e1 no es xq hayamos votado por ud, nuestro voto fue por PPK, y ahora deje gobernar a Vizcarra que se gan\u00f3 a pulso el cargo y si nos representa. Ahora niegue la \"amistad\" con el suicida AG. https://t.co/mR28wqT3WW", "lang": "es", "created_at": "2019-07-31T23:32:18.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 4, "end": 12, "username": "MecheAF", "id": "68038314"}], "annotations": [{"start": 140, "end": 142, "probability": 0.7627, "type": "Organization", "normalized_text": "PPK"}, {"start": 169, "end": 176, "probability": 0.9005, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 269, "end": 270, "probability": 0.3742, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}], "urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/mR28wqT3WW", "expanded_url": "https://twitter.com/PacitaGuerra/status/1156709198824169472/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mR28wqT3WW", "media_key": "3_1156709187725987840"}, {"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/mR28wqT3WW", "expanded_url": "https://twitter.com/PacitaGuerra/status/1156709198824169472/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mR28wqT3WW", "media_key": "3_1156709187734462466"}, {"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/mR28wqT3WW", "expanded_url": "https://twitter.com/PacitaGuerra/status/1156709198824169472/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mR28wqT3WW", "media_key": "3_1156709187734425600"}]}, "author_id": "2691099212", "edit_history_tweet_ids": ["1156709198824169472"], "id": "1156709198824169472", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 35, "like_count": 228, "quote_count": 8}}, {"text": "#LERCIOSTORY Giappone. Sbaglia l\u2019erogazione del prodotto, distributore automatico si suicida - di Pablo Quirici \n\nhttps://t.co/9gjkfsxHZz", "lang": "it", "created_at": "2019-07-31T18:31:00.000Z", "author_id": "910827588", "edit_history_tweet_ids": ["1156633374070431744"], "id": "1156633374070431744", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "LERCIOSTORY"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/9gjkfsxHZz", "expanded_url": "https://www.lercio.it/giappone-sbaglia-lerogazione-del-prodotto-distributore-automatico-si-suicida/", "display_url": "lercio.it/giappone-sbagl\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lercio.it/giappone-sbaglia-lerogazione-del-prodotto-distributore-automatico-si-suicida/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 3, "like_count": 501, "quote_count": 1}}, {"text": "Isto \u00e9 inacredit\u00e1vel. N\u00e3o \u00e9 quest\u00e3o de pol\u00edtica, direita ou esquerda. \u00c9 quest\u00e3o de humanidade, de empatia. E eu escreveria o mesmo se a camisa perguntasse quem matou Celso Daniel. O pa\u00eds t\u00e1 t\u00e3o louco que at\u00e9 a vida \u00e9 relativizada em nome desta guerra ideol\u00f3gica, cega e burra. https://t.co/inJd6SDmPl", "lang": "pt", "created_at": "2019-07-31T13:49:43.000Z", "author_id": "29374545", "edit_history_tweet_ids": ["1156562588509048832"], "id": "1156562588509048832", "entities": {"annotations": [{"start": 166, "end": 177, "probability": 0.7341, "type": "Person", "normalized_text": "Celso Daniel"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/inJd6SDmPl", "expanded_url": "https://twitter.com/Estadao/status/1156406630663147521", "display_url": "twitter.com/Estadao/status\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 245, "like_count": 4700, "quote_count": 26}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156406630663147521"}]}, {"text": "Un estadista, sobre todo llevando la banda presidencial que representa a la Naci\u00f3n, jam\u00e1s comer\u00eda pop corn en una ceremonia oficial.\nSe hace extra\u00f1ar un grande, @AlanGarciaPeru https://t.co/Ppu4I3iwrG", "lang": "es", "created_at": "2019-07-30T04:27:17.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 161, "end": 176, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 81, "probability": 0.9156, "type": "Organization", "normalized_text": "Naci\u00f3n"}, {"start": 98, "end": 100, "probability": 0.5083, "type": "Person", "normalized_text": "pop"}], "urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/Ppu4I3iwrG", "expanded_url": "https://twitter.com/KarlaCalle/status/1156041283057672192", "display_url": "twitter.com/KarlaCalle/sta\u2026"}]}, "author_id": "283279534", "edit_history_tweet_ids": ["1156058658595377152"], "id": "1156058658595377152", "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 169, "like_count": 352, "quote_count": 49}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156041283057672192"}]}, {"text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, pega a vis\u00e3o, cobra mata abra\u00e7ando, muita atividade pq a falsidade vem de quem a gente menos espera !!", "lang": "pt", "created_at": "2019-02-04T13:36:22.000Z", "author_id": "1083841625468604416", "edit_history_tweet_ids": ["1092416576408702977"], "id": "1092416576408702977", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9464, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 783, "reply_count": 3, "like_count": 784, "quote_count": 68}}, {"text": "@Deberia_poder El CAPITALISMO ha sacado de la pobreza a millones de CHINOS donde los ten\u00eda la IZQUIERDA. MAMERTOS cu\u00e1ndo aprender\u00e1n.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T10:18:21.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Deberia_poder", "id": "609313061"}]}, "in_reply_to_user_id": "609313061", "author_id": "357196610", "edit_history_tweet_ids": ["1156871783162810368"], "id": "1156871783162810368", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 13, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156717187459162112"}]}, {"text": "2 Carabinieri esperti.\n2  giovani americani\n11 coltellate inferte senza che il collega intervenisse.\nCome pensa l\u2019Arma che si possa credere a tutto questo?\nE come giustifica un comunicato stampa, rilasciato nell\u2019immediatezza, che faceva riferimento a extracomunitari ?", "lang": "it", "created_at": "2019-07-31T08:25:18.000Z", "author_id": "1019539226730422272", "edit_history_tweet_ids": ["1156480944183926784"], "id": "1156480944183926784", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 64, "like_count": 361, "quote_count": 3}}, {"text": "Carmen Lozada sobre foto de Aguinaga junto a Vizcarra: \u201cEse provinciano le ha robado la libertad a Fujimori\u201d https://t.co/n5oeRdcB1Y Para Lozada el presidente Vizcarra tiene la culpa q AFF se robara los millones y q sea genocida y corrupto, loca de mier...", "lang": "es", "created_at": "2019-07-31T13:13:10.000Z", "author_id": "2691099212", "edit_history_tweet_ids": ["1156553389448335361"], "id": "1156553389448335361", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.7281, "type": "Person", "normalized_text": "Carmen Lozada"}, {"start": 28, "end": 35, "probability": 0.9272, "type": "Person", "normalized_text": "Aguinaga"}, {"start": 45, "end": 52, "probability": 0.8836, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 99, "end": 106, "probability": 0.8903, "type": "Person", "normalized_text": "Fujimori"}, {"start": 138, "end": 143, "probability": 0.6792, "type": "Person", "normalized_text": "Lozada"}, {"start": 159, "end": 166, "probability": 0.8571, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 185, "end": 187, "probability": 0.9059, "type": "Organization", "normalized_text": "AFF"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/n5oeRdcB1Y", "expanded_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/07/31/carmen-lozada-sobre-foto-de-aguinaga-junto-a-vizcarra-ese-provinciano-le-ha-robado-la-libertad-a-fujimori/#.XUGTnuLb50s.twitter", "display_url": "larepublica.pe/politica/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/07/31/carmen-lozada-sobre-foto-de-aguinaga-junto-a-vizcarra-ese-provinciano-le-ha-robado-la-libertad-a-fujimori/#.XUGTnuLb50s.twitter"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 47, "like_count": 255, "quote_count": 9}}, {"text": "Un hombre mata a su pareja, hiere a su hijo y se suicida en un pueblo de #Burgos\nLa otra hija del matrimonio descubri\u00f3 los cuerpos cuando lleg\u00f3 a la casa, en Villagonzalo Pedernales \n#ViolenciaMachista \n#NiUnaMenos \n#BastaYa\nhttps://t.co/USVE93F93I", "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T07:00:00.000Z", "author_id": "249112212", "edit_history_tweet_ids": ["1156821866905870337"], "id": "1156821866905870337", "entities": {"hashtags": [{"start": 73, "end": 80, "tag": "Burgos"}, {"start": 183, "end": 201, "tag": "ViolenciaMachista"}, {"start": 203, "end": 214, "tag": "NiUnaMenos"}, {"start": 216, "end": 224, "tag": "BastaYa"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 79, "probability": 0.9431, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}, {"start": 158, "end": 180, "probability": 0.4227, "type": "Place", "normalized_text": "Villagonzalo Pedernales"}, {"start": 184, "end": 200, "probability": 0.4569, "type": "Other", "normalized_text": "ViolenciaMachista"}], "urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/USVE93F93I", "expanded_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/07/31/actualidad/1564580388_016957.html#?ref=rss&format=simple&link=guid", "display_url": "elpais.com/sociedad/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/07/31/actualidad/1564580388_016957.html#?ref=rss&format=simple&link=guid"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 26, "quote_count": 2}}, {"text": "Se voc\u00ea n\u00e3o achou nada de errado com a fala do Bolsonaro sobre o presidente da OAB, por favor, deixe um asterisco como coment\u00e1rio para eu saber quem devo SEGUIR.\n#BolsonaroTemRazao", "lang": "pt", "created_at": "2019-07-31T12:20:01.000Z", "author_id": "1044963588153184256", "edit_history_tweet_ids": ["1156540015490605059"], "id": "1156540015490605059", "entities": {"hashtags": [{"start": 162, "end": 180, "tag": "BolsonaroTemRazao"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 55, "probability": 0.9791, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 79, "end": 81, "probability": 0.661, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 163, "end": 179, "probability": 0.9662, "type": "Person", "normalized_text": "BolsonaroTemRazao"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 265, "reply_count": 1542, "like_count": 1925, "quote_count": 78}}, {"text": "Los cuerpos hablan, no flotan r\u00edo arriba.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T03:45:02.000Z", "author_id": "550591785", "edit_history_tweet_ids": ["1156772801237409792"], "id": "1156772801237409792", "public_metrics": {"retweet_count": 1608, "reply_count": 16, "like_count": 5293, "quote_count": 49}}, {"text": "Y mientras los pol\u00edticos hacen discursos y guardan minutos de silencio \ud83d\udc47\nHoy un hombre asesina a su mujer en Burgos, hiere a su hijo y se suicida.\n#NiUnaMenos\nhttps://t.co/eTI223jOzT", "lang": "es", "created_at": "2019-07-31T17:09:56.000Z", "author_id": "3212180429", "edit_history_tweet_ids": ["1156612975798738950"], "id": "1156612975798738950", "entities": {"hashtags": [{"start": 147, "end": 158, "tag": "NiUnaMenos"}], "annotations": [{"start": 109, "end": 114, "probability": 0.9242, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}, {"start": 148, "end": 157, "probability": 0.5531, "type": "Other", "normalized_text": "NiUnaMenos"}], "urls": [{"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/eTI223jOzT", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/espana/2019/07/31/5d4198d221efa041198b45c9.html", "display_url": "elmundo.es/espana/2019/07\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmundo.es/espana/2019/07/31/5d4198d221efa041198b45c9.html"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 3, "like_count": 26, "quote_count": 2}}, {"text": "Questo \u00e8 chiaramente un tweet suicida, ma fa niente.\n\nVi chiedo di buttare via 2 minuti per leggere questa cosa e dirmi cosa ne pensate.\n\nPer gli \"odiatori\": vi chiedo solo di non insultare mia madre, al limite buttatevi su pap\u00e0, cos\u00ec cambiamo un po'.\n\nhttps://t.co/2t6xfGTtnf", "lang": "it", "created_at": "2019-08-01T10:52:56.000Z", "author_id": "466499074", "edit_history_tweet_ids": ["1156880487824183297"], "id": "1156880487824183297", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 775, "like_count": 1468, "quote_count": 83}, "entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/2t6xfGTtnf", "expanded_url": "https://www.liberoquotidiano.it/news/sport/13489526/mauro-icardi-inter-fabrizio-biasin-fate-pace-scelta-piu-logica.html", "display_url": "liberoquotidiano.it/news/sport/134\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.liberoquotidiano.it/news/sport/13489526/mauro-icardi-inter-fabrizio-biasin-fate-pace-scelta-piu-logica.html"}]}}, {"text": "Qu\u00e9 diplom\u00e1tico, pudo decirle suicida pero hasta en eso uso pinzas https://t.co/5msbKh3QkE", "lang": "es", "created_at": "2019-07-31T23:51:22.000Z", "author_id": "280527618", "edit_history_tweet_ids": ["1156713998089433089"], "id": "1156713998089433089", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 4, "like_count": 36, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/5msbKh3QkE", "expanded_url": "https://twitter.com/EIPeruano/status/1156677747881762816", "display_url": "twitter.com/EIPeruano/stat\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156677747881762816"}]}, {"text": "Cuanto dinero le ahorramos a la administraci\u00f3n en indemnizaciones si le salvamos la vida a un \"d\u00e9bil\" en #sosprisiones????? Ayer mi compa\u00f1ero y yo descolgamos a un suicida y le salvamos la vida!!!  Cuanto me debes #ortizdimision??? #TuAbandonoMePuedeMatar", "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T11:57:11.000Z", "author_id": "333947513", "edit_history_tweet_ids": ["1156896655792361472"], "id": "1156896655792361472", "entities": {"hashtags": [{"start": 105, "end": 118, "tag": "sosprisiones"}, {"start": 214, "end": 228, "tag": "ortizdimision"}, {"start": 232, "end": 255, "tag": "TuAbandonoMePuedeMatar"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 5, "like_count": 88, "quote_count": 2}}, {"text": "Me han dicho que para circular por calzada hay que ser valiente, que es peligroso, que te juegas la vida e incluso que es algo suicida\nEntiendo que se referir\u00edan a otro sitio, \u00bfno? En Madrid, nada de eso, salvo paranoias variadas del personal", "lang": "es", "created_at": "2019-07-31T18:36:35.000Z", "author_id": "902802471139106816", "edit_history_tweet_ids": ["1156634779246321664"], "id": "1156634779246321664", "entities": {"annotations": [{"start": 184, "end": 189, "probability": 0.7627, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}}, {"text": "@LordJimjr @PacitaGuerra Y SIEMPRE EL SUICIDA CARI\u00d1OSO CON ELLA \ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e", "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T14:02:41.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "LordJimjr", "id": "1884276475"}]}, "in_reply_to_user_id": "1884276475", "author_id": "1115690084454391808", "edit_history_tweet_ids": ["1156928238695931907"], "id": "1156928238695931907", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156740622797008897"}]}, {"text": "Hasta cuando tendremos que ver este tipo de noticias? Un hombre mata a su pareja, hiere a su hijo y se suicida en un pueblo de Burgos | Sociedad | EL PA\u00cdS https://t.co/zl9et0v1P4\n#ViolenciaDeGenero \n#ViolenciaMachista", "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T11:58:40.000Z", "geo": {"place_id": "07d9e669c1881003"}, "author_id": "829883653", "edit_history_tweet_ids": ["1156897029299351555"], "id": "1156897029299351555", "entities": {"hashtags": [{"start": 179, "end": 197, "tag": "ViolenciaDeGenero"}, {"start": 199, "end": 217, "tag": "ViolenciaMachista"}], "annotations": [{"start": 127, "end": 132, "probability": 0.8276, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}, {"start": 136, "end": 143, "probability": 0.6888, "type": "Organization", "normalized_text": "Sociedad"}, {"start": 147, "end": 153, "probability": 0.3723, "type": "Other", "normalized_text": "EL PA\u00cdS"}], "urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/zl9et0v1P4", "expanded_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/07/31/actualidad/1564580388_016957.html", "display_url": "elpais.com/sociedad/2019/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "Dejo constancia: nunca lo pens\u00e9 antes, y no lo har\u00e9 ahora, ni nunca.\nNo soy, ni ser\u00e9 suicida y @nomesecuestres  No se suicid\u00f3: lo mataron.\nNo les crean: yo no atentar\u00eda contra mi vida. https://t.co/S2l9w8LZn8", "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T08:19:30.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 95, "end": 110, "username": "nomesecuestres", "id": "43385771"}], "urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/S2l9w8LZn8", "expanded_url": "https://twitter.com/fdoazcarraga/status/1155701202908303362", "display_url": "twitter.com/fdoazcarraga/s\u2026"}]}, "author_id": "144275517", "edit_history_tweet_ids": ["1156841874700873728"], "id": "1156841874700873728", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1155701202908303362"}]}, {"text": "@jandira_feghali Ent\u00e3o, o Felipe Sta Cruz quer saber quem matou o pai dele... Mas se os filhos do @jairbolsonaro quiserem saber quem mandou matar o pai deles, a OAB deixa???", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T01:41:52.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "jandira_feghali", "id": "39116717"}, {"start": 98, "end": 112, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 40, "probability": 0.9339, "type": "Person", "normalized_text": "Felipe Sta Cruz"}]}, "in_reply_to_user_id": "39116717", "author_id": "709461776660832256", "edit_history_tweet_ids": ["1156741804819124224"], "id": "1156741804819124224", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 33, "like_count": 357, "quote_count": 5}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156658098574176256"}]}, {"text": "@jairbolsonaro KD o Queiroz?\nOs Milicianos?\nOs Laranjas do Fl\u00e1vio?\nA coca\u00edna dos Militares?\nOs crimes do Moro?\nPq vc n\u00e3o Suicida?", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T13:57:04.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.7268, "type": "Person", "normalized_text": "Fl\u00e1vio"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.9649, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}]}, "in_reply_to_user_id": "128372940", "author_id": "237723876", "edit_history_tweet_ids": ["1156926826910031873"], "id": "1156926826910031873", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156924710665539590"}]}, {"text": "Esta historia tuvo un final tr\u00e1gico: ni\u00f1o criado como ni\u00f1a se suicida. La biolog\u00eda y no la crianza define nuestra sexualidad. Fuera de esto es un desorden mental. A los progres y al MINERD no les gustar\u00e1 esta historia. @AgustinLaje\n@PedroMCasals\n https://t.co/mFH9VHxVQK", "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T02:18:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 219, "end": 231, "username": "AgustinLaje", "id": "175273213"}, {"start": 232, "end": 245, "username": "PedroMCasals", "id": "575662077"}], "annotations": [{"start": 182, "end": 187, "probability": 0.5392, "type": "Other", "normalized_text": "MINERD"}], "urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/mFH9VHxVQK", "expanded_url": "https://www.bbc.com/mundo/noticias/2010/11/101125_cambio_genero_sexualidad_men", "display_url": "bbc.com/mundo/noticias\u2026"}]}, "author_id": "991371683696128000", "edit_history_tweet_ids": ["1156750899177504768"], "id": "1156750899177504768", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 4}}, {"text": "Lo de @SergioMassa es el peor suicidio pol\u00edtico d la historia? O ustedes recuerdan alguno peor ?", "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T11:15:02.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 6, "end": 18, "username": "SergioMassa", "id": "117185027"}]}, "author_id": "133480379", "edit_history_tweet_ids": ["1156886049504841728"], "id": "1156886049504841728", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "Tanto Espa\u00f1a como el Reino Unido tienen problemas de separatismo pero lo que hizo el Reino Unido con Brexit es suicida para su propia uni\u00f3n.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T10:48:33.000Z", "geo": {"place_id": "e5ed868c0d515633"}, "author_id": "781293", "edit_history_tweet_ids": ["1156879384730644481"], "id": "1156879384730644481", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 11, "probability": 0.9905, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 21, "end": 31, "probability": 0.9925, "type": "Place", "normalized_text": "Reino Unido"}, {"start": 85, "end": 95, "probability": 0.993, "type": "Place", "normalized_text": "Reino Unido"}, {"start": 101, "end": 106, "probability": 0.7834, "type": "Other", "normalized_text": "Brexit"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 3, "like_count": 45, "quote_count": 2}}, {"text": "Mercedes Ar\u00e1oz:\n\n\"Espero que no se d\u00e9 la vacancia y que podamos culminar el proceso como nos lo mand\u00f3 el pueblo. El pueblo nos eligi\u00f3 para llegar al 2021 tanto al Ejecutivo como al Legislativo\u201d. https://t.co/AOqvUdNlmD", "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T01:37:10.000Z", "author_id": "1884276475", "edit_history_tweet_ids": ["1156740622797008897"], "id": "1156740622797008897", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.8757, "type": "Person", "normalized_text": "Mercedes Ar\u00e1oz"}, {"start": 181, "end": 191, "probability": 0.4618, "type": "Organization", "normalized_text": "Legislativo"}], "urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/AOqvUdNlmD", "expanded_url": "https://twitter.com/LordJimjr/status/1156740622797008897/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AOqvUdNlmD", "media_key": "3_1156740618099425282"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 10, "like_count": 25, "quote_count": 5}}, {"text": "Villagonzalo pedernales esta de luto ayer hubo un asesinato  . Un hombre mata a su mujer  con una pistola hiere a su hijo y se suicida . Era jefe de la caja de Burgos 3dias de luto.  Las noticias que los vecinos oyeron disparos a las 9:00 y en cima el marido se jubilaba hoy https://t.co/2NUP4RJMqv", "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T12:39:38.000Z", "author_id": "1156905581359304705", "edit_history_tweet_ids": ["1156907338370080768"], "id": "1156907338370080768", "entities": {"annotations": [{"start": 160, "end": 165, "probability": 0.5084, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}], "urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/2NUP4RJMqv", "expanded_url": "https://twitter.com/Yo61811573/status/1156907338370080768/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2NUP4RJMqv", "media_key": "3_1156907326424719360"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "A vida n\u00e3o est\u00e1 f\u00e1cil Que todos possam refletir e nunca perca a esperan\u00e7a e sua f\u00e9. Minha m\u00e3e operada e eu cuidando dela e do meu pai que j\u00e1 sofreu tr\u00eas infarto. Recebo a not\u00edcia que o irm\u00e3o da minha m\u00e3e se suicidou, jogando se do 3 andar da casa onde morava,amanh\u00e3 ser\u00e1 o vel\u00f3rio", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T01:30:26.000Z", "author_id": "1108340966145081346", "edit_history_tweet_ids": ["1156738928558452737"], "id": "1156738928558452737", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 172, "like_count": 216, "quote_count": 9}}, {"text": "@meliissarocks Esk k mala era la h.j puta y la obsesion k tenia x tu hombre k x cierto si k estaba mas guapo en la primera pero el y todos bueno kemal me gusta mucho mas al final", "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T13:56:40.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "meliissarocks", "id": "982686110718537729"}], "annotations": [{"start": 145, "end": 149, "probability": 0.6807, "type": "Person", "normalized_text": "kemal"}]}, "in_reply_to_user_id": "982686110718537729", "author_id": "2465086768", "edit_history_tweet_ids": ["1156926724447363073"], "id": "1156926724447363073", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156926327678808064"}]}, {"text": "01 de agosto\n\nA Hora do Pesadelo 3: Os Guerreiros dos Sonhos\nA Hora do Pesadelo: O Mestre dos Sonhos\nAcampados: 3\u00aa temporada\nAlice Atrav\u00e9s do Espelho\nCapit\u00e3o Am\u00e9rica: Guerra Civil\nD.E.B.S.: As Super Espi\u00e3s\nEuroTrip - Passaporte para a Confus\u00e3o\nMeninas Malvadas 2", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T13:57:14.000Z", "in_reply_to_user_id": "1112757980733341697", "author_id": "1112757980733341697", "edit_history_tweet_ids": ["1156926868022550528"], "id": "1156926868022550528", "entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 99, "probability": 0.659, "type": "Other", "normalized_text": "Mestre dos Sonhos"}, {"start": 125, "end": 129, "probability": 0.6315, "type": "Other", "normalized_text": "Alice"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156926863220121600"}]}, {"text": "na minha empresa s\u00f3 eu n\u00e3o votei no demonaro, e hoje em dia ou\u00e7o uns falando:\n\"votei e me arrependo\"\n\"votei pra nao deixar o PT no poder\"\n\"votei, mas n\u00e3o gosto dele\"", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T13:57:13.000Z", "author_id": "145375958", "edit_history_tweet_ids": ["1156926862762942464"], "id": "1156926862762942464", "entities": {"annotations": [{"start": 125, "end": 126, "probability": 0.9293, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "- Completos 7 meses de governo, diversos setores d\u00e3o sinais de recupera\u00e7\u00e3o. Ferrovias, avia\u00e7\u00e3o, turismo, seguran\u00e7a, postos de trabalho, economia. Estamos no caminho certo. Bom dia a todos! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T13:48:40.000Z", "author_id": "128372940", "edit_history_tweet_ids": ["1156924710665539590"], "id": "1156924710665539590", "public_metrics": {"retweet_count": 9038, "reply_count": 11258, "like_count": 75651, "quote_count": 3750}}, {"text": "El suicidio es prevenible.\n\ud83d\udc49 Aprende a detectar los signos de alarma en personas en riesgo suicida.\n\nRealiza el curso virtual sobre Prevenci\u00f3n de la Autolesi\u00f3n y el Suicidio de \n@opsoms\n\n\u2712\ufe0f Matric\u00falate en https://t.co/LhUaibffJj\n\n#Hablemos #SaludParaTodos https://t.co/lmLe7iAM9J", "lang": "es", "created_at": "2019-07-31T21:00:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 178, "end": 185, "username": "opsoms", "id": "22276965"}], "hashtags": [{"start": 230, "end": 239, "tag": "Hablemos"}, {"start": 240, "end": 255, "tag": "SaludParaTodos"}], "annotations": [{"start": 143, "end": 158, "probability": 0.6304, "type": "Other", "normalized_text": "de la Autolesi\u00f3n"}], "urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/LhUaibffJj", "expanded_url": "https://mooc.campusvirtualsp.org/course/view.php?id=99", "display_url": "mooc.campusvirtualsp.org/course/view.ph\u2026"}, {"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/lmLe7iAM9J", "expanded_url": "https://twitter.com/opsomsuruguay/status/1156670871009783808/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lmLe7iAM9J", "media_key": "3_1154826233370357760"}]}, "author_id": "1673800032", "edit_history_tweet_ids": ["1156670871009783808"], "id": "1156670871009783808", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 1, "like_count": 23, "quote_count": 0}}, {"text": "\"Se o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele a gente conta! Mas se os filhos do Bolsonaro quiserem saber quem mandou matar o pai deles, a OAB n\u00e3o deixa!\" Entenderam agora?\n#LixosHumanos\ud83d\uddd1\ud83d\uddd1", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T12:05:36.000Z", "author_id": "3351181528", "edit_history_tweet_ids": ["1156898775736213504"], "id": "1156898775736213504", "entities": {"hashtags": [{"start": 186, "end": 199, "tag": "LixosHumanos"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 22, "probability": 0.5377, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.9683, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"text": "El Premier est\u00e1 obligado a enviar al Congreso copia del acta del Consejo de Ministros y de la grabaci\u00f3n de la sesi\u00f3n donde (supuestamente)aprobaron la propuesta de adelanto de elecciones.\u00bfNo resulta extra\u00f1o q TRANSPARENCIA no muestre ning\u00fan inter\u00e9s en hacerlo? https://t.co/a0cWPSHpGd", "lang": "es", "created_at": "2019-07-31T18:41:28.000Z", "author_id": "730567425930862593", "edit_history_tweet_ids": ["1156636007208501256"], "id": "1156636007208501256", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 9, "probability": 0.4584, "type": "Organization", "normalized_text": "Premier"}, {"start": 37, "end": 44, "probability": 0.7526, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 65, "end": 84, "probability": 0.7072, "type": "Organization", "normalized_text": "Consejo de Ministros"}], "urls": [{"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/a0cWPSHpGd", "expanded_url": "https://twitter.com/gonzalesposadal/status/1156636007208501256/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/a0cWPSHpGd", "media_key": "3_1156635997293162497"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 74, "like_count": 669, "quote_count": 18}}, {"text": "@luciano_hang's account has been withheld in Brazil, Worldwide in response to a legal demand. Learn more.", "lang": "pt", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["BR", "XX"], "scope": "user"}, "created_at": "2019-07-31T11:05:23.000Z", "author_id": "36411489", "edit_history_tweet_ids": ["1156521232923267073"], "id": "1156521232923267073", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.9854, "type": "Place", "normalized_text": "Ucr\u00e2nia"}], "urls": [{"start": 94, "end": 104, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169222", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169222", "display_url": "Learn more"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 61, "like_count": 1975, "quote_count": 14}}, {"text": "Se \u00e9 verdade que ele j\u00e1 matou duas pessoas em acidentes diferentes, o que est\u00e1 faltando para mant\u00ea-lo preso? https://t.co/H1ESevB1ph", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T00:14:52.000Z", "author_id": "127966665", "edit_history_tweet_ids": ["1156719913685438465"], "id": "1156719913685438465", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 12, "like_count": 66, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/H1ESevB1ph", "expanded_url": "https://twitter.com/agorasp/status/1156713162294648832", "display_url": "twitter.com/agorasp/status\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156713162294648832"}]}, {"text": "Hombre mata con escopeta a su mujer, hiere a su hijo y se suicida en Espa\u00f1a #NoticiasSIN https://t.co/rfynuj7pZx", "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T12:52:08.000Z", "author_id": "55660696", "edit_history_tweet_ids": ["1156910482856534016"], "id": "1156910482856534016", "entities": {"hashtags": [{"start": 76, "end": 88, "tag": "NoticiasSIN"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9856, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 77, "end": 87, "probability": 0.6166, "type": "Other", "normalized_text": "NoticiasSIN"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/rfynuj7pZx", "expanded_url": "https://noticiassin.com/hombre-mata-con-escopeta-a-su-mujer-hiere-a-su-hijo-y-se-suicida-en-espana/#.XULgcm020qA.twitter", "display_url": "noticiassin.com/hombre-mata-co\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "COBARDE !! @saldelsol  sacar a colaci\u00f3n la muerte de Alan Garc\u00eda es bajo y ru\u00edn, las bestias jam\u00e1s entender\u00e1n de puentes para hablar y trabajar en uni\u00f3n x el bien de pa\u00eds , el ejecutivo est\u00e1 lleno de , Brutos improvisados! @APRA_Oficial https://t.co/cPBZnMIuNS via @larepublica_pe", "lang": "es", "created_at": "2019-07-31T22:48:08.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 21, "username": "saldelsol", "id": "52137645"}, {"start": 223, "end": 236, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}, {"start": 265, "end": 280, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 63, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/cPBZnMIuNS", "expanded_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/07/31/salvador-del-solar-pedido-de-jorge-del-castillo-busca-distraer-a-la-opinion-publica/", "display_url": "larepublica.pe/politica/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/07/31/salvador-del-solar-pedido-de-jorge-del-castillo-busca-distraer-a-la-opinion-publica/"}]}, "author_id": "32693299", "edit_history_tweet_ids": ["1156698083276808192"], "id": "1156698083276808192", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 35, "like_count": 225, "quote_count": 3}}, {"text": "Otra mujer m\u00e1s asesinada por violencia machista. Sin palabras ya. \n\nOjal\u00e1 su hijo se recupere pronto.  https://t.co/Etz7nthVkK", "lang": "es", "created_at": "2019-07-31T13:42:04.000Z", "author_id": "3231722962", "edit_history_tweet_ids": ["1156560661117394944"], "id": "1156560661117394944", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 47, "like_count": 108, "quote_count": 5}, "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/Etz7nthVkK", "expanded_url": "https://www.efe.com/efe/espana/sociedad/asesina-a-su-pareja-en-burgos-hiere-hijo-y-se-suicida/10004-4034486", "display_url": "efe.com/efe/espana/soc\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1580944604857106432/a3Ao2OQn?format=jpg&name=orig", "width": 3222, "height": 2214}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1580944604857106432/a3Ao2OQn?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Agencia EFE", "description": "La Agencia EFE es la primera agencia de noticias en castellano, con m\u00e1s de 3000 profesionales de 60 nacionalidades.", "unwound_url": "http://efe.com/"}]}}, {"text": "En los 80 el bloque capitalista en su guerra con el comunismo, emprendi\u00f3 una carrera suicida llamada Capitalismo Popular. Hicieron creer a los obreros que eran peque\u00f1os capitalistas por meter la renta disponible d toda su vida en ladrillos \u00a1todos capitalistas!todos estafados - &gt;", "lang": "es", "created_at": "2019-07-30T15:11:47.000Z", "author_id": "265077933", "edit_history_tweet_ids": ["1156220854407237634"], "id": "1156220854407237634", "entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 119, "probability": 0.4732, "type": "Organization", "normalized_text": "Capitalismo Popular"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}}, {"text": "Produ\u00e7\u00e3o industrial tem queda de 0,6% de maio para\u00a0junho https://t.co/aF1yyLXf5Z https://t.co/TsiQjdWEUO", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T12:51:10.000Z", "author_id": "884430635288453120", "edit_history_tweet_ids": ["1156910242246119425"], "id": "1156910242246119425", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/aF1yyLXf5Z", "expanded_url": "https://contraponto.jor.br/producao-industrial-tem-queda-de-06-de-maio-para-junho/", "display_url": "contraponto.jor.br/producao-indus\u2026"}, {"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/TsiQjdWEUO", "expanded_url": "https://twitter.com/Contraponto_jor/status/1156910242246119425/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TsiQjdWEUO", "media_key": "3_1156910240769675264"}]}}, {"text": "@Kudda_ Tipo bombista suicida", "lang": "it", "created_at": "2019-08-01T13:42:25.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "Kudda_", "id": "758104901205491712"}]}, "in_reply_to_user_id": "758104901205491712", "author_id": "2907161091", "edit_history_tweet_ids": ["1156923138745208834"], "id": "1156923138745208834", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156922976589234177"}]}, {"text": "Nuestra m\u00e1s en\u00e9rgica condena ante el asesinato de Pepi, gran persona, gran compa\u00f1era, delegada sindical de @CCOO_Servic_CyL \n\nNo dejemos normalizar esta lacra #BastaYa #VivasNosQueremos #NiUnaMas \n\nhttps://t.co/kTr4ifKblP", "lang": "es", "created_at": "2019-07-31T18:32:56.000Z", "geo": {"place_id": "206c436ce43a43a3"}, "author_id": "2503983780", "edit_history_tweet_ids": ["1156633860773486593"], "id": "1156633860773486593", "entities": {"hashtags": [{"start": 159, "end": 167, "tag": "BastaYa"}, {"start": 168, "end": 185, "tag": "VivasNosQueremos"}, {"start": 186, "end": 195, "tag": "NiUnaMas"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 53, "probability": 0.7932, "type": "Person", "normalized_text": "Pepi"}], "urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/kTr4ifKblP", "expanded_url": "https://www.lavozdegalicia.es/noticia/espana/2019/07/31/asesinato-machista-burgos-mata-mujer-hiere-hijo-suicida/00031564580533254676447.htm", "display_url": "lavozdegalicia.es/noticia/espana\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lavozdegalicia.es/noticia/espana/2019/07/31/asesinato-machista-burgos-mata-mujer-hiere-hijo-suicida/00031564580533254676447.htm"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 180, "reply_count": 4, "like_count": 146, "quote_count": 10}}, {"text": "Presidente @MartinVizcarraC si es incapaz de gobernar y generar bienestar al pueblo. \u00a1RENUNCI\u00c9!\nEl Per\u00fa necesita gobernabilidad y concertaci\u00f3n para crecer 5% y generar empleo. Adelantar elecciones es  #Demagogia y paraliza las inversiones del pa\u00eds.", "lang": "es", "created_at": "2019-07-28T21:06:23.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 27, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}], "hashtags": [{"start": 201, "end": 211, "tag": "Demagogia"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 102, "probability": 0.9629, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 202, "end": 210, "probability": 0.653, "type": "Place", "normalized_text": "Demagogia"}]}, "author_id": "124782373", "edit_history_tweet_ids": ["1155585315580588034"], "id": "1155585315580588034", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 306, "like_count": 419, "quote_count": 33}}, {"text": "@fafa54077193 @leandroruschel 8) direita. Por isto \u00e9 um erro letal se querer exterminar pensamentos de direita ou pensamentos de esquerda pois ambos fazem parte de um sistema de pesos e contrapesos para  o equil\u00edbrio . Hegemonia de pensamento s\u00f3 se matem eliminando pensamentos ou seja: eliminando pessoas.", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T13:40:25.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 29, "username": "leandroruschel", "id": "174818242"}]}, "in_reply_to_user_id": "1136408493135671298", "author_id": "1136408493135671298", "edit_history_tweet_ids": ["1156922635416195075"], "id": "1156922635416195075", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156920847552176128"}]}, {"text": "Mi m\u00e1s rotunda condena ante este nuevo acto de barbarie que vuelve a asolar #Burgos. Dos mujeres asesinadas en menos de un mes en esta provincia es un precio demasiado caro. Me sumo a las muestras de duelo y afecto a familia y amigos. https://t.co/B8GcRnpAq3 v\u00eda @diariodeburgos", "lang": "es", "created_at": "2019-07-31T18:11:09.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 263, "end": 278, "username": "diariodeburgos", "id": "32341641"}], "hashtags": [{"start": 76, "end": 83, "tag": "Burgos"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 82, "probability": 0.9253, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}], "urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/B8GcRnpAq3", "expanded_url": "https://www.diariodeburgos.es/Noticia/ZD2CDCCD8-EC25-B35B-3B5888BA1675AF4E/201907/Mata-a-su-mujer-hiere-gravemente-a-su-hijo-y-se-suicida", "display_url": "diariodeburgos.es/Noticia/ZD2CDC\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.diariodeburgos.es/Noticia/ZD2CDCCD8-EC25-B35B-3B5888BA1675AF4E/201907/Mata-a-su-mujer-hiere-gravemente-a-su-hijo-y-se-suicida"}]}, "author_id": "2360961229", "edit_history_tweet_ids": ["1156628379204030465"], "id": "1156628379204030465", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 1, "like_count": 31, "quote_count": 0}}, {"text": "Con piedra y machetes fue el hostigamiento en la Lizama contra las FFMM. El suicida(flecha verde) rastrilla el machete contra el pavimento, luego lo enarbola y salta la valla. En el circulo blanco el individuo que al final saca de sus bermudas un machete de considerable tama\u00f1o https://t.co/yULqZWBfbG", "lang": "es", "created_at": "2019-07-30T21:25:57.000Z", "author_id": "2879973748", "edit_history_tweet_ids": ["1156315013411418113"], "id": "1156315013411418113", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.3454, "type": "Other", "normalized_text": "Lizama"}, {"start": 67, "end": 70, "probability": 0.5261, "type": "Other", "normalized_text": "FFMM"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/yULqZWBfbG", "expanded_url": "https://twitter.com/guxtg/status/1156315013411418113/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/yULqZWBfbG", "media_key": "7_1156313053455142913"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 32, "like_count": 118, "quote_count": 15}}, {"text": "Presidente da OAB protocola a\u00e7\u00e3o no STF solicitando a notifica\u00e7\u00e3o do presidente da Rep\u00fablica para que esclare\u00e7a as declara\u00e7\u00f5es feitas sobre a morte de seu pai, Fernando Santa Cruz. A interpela\u00e7\u00e3o \u00e9 assinada por doze ex-presidentes da OAB. https://t.co/RoH2VjCyWj", "lang": "pt", "created_at": "2019-07-31T21:12:02.000Z", "author_id": "160576237", "edit_history_tweet_ids": ["1156673898827714565"], "id": "1156673898827714565", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 16, "probability": 0.7649, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 36, "end": 38, "probability": 0.9514, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 160, "end": 178, "probability": 0.933, "type": "Person", "normalized_text": "Fernando Santa Cruz"}, {"start": 234, "end": 236, "probability": 0.6966, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}], "urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/RoH2VjCyWj", "expanded_url": "https://cards.twitter.com/cards/18ce53v59qj/7t1kk", "display_url": "cards.twitter.com/cards/18ce53v5\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 285, "reply_count": 550, "like_count": 870, "quote_count": 49}}, {"text": "@NanyPardo Que pensamiento tan oscuro, de lo que destila la boca se descubre el alma y obvio usted no tiene alma ,es un oscuro ser que el d\u00eda que amanezca una pizca m\u00e1s depresiva se suicida ,pobre mujer , pero ni lastima inspira ,solo un deseo enorme de ignorarla para que se destruya Sol\u00e1..", "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T13:21:08.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "NanyPardo", "id": "178545797"}]}, "in_reply_to_user_id": "178545797", "author_id": "914626891004379136", "edit_history_tweet_ids": ["1156917782300303360"], "id": "1156917782300303360", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156617171444936704"}]}, {"text": "@mazzbruh kkkkkkkkkkkkk esse so\u00e7 vai explodir nos states", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T13:41:46.000Z", "in_reply_to_user_id": "2907161091", "author_id": "758104901205491712", "edit_history_tweet_ids": ["1156922976589234177"], "id": "1156922976589234177", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156922819684569088"}]}, {"text": "La verdad de \" leche\" Gloria la dije en el Congreso hace mucho tiempo atr\u00e1s, tambi\u00e9n que los responsables eran Jorge del Castillo y Mercedes Ar\u00e1oz y nunca explicaron nada.\nhttps://t.co/dQ4JlCN1jU v\u00eda @YouTube", "lang": "es", "created_at": "2019-07-31T02:27:02.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 200, "end": 208, "username": "YouTube", "id": "10228272"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.8049, "type": "Person", "normalized_text": "Gloria"}, {"start": 43, "end": 50, "probability": 0.7184, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 111, "end": 128, "probability": 0.9493, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge del Castillo"}, {"start": 132, "end": 145, "probability": 0.7872, "type": "Person", "normalized_text": "Mercedes Ar\u00e1oz"}], "urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/dQ4JlCN1jU", "expanded_url": "https://youtu.be/DVJoG2WHZfY", "display_url": "youtu.be/DVJoG2WHZfY", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582712806289289222/v_tnGpmK?format=jpg&name=orig", "width": 480, "height": 360}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582712806289289222/v_tnGpmK?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Lescano recuerda a Aprista Del Castillo, Mercedes Ar\u00e1oz y Alan Garc\u00eda que ellos...", "description": "dieron ley para importar leche en polvo en perjuicio de ni\u00f1os.Perdieron los papeles.Sesi\u00f3n del Pleno 15/06/2017", "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=DVJoG2WHZfY&feature=youtu.be"}]}, "author_id": "141670131", "edit_history_tweet_ids": ["1156390786185007106"], "id": "1156390786185007106", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 56, "like_count": 639, "quote_count": 16}}, {"text": "Voc\u00ea acha que cabe essa interfer\u00eancia?O deputado sequer foi indicado e o Senado ainda se manifestar\u00e1 #AlvaroDias  https://t.co/Hsjwc6BR42 via @UOLNoticias @UOL", "lang": "pt", "created_at": "2019-07-31T19:54:57.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 142, "end": 154, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}, {"start": 155, "end": 159, "username": "UOL", "id": "70799317"}], "hashtags": [{"start": 101, "end": 112, "tag": "AlvaroDias"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.8733, "type": "Organization", "normalized_text": "Senado"}, {"start": 102, "end": 111, "probability": 0.9531, "type": "Person", "normalized_text": "AlvaroDias"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/Hsjwc6BR42", "expanded_url": "https://noticias.uol.com.br/politica/ultimas-noticias/2019/07/31/juiz-da-5-dias-para-bolsonaro-explicar-indicacao-do-filho-a-embaixada.htm?fbclid=IwAR0298uJxvcqhXWs4lfKWj25XDHMAZAhy03qGJ12gkifu_5cHktbPnzzDO0", "display_url": "noticias.uol.com.br/politica/ultim\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://noticias.uol.com.br/politica/ultimas-noticias/2019/07/31/juiz-da-5-dias-para-bolsonaro-explicar-indicacao-do-filho-a-embaixada.htm?fbclid=IwAR0298uJxvcqhXWs4lfKWj25XDHMAZAhy03qGJ12gkifu_5cHktbPnzzDO0"}]}, "author_id": "73745956", "edit_history_tweet_ids": ["1156654503321645058"], "id": "1156654503321645058", "public_metrics": {"retweet_count": 205, "reply_count": 939, "like_count": 1248, "quote_count": 96}}, {"text": "Afastamento J\u00e1! Moro perdeu as condi\u00e7\u00f5es pol\u00edticas de continuar exercendo suas fun\u00e7\u00f5es p\u00fablicas. https://t.co/I3xpYV9mKi", "lang": "pt", "created_at": "2019-07-30T23:33:17.000Z", "author_id": "49696756", "edit_history_tweet_ids": ["1156347059370418178"], "id": "1156347059370418178", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/I3xpYV9mKi", "expanded_url": "https://twitter.com/monicabergamo/status/1156319204011888641", "display_url": "twitter.com/monicabergamo/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 127, "reply_count": 555, "like_count": 562, "quote_count": 31}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156319204011888641"}]}, {"text": "- Imagens in\u00e9ditas, 07/set/2018. Devo minha vida a Deus. Obrigado a todos pelas ora\u00e7\u00f5es e confian\u00e7a! A miss\u00e3o de recuperar o Brasil \u00e9 de todos n\u00f3s. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/Y2qF3rR2hY", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T02:45:11.000Z", "author_id": "128372940", "edit_history_tweet_ids": ["1156757740343234560"], "id": "1156757740343234560", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 54, "probability": 0.8079, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.9493, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/Y2qF3rR2hY", "expanded_url": "https://twitter.com/jairbolsonaro/status/1156757740343234560/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Y2qF3rR2hY", "media_key": "7_1156757590677827586"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5511, "reply_count": 5425, "like_count": 51380, "quote_count": 810}}, {"text": "[AHORA] La Facultad de Cs. Sociales de la UBA aprueba el lenguaje inclusivo en trabajos y ex\u00e1menes. https://t.co/2FtKZNNJpe", "lang": "es", "created_at": "2019-07-31T22:54:55.000Z", "author_id": "17706291", "edit_history_tweet_ids": ["1156699792904507393"], "id": "1156699792904507393", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.6996, "type": "Organization", "normalized_text": "UBA"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/2FtKZNNJpe", "expanded_url": "https://twitter.com/elcancillercom/status/1156699792904507393/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2FtKZNNJpe", "media_key": "3_1156699785874890753"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 435, "reply_count": 315, "like_count": 2417, "quote_count": 678}}, {"text": "Jorge del Castillo: \"Del Solar me ha faltado el respeto con sus declaraciones\"\nhttps://t.co/dGk8TZxWcr https://t.co/vOJO0yNCQu", "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T03:14:10.000Z", "author_id": "832686254873468929", "edit_history_tweet_ids": ["1156765034615361536"], "id": "1156765034615361536", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge del Castillo"}, {"start": 25, "end": 29, "probability": 0.2611, "type": "Person", "normalized_text": "Solar"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/dGk8TZxWcr", "expanded_url": "http://tinyurl.com/y3zbdv76", "display_url": "tinyurl.com/y3zbdv76"}, {"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/vOJO0yNCQu", "expanded_url": "https://twitter.com/peru21noticias/status/1156765034615361536/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vOJO0yNCQu", "media_key": "3_1156764869833764864"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 361, "like_count": 124, "quote_count": 65}}, {"text": "@Luciano28587659 @benjaminback T\u00e1 preocupado com o Flamengo, mais ajudar no rateio pra ajudar a pagar o Aluguel do Ct dos Ratos da Gama nada ne!?...Coisa de Vasca\u00edno tri Rebaixado mesmo!...kkkk", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T13:12:44.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Luciano28587659", "id": "1093492369557782528"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "benjaminback", "id": "55562632"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 58, "probability": 0.9835, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 128, "end": 134, "probability": 0.465, "type": "Organization", "normalized_text": "da Gama"}]}, "in_reply_to_user_id": "1093492369557782528", "author_id": "2545359286", "edit_history_tweet_ids": ["1156915670526939136"], "id": "1156915670526939136", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156903333761900545"}]}, {"text": "No soy aprista pero que @saldelsol haya sacado a colaci\u00f3n la muerte de Alan Garc\u00eda me parece de lo m\u00e1s bajo, burdo y ru\u00edn \u00a1Y as\u00ed pretenden apoyo de la bancada! No hay duda que la sarta de incompetentes del gobierno si q son \u00a1Brutos, brutos, recontrabrutos! @APRA_Oficial", "lang": "es", "created_at": "2019-07-31T21:09:18.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 24, "end": 34, "username": "saldelsol", "id": "52137645"}, {"start": 257, "end": 270, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9742, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "author_id": "316188039", "edit_history_tweet_ids": ["1156673211695882251"], "id": "1156673211695882251", "public_metrics": {"retweet_count": 296, "reply_count": 171, "like_count": 827, "quote_count": 32}}, {"text": "Cu\u00e1l que a la yugular, te rompieron el orto @MamerMoure \ud83e\udd23\ud83e\udd23. #LaTeleLetal https://t.co/SQl04koT2r", "lang": "es", "created_at": "2019-07-30T05:15:23.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 44, "end": 55, "username": "MamerMoure", "id": "922257222050238464"}], "hashtags": [{"start": 60, "end": 72, "tag": "LaTeleLetal"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 71, "probability": 0.8489, "type": "Other", "normalized_text": "LaTeleLetal"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/SQl04koT2r", "expanded_url": "https://twitter.com/ArnulfoBetancur/status/1156070761901301760/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/SQl04koT2r", "media_key": "7_1156070693563506688"}]}, "author_id": "2834278551", "edit_history_tweet_ids": ["1156070761901301760"], "id": "1156070761901301760", "public_metrics": {"retweet_count": 835, "reply_count": 206, "like_count": 1701, "quote_count": 104}}, {"text": "\u00bfQu\u00e9 le faltaba a Twitter? \u00a1Un hilo de suicidas fallidos! https://t.co/UO0nmcxCgf", "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T10:01:43.000Z", "author_id": "5020501", "edit_history_tweet_ids": ["1156867598262382593"], "id": "1156867598262382593", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 24, "probability": 0.9785, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/UO0nmcxCgf", "expanded_url": "https://twitter.com/matthaig1/status/1155843061110280194", "display_url": "twitter.com/matthaig1/stat\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 4, "like_count": 20, "quote_count": 1}}, {"text": "En este estudio exponen a los sujetos a noticias expl\u00edcitas sobre suicidio, con descripci\u00f3n del m\u00e9todo y fotos y no encuentran un efecto contagio o imitaci\u00f3n. No hay aumento de ideaci\u00f3n suicida ni de s\u00edntomas depresivos. https://t.co/mMf2LiUzoU", "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T08:22:40.000Z", "author_id": "636025744", "edit_history_tweet_ids": ["1156842672876859392"], "id": "1156842672876859392", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 1, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/mMf2LiUzoU", "expanded_url": "https://etd.auburn.edu/handle/10415/6878", "display_url": "etd.auburn.edu/handle/10415/6\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://etd.auburn.edu/handle/10415/6878"}]}}, {"text": "Otro d\u00eda m\u00e1s y otra p\u00e9rdida de contenidos en la educaci\u00f3n de nuestros hijos ... Y ma\u00f1ana Mochilazo Estudiantil , as\u00ed es que tampoco habr\u00e1 clases . As\u00ed el sue\u00f1o de la movilidad social se suicida ... https://t.co/1mGUsrh7lM", "lang": "es", "created_at": "2019-07-31T23:17:00.000Z", "author_id": "2839740734", "edit_history_tweet_ids": ["1156705350021783552"], "id": "1156705350021783552", "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 109, "probability": 0.875, "type": "Other", "normalized_text": "Mochilazo Estudiantil"}], "urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/1mGUsrh7lM", "expanded_url": "https://twitter.com/meganoticiascl/status/1156632588783456256", "display_url": "twitter.com/meganoticiascl\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 10, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156632588783456256"}]}, {"text": "Es una total ignorancia pensar que lo suicida se te nota, no, el suicida si se r\u00ede, bromea, trabaja y pareciera tener una vida normal, no crean que vive llorando o que insin\u00faa querer morir, aunque sea su realidad, la depresi\u00f3n no es tristeza es una enfermedad.", "lang": "es", "created_at": "2019-07-30T16:57:43.000Z", "author_id": "2832383746", "edit_history_tweet_ids": ["1156247512103247877"], "id": "1156247512103247877", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 12, "like_count": 242, "quote_count": 0}}, {"text": "@RedLegacyComics Bueno en El retorno del Jedi un piloto estrella su nave contra el super destructor ejecutor. \ny creo que en algunas escenas eliminadas de El imperio Contraataca alg\u00fan piloto hace ataque Kamikaze contra el Caminante del General Veers. Aunque esa escena se quito.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T13:23:27.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "RedLegacyComics", "id": "958423168087191554"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 44, "probability": 0.6203, "type": "Other", "normalized_text": "Jedi"}, {"start": 158, "end": 176, "probability": 0.5881, "type": "Other", "normalized_text": "imperio Contraataca"}, {"start": 203, "end": 210, "probability": 0.701, "type": "Person", "normalized_text": "Kamikaze"}, {"start": 236, "end": 248, "probability": 0.3848, "type": "Other", "normalized_text": "General Veers"}]}, "in_reply_to_user_id": "958423168087191554", "author_id": "270466114", "edit_history_tweet_ids": ["1156918367321763841"], "id": "1156918367321763841", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156917803284344834"}]}, {"text": "urgente @iam_viruzz ha desaparecido, me ha bloqueado de was y no me responde ig. ha mandado un mensaje triste/suicida por un grupo. ayuda porfavor \ud83d\ude4f\ud83c\udffc", "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T13:27:14.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 8, "end": 19, "username": "iam_viruzz", "id": "982202521333608448"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 58, "probability": 0.4576, "type": "Other", "normalized_text": "was"}, {"start": 77, "end": 78, "probability": 0.7812, "type": "Other", "normalized_text": "ig"}]}, "author_id": "1066457200502165506", "edit_history_tweet_ids": ["1156919317298069504"], "id": "1156919317298069504", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 5, "like_count": 1, "quote_count": 1}}, {"text": "Ontem perdi uma pessoa mto, mto querida. Homem de bem, trabalhador, 2 filhos, caridoso, vida confort\u00e1vel, mas que foi v\u00edtima de uma profunda depress\u00e3o e infelizmente tirou sua pr\u00f3pria vida. A tds que enfrentam a depress\u00e3o, por favor, acredite, VC N\u00c3O EST\u00c1 SOZINHO(A).\u2764\ufe0f\ud83c\udf39Mais\ud83d\udc47\ud83c\udf39", "lang": "pt", "created_at": "2019-07-31T04:12:28.000Z", "author_id": "84076180", "edit_history_tweet_ids": ["1156417316407562240"], "id": "1156417316407562240", "public_metrics": {"retweet_count": 1009, "reply_count": 525, "like_count": 15689, "quote_count": 39}}, {"text": "Un hombre presuntamente mata a su mujer con una escopeta, hiere a su hijo y despu\u00e9s se suicida en Villagonzalo Pedernales (Burgos) https://t.co/kKlo8jsds2", "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T08:15:32.000Z", "author_id": "76607286", "edit_history_tweet_ids": ["1156840875852537856"], "id": "1156840875852537856", "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 120, "probability": 0.4818, "type": "Place", "normalized_text": "Villagonzalo Pedernales"}, {"start": 123, "end": 128, "probability": 0.752, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}], "urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/kKlo8jsds2", "expanded_url": "https://www.elbierzodigital.com/un-hombre-presuntamente-mata-a-su-mujer-con-una-escopeta-hiere-a-su-hijo-y-despues-se-suicida-en-villagonzalo-pedernales-burgos/296427/", "display_url": "elbierzodigital.com/un-hombre-pres\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"text": "a clarke perdeu seus pais, teve que matar seu namorado, viu sua namorada morrer em sua frente, perdeu os melhores amigos, se sacrifica sempre fazendo escolhas imposs\u00edveis que jogam pra ela, j\u00e1 quase se suicidou 3 vezes, teve sua mente invadida e etc. ela precisa de um descanso!!! https://t.co/hdAE4vsUP5", "lang": "pt", "created_at": "2019-07-31T20:29:15.000Z", "author_id": "753591879309156353", "edit_history_tweet_ids": ["1156663133391507456"], "id": "1156663133391507456", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.7797, "type": "Person", "normalized_text": "clarke"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/hdAE4vsUP5", "expanded_url": "https://twitter.com/clarkelgbt/status/1156663133391507456/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hdAE4vsUP5", "media_key": "3_1156663107101634568"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/hdAE4vsUP5", "expanded_url": "https://twitter.com/clarkelgbt/status/1156663133391507456/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hdAE4vsUP5", "media_key": "3_1156663113468567552"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/hdAE4vsUP5", "expanded_url": "https://twitter.com/clarkelgbt/status/1156663133391507456/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hdAE4vsUP5", "media_key": "3_1156663119223185409"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/hdAE4vsUP5", "expanded_url": "https://twitter.com/clarkelgbt/status/1156663133391507456/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hdAE4vsUP5", "media_key": "3_1156663128849092614"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 91, "quote_count": 3}}, {"text": "@JaviCarrascoMun @BotikaNo @vox_es Menos mal que en Caminos no hacen ex\u00e1menes de tolerancia y respeto, porque si no, todav\u00eda estabas repitiendo curso por esa asignatura \ud83d\ude02", "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T13:16:16.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "JaviCarrascoMun", "id": "705003330"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "BotikaNo", "id": "1088454071197913089"}, {"start": 27, "end": 34, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 58, "probability": 0.4624, "type": "Other", "normalized_text": "Caminos"}]}, "in_reply_to_user_id": "705003330", "author_id": "244479652", "edit_history_tweet_ids": ["1156916556137488384"], "id": "1156916556137488384", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156913770129776641"}]}, {"text": "#Elecciones2019 @alferdez ante cient\u00edficos: \"A ning\u00fan investigador nunca le voy a preguntar c\u00f3mo piensa ni a qui\u00e9n vota. As\u00ed que, Sandra Pitta, no tengas miedo, te prometo que te voy a cuidar como a todos ellos, porque vos val\u00e9s mucho igual que todos ellos\" https://t.co/eKanbQXjnv", "lang": "es", "created_at": "2019-07-31T22:20:58.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 25, "username": "alferdez", "id": "149991703"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "Elecciones2019"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 14, "probability": 0.7167, "type": "Other", "normalized_text": "Elecciones2019"}, {"start": 130, "end": 141, "probability": 0.9522, "type": "Person", "normalized_text": "Sandra Pitta"}], "urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/eKanbQXjnv", "expanded_url": "https://twitter.com/C5N/status/1156691249555836935/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/eKanbQXjnv", "media_key": "13_1156691143301582848"}]}, "author_id": "152325528", "edit_history_tweet_ids": ["1156691249555836935"], "id": "1156691249555836935", "public_metrics": {"retweet_count": 1923, "reply_count": 2081, "like_count": 5887, "quote_count": 1189}}, {"text": "Que existan uribistas me da pesar porque al uribismo lo veo como una enfermedad terminal que mata lo m\u00e1s preciado que tenemos: el alma. Pero son los uribistas de tres profesiones u oficios los que me generan m\u00e1s desasosiego: periodistas,  escritores y artistas.\n\n\u00bfPor qu\u00e9 ser\u00e1?", "lang": "es", "created_at": "2019-07-31T17:26:37.000Z", "author_id": "178545797", "edit_history_tweet_ids": ["1156617171444936704"], "id": "1156617171444936704", "public_metrics": {"retweet_count": 205, "reply_count": 207, "like_count": 711, "quote_count": 25}}, {"text": "At\u00e9 quando, Verdevaldo? https://t.co/Xrt6lZNNzu", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T13:11:04.000Z", "author_id": "15249841", "edit_history_tweet_ids": ["1156915247640391680"], "id": "1156915247640391680", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 21, "probability": 0.3798, "type": "Organization", "normalized_text": "Verdevaldo"}], "urls": [{"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/Xrt6lZNNzu", "expanded_url": "https://www.oantagonista.com/?p=230249", "display_url": "oantagonista.com/?p=230249"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 116, "reply_count": 31, "like_count": 693, "quote_count": 8}}, {"text": "Cite uma m\u00fasica que te faz lembrar o Kay.\n\nKAYSAR DADOUR NO ENCONTRO", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T13:16:39.000Z", "author_id": "1000055876366077954", "edit_history_tweet_ids": ["1156916654108008448"], "id": "1156916654108008448", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 39, "probability": 0.7578, "type": "Person", "normalized_text": "Kay"}, {"start": 43, "end": 55, "probability": 0.954, "type": "Person", "normalized_text": "KAYSAR DADOUR"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 15, "like_count": 9, "quote_count": 1}}, {"text": "@CucaMC1 @Encuest93041850 @Fernandita2914 El tema es simple desde el punto de vista \u00e9tico: como creyente y pro vida no debo votar a ningun candidato partidario del aborto y de la corrupcion de menores.Sobre todo cuando hay otra opcion: Gomez Centurion.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T11:26:35.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "CucaMC1", "id": "1148421924101509121"}, {"start": 9, "end": 25, "username": "Encuest93041850", "id": "1091174196376469506"}, {"start": 26, "end": 41, "username": "Fernandita2914", "id": "1293094302"}], "annotations": [{"start": 236, "end": 250, "probability": 0.9534, "type": "Person", "normalized_text": "Gomez Centurion"}]}, "in_reply_to_user_id": "1148421924101509121", "author_id": "1128359575701327875", "edit_history_tweet_ids": ["1156888956539154433"], "id": "1156888956539154433", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156746068312428545"}]}, {"text": "@glowttae @dgujwan @bxadeaky MEU DEUS eu n\u00e3o t\u00f4 defendendo ningu\u00e9m mano namoral vcs n\u00e3o sabem interpretar a culpa n\u00e3o \u00e9 minha a \u00daNICA coisa que eu t\u00f4 querendo dizer \u00e9 que jogar \u00f3dio n\u00e3o vai adiantar porra nenhuma mas que saco", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T06:07:56.000Z", "in_reply_to_user_id": "1006198976205508608", "author_id": "957112552978305024", "edit_history_tweet_ids": ["1156808765544521728"], "id": "1156808765544521728", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156807775651057665"}]}, {"text": "#TioGeorge\nEl mismo papel de toda su oscura carrera pol\u00edtica, distraer, enga\u00f1ar, desviar la atenci\u00f3n, as\u00ed es #JorgeDelCastillo, ya le gritaron q es BIEN #CaraDura y hoy le dicen q sus argumentos son #Tremendistas, para q no lo boten y no lo dej\u00e9n sin sus gollerias parlamentarias https://t.co/L2ocEIWCon", "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T11:43:40.000Z", "author_id": "771351819171790848", "edit_history_tweet_ids": ["1156893253779775489"], "id": "1156893253779775489", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "TioGeorge"}, {"start": 109, "end": 126, "tag": "JorgeDelCastillo"}, {"start": 153, "end": 162, "tag": "CaraDura"}, {"start": 199, "end": 212, "tag": "Tremendistas"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 9, "probability": 0.8962, "type": "Person", "normalized_text": "TioGeorge"}, {"start": 110, "end": 125, "probability": 0.8543, "type": "Person", "normalized_text": "JorgeDelCastillo"}, {"start": 154, "end": 161, "probability": 0.4901, "type": "Other", "normalized_text": "CaraDura"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/L2ocEIWCon", "expanded_url": "https://twitter.com/SalitaSin/status/1156893253779775489/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/L2ocEIWCon", "media_key": "7_1156892931309166593"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 161, "reply_count": 51, "like_count": 464, "quote_count": 17}}, {"text": "@twittlosopher @xicograziano Agora j\u00e1 est\u00e1 indo, pq vc n\u00e3o consegue reverter todo o roubo de mais de uma d\u00e9cada. S\u00f3 a LJ j\u00e1 recuperou mais de 10 bilh\u00f5es. Se vc tiver a f\u00f3rmula m\u00e1gica p isso, passe p seu partido, quem sabe assim ele consegue sair do fundo do po\u00e7o", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T13:11:22.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "twittlosopher", "id": "1107630277956960257"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "xicograziano", "id": "41881267"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 119, "probability": 0.3703, "type": "Person", "normalized_text": "LJ"}]}, "in_reply_to_user_id": "1107630277956960257", "author_id": "2247109827", "edit_history_tweet_ids": ["1156915323544768513"], "id": "1156915323544768513", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156770214975102977"}]}, {"text": "@LuisBareiro Clark Kent, el escuadr\u00f3n suicida y todos los avengers un poroto frente a este pibe, que puta a los 25 negocia m\u00e1s de 2.000 millones vende una naci\u00f3n, derrocar\u00e1 presidentes, yo a su edad vend\u00eda mi ropa en feria de garage y me cre\u00eda Bill Gates", "lang": "es", "created_at": "2019-07-31T18:26:24.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "LuisBareiro", "id": "117188319"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 22, "probability": 0.9586, "type": "Person", "normalized_text": "Clark Kent"}, {"start": 244, "end": 253, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Bill Gates"}]}, "in_reply_to_user_id": "117188319", "author_id": "301436829", "edit_history_tweet_ids": ["1156632215545163778"], "id": "1156632215545163778", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156601294376919041"}]}, {"text": "2016: \"Me ha encantado Escuadron Suicida quiero una relaci\u00f3n como la de Joker y Harley Quinn \ud83d\ude3b\ud83d\ude3b\ud83d\ude3b\"\n\n2019: \"Joker est\u00e1 cancelad\u00edsimo para mi porque ha violado a una mujer en un comic de hace 31 a\u00f1os\ud83d\ude45\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude45\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude45\u200d\u2642\ufe0f\"", "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T13:15:37.000Z", "author_id": "372806201", "edit_history_tweet_ids": ["1156916392156905477"], "id": "1156916392156905477", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 39, "probability": 0.7567, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron Suicida"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.9386, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 80, "end": 91, "probability": 0.9629, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 106, "end": 110, "probability": 0.9005, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"text": "\u201c Se o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele eu conto! Mas se os filhos do Bolsonaro quiserem saber quem mandou matar o pai deles, a OAB n\u00e3o deixa! \u201c \n*Entenderam agora?*", "lang": "pt", "created_at": "2019-07-31T21:55:48.000Z", "author_id": "241738742", "edit_history_tweet_ids": ["1156684916031205377"], "id": "1156684916031205377", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 23, "probability": 0.4878, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 90, "end": 98, "probability": 0.9677, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}}, {"text": "Este es el verdadero intercambio por WhatsApp que mantuvieron @nomesecuestres  y @fernandeznorona. No hay ninguna amenaza y ninguna alusi\u00f3n al presidente ni la Guardia Nacional.\nLos trolles de @FelipeCalderon\nllegaron a su nivel m\u00e1s bajo: Usar a un suicida.\n#Noro\u00f1aEstoyContigo https://t.co/mSaj9K9Tnv", "lang": "es", "created_at": "2019-07-30T15:59:58.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 62, "end": 77, "username": "nomesecuestres", "id": "43385771"}, {"start": 81, "end": 97, "username": "fernandeznorona", "id": "43115590"}, {"start": 193, "end": 208, "username": "FelipeCalderon", "id": "144376833"}], "hashtags": [{"start": 258, "end": 277, "tag": "Noro\u00f1aEstoyContigo"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.9123, "type": "Other", "normalized_text": "WhatsApp"}, {"start": 160, "end": 175, "probability": 0.9081, "type": "Organization", "normalized_text": "Guardia Nacional"}, {"start": 259, "end": 276, "probability": 0.673, "type": "Place", "normalized_text": "Noro\u00f1aEstoyContigo"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/mSaj9K9Tnv", "expanded_url": "https://twitter.com/Miriam_Junne/status/1156232978491514880/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/mSaj9K9Tnv", "media_key": "7_1156232939748806656"}]}, "author_id": "247844816", "edit_history_tweet_ids": ["1156232978491514880"], "id": "1156232978491514880", "public_metrics": {"retweet_count": 1184, "reply_count": 189, "like_count": 2170, "quote_count": 77}}, {"text": "@RenattoBautista @AlanGarciaPeru Si hubiera respetado los s\u00edmbolos de la patria, hoy ser\u00eda recordado como un pol\u00edtico honesto y no como un suicida acorralado por la justicia.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T12:28:45.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "RenattoBautista", "id": "283279534"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "in_reply_to_user_id": "283279534", "author_id": "452700824", "edit_history_tweet_ids": ["1156904598348750850"], "id": "1156904598348750850", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 19, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156554061652602881"}]}, {"text": "Se o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele, a gente conta. Mas se os filhos do @jairbolsonaro quiserem saber quem mandou matar o pai deles, a OAB n\u00e3o deixa. Captou amado mestre????", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T01:12:27.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 94, "end": 108, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.5599, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 157, "end": 159, "probability": 0.3097, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}]}, "author_id": "709461776660832256", "edit_history_tweet_ids": ["1156734402782736385"], "id": "1156734402782736385", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 2, "like_count": 222, "quote_count": 5}}, {"text": "@ElFinancieroTv @ElFinanciero_Mx @lopezobrador_ \u00bfNos est\u00e1 advirtiendo de lo que viene?", "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T12:55:56.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "ElFinancieroTv", "id": "3306315704"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "ElFinanciero_Mx", "id": "119051398"}, {"start": 33, "end": 47, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}]}, "in_reply_to_user_id": "3306315704", "author_id": "131880497", "edit_history_tweet_ids": ["1156911441229897728"], "id": "1156911441229897728", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156909654510669829"}]}, {"text": "Jam\u00e1s @AlanGarciaPeru hubiera comido pop corn, usando la banda presidencial porque \u00e9l respeto los s\u00edmbolos de la Naci\u00f3n https://t.co/sxVQaovHIk", "lang": "es", "created_at": "2019-07-31T13:15:50.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 6, "end": 21, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.3807, "type": "Other", "normalized_text": "pop corn"}, {"start": 113, "end": 118, "probability": 0.298, "type": "Organization", "normalized_text": "Naci\u00f3n"}], "urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/sxVQaovHIk", "expanded_url": "https://twitter.com/meiermq/status/1156090782773850112", "display_url": "twitter.com/meiermq/status\u2026"}]}, "author_id": "283279534", "edit_history_tweet_ids": ["1156554061652602881"], "id": "1156554061652602881", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 50, "like_count": 17, "quote_count": 5}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156090782773850112"}]}, {"text": "Lo dico con sincerit\u00e0: non condivido la visita in carcere al presunto omicida di #Cerciello del collega #Scalfarotto. Ho fatto tante battaglie con Ivan. Ma questa volta non sono d\u2019accordo. Proprio no", "lang": "it", "created_at": "2019-08-01T07:49:17.000Z", "author_id": "429312499", "edit_history_tweet_ids": ["1156834267965657088"], "id": "1156834267965657088", "entities": {"hashtags": [{"start": 81, "end": 91, "tag": "Cerciello"}, {"start": 104, "end": 116, "tag": "Scalfarotto"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 805, "like_count": 1061, "quote_count": 122}}, {"text": "Ac\u00e1 en Iquique, se est\u00e1 intentando a trav\u00e9s de firmas, recuperar el nombre de la principal calle de nuestra ciudad, antes s\u00e9 llamaba Av. Pedro prado y ahora salvador Allende. \n\napoyen con un Rt. https://t.co/IQ5PIt7Hpc", "lang": "es", "created_at": "2019-07-24T14:13:54.000Z", "geo": {"place_id": "014f394f11cda9e4"}, "author_id": "372963775", "edit_history_tweet_ids": ["1154031958403366912"], "id": "1154031958403366912", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 13, "probability": 0.9418, "type": "Place", "normalized_text": "Iquique"}, {"start": 137, "end": 147, "probability": 0.4827, "type": "Other", "normalized_text": "Pedro prado"}, {"start": 166, "end": 172, "probability": 0.2589, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}], "urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/IQ5PIt7Hpc", "expanded_url": "https://twitter.com/PatricioIbanez7/status/1154031958403366912/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IQ5PIt7Hpc", "media_key": "3_1154031950560022529"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1147, "reply_count": 151, "like_count": 1409, "quote_count": 63}}, {"text": "Vamos a llegar a un punto donde los malos y villanos no pueden hacer demasiadas maldades, no vaya a ser que alguien se ofenda. LLegaremos a un punto donde los villanos sean quienes intentan levantar la pesa del supermercado para que la fruta pese menos de lo que llevan.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T12:58:02.000Z", "in_reply_to_user_id": "812592745655205888", "author_id": "812592745655205888", "edit_history_tweet_ids": ["1156911968680329216"], "id": "1156911968680329216", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 3, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156871639470092289"}]}, {"text": "cachorro no cio eh insuport\u00e1vel nao recomendo guys", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T13:04:08.000Z", "author_id": "958689400388554752", "edit_history_tweet_ids": ["1156913506152849408"], "id": "1156913506152849408", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}}, {"text": "No es una muerte m\u00e1s, es otro caso de #ViolenciaMachista . El parricida ten\u00eda antecedentes de malos tratos. Doloroso e inhumano agredir a trav\u00e9s de los hijos . Un hombre mata a su hijo de 10 a\u00f1os y despu\u00e9s se suicida en Beniel (Murcia) https://t.co/WCBzy1GhUA", "lang": "es", "created_at": "2019-07-26T08:35:15.000Z", "author_id": "225914437", "edit_history_tweet_ids": ["1154671509862002690"], "id": "1154671509862002690", "entities": {"hashtags": [{"start": 38, "end": 56, "tag": "ViolenciaMachista"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 55, "probability": 0.6943, "type": "Other", "normalized_text": "ViolenciaMachista"}, {"start": 220, "end": 225, "probability": 0.9607, "type": "Place", "normalized_text": "Beniel"}, {"start": 228, "end": 233, "probability": 0.9255, "type": "Place", "normalized_text": "Murcia"}], "urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/WCBzy1GhUA", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/espana/2019/07/26/5d3aa27ffc6c83d8308b4677.html", "display_url": "elmundo.es/espana/2019/07\u2026", "status": 200, "title": "Un hombre mata a su hijo de 11 a\u00f1os en Beniel (Murcia) y despu\u00e9s se suicida", "description": "Un hombre de 39 a\u00f1os ha matado presuntamente a su hijo de 11, al que ten\u00eda que haber entregado ayer a su madre, y despu\u00e9s se ha ahorcado en un domicilio de la localidad murciana de", "unwound_url": "https://www.elmundo.es/espana/2019/07/26/5d3aa27ffc6c83d8308b4677.html"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}}, {"text": "Rafael Arias se suicida, la derecha grita asesinato. Utilizan su suicidio pol\u00edticamente, no respetan ni el dolor ni la tragedia.", "lang": "es", "created_at": "2019-07-30T15:31:26.000Z", "author_id": "43115590", "edit_history_tweet_ids": ["1156225796807127040"], "id": "1156225796807127040", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9486, "type": "Person", "normalized_text": "Rafael Arias"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 225, "reply_count": 213, "like_count": 998, "quote_count": 25}}, {"text": "O Pr despreza os limites do bom senso por sua incontin\u00eancia verbal. Contraria documentos oficiais sobre o pai do presidente da OAB e d\u00e1 vaz\u00e3o a rompantes autorit\u00e1rios. Preju\u00edzo para ele e para o Brasil: gostemos ou n\u00e3o foi eleito. O que diz repercute e afeta nossa credibilidade.", "lang": "pt", "created_at": "2019-07-31T19:36:41.000Z", "author_id": "1030198380868321280", "edit_history_tweet_ids": ["1156649906796412928"], "id": "1156649906796412928", "entities": {"annotations": [{"start": 127, "end": 129, "probability": 0.7523, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 195, "end": 200, "probability": 0.8734, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 2475, "like_count": 4426, "quote_count": 199}}, {"text": "Quem se suicidar pode pegar at\u00e9 15 anos de pris\u00e3o, ap\u00f3s lei sancionada por ministra Damares. A lei deve come\u00e7ar a valer a partir do segundo semestre de 2019\nhttps://t.co/lcN9ITJaAC https://t.co/wYpPY1GmeA", "lang": "pt", "created_at": "2019-01-10T23:06:20.000Z", "author_id": "474595805", "edit_history_tweet_ids": ["1083500316144877574"], "id": "1083500316144877574", "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 90, "probability": 0.7561, "type": "Person", "normalized_text": "Damares"}], "urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/lcN9ITJaAC", "expanded_url": "http://bit.ly/2ztU1er", "display_url": "bit.ly/2ztU1er", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1580267784084545536/_oo8Rnw0?format=jpg&name=orig", "width": 48, "height": 48}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1580267784084545536/_oo8Rnw0?format=jpg&name=150x150", "width": 48, "height": 48}], "status": 200, "title": "\ud835\udc05\ud835\udc1a\ud835\udc25\ud835\udc21\ud835\udc1a \ud835\udc1d\ud835\udc1e \ud835\udc12.\ud835\udc0f\ud835\udc1a\ud835\udc2e\ud835\udc25\ud835\udc28 (@foIha_sp) / Twitter", "description": "Um jornal a servi\u00e7o dos memes. N\u00e3o leve a s\u00e9rio o que voc\u00ea v\u00ea por aqui. (P\u0251r\u00f3di\u0251)", "unwound_url": "https://twitter.com/foIha_sp"}, {"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/wYpPY1GmeA", "expanded_url": "https://twitter.com/foIha_sp/status/1083500316144877574/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wYpPY1GmeA", "media_key": "3_1083499681026580480"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 776, "reply_count": 247, "like_count": 4114, "quote_count": 1183}}, {"text": "com a constante impress\u00e3o que s\u00f3 a minha gera\u00e7\u00e3o toma no cu e ningu\u00e9m sabe como se salvar e ningu\u00e9m se importa em nos salvar. n\u00e3o achei que eu fosse conhecer tanta gente que pensa e/ou tenta se matar. \n\nmas talvez as outras gera\u00e7\u00f5es tenham sido assim tamb\u00e9m.", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T12:47:36.000Z", "author_id": "4172479383", "edit_history_tweet_ids": ["1156909342374989826"], "id": "1156909342374989826", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"text": "puta que pariu merda vontade de morre do caralho eu sou um lixo nesse inferno caralho toma no cu", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T12:50:29.000Z", "geo": {"place_id": "d13775d10c08f835"}, "author_id": "700483628317470720", "edit_history_tweet_ids": ["1156910067356176386"], "id": "1156910067356176386", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}}, {"text": "#TerrorismoNuncaM\u00e1s \n#FujimoriLibertad https://t.co/HvWO0jlhoj", "lang": "qht", "created_at": "2019-08-01T12:47:34.000Z", "author_id": "973803210178813953", "edit_history_tweet_ids": ["1156909335861235712"], "id": "1156909335861235712", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 19, "tag": "TerrorismoNuncaM\u00e1s"}, {"start": 21, "end": 38, "tag": "FujimoriLibertad"}], "urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/HvWO0jlhoj", "expanded_url": "https://twitter.com/ppmarino/status/1156764289295892480", "display_url": "twitter.com/ppmarino/statu\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156764289295892480"}]}, {"text": "@RenattoBautista @AlanGarciaPeru Respeto los s\u00edmbolos de la naci\u00f3n Jajaja Lo que no respeto fue el dinero suicida corrupto igual que todos los alanistas, bueno esta bien tampoco me olvidar\u00e9 de los fujimoristas.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T03:40:36.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "RenattoBautista", "id": "283279534"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "in_reply_to_user_id": "283279534", "author_id": "1022677126439469056", "edit_history_tweet_ids": ["1156771684642414594"], "id": "1156771684642414594", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156554061652602881"}]}, {"text": "@SkyTG24 anche giuda era una persona onesta #salvinivergogna", "lang": "it", "created_at": "2019-08-01T12:51:01.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "SkyTG24", "id": "5893702"}], "hashtags": [{"start": 44, "end": 60, "tag": "salvinivergogna"}]}, "in_reply_to_user_id": "5893702", "author_id": "178436339", "edit_history_tweet_ids": ["1156910205281669124"], "id": "1156910205281669124", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156909307402674176"}]}, {"text": "@lftofoli @OsmarTerra Fio \u00f3timo e esclarecedor. No seminario Cannabis Amanha que teve no IED alguns pesquisadore mencionaram um teste clinico com canabinoide isolado que deu errado na Fran\u00e7a: https://t.co/mVcK0V80xK", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T12:07:10.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "lftofoli", "id": "51735588"}, {"start": 10, "end": 21, "username": "OsmarTerra", "id": "52722451"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 68, "probability": 0.4241, "type": "Other", "normalized_text": "Cannabis"}, {"start": 89, "end": 91, "probability": 0.5008, "type": "Other", "normalized_text": "IED"}, {"start": 184, "end": 189, "probability": 0.9339, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/mVcK0V80xK", "expanded_url": "https://www.sciencemag.org/news/2016/02/french-company-bungled-clinical-trial-led-death-and-illness-report-says", "display_url": "sciencemag.org/news/2016/02/f\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1541421015615561730/QDoJccsA?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 720}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1541421015615561730/QDoJccsA?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "French company bungled clinical trial that led to a death and illness, report says", "description": "Biotrial was slow to act after the first subject was hospitalized, putting other volunteers at risk", "unwound_url": "https://www.science.org/content/article/french-company-bungled-clinical-trial-led-death-and-illness-report-says"}]}, "in_reply_to_user_id": "51735588", "author_id": "41896565", "edit_history_tweet_ids": ["1156899169828818945"], "id": "1156899169828818945", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156704783388041216"}]}, {"text": "@imbrodamelilla @abc_es @jpescamez @populares @CiudadanosCs @vox_es Cuando la coherencia y el inter\u00e9s por los ciudadanos prevalece por encima de los sillones,cargos e intereses personales,suceden estas cosas......cuando no,pasa lo que se d\u00e1 en Melilla.El Caos a manos de @CiudadanosCs con un \"tripartito suicida\".\nEnhorabuena a los madrile\u00f1os!", "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T09:07:39.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "imbrodamelilla", "id": "274008249"}, {"start": 16, "end": 23, "username": "abc_es", "id": "19923515"}, {"start": 24, "end": 34, "username": "jpescamez", "id": "241600244"}, {"start": 35, "end": 45, "username": "populares", "id": "20509689"}, {"start": 46, "end": 59, "username": "CiudadanosCs", "id": "19028805"}, {"start": 60, "end": 67, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}, {"start": 271, "end": 284, "username": "CiudadanosCs", "id": "19028805"}], "annotations": [{"start": 244, "end": 250, "probability": 0.8909, "type": "Place", "normalized_text": "Melilla"}]}, "in_reply_to_user_id": "274008249", "author_id": "3339979336", "edit_history_tweet_ids": ["1156853993349537793"], "id": "1156853993349537793", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156845897759645698"}]}, {"text": "@Fatinoriega Fati vos nunca descansas en los recesos de verano o invierno? (Siempre los trabajas?)", "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T12:44:17.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Fatinoriega", "id": "1323520896"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6067, "type": "Other", "normalized_text": "Fati"}]}, "in_reply_to_user_id": "1323520896", "author_id": "222240734", "edit_history_tweet_ids": ["1156908509470056448"], "id": "1156908509470056448", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156878591642218496"}]}, {"text": "Algu\u00e9m conhece algum jeito de afastar moscas virtuais do Twitter? Tem um monte delas que de vez em quando pousam na minha conta... deixam um cocozinho e v\u00e3o embora... Povo asqueroso!", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T01:15:08.000Z", "author_id": "57835556", "edit_history_tweet_ids": ["1156735080582275078"], "id": "1156735080582275078", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.931, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 3375, "like_count": 754, "quote_count": 282}}, {"text": "se voc\u00eas de alguma forma me apoiam, votem no palazzi, o som dele est\u00e1 sinceramente cinco estrelas, e ele merece que ele matou o beat do mano yazor sem muito kekeke, carrega andamento! https://t.co/9xNCjmgs3P", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T01:57:55.000Z", "author_id": "1857966428", "edit_history_tweet_ids": ["1156745843833262080"], "id": "1156745843833262080", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 51, "probability": 0.7263, "type": "Person", "normalized_text": "palazzi"}, {"start": 136, "end": 145, "probability": 0.7561, "type": "Person", "normalized_text": "mano yazor"}], "urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/9xNCjmgs3P", "expanded_url": "https://twitter.com/wavy_lazzi/status/1155622137320878081", "display_url": "twitter.com/wavy_lazzi/sta\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1155622137320878081"}]}, {"text": "@FrancescCerdo @QuimTorraiPla @perearagones A m\u00ed lo que se considere usted o deje de considerarse ni mi importa ni me molesta, me la trae al pairo, como si dice que es cig\u00fce\u00f1a y se tira de un campanario. Yo tengo derecho, establecido, a ser espa\u00f1ol y usted y 2000000 m\u00e1s no me pueden quitar ese derecho de forma ileg\u00edtima.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T12:40:20.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "FrancescCerdo", "id": "902798348561862657"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "QuimTorraiPla", "id": "4703390322"}, {"start": 30, "end": 43, "username": "perearagones", "id": "12824222"}]}, "in_reply_to_user_id": "902798348561862657", "author_id": "2429160699", "edit_history_tweet_ids": ["1156907515369668610"], "id": "1156907515369668610", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156906541007724545"}]}, {"text": "Mi raccomando poi tutti a fare i moralisti quando un* ragazz* si suicida per il body shaming o si ammala di disturbi alimentari https://t.co/qPbhPjG6Cf", "lang": "it", "created_at": "2019-07-31T20:50:10.000Z", "author_id": "765512893039255552", "edit_history_tweet_ids": ["1156668395787575296"], "id": "1156668395787575296", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 1, "like_count": 153, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/qPbhPjG6Cf", "expanded_url": "https://twitter.com/Droghiere/status/1156649846121607169", "display_url": "twitter.com/Droghiere/stat\u2026"}]}}, {"text": "As\u00ed fue como entr\u00f3 el suicida a la escuela de cadetes hace 7 meses. Nadie le dispar\u00f3 y 22 j\u00f3venes murieron asesinados por el carro bomba. C\u00f3mo cree que se debe proceder??? https://t.co/sRiwLs1Q4d", "lang": "es", "created_at": "2019-07-31T15:40:46.000Z", "author_id": "302339446", "edit_history_tweet_ids": ["1156590535295025157"], "id": "1156590535295025157", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/sRiwLs1Q4d", "expanded_url": "https://twitter.com/aceromora/status/1156587636364107776", "display_url": "twitter.com/aceromora/stat\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156587636364107776"}]}, {"text": "Me apena la situaci\u00f3n de esa gran ciudad que me acogi\u00f3 durante a\u00f1os. El viraje suicida de ciudadanos, con un PP que por seguir en el poder justifica los medios, son filofascistas situ\u00e1ndose en el precipicio,  en la intolerancia y en la crispaci\u00f3n. https://t.co/lJPx1CDftv", "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T09:06:52.000Z", "author_id": "90946310", "edit_history_tweet_ids": ["1156853794191421440"], "id": "1156853794191421440", "entities": {"annotations": [{"start": 109, "end": 110, "probability": 0.8101, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}], "urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/lJPx1CDftv", "expanded_url": "https://twitter.com/Carmen10P/status/1156808394734522368", "display_url": "twitter.com/Carmen10P/stat\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156808394734522368"}]}, {"text": "Se presidente da OAB quiser saber como pai dele desapareceu na ditadura, eu conto, diz Bolsonaro - 29/07/2019 - Poder - Folha /A declara\u00e7\u00e3o \u00e9 d um inimigo do povo. \u00d1 \u00e9 digna d ser dita por um presidente. \u00c9 vil e  desprez\u00edvel como ele banaliza atrocidades.  https://t.co/RX3cTw46Ww", "lang": "pt", "created_at": "2019-07-29T16:05:23.000Z", "author_id": "166449545", "edit_history_tweet_ids": ["1155871953489711104"], "id": "1155871953489711104", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 19, "probability": 0.6479, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 87, "end": 95, "probability": 0.9725, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/RX3cTw46Ww", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2019/07/se-presidente-da-oab-quiser-saber-como-pai-dele-desapareceu-na-ditadura-eu-conto-diz-bolsonaro.shtml", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/poder/2019/07/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2019/07/se-presidente-da-oab-quiser-saber-como-pai-dele-desapareceu-na-ditadura-eu-conto-diz-bolsonaro.shtml"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 103, "reply_count": 2167, "like_count": 1187, "quote_count": 88}}, {"text": "@canalN_ Y al suicida nunca le pidieron nada m\u00e1s bien Uds se opon\u00edan a todo sr del castillo", "lang": "es", "created_at": "2019-07-31T22:59:52.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "canalN_", "id": "248692867"}]}, "in_reply_to_user_id": "248692867", "author_id": "1115690084454391808", "edit_history_tweet_ids": ["1156701036154933248"], "id": "1156701036154933248", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156695570163163136"}]}, {"text": "@Rhv2014 @spitta1969 Es que soy al\u00e9rgico a los est\u00fapidos. \ud83d\ude09", "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T12:36:10.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 9, "end": 20, "username": "spitta1969", "id": "252168075"}]}, "in_reply_to_user_id": "2580687385", "author_id": "213751459", "edit_history_tweet_ids": ["1156906464612630528"], "id": "1156906464612630528", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156905608307707905"}]}, {"text": "#AsesinatoMachista en Burgos. #PodemosEvitarlo haciendo de la violencia machista una #Cuesti\u00f3nDeEstado ya!! Frente a quienes niegan un problema estructural, pol\u00edticas que pongan, de una vez por todas, nuestras vidas en el centro. \nhttps://t.co/dR19mH76Oi", "lang": "es", "created_at": "2019-07-31T14:13:01.000Z", "author_id": "3881769005", "edit_history_tweet_ids": ["1156568452011872261"], "id": "1156568452011872261", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 18, "tag": "AsesinatoMachista"}, {"start": 30, "end": 46, "tag": "PodemosEvitarlo"}, {"start": 85, "end": 102, "tag": "Cuesti\u00f3nDeEstado"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.9317, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}, {"start": 31, "end": 45, "probability": 0.7532, "type": "Organization", "normalized_text": "PodemosEvitarlo"}], "urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/dR19mH76Oi", "expanded_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/hombre-asesina-tiros-mujer-hiere-hijo-suicida-burgos_201907315d419b210cf21768fa7902c3.html", "display_url": "lasexta.com/noticias/socie\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 8, "like_count": 13, "quote_count": 1}}, {"text": "\ud83d\udd34 #\u00daLTIMAHORA Una mujer es asesinada por su pareja sentimental en Villagonzalo Pedernales (Burgos) https://t.co/harKUHF4Wz", "lang": "es", "created_at": "2019-07-31T13:47:42.000Z", "author_id": "19923515", "edit_history_tweet_ids": ["1156562079278669824"], "id": "1156562079278669824", "entities": {"hashtags": [{"start": 2, "end": 13, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 88, "probability": 0.3865, "type": "Place", "normalized_text": "Villagonzalo Pedernales"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.6905, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/harKUHF4Wz", "expanded_url": "http://ver.abc.es/bh59n2", "display_url": "ver.abc.es/bh59n2", "status": 200, "unwound_url": "https://www.abc.es/espana/abci-asesina-pareja-burgos-y-despues-suicida-201907311539_noticia.html#vca=rrss&vmc=abc-es&vso=tw&vli=cm-general&_tcode=Ymg1OW4y"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 2, "like_count": 12, "quote_count": 1}}, {"text": ".@Whindersson #Adulto, #Esquadr\u00e3oSuicida, #Mindhunter, #AsTelefonistas e #AtividadeParanormal4: confira a lista completa de produ\u00e7\u00f5es que chegam \u00e0 @NetflixBrasil em agosto https://t.co/Wp3RExtuVD  (Fotos: Divulga\u00e7\u00e3o) https://t.co/QCgLMgXl39", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T12:15:45.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 1, "end": 13, "username": "whindersson", "id": "230186518"}, {"start": 147, "end": 161, "username": "NetflixBrasil", "id": "231579149"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 21, "tag": "Adulto"}, {"start": 23, "end": 40, "tag": "Esquadr\u00e3oSuicida"}, {"start": 42, "end": 53, "tag": "Mindhunter"}, {"start": 55, "end": 70, "tag": "AsTelefonistas"}, {"start": 73, "end": 94, "tag": "AtividadeParanormal4"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 52, "probability": 0.7623, "type": "Other", "normalized_text": "Mindhunter"}, {"start": 56, "end": 69, "probability": 0.4514, "type": "Other", "normalized_text": "AsTelefonistas"}, {"start": 74, "end": 93, "probability": 0.6079, "type": "Other", "normalized_text": "AtividadeParanormal4"}], "urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/Wp3RExtuVD", "expanded_url": "http://bit.ly/2Y30Jr5", "display_url": "bit.ly/2Y30Jr5"}, {"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/QCgLMgXl39", "expanded_url": "https://twitter.com/HugoGloss/status/1156901328838418432/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QCgLMgXl39", "media_key": "3_1156901186613723137"}]}, "author_id": "15292534", "edit_history_tweet_ids": ["1156901328838418432"], "id": "1156901328838418432", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 17, "like_count": 1094, "quote_count": 10}}, {"text": "Scalfarotto in carcere dai due americani. Salvini lo critica, Zingaretti si dissocia https://t.co/tONs94qTNE", "lang": "it", "created_at": "2019-08-01T11:39:27.000Z", "author_id": "543774554", "edit_history_tweet_ids": ["1156892192201498625"], "id": "1156892192201498625", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 18, "like_count": 10, "quote_count": 3}, "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/tONs94qTNE", "expanded_url": "http://huffp.st/eHD6loe", "display_url": "huffp.st/eHD6loe"}]}}, {"text": "Nueve menas propinan una brutal paliza a dos j\u00f3venes para robarles en Barcelona.\nEs un no parar de robos, palizas, violaciones... La izquierda nos est\u00e1 dejando unas ciudades de mierda. No quiero esto para mi familia. Cambi\u00e9moslo, cambiemos el rumbo suicida al que nos llevan. \ud83d\udcaa\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/XspFQKfvE1", "lang": "es", "created_at": "2019-07-31T15:12:42.000Z", "author_id": "139486627", "edit_history_tweet_ids": ["1156583471889944577"], "id": "1156583471889944577", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 78, "probability": 0.8608, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/XspFQKfvE1", "expanded_url": "https://twitter.com/DaniPintoB/status/1156583471889944577/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/XspFQKfvE1", "media_key": "7_1156583413543055360"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 228, "reply_count": 23, "like_count": 258, "quote_count": 10}}, {"text": "Imagen 1: Ricardo Pinedo, secretario personal del fallecido Alan Garc\u00eda, emite comunicado pidiendo que la \"Comisi\u00f3n Pol\u00edtica del Apra\" le responda al presidente @MartinVizcarraC.\nImagen 2: \"Comisi\u00f3n Pol\u00edtica del Apra\" hace caso a Pinedo y emite pronunciamiento contra Vizcarra. https://t.co/u2ql7r4fdz", "lang": "es", "created_at": "2019-07-29T21:59:06.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 161, "end": 177, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 23, "probability": 0.5821, "type": "Person", "normalized_text": "Ricardo Pinedo"}, {"start": 60, "end": 70, "probability": 0.9298, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 107, "end": 132, "probability": 0.5646, "type": "Other", "normalized_text": "Comisi\u00f3n Pol\u00edtica del Apra"}, {"start": 190, "end": 215, "probability": 0.5176, "type": "Other", "normalized_text": "Comisi\u00f3n Pol\u00edtica del Apra"}, {"start": 230, "end": 235, "probability": 0.7036, "type": "Person", "normalized_text": "Pinedo"}, {"start": 268, "end": 275, "probability": 0.7317, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/u2ql7r4fdz", "expanded_url": "https://twitter.com/eloymarchan/status/1155960968473505793/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/u2ql7r4fdz", "media_key": "3_1155960952249913344"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/u2ql7r4fdz", "expanded_url": "https://twitter.com/eloymarchan/status/1155960968473505793/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/u2ql7r4fdz", "media_key": "3_1155960952321273856"}]}, "author_id": "79057176", "edit_history_tweet_ids": ["1155960968473505793"], "id": "1155960968473505793", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 19, "like_count": 39, "quote_count": 11}}, {"text": "@OJOVENE @Viejis39 @ArjosanS @Samurai16157668 @Fredypm @VnezuelSoberana @AndesFe53486641 @RadaGonzalez @Julio14_1816 @rorilis @neliafique @JoseBravo2021 @Stelaaraque @Arkithector @ManuelR27352944 @Mohamed_AF59 @fabiolastra @ZoraidaMaithe @licpcruz2 @VolkovAlfano @rodarellanob @Nortivad @burundango1970 @dNoirLor @Baco1963 @zerpa_oliveros @saintmayo1981 @Vzla_asediada @jilssa @Roxana54540141 @cer0corrupcion @stramagliarosa5 @urbimaria37 @Yola26mar @William2189W @profensu @linda0863 @PoesiaGibran @ElLatinoAmeric1 @AlianMavarez @anibalrgi890 @javier06346212 @odiositaymas @64_mar @JoseRib29777992 @MARTNPR48568497 @AmbassadorRelo1 @LealYPichacosa @ofivenezuela Con el poder de los medios de comunicaci\u00f3n tienen un arma de disociaci\u00f3n psic\u00f3tica que hacen a la v\u00edctima parecer el agresor, y el pueblo que vota por sus verdugos se suicida con tipos como el pelanalgas, son enfermos y nosotros somos la cura! Revoluci\u00f3n o nada!", "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T12:24:25.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "OJOVENE", "id": "910821878"}, {"start": 9, "end": 18, "username": "Viejis39", "id": "357742193"}, {"start": 19, "end": 28, "username": "ArjosanS", "id": "1155335420256931840"}, {"start": 29, "end": 45, "username": "Samurai16157668", "id": "1140659201968148480"}, {"start": 46, "end": 54, "username": "Fredypm", "id": "43364339"}, {"start": 55, "end": 71, "username": "VnezuelSoberana", "id": "1059512578395783168"}, {"start": 72, "end": 88, "username": "AndesFe53486641", "id": "1093159370341474307"}, {"start": 89, "end": 102, "username": "RadaGonzalez", "id": "270991028"}, {"start": 103, "end": 116, "username": "Julio14_1816", "id": "217682696"}, {"start": 117, "end": 125, "username": "rorilis", "id": "2255802114"}, {"start": 126, "end": 137, "username": "neliafique", "id": "724060366251130880"}, {"start": 153, "end": 165, "username": "Stelaaraque", "id": "139269667"}, {"start": 166, "end": 178, "username": "Arkithector", "id": "86101141"}, {"start": 196, "end": 209, "username": "Mohamed_AF59", "id": "1366992344"}, {"start": 210, "end": 222, "username": "fabiolastra", "id": "217021979"}, {"start": 238, "end": 248, "username": "licpcruz2", "id": "1048619771347046400"}, {"start": 249, "end": 262, "username": "VolkovAlfano", "id": "1148354515852255232"}, {"start": 263, "end": 276, "username": "rodarellanob", "id": "2385867656"}, {"start": 277, "end": 286, "username": "Nortivad", "id": "709819452"}, {"start": 287, "end": 302, "username": "burundango1970", "id": "970685304184168450"}, {"start": 303, "end": 312, "username": "dNoirLor", "id": "790374956869816320"}, {"start": 313, "end": 322, "username": "Baco1963", "id": "85591947"}, {"start": 323, "end": 338, "username": "zerpa_oliveros", "id": "1077937747552321537"}, {"start": 339, "end": 353, "username": "saintmayo1981", "id": "855376680537526272"}, {"start": 354, "end": 368, "username": "Vzla_asediada", "id": "153123153"}, {"start": 369, "end": 376, "username": "jilssa", "id": "130125793"}, {"start": 377, "end": 392, "username": "Roxana54540141", "id": "980296141035245568"}, {"start": 393, "end": 408, "username": "cer0corrupcion", "id": "1576465740"}, {"start": 409, "end": 425, "username": "stramagliarosa5", "id": "4016748629"}, {"start": 426, "end": 438, "username": "urbimaria37", "id": "781240275322765312"}, {"start": 439, "end": 449, "username": "Yola26mar", "id": "1257692358"}, {"start": 450, "end": 463, "username": "William2189W", "id": "476986784"}, {"start": 464, "end": 473, "username": "profensu", "id": "1650138842"}, {"start": 474, "end": 484, "username": "linda0863", "id": "57314911"}, {"start": 485, "end": 498, "username": "PoesiaGibran", "id": "1278514153"}, {"start": 499, "end": 515, "username": "ElLatinoAmeric1", "id": "1131089100621209600"}, {"start": 516, "end": 529, "username": "AlianMavarez", "id": "950977242938580992"}, {"start": 530, "end": 543, "username": "anibalrgi890", "id": "147826995"}, {"start": 560, "end": 573, "username": "odiositaymas", "id": "142355313"}, {"start": 574, "end": 581, "username": "64_mar", "id": "309432839"}, {"start": 582, "end": 598, "username": "JoseRib29777992", "id": "1036750050330902529"}, {"start": 599, "end": 615, "username": "MARTNPR48568497", "id": "1028440126358265856"}, {"start": 616, "end": 632, "username": "AmbassadorRelo1", "id": "1092277731520335873"}, {"start": 633, "end": 648, "username": "LealYPichacosa", "id": "117915361"}, {"start": 649, "end": 662, "username": "ofivenezuela", "id": "1096546968531279873"}]}, "in_reply_to_user_id": "910821878", "author_id": "141940558", "edit_history_tweet_ids": ["1156903510392410113"], "id": "1156903510392410113", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156902466157522944"}]}, {"text": "Las violencias machistas han asesinado a nueve mujeres y a un ni\u00f1o solo en el mes de julio.\nNecesitamos medidas efectivas, voluntad pol\u00edtica y presupuesto para combatirlas con urgencia. https://t.co/CLa37hsnS4", "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T12:07:00.000Z", "author_id": "2288138575", "edit_history_tweet_ids": ["1156899125226561536"], "id": "1156899125226561536", "public_metrics": {"retweet_count": 182, "reply_count": 36, "like_count": 182, "quote_count": 5}, "entities": {"urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/CLa37hsnS4", "expanded_url": "https://twitter.com/ahorapodemos/status/1156899125226561536/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CLa37hsnS4", "media_key": "3_1156855525587509250"}]}}, {"text": "\u00bfMe extra\u00f1aron? Casi no la cuento, perd\u00ed el Perla Negra, perd\u00ed mi ron!!! Pero a\u00fan as\u00ed estoy aqu\u00ed con ustedes, y a\u00fan despu\u00e9s de la muerte estar\u00eda con ustedes en esp\u00edritu.\n\n\u00bfQu\u00e9 es la vida? Una ilusi\u00f3n, una sombra, una ficci\u00f3n...\nque toda la vida es sue\u00f1o,\ny los sue\u00f1os, sue\u00f1os son. https://t.co/HkWf8C1b75", "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T04:13:46.000Z", "author_id": "1069585249988939781", "edit_history_tweet_ids": ["1156780032330739717"], "id": "1156780032330739717", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.8233, "type": "Other", "normalized_text": "Perla Negra"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/HkWf8C1b75", "expanded_url": "https://twitter.com/fc_pirata/status/1156780032330739717/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HkWf8C1b75", "media_key": "3_1156780029130498048"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 30, "like_count": 188, "quote_count": 2}}, {"text": "@Erresilloooo Si un suicida se suicida es un suicida m\u00e1s o un suicida menos? https://t.co/dYlzpSqHjG", "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T08:47:50.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Erresilloooo", "id": "920768796884918273"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/dYlzpSqHjG", "expanded_url": "https://twitter.com/Isabelisima_/status/1156849005978144768/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dYlzpSqHjG", "media_key": "16_1156848996129923072"}]}, "in_reply_to_user_id": "920768796884918273", "geo": {"place_id": "507a015cba6ef518"}, "author_id": "275204876", "edit_history_tweet_ids": ["1156849005978144768"], "id": "1156849005978144768", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156519502940647424"}]}, {"text": "Gostei dessa:\n\n\u201cSe o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele, Bolsonaro tem que contar! Mas se os filhos do Bolsonaro quiserem saber quem mandou matar o pai deles, a OAB n\u00e3o deixa!\" Porque ser\u00e1...!!!\n\n entenderam agora?", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T12:10:04.000Z", "geo": {"place_id": "f3587bc643e7d7b8"}, "author_id": "339649151", "edit_history_tweet_ids": ["1156899899763544064"], "id": "1156899899763544064", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 37, "probability": 0.5751, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 75, "end": 83, "probability": 0.9794, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 121, "end": 129, "probability": 0.9761, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"text": "El pueblo dominicano no es suicida para volver a subir al art\u00edfice de PEME, BARRICK GOLD, SUNLAND, TUCANOS, FUNGLODE, OISOE, CEA, QUIRINO, DEL TIEMPO, ODEBRECHT, METRO, T\u00daNELES, D\u00cdAZ R\u00daA, y su cartera ilegal: F. BAUTISTA\n\nhttps://t.co/QjqBUJKyGJ", "lang": "es", "created_at": "2019-07-30T11:31:48.000Z", "author_id": "26726030", "edit_history_tweet_ids": ["1156165493339934720"], "id": "1156165493339934720", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 73, "probability": 0.415, "type": "Place", "normalized_text": "PEME"}, {"start": 76, "end": 87, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "BARRICK GOLD"}, {"start": 90, "end": 96, "probability": 0.319, "type": "Other", "normalized_text": "SUNLAND"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.3428, "type": "Person", "normalized_text": "TUCANOS"}, {"start": 118, "end": 122, "probability": 0.4235, "type": "Person", "normalized_text": "OISOE"}, {"start": 125, "end": 127, "probability": 0.2423, "type": "Place", "normalized_text": "CEA"}, {"start": 183, "end": 185, "probability": 0.7463, "type": "Person", "normalized_text": "R\u00daA"}, {"start": 209, "end": 219, "probability": 0.7133, "type": "Person", "normalized_text": "F. BAUTISTA"}], "urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/QjqBUJKyGJ", "expanded_url": "https://www.loquesucede.com/nacionales/leonel-fernandez-es-el-politico-con-la-mayor-tasa-de-rechazo-segun-encuesta/", "display_url": "loquesucede.com/nacionales/leo\u2026", "status": 200, "title": "Leonel Fern\u00e1ndez es el pol\u00edtico con la mayor tasa de rechazo, seg\u00fan encuesta - LoQueSucede", "description": "Una encuesta realizada por un grupo empresarial reflejo los niveles de rechazo que tendr\u00edan los principales lideres politicos de la Rep\u00fablica Dominicana. Aunque la encuesta se realizo para no ser publicada en ning\u00fan medio, Loquesucede [...]", "unwound_url": "https://www.loquesucede.com/nacionales/leonel-fernandez-es-el-politico-con-la-mayor-tasa-de-rechazo-segun-encuesta/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 39, "like_count": 153, "quote_count": 13}}, {"text": "Espa\u00f1a: Un hombre mata con escopeta a su mujer, hiere a su hijo y se suicida en un pueblo de Burgos https://t.co/oZilYExdle", "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T12:18:48.000Z", "author_id": "145802745", "edit_history_tweet_ids": ["1156902095171280896"], "id": "1156902095171280896", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9883, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 93, "end": 98, "probability": 0.9021, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/oZilYExdle", "expanded_url": "http://cdn.com.do/?p=1248730", "display_url": "cdn.com.do/?p=1248730"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "@jpffc_ ele t\u00e1 se achando a bala que matou get\u00falio vargas", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T04:28:31.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "jpffc_", "id": "1027741302245470209"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 56, "probability": 0.8418, "type": "Person", "normalized_text": "get\u00falio vargas"}]}, "in_reply_to_user_id": "1027741302245470209", "author_id": "701851277240770561", "edit_history_tweet_ids": ["1156783743140605952"], "id": "1156783743140605952", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 10, "like_count": 167, "quote_count": 9}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156777616197771266"}]}, {"text": "Se pa meu suic\u00eddio ta atrasado uns 2 anos ja", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T12:24:10.000Z", "author_id": "1103851152234430464", "edit_history_tweet_ids": ["1156903444692819968"], "id": "1156903444692819968", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"text": "Familiares e amigos prestam homenagens a casal morto em Linhares \u27a1\ufe0f https://t.co/AkMomXS1jO https://t.co/UJTRPywh6o", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T12:22:54.000Z", "author_id": "14870978", "edit_history_tweet_ids": ["1156903128479993856"], "id": "1156903128479993856", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 63, "probability": 0.8081, "type": "Place", "normalized_text": "Linhares"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/AkMomXS1jO", "expanded_url": "https://leia.ag/v3qzo", "display_url": "leia.ag/v3qzo"}, {"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/UJTRPywh6o", "expanded_url": "https://twitter.com/gazetaonline/status/1156903128479993856/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UJTRPywh6o", "media_key": "3_1156903122326970368"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 1}}, {"text": "Que quede claro: el ambiente de inestabilidad lo ha generado el gobierno del presidente Vizcarra. Plantean reformas, como la pol\u00edtica o de justicia, que ni ellos mismos respetan.", "lang": "es", "created_at": "2019-07-31T16:46:54.000Z", "author_id": "33808317", "edit_history_tweet_ids": ["1156607176640778240"], "id": "1156607176640778240", "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 95, "probability": 0.8069, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 237, "reply_count": 390, "like_count": 655, "quote_count": 43}}, {"text": "@dpiloncita @Viejis39 @ArjosanS @Samurai16157668 @Fredypm @VnezuelSoberana @AndesFe53486641 @RadaGonzalez @Julio14_1816 @rorilis @neliafique @JoseBravo2021 @Stelaaraque @Arkithector @ManuelR27352944 @Mohamed_AF59 @fabiolastra @ZoraidaMaithe @licpcruz2 @VolkovAlfano @rodarellanob @Nortivad @burundango1970 @dNoirLor @Baco1963 @zerpa_oliveros @saintmayo1981 @Vzla_asediada @jilssa @Roxana54540141 @cer0corrupcion @stramagliarosa5 @urbimaria37 @Yola26mar @William2189W @profensu @linda0863 @PoesiaGibran @ElLatinoAmeric1 @AlianMavarez @anibalrgi890 @javier06346212 @odiositaymas @64_mar @JoseRib29777992 @MARTNPR48568497 @AmbassadorRelo1 @LealYPichacosa @ofivenezuela Con la situaci\u00f3n de Venezuela muere el concepto de democracia que venden y ya se deja claro que los gobiernos que se buscan son t\u00edteres de Washington a espaldas de sus pueblos", "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T12:20:16.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "dpiloncita", "id": "141940558"}, {"start": 12, "end": 21, "username": "Viejis39", "id": "357742193"}, {"start": 22, "end": 31, "username": "ArjosanS", "id": "1155335420256931840"}, {"start": 32, "end": 48, "username": "Samurai16157668", "id": "1140659201968148480"}, {"start": 49, "end": 57, "username": "Fredypm", "id": "43364339"}, {"start": 58, "end": 74, "username": "VnezuelSoberana", "id": "1059512578395783168"}, {"start": 75, "end": 91, "username": "AndesFe53486641", "id": "1093159370341474307"}, {"start": 92, "end": 105, "username": "RadaGonzalez", "id": "270991028"}, {"start": 106, "end": 119, "username": "Julio14_1816", "id": "217682696"}, {"start": 120, "end": 128, "username": "rorilis", "id": "2255802114"}, {"start": 129, "end": 140, "username": "neliafique", "id": "724060366251130880"}, {"start": 156, "end": 168, "username": "Stelaaraque", "id": "139269667"}, {"start": 169, "end": 181, "username": "Arkithector", "id": "86101141"}, {"start": 199, "end": 212, "username": "Mohamed_AF59", "id": "1366992344"}, {"start": 213, "end": 225, "username": "fabiolastra", "id": "217021979"}, {"start": 241, "end": 251, "username": "licpcruz2", "id": "1048619771347046400"}, {"start": 252, "end": 265, "username": "VolkovAlfano", "id": "1148354515852255232"}, {"start": 266, "end": 279, "username": "rodarellanob", "id": "2385867656"}, {"start": 280, "end": 289, "username": "Nortivad", "id": "709819452"}, {"start": 290, "end": 305, "username": "burundango1970", "id": "970685304184168450"}, {"start": 306, "end": 315, "username": "dNoirLor", "id": "790374956869816320"}, {"start": 316, "end": 325, "username": "Baco1963", "id": "85591947"}, {"start": 326, "end": 341, "username": "zerpa_oliveros", "id": "1077937747552321537"}, {"start": 342, "end": 356, "username": "saintmayo1981", "id": "855376680537526272"}, {"start": 357, "end": 371, "username": "Vzla_asediada", "id": "153123153"}, {"start": 372, "end": 379, "username": "jilssa", "id": "130125793"}, {"start": 380, "end": 395, "username": "Roxana54540141", "id": "980296141035245568"}, {"start": 396, "end": 411, "username": "cer0corrupcion", "id": "1576465740"}, {"start": 412, "end": 428, "username": "stramagliarosa5", "id": "4016748629"}, {"start": 429, "end": 441, "username": "urbimaria37", "id": "781240275322765312"}, {"start": 442, "end": 452, "username": "Yola26mar", "id": "1257692358"}, {"start": 453, "end": 466, "username": "William2189W", "id": "476986784"}, {"start": 467, "end": 476, "username": "profensu", "id": "1650138842"}, {"start": 477, "end": 487, "username": "linda0863", "id": "57314911"}, {"start": 488, "end": 501, "username": "PoesiaGibran", "id": "1278514153"}, {"start": 502, "end": 518, "username": "ElLatinoAmeric1", "id": "1131089100621209600"}, {"start": 519, "end": 532, "username": "AlianMavarez", "id": "950977242938580992"}, {"start": 533, "end": 546, "username": "anibalrgi890", "id": "147826995"}, {"start": 563, "end": 576, "username": "odiositaymas", "id": "142355313"}, {"start": 577, "end": 584, "username": "64_mar", "id": "309432839"}, {"start": 585, "end": 601, "username": "JoseRib29777992", "id": "1036750050330902529"}, {"start": 602, "end": 618, "username": "MARTNPR48568497", "id": "1028440126358265856"}, {"start": 619, "end": 635, "username": "AmbassadorRelo1", "id": "1092277731520335873"}, {"start": 636, "end": 651, "username": "LealYPichacosa", "id": "117915361"}, {"start": 652, "end": 665, "username": "ofivenezuela", "id": "1096546968531279873"}], "annotations": [{"start": 686, "end": 694, "probability": 0.9567, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 805, "end": 814, "probability": 0.8164, "type": "Place", "normalized_text": "Washington"}]}, "in_reply_to_user_id": "141940558", "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}, "author_id": "910821878", "edit_history_tweet_ids": ["1156902466157522944"], "id": "1156902466157522944", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156899706498191360"}]}, {"text": "@LaurinhaFiguei1 @JornalOGlobo \u00d4 minha filha, presta aten\u00e7\u00e3o, acha que \u00e9 justo militares apurarem crimes que foram cometidos por militares e que eles tentam a todo custo esconder? Pelo amor de Deus", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T12:19:31.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "LaurinhaFiguei1", "id": "1114175076910419970"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "JornalOGlobo", "id": "54341363"}], "annotations": [{"start": 193, "end": 196, "probability": 0.7116, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "in_reply_to_user_id": "1114175076910419970", "author_id": "999464487068594178", "edit_history_tweet_ids": ["1156902274414841856"], "id": "1156902274414841856", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156901116350803968"}]}, {"text": "Debemos apoyar la iniciativa de los senadores Barguil y Velasco para reglamentar las listas negras de deudores morosos que se han convertido, como la tristemente famosa Lista Clinton, en una forma abusiva e invasiva de coartar el buen nombre de las personas", "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T00:36:56.000Z", "author_id": "248760009", "edit_history_tweet_ids": ["1156725466289639425"], "id": "1156725466289639425", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.9144, "type": "Person", "normalized_text": "Barguil"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.8797, "type": "Person", "normalized_text": "Velasco"}, {"start": 175, "end": 181, "probability": 0.5071, "type": "Person", "normalized_text": "Clinton"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 33, "like_count": 162, "quote_count": 3}}, {"text": "Un hombre asesina a su mujer en Burgos, hiere a su hijo y se suicida https://t.co/7x99UZZCIl", "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T08:34:53.000Z", "author_id": "1081535986948034561", "edit_history_tweet_ids": ["1156845747066855424"], "id": "1156845747066855424", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9268, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/7x99UZZCIl", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/espana/2019/07/31/5d4198d221efa041198b45c9.html", "display_url": "elmundo.es/espana/2019/07\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "Burgos: Asesina a su mujer, hiere a su hijo y se suicida en un pueblo https://t.co/HjQlWllTSw", "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T08:37:48.000Z", "author_id": "1081535986948034561", "edit_history_tweet_ids": ["1156846479727837185"], "id": "1156846479727837185", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.6867, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/HjQlWllTSw", "expanded_url": "https://okdiario.com/sociedad/asesina-mujer-hiere-hijo-suicida-pueblo-burgos-4430944#.XUKk2vGXtDQ.twitter", "display_url": "okdiario.com/sociedad/asesi\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "Un hombre asesina a su esposa, hiere a su hijo y se suicida en Burgos. Otra mujer asesinada y otro hijo en riesgo. De verdad no se puede hacer nada m\u00e1s? #ViolenciaMachista\n#NiUnaMenos\nhttps://t.co/RcBltD1K0B\n\nEnviado desde @updayESP", "lang": "es", "created_at": "2019-07-31T15:05:46.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 223, "end": 232, "username": "updayESP", "id": "788018010887954432"}], "hashtags": [{"start": 153, "end": 171, "tag": "ViolenciaMachista"}, {"start": 172, "end": 183, "tag": "NiUnaMenos"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 68, "probability": 0.9369, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}], "urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/RcBltD1K0B", "expanded_url": "https://f7td5.app.goo.gl/5ywe7", "display_url": "f7td5.app.goo.gl/5ywe7", "status": 200, "unwound_url": "https://f7td5.app.goo.gl/s?socialDescription=-El+agresor+abri%C3%B3+fuego+contra+su+pareja,+a+la+que+ha+matado+y+contra+su+hijo,+de+25+a%C3%B1os,+que+se+encuentra+grave.%0A-De+confirmarse+ser%C3%ADa+el+segundo+asesinato+machista+en+Burgos+en+menos+de+un+mes.&socialImageUrl=https://img.yana.asideas.de/image/fetch/w_1008,h_567,c_fit,f_auto,q_auto:eco/http%253A%252F%252Fdjolnajbl-ressh.cloudinary.com%252Fimage%252Fupload%252Fv1564580845%252Fcms-cropped%252Fdtcnjo4eks86ows6ejul.jpg&socialTitle=Un+hombre+asesina+a+su+esposa,+hiere+a+su+hijo+y+se+suicida+en+Burgos"}]}, "author_id": "1087781485816528898", "edit_history_tweet_ids": ["1156581727147626496"], "id": "1156581727147626496", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"text": "Porque ser\u00e1 que #JorgeDelCastillo y #MauricioMulder est\u00e1n Nerviosos con adelantos de #elecciones2020. Ser\u00e1 que les agarraron en offside y tienen miedo de NO pasar valla electoral?\n\nComo dice @NicolasLucar \"mulder, tu partido esta de favor en el congreso\"\ud83d\udc47 https://t.co/UvtQ1KaD1E", "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T05:09:09.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 191, "end": 204, "username": "NicolasLucar", "id": "53260297"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 33, "tag": "JorgeDelCastillo"}, {"start": 36, "end": 51, "tag": "MauricioMulder"}, {"start": 85, "end": 100, "tag": "elecciones2020"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 32, "probability": 0.9041, "type": "Person", "normalized_text": "JorgeDelCastillo"}, {"start": 37, "end": 50, "probability": 0.9647, "type": "Person", "normalized_text": "MauricioMulder"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/UvtQ1KaD1E", "expanded_url": "https://twitter.com/PeruanoComunica/status/1156793970225111040/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/UvtQ1KaD1E", "media_key": "7_1156793881016451077"}]}, "author_id": "2977539507", "edit_history_tweet_ids": ["1156793970225111040"], "id": "1156793970225111040", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 16, "like_count": 380, "quote_count": 10}}, {"text": "Engra\u00e7ado : \n\u201cSe o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele,  Bolsonaro tem que contar ! Mas se os filhos do Bolsonaro quiserem saber quem mandou matar o pai deles, o presidente da OAB n\u00e3o deixa!\u201d Entenderam agora ???", "lang": "pt", "created_at": "2019-07-31T23:14:13.000Z", "author_id": "125679506", "edit_history_tweet_ids": ["1156704647022862336"], "id": "1156704647022862336", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 35, "probability": 0.6408, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 74, "end": 82, "probability": 0.9787, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 121, "end": 129, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 193, "end": 195, "probability": 0.6087, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 23, "like_count": 157, "quote_count": 5}}, {"text": "Oggi depositata mozione per istituire #giornatadelmerito, dedicata a Norman Zarcone, dottorando di ricerca morto suicida a Palermo. Grazie ad @AlexMelicchio per aver preso in carico l'iniziativa https://t.co/h5Y6Q8OEK9", "lang": "it", "created_at": "2019-07-12T08:22:15.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 142, "end": 156, "username": "AlexMelicchio", "id": "1008846302"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 56, "tag": "giornatadelmerito"}], "urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/h5Y6Q8OEK9", "expanded_url": "https://www.facebook.com/237614523443237/posts/531274134077273/", "display_url": "facebook.com/23761452344323\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/237614523443237/posts/531274134077273/"}]}, "author_id": "839373926", "edit_history_tweet_ids": ["1149594810409336832"], "id": "1149594810409336832", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 6, "like_count": 50, "quote_count": 1}}, {"text": "Si viera la ca\u00f1asgordas se suicida https://t.co/3R6Te37ccO", "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T03:18:30.000Z", "author_id": "988084636596277249", "edit_history_tweet_ids": ["1156766126493356032"], "id": "1156766126493356032", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 92, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/3R6Te37ccO", "expanded_url": "https://t.co/3R6Te37ccO", "display_url": "t.co/3R6Te37ccO"}]}}, {"text": "Espa\u00f1a: Un hombre mata con escopeta a su mujer, hiere a su hijo y se suicida en un pueblo de Burgos https://t.co/cKbxUfVHLZ", "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-08-01T11:49:19.000Z", "author_id": "100731315", "edit_history_tweet_ids": ["1156894677381111809"], "id": "1156894677381111809", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9883, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 93, "end": 98, "probability": 0.9021, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/cKbxUfVHLZ", "expanded_url": "https://es.rt.com/6x45", "display_url": "es.rt.com/6x45", "unwound_url": "https://es.rt.com/6x45"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}}, {"text": "@CaballodeFidias @ACOM_es @mundosefarad 72.", "lang": "und", "created_at": "2019-08-01T09:46:51.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 25, "username": "ACOM_es", "id": "276658955"}, {"start": 26, "end": 39, "username": "mundosefarad", "id": "2498075569"}]}, "in_reply_to_user_id": "2841832276", "author_id": "909479212347723786", "edit_history_tweet_ids": ["1156863854984478720"], "id": "1156863854984478720", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156856023182905347"}]}, {"text": "Essa foto \"fofa\" com pessoas \"dign\u00edssimas de respeito\", estava no tt do Augusto Nunes, n\u00e3o consegui por uma legenda, algu\u00e9m me ajuda? https://t.co/cltesVs8tF", "lang": "pt", "created_at": "2019-07-30T20:50:59.000Z", "author_id": "47251304", "edit_history_tweet_ids": ["1156306214965395457"], "id": "1156306214965395457", "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 84, "probability": 0.9552, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Nunes"}], "urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/cltesVs8tF", "expanded_url": "https://twitter.com/Fasalles/status/1156306214965395457/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cltesVs8tF", "media_key": "3_1156306203825385479"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 623, "like_count": 568, "quote_count": 70}}, {"text": "Se seu dia for ruim,\nlembre da m\u00e3e, que ia passando de carro,\ncom seu beb\u00ea de dez meses, no colo,\ne entrou um prego na cabecinha dele.\n\nLembre do pai, que dirigia o carro.\n\nLembre do oper\u00e1rio da obra,\nque disparou o mecanismo sem querer,\ne matou a crian\u00e7a.\n\nFiquei arrasada.\n\n&lt;\ud83d\ude2a&gt;", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T11:00:24.000Z", "author_id": "94452578", "edit_history_tweet_ids": ["1156882367681896448"], "id": "1156882367681896448", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 8, "like_count": 54, "quote_count": 1}}, {"text": "Grande final. Daqui a umha hora\n\n@Bechologo VS Marcus Fem\u00e1ndez (@marcusfernandez) https://t.co/dsnoLlMz9h", "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T12:05:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 33, "end": 43, "username": "Bechologo", "id": "240003994"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "marcusfernandez", "id": "19681801"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 61, "probability": 0.9141, "type": "Person", "normalized_text": "Marcus Fem\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/dsnoLlMz9h", "expanded_url": "https://twitter.com/GaliTWarBot/status/1156898622195167237/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dsnoLlMz9h", "media_key": "3_1156497867537813504"}]}, "author_id": "1153967003742494725", "edit_history_tweet_ids": ["1156898622195167237"], "id": "1156898622195167237", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 2}}, {"text": "Eu queria que as pessoas te conhecessem 10% do que eu conhe\u00e7o. Sua coragem, seu senso de justi\u00e7a, de humanidade, e de respeito ao pr\u00f3ximo. Sinto orgulho do ser humano que voc\u00ea \u00e9. Obrigado por cada dia do meu lado, me ajudando a ser uma pessoa melhor. \n\nTe amo.\n\n\ud83d\udcf8 @lucaslandau https://t.co/g5rbxujz8x", "lang": "pt", "created_at": "2019-07-31T14:47:52.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 264, "end": 276, "username": "lucaslandau", "id": "40857247"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/g5rbxujz8x", "expanded_url": "https://twitter.com/davidmirandario/status/1156577221454258178/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/g5rbxujz8x", "media_key": "3_1156577213187338240"}]}, "author_id": "2479861125", "edit_history_tweet_ids": ["1156577221454258178"], "id": "1156577221454258178", "public_metrics": {"retweet_count": 2758, "reply_count": 2157, "like_count": 47427, "quote_count": 758}}], "places": [{"full_name": "Miraflores, Peru", "id": "01fd50ae72f37614"}, {"full_name": "Piura, Peru", "id": "00f51cb7429115b0"}, {"full_name": "Chorrillos, Peru", "id": "00b9b6e734ad1849"}, {"full_name": "Campo Grande, Brasil", "id": "d13775d10c08f835"}, {"full_name": "Barranquilla, Colombia", "id": "0105a80417c159b4"}, {"full_name": "Bel\u00e9m, Brasil", "id": "f3587bc643e7d7b8"}]}, "errors": [{"value": "277615115", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [277615115].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "277615115", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1156867594886029313", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1156867594886029313].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1156867594886029313", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1136994284899577857", "value": "1136994284899577857", "detail": "User has been suspended: [1136994284899577857].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1156924216048070656", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1156924216048070656", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1156924216048070656].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1156924302178078726", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1156924302178078726", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1156924302178078726].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1156660583921606657", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1156660583921606657", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1156660583921606657].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "59179735", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [59179735].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "59179735", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1156318710111645697", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1156318710111645697].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1156318710111645697", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2886074397", "value": "2886074397", "detail": "User has been suspended: [2886074397].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "3351300700", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [3351300700].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3351300700", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1156684970221613056", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1156684970221613056].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1156684970221613056", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1156656245446778880", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1156656245446778880].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1156656245446778880", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "595335682", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [595335682].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "595335682", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1156896065792225280", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1156896065792225280].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1156896065792225280", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1070448079910899717", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1070448079910899717].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1070448079910899717", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1156657199248269312", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1156657199248269312].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1156657199248269312", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1124457987177951232", "value": "1124457987177951232", "detail": "User has been suspended: [1124457987177951232].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1156653843859611655", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1156653843859611655", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1156653843859611655].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "185455693", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [185455693].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "185455693", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1156711031206490112", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1156711031206490112].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1156711031206490112", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1156932602160459776", "oldest_id": "1156899165022097409", "result_count": 440, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm01cb5vhng7iiblpmpbjg07gc6t9"}}