{"data": [{"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173971696149250048"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "camilladelucas", "id": "70577513"}]}, "created_at": "2019-09-17T14:47:18.000Z", "text": "RT @camilladelucas: N\u00e3o entra na minha cabe\u00e7a que uma pessoa possa ter a coragem de tirar a vida da outra. Se eu piso sem querer no p\u00e9 de a\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173936152526688257"}], "id": "1173971696149250048", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "73667617"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 45, "probability": 0.9786, "type": "Person", "normalized_text": "Ashraf Ghani"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "diario24horas", "id": "357050985"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173971690390511616"], "created_at": "2019-09-17T14:47:16.000Z", "text": "RT @diario24horas: El presidente, Ashraf Ghani sali\u00f3 ileso del ataque que ocurri\u00f3 al poco tiempo de que este comenz\u00f3 su discurso https://t.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173963567059456000"}], "id": "1173971690390511616", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "206678419"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173971604398886912"], "created_at": "2019-09-17T14:46:56.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1173971604398886912", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2333037663"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173971482847961088"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "trembarbie_rs", "id": "729712838944690176"}]}, "created_at": "2019-09-17T14:46:27.000Z", "text": "RT @trembarbie_rs: mano uma CRIAN\u00c7A de apenas 10 ANOS sofrendo de depress\u00e3o e se suicidou \u00e9 chocante/triste.. Depress\u00e3o n\u00e3o tem cara, nem i\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173813847976816640"}], "id": "1173971482847961088", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "950401456431157248"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173971476841734145"], "created_at": "2019-09-17T14:46:26.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1173971476841734145", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1033364526815698946"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173971451063545861"], "created_at": "2019-09-17T14:46:19.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1173971451063545861", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1000167531305406464"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 29, "probability": 0.9622, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 56, "end": 57, "probability": 0.7864, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/fvEB6Y3KvG", "expanded_url": "http://www.sirinerd.com.br/esquadrao-suicida-james-gunn-foi-uma-otima-escolha-da-dc-segundo-ayer-noticias/", "display_url": "sirinerd.com.br/esquadrao-suic\u2026"}, {"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/hdgC7UIo6G", "expanded_url": "https://twitter.com/SiriNerdOficial/status/1173971375914135552/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hdgC7UIo6G", "media_key": "3_1173971374219640833"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173971375914135552"], "created_at": "2019-09-17T14:46:02.000Z", "text": "Esquadr\u00e3o Suicida: \u201cJames Gunn foi uma \u00f3tima escolha da DC\u201d, segundo Ayer |\u00a0Not\u00edcias https://t.co/fvEB6Y3KvG https://t.co/hdgC7UIo6G", "id": "1173971375914135552", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1022845284764790785"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173971306007728128"], "created_at": "2019-09-17T14:45:45.000Z", "text": "@Mizu_yong Se o fogo matou os v\u00edrus t\u00e1 sussa.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173970951207378944"}], "id": "1173971306007728128", "in_reply_to_user_id": "77588718", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "991299504115765249"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173971303864393728"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "lucas_bepler", "id": "1054793656568369152"}]}, "created_at": "2019-09-17T14:45:44.000Z", "text": "@lucas_bepler Chama o [CW] Suicida", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173971132044722176"}], "id": "1173971303864393728", "in_reply_to_user_id": "1054793656568369152", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1008499278757625856"}, {"entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/9iGyfpHixL", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173971222952128513"], "created_at": "2019-09-17T14:45:25.000Z", "text": "Coincid\u00eancias dif\u00edceis de engolir. https://t.co/9iGyfpHixL", "id": "1173971222952128513", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "92760246"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173971213175201792"], "created_at": "2019-09-17T14:45:23.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1173971213175201792", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1139684063965585408"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 89, "probability": 0.912, "type": "Person", "normalized_text": "STALIN"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173971033432440834"], "created_at": "2019-09-17T14:44:40.000Z", "text": "@alindangs Seria mais a cara dela se a tatuagem tivesse um bal\u00e3ozinho dele dizendo \"STALIN MATOU FOI POUCO\"", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173928513394659329"}], "id": "1173971033432440834", "in_reply_to_user_id": "893257519501586432", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1049300940623368192"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 28, "probability": 0.6051, "type": "Other", "normalized_text": "El Caso Garc\u00eda"}, {"start": 122, "end": 132, "probability": 0.9685, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MEF1964", "id": "102830647"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173971033298284549"], "created_at": "2019-09-17T14:44:40.000Z", "text": "RT @MEF1964: \" El Caso Garc\u00eda\" es uno de los libros m\u00e1s vendidos en temas de corrupci\u00f3n del tristemente h\u00e9roe, el suicida Alan Garc\u00eda.\nQue\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173784857572532225"}], "id": "1173971033298284549", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1092502913124048896"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173970908542832640"], "created_at": "2019-09-17T14:44:10.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1173970908542832640", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "875401150782222336"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173970891207843849"], "created_at": "2019-09-17T14:44:06.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1173970891207843849", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1116829395501580288"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173970806713569280"], "created_at": "2019-09-17T14:43:46.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1173970806713569280", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1048700603269042176"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173970576395952128"], "created_at": "2019-09-17T14:42:51.000Z", "text": "J\u00e1 \u00e9 quase 2020 e eu ainda n\u00e3o consegui aceitar que o chor\u00e3o se matou, mano que cara burro \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "id": "1173970576395952128", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "903268037234757632"}, {"entities": {"urls": [{"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/DB0JuEc5lD", "expanded_url": "https://twitter.com/gloriaceci9/status/1173970562206588928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DB0JuEc5lD", "media_key": "16_1173970555231461377"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MMagdalenacol", "id": "1163092131457699842"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173970562206588928"], "created_at": "2019-09-17T14:42:48.000Z", "text": "@MMagdalenacol Yo en cambio me sub\u00ed en un bus suicida...\nLo tom\u00e9 a las 7:10 y a las 7:20 ya me estaba bajando en el paradero que queda cerca al casino...\n\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31 https://t.co/DB0JuEc5lD", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173942564048781313"}], "id": "1173970562206588928", "in_reply_to_user_id": "1163092131457699842", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1093658315245129731"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173970546368929794"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "prkgall", "id": "1534997651137040384"}]}, "created_at": "2019-09-17T14:42:44.000Z", "text": "@prkgall Linda \u00e9 um conceito subjetivo \nMas suicida \u00e9 uma afirma\u00e7\u00e3o absoluta", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173969659235852288"}], "id": "1173970546368929794", "in_reply_to_user_id": "418229850", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2604074438"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1173970427653382147"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "lageloni", "id": "429847277"}, {"start": 10, "end": 23, "username": "SimoneAlliva", "id": "24150879"}], "hashtags": [{"start": 42, "end": 53, "tag": "Zingaretti"}]}, "created_at": "2019-09-17T14:42:15.000Z", "text": "@lageloni @SimoneAlliva Significa che, se #Zingaretti non \u00e8 un suicida, stacca la spina subito", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173968965250572290"}], "id": "1173970427653382147", "in_reply_to_user_id": "429847277", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "416165363"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.9393, "type": "Person", "normalized_text": "Abdala"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Andrade"}, {"start": 52, "end": 58, "probability": 0.9658, "type": "Person", "normalized_text": "Bayardi"}, {"start": 61, "end": 68, "probability": 0.9669, "type": "Person", "normalized_text": "Castillo"}, {"start": 90, "end": 91, "probability": 0.8998, "type": "Organization", "normalized_text": "FA"}], "urls": [{"start": 100, "end": 110, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "display_url": "Learn more"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173970278482948097"], "created_at": "2019-09-17T14:41:40.000Z", "text": "@2EtMBZMIXmFBr0i's account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more.", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173944854935670785"}], "id": "1173970278482948097", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1150988787608170497"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173970257981136896"], "created_at": "2019-09-17T14:41:35.000Z", "text": "Creer en la meritocracia + Ser antiperonista = voto suicida.", "id": "1173970257981136896", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1857719958"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173970037155217409"], "created_at": "2019-09-17T14:40:42.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1173970037155217409", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "768886341513908224"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173969919840587777"], "created_at": "2019-09-17T14:40:14.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1173969919840587777", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "900540582753447937"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 100, "probability": 0.9436, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 103, "end": 114, "probability": 0.7264, "type": "Person", "normalized_text": "Ashraf Ghani"}, {"start": 133, "end": 140, "probability": 0.846, "type": "Place", "normalized_text": "Charakar"}], "urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/FNXBauZcC4", "expanded_url": "http://ow.ly/V5ty50wdqug", "display_url": "ow.ly/V5ty50wdqug"}, {"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/R85d6LTfwz", "expanded_url": "https://twitter.com/laopinionpr/status/1173969894175596544/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/R85d6LTfwz", "media_key": "3_1173969892325896193"}], "hashtags": [{"start": 167, "end": 181, "tag": "Internacional"}, {"start": 182, "end": 202, "tag": "LaOpini\u00f3nDePozaRica"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173969894175596544"], "created_at": "2019-09-17T14:40:08.000Z", "text": "Un atacante suicida a bordo de una moto se inmola en un mitin de campa\u00f1a del presidente de Afganist\u00e1n, Ashraf Ghani, en la ciudad de Charakar; se reportan 31 heridos. #Internacional #LaOpini\u00f3nDePozaRica \n\nM\u00c1S AQU\u00cd\ud83d\udc49\ud83d\udc49https://t.co/FNXBauZcC4 https://t.co/R85d6LTfwz", "id": "1173969894175596544", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "442012264"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173969849925681154"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-17T14:39:58.000Z", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1173969849925681154", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "410104546"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173969809584939008"], "created_at": "2019-09-17T14:39:48.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1173969809584939008", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "843239952448212992"}, {"entities": {"urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/8OyjiIodo5", "expanded_url": "https://twitter.com/RuthSil77529105/status/1173356965038309378", "display_url": "twitter.com/RuthSil7752910\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173969757814571008"], "created_at": "2019-09-17T14:39:36.000Z", "text": "Agr vai todo mundo postar ahh uma crian\u00e7a se matou depress\u00e3o \u00e9 s\u00e9rio mas pode ter certeza q de 10 pessoas q passavam por ela chorando 2 paravam e perguntavam oq tinha acontecido as outras 8 falava q era drama pirra\u00e7a e q ela era mimada https://t.co/8OyjiIodo5", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173356965038309378"}], "id": "1173969757814571008", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1114956428219957249"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.9393, "type": "Person", "normalized_text": "Abdala"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Andrade"}, {"start": 52, "end": 58, "probability": 0.9658, "type": "Person", "normalized_text": "Bayardi"}, {"start": 61, "end": 68, "probability": 0.9669, "type": "Person", "normalized_text": "Castillo"}, {"start": 90, "end": 91, "probability": 0.8998, "type": "Organization", "normalized_text": "FA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RubenPena1957", "id": "4822658236"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173969752299048960"], "created_at": "2019-09-17T14:39:34.000Z", "text": "RT @RubenPena1957: Ahora Abdala, se suma a Andrade, Bayardi, Castillo y otras figuras del FA.\nIgnorar estas claras definiciones ideologicas\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173944854935670785"}], "id": "1173969752299048960", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "841966527440125953"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173969746984931328"], "created_at": "2019-09-17T14:39:33.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1173969746984931328", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1081845833614667776"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173969670640218112"], "created_at": "2019-09-17T14:39:15.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1173969670640218112", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "887414640015286272"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173969563807027200"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "shawnxniallx", "id": "835499307839152128"}, {"start": 14, "end": 23, "username": "sofixuwu", "id": "1306108966305435649"}]}, "created_at": "2019-09-17T14:38:49.000Z", "text": "@shawnxniallx @sofixuwu No mames que a\u00fan no la he visto y ya s\u00e9 que se suicida el jud\u00edo  (no macuerdo el nombre) y que se gustaban stos mans(? Aaaghhhh", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173745558185500675"}], "id": "1173969563807027200", "in_reply_to_user_id": "835499307839152128", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "977221640328237056"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 192, "end": 193, "probability": 0.5278, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}], "urls": [{"start": 310, "end": 333, "url": "https://t.co/I0UB32gSDz", "expanded_url": "https://twitter.com/cosotec/status/1173969547541516288/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/I0UB32gSDz", "media_key": "16_1173969486992543744"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "aguilarcarlos7", "id": "175092302"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}, {"start": 32, "end": 47, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 120, "end": 136, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 265, "end": 280, "username": "YeniVilcatoma2", "id": "1298726914635567110"}]}, "geo": {"place_id": "002ccbb5032c77fc"}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173969547541516288"], "created_at": "2019-09-17T14:38:46.000Z", "text": "@aguilarcarlos7 @larepublica_pe @Mauriciomulder lo hace por venganza pol\u00edtica,que sentido tiene investigar al asesor de @MartinVizcarraC,su profesi\u00f3n le hace trabajar con encuestas,el suicida AG tambi\u00e9n usaba las encuestas,basta ver cuanto gastaban,se junto con la @YeniVilcatoma2 para seguir jodiendo al Pa\u00eds https://t.co/I0UB32gSDz", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173630260270764034"}], "id": "1173969547541516288", "in_reply_to_user_id": "175092302", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1327528638"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173969401831395328"], "created_at": "2019-09-17T14:38:11.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1173969401831395328", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1083559010425585664"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173969157630636038"], "created_at": "2019-09-17T14:37:13.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1173969157630636038", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "817484659194036226"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173969116320980997"], "created_at": "2019-09-17T14:37:03.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1173969116320980997", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "494339948"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173969099535372288"], "created_at": "2019-09-17T14:36:59.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1173969099535372288", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "965355970229686273"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173969042702557184"], "created_at": "2019-09-17T14:36:45.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1173969042702557184", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4825186877"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173968944409038849"], "created_at": "2019-09-17T14:36:22.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1173968944409038849", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "850903207454887936"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173968856404115456"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "SrBovary", "id": "2148555993"}]}, "created_at": "2019-09-17T14:36:01.000Z", "text": "@SrBovary Instinto suicida", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173959422906961920"}], "id": "1173968856404115456", "in_reply_to_user_id": "2148555993", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "934620989224349696"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173968774791401472"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "lamatancera", "id": "8560462"}]}, "created_at": "2019-09-17T14:35:41.000Z", "text": "@lamatancera S\u00f3lo me quiere voltear. Hace a\u00f1os y ahora est\u00e1 en posicion de poder. Veremos cuan suicida es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173965604925186049"}], "id": "1173968774791401472", "in_reply_to_user_id": "8560462", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "10427162"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.9393, "type": "Person", "normalized_text": "Abdala"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Andrade"}, {"start": 52, "end": 58, "probability": 0.9658, "type": "Person", "normalized_text": "Bayardi"}, {"start": 61, "end": 68, "probability": 0.9669, "type": "Person", "normalized_text": "Castillo"}, {"start": 90, "end": 91, "probability": 0.8998, "type": "Organization", "normalized_text": "FA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RubenPena1957", "id": "4822658236"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173968774451666944"], "created_at": "2019-09-17T14:35:41.000Z", "text": "RT @RubenPena1957: Ahora Abdala, se suma a Andrade, Bayardi, Castillo y otras figuras del FA.\nIgnorar estas claras definiciones ideologicas\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173944854935670785"}], "id": "1173968774451666944", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1037815329760661504"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.9393, "type": "Person", "normalized_text": "Abdala"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Andrade"}, {"start": 52, "end": 58, "probability": 0.9658, "type": "Person", "normalized_text": "Bayardi"}, {"start": 61, "end": 68, "probability": 0.9669, "type": "Person", "normalized_text": "Castillo"}, {"start": 90, "end": 91, "probability": 0.8998, "type": "Organization", "normalized_text": "FA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RubenPena1957", "id": "4822658236"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173968736379965440"], "created_at": "2019-09-17T14:35:32.000Z", "text": "RT @RubenPena1957: Ahora Abdala, se suma a Andrade, Bayardi, Castillo y otras figuras del FA.\nIgnorar estas claras definiciones ideologicas\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173944854935670785"}], "id": "1173968736379965440", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2806080208"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 28, "probability": 0.6051, "type": "Other", "normalized_text": "El Caso Garc\u00eda"}, {"start": 122, "end": 132, "probability": 0.9685, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MEF1964", "id": "102830647"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173968694801764355"], "created_at": "2019-09-17T14:35:22.000Z", "text": "RT @MEF1964: \" El Caso Garc\u00eda\" es uno de los libros m\u00e1s vendidos en temas de corrupci\u00f3n del tristemente h\u00e9roe, el suicida Alan Garc\u00eda.\nQue\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173784857572532225"}], "id": "1173968694801764355", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "232579139"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 137, "end": 144, "probability": 0.7686, "type": "Place", "normalized_text": "Palmilla"}, {"start": 148, "end": 153, "probability": 0.7639, "type": "Place", "normalized_text": "parral"}, {"start": 156, "end": 164, "probability": 0.6463, "type": "Place", "normalized_text": "chihuahua"}], "urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/DqHlrWfa83", "expanded_url": "https://www.elsoldeparral.com.mx/policiaca/se-suicida-hombre-en-domicilio-de-la-colonia-palmilla-4190169.html", "display_url": "elsoldeparral.com.mx/policiaca/se-s\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elsoldeparral.com.mx/policiaca/se-suicida-hombre-en-domicilio-de-la-colonia-palmilla-4190169.html"}], "hashtags": [{"start": 147, "end": 154, "tag": "parral"}, {"start": 155, "end": 165, "tag": "chihuahua"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173968675742846976"], "created_at": "2019-09-17T14:35:18.000Z", "text": "Siguen en aumento las estad\u00edsticas de suicidio; esta vez, un hombre de 30 a\u00f1os decidi\u00f3 privarse de la vida en un domicilio de la colonia Palmilla  #parral #chihuahua\nhttps://t.co/DqHlrWfa83", "id": "1173968675742846976", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2483066684"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173968660534300672"], "created_at": "2019-09-17T14:35:14.000Z", "text": "Uma menina da escola da minha se suicidou e eu fiquei muito mal com isso :(", "id": "1173968660534300672", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2228462016"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173968650694463490"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "felipedegeo", "id": "1063189026591727617"}]}, "created_at": "2019-09-17T14:35:12.000Z", "text": "@felipedegeo Minha irm\u00e3 est\u00e1 l\u00e1. Ela disse que um menino se suicidou", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173966574790881280"}], "id": "1173968650694463490", "in_reply_to_user_id": "1063189026591727617", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3248812637"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173968621518897152"], "created_at": "2019-09-17T14:35:05.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1173968621518897152", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "876515262618619904"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173968478312828933"], "created_at": "2019-09-17T14:34:31.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1173968478312828933", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "980803287892021254"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 64, "probability": 0.8875, "type": "Other", "normalized_text": "Free Fire"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/d5OsrH8dxx", "expanded_url": "https://www.bibliatodo.com/NoticiasCristianas/joven-se-suicida-al-apostar-con-el-diablo-si-pierdo-en-free-fire-me-quito-la-vida/", "display_url": "bibliatodo.com/NoticiasCristi\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.bibliatodo.com/NoticiasCristianas/joven-se-suicida-al-apostar-con-el-diablo-si-pierdo-en-free-fire-me-quito-la-vida/"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173968460638040065"], "created_at": "2019-09-17T14:34:26.000Z", "text": "Joven se suicida al apostar con el diablo \"Si pierdo en Free Fire me quito la vida\" - Noticias de \u00daltima Hora https://t.co/d5OsrH8dxx", "id": "1173968460638040065", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "145600874"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173968444498337792"], "created_at": "2019-09-17T14:34:23.000Z", "text": "RT @eispoeta: se vc nunca matou ngm mentalmente saiba que vc \u00e9 100% saud\u00e1vel mentalmente", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173768279678230530"}], "id": "1173968444498337792", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1080994209962827776"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 117, "probability": 0.968, "type": "Person", "normalized_text": "Horst Seehofer"}, {"start": 128, "end": 135, "probability": 0.9722, "type": "Place", "normalized_text": "Alemania"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RockChildRock", "id": "298563210"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173968420871823360"], "created_at": "2019-09-17T14:34:17.000Z", "text": "RT @RockChildRock: ALEMANIA OFIACIALMENTE SE SUICIDA! Al borde de una recesi\u00f3n, el Ministro de Interior Horst Seehofer dice que Alemania es\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173346412916105216"}], "id": "1173968420871823360", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "887761879229005825"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9138, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173968340106272773"], "created_at": "2019-09-17T14:33:58.000Z", "text": "@BolsonaroSP N\u00e3o entendo o  impecilio que coloca para que o Eduardo seja Embaixador, \u00e9 contra a lei? N\u00e3o! Matou algu\u00e9m pra conseguir o cargo? N\u00e3o! Se corrompeu politicamente para chegar ao cargo?  At\u00e9 onde sabemos n\u00e3o, se tiverem alguma prova de que ele n\u00e3o merece este cargo, que apresentem!", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173809444926500864"}], "id": "1173968340106272773", "in_reply_to_user_id": "74756085", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1164514429771362305"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173968319038337027"], "created_at": "2019-09-17T14:33:53.000Z", "text": "Dicen que hacer ejercicio me genera \"endorfinas\" que son las hormonas de la \"felicidad\" pero por m\u00e1s ejercicio, aer\u00f3bicos y rumba terapias que hago no se me da. *Se suicida*.", "id": "1173968319038337027", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "373140977"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 56, "probability": 0.8529, "type": "Other", "normalized_text": "You Need To Calm Down y Me"}, {"start": 90, "end": 94, "probability": 0.9114, "type": "Other", "normalized_text": "Lover"}, {"start": 121, "end": 137, "probability": 0.8472, "type": "Other", "normalized_text": "Is Nice To Have a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AccioTolkien", "id": "389064898"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173968206521950208"], "created_at": "2019-09-17T14:33:26.000Z", "text": "RT @AccioTolkien: Entiendo que You Need To Calm Down y Me! sean m\u00e1s skips que el resto de Lover, incluso podr\u00eda entender Is Nice To Have a\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173712129763004417"}], "id": "1173968206521950208", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "177005322"}, {"entities": {"urls": [{"start": 288, "end": 311, "url": "https://t.co/Sm2LQ3eiya", "expanded_url": "https://twitter.com/XKzador/status/1173968147478732801/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Sm2LQ3eiya", "media_key": "3_1173968137471102976"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "YeniVilcatoma2", "id": "1298726914635567110"}, {"start": 114, "end": 129, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 158, "end": 173, "username": "miyashiromarco", "id": "2494371319"}, {"start": 218, "end": 233, "username": "YeniVilcatoma2", "id": "1298726914635567110"}, {"start": 234, "end": 249, "username": "yenivilcatopa1", "id": "906591093336231936"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173968147478732801"], "created_at": "2019-09-17T14:33:12.000Z", "text": "@YeniVilcatoma2 3 DELINCUENTES en esa comisi\u00f3n... deber\u00eda llamarse \"coimision\" la mascota del delincuente suicida @Mauriciomulder  el disc\u00edpulo de montesinos @miyashiromarco y la delincuente, aspirante a mafiosa bruta @YeniVilcatoma2 @yenivilcatopa1.... jajajajajajaja ese tr\u00edo de lacras https://t.co/Sm2LQ3eiya", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173644880880553989"}], "id": "1173968147478732801", "in_reply_to_user_id": "700348108031553536", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1059301067215773696"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 14, "probability": 0.9345, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "rglezgg", "id": "2347322095"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173968080105594880"], "created_at": "2019-09-17T14:32:56.000Z", "text": "@rglezgg Frozen se suicida pa no aguantarte", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173967912828362753"}], "id": "1173968080105594880", "in_reply_to_user_id": "2347322095", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "773645625313353728"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 76, "probability": 0.9881, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 91, "end": 100, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/0wAhHmein3", "expanded_url": "http://xhne.ws/FE9h5", "display_url": "xhne.ws/FE9h5"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "XHespanol", "id": "722950850"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 24, "tag": "Atentado"}, {"start": 90, "end": 101, "tag": "Afganist\u00e1n"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173968055719907329"], "created_at": "2019-09-17T14:32:50.000Z", "text": "RT @XHespanol: #Atentado suicida deja 16 muertos y m\u00e1s de 20 heridos en Kabul, capital de #Afganist\u00e1n https://t.co/0wAhHmein3 https://t.co/\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173966280396812288"}], "id": "1173968055719907329", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "908448513499045890"}, {"entities": {"urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/tfstuaj1e2", "expanded_url": "https://twitter.com/LibriMondolibri/status/1173967749636349952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tfstuaj1e2", "media_key": "3_1173967748373897217"}], "mentions": [{"start": 58, "end": 71, "username": "RizzoliLibri", "id": "561906342"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "oggileggiamo"}, {"start": 14, "end": 26, "tag": "17Settembre"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1173967749636349952"], "created_at": "2019-09-17T14:31:37.000Z", "text": "#oggileggiamo #17Settembre - L'UOMO CHE SCRIVE AI MORTI - @RizzoliLibri - Nel cimitero di Bayside, a Miami, viene ritrovato un cuore umano. \u00c8 appoggiato sulla tomba di Elise Baxter, morta suicida, ed \u00e8 accompagnato da un biglietto che lo descrive come un dono del ... https://t.co/tfstuaj1e2", "id": "1173967749636349952", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1145623799703973888"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173967646632624128"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Kirean_", "id": "819203807724847104"}]}, "created_at": "2019-09-17T14:31:12.000Z", "text": "@Kirean_ Aos 17 fui diagnosticado como suicida", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173930936104361984"}], "id": "1173967646632624128", "in_reply_to_user_id": "819203807724847104", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1100942365081174016"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.9221, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 54, "end": 61, "probability": 0.7465, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 117, "end": 129, "probability": 0.6995, "type": "Other", "normalized_text": "Revista F\u00f3rum"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "dukechargista", "id": "28988784"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173967428868550659"], "created_at": "2019-09-17T14:30:20.000Z", "text": "RT @dukechargista: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu | Revista F\u00f3rum https://\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173755547025367040"}], "id": "1173967428868550659", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "86166781"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173967319703478272"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "cacaioalberto", "id": "302854690"}]}, "created_at": "2019-09-17T14:29:54.000Z", "text": "@cacaioalberto O pior eh que ele matou a namorada friamente, ficou menos de 4 anos preso. Foi pego de novo e ficou menos de 24h. A justi\u00e7a brasileira eh uma palha\u00e7ada mano, se eh branco e tem dinheiro preso n fica. Esse a\u00ed s\u00f3 vai parar quando algu\u00e9m fizer justi\u00e7a com as pr\u00f3prias m\u00e3os.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173964957362393091"}], "id": "1173967319703478272", "in_reply_to_user_id": "302854690", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "296417629"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 31, "probability": 0.6931, "type": "Person", "normalized_text": "Mirwais Elmi"}, {"start": 35, "end": 40, "probability": 0.5345, "type": "Person", "normalized_text": "Rehana"}, {"start": 81, "end": 85, "probability": 0.9901, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 88, "end": 97, "probability": 0.9685, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.3559, "type": "Place", "normalized_text": "Isl"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Pajaropolitico", "id": "84613584"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173967144540942337"], "created_at": "2019-09-17T14:29:13.000Z", "text": "RT @Pajaropolitico: Mirwais Elmi y Rehana estaban a punto de celebrar su boda en Kabul, Afganist\u00e1n, cuando un ataque suicida del Estado Isl\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173957781398929408"}], "id": "1173967144540942337", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "771241255690903552"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173967117605060609"], "created_at": "2019-09-17T14:29:06.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1173967117605060609", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2840549566"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173966979578957826"], "created_at": "2019-09-17T14:28:33.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1173966979578957826", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "723894267979112448"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173966934947373056"], "created_at": "2019-09-17T14:28:23.000Z", "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "id": "1173966934947373056", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "170498695"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9327, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 51, "end": 58, "probability": 0.7835, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 114, "end": 126, "probability": 0.6672, "type": "Other", "normalized_text": "Revista F\u00f3rum"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "zehdeabreu", "id": "1582525882165596162"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173966910872068096"], "created_at": "2019-09-17T14:28:17.000Z", "text": "RT @zehdeabreu: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu | Revista F\u00f3rum https://t.c\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173746233854300162"}], "id": "1173966910872068096", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "170498695"}, {"entities": {"urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/2Va7eQNTrm", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173966879343468545"], "created_at": "2019-09-17T14:28:09.000Z", "text": "Capit\u00e3o de milicia criminosa. https://t.co/2Va7eQNTrm", "id": "1173966879343468545", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "197642014"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173966873391697927"], "created_at": "2019-09-17T14:28:08.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1173966873391697927", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "807650696"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173966862163619843"], "created_at": "2019-09-17T14:28:05.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1173966862163619843", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "869293258819678209"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173966860498481152"], "created_at": "2019-09-17T14:28:05.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1173966860498481152", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1046214011778453504"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8232, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/bJTl9zBARa", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173966859827384320"], "created_at": "2019-09-17T14:28:05.000Z", "text": "RT @brasil247: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/bJTl9zBARa", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173708576717770755"}], "id": "1173966859827384320", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "37771844"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173966836226023425"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "camilladelucas", "id": "70577513"}]}, "created_at": "2019-09-17T14:27:59.000Z", "text": "RT @camilladelucas: N\u00e3o entra na minha cabe\u00e7a que uma pessoa possa ter a coragem de tirar a vida da outra. Se eu piso sem querer no p\u00e9 de a\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173936152526688257"}], "id": "1173966836226023425", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "141440881"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173966763140276224"], "created_at": "2019-09-17T14:27:42.000Z", "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "id": "1173966763140276224", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1108695238888091648"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173966641304100865"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "tonyfollonero", "id": "22082250"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "LaTCorrupta", "id": "1050004009644412929"}, {"start": 28, "end": 38, "username": "maytela70", "id": "827631609574735881"}, {"start": 39, "end": 50, "username": "robparadox", "id": "1236830936"}, {"start": 51, "end": 66, "username": "ladymadrizfree", "id": "3020466791"}, {"start": 67, "end": 83, "username": "LuciPradasQuero", "id": "892000398797656068"}, {"start": 84, "end": 95, "username": "Ndemoniado", "id": "700482043"}]}, "created_at": "2019-09-17T14:27:13.000Z", "text": "@tonyfollonero @LaTCorrupta @maytela70 @robparadox @ladymadrizfree @LuciPradasQuero @Ndemoniado Uno se suicida con lo que tiene...y uno tiene mas a mano un coche y no las v\u00edas del tren. Y el tipo de suicidio depende del sexo, del tipo de trabajo, de la sociedad y de si es entorno rural o urbano", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173965410141708289"}], "id": "1173966641304100865", "in_reply_to_user_id": "22082250", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "399290809"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173966492435656707"], "created_at": "2019-09-17T14:26:37.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1173966492435656707", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "955145017001172992"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173966470772080643"], "created_at": "2019-09-17T14:26:32.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1173966470772080643", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3224299780"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 76, "probability": 0.9881, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 91, "end": 100, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/0wAhHmein3", "expanded_url": "http://xhne.ws/FE9h5", "display_url": "xhne.ws/FE9h5"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "XHespanol", "id": "722950850"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 24, "tag": "Atentado"}, {"start": 90, "end": 101, "tag": "Afganist\u00e1n"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173966320049762304"], "created_at": "2019-09-17T14:25:56.000Z", "text": "RT @XHespanol: #Atentado suicida deja 16 muertos y m\u00e1s de 20 heridos en Kabul, capital de #Afganist\u00e1n https://t.co/0wAhHmein3 https://t.co/\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173966280396812288"}], "id": "1173966320049762304", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "984926088789938177"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.9881, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 76, "end": 85, "probability": 0.9647, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/0wAhHmein3", "expanded_url": "http://xhne.ws/FE9h5", "display_url": "xhne.ws/FE9h5"}, {"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/WpPyjR7pDM", "expanded_url": "https://twitter.com/XHespanol/status/1173966280396812288/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WpPyjR7pDM", "media_key": "3_1173964441882431488"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Atentado"}, {"start": 75, "end": 86, "tag": "Afganist\u00e1n"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173966280396812288"], "created_at": "2019-09-17T14:25:47.000Z", "text": "#Atentado suicida deja 16 muertos y m\u00e1s de 20 heridos en Kabul, capital de #Afganist\u00e1n https://t.co/0wAhHmein3 https://t.co/WpPyjR7pDM", "id": "1173966280396812288", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "722950850"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 21, "probability": 0.346, "type": "Other", "normalized_text": "Urbanero"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/0Vwe7MaPYt", "expanded_url": "https://ift.tt/2Nl6TwT", "display_url": "ift.tt/2Nl6TwT"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173966205490741248"], "created_at": "2019-09-17T14:25:29.000Z", "text": "[C\u00f3digo Rojo] Urbanero Se Suicida En El Cami\u00f3n Que Manejaba https://t.co/0Vwe7MaPYt", "id": "1173966205490741248", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "779448091061604352"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173966131503255552"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "abc_mundo", "id": "43339022"}]}, "created_at": "2019-09-17T14:25:11.000Z", "text": "RT @abc_mundo: Al menos 24 personas han muerto y otras 32 han resultado heridas por un atentado suicida este martes en las cercan\u00edas del re\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173903171770638337"}], "id": "1173966131503255552", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "134834442"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173966084669677575"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-17T14:25:00.000Z", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1173966084669677575", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "572876452"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 178, "end": 189, "probability": 0.8063, "type": "Person", "normalized_text": "Ashraf Ghani"}, {"start": 208, "end": 217, "probability": 0.9742, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/UgzH8Wtkwm", "expanded_url": "https://solqr.com.mx/2019/09/17/al-menos-32-muertos-deja-atentado-en-mitin-del-presidente-de-afganistan/", "display_url": "solqr.com.mx/2019/09/17/al-\u2026"}, {"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/UqezWcXsN5", "expanded_url": "https://twitter.com/SOLQR/status/1173966082325012481/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UqezWcXsN5", "media_key": "3_1173966080726982657"}], "hashtags": [{"start": 67, "end": 76, "tag": "atentado"}, {"start": 207, "end": 218, "tag": "Afganist\u00e1n"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173966082325012481"], "created_at": "2019-09-17T14:24:59.000Z", "text": "Al menos 30 personas murieron y otras 32 resultaron heridas por un #atentado suicida este martes en las cercan\u00edas del recinto donde ten\u00eda lugar un mitin electoral del presidente Ashraf Ghani, en el norte de #Afganist\u00e1n. https://t.co/UgzH8Wtkwm https://t.co/UqezWcXsN5", "id": "1173966082325012481", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "153482560"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173965945477443585"], "created_at": "2019-09-17T14:24:27.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1173965945477443585", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1000175063222583296"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173965826879369216"], "created_at": "2019-09-17T14:23:59.000Z", "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "id": "1173965826879369216", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2327081116"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173965706511056896"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Sun_Morena", "id": "1085478195531563008"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "stanleyburburin", "id": "58008595"}, {"start": 33, "end": 47, "username": "thameadanelon", "id": "732397017423597568"}]}, "created_at": "2019-09-17T14:23:30.000Z", "text": "RT @Sun_Morena: @stanleyburburin @thameadanelon Essa a\u00ed se suicidou!!", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173758021123657729"}], "id": "1173965706511056896", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "170498695"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173965686017843206"], "created_at": "2019-09-17T14:23:25.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1173965686017843206", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1089742940384169984"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173965607802478592"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "NicolleMartinns", "id": "935681079918329863"}]}, "created_at": "2019-09-17T14:23:06.000Z", "text": "RT @NicolleMartinns: Eu to chorando muito,ta maluco, \u00e9 ainda tem gente que acha que depress\u00e3o \u00e9 brincadeira e quem tem que ter,vejamos ai u\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173824122079653888"}], "id": "1173965607802478592", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1120439205086277633"}, {"lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1173965551909167104"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "vilcolmir", "id": "505910859"}]}, "created_at": "2019-09-17T14:22:53.000Z", "text": "@vilcolmir Jo me'ls imagino com els eritr\u00f2cits de \u00c9rase una vez el hombre, per\u00f2 en versi\u00f3 suicida.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173965255791321088"}], "id": "1173965551909167104", "in_reply_to_user_id": "280194085", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "280194085"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173965527972274176"], "created_at": "2019-09-17T14:22:47.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1173965527972274176", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1100778269153128451"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173965523333320704"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Suicida_Comp", "id": "4581432982"}, {"start": 26, "end": 40, "username": "ramolinaperez", "id": "997945050519793664"}]}, "created_at": "2019-09-17T14:22:46.000Z", "text": "@Suicida_Comp @jorgeslqta @ramolinaperez Que ni\u00f1os, creyendo ingenuamente que hacen el bien", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173948283930198017"}], "id": "1173965523333320704", "in_reply_to_user_id": "4581432982", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "141666778"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9796, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 64, "end": 67, "probability": 0.9477, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 200, "end": 205, "probability": 0.97, "type": "Person", "normalized_text": "Alan G"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173965171221553153"], "created_at": "2019-09-17T14:21:22.000Z", "text": "@KarlaCalle Mmmm qu\u00e9 me queda decirle a ud. Alan Garc\u00eda para el Per\u00fa y en algunos pa\u00edses es considerado un corrupto. Entiendo que defienda a ese partido,pero no la comparto su opini\u00f3n. Me queda claro Alan G nunca ser\u00e1 martirizado  como un h\u00e9roe, ser\u00e1 un cobarde suicida", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173889316877213696"}], "id": "1173965171221553153", "in_reply_to_user_id": "97840455", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "859992350281609216"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.8916, "type": "Person", "normalized_text": "Vidal"}, {"start": 59, "end": 81, "probability": 0.8491, "type": "Other", "normalized_text": "La Noche de los L\u00e1pices"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PsychoDolce", "id": "4632893727"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173965158575742976"], "created_at": "2019-09-17T14:21:19.000Z", "text": "RT @PsychoDolce: ...\nVidal se suicida tuiteando algo sobre La Noche de los L\u00e1pices como si fuera algo en lo que cree. Pretende diferenciars\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173911577172545539"}], "id": "1173965158575742976", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1129804370684588038"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 73, "probability": 0.7332, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173965106138550274"], "created_at": "2019-09-17T14:21:07.000Z", "text": "Uma das moradoras do pr\u00e9dio se suicidou \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d se jogou do 10 andar, que Deus a tenha mano", "id": "1173965106138550274", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "964815033430609920"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173965104985124866"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "marielaeledezma", "id": "593955384"}], "hashtags": [{"start": 44, "end": 61, "tag": "mejordeahiseda\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-17T14:21:06.000Z", "text": "@marielaeledezma Ataque suicida aqu\u00ed \ud83d\udc4c\ud83c\udffd \ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25 #mejordeahiseda\u00f1a", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173681095700865026"}], "id": "1173965104985124866", "in_reply_to_user_id": "593955384", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "444035872"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173965098282622976"], "created_at": "2019-09-17T14:21:05.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1173965098282622976", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "970513552594407425"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173965090720276486"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "camilladelucas", "id": "70577513"}]}, "created_at": "2019-09-17T14:21:03.000Z", "text": "RT @camilladelucas: N\u00e3o entra na minha cabe\u00e7a que uma pessoa possa ter a coragem de tirar a vida da outra. Se eu piso sem querer no p\u00e9 de a\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173936152526688257"}], "id": "1173965090720276486", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1068909811893444608"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.7861, "type": "Person", "normalized_text": "taylor"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/3gG7gPtwz8", "expanded_url": "https://twitter.com/jnflesch/status/1173959928458952706", "display_url": "twitter.com/jnflesch/statu\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173964987582341122"], "created_at": "2019-09-17T14:20:38.000Z", "text": "se fosse na era reputation eu iria ): \ntaylor pq me matou https://t.co/3gG7gPtwz8", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173959928458952706"}], "id": "1173964987582341122", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "725778733521600512"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173964709583831040"], "created_at": "2019-09-17T14:19:32.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1173964709583831040", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1070272982969389056"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173964573403226112"], "created_at": "2019-09-17T14:19:00.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1173964573403226112", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2732425989"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 46, "probability": 0.8473, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 179, "end": 182, "probability": 0.6898, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/mwaodB5Cbp", "expanded_url": "https://twitter.com/NanaaLu15/status/1173709900054245376", "display_url": "twitter.com/NanaaLu15/stat\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173964495322062853"], "created_at": "2019-09-17T14:18:41.000Z", "text": "Todos n\u00f3s temos algum tipo de problema, s\u00f3 Deus sabe o que se passa na nossa cabe\u00e7a, se ela se suicidou pq algo n\u00e3o estava de acordo com a vida que ela estava vivendo, espero que Deus perdoe ela, pq suic\u00eddio \u00e9 algo muito s\u00e9rio, ainda mas pra uma crian\u00e7a que s\u00f3 tinha 10 anos. https://t.co/mwaodB5Cbp", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1173964495322062853", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4901305229"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173964306280591360"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "trembarbie_rs", "id": "729712838944690176"}]}, "created_at": "2019-09-17T14:17:56.000Z", "text": "RT @trembarbie_rs: mano uma CRIAN\u00c7A de apenas 10 ANOS sofrendo de depress\u00e3o e se suicidou \u00e9 chocante/triste.. Depress\u00e3o n\u00e3o tem cara, nem i\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173813847976816640"}], "id": "1173964306280591360", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "997536881888976897"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 70, "probability": 0.9643, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/QXvVGNgVKR", "expanded_url": "https://www.luznoticias.mx/paismundo/doble-atentado-suicida-en-acto-de-campana-deja-30-muertos-en-afganistan-/73383#.XYDq7kQHAGc.twitter", "display_url": "luznoticias.mx/paismundo/dobl\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173964153091837955"], "created_at": "2019-09-17T14:17:19.000Z", "text": "Doble atentado suicida en acto de campa\u00f1a deja 30 muertos en Afganist\u00e1n https://t.co/QXvVGNgVKR", "id": "1173964153091837955", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3238144736"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173964136482594816"], "created_at": "2019-09-17T14:17:15.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1173964136482594816", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "783478386559684608"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173964020749090822"], "created_at": "2019-09-17T14:16:48.000Z", "text": "@AndreaSinagra Y hay que empezar por tratar a la depresi\u00f3n como la enfermedad que ES.  No se trata de un estado de \u00e1nimo. Difundir esto es crucial, porque hay gente que se suicida o se deja morir por esto. Hay que comunicar con la seriedad que merece.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173934103592394752"}], "id": "1173964020749090822", "in_reply_to_user_id": "520462192", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "364421920"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173963995965005825"], "created_at": "2019-09-17T14:16:42.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1173963995965005825", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1062093015639097349"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173963934187085824"], "created_at": "2019-09-17T14:16:27.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1173963934187085824", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1134896078841688066"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.9498, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 35, "end": 42, "probability": 0.7724, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 98, "end": 110, "probability": 0.6374, "type": "Other", "normalized_text": "Revista F\u00f3rum"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/bLUoEWkp5c", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173963871188672512"], "created_at": "2019-09-17T14:16:12.000Z", "text": "Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu | Revista F\u00f3rum https://t.co/bLUoEWkp5c", "id": "1173963871188672512", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1164491032232439808"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 89, "probability": 0.8653, "type": "Person", "normalized_text": "P\u00e9rez Gald\u00f3s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "veronicadelcarp", "id": "927047360"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173963852834385921"], "created_at": "2019-09-17T14:16:08.000Z", "text": "RT @veronicadelcarp: Cada d\u00eda que pasa me acuerdo m\u00e1s de las descripciones de P\u00e9rez Gald\u00f3s del rid\u00edculo, lamentable, ombliguista, irrespons\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173955940674129921"}], "id": "1173963852834385921", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "751307466"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 28, "probability": 0.6051, "type": "Other", "normalized_text": "El Caso Garc\u00eda"}, {"start": 122, "end": 132, "probability": 0.9685, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MEF1964", "id": "102830647"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173963801961451525"], "created_at": "2019-09-17T14:15:56.000Z", "text": "RT @MEF1964: \" El Caso Garc\u00eda\" es uno de los libros m\u00e1s vendidos en temas de corrupci\u00f3n del tristemente h\u00e9roe, el suicida Alan Garc\u00eda.\nQue\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173784857572532225"}], "id": "1173963801961451525", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "37458074"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 26, "probability": 0.9771, "type": "Person", "normalized_text": "Ashraf Ghani"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/7DL7TyCZbk", "expanded_url": "https://www.24-horas.mx/2019/09/17/doble-atentado-suicida-en-acto-de-campana-deja-30-muertos-en-afganistan/", "display_url": "24-horas.mx/2019/09/17/dob\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173963567059456000"], "created_at": "2019-09-17T14:15:00.000Z", "text": "El presidente, Ashraf Ghani sali\u00f3 ileso del ataque que ocurri\u00f3 al poco tiempo de que este comenz\u00f3 su discurso https://t.co/7DL7TyCZbk", "id": "1173963567059456000", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "357050985"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173963534172086272"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "trembarbie_rs", "id": "729712838944690176"}]}, "created_at": "2019-09-17T14:14:52.000Z", "text": "RT @trembarbie_rs: mano uma CRIAN\u00c7A de apenas 10 ANOS sofrendo de depress\u00e3o e se suicidou \u00e9 chocante/triste.. Depress\u00e3o n\u00e3o tem cara, nem i\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173813847976816640"}], "id": "1173963534172086272", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "943820589004984320"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173963332484784128"], "created_at": "2019-09-17T14:14:04.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1173963332484784128", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "739225513684783104"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173963216575172608"], "created_at": "2019-09-17T14:13:36.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1173963216575172608", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "779019685580898304"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 42, "probability": 0.694, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173963034215288833"], "created_at": "2019-09-17T14:12:53.000Z", "text": "Uma menina de 10 anos se suicidou, meu Deus... N\u00e3o estou aguentando \ud83d\ude13", "id": "1173963034215288833", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "919010717705146368"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173962975058808832"], "created_at": "2019-09-17T14:12:39.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1173962975058808832", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "829158765077393408"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 6, "probability": 0.3536, "type": "Person", "normalized_text": "Zarco"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.9531, "type": "Organization", "normalized_text": "MotoGP"}, {"start": 156, "end": 162, "probability": 0.7377, "type": "Person", "normalized_text": "Lorenzo"}, {"start": 223, "end": 234, "probability": 0.7558, "type": "Other", "normalized_text": "Yamaha Tech3"}, {"start": 270, "end": 281, "probability": 0.4105, "type": "Other", "normalized_text": "MotoNoSporTV"}], "urls": [{"start": 283, "end": 306, "url": "https://t.co/0MFeTjtMxF", "expanded_url": "https://twitter.com/motomatters/status/1173961426563686400", "display_url": "twitter.com/motomatters/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 34, "end": 45, "username": "gutonejaim", "id": "68573752"}, {"start": 52, "end": 67, "username": "faustomacieira", "id": "27019137"}], "hashtags": [{"start": 269, "end": 282, "tag": "MotoNoSporTV"}]}, "geo": {"place_id": "45e3bce63f2beeee"}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173962925003956224"], "created_at": "2019-09-17T14:12:27.000Z", "text": "\ud83d\udc4b Zarco, vai ficando mais dif\u00edcil @gutonejaim &amp; @faustomacieira acho q ele \u00f1 vai conseguir se recolocar na MotoGP, apesar de sua postura mais digna q o Lorenzo, acho q ele matou sua carreira, ele acabou n\u00e3o ganhando de Yamaha Tech3 e j\u00e1 tem certa idade, veremos...\n#MotoNoSporTV https://t.co/0MFeTjtMxF", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173961426563686400"}], "id": "1173962925003956224", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "64430428"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.6271, "type": "Person", "normalized_text": "Vitinho"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "glffc_", "id": "772149277170733056"}, {"start": 8, "end": 20, "username": "marino_liss", "id": "757369710942023680"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173962896176537600"], "created_at": "2019-09-17T14:12:20.000Z", "text": "@glffc_ @marino_liss Se eu fosse pai, o meu seria Vitinho que matou a filha KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173962522317283328"}], "id": "1173962896176537600", "in_reply_to_user_id": "772149277170733056", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "802407980"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 193, "end": 199, "probability": 0.8212, "type": "Person", "normalized_text": "Manzano"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Gagmma1000", "id": "274538115"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "ManuelGV23", "id": "801160590278492160"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173962828878942208"], "created_at": "2019-09-17T14:12:04.000Z", "text": "@Gagmma1000 @ManuelGV23 Como siempre optimista y din\u00e1mico en tus comentarios, da gusto escucharte , entra alguien con depresi\u00f3n te lee y se suicida , q tio mas dram\u00e1tico , seguro q prefieres a Manzano , aburres t\u00edo .", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173664795809202178"}], "id": "1173962828878942208", "in_reply_to_user_id": "274538115", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2742245514"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173962814177910784"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}]}, "created_at": "2019-09-17T14:12:00.000Z", "text": "@UOLNoticias E logo teremos, milicianos e traficantes se re\u00fanem com min de justi\u00e7a pedindo puni\u00e7\u00e3o a pm que invadiu seu territ\u00f3rio e queimou suas drogas e matou seus amigos.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173961768894418944"}], "id": "1173962814177910784", "in_reply_to_user_id": "14594698", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1041094799980261376"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 44, "probability": 0.4798, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 67, "end": 76, "probability": 0.8023, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Casa"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/EDSYuXPndf", "expanded_url": "https://twitter.com/jairbolsonaro/status/1173696915298557952", "display_url": "twitter.com/jairbolsonaro/\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "willmummy", "id": "85382757"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173962813578129409"], "created_at": "2019-09-17T14:12:00.000Z", "text": "RT @willmummy: Se confiasses na Gra\u00e7a de Deus terias te operado na Santa Casa. \u00c9 burro, mas n\u00e3o \u00e9 suicida https://t.co/EDSYuXPndf", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173769724175560705"}], "id": "1173962813578129409", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "5952632"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173962728043626496"], "created_at": "2019-09-17T14:11:40.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1173962728043626496", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1002742497091735557"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173962712730218497"], "created_at": "2019-09-17T14:11:36.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1173962712730218497", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "990769386255540224"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 75, "probability": 0.4606, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}, {"start": 112, "end": 122, "probability": 0.9766, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/ZcyKtfwZnL", "expanded_url": "https://twitter.com/Omarquesadamart/status/1173420233761132544", "display_url": "twitter.com/Omarquesadamar\u2026"}], "mentions": [{"start": 21, "end": 33, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173962558216294401"], "created_at": "2019-09-17T14:10:59.000Z", "text": "La difamaci\u00f3n contra @PCaterianoB el que desenmascaro al l\u00edder, casi de Dios de los apristas el cobarde suicida Alan Garc\u00eda no pasar\u00e1 https://t.co/ZcyKtfwZnL", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173420233761132544"}], "id": "1173962558216294401", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "80297088"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173962552210014209"], "created_at": "2019-09-17T14:10:58.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1173962552210014209", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "897256008971636736"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173962423126155268"], "created_at": "2019-09-17T14:10:27.000Z", "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "id": "1173962423126155268", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "25021281"}, {"lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1173962386157555713"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "GVAsanitat", "id": "423423050"}], "hashtags": [{"start": 125, "end": 133, "tag": "su\u00efcidi"}]}, "created_at": "2019-09-17T14:10:18.000Z", "text": "RT @GVAsanitat: \ud83d\udde3\ufe0f Sabies que cada dia se su\u00efcida una persona a la Comunitat Valenciana?\n\nHi ha molts mites, per\u00f2 parlar del #su\u00efcidi de ma\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173899395806269440"}], "id": "1173962386157555713", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "910921561955356673"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 89, "probability": 0.8653, "type": "Person", "normalized_text": "P\u00e9rez Gald\u00f3s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "veronicadelcarp", "id": "927047360"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173962258029973506"], "created_at": "2019-09-17T14:09:48.000Z", "text": "RT @veronicadelcarp: Cada d\u00eda que pasa me acuerdo m\u00e1s de las descripciones de P\u00e9rez Gald\u00f3s del rid\u00edculo, lamentable, ombliguista, irrespons\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173955940674129921"}], "id": "1173962258029973506", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "92800698"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173962138693582848"], "created_at": "2019-09-17T14:09:19.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1173962138693582848", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "821133724192571394"}, {"entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/zoPtTB06et", "expanded_url": "https://twitter.com/RuthSil77529105/status/1173356965038309378", "display_url": "twitter.com/RuthSil7752910\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tremm_viih", "id": "1075172649775579137"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173961941120946177"], "created_at": "2019-09-17T14:08:32.000Z", "text": "RT @tremm_viih: n\u00e3o consigo acreditar q uma menina de DEZ ANOS SE SUICIDOU \ud83d\ude23 https://t.co/zoPtTB06et", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173961860749701120"}], "id": "1173961941120946177", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1170097342713933825"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 79, "probability": 0.9754, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/FZjwun5fq9", "expanded_url": "https://bit.ly/2mg6Gid", "display_url": "bit.ly/2mg6Gid"}, {"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/qKaHCXhffX", "expanded_url": "https://twitter.com/puranoticia/status/1173961931759194112/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qKaHCXhffX", "media_key": "3_1173961920661114881"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173961931759194112"], "created_at": "2019-09-17T14:08:30.000Z", "text": "24 muertos y 31 heridos deja doble ataque suicida de los talibanes en Afganist\u00e1n https://t.co/FZjwun5fq9 https://t.co/qKaHCXhffX", "id": "1173961931759194112", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "183664445"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173961920652697601"], "created_at": "2019-09-17T14:08:27.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1173961920652697601", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1023126975597240322"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 118, "end": 122, "probability": 0.3989, "type": "Other", "normalized_text": "michi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DiarioExtraPy", "id": "2873821024"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173961875266183168"], "created_at": "2019-09-17T14:08:16.000Z", "text": "RT @DiarioExtraPy: Testigos le gritaron al conductor para que se detuviera y no pasara encima del animalito\ud83d\udc31 Ahora el michi es conocido com\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173958623631949824"}], "id": "1173961875266183168", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "843313123"}, {"entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/zoPtTB06et", "expanded_url": "https://twitter.com/RuthSil77529105/status/1173356965038309378", "display_url": "twitter.com/RuthSil7752910\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173961860749701120"], "created_at": "2019-09-17T14:08:13.000Z", "text": "n\u00e3o consigo acreditar q uma menina de DEZ ANOS SE SUICIDOU \ud83d\ude23 https://t.co/zoPtTB06et", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173356965038309378"}], "id": "1173961860749701120", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1075172649775579137"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173961800267833344"], "created_at": "2019-09-17T14:07:58.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1173961800267833344", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "871881544016769024"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173961778771963904"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "trembarbie_rs", "id": "729712838944690176"}]}, "created_at": "2019-09-17T14:07:53.000Z", "text": "RT @trembarbie_rs: mano uma CRIAN\u00c7A de apenas 10 ANOS sofrendo de depress\u00e3o e se suicidou \u00e9 chocante/triste.. Depress\u00e3o n\u00e3o tem cara, nem i\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173813847976816640"}], "id": "1173961778771963904", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1001655319263612928"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173961742386442245"], "created_at": "2019-09-17T14:07:45.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1173961742386442245", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "783156423417036802"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173961633892319232"], "created_at": "2019-09-17T14:07:19.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1173961633892319232", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1042137521222807553"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 89, "probability": 0.8653, "type": "Person", "normalized_text": "P\u00e9rez Gald\u00f3s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "veronicadelcarp", "id": "927047360"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173961576140955650"], "created_at": "2019-09-17T14:07:05.000Z", "text": "RT @veronicadelcarp: Cada d\u00eda que pasa me acuerdo m\u00e1s de las descripciones de P\u00e9rez Gald\u00f3s del rid\u00edculo, lamentable, ombliguista, irrespons\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173955940674129921"}], "id": "1173961576140955650", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "378255901"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.474, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 154, "end": 160, "probability": 0.6218, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}], "urls": [{"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/xmn6tf6DTL", "expanded_url": "https://twitter.com/Rafael_GomesOFC/status/1173961570629632000/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xmn6tf6DTL", "media_key": "3_1173961565512581120"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173961570629632000"], "created_at": "2019-09-17T14:07:04.000Z", "text": "O instrumento que Arlequina costuma usar nas HQs, s\u00e9ries animadas e games \u00e9 uma marreta e n\u00e3o um taco de baseball como foi apresentada no filme\u00a0Esquadr\u00e3o Suicida. https://t.co/xmn6tf6DTL", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173961563591647232"}], "id": "1173961570629632000", "in_reply_to_user_id": "1109100181549711360", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1109100181549711360"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 64, "probability": 0.8875, "type": "Other", "normalized_text": "Free Fire"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/FIpUROHnCp", "expanded_url": "https://www.bibliatodo.com/NoticiasCristianas/joven-se-suicida-al-apostar-con-el-diablo-si-pierdo-en-free-fire-me-quito-la-vida/", "display_url": "bibliatodo.com/NoticiasCristi\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173961552388603904"], "created_at": "2019-09-17T14:06:59.000Z", "text": "Joven se suicida al apostar con el diablo \"Si pierdo en Free Fire me quito la vida\" - Noticias de \u00daltima Hora https://t.co/FIpUROHnCp", "id": "1173961552388603904", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "108164582"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173961353490550786"], "created_at": "2019-09-17T14:06:12.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1173961353490550786", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "842026381252915202"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 69, "probability": 0.8544, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/f0PyByvAIs", "expanded_url": "https://twitter.com/IanathaSilva2/status/1173675072718065665", "display_url": "twitter.com/IanathaSilva2/\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173961295290351617"], "created_at": "2019-09-17T14:05:58.000Z", "text": "Isso \u00e9 muito s\u00e9rio cara, a menina de 10 anos se suicidou cara, s\u00f3 Deus sabe oque se passava na vida dela... https://t.co/f0PyByvAIs", "id": "1173961295290351617", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "770994120500375552"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173961240047161344"], "created_at": "2019-09-17T14:05:45.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1173961240047161344", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "876254968717725696"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 31, "probability": 0.6931, "type": "Person", "normalized_text": "Mirwais Elmi"}, {"start": 35, "end": 40, "probability": 0.5345, "type": "Person", "normalized_text": "Rehana"}, {"start": 81, "end": 85, "probability": 0.9901, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 88, "end": 97, "probability": 0.9685, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.3559, "type": "Place", "normalized_text": "Isl"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Pajaropolitico", "id": "84613584"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173961226604437504"], "created_at": "2019-09-17T14:05:42.000Z", "text": "RT @Pajaropolitico: Mirwais Elmi y Rehana estaban a punto de celebrar su boda en Kabul, Afganist\u00e1n, cuando un ataque suicida del Estado Isl\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173957781398929408"}], "id": "1173961226604437504", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1070013944582955008"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173961101379362817"], "created_at": "2019-09-17T14:05:12.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1173961101379362817", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "984983998635151360"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173960970315718657"], "created_at": "2019-09-17T14:04:41.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1173960970315718657", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "870428246655078400"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173960615662166019"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "camilladelucas", "id": "70577513"}]}, "created_at": "2019-09-17T14:03:16.000Z", "text": "RT @camilladelucas: N\u00e3o entra na minha cabe\u00e7a que uma pessoa possa ter a coragem de tirar a vida da outra. Se eu piso sem querer no p\u00e9 de a\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173936152526688257"}], "id": "1173960615662166019", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "882046450183675905"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173960574704730117"], "created_at": "2019-09-17T14:03:06.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1173960574704730117", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1043997318792523778"}, {"geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173960547399811072"], "created_at": "2019-09-17T14:03:00.000Z", "text": "Estava vendo a reportagem do pai que matou o filho e gravou ele se despedindo  da m\u00e3e, que tristeza! \nAs pessoas s\u00e3o cru\u00e9is \ud83d\ude1e", "id": "1173960547399811072", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4219327587"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 218, "end": 225, "probability": 0.7496, "type": "Organization", "normalized_text": "Stanford"}], "urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/pkSJlieb7L", "expanded_url": "https://twitter.com/exame/status/1023197752535261185", "display_url": "twitter.com/exame/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 250, "end": 260, "username": "izzynobre", "id": "11436952"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173960545738940416"], "created_at": "2019-09-17T14:02:59.000Z", "text": "Esse document\u00e1rio \u00e9 impressionante! At\u00e9 a voz essa doida mudou! Prejudicou milhares de pessoas e desacreditou investimentos em sa\u00fade! Vale a pena ver.... Ahhh ela casou e est\u00e1 linda, leve e solta... e o pesquisador de Stanford se matou...\n\nFaltou um @izzynobre na causa. https://t.co/pkSJlieb7L", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1023197752535261185"}], "id": "1173960545738940416", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "731560861"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173960392500043778"], "created_at": "2019-09-17T14:02:23.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1173960392500043778", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "978817754798096384"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173960332328493056"], "created_at": "2019-09-17T14:02:09.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1173960332328493056", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "929426082297798656"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173960321985327104"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "trembarbie_rs", "id": "729712838944690176"}]}, "created_at": "2019-09-17T14:02:06.000Z", "text": "RT @trembarbie_rs: mano uma CRIAN\u00c7A de apenas 10 ANOS sofrendo de depress\u00e3o e se suicidou \u00e9 chocante/triste.. Depress\u00e3o n\u00e3o tem cara, nem i\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173813847976816640"}], "id": "1173960321985327104", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4833797961"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 8, "probability": 0.4388, "type": "Organization", "normalized_text": "TDLaguna"}, {"start": 30, "end": 34, "probability": 0.6927, "type": "Person", "normalized_text": "mitin"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/OCkEjkxb41", "expanded_url": "https://laguna.telediario.mx/internacional/atentado-suicida-en-mitin-presidencial-deja-24-muertos", "display_url": "laguna.telediario.mx/internacional/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "TDLaguna"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173960295955554306"], "created_at": "2019-09-17T14:02:00.000Z", "text": "#TDLaguna Atentado suicida en mitin presidencial deja 24 muertos\ud83d\udea8\u2b07\ufe0f\n\nhttps://t.co/OCkEjkxb41", "id": "1173960295955554306", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "302265180"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173960255581147136"], "created_at": "2019-09-17T14:01:50.000Z", "text": "\"n\u00e3o \u00e9 q ele morreu, ele se matou\"", "id": "1173960255581147136", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1028501749156462593"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 28, "probability": 0.6051, "type": "Other", "normalized_text": "El Caso Garc\u00eda"}, {"start": 122, "end": 132, "probability": 0.9685, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MEF1964", "id": "102830647"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173960233946898432"], "created_at": "2019-09-17T14:01:45.000Z", "text": "RT @MEF1964: \" El Caso Garc\u00eda\" es uno de los libros m\u00e1s vendidos en temas de corrupci\u00f3n del tristemente h\u00e9roe, el suicida Alan Garc\u00eda.\nQue\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173784857572532225"}], "id": "1173960233946898432", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "19714981"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173960070826287105"], "created_at": "2019-09-17T14:01:06.000Z", "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "id": "1173960070826287105", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1931763312"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173960053080150016"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "z101digital", "id": "132207470"}]}, "created_at": "2019-09-17T14:01:02.000Z", "text": "@z101digital \u00a1Ah! \u00bfPues a seguir matando mujeres?, porque el Gobierno se va a encargar de los hu\u00e9rfanos si \u00e9l la nata y luego se suicida, problema resuelto.\n\u00a1As\u00ed noooo!", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173938791201103874"}], "id": "1173960053080150016", "in_reply_to_user_id": "132207470", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2300467300"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 15, "probability": 0.5796, "type": "Person", "normalized_text": "Meny"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173960037515059200"], "created_at": "2019-09-17T14:00:58.000Z", "text": "Se um dia a Meny sumir n\u00e3o se preocupem porque fui em quem matou ela ok", "id": "1173960037515059200", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "author_id": "2915321783"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 89, "probability": 0.8653, "type": "Person", "normalized_text": "P\u00e9rez Gald\u00f3s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "veronicadelcarp", "id": "927047360"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173960016023425024"], "created_at": "2019-09-17T14:00:53.000Z", "text": "RT @veronicadelcarp: Cada d\u00eda que pasa me acuerdo m\u00e1s de las descripciones de P\u00e9rez Gald\u00f3s del rid\u00edculo, lamentable, ombliguista, irrespons\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173955940674129921"}], "id": "1173960016023425024", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3142899118"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173960000303222791"], "created_at": "2019-09-17T14:00:49.000Z", "text": "RT @isapcrl: uma crian\u00e7a de 10 anos se suicidou porque sofria maus tratos em casa, 10 anos,\nvou repetir: 10 anos de idade!!!!vcs tem no\u00e7\u00e3o\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173737486838915075"}], "id": "1173960000303222791", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "900199124909346816"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 31, "probability": 0.5229, "type": "Other", "normalized_text": "S Discovera"}, {"start": 36, "end": 42, "probability": 0.4842, "type": "Other", "normalized_text": "Googleu"}], "urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/Kreg31UNte", "expanded_url": "https://kamenjar.com/glasnovic-od-memoricida-do-civilizacijskog-suicida/", "display_url": "kamenjar.com/glasnovic-od-m\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Slavica49409559", "id": "1133718194810699781"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173959992824815617"], "created_at": "2019-09-17T14:00:48.000Z", "text": "RT @Slavica49409559: S Discovera na Googleu https://t.co/Kreg31UNte", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173942818731114499"}], "id": "1173959992824815617", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1162359669786128384"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 81, "probability": 0.5928, "type": "Organization", "normalized_text": "SJ"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173959985920954370"], "created_at": "2019-09-17T14:00:46.000Z", "text": "Se suicida 1 profesional del cine hace 2 d\u00edas y ayer se suicida un bartender de SJ.. cabrones que est\u00e1 pasando? :(", "id": "1173959985920954370", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "493340488"}, {"entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/YDsx5wu8PJ", "expanded_url": "https://freepressonline.it/2019/09/17/messina-giovane-detenuto-si-suicida-in-cella/", "display_url": "freepressonline.it/2019/09/17/mes\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "messina"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1173959918073917441"], "created_at": "2019-09-17T14:00:30.000Z", "text": "#messina detenuto si suicida in carcere. https://t.co/YDsx5wu8PJ", "id": "1173959918073917441", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1053006283069149184"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9538, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8165, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 112, "end": 127, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Fl\u00e1vio bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ricardope", "id": "36705462"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173959857164161025"], "created_at": "2019-09-17T14:00:15.000Z", "text": "RT @ricardope: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz, assessor de Fl\u00e1vio bolsonaro, se escond\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173760480344780805"}], "id": "1173959857164161025", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "5952632"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173959806463426561"], "created_at": "2019-09-17T14:00:03.000Z", "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "id": "1173959806463426561", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "16439605"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.5739, "type": "Person", "normalized_text": "BOLSONARO"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.7588, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JFMargarida", "id": "626725650"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 101, "tag": "Marielle"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173959794530672640"], "created_at": "2019-09-17T14:00:00.000Z", "text": "RT @JFMargarida: A MIL\u00cdCIA MORA AO LADO... DE BOLSONARO\n\nFecha-se o cerco aos assassinos de #Marielle.\nNova reportagem confirma que eles er\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173574228496572416"}], "id": "1173959794530672640", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "16439605"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173959779267616768"], "created_at": "2019-09-17T13:59:57.000Z", "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "id": "1173959779267616768", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "16439605"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173959737941143552"], "created_at": "2019-09-17T13:59:47.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1173959737941143552", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "720406016496521220"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 107, "probability": 0.3057, "type": "Person", "normalized_text": "afgano"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/deCAj4lQkY", "expanded_url": "https://es.rt.com/70k4", "display_url": "es.rt.com/70k4"}], "mentions": [{"start": 137, "end": 150, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173959716034289664"], "created_at": "2019-09-17T13:59:42.000Z", "text": "Decenas de muertos y heridos tras un doble atentado suicida durante un acto de campa\u00f1a del presidente afgano https://t.co/deCAj4lQkY via @ActualidadRT", "id": "1173959716034289664", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "136840088"}, {"entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/cwSIyNLEi9", "expanded_url": "http://cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mat\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173959642462019585"], "created_at": "2019-09-17T13:59:24.000Z", "text": "Mata a su hija de cinco a\u00f1os y se suicida https://t.co/cwSIyNLEi9", "id": "1173959642462019585", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "958453028323053568"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 31, "probability": 0.5229, "type": "Other", "normalized_text": "S Discovera"}, {"start": 36, "end": 42, "probability": 0.4842, "type": "Other", "normalized_text": "Googleu"}], "urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/Kreg31UNte", "expanded_url": "https://kamenjar.com/glasnovic-od-memoricida-do-civilizacijskog-suicida/", "display_url": "kamenjar.com/glasnovic-od-m\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Slavica49409559", "id": "1133718194810699781"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173959606562885632"], "created_at": "2019-09-17T13:59:15.000Z", "text": "RT @Slavica49409559: S Discovera na Googleu https://t.co/Kreg31UNte", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173942818731114499"}], "id": "1173959606562885632", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "705470641277894656"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 62, "probability": 0.9308, "type": "Person", "normalized_text": "Kevin Berthia"}, {"start": 86, "end": 96, "probability": 0.873, "type": "Other", "normalized_text": "Golden Gate"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Rafael_PN", "id": "108174238"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173959565735542787"], "created_at": "2019-09-17T13:59:06.000Z", "text": "RT @Rafael_PN: Atrav\u00e9s de uma conversa, convenceu Kevin Berthia a n\u00e3o saltar da ponte Golden Gate. O suicida sofria de depress\u00e3o profunda e\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173959428363751424"}], "id": "1173959565735542787", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "97072145"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.9596, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/cc0RpdsCjv", "expanded_url": "https://www.armariolibre.com.do/al/index.php/component/k2/item/20462-se-suicida-el-exjefe-de-la-petrolera-venezolana-al-ahorcado-en-madrid", "display_url": "armariolibre.com.do/al/index.php/c\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173959542272593921"], "created_at": "2019-09-17T13:59:00.000Z", "text": "Se suicida el exjefe de la petrolera venezolana en Madrid https://t.co/cc0RpdsCjv", "id": "1173959542272593921", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "270553561"}, {"entities": {"urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/AmcEdoELtV", "expanded_url": "https://twitter.com/BetianaCabreraF/status/1173959523310198784/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AmcEdoELtV", "media_key": "3_1173959512916713472"}], "mentions": [{"start": 197, "end": 207, "username": "mumalacba", "id": "2828779542"}], "hashtags": [{"start": 46, "end": 65, "tag": "ObservatorioMuMaLa"}, {"start": 149, "end": 170, "tag": "EmergenciaNiUnaMenos"}, {"start": 172, "end": 196, "tag": "VivasYLibresNosQueremos"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173959523310198784"], "created_at": "2019-09-17T13:58:56.000Z", "text": "A nivel nacional y hasta el 31 de Agosto, el \n#ObservatorioMuMaLa\nMujeres, disidencias y derechos registr\u00f3 que el 21% de los femicidas se suicida. \n\n#EmergenciaNiUnaMenos \n#VivasYLibresNosQueremos @mumalacba @MuMaLaOk https://t.co/AmcEdoELtV", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173959143834697728"}], "id": "1173959523310198784", "in_reply_to_user_id": "1138068000", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1138068000"}, {"entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/Aa2DFnX8IA", "expanded_url": "https://actualidad.com.do/joven-de-20-anos-se-suicida-y-deja-una-nota/", "display_url": "actualidad.com.do/joven-de-20-an\u2026"}, {"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/QjPiiF7Swg", "expanded_url": "https://twitter.com/Jnunez232/status/1173959462874468352/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QjPiiF7Swg", "media_key": "3_1173959451713462272"}, {"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/QjPiiF7Swg", "expanded_url": "https://twitter.com/Jnunez232/status/1173959462874468352/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QjPiiF7Swg", "media_key": "3_1173959451730223105"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173959462874468352"], "created_at": "2019-09-17T13:58:41.000Z", "text": "Joven de 20 a\u00f1os se suicida y deja una nota explicando las razones. https://t.co/Aa2DFnX8IA https://t.co/QjPiiF7Swg", "id": "1173959462874468352", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "827676234"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 47, "probability": 0.9115, "type": "Person", "normalized_text": "Kevin Berthia"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.7712, "type": "Other", "normalized_text": "Golden Gate"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173959428363751424"], "created_at": "2019-09-17T13:58:33.000Z", "text": "Atrav\u00e9s de uma conversa, convenceu Kevin Berthia a n\u00e3o saltar da ponte Golden Gate. O suicida sofria de depress\u00e3o profunda e ap\u00f3s desistir do ato casou-se, teve filhos e hoje trata a doen\u00e7a com seriedade.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173959174201516032"}], "id": "1173959428363751424", "in_reply_to_user_id": "108174238", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "108174238"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.384, "type": "Organization", "normalized_text": "Talibanes"}, {"start": 55, "end": 64, "probability": 0.9571, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 171, "end": 182, "probability": 0.6906, "type": "Person", "normalized_text": "Ashraf Ghani"}, {"start": 220, "end": 227, "probability": 0.8127, "type": "Place", "normalized_text": "Charakar"}, {"start": 273, "end": 276, "probability": 0.9536, "type": "Place", "normalized_text": "Asia"}], "urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/wbvTZjvdgE", "expanded_url": "http://dlvr.it/RDHHyh", "display_url": "dlvr.it/RDHHyh"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/IWo2SM0Sn8", "expanded_url": "https://twitter.com/peruenlanoticia/status/1173959427730206726/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IWo2SM0Sn8", "media_key": "3_1173959425800826881"}], "hashtags": [{"start": 272, "end": 277, "tag": "Asia"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173959427730206726"], "created_at": "2019-09-17T13:58:33.000Z", "text": "Talibanes causan 24 muertos en mitin del presidente de Afganist\u00e1n: Un terrorista suicida estrell\u00f3 su motocicleta bomba contra la entrada del local en el que el presidente Ashraf Ghani celebraba un mitin, a la afueras de Charakar, una ciudad de la\u2026 https://t.co/wbvTZjvdgE #Asia https://t.co/IWo2SM0Sn8", "id": "1173959427730206726", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2348878033"}, {"entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/ueigzwU4LP", "expanded_url": "https://actualidad.com.do/joven-de-20-anos-se-suicida-y-deja-una-nota/", "display_url": "actualidad.com.do/joven-de-20-an\u2026"}, {"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/Z5rk03O4E4", "expanded_url": "https://twitter.com/figueroa1420/status/1173959418750410752/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Z5rk03O4E4", "media_key": "3_1173959411536150528"}, {"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/Z5rk03O4E4", "expanded_url": "https://twitter.com/figueroa1420/status/1173959418750410752/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Z5rk03O4E4", "media_key": "3_1173959411544592385"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173959418750410752"], "created_at": "2019-09-17T13:58:31.000Z", "text": "Joven de 20 a\u00f1os se suicida y deja una nota explicando las razones. https://t.co/ueigzwU4LP https://t.co/Z5rk03O4E4", "id": "1173959418750410752", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "105139744"}, {"entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/FQWYt2FaAZ", "expanded_url": "https://actualidad.com.do/joven-de-20-anos-se-suicida-y-deja-una-nota/", "display_url": "actualidad.com.do/joven-de-20-an\u2026"}, {"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/QAgDhP9NtF", "expanded_url": "https://twitter.com/actualidaddo/status/1173959366820712449/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QAgDhP9NtF", "media_key": "3_1173959335308906496"}, {"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/QAgDhP9NtF", "expanded_url": "https://twitter.com/actualidaddo/status/1173959366820712449/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QAgDhP9NtF", "media_key": "3_1173959335292080128"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173959366820712449"], "created_at": "2019-09-17T13:58:18.000Z", "text": "Joven de 20 a\u00f1os se suicida y deja una nota explicando las razones. https://t.co/FQWYt2FaAZ https://t.co/QAgDhP9NtF", "id": "1173959366820712449", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2239957297"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173959228698107904"], "created_at": "2019-09-17T13:57:45.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1173959228698107904", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "741647309394546688"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.5769, "type": "Place", "normalized_text": "Hidalgo"}, {"start": 12, "end": 17, "probability": 0.3129, "type": "Person", "normalized_text": "Parral"}, {"start": 53, "end": 68, "probability": 0.619, "type": "Place", "normalized_text": "COLONIA PALMILLA"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/fxfd2zTgzG", "expanded_url": "https://ift.tt/31twl73", "display_url": "ift.tt/31twl73"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173959140693200897"], "created_at": "2019-09-17T13:57:24.000Z", "text": "Hidalgo del Parral SE SUICIDA JOVEN DE 30 A\u00d1OS EN LA COLONIA PALMILLA https://t.co/fxfd2zTgzG", "id": "1173959140693200897", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2355304148"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173959004382478336"], "created_at": "2019-09-17T13:56:52.000Z", "text": "Da nem pra acreditar uma crian\u00e7a de 10 anos se suicidou por causa da depress\u00e3o.. que mundo \u00e9 esse nmrl \ud83d\ude14", "id": "1173959004382478336", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "3172872232"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 51, "probability": 0.9782, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 78, "end": 83, "probability": 0.9431, "type": "Place", "normalized_text": "Oaxaca"}, {"start": 86, "end": 95, "probability": 0.8755, "type": "Other", "normalized_text": "twitteroax"}], "urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/df8Jdl2wQP", "expanded_url": "http://bit.ly/31vM5pQ", "display_url": "bit.ly/31vM5pQ"}], "hashtags": [{"start": 77, "end": 84, "tag": "Oaxaca"}, {"start": 85, "end": 96, "tag": "twitteroax"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173958860643520517"], "created_at": "2019-09-17T13:56:18.000Z", "text": "Doble atentado suicida deja 30 muertos en Afganist\u00e1n https://t.co/df8Jdl2wQP #Oaxaca #twitteroax", "id": "1173958860643520517", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "158055004"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 70, "probability": 0.9275, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno Matos"}, {"start": 114, "end": 130, "probability": 0.6015, "type": "Other", "normalized_text": "Marvel's Avengers"}], "hashtags": [{"start": 47, "end": 57, "tag": "OsPlayers"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173958855082041344"], "created_at": "2019-09-17T13:56:16.000Z", "text": "RT @Radio98Oficial: Est\u00e1 no ar mais um plant\u00e3o #OsPlayers\ud83c\udfae! Bruno Matos fala sobre o novo Homem de Ferro no game 'Marvel's Avengers' e que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173951719891505152"}], "id": "1173958855082041344", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1141210586"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 71, "probability": 0.5801, "type": "Other", "normalized_text": "Baleia Azul"}, {"start": 154, "end": 168, "probability": 0.8134, "type": "Person", "normalized_text": "Vanessa Fidalgo"}, {"start": 206, "end": 213, "probability": 0.8961, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/Doh8YcX3T7", "expanded_url": "https://www.facebook.com/numacledimo/posts/10219906364712460", "display_url": "facebook.com/numacledimo/po\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/numacledimo/posts/10219906364712460/"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173958844713775105"], "created_at": "2019-09-17T13:56:14.000Z", "text": "Novo jogo suicida anda \u00e0 solta na internet\nMalicioso como a \u2018Baleia Azul\u2019, \u00e9 conhecido por \u2018MOMO\u2019 e desafia crian\u00e7as e jovens a fazerem coisas perigosas.\nVanessa Fidalgo\n12 de Agosto de 2018 \u00e0s 00:30\nFoto: Facebook... https://t.co/Doh8YcX3T7", "id": "1173958844713775105", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "729341648736505856"}, {"entities": {"urls": [{"start": 11, "end": 34, "url": "https://t.co/NRG3xVGH3w", "expanded_url": "http://www.codigo13parral.com/2019/09/17/se-suicida-joven-en-la-colonia-palmilla-esta-identificado/", "display_url": "codigo13parral.com/2019/09/17/se-\u2026"}, {"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/ZmUUtp9fIw", "expanded_url": "https://twitter.com/Codigo13Parral/status/1173958789051179009/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZmUUtp9fIw", "media_key": "3_1173958787205648384"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "Polic\u00edaca"}]}, "lang": "qme", "edit_history_tweet_ids": ["1173958789051179009"], "created_at": "2019-09-17T13:56:01.000Z", "text": "#Polic\u00edaca https://t.co/NRG3xVGH3w https://t.co/ZmUUtp9fIw", "id": "1173958789051179009", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1034226079656030209"}, {"geo": {"place_id": "45e3bce63f2beeee", "coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-59.99129349, -3.10259666]}}, "entities": {"urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/WOLJmPCBLg", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B2g8gUpgpSj/?igshid=19aulc01s8hfw", "display_url": "instagram.com/p/B2g8gUpgpSj/\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173958783292198912"], "created_at": "2019-09-17T13:55:59.000Z", "text": "EU VENC\u00cd UMA VIDA QUE TINHA TUDO PARA MIM  SER UM DEPRESSIVO SUICIDA,O QUE NUNCA FUI!!\nEu tomei coragem e garra ousada tamb\u00e9m,e bat\u00ed  bati tamb\u00e9m em pessoas da escola,bairro,fam\u00edlia. Por\u00e9m,gente a solu\u00e7\u00e3o para saber\u2026 https://t.co/WOLJmPCBLg", "id": "1173958783292198912", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1164291445559353346"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173958639872290817"], "created_at": "2019-09-17T13:55:25.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1173958639872290817", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1079599505371262976"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 103, "probability": 0.4259, "type": "Other", "normalized_text": "michi"}], "urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/TIC2gptOjS", "expanded_url": "https://www.extra.com.py/viral/gatito-se-puso-debajo-un-micro-y-se-hizo-viral-n2844264.html", "display_url": "extra.com.py/viral/gatito-s\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173958623631949824"], "created_at": "2019-09-17T13:55:21.000Z", "text": "Testigos le gritaron al conductor para que se detuviera y no pasara encima del animalito\ud83d\udc31 Ahora el michi es conocido como \"el gato suicida\". https://t.co/TIC2gptOjS", "id": "1173958623631949824", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "2873821024"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173958600643043329"], "entities": {"mentions": [{"start": 21, "end": 37, "username": "KevinFlamengo81", "id": "950530384000897024"}, {"start": 38, "end": 54, "username": "RuthSil77529105", "id": "1097940989468205059"}]}, "created_at": "2019-09-17T13:55:16.000Z", "text": "RT @cheiodeodio2222: @KevinFlamengo81 @RuthSil77529105 Algumas pessoas pr\u00f3ximas a ela est\u00e3o dizendo que ela cometeu suic\u00eddio devido a algun\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173754661368672256"}], "id": "1173958600643043329", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1054999257713991680"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173958309512175616"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "camilladelucas", "id": "70577513"}]}, "created_at": "2019-09-17T13:54:06.000Z", "text": "RT @camilladelucas: N\u00e3o entra na minha cabe\u00e7a que uma pessoa possa ter a coragem de tirar a vida da outra. Se eu piso sem querer no p\u00e9 de a\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173936152526688257"}], "id": "1173958309512175616", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "62187222"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 28, "probability": 0.6051, "type": "Other", "normalized_text": "El Caso Garc\u00eda"}, {"start": 122, "end": 132, "probability": 0.9685, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MEF1964", "id": "102830647"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173958273579573250"], "created_at": "2019-09-17T13:53:58.000Z", "text": "RT @MEF1964: \" El Caso Garc\u00eda\" es uno de los libros m\u00e1s vendidos en temas de corrupci\u00f3n del tristemente h\u00e9roe, el suicida Alan Garc\u00eda.\nQue\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173784857572532225"}], "id": "1173958273579573250", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "386181593"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173958258522034178"], "created_at": "2019-09-17T13:53:54.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1173958258522034178", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "716309724975734784"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173958230873182208"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "camilladelucas", "id": "70577513"}]}, "created_at": "2019-09-17T13:53:47.000Z", "text": "RT @camilladelucas: N\u00e3o entra na minha cabe\u00e7a que uma pessoa possa ter a coragem de tirar a vida da outra. Se eu piso sem querer no p\u00e9 de a\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173936152526688257"}], "id": "1173958230873182208", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "934369138658693121"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.8916, "type": "Person", "normalized_text": "Vidal"}, {"start": 59, "end": 81, "probability": 0.8491, "type": "Other", "normalized_text": "La Noche de los L\u00e1pices"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PsychoDolce", "id": "4632893727"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173958169552392192"], "created_at": "2019-09-17T13:53:33.000Z", "text": "RT @PsychoDolce: ...\nVidal se suicida tuiteando algo sobre La Noche de los L\u00e1pices como si fuera algo en lo que cree. Pretende diferenciars\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173911577172545539"}], "id": "1173958169552392192", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "247815064"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 31, "probability": 0.6931, "type": "Person", "normalized_text": "Mirwais Elmi"}, {"start": 35, "end": 40, "probability": 0.5345, "type": "Person", "normalized_text": "Rehana"}, {"start": 81, "end": 85, "probability": 0.9901, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 88, "end": 97, "probability": 0.9685, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.3559, "type": "Place", "normalized_text": "Isl"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Pajaropolitico", "id": "84613584"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173958104909852678"], "created_at": "2019-09-17T13:53:17.000Z", "text": "RT @Pajaropolitico: Mirwais Elmi y Rehana estaban a punto de celebrar su boda en Kabul, Afganist\u00e1n, cuando un ataque suicida del Estado Isl\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173957781398929408"}], "id": "1173958104909852678", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4875031124"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173958012911915008"], "created_at": "2019-09-17T13:52:56.000Z", "text": "Setembro amarelo. \nM\u00eas de preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio. Um vizinho meu se matou enforcado e tem gente fazendo piada com isso na frente da minha casa...", "id": "1173958012911915008", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1067183265604194305"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173957947359203331"], "created_at": "2019-09-17T13:52:40.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1173957947359203331", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "906170859894734848"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173957898604617736"], "created_at": "2019-09-17T13:52:28.000Z", "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "id": "1173957898604617736", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1132359041181790208"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173957894913572864"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "BuzzFeedBrasil", "id": "1798238012"}]}, "created_at": "2019-09-17T13:52:27.000Z", "text": "@BuzzFeedBrasil Voc\u00ea tirou: Ambicioso, mas inseguro\nVoc\u00ea tem muitos planos em sua vida, mas muitas vezes se v\u00ea sem saber por onde come\u00e7ar. Faz sentido, novos desafios podem ser assustadores! \u00c0s vezes voc\u00ea pode ficar muito na sua pr\u00f3pria cabe\u00e7a e come\u00e7ar a duvidar da sua capacidade e da opini\u00e3o", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173957737836896261"}], "id": "1173957894913572864", "in_reply_to_user_id": "735098612", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "735098612"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.6677, "type": "Person", "normalized_text": "Mirwais Elmi"}, {"start": 15, "end": 20, "probability": 0.4185, "type": "Place", "normalized_text": "Rehana"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.9921, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 68, "end": 77, "probability": 0.9708, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 116, "end": 123, "probability": 0.3669, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e1mico"}], "urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/bY8tlNFdKm", "expanded_url": "https://www.animalpolitico.com/bbc/la-pareja-sobrevivio-boda-ataque-estado-islamico/", "display_url": "animalpolitico.com/bbc/la-pareja-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.animalpolitico.com/bbc/la-pareja-sobrevivio-boda-ataque-estado-islamico/"}], "mentions": [{"start": 194, "end": 203, "username": "bbcmundo", "id": "10012122"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173957781398929408"], "created_at": "2019-09-17T13:52:00.000Z", "text": "Mirwais Elmi y Rehana estaban a punto de celebrar su boda en Kabul, Afganist\u00e1n, cuando un ataque suicida del Estado Isl\u00e1mico impidi\u00f3 la ceremonia y mat\u00f3 a 80 personas.\n\nLee este testimonio, v\u00eda @bbcmundo. https://t.co/bY8tlNFdKm", "id": "1173957781398929408", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "author_id": "84613584"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173957727405641728"], "created_at": "2019-09-17T13:51:47.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1173957727405641728", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "175566314"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173957653799809027"], "created_at": "2019-09-17T13:51:30.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1173957653799809027", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "988195668337586182"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1173957585180987392"], "created_at": "2019-09-17T13:51:14.000Z", "text": "Spoiler de It: Stan se suicida, Eso mata a Eddie. Ritchie es homo.", "id": "1173957585180987392", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3834715587"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 41, "probability": 0.8225, "type": "Place", "normalized_text": "GALERAS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "c4jimenez", "id": "95338132"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173957561021685760"], "created_at": "2019-09-17T13:51:08.000Z", "text": "RT @c4jimenez: SE SUICIDA EBRIO en GALERAS; NO LO VEN\nUn hombre q fue detenido por BEBER en la CALLE, se COLG\u00d3 en las galeras del Juzgado C\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173678464249077762"}], "id": "1173957561021685760", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "607892769"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173957504885305344"], "created_at": "2019-09-17T13:50:54.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1173957504885305344", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1094092571641606144"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 28, "probability": 0.6051, "type": "Other", "normalized_text": "El Caso Garc\u00eda"}, {"start": 122, "end": 132, "probability": 0.9685, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MEF1964", "id": "102830647"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173957438229405697"], "created_at": "2019-09-17T13:50:39.000Z", "text": "RT @MEF1964: \" El Caso Garc\u00eda\" es uno de los libros m\u00e1s vendidos en temas de corrupci\u00f3n del tristemente h\u00e9roe, el suicida Alan Garc\u00eda.\nQue\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173784857572532225"}], "id": "1173957438229405697", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "883189569801289729"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173957389357334528"], "created_at": "2019-09-17T13:50:27.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1173957389357334528", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1083220327117803526"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173957321283780610"], "created_at": "2019-09-17T13:50:11.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1173957321283780610", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1074972876"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173957288245321729"], "created_at": "2019-09-17T13:50:03.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1173957288245321729", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3222370660"}, {"entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/td8ntnqCCq", "expanded_url": "https://twitter.com/RuthSil77529105/status/1173356965038309378", "display_url": "twitter.com/RuthSil7752910\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "021Lelezinha", "id": "1029903703275388934"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173957279856713730"], "created_at": "2019-09-17T13:50:01.000Z", "text": "RT @021Lelezinha: Uma crian\u00e7a se matou, e ainda tem gente se acha q DEPRESS\u00c3O \u00e9 maluqice!!!!! https://t.co/td8ntnqCCq", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173766847952556034"}], "id": "1173957279856713730", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1131059061066223617"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 197, "end": 208, "probability": 0.8458, "type": "Person", "normalized_text": "Ashraf Ghani"}, {"start": 227, "end": 236, "probability": 0.9631, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/HukGJAgo9L", "expanded_url": "https://twitter.com/elnacionalred/status/1173957275586723841/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HukGJAgo9L", "media_key": "3_1173955426163056641"}], "hashtags": [{"start": 2, "end": 16, "tag": "INTERNACIONAL"}, {"start": 226, "end": 237, "tag": "Afganist\u00e1n"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173957275586723841"], "created_at": "2019-09-17T13:50:00.000Z", "text": "\ud83c\udf0e #INTERNACIONAL  \n\nAl menos 32 personas murieron y otras 30 resultaron heridas por un atentado suicida este martes en las cercan\u00edas del recinto donde ten\u00eda lugar un mitin electoral del presidente Ashraf Ghani, en el norte de #Afganist\u00e1n . https://t.co/HukGJAgo9L", "id": "1173957275586723841", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "384969976"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173957135824248832"], "created_at": "2019-09-17T13:49:26.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1173957135824248832", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "870449335682691075"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173957076567154688"], "created_at": "2019-09-17T13:49:12.000Z", "text": "RT @natitita: Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229881657843713"}], "id": "1173957076567154688", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "446626758"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173957037027418112"], "created_at": "2019-09-17T13:49:03.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1173957037027418112", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2941005310"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173956908337827840"], "created_at": "2019-09-17T13:48:32.000Z", "text": "En una mano tengo el calendar del tel\u00e9fono anunciando una reuni\u00f3n por trabajo al mediod\u00eda en el microcentro, en la otra el 0800 de la l\u00ednea de asistencia al suicida. \n\nMiro una, miro la otra.", "id": "1173956908337827840", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "77733916"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 89, "probability": 0.8653, "type": "Person", "normalized_text": "P\u00e9rez Gald\u00f3s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "veronicadelcarp", "id": "927047360"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173956843179302912"], "created_at": "2019-09-17T13:48:17.000Z", "text": "RT @veronicadelcarp: Cada d\u00eda que pasa me acuerdo m\u00e1s de las descripciones de P\u00e9rez Gald\u00f3s del rid\u00edculo, lamentable, ombliguista, irrespons\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173955940674129921"}], "id": "1173956843179302912", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1712313710"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 89, "probability": 0.8653, "type": "Person", "normalized_text": "P\u00e9rez Gald\u00f3s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "veronicadelcarp", "id": "927047360"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173956798224707592"], "created_at": "2019-09-17T13:48:06.000Z", "text": "RT @veronicadelcarp: Cada d\u00eda que pasa me acuerdo m\u00e1s de las descripciones de P\u00e9rez Gald\u00f3s del rid\u00edculo, lamentable, ombliguista, irrespons\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173955940674129921"}], "id": "1173956798224707592", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "281628672"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173956770206748672"], "created_at": "2019-09-17T13:47:59.000Z", "text": "RT @_callatehostias: bueno aqu\u00ed quedaban al lado de una estaci\u00f3n pero frente al r\u00edo, el instinto suicida de estos es entrar en contacto con\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173952600590422017"}], "id": "1173956770206748672", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1522212830"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173956740091654145"], "created_at": "2019-09-17T13:47:52.000Z", "text": "RT @_callatehostias: es el instinto suicida de los otakus lo que hace que sus sitios de quedada suelan estar cerca de estaciones (v\u00edas de t\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173952276664336384"}], "id": "1173956740091654145", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1522212830"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.9393, "type": "Person", "normalized_text": "Abdala"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Andrade"}, {"start": 52, "end": 58, "probability": 0.9658, "type": "Person", "normalized_text": "Bayardi"}, {"start": 61, "end": 68, "probability": 0.9669, "type": "Person", "normalized_text": "Castillo"}, {"start": 90, "end": 91, "probability": 0.8998, "type": "Organization", "normalized_text": "FA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RubenPena1957", "id": "4822658236"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173956714053300225"], "created_at": "2019-09-17T13:47:46.000Z", "text": "RT @RubenPena1957: Ahora Abdala, se suma a Andrade, Bayardi, Castillo y otras figuras del FA.\nIgnorar estas claras definiciones ideologicas\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173944854935670785"}], "id": "1173956714053300225", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "310499440"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 68, "probability": 0.873, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/cc0RpdsCjv", "expanded_url": "https://www.armariolibre.com.do/al/index.php/component/k2/item/20462-se-suicida-el-exjefe-de-la-petrolera-venezolana-al-ahorcado-en-madrid", "display_url": "armariolibre.com.do/al/index.php/c\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173956678829707266"], "created_at": "2019-09-17T13:47:37.000Z", "text": "Se suicida el exjefe de la petrolera venezolana al ahorcado en Madrid https://t.co/cc0RpdsCjv", "id": "1173956678829707266", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "270553561"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.8916, "type": "Person", "normalized_text": "Vidal"}, {"start": 59, "end": 81, "probability": 0.8491, "type": "Other", "normalized_text": "La Noche de los L\u00e1pices"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PsychoDolce", "id": "4632893727"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173956646164475904"], "created_at": "2019-09-17T13:47:30.000Z", "text": "RT @PsychoDolce: ...\nVidal se suicida tuiteando algo sobre La Noche de los L\u00e1pices como si fuera algo en lo que cree. Pretende diferenciars\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173911577172545539"}], "id": "1173956646164475904", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1139639298"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 103, "probability": 0.3466, "type": "Organization", "normalized_text": "afgano"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/AjGYYcadsg", "expanded_url": "https://bit.ly/2mhjjJW", "display_url": "bit.ly/2mhjjJW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "zonacero", "id": "122960146"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173956569857429505"], "created_at": "2019-09-17T13:47:11.000Z", "text": "RT @zonacero: 24 muertos y 32 heridos deja ataque suicida en concentraci\u00f3n pol\u00edtica de presidente afgano\nhttps://t.co/AjGYYcadsg https://t.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173956484025212929"}], "id": "1173956569857429505", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1103806837638467586"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173956518431121410"], "created_at": "2019-09-17T13:46:59.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1173956518431121410", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "846173104971898880"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 89, "probability": 0.2306, "type": "Person", "normalized_text": "afgano"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/AjGYYcadsg", "expanded_url": "https://bit.ly/2mhjjJW", "display_url": "bit.ly/2mhjjJW"}, {"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/2CRAvAlEVe", "expanded_url": "https://twitter.com/zonacero/status/1173956484025212929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2CRAvAlEVe", "media_key": "3_1173956480363638785"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173956484025212929"], "created_at": "2019-09-17T13:46:51.000Z", "text": "24 muertos y 32 heridos deja ataque suicida en concentraci\u00f3n pol\u00edtica de presidente afgano\nhttps://t.co/AjGYYcadsg https://t.co/2CRAvAlEVe", "id": "1173956484025212929", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "122960146"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173956473744961536"], "created_at": "2019-09-17T13:46:49.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1173956473744961536", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "727267845625778176"}, {"entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/RfZLoydeLW", "expanded_url": "https://twitter.com/amr_cix/status/1173218567497670657", "display_url": "twitter.com/amr_cix/status\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "daniessi", "id": "149371465"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173956467289939971"], "created_at": "2019-09-17T13:46:47.000Z", "text": "RT @daniessi: El apra se suicida y huye como ratas.... Palmas compa\u00f1eros \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb https://t.co/RfZLoydeLW", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173943662595780608"}], "id": "1173956467289939971", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "198579667"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 62, "probability": 0.8129, "type": "Person", "normalized_text": "Edmilson Ros\u00e1rio"}, {"start": 144, "end": 145, "probability": 0.2565, "type": "Place", "normalized_text": "ES"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173956415511306240"], "created_at": "2019-09-17T13:46:35.000Z", "text": "No segundo epis\u00f3dio da s\u00e9rie, relembramos como Edmilson Ros\u00e1rio deixou de ser motorista de \u00f4nibus para se transformar no bandido mais temido do ES. Ele perdeu as contas de quantas pessoas matou", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173956261538336769"}], "id": "1173956415511306240", "in_reply_to_user_id": "14870978", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "14870978"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173956376021884928"], "created_at": "2019-09-17T13:46:25.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1173956376021884928", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1075351276903378944"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 45, "probability": 0.8507, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 72, "end": 90, "probability": 0.9467, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/WgywkZvlLS", "expanded_url": "https://espalhafactos.com/?p=368553", "display_url": "espalhafactos.com/?p=368553"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EspalhaFactos", "id": "64839161"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173956305914142720"], "created_at": "2019-09-17T13:46:09.000Z", "text": "RT @EspalhaFactos: Portuguesa Daniela Melchior confirmada no elenco de 'Esquadr\u00e3o Suicida 2' - https://t.co/WgywkZvlLS https://t.co/ppITfeu\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172618564811051014"}], "id": "1173956305914142720", "public_metrics": {"retweet_count": 302, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "924014623896035328"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173956263333564420"], "created_at": "2019-09-17T13:45:58.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1173956263333564420", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "903801304987959296"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173956258942132224"], "created_at": "2019-09-17T13:45:57.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1173956258942132224", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "824657539275091968"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173956204839755777"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "camilladelucas", "id": "70577513"}]}, "created_at": "2019-09-17T13:45:44.000Z", "text": "RT @camilladelucas: N\u00e3o entra na minha cabe\u00e7a que uma pessoa possa ter a coragem de tirar a vida da outra. Se eu piso sem querer no p\u00e9 de a\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173936152526688257"}], "id": "1173956204839755777", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "778364598"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 137, "end": 140, "probability": 0.6418, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "hookdump", "id": "6558552"}, {"start": 10, "end": 23, "username": "AngelesYrbas", "id": "429414986"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173956169049804803"], "created_at": "2019-09-17T13:45:36.000Z", "text": "@hookdump @AngelesYrbas 1) La frase fue \"decir pacientes internados con riesgo suicida es una descripci\u00f3n enga\u00f1osa.\" que es el texto del tuit y no del estudio. 2) Podemos disentir y no hay problema pero la falacia ad hominem no es un argumento.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173954157000167427"}], "id": "1173956169049804803", "in_reply_to_user_id": "6558552", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "789894936"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173956115853455362"], "created_at": "2019-09-17T13:45:23.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1173956115853455362", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3290117063"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173956084039598081"], "created_at": "2019-09-17T13:45:16.000Z", "text": "\u201cA esperan\u00e7a \u00e9 a ultima que morre\u201d, a minha j\u00e1 at\u00e9 se suicidou.", "id": "1173956084039598081", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1166823347335966721"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173956073117667328"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "EstebanOrtizMD", "id": "210077250"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "yoopinoypunto1", "id": "3122675171"}, {"start": 32, "end": 43, "username": "TwuiteroEl", "id": "1143755129583276032"}, {"start": 44, "end": 58, "username": "Cricri_Biotec", "id": "546010177"}, {"start": 59, "end": 75, "username": "AsambleaEcuador", "id": "56502954"}]}, "created_at": "2019-09-17T13:45:13.000Z", "text": "@EstebanOrtizMD @yoopinoypunto1 @TwuiteroEl @Cricri_Biotec @AsambleaEcuador A ver... NADIE se opone a un aborto cuando la vida de la madre est\u00e1 en riesgo inminente. No mientas.\nPero llamar riesgo a la vida un embarazo es un falacia.\nIr a la clandestinidad es una opci\u00f3n suicida de alguien QUE NO TIENE SU VIDA EN RIESGO pero decide matar a su hijo.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173955012772421632"}], "id": "1173956073117667328", "in_reply_to_user_id": "210077250", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "326240421"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173956038976069634"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "trembarbie_rs", "id": "729712838944690176"}]}, "created_at": "2019-09-17T13:45:05.000Z", "text": "RT @trembarbie_rs: mano uma CRIAN\u00c7A de apenas 10 ANOS sofrendo de depress\u00e3o e se suicidou \u00e9 chocante/triste.. Depress\u00e3o n\u00e3o tem cara, nem i\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173813847976816640"}], "id": "1173956038976069634", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "813390675211407360"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 61, "probability": 0.593, "type": "Place", "normalized_text": "Aguascalientes"}, {"start": 88, "end": 92, "probability": 0.5437, "type": "Place", "normalized_text": "agsmx"}, {"start": 95, "end": 106, "probability": 0.4589, "type": "Place", "normalized_text": "acontralinea"}, {"start": 109, "end": 117, "probability": 0.4064, "type": "Place", "normalized_text": "policiaca"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/poDS0onG6s", "expanded_url": "https://shar.es/aXxGhq", "display_url": "shar.es/aXxGhq"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "ALMOMENTO"}, {"start": 47, "end": 62, "tag": "Aguascalientes"}, {"start": 87, "end": 93, "tag": "agsmx"}, {"start": 94, "end": 107, "tag": "acontralinea"}, {"start": 108, "end": 118, "tag": "policiaca"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173956021221515264"], "created_at": "2019-09-17T13:45:01.000Z", "text": "#ALMOMENTO Se suicida urbanero en su unidad en #Aguascalientes https://t.co/poDS0onG6s #agsmx #acontralinea #policiaca", "id": "1173956021221515264", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "829910283166507008"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 68, "probability": 0.8917, "type": "Person", "normalized_text": "P\u00e9rez Gald\u00f3s"}, {"start": 183, "end": 199, "probability": 0.5147, "type": "Place", "normalized_text": "Primera Rep\u00fablica"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173955940674129921"], "created_at": "2019-09-17T13:44:41.000Z", "text": "Cada d\u00eda que pasa me acuerdo m\u00e1s de las descripciones de P\u00e9rez Gald\u00f3s del rid\u00edculo, lamentable, ombliguista, irresponsable y suicida guirigay pol\u00edtico de los in\u00fatiles pol\u00edticos de la Primera Rep\u00fablica, all\u00e1 por 1873-1874.", "id": "1173955940674129921", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 3, "like_count": 28, "quote_count": 0}, "author_id": "927047360"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 85, "probability": 0.9814, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 226, "end": 230, "probability": 0.9014, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173955937465450497"], "created_at": "2019-09-17T13:44:41.000Z", "text": "Siempre pens\u00e9 que despu\u00e9s de la victoria electoral Ps facilitar\u00eda un gobierno del PSOE con un programa program\u00e1tico. Nunca pens\u00e9 que iba muy en serio con la coalici\u00f3n (Lo retirar\u00eda) Era una estrategia suicida que desgastar\u00eda. Pablo estaba m\u00e1s debilitado,pero el cabron aguanta, eh", "id": "1173955937465450497", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "253036655"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173955789511376897"], "created_at": "2019-09-17T13:44:05.000Z", "text": "Como la mayor\u00eda de suicidios y muertes por enfermedades curables ocurren con hombres, vamos a decir que los hombres tienen el gen suicida?", "id": "1173955789511376897", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "174383737"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173955648075288576"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "camilladelucas", "id": "70577513"}]}, "created_at": "2019-09-17T13:43:32.000Z", "text": "RT @camilladelucas: N\u00e3o entra na minha cabe\u00e7a que uma pessoa possa ter a coragem de tirar a vida da outra. Se eu piso sem querer no p\u00e9 de a\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173936152526688257"}], "id": "1173955648075288576", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1062161909330386946"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173955644984090624"], "created_at": "2019-09-17T13:43:31.000Z", "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "id": "1173955644984090624", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1080282287680434179"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173955631537111045"], "created_at": "2019-09-17T13:43:28.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1173955631537111045", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "708752400098697216"}, {"entities": {"urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/VZDnDKLNGa", "expanded_url": "https://www.repubblica.it/tecnologia/2019/09/17/news/caso_epstein_richard_stallman_lascia_il_mit-236217278/?rss&ref=twhs", "display_url": "repubblica.it/tecnologia/201\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.repubblica.it/tecnologia/2019/09/17/news/caso_epstein_richard_stallman_lascia_il_mit-236217278/?rss&ref=twhs"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 34, "tag": "softwarelibero"}, {"start": 63, "end": 79, "tag": "RichardStallman"}, {"start": 97, "end": 101, "tag": "MIT"}, {"start": 107, "end": 130, "tag": "FreeSoftwareFoundation"}, {"start": 183, "end": 191, "tag": "Epstein"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1173955560405897216"], "created_at": "2019-09-17T13:43:11.000Z", "text": "Per gli amanti del #softwarelibero questa \u00e8 una notizia bomba, #RichardStallman si \u00e8 dimesso dal #MIT e da #FreeSoftwareFoundation di cui \u00e8 fondatore. \u00c8 un altra conseguenza del caso #Epstein miliardario suicida, in carcere per stupro. Un vero giallo...\nhttps://t.co/VZDnDKLNGa", "id": "1173955560405897216", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "95527487"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 77, "probability": 0.6194, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Iammoremylrds", "id": "1678786722"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173955554198376448"], "created_at": "2019-09-17T13:43:09.000Z", "text": "RT @Iammoremylrds: ainda t\u00f4 pasma q tem gente realmente cancelando o pennywise, um ser maligno q se alimenta do medo das pessoas, por ele s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173731075933298693"}], "id": "1173955554198376448", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1028775491887607808"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 66, "probability": 0.323, "type": "Person", "normalized_text": "talibanes"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "NewsweekEspanol", "id": "91430932"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173955183015092224"], "created_at": "2019-09-17T13:41:41.000Z", "text": "RT @NewsweekEspanol: Un atentado suicida reivindicado por talibanes en un mitin del presidente dej\u00f3 al menos 22 muertos.\nhttps://t.co/pwrUI\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173951688681693185"}], "id": "1173955183015092224", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "900141739457097728"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 101, "probability": 0.4811, "type": "Person", "normalized_text": "macaquinho"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173955128942092289"], "created_at": "2019-09-17T13:41:28.000Z", "text": "RT @MorenaMel327795: Esses fdp entraram aq,pediram p desbloquear meu cel,,ha vc e  prima do macaquinho,meus p\u00easames,provavelmente foi a bop\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173576182262112262"}], "id": "1173955128942092289", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "843499410290069504"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173955066228875265"], "created_at": "2019-09-17T13:41:13.000Z", "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "id": "1173955066228875265", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "73318389"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173954885252997120"], "created_at": "2019-09-17T13:40:30.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1173954885252997120", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "819868181447770112"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 152, "end": 156, "probability": 0.9537, "type": "Place", "normalized_text": "China"}, {"start": 257, "end": 262, "probability": 0.9312, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173954824515268608"], "created_at": "2019-09-17T13:40:15.000Z", "text": "Ei perai, cade o povo q reclamava tanto do comunismo? Deixa eu te contar: Governo radical AMEA\u00c7A pessoas viu? N\u00e3o foi s\u00f3 o partido radical comunista na China q matou e amea\u00e7ou pessoas q eram contra o governo.\n\nSe voc\u00ea acha normal isso que ta acontecendo no Brasil, voc\u00ea \u00e9 louco.", "id": "1173954824515268608", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "52589914"}, {"entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/5sU3xbIDOP", "expanded_url": "https://twitter.com/Bluedy1/status/1173954817783455744/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5sU3xbIDOP", "media_key": "3_1173954797818535936"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173954817783455744"], "created_at": "2019-09-17T13:40:14.000Z", "text": "Hoy iba caminando y me encontr\u00e9 a un gallo suicida. https://t.co/5sU3xbIDOP", "id": "1173954817783455744", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1160916158238863365"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 102, "probability": 0.9302, "type": "Person", "normalized_text": "MarthaSantiago"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/NpDWijjezA", "expanded_url": "https://calendarioespirita.com.br/memorias-de-um-suicida-por-martha-santiago/", "display_url": "calendarioespirita.com.br/memorias-de-um\u2026"}, {"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/sZSGTVvS7J", "expanded_url": "https://twitter.com/calendarioesp/status/1173954759725920256/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sZSGTVvS7J", "media_key": "3_1173954757611937792"}], "hashtags": [{"start": 45, "end": 50, "tag": "FEAL"}, {"start": 51, "end": 87, "tag": "FEALFraternidadeEsp\u00edritaAmigosdaLuz"}, {"start": 88, "end": 103, "tag": "MarthaSantiago"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173954759725920256"], "created_at": "2019-09-17T13:40:00.000Z", "text": "\"MEM\u00d3RIAS DE UM SUICIDA\" POR MARTHA SANTIAGO #FEAL #FEALFraternidadeEsp\u00edritaAmigosdaLuz #MarthaSantiago https://t.co/NpDWijjezA https://t.co/sZSGTVvS7J", "id": "1173954759725920256", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "987399278653071360"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173954753665146882"], "created_at": "2019-09-17T13:39:58.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1173954753665146882", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1970357581"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173954734740443136"], "created_at": "2019-09-17T13:39:54.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1173954734740443136", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4258638473"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173954645443657730"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "camilladelucas", "id": "70577513"}]}, "created_at": "2019-09-17T13:39:33.000Z", "text": "RT @camilladelucas: N\u00e3o entra na minha cabe\u00e7a que uma pessoa possa ter a coragem de tirar a vida da outra. Se eu piso sem querer no p\u00e9 de a\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173936152526688257"}], "id": "1173954645443657730", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "272922674"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173954610844917760"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "trembarbie_rs", "id": "729712838944690176"}]}, "created_at": "2019-09-17T13:39:24.000Z", "text": "RT @trembarbie_rs: mano uma CRIAN\u00c7A de apenas 10 ANOS sofrendo de depress\u00e3o e se suicidou \u00e9 chocante/triste.. Depress\u00e3o n\u00e3o tem cara, nem i\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173813847976816640"}], "id": "1173954610844917760", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1048170529579040768"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173954575075725312"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "VctrBonifazM", "id": "1120509051815776257"}, {"start": 18, "end": 31, "username": "SifuentesRic", "id": "12201792"}, {"start": 32, "end": 43, "username": "JuanSheput", "id": "33808317"}]}, "created_at": "2019-09-17T13:39:16.000Z", "text": "RT @VctrBonifazM: @SifuentesRic @JuanSheput Exacto, si agarra la pistola del polic\u00eda que la resguarda y se suicida empezar\u00edan a pedir comis\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173375605229924352"}], "id": "1173954575075725312", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2893986021"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 70, "probability": 0.9614, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/UFwQd4XJiB", "expanded_url": "https://pulsoslp.com.mx/mundo/doble-atentado-suicida-en-acto-de-campana-deja-30-muertos-en-afganistan-/995422", "display_url": "pulsoslp.com.mx/mundo/doble-at\u2026"}, {"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/Jz4JzQUHk0", "expanded_url": "https://twitter.com/pulso_mx/status/1173954402362806272/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Jz4JzQUHk0", "media_key": "3_1173954397438652416"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173954402362806272"], "created_at": "2019-09-17T13:38:35.000Z", "text": "Doble atentado suicida en acto de campa\u00f1a deja 30 muertos en Afganist\u00e1n\n https://t.co/UFwQd4XJiB https://t.co/Jz4JzQUHk0", "id": "1173954402362806272", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "173627787"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 30, "probability": 0.9721, "type": "Place", "normalized_text": "Afganistan"}, {"start": 144, "end": 151, "probability": 0.9175, "type": "Place", "normalized_text": "Charikar"}, {"start": 167, "end": 172, "probability": 0.9255, "type": "Place", "normalized_text": "Parwan"}], "urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/Y767SYngrq", "expanded_url": "https://novedadesaca.mx/doble-atentado-suicida-30-muertos-afganistan/amp", "display_url": "novedadesaca.mx/doble-atentado\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "Internacional"}, {"start": 20, "end": 31, "tag": "Afganistan"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173954098128928768"], "created_at": "2019-09-17T13:37:22.000Z", "text": "#Internacional \ud83c\udf0e \ud83c\udde6\ud83c\uddeb #Afganistan \nAl menos 30 personas perdieron la vida y otras 31 resultaron heridas tras una explosi\u00f3n en la ciudad afgana de Charikar, provincia de Parwan https://t.co/Y767SYngrq", "id": "1173954098128928768", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1197985969"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173953885993668609"], "created_at": "2019-09-17T13:36:32.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1173953885993668609", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "803755644692074496"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.4331, "type": "Person", "normalized_text": "mitin"}, {"start": 81, "end": 90, "probability": 0.942, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/lwi7AVsnDL", "expanded_url": "https://mile.io/2UYpTm3", "display_url": "mile.io/2UYpTm3"}, {"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/qqi6q2uWpK", "expanded_url": "https://twitter.com/Milenio/status/1173951235877031938/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qqi6q2uWpK", "media_key": "3_1173949310100283393"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Milenio", "id": "24969337"}], "hashtags": [{"start": 80, "end": 91, "tag": "Afganist\u00e1n"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173953876690702337"], "created_at": "2019-09-17T13:36:29.000Z", "text": "RT @Milenio: Atentado suicida en mitin presidencial deja al menos 24 muertos en #Afganist\u00e1n https://t.co/lwi7AVsnDL https://t.co/qqi6q2uWpK", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173951235877031938"}], "id": "1173953876690702337", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1165085309383692289"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173953849343774727"], "created_at": "2019-09-17T13:36:23.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1173953849343774727", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1076146945205383170"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 66, "probability": 0.323, "type": "Person", "normalized_text": "talibanes"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "NewsweekEspanol", "id": "91430932"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173953835854958592"], "created_at": "2019-09-17T13:36:20.000Z", "text": "RT @NewsweekEspanol: Un atentado suicida reivindicado por talibanes en un mitin del presidente dej\u00f3 al menos 22 muertos.\nhttps://t.co/pwrUI\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173951688681693185"}], "id": "1173953835854958592", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1042089786058698754"}, {"lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1173953688580304896"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Patgompic", "id": "274497844"}]}, "created_at": "2019-09-17T13:35:45.000Z", "text": "RT @Patgompic: Cada 4 dies se su\u00efcida una persona a les Balears. Per aix\u00f2 l\u2019any 2018 es va posar en marxa l\u2019Observatori del Su\u00efcidi l'\u00fanic\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173866117003169797"}], "id": "1173953688580304896", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "271020877"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 67, "probability": 0.9718, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/BFDoxZWyiX", "expanded_url": "https://www.milenio.com/internacional/afganistan-atentado-suicida-mitin-presidente-ghani-deja-muertos", "display_url": "milenio.com/internacional/\u2026"}, {"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/C2eKzYRhhP", "expanded_url": "https://twitter.com/siankaanmx/status/1173953634255679488/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/C2eKzYRhhP", "media_key": "3_1173953629323239429"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173953634255679488"], "created_at": "2019-09-17T13:35:32.000Z", "text": "Atentado suicida en mitin presidencial deja 24 muertos en Afganist\u00e1n.  https://t.co/BFDoxZWyiX https://t.co/C2eKzYRhhP", "id": "1173953634255679488", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "256540916"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173953616673214465"], "created_at": "2019-09-17T13:35:27.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1173953616673214465", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "982390082576449536"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 88, "probability": 0.9778, "type": "Place", "normalized_text": "Cartagena"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/xbWC7adA6t", "expanded_url": "https://extra.com.co/559436?rs=1018216057", "display_url": "extra.com.co/559436?rs=1018\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "SUCESO"}, {"start": 79, "end": 89, "tag": "Cartagena"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173953560331137030"], "created_at": "2019-09-17T13:35:14.000Z", "text": "#SUCESO | \u00a1Psic\u00f3pata y suicida! Salt\u00f3 desnudo desde el techo de una cl\u00ednica en #Cartagena https://t.co/xbWC7adA6t", "id": "1173953560331137030", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "783759372044337152"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173953558112276480"], "created_at": "2019-09-17T13:35:13.000Z", "text": "T\u00f4 ligado, tipo eu c\u00ea tamb\u00e9m odeia a vida\nQue fita, me liga, mente suicida\nCola aqui em casa, a gente fode adoidado", "id": "1173953558112276480", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1043316444996489217"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 88, "probability": 0.9778, "type": "Place", "normalized_text": "Cartagena"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/HHflAXyudt", "expanded_url": "https://hsbnoticias.co/559436?rs=405922607", "display_url": "hsbnoticias.co/559436?rs=4059\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "SUCESO"}, {"start": 79, "end": 89, "tag": "Cartagena"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173953557680336896"], "created_at": "2019-09-17T13:35:13.000Z", "text": "#SUCESO | \u00a1Psic\u00f3pata y suicida! Salt\u00f3 desnudo desde el techo de una cl\u00ednica en #Cartagena https://t.co/HHflAXyudt", "id": "1173953557680336896", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "569180795"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1173953480949731330"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CesareOrtis", "id": "388946039"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 29, "tag": "Statesereni"}, {"start": 64, "end": 77, "tag": "imprenditore"}, {"start": 104, "end": 112, "tag": "suicida"}]}, "created_at": "2019-09-17T13:34:55.000Z", "text": "RT @CesareOrtis: #Statesereni non fa pi\u00f9 notizia ormai!Un altro #imprenditore in meno: Palazzolo, morto #suicida un imprenditore: si \u00e8 impi\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173951840351916032"}], "id": "1173953480949731330", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1055863542023360512"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1173953461332918275"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CesareOrtis", "id": "388946039"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 29, "tag": "Statesereni"}, {"start": 64, "end": 77, "tag": "imprenditore"}, {"start": 104, "end": 112, "tag": "suicida"}]}, "created_at": "2019-09-17T13:34:50.000Z", "text": "RT @CesareOrtis: #Statesereni non fa pi\u00f9 notizia ormai!Un altro #imprenditore in meno: Palazzolo, morto #suicida un imprenditore: si \u00e8 impi\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173951840351916032"}], "id": "1173953461332918275", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "394680267"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 112, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "Veterinario"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GastonTavecchio", "id": "268438425"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173953404672122880"], "created_at": "2019-09-17T13:34:37.000Z", "text": "RT @GastonTavecchio: Cu\u00e1ndo se me viene a la mente una idea suicida y me acuerdo que la profesi\u00f3n del Veterinario es la que mayor tasa de s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173785206219780096"}], "id": "1173953404672122880", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "193525122"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/Op4uMz4sr0", "expanded_url": "https://rumoriapiancogno-annaquercia.blogspot.com/2019/09/immigrazionese-il-m5s-e-il-pd-vogliono.html", "display_url": "\u2026riapiancogno-annaquercia.blogspot.com/2019/09/immigr\u2026"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/3UjHWX5G1x", "expanded_url": "https://twitter.com/ANNAQuercia/status/1173953398133153792/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3UjHWX5G1x", "media_key": "3_1173953388876374016"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1173953398133153792"], "created_at": "2019-09-17T13:34:35.000Z", "text": "https://t.co/Op4uMz4sr0\nimmigrazione:se il m5s e il pd vogliono per forza perdere le elezioni che si tengano adesso o fra 3,5 anni, continuino con questa politica suicida.\nPer me pu\u00f2 venire chi gli pare,ma al mondo non ci sono solo io e ascolto altri, e tutti,ma tutti mi dicono c https://t.co/3UjHWX5G1x", "id": "1173953398133153792", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "197056224"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173953258035060736"], "created_at": "2019-09-17T13:34:02.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1173953258035060736", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "919247124012904448"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173953227697602561"], "created_at": "2019-09-17T13:33:55.000Z", "text": "eu t\u00f4 muito triste, uma mutual minha se suicidou \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d a tr\u00eas semanas atr\u00e1s a gente estava conversando na dm e eu estava ajudando ela com a interpreta\u00e7\u00e3o de um poema... s\u00f3 queria que isso fosse mentira", "id": "1173953227697602561", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3435198202"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.9879, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clau_sias", "id": "224063808"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173953220177215489"], "created_at": "2019-09-17T13:33:53.000Z", "text": "RT @Clau_sias: En Finlandia, entre 1993 y 1998, centristas y socialdem\u00f3cratas emprendieron un programa de ajuste que recay\u00f3 en un 78% sobre\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173928989448126465"}], "id": "1173953220177215489", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1080467688634413056"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.9755, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 41, "end": 59, "probability": 0.9243, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida 2"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/6CIGhKAbJl", "expanded_url": "https://www.bolsamania.com/cine/james-gunn-desvela-el-reparto-final-de-escuadron-suicida-2/", "display_url": "bolsamania.com/cine/james-gun\u2026"}, {"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/P58aylRMQU", "expanded_url": "https://twitter.com/Alucine_es/status/1173952713312415744/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P58aylRMQU", "media_key": "3_1173952710938419200"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173953172953554945"], "created_at": "2019-09-17T13:33:42.000Z", "text": "\u00a1James Gunn desvela el reparto final de \u201cEscuadr\u00f3n Suicida 2\u201d!:  https://t.co/6CIGhKAbJl https://t.co/P58aylRMQU", "id": "1173953172953554945", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1022279635508371456"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173953114082295808"], "created_at": "2019-09-17T13:33:28.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1173953114082295808", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "964189418788712448"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 28, "probability": 0.6051, "type": "Other", "normalized_text": "El Caso Garc\u00eda"}, {"start": 122, "end": 132, "probability": 0.9685, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MEF1964", "id": "102830647"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173953098429214722"], "created_at": "2019-09-17T13:33:24.000Z", "text": "RT @MEF1964: \" El Caso Garc\u00eda\" es uno de los libros m\u00e1s vendidos en temas de corrupci\u00f3n del tristemente h\u00e9roe, el suicida Alan Garc\u00eda.\nQue\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173784857572532225"}], "id": "1173953098429214722", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2929691009"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1173953098357886976"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CesareOrtis", "id": "388946039"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 29, "tag": "Statesereni"}, {"start": 64, "end": 77, "tag": "imprenditore"}, {"start": 104, "end": 112, "tag": "suicida"}]}, "created_at": "2019-09-17T13:33:24.000Z", "text": "RT @CesareOrtis: #Statesereni non fa pi\u00f9 notizia ormai!Un altro #imprenditore in meno: Palazzolo, morto #suicida un imprenditore: si \u00e8 impi\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173951840351916032"}], "id": "1173953098357886976", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "975859992040525826"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 26, "probability": 0.9755, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 57, "end": 75, "probability": 0.9209, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida 2"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/EyaKSt9kHf", "expanded_url": "https://www.bolsamania.com/cine/james-gunn-desvela-el-reparto-final-de-escuadron-suicida-2/", "display_url": "bolsamania.com/cine/james-gun\u2026"}, {"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/b3dpndr8sz", "expanded_url": "https://twitter.com/Alucine_es/status/1173952713312415744/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/b3dpndr8sz", "media_key": "3_1173952710938419200"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Alucine_es", "id": "1159921734"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173953070964903937"], "created_at": "2019-09-17T13:33:17.000Z", "text": "RT @Alucine_es: \u00a1James Gunn desvela el reparto final de \u201cEscuadr\u00f3n Suicida 2\u201d!:  https://t.co/EyaKSt9kHf https://t.co/b3dpndr8sz", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173952713312415744"}], "id": "1173953070964903937", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "394815535"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173952915142320129"], "created_at": "2019-09-17T13:32:40.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1173952915142320129", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "867139648287633409"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173952819755401217"], "created_at": "2019-09-17T13:32:17.000Z", "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "id": "1173952819755401217", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3130421673"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173952808015532037"], "created_at": "2019-09-17T13:32:15.000Z", "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "id": "1173952808015532037", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "206700306"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.9755, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 41, "end": 59, "probability": 0.9243, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida 2"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/EyaKSt9kHf", "expanded_url": "https://www.bolsamania.com/cine/james-gunn-desvela-el-reparto-final-de-escuadron-suicida-2/", "display_url": "bolsamania.com/cine/james-gun\u2026"}, {"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/b3dpndr8sz", "expanded_url": "https://twitter.com/Alucine_es/status/1173952713312415744/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/b3dpndr8sz", "media_key": "3_1173952710938419200"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173952713312415744"], "created_at": "2019-09-17T13:31:52.000Z", "text": "\u00a1James Gunn desvela el reparto final de \u201cEscuadr\u00f3n Suicida 2\u201d!:  https://t.co/EyaKSt9kHf https://t.co/b3dpndr8sz", "id": "1173952713312415744", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1159921734"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173952686984744961"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "camilladelucas", "id": "70577513"}]}, "created_at": "2019-09-17T13:31:46.000Z", "text": "RT @camilladelucas: N\u00e3o entra na minha cabe\u00e7a que uma pessoa possa ter a coragem de tirar a vida da outra. Se eu piso sem querer no p\u00e9 de a\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173936152526688257"}], "id": "1173952686984744961", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1023629704388063232"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.8075, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/VADnRgiaw2", "expanded_url": "http://bit.ly/34PS76Z", "display_url": "bit.ly/34PS76Z"}, {"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/PBJWQvpBmY", "expanded_url": "https://twitter.com/RConfidencial/status/1173952654881562625/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PBJWQvpBmY", "media_key": "3_1173952653237334017"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173952654881562625"], "created_at": "2019-09-17T13:31:38.000Z", "text": "Afganist\u00e1n: 24 muertos en atentado suicida cerca de un mitin del\u00a0Presidente https://t.co/VADnRgiaw2 https://t.co/PBJWQvpBmY", "id": "1173952654881562625", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "99187264"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173952600590422017"], "created_at": "2019-09-17T13:31:25.000Z", "text": "bueno aqu\u00ed quedaban al lado de una estaci\u00f3n pero frente al r\u00edo, el instinto suicida de estos es entrar en contacto con el agua", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173952276664336384"}], "id": "1173952600590422017", "in_reply_to_user_id": "476010977", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "476010977"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.4331, "type": "Person", "normalized_text": "mitin"}, {"start": 81, "end": 90, "probability": 0.942, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/lwi7AVsnDL", "expanded_url": "https://mile.io/2UYpTm3", "display_url": "mile.io/2UYpTm3"}, {"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/qqi6q2uWpK", "expanded_url": "https://twitter.com/Milenio/status/1173951235877031938/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qqi6q2uWpK", "media_key": "3_1173949310100283393"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Milenio", "id": "24969337"}], "hashtags": [{"start": 80, "end": 91, "tag": "Afganist\u00e1n"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173952340086407168"], "created_at": "2019-09-17T13:30:23.000Z", "text": "RT @Milenio: Atentado suicida en mitin presidencial deja al menos 24 muertos en #Afganist\u00e1n https://t.co/lwi7AVsnDL https://t.co/qqi6q2uWpK", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173951235877031938"}], "id": "1173952340086407168", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "191688366"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.9879, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clau_sias", "id": "224063808"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173952335430725632"], "created_at": "2019-09-17T13:30:22.000Z", "text": "RT @Clau_sias: En Finlandia, entre 1993 y 1998, centristas y socialdem\u00f3cratas emprendieron un programa de ajuste que recay\u00f3 en un 78% sobre\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173928989448126465"}], "id": "1173952335430725632", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2665858679"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173952276664336384"], "created_at": "2019-09-17T13:30:08.000Z", "text": "es el instinto suicida de los otakus lo que hace que sus sitios de quedada suelan estar cerca de estaciones (v\u00edas de tren/metro)? alguna explicaci\u00f3n debe tener esto", "id": "1173952276664336384", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "476010977"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 30, "probability": 0.9721, "type": "Place", "normalized_text": "Afganistan"}, {"start": 144, "end": 151, "probability": 0.9175, "type": "Place", "normalized_text": "Charikar"}, {"start": 167, "end": 172, "probability": 0.9255, "type": "Place", "normalized_text": "Parwan"}], "urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/J1XunCvluk", "expanded_url": "https://novedadesaca.mx/doble-atentado-suicida-30-muertos-afganistan/amp", "display_url": "novedadesaca.mx/doble-atentado\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "Internacional"}, {"start": 20, "end": 31, "tag": "Afganistan"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173952244468744192"], "created_at": "2019-09-17T13:30:00.000Z", "text": "#Internacional \ud83c\udf0e \ud83c\udde6\ud83c\uddeb #Afganistan \nAl menos 30 personas perdieron la vida y otras 31 resultaron heridas tras una explosi\u00f3n en la ciudad afgana de Charikar, provincia de Parwan https://t.co/J1XunCvluk", "id": "1173952244468744192", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "227487320"}, {"entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/HIFPYM0uzZ", "expanded_url": "https://ift.tt/2IaYQyO", "display_url": "ift.tt/2IaYQyO"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173952239544733697"], "created_at": "2019-09-17T13:29:59.000Z", "text": "Ataque suicida deja ba\u00f1o de sangre en mit\u00edn pol\u00edtico https://t.co/HIFPYM0uzZ", "id": "1173952239544733697", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "913752196499607552"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 86, "probability": 0.3801, "type": "Person", "normalized_text": "Ladron"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Omarquesadamart", "id": "783471864"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "PanoramaPTV", "id": "396751441"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173952184628781056"], "created_at": "2019-09-17T13:29:46.000Z", "text": "@Omarquesadamart @PanoramaPTV Que sea conocido y recordado como luz verde o como Ladron cobarde y suicida , no se ah prefiero luz verde.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173420233761132544"}], "id": "1173952184628781056", "in_reply_to_user_id": "783471864", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1049201172"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173952169873149952"], "created_at": "2019-09-17T13:29:42.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1173952169873149952", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2764959309"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173952139233828865"], "created_at": "2019-09-17T13:29:35.000Z", "text": "t\u00e3o bom tirar 10 na prova que tu se matou pra fazer \ud83e\udd70", "id": "1173952139233828865", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1007719281147117570"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173951983209844736"], "created_at": "2019-09-17T13:28:58.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1173951983209844736", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1106952055573434368"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173951982152966144"], "created_at": "2019-09-17T13:28:58.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1173951982152966144", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "928786657389760513"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173951873893765121"], "created_at": "2019-09-17T13:28:32.000Z", "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "id": "1173951873893765121", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "267369761"}, {"entities": {"urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/PeKZr7xIi9", "expanded_url": "https://siracusa.gds.it/articoli/cronaca/2019/09/17/palazzolo-muore-suicida-lideatore-del-porto-turistico-di-siracusa-b1949273-c132-499d-b15a-6a2c9debf9bf/", "display_url": "siracusa.gds.it/articoli/crona\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "Statesereni"}, {"start": 47, "end": 60, "tag": "imprenditore"}, {"start": 87, "end": 95, "tag": "suicida"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1173951840351916032"], "created_at": "2019-09-17T13:28:24.000Z", "text": "#Statesereni non fa pi\u00f9 notizia ormai!Un altro #imprenditore in meno: Palazzolo, morto #suicida un imprenditore: si \u00e8 impiccato nella sua abitazione. ideatore del porto turistico il progetto era fermo... https://t.co/PeKZr7xIi9", "id": "1173951840351916032", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "388946039"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 38, "probability": 0.8042, "type": "Place", "normalized_text": "Palmilla"}], "urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/LdZuJQiT6M", "expanded_url": "http://parral.notigram.com/2019/09/17/se-suicida-joven-en-la-colonia-palmilla/", "display_url": "parral.notigram.com/2019/09/17/se-\u2026"}, {"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/JP8meh1t9K", "expanded_url": "https://twitter.com/ParralNoticias/status/1173951821074690050/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JP8meh1t9K", "media_key": "3_1173951819401162752"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173951821074690050"], "created_at": "2019-09-17T13:28:19.000Z", "text": "Se suicida joven en la colonia Palmilla https://t.co/LdZuJQiT6M https://t.co/JP8meh1t9K", "id": "1173951821074690050", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1551205861"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 50, "probability": 0.93, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno Matos"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.3033, "type": "Person", "normalized_text": "Ferro"}, {"start": 94, "end": 110, "probability": 0.6088, "type": "Other", "normalized_text": "Marvel's Avengers"}, {"start": 119, "end": 128, "probability": 0.9437, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 165, "end": 181, "probability": 0.9334, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/F13bshZDFb", "expanded_url": "https://twitter.com/Radio98Oficial/status/1173951719891505152/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/F13bshZDFb", "media_key": "7_1173951593911398401"}], "hashtags": [{"start": 27, "end": 37, "tag": "OsPlayers"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173951719891505152"], "created_at": "2019-09-17T13:27:55.000Z", "text": "Est\u00e1 no ar mais um plant\u00e3o #OsPlayers\ud83c\udfae! Bruno Matos fala sobre o novo Homem de Ferro no game 'Marvel's Avengers' e que James Gunn anunciou o elenco de seu filme do 'Esquadr\u00e3o Suicida'. Confira: https://t.co/F13bshZDFb", "id": "1173951719891505152", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "author_id": "109424506"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173951692632723456"], "created_at": "2019-09-17T13:27:49.000Z", "text": "Se me hab\u00eda olvidado la cruda moral que me da la peda con vino. SUICIDA \ud83e\udd26", "id": "1173951692632723456", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "70245016"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.5191, "type": "Person", "normalized_text": "talibanes"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/pwrUIxsY8g", "expanded_url": "https://newsweekespanol.com/2019/09/atentado-suicida-afganistan-muertos-presidente/", "display_url": "newsweekespanol.com/2019/09/atenta\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173951688681693185"], "created_at": "2019-09-17T13:27:48.000Z", "text": "Un atentado suicida reivindicado por talibanes en un mitin del presidente dej\u00f3 al menos 22 muertos.\nhttps://t.co/pwrUIxsY8g", "id": "1173951688681693185", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "91430932"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173951657228603392"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "jumanaus", "id": "35101280"}, {"start": 10, "end": 22, "username": "paulorossi_", "id": "275276090"}]}, "created_at": "2019-09-17T13:27:40.000Z", "text": "@jumanaus @paulorossi_ Me explica.  Porque se ti me chamar de racista pela atitude de uns, me d\u00e1 o direito de te chamar de assassino pela atitude de teu clube que matou crian\u00e7as por pura irresponsabilidade. \n\u00c9  isso?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173951119866912770"}], "id": "1173951657228603392", "in_reply_to_user_id": "35101280", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "942714473474875392"}, {"lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1173951601314279424"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gatita__suicida", "id": "1130287535052214272"}]}, "created_at": "2019-09-17T13:27:27.000Z", "text": "@gatita__suicida Ers la Paula?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173950197162041344"}], "id": "1173951601314279424", "in_reply_to_user_id": "1130287535052214272", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "19810799"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173951300469428225"], "created_at": "2019-09-17T13:26:15.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1173951300469428225", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1050161546830204928"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 56, "probability": 0.8529, "type": "Other", "normalized_text": "You Need To Calm Down y Me"}, {"start": 90, "end": 94, "probability": 0.9114, "type": "Other", "normalized_text": "Lover"}, {"start": 121, "end": 137, "probability": 0.8472, "type": "Other", "normalized_text": "Is Nice To Have a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AccioTolkien", "id": "389064898"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173951255086977030"], "created_at": "2019-09-17T13:26:04.000Z", "text": "RT @AccioTolkien: Entiendo que You Need To Calm Down y Me! sean m\u00e1s skips que el resto de Lover, incluso podr\u00eda entender Is Nice To Have a\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173712129763004417"}], "id": "1173951255086977030", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1940065638"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.8421, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/lwi7AVsnDL", "expanded_url": "https://mile.io/2UYpTm3", "display_url": "mile.io/2UYpTm3"}, {"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/qqi6q2uWpK", "expanded_url": "https://twitter.com/Milenio/status/1173951235877031938/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qqi6q2uWpK", "media_key": "3_1173949310100283393"}], "hashtags": [{"start": 67, "end": 78, "tag": "Afganist\u00e1n"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173951235877031938"], "created_at": "2019-09-17T13:26:00.000Z", "text": "Atentado suicida en mitin presidencial deja al menos 24 muertos en #Afganist\u00e1n https://t.co/lwi7AVsnDL https://t.co/qqi6q2uWpK", "id": "1173951235877031938", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "24969337"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.9599, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 35, "end": 42, "probability": 0.8373, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 76, "end": 82, "probability": 0.4311, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173950893106089984"], "created_at": "2019-09-17T13:24:38.000Z", "text": "Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu\n\nCoincid\u00eancia?", "id": "1173950893106089984", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1072223958446063617"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173950885040414720"], "created_at": "2019-09-17T13:24:36.000Z", "text": "RT @eispoeta: se vc nunca matou ngm mentalmente saiba que vc \u00e9 100% saud\u00e1vel mentalmente", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173768279678230530"}], "id": "1173950885040414720", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1089687783986335744"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173950831718260737"], "created_at": "2019-09-17T13:24:23.000Z", "text": "Precisamos dar mais aten\u00e7\u00e3o aos amigos com comportamento auto-destrutivo. Eu vivi isso, a gente que bebe demais, fuma demais, vive como se n\u00e3o houvesse amanh\u00e3 e n\u00e3o cuida da sa\u00fade f\u00edsica e nem mental a gente quer morrer, de uma maneira menos \u00f3bvia que um suicida declarado.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173950829734371330"}], "id": "1173950831718260737", "in_reply_to_user_id": "140496788", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "140496788"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173950721693233152"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "camilladelucas", "id": "70577513"}]}, "created_at": "2019-09-17T13:23:57.000Z", "text": "RT @camilladelucas: N\u00e3o entra na minha cabe\u00e7a que uma pessoa possa ter a coragem de tirar a vida da outra. Se eu piso sem querer no p\u00e9 de a\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173936152526688257"}], "id": "1173950721693233152", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2732425989"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8232, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/bJTl9zBARa", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173950715775111170"], "created_at": "2019-09-17T13:23:56.000Z", "text": "RT @brasil247: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/bJTl9zBARa", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173708576717770755"}], "id": "1173950715775111170", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "284617743"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173950690609291266"], "created_at": "2019-09-17T13:23:50.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1173950690609291266", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2721854883"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173950638188900352"], "created_at": "2019-09-17T13:23:37.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1173950638188900352", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "851987539934281728"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 98, "probability": 0.6323, "type": "Other", "normalized_text": "AGT"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "LuisMoliner13", "id": "822904658897342464"}, {"start": 19, "end": 30, "username": "jiglisardo", "id": "121909889"}, {"start": 31, "end": 40, "username": "forspain", "id": "335099852"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173950530718248963"], "created_at": "2019-09-17T13:23:12.000Z", "text": "RT @LuisMoliner13: @jiglisardo @forspain @QRotat @ErZdelPlato Ya no se trata de \"las teor\u00edas de AGT\", sino de ver la realidad sin anteojera\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173935088477921283"}], "id": "1173950530718248963", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1031834264390774786"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1173950394600345601"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "LupoDiPrateria", "id": "304329439"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "SignorErnesto", "id": "819062990"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "catirafaella", "id": "488623615"}, {"start": 45, "end": 57, "username": "pgmalusardi", "id": "289427111"}]}, "created_at": "2019-09-17T13:22:39.000Z", "text": "@LupoDiPrateria @SignorErnesto @catirafaella @pgmalusardi E qui si vede lo 'stile' comunicativo tipico del renzismo, di chi dava del gufo a chiunque non condividesse la sua linea (suicida, visti gli esiti del referendum). A domanda lecita la risposta \u00e8 \"lei ha qualche problema\". Consiglierei di partecipare a Pontida, lo stile \u00e8 quello", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173921106006335489"}], "id": "1173950394600345601", "in_reply_to_user_id": "304329439", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "389486980"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 103, "end": 108, "probability": 0.5329, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jess_pozo", "id": "460091418"}, {"start": 62, "end": 75, "username": "NConcostrina", "id": "395472436"}, {"start": 83, "end": 98, "username": "el_pais_madrid", "id": "34688282"}], "hashtags": [{"start": 102, "end": 109, "tag": "Madrid"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173950362191110145"], "created_at": "2019-09-17T13:22:31.000Z", "text": "RT @jess_pozo: Columna | Bendito cad\u00e1ver sombr\u00edo y macilento; @NConcostrina hoy en @el_pais_madrid\nEn #Madrid no se hablaba de otra cosa. P\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173857476078460929"}], "id": "1173950362191110145", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "117687871"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173950243207032832"], "created_at": "2019-09-17T13:22:03.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1173950243207032832", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3152460574"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173950242347200512"], "created_at": "2019-09-17T13:22:03.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1173950242347200512", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "915024934535139328"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173950178841243649"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "camilladelucas", "id": "70577513"}]}, "created_at": "2019-09-17T13:21:48.000Z", "text": "RT @camilladelucas: N\u00e3o entra na minha cabe\u00e7a que uma pessoa possa ter a coragem de tirar a vida da outra. Se eu piso sem querer no p\u00e9 de a\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173936152526688257"}], "id": "1173950178841243649", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2427928873"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.9393, "type": "Person", "normalized_text": "Abdala"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Andrade"}, {"start": 52, "end": 58, "probability": 0.9658, "type": "Person", "normalized_text": "Bayardi"}, {"start": 61, "end": 68, "probability": 0.9669, "type": "Person", "normalized_text": "Castillo"}, {"start": 90, "end": 91, "probability": 0.8998, "type": "Organization", "normalized_text": "FA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RubenPena1957", "id": "4822658236"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173950026017624067"], "created_at": "2019-09-17T13:21:11.000Z", "text": "RT @RubenPena1957: Ahora Abdala, se suma a Andrade, Bayardi, Castillo y otras figuras del FA.\nIgnorar estas claras definiciones ideologicas\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173944854935670785"}], "id": "1173950026017624067", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "160596526"}, {"lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1173949936611799040"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "GVAsanitat", "id": "423423050"}], "hashtags": [{"start": 125, "end": 133, "tag": "su\u00efcidi"}]}, "created_at": "2019-09-17T13:20:50.000Z", "text": "RT @GVAsanitat: \ud83d\udde3\ufe0f Sabies que cada dia se su\u00efcida una persona a la Comunitat Valenciana?\n\nHi ha molts mites, per\u00f2 parlar del #su\u00efcidi de ma\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173899395806269440"}], "id": "1173949936611799040", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "166284026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.4664, "type": "Other", "normalized_text": "ISIS"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173949883314855939"], "created_at": "2019-09-17T13:20:37.000Z", "text": "La gente ta muy psic\u00f3pata, muy ISIS, Muy suicida!!!", "id": "1173949883314855939", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "54891248"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173949796970881031"], "created_at": "2019-09-17T13:20:17.000Z", "text": "RT @castanheiraYas: uma menina de 10 anos se matou com depress\u00e3o,ela tinha DEZ ANOS. e ainda escuto gente dizendo que depress\u00e3o \u00e9 palha\u00e7ada\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173796647840690177"}], "id": "1173949796970881031", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1072321605492195333"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173949791941877763"], "created_at": "2019-09-17T13:20:15.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1173949791941877763", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3330396551"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173949707200212992"], "created_at": "2019-09-17T13:19:55.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1173949707200212992", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3571767196"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173949575650041856"], "created_at": "2019-09-17T13:19:24.000Z", "text": "Crc o cr se matou aqui no trabalho com um tiro na cabe\u00e7a, que triste isso \ud83d\ude2a", "id": "1173949575650041856", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "2750289959"}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/AGB6lzGnGB", "expanded_url": "https://twitter.com/liberta__depre/status/1173948997507198978", "display_url": "twitter.com/liberta__depre\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173949320586022912"], "created_at": "2019-09-17T13:18:23.000Z", "text": "Ele acabou com a pr\u00f3pria vida n\u00e9...\nEla n\u00e3o o obrigou a comer ela https://t.co/AGB6lzGnGB", "id": "1173949320586022912", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "750474201258139648"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173949232803454977"], "created_at": "2019-09-17T13:18:02.000Z", "text": "mi intento suicida fail fue meterme el term\u00f3metro a la boca y q este explotara", "id": "1173949232803454977", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "115730756"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173949162246852610"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "trembarbie_rs", "id": "729712838944690176"}]}, "created_at": "2019-09-17T13:17:45.000Z", "text": "RT @trembarbie_rs: mano uma CRIAN\u00c7A de apenas 10 ANOS sofrendo de depress\u00e3o e se suicidou \u00e9 chocante/triste.. Depress\u00e3o n\u00e3o tem cara, nem i\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173813847976816640"}], "id": "1173949162246852610", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "708163861"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 120, "probability": 0.8218, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 162, "end": 165, "probability": 0.7873, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "urls": [{"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/uDkViE5FxB", "expanded_url": "https://twitter.com/RuthSil77529105/status/1173356965038309378", "display_url": "twitter.com/RuthSil7752910\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173948976690868225"], "created_at": "2019-09-17T13:17:01.000Z", "text": "Ainda tem gente que acha frescura, que julga e aponta o dedo como se conhece a cabe\u00e7a de um suicida! Que triste, que Deus perdoe essa bonequinha\ud83d\ude14\ud83d\ude14 10 aninhos meu Deus https://t.co/uDkViE5FxB", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173356965038309378"}], "id": "1173948976690868225", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "781121044488843264"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173948875721400322"], "created_at": "2019-09-17T13:16:37.000Z", "text": "qual papel vc acha que eu desempenho num grupo de amigos?\n\n1. o in\u00edcio: o que matou algu\u00e9m por acidente \n\n2. o racional: Que fala para chamar a pol\u00edcia\n\n3. o deseperado: Que surta com a situa\u00e7\u00e3o\n\n4. O psicopata: Que bola todo um plano para se livrarem do corpo e n\u00e3o serem pegos", "id": "1173948875721400322", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "125078642"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173948807429656576"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "trembarbie_rs", "id": "729712838944690176"}]}, "created_at": "2019-09-17T13:16:21.000Z", "text": "RT @trembarbie_rs: mano uma CRIAN\u00c7A de apenas 10 ANOS sofrendo de depress\u00e3o e se suicidou \u00e9 chocante/triste.. Depress\u00e3o n\u00e3o tem cara, nem i\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173813847976816640"}], "id": "1173948807429656576", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "714223358464888832"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173948695819296769"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}]}, "created_at": "2019-09-17T13:15:54.000Z", "text": "@AntonioMaestre Pues en la direcci\u00f3n de siempre , joder!. Puta izquierda suicida", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173930153921134592"}], "id": "1173948695819296769", "in_reply_to_user_id": "94208950", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "193680054"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 28, "probability": 0.6051, "type": "Other", "normalized_text": "El Caso Garc\u00eda"}, {"start": 122, "end": 132, "probability": 0.9685, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MEF1964", "id": "102830647"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173948568974938113"], "created_at": "2019-09-17T13:15:24.000Z", "text": "RT @MEF1964: \" El Caso Garc\u00eda\" es uno de los libros m\u00e1s vendidos en temas de corrupci\u00f3n del tristemente h\u00e9roe, el suicida Alan Garc\u00eda.\nQue\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173784857572532225"}], "id": "1173948568974938113", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3377638534"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 92, "probability": 0.9356, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173947457950167041"], "created_at": "2019-09-17T13:10:59.000Z", "text": "Uma menina que eu sigo e n\u00e3o fa\u00e7o ideia de quem seja, deixou uma carta de suic\u00eddio no twitter e se matou ontem. Isso me deixou extremamente triste.", "id": "1173947457950167041", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "208147974"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173947376056328192"], "created_at": "2019-09-17T13:10:39.000Z", "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "id": "1173947376056328192", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "28349652"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.5493, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 46, "end": 56, "probability": 0.9205, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 69, "end": 87, "probability": 0.8965, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/2QRmkcXWVK", "expanded_url": "https://twitter.com/i/events/1172618039012941825", "display_url": "twitter.com/i/events/11726\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173947353893654533"], "created_at": "2019-09-17T13:10:34.000Z", "text": "Ih maneiro , parab\u00e9ns linda\n\n\"\u00c9\u00e9\u00e9\u00e9 do Brasil! Alice Braga estar\u00e1 em 'Esquadr\u00e3o Suicida 2'\"  https://t.co/2QRmkcXWVK", "id": "1173947353893654533", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1109108118796058624"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173947259106529281"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Piresoon", "id": "2717402028"}]}, "created_at": "2019-09-17T13:10:12.000Z", "text": "@Piresoon Todo suicida, vai trabalhar mo\u00e7o", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173946042615816195"}], "id": "1173947259106529281", "in_reply_to_user_id": "2717402028", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2214820679"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9327, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 51, "end": 58, "probability": 0.7835, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 114, "end": 126, "probability": 0.6672, "type": "Other", "normalized_text": "Revista F\u00f3rum"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "zehdeabreu", "id": "1582525882165596162"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173947204496760832"], "created_at": "2019-09-17T13:09:59.000Z", "text": "RT @zehdeabreu: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu | Revista F\u00f3rum https://t.c\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173746233854300162"}], "id": "1173947204496760832", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3170869774"}, {"entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/EXQub622RE", "expanded_url": "http://www.diaridetarragona.com/reus/El-Grupo-de-Trastorno-Bipolar-de-Reus-vuelve-a-la-actividad-con-el-abordaje-de-la-prevencion-del-suicidio-20190916-0029.html", "display_url": "diaridetarragona.com/reus/El-Grupo-\u2026"}], "mentions": [{"start": 264, "end": 280, "username": "diaridtarragona", "id": "248584600"}], "hashtags": [{"start": 3, "end": 12, "tag": "suicidio"}, {"start": 181, "end": 203, "tag": "Prevenci\u00f3ndelSuicidio"}, {"start": 204, "end": 221, "tag": "TrastornoBipolar"}, {"start": 222, "end": 239, "tag": "ConectaconlaVida"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173947014117240833"], "created_at": "2019-09-17T13:09:13.000Z", "text": "El #suicidio puede prevenirse. Hablar de los pensamientos suicidas es clave para resolver las crisis.\nCrear el espacio en la familia para hablar de la ideaci\u00f3n suicida salva vidas.\n#Prevenci\u00f3ndelSuicidio #TrastornoBipolar #ConectaconlaVida https://t.co/EXQub622RE @Diaridtarragona", "id": "1173947014117240833", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "560507479"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 28, "probability": 0.6051, "type": "Other", "normalized_text": "El Caso Garc\u00eda"}, {"start": 122, "end": 132, "probability": 0.9685, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MEF1964", "id": "102830647"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173946938556858368"], "created_at": "2019-09-17T13:08:55.000Z", "text": "RT @MEF1964: \" El Caso Garc\u00eda\" es uno de los libros m\u00e1s vendidos en temas de corrupci\u00f3n del tristemente h\u00e9roe, el suicida Alan Garc\u00eda.\nQue\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173784857572532225"}], "id": "1173946938556858368", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "939134848483999745"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173946799670878208"], "created_at": "2019-09-17T13:08:22.000Z", "text": "RT @castanheiraYas: uma menina de 10 anos se matou com depress\u00e3o,ela tinha DEZ ANOS. e ainda escuto gente dizendo que depress\u00e3o \u00e9 palha\u00e7ada\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173796647840690177"}], "id": "1173946799670878208", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "936605473444417537"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 64, "probability": 0.8875, "type": "Other", "normalized_text": "Free Fire"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/WppGP62WAc", "expanded_url": "https://www.bibliatodo.com/NoticiasCristianas/joven-se-suicida-al-apostar-con-el-diablo-si-pierdo-en-free-fire-me-quito-la-vida/", "display_url": "bibliatodo.com/NoticiasCristi\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173946758482812928"], "created_at": "2019-09-17T13:08:12.000Z", "text": "Joven se suicida al apostar con el diablo \"Si pierdo en Free Fire me quito la vida\" - Noticias de \u00daltima Hora https://t.co/WppGP62WAc", "id": "1173946758482812928", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "465485242"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.9393, "type": "Person", "normalized_text": "Abdala"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Andrade"}, {"start": 52, "end": 58, "probability": 0.9658, "type": "Person", "normalized_text": "Bayardi"}, {"start": 61, "end": 68, "probability": 0.9669, "type": "Person", "normalized_text": "Castillo"}, {"start": 90, "end": 91, "probability": 0.8998, "type": "Organization", "normalized_text": "FA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RubenPena1957", "id": "4822658236"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173946640841007106"], "created_at": "2019-09-17T13:07:44.000Z", "text": "RT @RubenPena1957: Ahora Abdala, se suma a Andrade, Bayardi, Castillo y otras figuras del FA.\nIgnorar estas claras definiciones ideologicas\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173944854935670785"}], "id": "1173946640841007106", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "331923210"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.9393, "type": "Person", "normalized_text": "Abdala"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Andrade"}, {"start": 52, "end": 58, "probability": 0.9658, "type": "Person", "normalized_text": "Bayardi"}, {"start": 61, "end": 68, "probability": 0.9669, "type": "Person", "normalized_text": "Castillo"}, {"start": 90, "end": 91, "probability": 0.8998, "type": "Organization", "normalized_text": "FA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RubenPena1957", "id": "4822658236"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173946272161644544"], "created_at": "2019-09-17T13:06:16.000Z", "text": "RT @RubenPena1957: Ahora Abdala, se suma a Andrade, Bayardi, Castillo y otras figuras del FA.\nIgnorar estas claras definiciones ideologicas\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173944854935670785"}], "id": "1173946272161644544", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "748207137839525888"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 28, "probability": 0.6051, "type": "Other", "normalized_text": "El Caso Garc\u00eda"}, {"start": 122, "end": 132, "probability": 0.9685, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MEF1964", "id": "102830647"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173946224543711238"], "created_at": "2019-09-17T13:06:05.000Z", "text": "RT @MEF1964: \" El Caso Garc\u00eda\" es uno de los libros m\u00e1s vendidos en temas de corrupci\u00f3n del tristemente h\u00e9roe, el suicida Alan Garc\u00eda.\nQue\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173784857572532225"}], "id": "1173946224543711238", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1019259398672220160"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1173946073745952768"], "created_at": "2019-09-17T13:05:29.000Z", "text": "Forse morir\u00f2 suicida prima dei 30 anni", "id": "1173946073745952768", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1482389816"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173946068633030656"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "MyArianta", "id": "2764174025"}]}, "created_at": "2019-09-17T13:05:28.000Z", "text": "@MyArianta Ele n\u00e3o se matou \ud83e\udd14", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173763217753104384"}], "id": "1173946068633030656", "in_reply_to_user_id": "2764174025", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1875949176"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 125, "end": 132, "probability": 0.942, "type": "Place", "normalized_text": "Charikar"}, {"start": 135, "end": 142, "probability": 0.7024, "type": "Place", "normalized_text": "Atentado"}, {"start": 145, "end": 154, "probability": 0.966, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 160, "end": 169, "probability": 0.3638, "type": "Place", "normalized_text": "CdVictoria"}, {"start": 172, "end": 181, "probability": 0.8493, "type": "Place", "normalized_text": "Tamaulipas"}], "urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/F8GRi9GZBs", "expanded_url": "http://ow.ly/YCZu30py7He", "display_url": "ow.ly/YCZu30py7He"}, {"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/Wqqi5Iukl4", "expanded_url": "https://twitter.com/Diario_Victoria/status/1173946000861552640/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Wqqi5Iukl4", "media_key": "3_1173945998936281088"}], "hashtags": [{"start": 134, "end": 143, "tag": "Atentado"}, {"start": 144, "end": 155, "tag": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 159, "end": 170, "tag": "CdVictoria"}, {"start": 171, "end": 182, "tag": "Tamaulipas"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173946000861552640"], "created_at": "2019-09-17T13:05:12.000Z", "text": "\ud83d\udc49\ud83c\udffbAl menos 30 personas perdieron la vida y otras 31 resultaron heridas este martes tras una explosi\u00f3n en la ciudad afgana de Charikar\n#Atentado #Afganist\u00e1n \u2b07\u2b07\u2b07#CdVictoria #Tamaulipas\nhttps://t.co/F8GRi9GZBs https://t.co/Wqqi5Iukl4", "id": "1173946000861552640", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "358195737"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173945848448868353"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "___msoo", "id": "277767697"}]}, "created_at": "2019-09-17T13:04:35.000Z", "text": "@___msoo Y si sos suicida y queres darle para adelante vas a terminar loco con una as\u00ed.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173918261718724609"}], "id": "1173945848448868353", "in_reply_to_user_id": "277767697", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "140093183"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 3, "probability": 0.4717, "type": "Other", "normalized_text": "Pan"}, {"start": 32, "end": 51, "probability": 0.9133, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Mes\u00eda Ramirez"}], "urls": [{"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/vkBXBdQe2F", "expanded_url": "https://twitter.com/sergiotej/status/1173327696467812353", "display_url": "twitter.com/sergiotej/stat\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "003aa1d3152e364a"}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173945743922618370"], "created_at": "2019-09-17T13:04:10.000Z", "text": "\"Pan Popular con Libertad\",para Carlos Mes\u00eda Ramirez.\nLo comi\u00f3 cuando el suicida\"invent\u00f3\"\u00e9se tronco con harina y aserr\u00edn de madera roble?. https://t.co/vkBXBdQe2F", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173327696467812353"}], "id": "1173945743922618370", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1007628890"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 56, "probability": 0.8529, "type": "Other", "normalized_text": "You Need To Calm Down y Me"}, {"start": 90, "end": 94, "probability": 0.9114, "type": "Other", "normalized_text": "Lover"}, {"start": 121, "end": 137, "probability": 0.8472, "type": "Other", "normalized_text": "Is Nice To Have a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AccioTolkien", "id": "389064898"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173945731058741253"], "created_at": "2019-09-17T13:04:07.000Z", "text": "RT @AccioTolkien: Entiendo que You Need To Calm Down y Me! sean m\u00e1s skips que el resto de Lover, incluso podr\u00eda entender Is Nice To Have a\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173712129763004417"}], "id": "1173945731058741253", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3252778456"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173945672715968512"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PabloRichly", "id": "789894936"}]}, "created_at": "2019-09-17T13:03:53.000Z", "text": "RT @PabloRichly: La religiosidad y espiritualidad no parece mejorar la evoluci\u00f3n en pacientes internados con riesgo suicida. https://t.co/z\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173944280316076033"}], "id": "1173945672715968512", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "429414986"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 53, "probability": 0.9694, "type": "Place", "normalized_text": "Guaraparis"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173945662678982656"], "created_at": "2019-09-17T13:03:51.000Z", "text": "Caramba um menino de 10 anos se suicidou em Guaraparis, que triste gente.. chega p mim \ud83e\udd7a", "id": "1173945662678982656", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "332019997"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173945661991112706"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PabloRichly", "id": "789894936"}]}, "created_at": "2019-09-17T13:03:51.000Z", "text": "RT @PabloRichly: La religiosidad y espiritualidad no parece mejorar la evoluci\u00f3n en pacientes internados con riesgo suicida. https://t.co/z\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173944280316076033"}], "id": "1173945661991112706", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "950624605236064257"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.9393, "type": "Person", "normalized_text": "Abdala"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Andrade"}, {"start": 52, "end": 58, "probability": 0.9658, "type": "Person", "normalized_text": "Bayardi"}, {"start": 61, "end": 68, "probability": 0.9669, "type": "Person", "normalized_text": "Castillo"}, {"start": 90, "end": 91, "probability": 0.8998, "type": "Organization", "normalized_text": "FA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RubenPena1957", "id": "4822658236"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173945590201212930"], "created_at": "2019-09-17T13:03:34.000Z", "text": "RT @RubenPena1957: Ahora Abdala, se suma a Andrade, Bayardi, Castillo y otras figuras del FA.\nIgnorar estas claras definiciones ideologicas\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173944854935670785"}], "id": "1173945590201212930", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1022900263848431617"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173945578226626560"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "dimacgarcia", "id": "835570202289012736"}]}, "created_at": "2019-09-17T13:03:31.000Z", "text": "RT @dimacgarcia: N\u00e3o se enganem, cargo n\u00e3o \u00e9 poder.\n\nPoder \u00e9 basicamente o n\u00famero de pessoas que est\u00e3o dispostas a lhe obedecer ou receber\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173640073541238785"}], "id": "1173945578226626560", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1054432981950103553"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 50, "probability": 0.6328, "type": "Other", "normalized_text": "Rayder"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "nessaadelmondes", "id": "4827701995"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173945441588797442"], "created_at": "2019-09-17T13:02:58.000Z", "text": "@nessaadelmondes Eu to com dor agora tamb\u00e9m, Rayder matou minhas pernas se n\u00e3o tem no\u00e7\u00e3ooooo", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173945246096461825"}], "id": "1173945441588797442", "in_reply_to_user_id": "4827701995", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "817947280640712704"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 70, "probability": 0.9643, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/0jbWKCI6t4", "expanded_url": "https://www.24-horas.mx/2019/09/17/doble-atentado-suicida-en-acto-de-campana-deja-30-muertos-en-afganistan/", "display_url": "24-horas.mx/2019/09/17/dob\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173945284226949120"], "created_at": "2019-09-17T13:02:21.000Z", "text": "Doble atentado suicida en acto de campa\u00f1a deja 30 muertos en Afganist\u00e1n https://t.co/0jbWKCI6t4", "id": "1173945284226949120", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "147067372"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.9393, "type": "Person", "normalized_text": "Abdala"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Andrade"}, {"start": 52, "end": 58, "probability": 0.9658, "type": "Person", "normalized_text": "Bayardi"}, {"start": 61, "end": 68, "probability": 0.9669, "type": "Person", "normalized_text": "Castillo"}, {"start": 90, "end": 91, "probability": 0.8998, "type": "Organization", "normalized_text": "FA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RubenPena1957", "id": "4822658236"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173945137954795522"], "created_at": "2019-09-17T13:01:46.000Z", "text": "RT @RubenPena1957: Ahora Abdala, se suma a Andrade, Bayardi, Castillo y otras figuras del FA.\nIgnorar estas claras definiciones ideologicas\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173944854935670785"}], "id": "1173945137954795522", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "971369064579895296"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 46, "probability": 0.9245, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173945100839374848"], "created_at": "2019-09-17T13:01:37.000Z", "text": "En las entrevistas nunca digo que tengo twitter se imaginan que  sepan que soy una psicopata suicida que sufre por amor jajajaja ni vergas me contratan.", "id": "1173945100839374848", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "437018017"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 51, "probability": 0.9066, "type": "Place", "normalized_text": "Jaboticabal"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173944940474318850"], "created_at": "2019-09-17T13:00:59.000Z", "text": "um menino de 16 anos se suicidou aqui em Jaboticabal ontem, estava cm depress\u00e3o .. fico imaginando a dor que ele devia estar sentindo pra chegar a esse ponto e fico imaginando a dor dos pais nesse momento", "id": "1173944940474318850", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1675897662"}, {"entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/yf3CgklC8e", "expanded_url": "https://goo.gl/fb/vgtcHg", "display_url": "goo.gl/fb/vgtcHg"}]}, "lang": "ru", "edit_history_tweet_ids": ["1173944869108273152"], "created_at": "2019-09-17T13:00:42.000Z", "text": "\u0421\u0443\u043f\u0440\u0443\u043d \u0441\u043e\u0432\u0435\u0442\u0443\u0435\u0442 \u0432\u043d\u0438\u043c\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e \u043e\u0442\u043d\u043e\u0441\u0438\u0442\u044c\u0441\u044f \u043a \u043e\u043a\u0440\u0443\u0436\u0430\u044e\u0449\u0438\u043c, \u0447\u0442\u043e\u0431\u044b \u0438\u0437\u0431\u0435\u0436\u0430\u0442\u044c \u0447\u0430\u0441\u0442\u044b\u0445 \u0441\u043b\u0443\u0447\u0430\u0435\u0432 \u0441\u0443\u0438\u0446\u0438\u0434\u0430\u2026 https://t.co/yf3CgklC8e", "id": "1173944869108273152", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "186382353"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 11, "probability": 0.917, "type": "Person", "normalized_text": "Abdala"}, {"start": 24, "end": 30, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Andrade"}, {"start": 33, "end": 39, "probability": 0.9561, "type": "Person", "normalized_text": "Bayardi"}, {"start": 42, "end": 49, "probability": 0.9578, "type": "Person", "normalized_text": "Castillo"}, {"start": 71, "end": 72, "probability": 0.9502, "type": "Organization", "normalized_text": "FA"}], "urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/sO5CbTP24x", "expanded_url": "http://m.uy/uc730065", "display_url": "m.uy/uc730065"}], "mentions": [{"start": 213, "end": 223, "username": "portalmvd", "id": "87751887"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173944854935670785"], "created_at": "2019-09-17T13:00:38.000Z", "text": "Ahora Abdala, se suma a Andrade, Bayardi, Castillo y otras figuras del FA.\nIgnorar estas claras definiciones ideologicas de apoyo a regimenes dictatoriales a esta altura seria suicida. https://t.co/sO5CbTP24x v\u00eda @portalmvd", "id": "1173944854935670785", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 9, "like_count": 60, "quote_count": 3}, "author_id": "4822658236"}, {"lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1173944799671574528"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "GVAsanitat", "id": "423423050"}], "hashtags": [{"start": 125, "end": 133, "tag": "su\u00efcidi"}]}, "created_at": "2019-09-17T13:00:25.000Z", "text": "RT @GVAsanitat: \ud83d\udde3\ufe0f Sabies que cada dia se su\u00efcida una persona a la Comunitat Valenciana?\n\nHi ha molts mites, per\u00f2 parlar del #su\u00efcidi de ma\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173899395806269440"}], "id": "1173944799671574528", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1229648342"}, {"entities": {"urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/tT61Gamc4H", "expanded_url": "https://twitter.com/RuthSil77529105/status/1173356965038309378", "display_url": "twitter.com/RuthSil7752910\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173944752057794560"], "created_at": "2019-09-17T13:00:14.000Z", "text": "10 ANOS ????? VOCES TEM NO\u00c7\u00c3O DISSO, UMA CRIAN\u00c7A DE 10 ANOS TIROU A PR\u00d3PRIA VIDA, GENTE A DEPRESS\u00c3O TA TOMANDO CONTA DAS PESSOAS E ISSO ME ASSUSTA MUITO \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d EU N\u00c3O TENHO ESTRUTURA PRA ISSO, DOEN\u00c7A FDP https://t.co/tT61Gamc4H", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173356965038309378"}], "id": "1173944752057794560", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "718424784942546946"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173944601692049408"], "created_at": "2019-09-17T12:59:38.000Z", "text": "RT @eispoeta: se vc nunca matou ngm mentalmente saiba que vc \u00e9 100% saud\u00e1vel mentalmente", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173768279678230530"}], "id": "1173944601692049408", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1018755791602536448"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1173944543596752898"], "created_at": "2019-09-17T12:59:24.000Z", "text": "mio padre: \u201cdovresti vederti film x.... anche se comunque poi lui si suicida\u201d\nALLORA SEI STRONZO CHE ME LO GUARDO A FARE", "id": "1173944543596752898", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4037930722"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173944494250745856"], "created_at": "2019-09-17T12:59:12.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1173944494250745856", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1973352930"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8232, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/bJTl9zBARa", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173944467985973248"], "created_at": "2019-09-17T12:59:06.000Z", "text": "RT @brasil247: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/bJTl9zBARa", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173708576717770755"}], "id": "1173944467985973248", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "163450006"}, {"entities": {"urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/Bokax0Nmj5", "expanded_url": "https://twitter.com/RuthSil77529105/status/1173356965038309378", "display_url": "twitter.com/RuthSil7752910\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173944334024134656"], "created_at": "2019-09-17T12:58:34.000Z", "text": "uma crian\u00e7a de 10 anos se matou pq sofria com a depress\u00e3o, e ainda existem pessoas que fala que depress\u00e3o \u00e9 drama, frescura etc, MANO UMA CRIAN\u00c7A SE MATOU\nque deus a perdoe e que ela possa descansar em paz... https://t.co/Bokax0Nmj5", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173356965038309378"}], "id": "1173944334024134656", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4333917676"}, {"entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/zfpruAe3nb", "expanded_url": "https://onlinelibrary.wiley.com/doi/abs/10.1111/sltb.12582", "display_url": "onlinelibrary.wiley.com/doi/abs/10.111\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://onlinelibrary.wiley.com/doi/abs/10.1111/sltb.12582"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173944280316076033"], "created_at": "2019-09-17T12:58:21.000Z", "text": "La religiosidad y espiritualidad no parece mejorar la evoluci\u00f3n en pacientes internados con riesgo suicida. https://t.co/zfpruAe3nb", "id": "1173944280316076033", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "789894936"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173944114527817728"], "created_at": "2019-09-17T12:57:42.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1173944114527817728", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "910302010754334721"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.9022, "type": "Person", "normalized_text": "Keko"}, {"start": 22, "end": 26, "probability": 0.9063, "type": "Person", "normalized_text": "Rol\u00f3n"}, {"start": 52, "end": 57, "probability": 0.731, "type": "Person", "normalized_text": "V\u00edctor"}, {"start": 93, "end": 99, "probability": 0.9069, "type": "Person", "normalized_text": "Lorenzo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "CSVLUFC23", "id": "970996270230851584"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173943913918476288"], "created_at": "2019-09-17T12:56:54.000Z", "text": "RT @CSVLUFC23: Keko y Rol\u00f3n contin\u00faan fuera. Grande V\u00edctor, aqu\u00ed hay que currar. Ojal\u00e1 ver a Lorenzo, no porque lo conozca si no por casual\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173943659710111744"}], "id": "1173943913918476288", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3308375800"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173943881366462465"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "callypigia", "id": "3768226342"}]}, "created_at": "2019-09-17T12:56:46.000Z", "text": "@callypigia Imagina que massa ia ser ter um professor suicida...", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173943676436930560"}], "id": "1173943881366462465", "in_reply_to_user_id": "3768226342", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4315336097"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173943831726891012"], "created_at": "2019-09-17T12:56:34.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1173943831726891012", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "938438916893442048"}], "includes": {"users": [{"location": "Santa Cruz do Sul, Brasil", "verified": false, "name": "Alana", "public_metrics": {"followers_count": 1477, "following_count": 720, "tweet_count": 38809, "listed_count": 8}, "username": "alanaroosa", "id": "73667617"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": true, "name": "Camilla de Lucas \u2b50\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 2754014, "following_count": 2653, "tweet_count": 23239, "listed_count": 702}, "username": "camilladelucas", "id": "70577513"}, {"location": "M\u00e9xico, D.F.", "verified": false, "name": "Miguel Angel Banuet Rodriguez", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 169, "tweet_count": 154078, "listed_count": 35}, "username": "banuet_rma", "id": "206678419"}, {"location": "M\u00e9xico", "verified": true, "name": "@diario24horas", "public_metrics": {"followers_count": 374538, "following_count": 628, "tweet_count": 903884, "listed_count": 2508}, "username": "diario24horas", "id": "357050985"}, {"location": "R \ud83d\udc8d", "verified": false, "name": "y\u00e1 \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 611, "following_count": 338, "tweet_count": 30545, "listed_count": 1}, "username": "yasmimdias__", "id": "2333037663"}, {"verified": false, "name": "Analu\ud83e\uddda\ud83c\udffb", "public_metrics": {"followers_count": 3888, "following_count": 504, "tweet_count": 19128, "listed_count": 0}, "username": "NanaaLu15", "id": "1048069357480435712"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "yas\ud83d\udc96", "public_metrics": {"followers_count": 1177, "following_count": 1134, "tweet_count": 28375, "listed_count": 0}, "username": "yasminzardo11", "id": "950401456431157248"}, {"location": "Bangu, Santo Andr\u00e9 48", "verified": false, "name": "diaba$\ud83e\udd2c", "public_metrics": {"followers_count": 2997, "following_count": 1540, "tweet_count": 182545, "listed_count": 1}, "username": "trembarbie_rs", "id": "729712838944690176"}, {"verified": false, "name": "Vitorinha\u2665\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 888, "following_count": 791, "tweet_count": 70207, "listed_count": 0}, "username": "viiy_07", "id": "1033364526815698946"}, {"verified": false, "name": "clarinha", "public_metrics": {"followers_count": 2015, "following_count": 1525, "tweet_count": 61013, "listed_count": 0}, "username": "clarinha_ffc_", "id": "1000167531305406464"}, {"location": "Recife, Brasil", "verified": false, "name": "SiriNerd", "public_metrics": {"followers_count": 1254, "following_count": 1119, "tweet_count": 11866, "listed_count": 0}, "username": "SiriNerdOficial", "id": "1022845284764790785"}, {"location": "Soccer Mexico ", "verified": false, "name": "LSF", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 649, "tweet_count": 29808, "listed_count": 3}, "username": "LeoSF85", "id": "991299504115765249"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "\ud83c\udf37 twitch.tv/mizuyong \u2661", "public_metrics": {"followers_count": 1882, "following_count": 2694, "tweet_count": 119410, "listed_count": 16}, "username": "MizuYabai", "id": "77588718"}, {"location": "Joinville, Brasil", "verified": false, "name": "Rezende", "public_metrics": {"followers_count": 757, "following_count": 531, "tweet_count": 15667, "listed_count": 0}, "username": "rezendeoruivo", "id": "1008499278757625856"}, {"location": "Joinville, Brasil", "verified": false, "name": "Lucas", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 304, "tweet_count": 820, "listed_count": 0}, "username": "lucas_bepler", "id": "1054793656568369152"}, {"verified": false, "name": "Junior", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 149, "tweet_count": 4401, "listed_count": 0}, "username": "cjuniorfox", "id": "92760246"}, {"location": "Duque de Caxias", "verified": false, "name": "\ud83e\udddc\u200d\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 633, "following_count": 657, "tweet_count": 4954, "listed_count": 0}, "username": "coelhoemillyy", "id": "1139684063965585408"}, {"location": "027", "verified": false, "name": "cinnamon girl", "public_metrics": {"followers_count": 544, "following_count": 629, "tweet_count": 20642, "listed_count": 0}, "username": "Iuckette", "id": "1049300940623368192"}, {"verified": false, "name": "Angel Rodr\u00edguez", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 177, "tweet_count": 142875, "listed_count": 0}, "username": "AngelRo74438331", "id": "1092502913124048896"}, {"location": "PER\u00da", "verified": false, "name": "MES\u00cdAS", "public_metrics": {"followers_count": 6301, "following_count": 6727, "tweet_count": 9051, "listed_count": 4}, "username": "MEF1964", "id": "102830647"}, {"location": "Tijuca, Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "gabriel souza", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 265, "tweet_count": 2074, "listed_count": 0}, "username": "gaviao0", "id": "875401150782222336"}, {"location": "Diego \u2764\ufe0f", "verified": false, "name": "met bala \ud83e\udd4b", "public_metrics": {"followers_count": 1132, "following_count": 323, "tweet_count": 18549, "listed_count": 0}, "username": "Lucca_sousa22", "id": "1116829395501580288"}, {"location": "28/08\ud83e\udd73 ", "verified": false, "name": "drica\ud83d\udcab", "public_metrics": {"followers_count": 1813, "following_count": 1718, "tweet_count": 6252, "listed_count": 0}, "username": "drica_trem05", "id": "1048700603269042176"}, {"location": "Pinheiro Machado, Brasil", "verified": false, "name": "Thierry \ud83c\uddea\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 357, "tweet_count": 2574, "listed_count": 0}, "username": "thierrySgarcia7", "id": "903268037234757632"}, {"verified": false, "name": "Gloriaceci9", "public_metrics": {"followers_count": 943, "following_count": 1344, "tweet_count": 13964, "listed_count": 1}, "username": "gloriaceci9", "id": "1093658315245129731"}, {"location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Mar\u00eda Magdalena", "public_metrics": {"followers_count": 2155, "following_count": 223, "tweet_count": 11080, "listed_count": 0}, "username": "MMagdalenacol", "id": "1163092131457699842"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "boneca de chernobyl", "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 117, "tweet_count": 703, "listed_count": 2}, "username": "paunocumeuanjo", "id": "2604074438"}, {"verified": false, "name": "Pedro Rodrigues", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 327, "tweet_count": 2989, "listed_count": 0}, "username": "_pedrorjl", "id": "418229850"}, {"location": "Earth", "verified": false, "name": "Giorgio Crippa \ud83c\uddf9\ud83c\uddf4", "public_metrics": {"followers_count": 1495, "following_count": 555, "tweet_count": 84245, "listed_count": 24}, "username": "kryptondaddy", "id": "416165363"}, {"verified": false, "name": "chiara geloni", "public_metrics": {"followers_count": 33733, "following_count": 2385, "tweet_count": 106973, "listed_count": 233}, "username": "lageloni", "id": "429847277"}, {"verified": false, "name": "", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 443, "tweet_count": 7860, "listed_count": 0}, "username": "2EtMBZMIXmFBr0i", "id": "1150988787608170497"}, {"location": "Montevideo, Uruguay", "verified": false, "name": "Ruben Pena", "public_metrics": {"followers_count": 4111, "following_count": 4984, "tweet_count": 90224, "listed_count": 6}, "username": "RubenPena1957", "id": "4822658236"}, {"verified": false, "name": "Karin Arcuschin \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 6242, "following_count": 159, "tweet_count": 128789, "listed_count": 26}, "username": "KarinArcus_ok", "id": "1857719958"}, {"location": "Minha Casa \ud83c\udfe1", "verified": false, "name": "Jhenifer \ud83d\udcab", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 104, "tweet_count": 2929, "listed_count": 0}, "username": "pxjheni_", "id": "768886341513908224"}, {"location": "Duque de Caxias, Brasil", "verified": false, "name": "Ray \ud83d\udcab", "public_metrics": {"followers_count": 653, "following_count": 573, "tweet_count": 6767, "listed_count": 0}, "username": "Raysa220593", "id": "900540582753447937"}, {"location": "Poza Rica, Veracruz, M\u00e9xico", "verified": false, "name": "La Opini\u00f3n de Poza Rica", "public_metrics": {"followers_count": 10475, "following_count": 216, "tweet_count": 193863, "listed_count": 65}, "username": "laopinionpr", "id": "442012264"}, {"verified": false, "name": "Jere \ud83d\udc8e", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 299, "tweet_count": 2602, "listed_count": 0}, "username": "jerealdazz", "id": "410104546"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "Nacho\u2744\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 22982, "following_count": 601, "tweet_count": 57621, "listed_count": 84}, "username": "hookdump", "id": "6558552"}, {"location": "Campo Grande, Rio De Janeiro", "verified": false, "name": "Thalita\u2720", "public_metrics": {"followers_count": 1209, "following_count": 565, "tweet_count": 16076, "listed_count": 0}, "username": "crvg_thalita", "id": "843239952448212992"}, {"location": "No seu cora\u00e7\u00e3o bb\u2665\ufe0f", "verified": false, "name": "marrenta \u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 428, "tweet_count": 9745, "listed_count": 0}, "username": "NathalyNtj", "id": "1114956428219957249"}, {"location": "Duque de Caxias, Brasil", "verified": false, "name": "Mc Ruth \ud83c\udfa4\ud83c\udfbc", "public_metrics": {"followers_count": 469, "following_count": 964, "tweet_count": 218, "listed_count": 0}, "username": "RuthSil77529105", "id": "1097940989468205059"}, {"location": "Salto, Uruguay", "verified": false, "name": "Walter Texeira Nu\u00f1ez", "public_metrics": {"followers_count": 1240, "following_count": 1111, "tweet_count": 18849, "listed_count": 1}, "username": "WalterTexeiraN1", "id": "841966527440125953"}, {"location": "Calif\u00f3rnia, USA", "verified": false, "name": "Thayn\u00e1 \ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 455, "following_count": 743, "tweet_count": 24635, "listed_count": 0}, "username": "santostthayna", "id": "1081845833614667776"}, {"location": "Em algum lugar p\u00f4r a\u00ed", "verified": false, "name": "Yas \ud83e\udd1e", "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 395, "tweet_count": 3066, "listed_count": 0}, "username": "Px_yasmiim", "id": "887414640015286272"}, {"location": "Calum's Heart\ud83e\udec0\u2728", "verified": false, "name": "Ankita\ud83e\udee7", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 319, "tweet_count": 5872, "listed_count": 2}, "username": "AnkaLovesArt", "id": "977221640328237056"}, {"location": "max verstappen", "verified": false, "name": "Mitch \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "public_metrics": {"followers_count": 78127, "following_count": 29578, "tweet_count": 116449, "listed_count": 253}, "username": "shawnxniallx", "id": "835499307839152128"}, {"location": "Peru", "verified": false, "name": "S\u00e9 el cambio que quieres ver en el mundo", "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 349, "tweet_count": 77567, "listed_count": 2}, "username": "cosotec", "id": "1327528638"}, {"location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "Carlos\u270c\ud83c\udffd\ud83e\udd16", "public_metrics": {"followers_count": 2704, "following_count": 372, "tweet_count": 11755, "listed_count": 26}, "username": "aguilarcarlos7", "id": "175092302"}, {"location": "09/01\ud83d\udc8d", "verified": false, "name": "bela\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 4120, "following_count": 1761, "tweet_count": 80694, "listed_count": 0}, "username": "px_gabriellaa", "id": "1083559010425585664"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "\ud835\udd98\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd86", "public_metrics": {"followers_count": 1387, "following_count": 1247, "tweet_count": 70403, "listed_count": 0}, "username": "saraa_crf0", "id": "817484659194036226"}, {"verified": false, "name": "tami \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 1955, "following_count": 1007, "tweet_count": 65604, "listed_count": 2}, "username": "TamiresLopes16", "id": "494339948"}, {"location": "Caxias", "verified": false, "name": "T\ud83d\udc06\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 570, "following_count": 438, "tweet_count": 29220, "listed_count": 0}, "username": "vulgoprincesars", "id": "965355970229686273"}, {"location": "Maric\u00e1, Brasil", "verified": false, "name": "beeazinha \u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 3137, "following_count": 1088, "tweet_count": 91695, "listed_count": 0}, "username": "Beea172", "id": "4825186877"}, {"location": "Realengo, Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "\u2728OBRA DE ARTE REBOLATIVA\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 1570, "following_count": 1417, "tweet_count": 26929, "listed_count": 0}, "username": "fentynavyluanx", "id": "850903207454887936"}, {"location": "Montevideo, Uruguay", "verified": false, "name": "Niveldeintensidadmoderado", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 117, "tweet_count": 22192, "listed_count": 0}, "username": "pocomorbo", "id": "934620989224349696"}, {"location": "Medell\u00edn mor mirella ome. ", "verified": false, "name": "Docko", "public_metrics": {"followers_count": 13497, "following_count": 573, "tweet_count": 33734, "listed_count": 26}, "username": "SrBovary", "id": "2148555993"}, {"location": "Aqui y ahora. ", "verified": false, "name": "Malamadre \ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 6299, "following_count": 5559, "tweet_count": 204847, "listed_count": 89}, "username": "Malamadre", "id": "10427162"}, {"location": "Argentina", "verified": false, "name": "lamatancera \ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 3417, "following_count": 1351, "tweet_count": 167817, "listed_count": 52}, "username": "lamatancera", "id": "8560462"}, {"location": "Uruguai", "verified": false, "name": "Libertarios Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 9744, "following_count": 7445, "tweet_count": 59860, "listed_count": 38}, "username": "LibertariosUru1", "id": "1037815329760661504"}, {"location": "Canelones, Uruguay \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe", "verified": false, "name": "SANTOS DANIEL \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe", "public_metrics": {"followers_count": 7514, "following_count": 7491, "tweet_count": 183159, "listed_count": 3}, "username": "53elgordo", "id": "2806080208"}, {"location": "Per\u00fa", "verified": false, "name": "Luis Olivares Herrer", "public_metrics": {"followers_count": 1045, "following_count": 939, "tweet_count": 107964, "listed_count": 2}, "username": "9michelangelo", "id": "232579139"}, {"location": "Hidalgo del Parral, Chihuahua", "verified": false, "name": "El Sol de Parral", "public_metrics": {"followers_count": 1555, "following_count": 202, "tweet_count": 57641, "listed_count": 35}, "username": "OEMParral", "id": "2483066684"}, {"location": "Franca, Brasil", "verified": false, "name": "Aspirante a pombogira", "public_metrics": {"followers_count": 582, "following_count": 0, "tweet_count": 44662, "listed_count": 1}, "username": "mrbuffay", "id": "2228462016"}, {"verified": false, "name": "isa", "public_metrics": {"followers_count": 2008, "following_count": 746, "tweet_count": 18042, "listed_count": 18}, "username": "mishasmorley", "id": "3248812637"}, {"verified": false, "name": "Felipe 13", "public_metrics": {"followers_count": 640, "following_count": 1326, "tweet_count": 98487, "listed_count": 1}, "username": "felipedegeo", "id": "1063189026591727617"}, {"location": "Duque de Caxias, Brasil", "verified": false, "name": "Jamylle \u2649", "public_metrics": {"followers_count": 1896, "following_count": 1209, "tweet_count": 60233, "listed_count": 2}, "username": "MylleRays", "id": "876515262618619904"}, {"location": "\ud83d\udea9\ud83d\ude45\ud83c\udffd", "verified": false, "name": "Trem Da Beaa \ud83d\ude84\ud83e\udd2a", "public_metrics": {"followers_count": 1241, "following_count": 862, "tweet_count": 7971, "listed_count": 0}, "username": "lavagirl_09", "id": "980803287892021254"}, {"location": "BARRANQUILLA", "verified": false, "name": "Mario Martinez", "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 313, "tweet_count": 13407, "listed_count": 0}, "username": "ElPensante007", "id": "145600874"}, {"verified": false, "name": "sapast\u00ea", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 94, "tweet_count": 5010, "listed_count": 0}, "username": "mariacannn", "id": "1080994209962827776"}, {"verified": false, "name": "Acervo da com\u00e9dia", "public_metrics": {"followers_count": 43672, "following_count": 40886, "tweet_count": 18312, "listed_count": 12}, "username": "acervo_comedia", "id": "1120484243044536325"}, {"verified": false, "name": "la loca china \ud83d\udc51\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83c\udde8\ud83c\uddf3", "public_metrics": {"followers_count": 2451, "following_count": 2474, "tweet_count": 24020, "listed_count": 0}, "username": "lalocachina1", "id": "887761879229005825"}, {"location": "Cerca d la Puerta d Tannh\u00e4user", "verified": false, "name": "\u274c RockChild \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83c\udfb8", "public_metrics": {"followers_count": 1867, "following_count": 136, "tweet_count": 12101, "listed_count": 11}, "username": "RockChildRock", "id": "298563210"}, {"verified": false, "name": "Renan I. Cardoso", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 244, "tweet_count": 15656, "listed_count": 0}, "username": "RenanICardoso1", "id": "1164514429771362305"}, {"location": "S\u00e3o Paulo - SP", "verified": true, "name": "Eduardo Bolsonaro 22.22\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 2320645, "following_count": 782, "tweet_count": 35126, "listed_count": 3192}, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}, {"location": "Colombia", "verified": false, "name": "Lissis Simancas \ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 2618, "following_count": 928, "tweet_count": 65865, "listed_count": 35}, "username": "Lissiscarolina", "id": "373140977"}, {"location": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 Argentina", "verified": false, "name": "\u0138aren", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 199, "tweet_count": 34685, "listed_count": 3}, "username": "AmttoLuna", "id": "177005322"}, {"location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "verified": false, "name": "Mica\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 14007, "following_count": 10215, "tweet_count": 187710, "listed_count": 117}, "username": "AccioTolkien", "id": "389064898"}, {"location": "Arequipa, Peru", "verified": false, "name": "Kzador X", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 0, "tweet_count": 3114, "listed_count": 0}, "username": "XKzador", "id": "1059301067215773696"}, {"verified": false, "name": "V\u00edctor Cabrera", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 487, "tweet_count": 3581, "listed_count": 2}, "username": "cabreravictor99", "id": "773645625313353728"}, {"location": "Gran Canaria", "verified": false, "name": "Rak", "public_metrics": {"followers_count": 1015, "following_count": 1239, "tweet_count": 76428, "listed_count": 14}, "username": "rglezgg", "id": "2347322095"}, {"location": "Peru", "verified": false, "name": "Erick", "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 1437, "tweet_count": 56369, "listed_count": 3}, "username": "zoditorelax", "id": "908448513499045890"}, {"location": "\u5317\u4eac, \u4e2d\u534e\u4eba\u6c11\u5171\u548c\u56fd", "verified": true, "name": "China Xinhua Espa\u00f1ol", "public_metrics": {"followers_count": 115989, "following_count": 23, "tweet_count": 101417, "listed_count": 1086}, "username": "XHespanol", "id": "722950850"}, {"location": "Mil\u00e3o, Lombardia", "verified": false, "name": "Mondolibri", "public_metrics": {"followers_count": 2444, "following_count": 1437, "tweet_count": 2493, "listed_count": 12}, "username": "LibriMondolibri", "id": "1145623799703973888"}, {"location": "Fortaleza, Brasil", "verified": false, "name": "kazu", "public_metrics": {"followers_count": 610, "following_count": 386, "tweet_count": 4046, "listed_count": 0}, "username": "izumitoo", "id": "1100942365081174016"}, {"location": "Dont have place to me", "verified": false, "name": "Kira Shogun", "public_metrics": {"followers_count": 481, "following_count": 69, "tweet_count": 3482, "listed_count": 2}, "username": "Kirean_", "id": "819203807724847104"}, {"location": "Tucanist\u00e3oS\u00e3o Paulo, SP Brasil", "verified": false, "name": "\ud83d\udea9mara\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 2877, "following_count": 1810, "tweet_count": 153057, "listed_count": 38}, "username": "maramandrea", "id": "86166781"}, {"location": "Brazil", "verified": true, "name": "Dukechargista", "public_metrics": {"followers_count": 38544, "following_count": 679, "tweet_count": 27735, "listed_count": 164}, "username": "dukechargista", "id": "28988784"}, {"location": "Cariacica, Brasil", "verified": false, "name": "Felipe", "public_metrics": {"followers_count": 775, "following_count": 744, "tweet_count": 37650, "listed_count": 1}, "username": "felipeluiz_35", "id": "296417629"}, {"verified": false, "name": "Eunice Alejandra .", "public_metrics": {"followers_count": 678, "following_count": 300, "tweet_count": 180940, "listed_count": 2}, "username": "EuniceAlejand15", "id": "771241255690903552"}, {"location": "M\u00e9xico", "verified": true, "name": "Animal Pol\u00edtico", "public_metrics": {"followers_count": 2644035, "following_count": 13341, "tweet_count": 676712, "listed_count": 11055}, "username": "Pajaropolitico", "id": "84613584"}, {"location": "Cacuia City", "verified": false, "name": "Ana Lu\ud83c\udf3a", "public_metrics": {"followers_count": 846, "following_count": 566, "tweet_count": 28120, "listed_count": 0}, "username": "analuizaxavier6", "id": "2840549566"}, {"location": "Rj", "verified": false, "name": "\ud835\ude59\ud835\ude5c\u1d9c\u02b3\u1da0", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 245, "tweet_count": 25345, "listed_count": 0}, "username": "Oliiwr", "id": "723894267979112448"}, {"location": "Brazil", "verified": false, "name": "Pec do Queiroz #ReformaN\u00e3oAux\u00edlioSim", "public_metrics": {"followers_count": 6078, "following_count": 6061, "tweet_count": 714028, "listed_count": 26}, "username": "89nuncamais", "id": "170498695"}, {"location": "Santos/S\u00e3o Paulo - Brasil", "verified": true, "name": "Renato Rovai", "public_metrics": {"followers_count": 117901, "following_count": 3979, "tweet_count": 34582, "listed_count": 582}, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}, {"location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "tiao marreta", "public_metrics": {"followers_count": 509005, "following_count": 6293, "tweet_count": 585284, "listed_count": 1086}, "username": "TiaoMarreta13", "id": "206222507"}, {"location": "Pernambuco, Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udf35\ud83c\udf34 ", "verified": false, "name": "Ferreira Junior", "public_metrics": {"followers_count": 5066, "following_count": 5089, "tweet_count": 220080, "listed_count": 23}, "username": "frjunioradv", "id": "197642014"}, {"location": "Yeshua \ud83d\ude4f", "verified": false, "name": "thamara aguiar \ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 1496, "following_count": 349, "tweet_count": 56741, "listed_count": 0}, "username": "tthamara_", "id": "807650696"}, {"location": "zn", "verified": false, "name": "borboleta\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 1139, "following_count": 567, "tweet_count": 72694, "listed_count": 0}, "username": "apreta_thai", "id": "869293258819678209"}, {"location": "Josu\u00e9 1:9    ", "verified": false, "name": "\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 2395, "following_count": 223, "tweet_count": 19510, "listed_count": 1}, "username": "gabimoraes97", "id": "1046214011778453504"}, {"location": "Niter\u00f3i, Brasil", "verified": false, "name": "cireneveg", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 558, "tweet_count": 8503, "listed_count": 5}, "username": "cireneveg", "id": "37771844"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, SP", "verified": true, "name": "Brasil 247", "public_metrics": {"followers_count": 597671, "following_count": 658, "tweet_count": 274861, "listed_count": 1938}, "username": "brasil247", "id": "248890506"}, {"location": "Pira\u00ed, Brasil", "verified": false, "name": "\u00e9llen", "public_metrics": {"followers_count": 737, "following_count": 515, "tweet_count": 30655, "listed_count": 0}, "username": "whoIs_ellen", "id": "141440881"}, {"verified": false, "name": "Eliane Maria Parente", "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 435, "tweet_count": 38222, "listed_count": 0}, "username": "ElianeMariaPar3", "id": "1108695238888091648"}, {"location": "Estado Divergente", "verified": false, "name": "anseal de Bergerac \uea00", "public_metrics": {"followers_count": 1149, "following_count": 3211, "tweet_count": 68075, "listed_count": 1}, "username": "anseal64", "id": "399290809"}, {"verified": false, "name": "Antonio", "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 637, "tweet_count": 44469, "listed_count": 6}, "username": "tonyfollonero", "id": "22082250"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udd91\ud835\udd86\ud835\udd9a\ud835\udd97\ud835\udd8a\ud835\udd93 \ud800\udec0", "public_metrics": {"followers_count": 1511, "following_count": 566, "tweet_count": 62979, "listed_count": 0}, "username": "l_fernand7", "id": "955145017001172992"}, {"location": "021", "verified": false, "name": "\u2102hristian..", "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 322, "tweet_count": 31291, "listed_count": 0}, "username": "crfgordin", "id": "3224299780"}, {"location": "Barranquilla, Colombia", "verified": false, "name": "EmiAtlantico", "public_metrics": {"followers_count": 103191, "following_count": 2616, "tweet_count": 203188, "listed_count": 103}, "username": "AtlanticoEmi", "id": "984926088789938177"}, {"location": "Aguascalientes, M\u00e9xico \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "verified": false, "name": "Bot1 Noticias", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 0, "tweet_count": 143826, "listed_count": 4}, "username": "__Bot1", "id": "779448091061604352"}, {"location": "Venezuela", "verified": false, "name": "Juan Escalona", "public_metrics": {"followers_count": 717, "following_count": 2475, "tweet_count": 94377, "listed_count": 4}, "username": "escalojv", "id": "134834442"}, {"verified": true, "name": "ABC Internacional", "public_metrics": {"followers_count": 40801, "following_count": 155, "tweet_count": 77397, "listed_count": 514}, "username": "abc_mundo", "id": "43339022"}, {"verified": false, "name": "cp", "public_metrics": {"followers_count": 888, "following_count": 880, "tweet_count": 28238, "listed_count": 1}, "username": "claripitra_", "id": "572876452"}, {"location": "Quintana Roo", "verified": false, "name": "Sol Quintana Roo", "public_metrics": {"followers_count": 1353, "following_count": 565, "tweet_count": 109316, "listed_count": 31}, "username": "SOLQR", "id": "153482560"}, {"location": "somewhere over the rainbow", "verified": false, "name": "gatinha PTista \u2b50\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 586, "tweet_count": 28661, "listed_count": 0}, "username": "eusouproblemeu", "id": "1000175063222583296"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Marco Ant\u00f4nio", "public_metrics": {"followers_count": 3494, "following_count": 3793, "tweet_count": 13990, "listed_count": 1}, "username": "Marcantoniopsi", "id": "2327081116"}, {"verified": false, "name": "Sunflower#SouLULISTAsim!\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 615, "following_count": 871, "tweet_count": 4479, "listed_count": 0}, "username": "Sun_Morena", "id": "1085478195531563008"}, {"location": "Comendador Soares, Nova Igua\u00e7u", "verified": false, "name": "Mam\u00e3e do Leandro \ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 522, "following_count": 283, "tweet_count": 4410, "listed_count": 0}, "username": "Evvysantos19", "id": "1089742940384169984"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "\ud83e\udd82", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 153, "tweet_count": 3811, "listed_count": 0}, "username": "JessiiLoopees", "id": "1120439205086277633"}, {"location": "Guaratiba, Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "Nicolle", "public_metrics": {"followers_count": 1870, "following_count": 538, "tweet_count": 16133, "listed_count": 0}, "username": "NicolleMartinns", "id": "935681079918329863"}, {"verified": false, "name": "La trobairitz", "public_metrics": {"followers_count": 2658, "following_count": 879, "tweet_count": 23489, "listed_count": 7}, "username": "egguardiola", "id": "280194085"}, {"verified": false, "name": "k", "public_metrics": {"followers_count": 626, "following_count": 649, "tweet_count": 17595, "listed_count": 0}, "username": "khguy6t", "id": "1100778269153128451"}, {"location": "Santiago de Chile", "verified": false, "name": "\ud83d\udc38 Anuro Croador \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 Rechazo!!!", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 168, "tweet_count": 4118, "listed_count": 2}, "username": "AnuroCroador", "id": "141666778"}, {"verified": false, "name": "Jhonnel", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 327, "tweet_count": 166, "listed_count": 0}, "username": "Jhonnelgp", "id": "859992350281609216"}, {"verified": false, "name": "Karla Calle", "public_metrics": {"followers_count": 48567, "following_count": 1197, "tweet_count": 129823, "listed_count": 90}, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}, {"verified": false, "name": "Susana", "public_metrics": {"followers_count": 680, "following_count": 1013, "tweet_count": 19239, "listed_count": 0}, "username": "PantanoSusana", "id": "1129804370684588038"}, {"location": "M\u00e1s bien desubicada", "verified": false, "name": "Emma Ch\u00e1vez \ud83c\udf35\u2600\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 7149, "following_count": 7030, "tweet_count": 41588, "listed_count": 3}, "username": "PsychoDolce", "id": "4632893727"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Marian", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 191, "tweet_count": 21875, "listed_count": 1}, "username": "naoemarianna", "id": "964815033430609920"}, {"location": "Campo Lindbergh (campolandia)", "verified": false, "name": "\uf8ff Robertime \ud83c\uddf5\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 988, "tweet_count": 9449, "listed_count": 2}, "username": "RobertoArrochaS", "id": "444035872"}, {"location": "Ciudad de Panam\u00e1", "verified": false, "name": "Mariela Ledezma", "public_metrics": {"followers_count": 19287, "following_count": 950, "tweet_count": 50889, "listed_count": 64}, "username": "marielaeledezma", "id": "593955384"}, {"location": "+5521", "verified": false, "name": "titi", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 293, "tweet_count": 7641, "listed_count": 0}, "username": "_karentiely", "id": "970513552594407425"}, {"location": "bxd 021", "verified": false, "name": "maria vict\u00f3ria", "public_metrics": {"followers_count": 497, "following_count": 273, "tweet_count": 58321, "listed_count": 0}, "username": "mavi_zz", "id": "1068909811893444608"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "verified": false, "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 794, "following_count": 554, "tweet_count": 42054, "listed_count": 8}, "username": "kstonight1", "id": "725778733521600512"}, {"location": "Brazil", "verified": true, "name": "Jos\u00e9 Norberto Flesch", "public_metrics": {"followers_count": 386484, "following_count": 616, "tweet_count": 160461, "listed_count": 633}, "username": "jnflesch", "id": "26426132"}, {"verified": false, "name": "Clara M.", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 54, "tweet_count": 7579, "listed_count": 0}, "username": "mellarrubia", "id": "1070272982969389056"}, {"location": "Cplx do Lins- Cachoeira Grande", "verified": false, "name": "PRAIA ROSA \u2720", "public_metrics": {"followers_count": 2118, "following_count": 1526, "tweet_count": 91525, "listed_count": 2}, "username": "praiarosa_", "id": "2732425989"}, {"location": "Maranh\u00e3o, Brasil", "verified": false, "name": "Mayquinho", "public_metrics": {"followers_count": 675, "following_count": 1039, "tweet_count": 4352, "listed_count": 0}, "username": "MayquinhoBolt", "id": "4901305229"}, {"location": "Bangu, Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "ARIANJO \ud83d\ude07", "public_metrics": {"followers_count": 578, "following_count": 991, "tweet_count": 29649, "listed_count": 0}, "username": "mosrarezurg", "id": "997536881888976897"}, {"location": "Sinaloa, M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Luz Noticias", "public_metrics": {"followers_count": 7746, "following_count": 847, "tweet_count": 106094, "listed_count": 55}, "username": "luznoticiasmx", "id": "3238144736"}, {"verified": false, "name": "Eduarda", "public_metrics": {"followers_count": 633, "following_count": 186, "tweet_count": 10016, "listed_count": 0}, "username": "QlfoiEduarda", "id": "783478386559684608"}, {"location": "Ramos Mej\u00eda / El Monumental", "verified": false, "name": "almamillonaria", "public_metrics": {"followers_count": 1916, "following_count": 2463, "tweet_count": 113455, "listed_count": 8}, "username": "MillonaireSoul", "id": "364421920"}, {"location": "Tigre, Argentina", "verified": false, "name": "AAS", "public_metrics": {"followers_count": 636, "following_count": 691, "tweet_count": 74332, "listed_count": 13}, "username": "AndreASinag", "id": "520462192"}, {"verified": false, "name": "luiza spranger", "public_metrics": {"followers_count": 1472, "following_count": 1292, "tweet_count": 47557, "listed_count": 0}, "username": "Luizaspranger1", "id": "1062093015639097349"}, {"location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil", "verified": false, "name": "Bre", "public_metrics": {"followers_count": 622, "following_count": 412, "tweet_count": 20755, "listed_count": 0}, "username": "bregoliveira", "id": "1134896078841688066"}, {"location": "Portugal", "verified": false, "name": "Vanessa De Lima", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 140, "tweet_count": 92, "listed_count": 0}, "username": "Vanessa_delimas", "id": "1164491032232439808"}, {"location": "Madrid, the Land of the Free", "verified": false, "name": "Just watch me \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83c\udde8\ud83c\udde6 \ud83c\uddfa\ud83c\udde6 \ud83c\udf3b \ud83c\udf0d", "public_metrics": {"followers_count": 752, "following_count": 3576, "tweet_count": 100900, "listed_count": 5}, "username": "CapCanuckMadrid", "id": "751307466"}, {"location": "Madrid, Espa\u00f1a, Uni\u00f3n Europea.", "verified": false, "name": "Ver\u00f3nica del Carpio", "public_metrics": {"followers_count": 21550, "following_count": 184, "tweet_count": 130455, "listed_count": 400}, "username": "veronicadelcarp", "id": "927047360"}, {"location": "Jacksonville, Fl", "verified": false, "name": "Adela Lale", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 399, "tweet_count": 74705, "listed_count": 0}, "username": "Adelale", "id": "37458074"}, {"location": "Maric\u00e1", "verified": false, "name": "k\uf8ff", "public_metrics": {"followers_count": 11358, "following_count": 310, "tweet_count": 31360, "listed_count": 3}, "username": "prr_kaylanne", "id": "943820589004984320"}, {"location": "na sua mente ", "verified": false, "name": "maria Isabela", "public_metrics": {"followers_count": 1727, "following_count": 1419, "tweet_count": 50721, "listed_count": 0}, "username": "garotacremosy", "id": "739225513684783104"}, {"location": "021", "verified": false, "name": "lorrane \ud83e\ude9e\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 793, "following_count": 433, "tweet_count": 37990, "listed_count": 0}, "username": "lootrf", "id": "779019685580898304"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "woman hell \ud83d\udd31", "public_metrics": {"followers_count": 1905, "following_count": 904, "tweet_count": 36666, "listed_count": 0}, "username": "DaniellyMaciel4", "id": "919010717705146368"}, {"location": "RJ", "verified": false, "name": "tiana", "public_metrics": {"followers_count": 507, "following_count": 324, "tweet_count": 22886, "listed_count": 0}, "username": "gbrimadureira", "id": "829158765077393408"}, {"location": "Manaus, Brasil", "verified": false, "name": "Bruno De Luccia", "public_metrics": {"followers_count": 833, "following_count": 813, "tweet_count": 18547, "listed_count": 1}, "username": "bruno_de_luccia", "id": "64430428"}, {"location": "Race tracks or The Netherlands", "verified": false, "name": "David Emmett", "public_metrics": {"followers_count": 54987, "following_count": 4907, "tweet_count": 197718, "listed_count": 1147}, "username": "motomatters", "id": "22626973"}, {"location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "verified": false, "name": "\ud835\udd9b\ud835\udd8e\ud835\udd88\ud835\udd99\ud835\udd94\ud835\udd97 \u2744\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1247, "following_count": 1308, "tweet_count": 16986, "listed_count": 0}, "username": "vicmqs", "id": "802407980"}, {"location": "S\u00e3o Jo\u00e3o de Meriti, Brasil", "verified": false, "name": "Glendha.", "public_metrics": {"followers_count": 1021, "following_count": 998, "tweet_count": 33404, "listed_count": 1}, "username": "glffc_", "id": "772149277170733056"}, {"verified": false, "name": "Gaspi", "public_metrics": {"followers_count": 1490, "following_count": 2568, "tweet_count": 28726, "listed_count": 15}, "username": "gaspi19761", "id": "2742245514"}, {"location": "spain", "verified": false, "name": "SIN LAGRIMAS VILLABANNER", "public_metrics": {"followers_count": 885, "following_count": 631, "tweet_count": 17564, "listed_count": 7}, "username": "Gagmma1000", "id": "274538115"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Fabio moreira \ud83c\udf32\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 618, "following_count": 811, "tweet_count": 10924, "listed_count": 1}, "username": "Fabiomo74738211", "id": "1041094799980261376"}, {"location": "Brasil", "verified": true, "name": "UOL Not\u00edcias", "public_metrics": {"followers_count": 4673154, "following_count": 151, "tweet_count": 566062, "listed_count": 7112}, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "Cassio", "public_metrics": {"followers_count": 6996, "following_count": 7108, "tweet_count": 66602, "listed_count": 39}, "username": "dokbr", "id": "5952632"}, {"location": "oz", "verified": false, "name": "frozen margarita", "public_metrics": {"followers_count": 5278, "following_count": 291, "tweet_count": 76441, "listed_count": 28}, "username": "willmummy", "id": "85382757"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Y\u00e1\ud83e\udd71", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 150, "tweet_count": 718, "listed_count": 0}, "username": "YasminAdrielly9", "id": "1002742497091735557"}, {"location": "RJ", "verified": false, "name": "\ud835\udd92\ud835\udd86\ud835\udd89\ud835\udd9a \ud83d\udc9e", "public_metrics": {"followers_count": 933, "following_count": 337, "tweet_count": 34711, "listed_count": 1}, "username": "eduardaa_smith", "id": "990769386255540224"}, {"location": "Lima", "verified": false, "name": "Javier Ledesma Rey", "public_metrics": {"followers_count": 879, "following_count": 789, "tweet_count": 114585, "listed_count": 5}, "username": "javierledesmare", "id": "80297088"}, {"verified": false, "name": "Omar Quesada", "public_metrics": {"followers_count": 13490, "following_count": 1989, "tweet_count": 5114, "listed_count": 31}, "username": "Omarquesadamart", "id": "783471864"}, {"verified": false, "name": "Loira\ud83e\udd0d", "public_metrics": {"followers_count": 3228, "following_count": 525, "tweet_count": 81394, "listed_count": 0}, "username": "beamaterazzi", "id": "897256008971636736"}, {"location": "Pinhais/Curitiba-Brasil", "verified": false, "name": "minduim \u265e", "public_metrics": {"followers_count": 1549, "following_count": 1958, "tweet_count": 213599, "listed_count": 49}, "username": "JuniorGros", "id": "25021281"}, {"verified": false, "name": "\u00c1lvaro S\u00e1nchez", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 1474, "tweet_count": 1233, "listed_count": 1}, "username": "alvarosanlin", "id": "910921561955356673"}, {"location": "Val\u00e8ncia", "verified": true, "name": "GVA Sanitat", "public_metrics": {"followers_count": 99851, "following_count": 4495, "tweet_count": 30353, "listed_count": 522}, "username": "GVAsanitat", "id": "423423050"}, {"verified": false, "name": "Javier Yohn Zubir\u00eda \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u0646", "public_metrics": {"followers_count": 1179, "following_count": 1437, "tweet_count": 96582, "listed_count": 10}, "username": "Jonasyo", "id": "92800698"}, {"location": "Paris, France", "verified": false, "name": "\ud83e\uddd8\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 586, "following_count": 865, "tweet_count": 1596, "listed_count": 1}, "username": "CMariaxs", "id": "821133724192571394"}, {"verified": false, "name": "nicolle", "public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 358, "tweet_count": 15718, "listed_count": 0}, "username": "BfrNiih", "id": "1170097342713933825"}, {"location": "Angra dos Reis, Brasil", "verified": false, "name": "vivi", "public_metrics": {"followers_count": 3868, "following_count": 1519, "tweet_count": 15288, "listed_count": 0}, "username": "tremm_viih", "id": "1075172649775579137"}, {"location": "Chile", "verified": false, "name": "puranoticia", "public_metrics": {"followers_count": 57566, "following_count": 47951, "tweet_count": 883018, "listed_count": 278}, "username": "puranoticia", "id": "183664445"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "giu \ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 720, "following_count": 641, "tweet_count": 55106, "listed_count": 0}, "username": "giuliaavale_", "id": "1023126975597240322"}, {"verified": false, "name": "Horacio Enciso", "public_metrics": {"followers_count": 8924, "following_count": 8852, "tweet_count": 39654, "listed_count": 15}, "username": "encisohoracio", "id": "843313123"}, {"location": "Paraguay", "verified": false, "name": "DiarioExtraPy", "public_metrics": {"followers_count": 100341, "following_count": 1446, "tweet_count": 52971, "listed_count": 179}, "username": "DiarioExtraPy", "id": "2873821024"}, {"location": "021", "verified": false, "name": "2S \uf8ff", "public_metrics": {"followers_count": 6235, "following_count": 935, "tweet_count": 51555, "listed_count": 0}, "username": "SatiroSabrinaa", "id": "871881544016769024"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "juju", "public_metrics": {"followers_count": 5714, "following_count": 590, "tweet_count": 101452, "listed_count": 2}, "username": "juvcrf", "id": "1001655319263612928"}, {"location": "Nova Campinas, Duque de Caxias", "verified": false, "name": "Kay kay", "public_metrics": {"followers_count": 1640, "following_count": 1243, "tweet_count": 39453, "listed_count": 0}, "username": "k_silvaa2", "id": "783156423417036802"}, {"location": "021", "verified": false, "name": "\ud83c\udf2a", "public_metrics": {"followers_count": 1096, "following_count": 666, "tweet_count": 29466, "listed_count": 0}, "username": "pxxana04", "id": "1042137521222807553"}, {"verified": false, "name": "Hackbogado", "public_metrics": {"followers_count": 14807, "following_count": 3043, "tweet_count": 38683, "listed_count": 308}, "username": "hackbogado", "id": "378255901"}, {"verified": false, "name": "A Rafa Comentando\ud83e\udd9a #FicaShay", "public_metrics": {"followers_count": 8570, "following_count": 8626, "tweet_count": 34825, "listed_count": 1}, "username": "ARafa_Comenta", "id": "1109100181549711360"}, {"location": "colombia-cali", "verified": false, "name": "RICHARD", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 0, "tweet_count": 4789, "listed_count": 0}, "username": "anonimowed", "id": "108164582"}, {"location": "RJ Z\u00d8", "verified": false, "name": "\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 1195, "following_count": 976, "tweet_count": 47161, "listed_count": 0}, "username": "Emiii_30", "id": "842026381252915202"}, {"location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "L\u00e9o Barbeiro", "public_metrics": {"followers_count": 928, "following_count": 1629, "tweet_count": 34091, "listed_count": 1}, "username": "peresleocrf", "id": "770994120500375552"}, {"location": "casada \ud83d\udc69\ud83c\udffd\u200d\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udc8b\u200d\ud83d\udc68\ud83c\udffd", "verified": false, "name": "insta: eu__gomess \ud83d\udc3a", "public_metrics": {"followers_count": 3785, "following_count": 916, "tweet_count": 101071, "listed_count": 0}, "username": "eu__gomess", "id": "876254968717725696"}, {"location": "Bonito Le\u00f3n Gto.", "verified": false, "name": "Panchonoganzo", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 266, "tweet_count": 4288, "listed_count": 3}, "username": "Pancho84607018", "id": "1070013944582955008"}, {"location": "flamengo.", "verified": false, "name": "leleca", "public_metrics": {"followers_count": 1746, "following_count": 1531, "tweet_count": 63729, "listed_count": 10}, "username": "gxorgwan", "id": "984983998635151360"}, {"location": "Nova Igua\u00e7u", "verified": false, "name": "K\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 3665, "following_count": 1829, "tweet_count": 54935, "listed_count": 1}, "username": "Poxinha_kay", "id": "870428246655078400"}, {"location": "021 Rj", "verified": false, "name": "Vainessa", "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 321, "tweet_count": 15529, "listed_count": 2}, "username": "Nessaborg", "id": "882046450183675905"}, {"verified": false, "name": "vivi", "public_metrics": {"followers_count": 1008, "following_count": 149, "tweet_count": 15517, "listed_count": 0}, "username": "_vitoriamaya", "id": "1043997318792523778"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Dayana \u2b50\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 2431, "following_count": 661, "tweet_count": 6299, "listed_count": 0}, "username": "Dayana7403", "id": "4219327587"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "verified": false, "name": "Faviere", "public_metrics": {"followers_count": 1969, "following_count": 1949, "tweet_count": 115907, "listed_count": 26}, "username": "lefaviere", "id": "731560861"}, {"verified": true, "name": "exame", "public_metrics": {"followers_count": 2901227, "following_count": 334, "tweet_count": 287164, "listed_count": 7068}, "username": "exame", "id": "30070288"}, {"location": "Maca\u00e9", "verified": false, "name": "\u264f", "public_metrics": {"followers_count": 902, "following_count": 170, "tweet_count": 14499, "listed_count": 0}, "username": "IsabeleRoubert", "id": "978817754798096384"}, {"location": "thiago \ud83d\udda4", "verified": false, "name": "Dri", "public_metrics": {"followers_count": 6078, "following_count": 558, "tweet_count": 38363, "listed_count": 0}, "username": "driazeved0", "id": "929426082297798656"}, {"verified": false, "name": "kim\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 1537, "following_count": 1515, "tweet_count": 36797, "listed_count": 0}, "username": "AlessandraR021", "id": "4833797961"}, {"location": "Torre\u00f3n, Comarca Lagunera", "verified": true, "name": "Multimedios Laguna", "public_metrics": {"followers_count": 58705, "following_count": 143, "tweet_count": 76784, "listed_count": 127}, "username": "MMTVLaguna", "id": "302265180"}, {"verified": false, "name": "romano\ud83e\udee7", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 285, "tweet_count": 14372, "listed_count": 0}, "username": "PietraRomano", "id": "1028501749156462593"}, {"location": "Colorado", "verified": false, "name": "erni rami", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 1048, "tweet_count": 11958, "listed_count": 1}, "username": "ernesto_zr", "id": "19714981"}, {"verified": false, "name": "samuel de sousa", "public_metrics": {"followers_count": 451, "following_count": 999, "tweet_count": 96609, "listed_count": 0}, "username": "DeSamsetsousa", "id": "1931763312"}, {"location": "Tabarnia", "verified": false, "name": "Tabarn\u00e9s", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 99, "tweet_count": 9833, "listed_count": 0}, "username": "CarlosH89624795", "id": "2300467300"}, {"location": "Dominican Republic", "verified": true, "name": "Z101 Digital", "public_metrics": {"followers_count": 419271, "following_count": 4635, "tweet_count": 188686, "listed_count": 955}, "username": "z101digital", "id": "132207470"}, {"location": "Blumenau, Brasil", "verified": false, "name": "Sofredora por menina H\u00e9tero", "public_metrics": {"followers_count": 464, "following_count": 365, "tweet_count": 8244, "listed_count": 0}, "username": "GabeRosinha", "id": "2915321783"}, {"verified": false, "name": "Iudex Eutimius (Jes\u00fas Villegas)", "public_metrics": {"followers_count": 2574, "following_count": 161, "tweet_count": 42492, "listed_count": 24}, "username": "eutimius", "id": "3142899118"}, {"location": "Nova Iorque, USA", "verified": false, "name": "\ud835\udcd0\ud835\udcf7\ud835\udced\ud835\udcfb\ud835\udcee \ud835\udcd9\ud835\udcfb", "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 87, "tweet_count": 6028, "listed_count": 0}, "username": "Tt_DoNego", "id": "900199124909346816"}, {"location": "na merda", "verified": false, "name": "ig: @isabellyarauujo\ud83c\udccf", "public_metrics": {"followers_count": 1959, "following_count": 706, "tweet_count": 25707, "listed_count": 0}, "username": "isadocrl", "id": "823974702855188482"}, {"verified": false, "name": "Geni Kameni", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 524, "tweet_count": 9516, "listed_count": 0}, "username": "MilanKostelac1", "id": "1162359669786128384"}, {"location": "Cro\u00e1cia", "verified": false, "name": "Slavica\ud83c\udded\ud83c\uddf7Pa\u017eanin", "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 170, "tweet_count": 19499, "listed_count": 0}, "username": "Slavica49409559", "id": "1133718194810699781"}, {"location": "Brooklyn, NY", "verified": false, "name": "Mundane", "public_metrics": {"followers_count": 725, "following_count": 1211, "tweet_count": 45514, "listed_count": 18}, "username": "Mundolll", "id": "493340488"}, {"verified": false, "name": "Freepressonline", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 185, "tweet_count": 3357, "listed_count": 3}, "username": "Freepresonline", "id": "1053006283069149184"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "Ricardo Pereira", "public_metrics": {"followers_count": 65294, "following_count": 3408, "tweet_count": 84141, "listed_count": 134}, "username": "ricardope", "id": "36705462"}, {"location": "Curitiba, Brasil", "verified": false, "name": "Joyce Sanchotene\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 13719, "following_count": 14611, "tweet_count": 305620, "listed_count": 854}, "username": "JoyceSanchotene", "id": "16439605"}, {"location": "Brasil", "verified": true, "name": "Revista F\u00f3rum", "public_metrics": {"followers_count": 451864, "following_count": 1113, "tweet_count": 119683, "listed_count": 2163}, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}, {"location": "Juiz de Fora", "verified": true, "name": "Margarida Salom\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 90173, "following_count": 1328, "tweet_count": 41446, "listed_count": 304}, "username": "JFMargarida", "id": "626725650"}, {"verified": false, "name": "leticia", "public_metrics": {"followers_count": 741, "following_count": 450, "tweet_count": 35122, "listed_count": 0}, "username": "crfLeticia0", "id": "720406016496521220"}, {"verified": false, "name": "Anxelin", "public_metrics": {"followers_count": 3089, "following_count": 5005, "tweet_count": 868481, "listed_count": 60}, "username": "yoloxokotl", "id": "136840088"}, {"location": "Galicia ", "verified": false, "name": "Antonio Cend\u00e1n Fraga.", "public_metrics": {"followers_count": 19182, "following_count": 20643, "tweet_count": 119396, "listed_count": 56}, "username": "antoniocendanf1", "id": "958453028323053568"}, {"location": "Zagreb , Croatia", "verified": false, "name": "Drago Kakarigi", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 1065, "tweet_count": 8402, "listed_count": 2}, "username": "burgos0308", "id": "705470641277894656"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Giovani \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 711, "following_count": 417, "tweet_count": 83875, "listed_count": 7}, "username": "giiovaniif_", "id": "97072145"}, {"location": "Brasil-cear\u00e1", "verified": false, "name": "Rafael SM", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 169, "tweet_count": 4395, "listed_count": 1}, "username": "Rafael_PN", "id": "108174238"}, {"location": "Santo Domingo, R.D.", "verified": false, "name": "Armario Libre", "public_metrics": {"followers_count": 909, "following_count": 414, "tweet_count": 118043, "listed_count": 5}, "username": "Armario_libre", "id": "270553561"}, {"location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "verified": false, "name": "Betiana Cabrera Fasolis\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 3491, "following_count": 2583, "tweet_count": 11620, "listed_count": 20}, "username": "BetianaCabreraF", "id": "1138068000"}, {"verified": false, "name": "Alberto N\u00fa\u00f1ez", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 0, "tweet_count": 56221, "listed_count": 3}, "username": "Jnunez232", "id": "827676234"}, {"location": "Palacio de Gobierno \ud83c\uddf5\ud83c\uddea ", "verified": false, "name": "Noticias Per\u00fa \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 56572, "following_count": 12167, "tweet_count": 1615453, "listed_count": 280}, "username": "peruenlanoticia", "id": "2348878033"}, {"verified": false, "name": "maria figueroa", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 125, "tweet_count": 9212, "listed_count": 0}, "username": "figueroa1420", "id": "105139744"}, {"location": "Santo Domingo", "verified": false, "name": "ActualidadDo", "public_metrics": {"followers_count": 1015, "following_count": 482, "tweet_count": 87766, "listed_count": 18}, "username": "actualidaddo", "id": "2239957297"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "EVELYN\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 1024, "following_count": 834, "tweet_count": 32453, "listed_count": 0}, "username": "EvelynAlvesrS", "id": "741647309394546688"}, {"location": "Mexico", "verified": false, "name": "Grupo BM Radio", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 135, "tweet_count": 74358, "listed_count": 4}, "username": "gbmradio", "id": "2355304148"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Benzema \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1148, "following_count": 796, "tweet_count": 16216, "listed_count": 0}, "username": "Viniciusnsc5", "id": "3172872232"}, {"location": "Oaxaca", "verified": false, "name": "ORO", "public_metrics": {"followers_count": 13243, "following_count": 661, "tweet_count": 115820, "listed_count": 81}, "username": "ororadio", "id": "158055004"}, {"location": "rodolfoedu11", "verified": false, "name": "Rodolfo Edu\ud83c\udd70\ufe0frdo \ud83c\udd70\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 624, "tweet_count": 7056, "listed_count": 0}, "username": "rodolfoedu11", "id": "1141210586"}, {"location": "Belo Horizonte", "verified": false, "name": "Rede 98", "public_metrics": {"followers_count": 577715, "following_count": 27, "tweet_count": 81326, "listed_count": 676}, "username": "Rede98Oficial", "id": "109424506"}, {"verified": false, "name": "Preston Rut", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 0, "tweet_count": 777, "listed_count": 0}, "username": "Numacledimo", "id": "729341648736505856"}, {"location": "Hidalgo del Parral, Chihuahua", "verified": false, "name": "Codigo 13 Parral", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 57, "tweet_count": 6515, "listed_count": 0}, "username": "Codigo13Parral", "id": "1034226079656030209"}, {"verified": false, "name": "C\u00e9sarGloreom2019", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 22, "tweet_count": 67, "listed_count": 0}, "username": "gloreom2019", "id": "1164291445559353346"}, {"location": "20/03\ud83e\udd40\ud83d\udda4", "verified": false, "name": "\ud835\udc07\ud835\udc1a\ud835\udc20\ud835\udc2e\ud835\udc22\ud835\udc27\ud835\udc32\ud835\udc2c\ud83e\udd8b \uf8ff", "public_metrics": {"followers_count": 952, "following_count": 672, "tweet_count": 15071, "listed_count": 0}, "username": "Peress_025", "id": "1079599505371262976"}, {"verified": false, "name": "LXMX", "public_metrics": {"followers_count": 1032, "following_count": 388, "tweet_count": 92486, "listed_count": 0}, "username": "rxvxl22_", "id": "1054999257713991680"}, {"location": "Morro do Adeus", "verified": false, "name": "Capoeira MDA \u2605\u5f61", "public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 575, "tweet_count": 25898, "listed_count": 1}, "username": "capoeiracpx22", "id": "979530687731699712"}, {"location": "Niter\u00f3i, Brasil", "verified": false, "name": "Jess", "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 618, "tweet_count": 75060, "listed_count": 0}, "username": "jessicadosrd", "id": "62187222"}, {"verified": false, "name": "Ricardo Reyes", "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 655, "tweet_count": 159577, "listed_count": 0}, "username": "Riki88Reyes", "id": "386181593"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udd05\ud835\udd22\ud835\udd1e\ud835\udd31\ud835\udd2f\ud835\udd26\ud835\udd37", "public_metrics": {"followers_count": 1839, "following_count": 172, "tweet_count": 29782, "listed_count": 0}, "username": "Bia_Freitaas", "id": "716309724975734784"}, {"location": "Caramujo, Niter\u00f3i", "verified": false, "name": "mayara", "public_metrics": {"followers_count": 1291, "following_count": 982, "tweet_count": 15759, "listed_count": 0}, "username": "Mayarinha223", "id": "934369138658693121"}, {"location": "Ushuaia, Tierra del Fuego ", "verified": false, "name": "Magdalena Ferreyra", "public_metrics": {"followers_count": 640, "following_count": 955, "tweet_count": 50074, "listed_count": 20}, "username": "monteolivia2008", "id": "247815064"}, {"location": "Gustavo A. Madero, Distrito Fe", "verified": false, "name": "kike don", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 3445, "tweet_count": 18551, "listed_count": 18}, "username": "Enrique38011621", "id": "4875031124"}, {"location": "Palmeira das Miss\u00f5es, Brasil", "verified": false, "name": "docinho meio amargo \ud83c\udde7\ud83c\uddfc", "public_metrics": {"followers_count": 502, "following_count": 281, "tweet_count": 9732, "listed_count": 0}, "username": "gabrielle_lotti", "id": "1067183265604194305"}, {"location": "Minas Gerais, Brasil", "verified": false, "name": "Kamilly Vict\u00f3ria", "public_metrics": {"followers_count": 1237, "following_count": 1205, "tweet_count": 37401, "listed_count": 0}, "username": "kamivictoriay", "id": "906170859894734848"}, {"verified": false, "name": "L\u00c9O PEREIRA\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 517, "tweet_count": 3010, "listed_count": 0}, "username": "LOPEREI19249831", "id": "1132359041181790208"}, {"verified": false, "name": "steph", "public_metrics": {"followers_count": 4386, "following_count": 1086, "tweet_count": 189919, "listed_count": 119}, "username": "daydrwmbts", "id": "735098612"}, {"location": "021, RJ", "verified": false, "name": "Pablo", "public_metrics": {"followers_count": 2733, "following_count": 1817, "tweet_count": 59528, "listed_count": 1}, "username": "pbmarttins", "id": "175566314"}, {"verified": false, "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 201, "tweet_count": 13898, "listed_count": 0}, "username": "_costars", "id": "988195668337586182"}, {"location": "En Briagandome", "verified": false, "name": "\ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 782, "following_count": 675, "tweet_count": 11442, "listed_count": 4}, "username": "faya_fuego", "id": "3834715587"}, {"verified": false, "name": "Gigis", "public_metrics": {"followers_count": 1479, "following_count": 245, "tweet_count": 19201, "listed_count": 3}, "username": "LaLawyer76", "id": "607892769"}, {"location": "M\u00e9xico", "verified": true, "name": "Carlos Jim\u00e9nez", "public_metrics": {"followers_count": 434494, "following_count": 33, "tweet_count": 19123, "listed_count": 991}, "username": "c4jimenez", "id": "95338132"}, {"location": "#forabolsonaro", "verified": false, "name": "thalia", "public_metrics": {"followers_count": 666, "following_count": 336, "tweet_count": 46747, "listed_count": 0}, "username": "Thaliaacrf", "id": "1094092571641606144"}, {"verified": false, "name": "Mercedes Mendoza", "public_metrics": {"followers_count": 2710, "following_count": 1123, "tweet_count": 130036, "listed_count": 2}, "username": "mercedesopina", "id": "883189569801289729"}, {"verified": false, "name": "Karine", "public_metrics": {"followers_count": 554, "following_count": 239, "tweet_count": 17466, "listed_count": 0}, "username": "morenaa1811", "id": "1083220327117803526"}, {"location": "Ilha do Governador, Rio de Jan", "verified": false, "name": "Thaynara Halbout", "public_metrics": {"followers_count": 1081, "following_count": 566, "tweet_count": 26327, "listed_count": 0}, "username": "thayhalbout", "id": "1074972876"}, {"location": "Cidade Ocidental ", "verified": false, "name": "Andressa. \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 811, "following_count": 578, "tweet_count": 44017, "listed_count": 1}, "username": "coelhoandressa_", "id": "3222370660"}, {"location": "Nova York \ud83e\udd21", "verified": false, "name": "G Oliveira.\ud83d\udc9a\ud83c\udf40", "public_metrics": {"followers_count": 941, "following_count": 726, "tweet_count": 19911, "listed_count": 0}, "username": "bibiperigosa05", "id": "1131059061066223617"}, {"location": "08/01\ud83d\udc99 \ud83e\udd34", "verified": false, "name": "Lelet \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 7542, "following_count": 4548, "tweet_count": 20514, "listed_count": 0}, "username": "021Lelezinha", "id": "1029903703275388934"}, {"verified": false, "name": "El Nacional Peri\u00f3dico", "public_metrics": {"followers_count": 4512, "following_count": 131, "tweet_count": 262869, "listed_count": 139}, "username": "elnacionalred", "id": "384969976"}, {"location": "Cidade de Deus, Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "\ud835\udcdb. \ud835\udcd4\ud835\udcfc\ud835\udcfd\ud835\udcee\ud835\udcfb \ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 2766, "following_count": 636, "tweet_count": 42220, "listed_count": 0}, "username": "luuhsouza002", "id": "870449335682691075"}, {"location": "Santiago, Chile", "verified": false, "name": "Oscarelo A.", "public_metrics": {"followers_count": 3022, "following_count": 4569, "tweet_count": 219156, "listed_count": 88}, "username": "Oscarelo2x", "id": "446626758"}, {"verified": false, "name": "Scherbatsky", "public_metrics": {"followers_count": 7409, "following_count": 5247, "tweet_count": 119295, "listed_count": 50}, "username": "natitita", "id": "22585744"}, {"location": "Duque de Caxias, Brasil", "verified": false, "name": "Anaju\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 4123, "following_count": 1280, "tweet_count": 56127, "listed_count": 1}, "username": "nunesnaju17", "id": "2941005310"}, {"verified": false, "name": "Jimena Worcel", "public_metrics": {"followers_count": 1073, "following_count": 779, "tweet_count": 54109, "listed_count": 13}, "username": "mmeJW", "id": "77733916"}, {"location": "Extremadura, Spain", "verified": false, "name": "\ud83c\udf37RosaSG\ud83c\udf37 \ud83d\ude0a \ud83d\udcda \ud83c\uddea\ud83c\uddfa \ud83c\uddea\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 1966, "following_count": 3643, "tweet_count": 99666, "listed_count": 8}, "username": "rosamsg1982", "id": "1712313710"}, {"verified": false, "name": "Antonio cantero \ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 1186, "following_count": 3301, "tweet_count": 85327, "listed_count": 20}, "username": "popicronos", "id": "281628672"}, {"location": "Del sur illo\u00b4, de Cadi", "verified": false, "name": "Maria de la O", "public_metrics": {"followers_count": 500, "following_count": 515, "tweet_count": 106766, "listed_count": 2}, "username": "L_DMaria", "id": "1522212830"}, {"location": "Sevilla, Andaluc\u00eda", "verified": false, "name": "illo chav(ale)", "public_metrics": {"followers_count": 654, "following_count": 457, "tweet_count": 46170, "listed_count": 7}, "username": "diselohostias", "id": "476010977"}, {"verified": false, "name": "hugo pintos", "public_metrics": {"followers_count": 2793, "following_count": 5000, "tweet_count": 358423, "listed_count": 0}, "username": "luismarga05", "id": "310499440"}, {"location": "Vicente L\u00f3pez - Burgos (C y L)", "verified": false, "name": "Resiste Robo Patria", "public_metrics": {"followers_count": 2919, "following_count": 2812, "tweet_count": 107334, "listed_count": 19}, "username": "Carlos4719", "id": "1139639298"}, {"verified": false, "name": "Andrea Sierra\ud83c\udf80", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 201, "tweet_count": 4676, "listed_count": 0}, "username": "AndreSierraC", "id": "1103806837638467586"}, {"location": "Barranquilla, Colombia", "verified": false, "name": "ZonaCero", "public_metrics": {"followers_count": 515979, "following_count": 2233, "tweet_count": 245507, "listed_count": 526}, "username": "zonacero", "id": "122960146"}, {"location": "Minha casa \ud83c\udfe1", "verified": false, "name": "Alline Oliveira \ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 1566, "following_count": 1278, "tweet_count": 24722, "listed_count": 0}, "username": "AllineO53462130", "id": "846173104971898880"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "drika", "public_metrics": {"followers_count": 2836, "following_count": 1448, "tweet_count": 32059, "listed_count": 0}, "username": "Adrielercs", "id": "727267845625778176"}, {"location": "CIX -   - PER\u00da", "verified": false, "name": "POCHO MROSAS", "public_metrics": {"followers_count": 2503, "following_count": 3522, "tweet_count": 264908, "listed_count": 0}, "username": "amr_cix", "id": "198579667"}, {"location": "PER\u00da", "verified": false, "name": "keiko respeta al sur", "public_metrics": {"followers_count": 614, "following_count": 1724, "tweet_count": 8009, "listed_count": 1}, "username": "daniessi", "id": "149371465"}, {"location": "Vit\u00f3ria - ES - Brasil", "verified": true, "name": "A Gazeta ES", "public_metrics": {"followers_count": 376094, "following_count": 144, "tweet_count": 177326, "listed_count": 659}, "username": "AGazetaES", "id": "14870978"}, {"verified": false, "name": "Ketlen", "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 199, "tweet_count": 21006, "listed_count": 0}, "username": "Ketheitor", "id": "1075351276903378944"}, {"location": "Almada, Portugal", "verified": false, "name": "Daisy Reiis", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 73, "tweet_count": 598, "listed_count": 0}, "username": "daisy_reiis", "id": "924014623896035328"}, {"location": "Portugal", "verified": false, "name": "Espalha-Factos", "public_metrics": {"followers_count": 7594, "following_count": 1091, "tweet_count": 46155, "listed_count": 73}, "username": "EspalhaFactos", "id": "64839161"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udcda\ud835\udcea\ud835\udd02\ud835\udcf5\ud835\udcea\ud835\udcf2\ud835\udcf7\ud835\udcee\ud83d\udcab", "public_metrics": {"followers_count": 2909, "following_count": 243, "tweet_count": 36985, "listed_count": 0}, "username": "_kaylaine18", "id": "903801304987959296"}, {"verified": false, "name": "mariana", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 102, "tweet_count": 15827, "listed_count": 0}, "username": "marizinha_nt", "id": "824657539275091968"}, {"location": "Rio de Janeiro ", "verified": false, "name": "ROM POM POM", "public_metrics": {"followers_count": 644, "following_count": 347, "tweet_count": 66257, "listed_count": 0}, "username": "camibomfiim", "id": "778364598"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "Pablo Richly", "public_metrics": {"followers_count": 6935, "following_count": 291, "tweet_count": 34892, "listed_count": 48}, "username": "PabloRichly", "id": "789894936"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Izinha \u264e\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 291, "tweet_count": 21723, "listed_count": 0}, "username": "IzabelaLuana", "id": "3290117063"}, {"verified": false, "name": "Edson", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 119, "tweet_count": 19034, "listed_count": 0}, "username": "NegroEdson_", "id": "1166823347335966721"}, {"location": "quir\u00f3fano, quiz\u00e1s.", "verified": false, "name": "Pablo J. Moran MD.\ud83c\uddea\ud83c\udde8", "public_metrics": {"followers_count": 847, "following_count": 1043, "tweet_count": 26159, "listed_count": 1}, "username": "MD_anestesio", "id": "326240421"}, {"location": "Planet Earth", "verified": false, "name": "Esteban Ortiz", "public_metrics": {"followers_count": 69297, "following_count": 3766, "tweet_count": 26932, "listed_count": 140}, "username": "EstebanOrtizMD", "id": "210077250"}, {"location": "021", "verified": false, "name": "MARIA", "public_metrics": {"followers_count": 950, "following_count": 662, "tweet_count": 20776, "listed_count": 0}, "username": "Callazannss", "id": "813390675211407360"}, {"verified": false, "name": "A CONTRALINEA", "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 54, "tweet_count": 18173, "listed_count": 3}, "username": "acontralinea", "id": "829910283166507008"}, {"verified": false, "name": "Maribel", "public_metrics": {"followers_count": 1044, "following_count": 463, "tweet_count": 123014, "listed_count": 43}, "username": "MaribelRH", "id": "253036655"}, {"location": "Al Lado Del Ca\u00f1\u00f3n", "verified": false, "name": "nes", "public_metrics": {"followers_count": 3135, "following_count": 3722, "tweet_count": 151579, "listed_count": 6}, "username": "mutu_rock", "id": "174383737"}, {"location": "kxias", "verified": false, "name": "kris", "public_metrics": {"followers_count": 1584, "following_count": 1466, "tweet_count": 76655, "listed_count": 0}, "username": "eukristavares", "id": "1062161909330386946"}, {"verified": false, "name": "Kathia Otero", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 163, "tweet_count": 1806, "listed_count": 0}, "username": "OteroKathia", "id": "1080282287680434179"}, {"location": "Rocha Miranda, Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "Vivian", "public_metrics": {"followers_count": 2320, "following_count": 320, "tweet_count": 35398, "listed_count": 0}, "username": "vivianolivra", "id": "708752400098697216"}, {"location": "Rome - Italy", "verified": false, "name": "Stefano Fedele #OndaCivica", "public_metrics": {"followers_count": 1637, "following_count": 1710, "tweet_count": 29013, "listed_count": 11}, "username": "webargentarius", "id": "95527487"}, {"location": "caratland \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": false, "name": "awy \u2070\u2074 LIMBO BY JUN", "public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 1266, "tweet_count": 20559, "listed_count": 11}, "username": "woozicake17", "id": "1028775491887607808"}, {"location": "Santa Catarina, Brasil", "verified": false, "name": "Lucille\ud83c\udf88 #CIAA", "public_metrics": {"followers_count": 207345, "following_count": 186286, "tweet_count": 289924, "listed_count": 217}, "username": "Iammoremylrds", "id": "1678786722"}, {"location": "Mexico", "verified": false, "name": "SONIA S\u00c1NCHEZ CID", "public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 950, "tweet_count": 41838, "listed_count": 2}, "username": "soniaszcid", "id": "900141739457097728"}, {"location": "M\u00e9xico, CDMX.", "verified": true, "name": "Newsweek en Espa\u00f1ol", "public_metrics": {"followers_count": 93239, "following_count": 955, "tweet_count": 161784, "listed_count": 1115}, "username": "NewsweekEspanol", "id": "91430932"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "VN Santos \u2728\ud83d\ude47", "public_metrics": {"followers_count": 1270, "following_count": 2376, "tweet_count": 11580, "listed_count": 0}, "username": "rlkmenorbom", "id": "843499410290069504"}, {"location": "Guapimirim, Brasil", "verified": false, "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 9794, "following_count": 456, "tweet_count": 22285, "listed_count": 0}, "username": "mel327795", "id": "849786054248980480"}, {"location": "Florian\u00f3polis - Brasil", "verified": false, "name": "Pensar \u00e9 perigoso.", "public_metrics": {"followers_count": 1131, "following_count": 1660, "tweet_count": 3073, "listed_count": 1}, "username": "denizelp", "id": "73318389"}, {"location": "Ilha do Governador, Rio de Jan", "verified": false, "name": "May", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 250, "tweet_count": 13972, "listed_count": 0}, "username": "nascimaay", "id": "819868181447770112"}, {"location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil", "verified": false, "name": "Karina Pacheco", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 207, "tweet_count": 8132, "listed_count": 2}, "username": "kaarina_pacheco", "id": "52589914"}, {"verified": false, "name": "Bluedy", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 141, "tweet_count": 7703, "listed_count": 1}, "username": "Bluedy1", "id": "1160916158238863365"}, {"location": "Recife, Brasil", "verified": false, "name": "Calend\u00e1rio Esp\u00edrita Recife", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 36, "tweet_count": 197, "listed_count": 0}, "username": "calendarioesp", "id": "987399278653071360"}, {"location": "RJ", "verified": false, "name": "L\u00f4", "public_metrics": {"followers_count": 1082, "following_count": 737, "tweet_count": 31723, "listed_count": 1}, "username": "looh_0", "id": "1970357581"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\udd1e", "public_metrics": {"followers_count": 517, "following_count": 243, "tweet_count": 36248, "listed_count": 0}, "username": "beaavila1007", "id": "4258638473"}, {"location": "Castelo, Brasil", "verified": false, "name": "bia \ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 587, "following_count": 449, "tweet_count": 27648, "listed_count": 0}, "username": "beatrizcomx", "id": "272922674"}, {"location": "Bangu, Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "\ud835\udcd1\ud835\udcfb\ud835\udcfe\ud835\udcf7\ud835\udcea\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 1360, "following_count": 1471, "tweet_count": 7943, "listed_count": 2}, "username": "Bruna_dippolito", "id": "1048170529579040768"}, {"verified": false, "name": "Alfredo", "public_metrics": {"followers_count": 1031, "following_count": 2041, "tweet_count": 17374, "listed_count": 1}, "username": "alopezzv", "id": "2893986021"}, {"verified": false, "name": "Victor Bonifaz M.", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 490, "tweet_count": 6163, "listed_count": 0}, "username": "VctrBonifazM", "id": "1120509051815776257"}, {"location": "San Luis Potos\u00ed", "verified": false, "name": "Pulso Online", "public_metrics": {"followers_count": 135748, "following_count": 2, "tweet_count": 615347, "listed_count": 541}, "username": "pulso_mx", "id": "173627787"}, {"location": "Acapulco de Ju\u00e1rez, Guerrero", "verified": false, "name": "NoticiasACA", "public_metrics": {"followers_count": 3433, "following_count": 2058, "tweet_count": 61971, "listed_count": 13}, "username": "NoticiasACA", "id": "1197985969"}, {"verified": false, "name": "27/11 \ud83e\udd73\ud83d\ude0d", "public_metrics": {"followers_count": 1815, "following_count": 2109, "tweet_count": 19817, "listed_count": 0}, "username": "joyceleaal12345", "id": "803755644692074496"}, {"location": "Chromatica Citizen  \ud83e\udd84", "verified": false, "name": "la mujercita", "public_metrics": {"followers_count": 703, "following_count": 930, "tweet_count": 7716, "listed_count": 0}, "username": "femmebottx", "id": "1165085309383692289"}, {"location": "M\u00e9xico", "verified": true, "name": "Milenio", "public_metrics": {"followers_count": 5565746, "following_count": 0, "tweet_count": 1124179, "listed_count": 15701}, "username": "Milenio", "id": "24969337"}, {"verified": false, "name": "hk", "public_metrics": {"followers_count": 1223, "following_count": 289, "tweet_count": 54421, "listed_count": 1}, "username": "girlslovemysw4g", "id": "1076146945205383170"}, {"verified": false, "name": "Jhov Tp", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 449, "tweet_count": 14353, "listed_count": 0}, "username": "tp_gio", "id": "1042089786058698754"}, {"location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Isabel Zald\u00edvar Lagu\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 399, "tweet_count": 12461, "listed_count": 15}, "username": "isabelzl", "id": "271020877"}, {"location": "Illes Balears", "verified": false, "name": "Patricia G\u00f3mez Picard", "public_metrics": {"followers_count": 5827, "following_count": 1564, "tweet_count": 18604, "listed_count": 58}, "username": "Patgompic", "id": "274497844"}, {"location": "Mexico", "verified": false, "name": "Cris Guadarrama \uea00", "public_metrics": {"followers_count": 3473, "following_count": 3186, "tweet_count": 54935, "listed_count": 49}, "username": "CrisGuadarramaM", "id": "256540916"}, {"verified": false, "name": "Maria", "public_metrics": {"followers_count": 713, "following_count": 504, "tweet_count": 10872, "listed_count": 1}, "username": "trem_pink", "id": "982390082576449536"}, {"location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "verified": false, "name": "Extra Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 1407, "following_count": 1385, "tweet_count": 342966, "listed_count": 56}, "username": "ExtraColombia", "id": "783759372044337152"}, {"location": "Lins, Brasil", "verified": false, "name": "Carol Oliveira", "public_metrics": {"followers_count": 404, "following_count": 210, "tweet_count": 22717, "listed_count": 0}, "username": "QuerolOliveira", "id": "1043316444996489217"}, {"location": "Bogot\u00e1 - Colombia", "verified": false, "name": "HSB Noticias", "public_metrics": {"followers_count": 28663, "following_count": 3570, "tweet_count": 617020, "listed_count": 468}, "username": "HSBnoticias", "id": "569180795"}, {"verified": false, "name": "leone5464", "public_metrics": {"followers_count": 1799, "following_count": 682, "tweet_count": 490793, "listed_count": 1}, "username": "leone52641", "id": "1055863542023360512"}, {"location": "Rome, Italy", "verified": false, "name": "Cesare Maria Ortis \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 13883, "following_count": 875, "tweet_count": 193837, "listed_count": 157}, "username": "CesareOrtis", "id": "388946039"}, {"location": "area di Milano", "verified": false, "name": "Sursum corda", "public_metrics": {"followers_count": 729, "following_count": 696, "tweet_count": 167602, "listed_count": 2}, "username": "PAOLAMALACRIDA", "id": "394680267"}, {"location": "R\u00edo Cuarto, Argentina", "verified": false, "name": "La Luz Mala \ud83d\udca5", "public_metrics": {"followers_count": 1285, "following_count": 409, "tweet_count": 89802, "listed_count": 8}, "username": "RBrendp", "id": "193525122"}, {"verified": false, "name": "\u25fe\ufe0f Ari \u25fe\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 774, "following_count": 455, "tweet_count": 15459, "listed_count": 0}, "username": "GastonTavecchio", "id": "268438425"}, {"location": "Italia", "verified": false, "name": "ANNA QUERCIA autrice", "public_metrics": {"followers_count": 3380, "following_count": 2730, "tweet_count": 293163, "listed_count": 0}, "username": "ANNAQuercia", "id": "197056224"}, {"location": "Acesso Restrito ", "verified": false, "name": "Marcelo", "public_metrics": {"followers_count": 1574, "following_count": 947, "tweet_count": 42335, "listed_count": 0}, "username": "sem_vulgoo22", "id": "919247124012904448"}, {"location": "Vila Velha, Brasil", "verified": false, "name": "nath \ud83c\udf35 mulher de militar", "public_metrics": {"followers_count": 3690, "following_count": 3404, "tweet_count": 98038, "listed_count": 12}, "username": "HoseokIuv", "id": "3435198202"}, {"location": "Bah\u00eda Blanca, Argentina", "verified": false, "name": "Anamariaouteiro", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 287, "tweet_count": 22874, "listed_count": 0}, "username": "anamariaouteiro", "id": "1080467688634413056"}, {"verified": false, "name": "Clau . \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 30223, "following_count": 11798, "tweet_count": 214231, "listed_count": 48}, "username": "Clau_sias", "id": "224063808"}, {"verified": false, "name": "@MoralesNavarrete", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 87, "tweet_count": 27083, "listed_count": 0}, "username": "MoralesNavarre3", "id": "1022279635508371456"}, {"location": "BXD ", "verified": false, "name": "Jo\u00e3o \ud83e\udd34\ud83c\udffd\uf8ff", "public_metrics": {"followers_count": 1331, "following_count": 756, "tweet_count": 25640, "listed_count": 0}, "username": "jvitor_2001", "id": "964189418788712448"}, {"verified": false, "name": "mercedes guerra", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 830, "tweet_count": 76328, "listed_count": 0}, "username": "mercedialo", "id": "2929691009"}, {"location": "Moncalvo, Piemonte", "verified": false, "name": "Maria Rita Mottola", "public_metrics": {"followers_count": 1299, "following_count": 426, "tweet_count": 33856, "listed_count": 3}, "username": "MariaRi08686646", "id": "975859992040525826"}, {"location": "spain", "verified": false, "name": "Blete", "public_metrics": {"followers_count": 588, "following_count": 1382, "tweet_count": 89821, "listed_count": 38}, "username": "pableteR7", "id": "394815535"}, {"location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Blog de Cine", "public_metrics": {"followers_count": 102552, "following_count": 199, "tweet_count": 77247, "listed_count": 355}, "username": "Alucine_es", "id": "1159921734"}, {"verified": false, "name": "Natany \ud83d\udcab\ud83d\ude0d", "public_metrics": {"followers_count": 2349, "following_count": 996, "tweet_count": 6599, "listed_count": 0}, "username": "KethlenNatany", "id": "867139648287633409"}, {"verified": false, "name": "Cleber", "public_metrics": {"followers_count": 1143, "following_count": 1849, "tweet_count": 194601, "listed_count": 26}, "username": "cleberlr75", "id": "3130421673"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "Vandelvan Barbosa", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 182, "tweet_count": 93, "listed_count": 0}, "username": "vandelvan", "id": "206700306"}, {"location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil", "verified": false, "name": "\u1d00\u1d0d\u1d0f\u0280\u026a\u1d0d", "public_metrics": {"followers_count": 670, "following_count": 793, "tweet_count": 27407, "listed_count": 0}, "username": "myllenaamorim8", "id": "1023629704388063232"}, {"verified": false, "name": "Reporte Confidencial", "public_metrics": {"followers_count": 535347, "following_count": 2046, "tweet_count": 629963, "listed_count": 2465}, "username": "RConfidencial", "id": "99187264"}, {"location": "m\u00e9xico, d.f.", "verified": false, "name": "nashely calderon", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 160, "tweet_count": 10461, "listed_count": 2}, "username": "nashkhar", "id": "191688366"}, {"location": "Mendoza, Argentina", "verified": false, "name": "RRR", "public_metrics": {"followers_count": 523, "following_count": 308, "tweet_count": 101844, "listed_count": 10}, "username": "Rikimza", "id": "2665858679"}, {"location": "Acapulco, Gro. Mexico", "verified": false, "name": "Novedades Acapulco", "public_metrics": {"followers_count": 123118, "following_count": 102, "tweet_count": 250564, "listed_count": 390}, "username": "NovedadesAca", "id": "227487320"}, {"verified": false, "name": "V.D. Maria", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 395, "tweet_count": 12109, "listed_count": 0}, "username": "ElVecinodeMaria", "id": "913752196499607552"}, {"verified": false, "name": "Juan M", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 179, "tweet_count": 8582, "listed_count": 0}, "username": "Juanms198111", "id": "1049201172"}, {"verified": false, "name": "alanna", "public_metrics": {"followers_count": 443, "following_count": 130, "tweet_count": 26515, "listed_count": 0}, "username": "_oliveiracrvg", "id": "2764959309"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udc8a\ud835\udc94\ud835\udc82", "public_metrics": {"followers_count": 439, "following_count": 288, "tweet_count": 4248, "listed_count": 0}, "username": "isabelle__muniz", "id": "1007719281147117570"}, {"location": "Trindade, S\u00e3o Gon\u00e7alo", "verified": false, "name": "\ud835\udcae\ud835\udcc9\ud835\udcc7\ud835\udcca\ud835\udcb8\ud835\udcbd\ud835\udc52\ud835\udcc1", "public_metrics": {"followers_count": 623, "following_count": 197, "tweet_count": 17302, "listed_count": 1}, "username": "MStruchell", "id": "1106952055573434368"}, {"verified": false, "name": "vR", "public_metrics": {"followers_count": 1561, "following_count": 425, "tweet_count": 103632, "listed_count": 2}, "username": "Vtorinhaa", "id": "928786657389760513"}, {"location": "S\u00e3o Lu\u00eds - Ma", "verified": false, "name": "a n a \ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 688, "following_count": 991, "tweet_count": 41041, "listed_count": 0}, "username": "ana_paula_teles", "id": "267369761"}, {"location": "Parral, Chihuahua.", "verified": false, "name": "Noticieros Garza Lim\u00f3n Parral", "public_metrics": {"followers_count": 2010, "following_count": 1927, "tweet_count": 93674, "listed_count": 9}, "username": "ParralNoticias", "id": "1551205861"}, {"location": "M\u00e9xico.", "verified": false, "name": "Ann\u2693\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 918, "tweet_count": 9283, "listed_count": 1}, "username": "_awoow", "id": "70245016"}, {"location": "Arena do Gremio", "verified": false, "name": "Rei do Sul", "public_metrics": {"followers_count": 38387, "following_count": 12532, "tweet_count": 64373, "listed_count": 60}, "username": "ReidoSul1", "id": "942714473474875392"}, {"verified": false, "name": "Juliano", "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 1365, "tweet_count": 22282, "listed_count": 0}, "username": "jumanaus", "id": "35101280"}, {"verified": false, "name": "ALDO", "public_metrics": {"followers_count": 1267, "following_count": 1513, "tweet_count": 19039, "listed_count": 4}, "username": "Pmaralb", "id": "19810799"}, {"location": "Calif\u00f3rnia, USA", "verified": false, "name": "insta: suhellen__04", "public_metrics": {"followers_count": 1890, "following_count": 807, "tweet_count": 8986, "listed_count": 0}, "username": "Suhellen_crf", "id": "1050161546830204928"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\udc90v.\u2077", "public_metrics": {"followers_count": 1013, "following_count": 576, "tweet_count": 17265, "listed_count": 6}, "username": "avrd98", "id": "1940065638"}, {"verified": false, "name": "Jos\u00e9 Marques Filho", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 267, "tweet_count": 639, "listed_count": 0}, "username": "JosMarquesFilh9", "id": "1072223958446063617"}, {"location": "ela/dela", "verified": false, "name": "\u30b7", "public_metrics": {"followers_count": 515, "following_count": 556, "tweet_count": 5081, "listed_count": 1}, "username": "ingrzx", "id": "1089687783986335744"}, {"location": "Brazil", "verified": false, "name": "Fernanda Fers", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 215, "tweet_count": 7749, "listed_count": 0}, "username": "Fers_Souto", "id": "140496788"}, {"location": "Mossor\u00f3,RN", "verified": false, "name": "Kleber Ricardo", "public_metrics": {"followers_count": 2078, "following_count": 3318, "tweet_count": 77562, "listed_count": 5}, "username": "Kleberrfb", "id": "284617743"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Laura Adormecida", "public_metrics": {"followers_count": 1041, "following_count": 540, "tweet_count": 148259, "listed_count": 5}, "username": "Ilaninha_P", "id": "2721854883"}, {"location": "Col\u00e9gio, Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "Cleiton \ud83e\udd4b", "public_metrics": {"followers_count": 558, "following_count": 649, "tweet_count": 4430, "listed_count": 0}, "username": "CLRodrigues5", "id": "851987539934281728"}, {"location": "La Tierra", "verified": false, "name": "Er Ze\u00f1\u00f3 del Plato \ud83c\udfdb\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 868, "following_count": 781, "tweet_count": 21932, "listed_count": 2}, "username": "ErZdelPlato", "id": "1031834264390774786"}, {"verified": false, "name": "Yayoflauta Moliner", "public_metrics": {"followers_count": 1125, "following_count": 318, "tweet_count": 61850, "listed_count": 3}, "username": "LuisMoliner13", "id": "822904658897342464"}, {"verified": false, "name": "Elisabetta Du\u00f2", "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 180, "tweet_count": 26963, "listed_count": 14}, "username": "ElisabettaDuo", "id": "389486980"}, {"location": "Un Paese chiamato Libert\u00e0", "verified": false, "name": "Cinzia \ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "public_metrics": {"followers_count": 3080, "following_count": 2924, "tweet_count": 36520, "listed_count": 23}, "username": "LupoDiPrateria", "id": "304329439"}, {"location": "Almendralejo, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Juan Carlos D\u00edaz", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 303, "tweet_count": 19705, "listed_count": 7}, "username": "tylajk", "id": "117687871"}, {"verified": false, "name": "Jes\u00fas Pozo", "public_metrics": {"followers_count": 12174, "following_count": 990, "tweet_count": 46994, "listed_count": 101}, "username": "jess_pozo", "id": "460091418"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Mi", "public_metrics": {"followers_count": 1173, "following_count": 643, "tweet_count": 26677, "listed_count": 0}, "username": "michelly_santt", "id": "3152460574"}, {"verified": false, "name": "lorena\ud83d\udc06", "public_metrics": {"followers_count": 774, "following_count": 538, "tweet_count": 44638, "listed_count": 0}, "username": "falaloreninha", "id": "915024934535139328"}, {"location": "Cama\u00e7ari - Bahia, Brasil", "verified": false, "name": "\ud835\udcd3\ud835\udcea\ud835\udcf7\ud835\udcf2 \ud83c\udf44\u2728\ud83e\udd8b\ud83d\uded0\ud83c\udf08\ud83c\udf31", "public_metrics": {"followers_count": 892, "following_count": 1059, "tweet_count": 10230, "listed_count": 1}, "username": "daniinovais", "id": "2427928873"}, {"location": "Omb\u00faes de Lavalle", "verified": false, "name": "CARRASQUITO#60459", "public_metrics": {"followers_count": 1067, "following_count": 893, "tweet_count": 78136, "listed_count": 8}, "username": "Carrasquito09", "id": "160596526"}, {"location": "Val\u00e8ncia", "verified": false, "name": "\u00c1frica Abril", "public_metrics": {"followers_count": 1360, "following_count": 1108, "tweet_count": 16367, "listed_count": 67}, "username": "AfricaAbril", "id": "166284026"}, {"location": "PizzaLandia \ud83c\udf55", "verified": false, "name": "Suhail H. \ud83e\udd8b\ud83d\udc99\ud83e\uddd5\ud83c\udffb\ud83d\udc59", "public_metrics": {"followers_count": 1263, "following_count": 545, "tweet_count": 138176, "listed_count": 2}, "username": "SuyiHenriquez", "id": "54891248"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "tha\u00eds", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 653, "tweet_count": 2728, "listed_count": 0}, "username": "BarrettoThaiis", "id": "1072321605492195333"}, {"location": "Laranjeiras, Rio de Janeiro ", "verified": false, "name": "Y\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 287, "tweet_count": 16732, "listed_count": 0}, "username": "oliveirayass1", "id": "978359257388240896"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Lu\u00e3\ud83d\udc51\ud83c\udff4", "public_metrics": {"followers_count": 3857, "following_count": 2007, "tweet_count": 105221, "listed_count": 2}, "username": "luan62_", "id": "3330396551"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udc08\ud835\udc27\ud835\udc20\ud835\udc2b\ud835\udc32\ud835\udc1d", "public_metrics": {"followers_count": 1458, "following_count": 680, "tweet_count": 34453, "listed_count": 1}, "username": "araujoIngryd1", "id": "3571767196"}, {"location": "No seu cora\u00e7\u00e3o", "verified": false, "name": "Marcela \ud83d\udca5", "public_metrics": {"followers_count": 710, "following_count": 620, "tweet_count": 39654, "listed_count": 1}, "username": "Tchelinhaaa", "id": "2750289959"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "MT", "public_metrics": {"followers_count": 1253, "following_count": 490, "tweet_count": 88910, "listed_count": 1}, "username": "Teusbezerra_", "id": "750474201258139648"}, {"location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "\ud835\udcc5\u212f\ud835\udcc9\ud835\udcbe\ud835\udcc5\ud835\udcb6\ud835\udcc3 \ud83d\udc68\u200d\ud83e\uddb2", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 318, "tweet_count": 11810, "listed_count": 1}, "username": "qchchfue", "id": "115730756"}, {"location": "Na tua bb", "verified": false, "name": "Jo\u00e3o Pedro", "public_metrics": {"followers_count": 1601, "following_count": 3387, "tweet_count": 77235, "listed_count": 6}, "username": "ojxtx", "id": "708163861"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "lindo anjo\ud83d\udc7c\ud83c\udfff", "public_metrics": {"followers_count": 2458, "following_count": 934, "tweet_count": 19336, "listed_count": 0}, "username": "chaiene_alves", "id": "781121044488843264"}, {"location": "Tim\u00f3teo, Brasil", "verified": false, "name": "a.k.a AWL", "public_metrics": {"followers_count": 569, "following_count": 423, "tweet_count": 91476, "listed_count": 4}, "username": "wellingtonunesm", "id": "125078642"}, {"verified": false, "name": "us", "public_metrics": {"followers_count": 2108, "following_count": 770, "tweet_count": 80008, "listed_count": 2}, "username": "ursulasohetty", "id": "714223358464888832"}, {"verified": false, "name": "charleshighway", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 1320, "tweet_count": 8158, "listed_count": 1}, "username": "villiersquentin", "id": "193680054"}, {"location": "Fuenlabrada, Espa\u00f1a", "verified": true, "name": "AntonioMaestre", "public_metrics": {"followers_count": 498617, "following_count": 2849, "tweet_count": 175939, "listed_count": 2997}, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}, {"verified": false, "name": "doris diaz", "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 1143, "tweet_count": 66211, "listed_count": 1}, "username": "Dorisdiaz07", "id": "3377638534"}, {"location": "Salvador, Brasil", "verified": false, "name": "mai", "public_metrics": {"followers_count": 3822, "following_count": 1460, "tweet_count": 13563, "listed_count": 3}, "username": "BritoMai", "id": "208147974"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, SP", "verified": false, "name": "Romulo Cardoso", "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 142, "tweet_count": 88256, "listed_count": 4}, "username": "ro_mulera", "id": "28349652"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Filipa Gouveia \ud83e\udd89", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 48, "tweet_count": 226, "listed_count": 0}, "username": "FilipaGouveeia", "id": "1109108118796058624"}, {"location": "Porto, Portugal", "verified": false, "name": "Rodri", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 124, "tweet_count": 9875, "listed_count": 0}, "username": "rodrigosilvs", "id": "2214820679"}, {"verified": false, "name": "Pires", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 215, "tweet_count": 17572, "listed_count": 2}, "username": "Piresoon", "id": "2717402028"}, {"verified": false, "name": "AW", "public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 706, "tweet_count": 20104, "listed_count": 0}, "username": "alexwenichi", "id": "3170869774"}, {"location": "Vilanova i la Geltr\u00fa + Online", "verified": false, "name": "Teresa Carot", "public_metrics": {"followers_count": 1053, "following_count": 1563, "tweet_count": 2352, "listed_count": 29}, "username": "teresacarot", "id": "560507479"}, {"verified": false, "name": "Cesar  Rojas", "public_metrics": {"followers_count": 471, "following_count": 878, "tweet_count": 34751, "listed_count": 2}, "username": "CesarRojMi", "id": "939134848483999745"}, {"location": "Rio de janeiro", "verified": false, "name": "Luiz Eduardo", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 518, "tweet_count": 40881, "listed_count": 0}, "username": "EduNery2", "id": "936605473444417537"}, {"location": "Barranquilla, Colombia", "verified": false, "name": "Juan Carlos May", "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 980, "tweet_count": 3352, "listed_count": 0}, "username": "jumay1976", "id": "465485242"}, {"location": "Montevideo, Uruguay", "verified": false, "name": "Friedrich Von Hayek", "public_metrics": {"followers_count": 1140, "following_count": 1621, "tweet_count": 15581, "listed_count": 4}, "username": "Amacedorichieri", "id": "331923210"}, {"verified": false, "name": "tuyyo", "public_metrics": {"followers_count": 1498, "following_count": 417, "tweet_count": 406306, "listed_count": 40}, "username": "MagelaMeinjua", "id": "748207137839525888"}, {"verified": false, "name": "Edgar Jos\u00e9 Mamani Paucar", "public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 260, "tweet_count": 87305, "listed_count": 1}, "username": "EdgarjMamani", "id": "1019259398672220160"}, {"location": "Westeros", "verified": false, "name": "me", "public_metrics": {"followers_count": 796, "following_count": 784, "tweet_count": 11834, "listed_count": 2}, "username": "isthemoonlight", "id": "1482389816"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Let\u00edcia", "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 241, "tweet_count": 20550, "listed_count": 0}, "username": "_BabyLolly", "id": "1875949176"}, {"location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "Eduarda", "public_metrics": {"followers_count": 762, "following_count": 790, "tweet_count": 31402, "listed_count": 3}, "username": "MyArianta", "id": "2764174025"}, {"location": "Victoria Tamps, Mx", "verified": false, "name": "El Diario Mx", "public_metrics": {"followers_count": 13654, "following_count": 497, "tweet_count": 222418, "listed_count": 123}, "username": "El_DiarioMx", "id": "358195737"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "verified": false, "name": "Hernan", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 784, "tweet_count": 10492, "listed_count": 1}, "username": "hernan_vf", "id": "140093183"}, {"location": "Santa Fe", "verified": false, "name": "Sofi Fregona \ud83c\udf0c\ud83d\udd2d", "public_metrics": {"followers_count": 1075, "following_count": 1005, "tweet_count": 25103, "listed_count": 5}, "username": "___msoo", "id": "277767697"}, {"location": "Lima,Peru.", "verified": false, "name": "fernando chirinos ar", "public_metrics": {"followers_count": 2406, "following_count": 3472, "tweet_count": 193201, "listed_count": 88}, "username": "miracomome", "id": "1007628890"}, {"location": "Lima, Per\u00fa", "verified": false, "name": "Sergio Tejada", "public_metrics": {"followers_count": 90272, "following_count": 787, "tweet_count": 12226, "listed_count": 295}, "username": "sergiotej", "id": "80070602"}, {"location": "she/her", "verified": false, "name": "delf", "public_metrics": {"followers_count": 1623, "following_count": 566, "tweet_count": 20851, "listed_count": 10}, "username": "lonelyaugustt", "id": "3252778456"}, {"location": "Buenos Aires", "verified": false, "name": "Angeles Yrbas", "public_metrics": {"followers_count": 1427, "following_count": 1456, "tweet_count": 39554, "listed_count": 35}, "username": "AngelesYrbas", "id": "429414986"}, {"location": "Guarapari, Esp\u00edrito Santo", "verified": false, "name": "um surtado", "public_metrics": {"followers_count": 847, "following_count": 815, "tweet_count": 33709, "listed_count": 0}, "username": "riquemquer", "id": "332019997"}, {"verified": false, "name": "SU \ud83d\udc9a\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 701, "following_count": 2000, "tweet_count": 47553, "listed_count": 6}, "username": "_susii____", "id": "950624605236064257"}, {"verified": false, "name": "Gonza Las Toscas", "public_metrics": {"followers_count": 946, "following_count": 758, "tweet_count": 21075, "listed_count": 2}, "username": "GToscas", "id": "1022900263848431617"}, {"location": "Vila Leopoldina, S\u00e3o Paulo", "verified": false, "name": "claudiacfs \ud83c\udde7\ud83c\uddf7Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3289, "following_count": 4406, "tweet_count": 47230, "listed_count": 0}, "username": "claudiacfs1", "id": "1054432981950103553"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "Diego Garcia\u26a1\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 277624, "following_count": 1319, "tweet_count": 37470, "listed_count": 404}, "username": "dimacgarcia", "id": "835570202289012736"}, {"verified": false, "name": "Turquezinha \ud83d\udc95", "public_metrics": {"followers_count": 511, "following_count": 371, "tweet_count": 21344, "listed_count": 0}, "username": "Naahh_P", "id": "817947280640712704"}, {"location": " Paran\u00e1", "verified": false, "name": "N\u00ea", "public_metrics": {"followers_count": 1546, "following_count": 995, "tweet_count": 79642, "listed_count": 0}, "username": "nessaadelmondes", "id": "4827701995"}, {"location": "Ciudad de M\u00e9xico.", "verified": false, "name": "Cancerbero Real", "public_metrics": {"followers_count": 7048, "following_count": 87, "tweet_count": 330105, "listed_count": 97}, "username": "cancerbero_real", "id": "147067372"}, {"location": "Cambori\u00fa, Brasil", "verified": false, "name": "J O .", "public_metrics": {"followers_count": 2903, "following_count": 4954, "tweet_count": 72433, "listed_count": 2}, "username": "Jobolsodios", "id": "971369064579895296"}, {"location": "El Salvador..", "verified": false, "name": "Cyn.\ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 349, "tweet_count": 12381, "listed_count": 1}, "username": "unafuluna", "id": "437018017"}, {"verified": false, "name": "\u1515\u15e9\u1656\u15e9\u157c. \ud83e\udd81", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 101, "tweet_count": 29599, "listed_count": 0}, "username": "LeticiaSabah", "id": "1675897662"}, {"location": "Ukraine", "verified": false, "name": "\u0421\u0435\u0440\u0433\u0435\u0439 \u0413\u0430\u0440\u0442\u0438\u043d\u0433\u0435\u0440", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 5, "tweet_count": 42626, "listed_count": 0}, "username": "Gartinger", "id": "186382353"}, {"location": "Sant Joan d'Alacant", "verified": false, "name": "Dpto.Salud Sant Joan", "public_metrics": {"followers_count": 2657, "following_count": 924, "tweet_count": 5064, "listed_count": 72}, "username": "GVAsaludstjoan", "id": "1229648342"}, {"location": "Cidade Maravilhosa", "verified": false, "name": "\ud835\udd6d\ud835\udd97\ud835\udd9a\ud835\udd9a \u2a3a \u26a2", "public_metrics": {"followers_count": 1120, "following_count": 982, "tweet_count": 20568, "listed_count": 0}, "username": "BolBruna", "id": "718424784942546946"}, {"verified": false, "name": "nats \ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 461, "tweet_count": 12402, "listed_count": 1}, "username": "natscastelo", "id": "1018755791602536448"}, {"verified": false, "name": "\ud835\ude57\ud835\ude67\ud835\ude64\ud835\ude68\ud835\ude68\ud835\ude5e\ud835\ude63\ud835\ude56", "public_metrics": {"followers_count": 640, "following_count": 409, "tweet_count": 40725, "listed_count": 5}, "username": "_maartaaa_", "id": "4037930722"}, {"location": "Cansada", "verified": false, "name": "adry\ud83e\udee7", "public_metrics": {"followers_count": 1548, "following_count": 960, "tweet_count": 73001, "listed_count": 0}, "username": "mtbomseradry", "id": "1973352930"}, {"verified": false, "name": "Bourdi\u00e3o LULA da Silva", "public_metrics": {"followers_count": 1690, "following_count": 2084, "tweet_count": 169461, "listed_count": 15}, "username": "M_Perucci", "id": "163450006"}, {"location": "N.I - Rj", "verified": false, "name": "\ud83e\uddda\ud83c\udffe\u200d\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1397, "following_count": 840, "tweet_count": 41114, "listed_count": 0}, "username": "_euraralxx", "id": "4333917676"}, {"verified": false, "name": "Victor Hugo\u02e2\u1d9c\u1d9c\u1d56 \uff92\uff92 \ud83d\udcd6: HP\u00b9", "public_metrics": {"followers_count": 633, "following_count": 1790, "tweet_count": 47956, "listed_count": 0}, "username": "VictorHugoszxgf", "id": "910302010754334721"}, {"location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Manfredihector", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 234, "tweet_count": 16438, "listed_count": 0}, "username": "manfredii_2000", "id": "3308375800"}, {"location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Carlos S\u00e1nchez Villalba", "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 828, "tweet_count": 38351, "listed_count": 0}, "username": "CSVLUFC23", "id": "970996270230851584"}, {"location": "Not Elysium.", "verified": false, "name": "Meta(fiction)Knight", "public_metrics": {"followers_count": 600, "following_count": 2023, "tweet_count": 124961, "listed_count": 7}, "username": "MetagameKnight", "id": "4315336097"}, {"verified": false, "name": "Maria \u2653", "public_metrics": {"followers_count": 738, "following_count": 294, "tweet_count": 54377, "listed_count": 0}, "username": "Ellencrf_", "id": "938438916893442048"}], "tweets": [{"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173936152526688257"], "created_at": "2019-09-17T12:26:04.000Z", "text": "N\u00e3o entra na minha cabe\u00e7a que uma pessoa possa ter a coragem de tirar a vida da outra. Se eu piso sem querer no p\u00e9 de algu\u00e9m, IMEDIATAMENTE pe\u00e7o mil desculpas. Eu sou contra o discurso de matar quem matou, mas essa pessoa precisa pagar e ter medidas para n\u00e3o cometer o mesmo erro.", "id": "1173936152526688257", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 2, "like_count": 292, "quote_count": 2}, "author_id": "70577513"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 26, "probability": 0.9771, "type": "Person", "normalized_text": "Ashraf Ghani"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/7DL7TyCZbk", "expanded_url": "https://www.24-horas.mx/2019/09/17/doble-atentado-suicida-en-acto-de-campana-deja-30-muertos-en-afganistan/", "display_url": "24-horas.mx/2019/09/17/dob\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173963567059456000"], "created_at": "2019-09-17T14:15:00.000Z", "text": "El presidente, Ashraf Ghani sali\u00f3 ileso del ataque que ocurri\u00f3 al poco tiempo de que este comenz\u00f3 su discurso https://t.co/7DL7TyCZbk", "id": "1173963567059456000", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "357050985"}, {"entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/3mpncxetAj", "expanded_url": "https://twitter.com/RuthSil77529105/status/1173356965038309378", "display_url": "twitter.com/RuthSil7752910\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173709900054245376"], "created_at": "2019-09-16T21:27:01.000Z", "text": "Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem a ajudar o pr\u00f3ximo! Crian\u00e7as tamb\u00e9m tem problemas, adolescentes tamb\u00e9m sofrem, n\u00e3o importa a idade, TODOS N\u00d3S TEMOS SENTIMENTOS E PRECISAMOS DE AJUDA!!! https://t.co/3mpncxetAj", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173356965038309378"}], "id": "1173709900054245376", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 1303, "quote_count": 23}, "author_id": "1048069357480435712"}, {"entities": {"urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/Ft7Bnb5T71", "expanded_url": "https://twitter.com/RuthSil77529105/status/1173356965038309378", "display_url": "twitter.com/RuthSil7752910\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173813847976816640"], "created_at": "2019-09-17T04:20:04.000Z", "text": "mano uma CRIAN\u00c7A de apenas 10 ANOS sofrendo de depress\u00e3o e se suicidou \u00e9 chocante/triste.. Depress\u00e3o n\u00e3o tem cara, nem idade e a gente n\u00e3o escolhe ter isso, que doen\u00e7a maldita! \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\nE vcs ainda falam que \u00e9 frescura/bobeira, ok. https://t.co/Ft7Bnb5T71", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173356965038309378"}], "id": "1173813847976816640", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 1, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "author_id": "729712838944690176"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.677, "type": "Other", "normalized_text": "Apocalipse"}], "urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/xfvJVs0EqW", "expanded_url": "https://twitter.com/exame/status/1173970626148786183", "display_url": "twitter.com/exame/status/1\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173970951207378944"], "created_at": "2019-09-17T14:44:20.000Z", "text": "Apocalipse 2019\neu fui https://t.co/xfvJVs0EqW", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173970626148786183"}], "id": "1173970951207378944", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "77588718"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 15, "probability": 0.6749, "type": "Other", "normalized_text": "El Caso Garc\u00eda"}, {"start": 109, "end": 119, "probability": 0.975, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/PaRM2ExKvA", "expanded_url": "https://twitter.com/Omarquesadamart/status/1173420233761132544", "display_url": "twitter.com/Omarquesadamar\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "0160e5116fbd85d6"}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173784857572532225"], "created_at": "2019-09-17T02:24:52.000Z", "text": "\" El Caso Garc\u00eda\" es uno de los libros m\u00e1s vendidos en temas de corrupci\u00f3n del tristemente h\u00e9roe, el suicida Alan Garc\u00eda.\nQue doloroso debe ser para un aprista leerlo y que su l\u00edder ni siquiera intent\u00f3 prohibir su publicaci\u00f3n. https://t.co/PaRM2ExKvA", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173420233761132544"}], "id": "1173784857572532225", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 5, "like_count": 195, "quote_count": 2}, "author_id": "102830647"}, {"entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/YDip1Ff90G", "expanded_url": "https://twitter.com/MMagdalenacol/status/1173942564048781313/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YDip1Ff90G", "media_key": "16_1173942551814049792"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173942564048781313"], "created_at": "2019-09-17T12:51:32.000Z", "text": "\u00bfCual es tu principal cualidad?\nLlegar tarde a todo... https://t.co/YDip1Ff90G", "id": "1173942564048781313", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1163092131457699842"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173969659235852288"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "paunocumeuanjo", "id": "2604074438"}]}, "created_at": "2019-09-17T14:39:12.000Z", "text": "@paunocumeuanjo Eu posso afirmar com certeza que linda voc\u00ea j\u00e1 \u00e9", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173969445305421824"}], "id": "1173969659235852288", "in_reply_to_user_id": "2604074438", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "418229850"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1173968965250572290"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "SimoneAlliva", "id": "24150879"}]}, "created_at": "2019-09-17T14:36:27.000Z", "text": "@SimoneAlliva Incredibile. Ma che cosa significa?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173962118338662400"}], "id": "1173968965250572290", "in_reply_to_user_id": "24150879", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 12, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "author_id": "429847277"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 11, "probability": 0.917, "type": "Person", "normalized_text": "Abdala"}, {"start": 24, "end": 30, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Andrade"}, {"start": 33, "end": 39, "probability": 0.9561, "type": "Person", "normalized_text": "Bayardi"}, {"start": 42, "end": 49, "probability": 0.9578, "type": "Person", "normalized_text": "Castillo"}, {"start": 71, "end": 72, "probability": 0.9502, "type": "Organization", "normalized_text": "FA"}], "urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/sO5CbTP24x", "expanded_url": "http://m.uy/uc730065", "display_url": "m.uy/uc730065"}], "mentions": [{"start": 213, "end": 223, "username": "portalmvd", "id": "87751887"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173944854935670785"], "created_at": "2019-09-17T13:00:38.000Z", "text": "Ahora Abdala, se suma a Andrade, Bayardi, Castillo y otras figuras del FA.\nIgnorar estas claras definiciones ideologicas de apoyo a regimenes dictatoriales a esta altura seria suicida. https://t.co/sO5CbTP24x v\u00eda @portalmvd", "id": "1173944854935670785", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 9, "like_count": 60, "quote_count": 3}, "author_id": "4822658236"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171281334297407488"], "created_at": "2019-09-10T04:36:46.000Z", "text": "L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador: (593) 2 6000477\n\ud83c\udded\ud83c\uddf3Honduras: 150\n\ud83c\uddf2\ud83c\uddfdM\u00e9xico: (55) 5259-8121\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaPer\u00fa: (00 51 1) 273 8026\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddfeUruguay: 095 73 8483\n\ud83c\uddfb\ud83c\uddeaVenezuela: 0212-416-3116", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171279255352872960"}], "id": "1171281334297407488", "in_reply_to_user_id": "6558552", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 16, "like_count": 3113, "quote_count": 48}, "author_id": "6558552"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 47, "probability": 0.6261, "type": "Person", "normalized_text": "myrella"}, {"start": 108, "end": 111, "probability": 0.5697, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 132, "end": 135, "probability": 0.8161, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 191, "end": 194, "probability": 0.7297, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/1i0j2b5HcV", "expanded_url": "https://twitter.com/RuthSil77529105/status/1173356965038309378/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1i0j2b5HcV", "media_key": "3_1173356955257180163"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173356965038309378"], "created_at": "2019-09-15T22:04:35.000Z", "text": "Sabemos que o suic\u00eddio \u00e9 algo s\u00e9rio, mas myrella era apenas uma menina de 10 anos que estava sofrendo,  Que deus a perdoe porque s\u00f3 Deus pode entender o que se passava naquela cabecinha. Que Deus conforte minha amiga e a fam\u00edlia vilela.\ud83d\ude07\ud83d\ude22\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\u26b0\ufe0f https://t.co/1i0j2b5HcV", "id": "1173356965038309378", "public_metrics": {"retweet_count": 2330, "reply_count": 121, "like_count": 7785, "quote_count": 1871}, "author_id": "1097940989468205059"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 105, "probability": 0.8019, "type": "Person", "normalized_text": "Richie"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7032, "type": "Person", "normalized_text": "Eddie"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/HQRHsosQ0R", "expanded_url": "https://t.co/HQRHsosQ0R", "display_url": "t.co/HQRHsosQ0R"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173745558185500675"], "created_at": "2019-09-16T23:48:42.000Z", "text": "ellos son la prueba de que tienes que decir lo que sientes por otra persona antes de que sea tarde, Richie lo oculto desde su ni\u00f1ez y Eddie al \u00faltimo cuando muri\u00f3, solamente dijo una broma, en vez de decir \u201cte amo\u201d arri\u00e9sguense sin temor a sus sentimiento, demuestren y den todo https://t.co/HQRHsosQ0R", "id": "1173745558185500675", "public_metrics": {"retweet_count": 591, "reply_count": 43, "like_count": 2232, "quote_count": 45}, "author_id": "835499307839152128"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 42, "probability": 0.9202, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Mulder"}, {"start": 128, "end": 145, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Maximiliano Aguiar"}], "urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/VM0gvg9YM9", "expanded_url": "https://twitter.com/aguilarcarlos7/status/1173630260270764034/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/VM0gvg9YM9", "media_key": "7_1173629842908205059"}], "mentions": [{"start": 152, "end": 167, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "AHORA"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173630260270764034"], "created_at": "2019-09-16T16:10:33.000Z", "text": "#AHORA A pedido del aprista Mauricio Mulder comisi\u00f3n que investigar\u00e1 encuestas incluir\u00e1 en sus pesquisas al asesor presidencial Maximiliano Aguiar.\nV\u00eda @larepublica_pe https://t.co/VM0gvg9YM9", "id": "1173630260270764034", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 79, "like_count": 125, "quote_count": 21}, "author_id": "175092302"}, {"entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/Dz0v55MOua", "expanded_url": "https://twitter.com/SrBovary/status/1173959422906961920/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Dz0v55MOua", "media_key": "7_1173959337691230208"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173959422906961920"], "created_at": "2019-09-17T13:58:32.000Z", "text": "Me: Todo va a estar bien, nada me quitar\u00e1 la paz.\n\nAlso me cinco minutos despu\u00e9s: https://t.co/Dz0v55MOua", "id": "1173959422906961920", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 2, "like_count": 64, "quote_count": 2}, "author_id": "2148555993"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173965604925186049"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Malamadre", "id": "10427162"}]}, "created_at": "2019-09-17T14:23:06.000Z", "text": "@Malamadre justo a vos, ese pibe no te conoce", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173965205342183424"}], "id": "1173965604925186049", "in_reply_to_user_id": "10427162", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "8560462"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173966574790881280"], "created_at": "2019-09-17T14:26:57.000Z", "text": "Algu\u00e9m confirma o suicidio na FIBRA? Me mandaram aqui n\u00e3o sei se procede. \u00c9 a minha faculdade por sinal.", "id": "1173966574790881280", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1063189026591727617"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173768279678230530"], "created_at": "2019-09-17T01:19:00.000Z", "text": "se vc nunca matou ngm mentalmente saiba que vc \u00e9 100% saud\u00e1vel mentalmente", "id": "1173768279678230530", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 147, "quote_count": 3}, "author_id": "1120484243044536325"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.4898, "type": "Place", "normalized_text": "ALEMANIA"}, {"start": 85, "end": 98, "probability": 0.9468, "type": "Person", "normalized_text": "Horst Seehofer"}, {"start": 109, "end": 116, "probability": 0.9736, "type": "Place", "normalized_text": "Alemania"}, {"start": 179, "end": 184, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Italia"}, {"start": 228, "end": 232, "probability": 0.9855, "type": "Place", "normalized_text": "Malta"}, {"start": 255, "end": 262, "probability": 0.9685, "type": "Place", "normalized_text": "Alemania"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/mYljPvU6cn", "expanded_url": "https://twitter.com/RockChildRock/status/1173346412916105216/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/mYljPvU6cn", "media_key": "7_1173345536411361282"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173346412916105216"], "created_at": "2019-09-15T21:22:39.000Z", "text": "ALEMANIA OFIACIALMENTE SE SUICIDA! Al borde de una recesi\u00f3n, el Ministro de Interior Horst Seehofer dice que Alemania est\u00e1 deseosa de recibir al 25% de los inmigrantes llegados a Italia. En el v\u00eddeo inmigrantes desembarcados en Malta enviados via avi\u00f3n a Alemania! \u00bfVES MUJERES? https://t.co/mYljPvU6cn", "id": "1173346412916105216", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 19, "like_count": 90, "quote_count": 5}, "author_id": "298563210"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 237, "end": 244, "probability": 0.9276, "type": "Place", "normalized_text": "Bras\u00edlia"}, {"start": 259, "end": 263, "probability": 0.8315, "type": "Other", "normalized_text": "Natal"}, {"start": 277, "end": 279, "probability": 0.9291, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/VdZAPZWIXL", "expanded_url": "https://twitter.com/BolsonaroSP/status/1173809444926500864/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VdZAPZWIXL", "media_key": "3_1173809437687128070"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173809444926500864"], "created_at": "2019-09-17T04:02:34.000Z", "text": "Poucos reconhecem,menos ainda enxergam os espinhos. P seguir estimulado tenha em mente fazer o certo sem esperar reconhecimento alheio. A satisfa\u00e7\u00e3o \u00e9 botar a cabe\u00e7a no travesseiro e saber q voc\u00ea fez o seu melhor.\n\nFoto: 00:15h quase em Bras\u00edlia ap\u00f3s sair de Natal c/escala no Rio https://t.co/VdZAPZWIXL", "id": "1173809444926500864", "public_metrics": {"retweet_count": 504, "reply_count": 831, "like_count": 5578, "quote_count": 122}, "author_id": "74756085"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 33, "probability": 0.9567, "type": "Other", "normalized_text": "You Need To Calm Down"}, {"start": 37, "end": 38, "probability": 0.7806, "type": "Other", "normalized_text": "Me"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.8671, "type": "Other", "normalized_text": "Lover"}, {"start": 103, "end": 126, "probability": 0.9574, "type": "Other", "normalized_text": "Is Nice To Have a Friend"}, {"start": 141, "end": 162, "probability": 0.9571, "type": "Other", "normalized_text": "Soon You'll Get Better"}, {"start": 233, "end": 242, "probability": 0.5361, "type": "Other", "normalized_text": "LONDON BOY"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173712129763004417"], "created_at": "2019-09-16T21:35:52.000Z", "text": "Entiendo que You Need To Calm Down y Me! sean m\u00e1s skips que el resto de Lover, incluso podr\u00eda entender Is Nice To Have a Friend (por rara) y Soon You'll Get Better (porque a veces no estamos en mood suicida) PERO CU\u00c1NDO FUERON SKIPS LONDON BOY Y I FORGOT THAT YOU EXISTED GENTEE.", "id": "1173712129763004417", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 13, "like_count": 191, "quote_count": 4}, "author_id": "389064898"}, {"lang": "ht", "edit_history_tweet_ids": ["1173967912828362753"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "cabreravictor99", "id": "773645625313353728"}]}, "created_at": "2019-09-17T14:32:16.000Z", "text": "@cabreravictor99 Yo mat\u00e9 a frozen", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173967700869242882"}], "id": "1173967912828362753", "in_reply_to_user_id": "773645625313353728", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2347322095"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.9881, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 76, "end": 85, "probability": 0.9647, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/0wAhHmein3", "expanded_url": "http://xhne.ws/FE9h5", "display_url": "xhne.ws/FE9h5"}, {"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/WpPyjR7pDM", "expanded_url": "https://twitter.com/XHespanol/status/1173966280396812288/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WpPyjR7pDM", "media_key": "3_1173964441882431488"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Atentado"}, {"start": 75, "end": 86, "tag": "Afganist\u00e1n"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173966280396812288"], "created_at": "2019-09-17T14:25:47.000Z", "text": "#Atentado suicida deja 16 muertos y m\u00e1s de 20 heridos en Kabul, capital de #Afganist\u00e1n https://t.co/0wAhHmein3 https://t.co/WpPyjR7pDM", "id": "1173966280396812288", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "722950850"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.7015, "type": "Other", "normalized_text": "Troxa"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173930936104361984"], "created_at": "2019-09-17T12:05:20.000Z", "text": "Aos 12 anos fui diagnosticado como Troxa", "id": "1173930936104361984", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "819203807724847104"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.9498, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 35, "end": 42, "probability": 0.7724, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 98, "end": 110, "probability": 0.6374, "type": "Other", "normalized_text": "Revista F\u00f3rum"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/QEcka3V24j", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173755547025367040"], "created_at": "2019-09-17T00:28:24.000Z", "text": "Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu | Revista F\u00f3rum https://t.co/QEcka3V24j", "id": "1173755547025367040", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 10, "like_count": 117, "quote_count": 2}, "author_id": "28988784"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.6677, "type": "Person", "normalized_text": "Mirwais Elmi"}, {"start": 15, "end": 20, "probability": 0.4185, "type": "Place", "normalized_text": "Rehana"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.9921, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 68, "end": 77, "probability": 0.9708, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 116, "end": 123, "probability": 0.3669, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e1mico"}], "urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/bY8tlNFdKm", "expanded_url": "https://www.animalpolitico.com/bbc/la-pareja-sobrevivio-boda-ataque-estado-islamico/", "display_url": "animalpolitico.com/bbc/la-pareja-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.animalpolitico.com/bbc/la-pareja-sobrevivio-boda-ataque-estado-islamico/"}], "mentions": [{"start": 194, "end": 203, "username": "bbcmundo", "id": "10012122"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173957781398929408"], "created_at": "2019-09-17T13:52:00.000Z", "text": "Mirwais Elmi y Rehana estaban a punto de celebrar su boda en Kabul, Afganist\u00e1n, cuando un ataque suicida del Estado Isl\u00e1mico impidi\u00f3 la ceremonia y mat\u00f3 a 80 personas.\n\nLee este testimonio, v\u00eda @bbcmundo. https://t.co/bY8tlNFdKm", "id": "1173957781398929408", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "author_id": "84613584"}, {"entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173553113053237249"], "created_at": "2019-09-16T11:04:00.000Z", "text": "O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "id": "1173553113053237249", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 68, "like_count": 3975, "quote_count": 68}, "author_id": "57771039"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.9498, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 35, "end": 42, "probability": 0.7724, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 98, "end": 110, "probability": 0.6374, "type": "Other", "normalized_text": "Revista F\u00f3rum"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/7ThKFhItOh", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173746233854300162"], "created_at": "2019-09-16T23:51:23.000Z", "text": "Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu | Revista F\u00f3rum https://t.co/7ThKFhItOh", "id": "1173746233854300162", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 12, "like_count": 403, "quote_count": 9}, "author_id": "206222507"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.9568, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 35, "end": 42, "probability": 0.799, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/bJTl9zBARa", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173708576717770755"], "created_at": "2019-09-16T21:21:45.000Z", "text": "Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/bJTl9zBARa", "id": "1173708576717770755", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 24, "like_count": 689, "quote_count": 14}, "author_id": "248890506"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173965410141708289"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "anseal64", "id": "399290809"}, {"start": 10, "end": 22, "username": "LaTCorrupta", "id": "1050004009644412929"}, {"start": 23, "end": 33, "username": "maytela70", "id": "827631609574735881"}, {"start": 34, "end": 45, "username": "robparadox", "id": "1236830936"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "ladymadrizfree", "id": "3020466791"}, {"start": 62, "end": 78, "username": "LuciPradasQuero", "id": "892000398797656068"}, {"start": 79, "end": 90, "username": "Ndemoniado", "id": "700482043"}]}, "created_at": "2019-09-17T14:22:19.000Z", "text": "@anseal64 @LaTCorrupta @maytela70 @robparadox @ladymadrizfree @LuciPradasQuero @Ndemoniado Puede ser, pero es una forma que resulta poco efectiva y muy arriesgada para suicidarse. Mejor tirarse a las v\u00edas del tren", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173965056490508288"}], "id": "1173965410141708289", "in_reply_to_user_id": "399290809", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "22082250"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 200, "end": 211, "probability": 0.6472, "type": "Person", "normalized_text": "Ashraf Ghani"}, {"start": 229, "end": 238, "probability": 0.8723, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/LTh0a4bZ2b", "expanded_url": "http://mundo.abc.es/r9ukq3", "display_url": "mundo.abc.es/r9ukq3"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173903171770638337"], "created_at": "2019-09-17T10:15:00.000Z", "text": "Al menos 24 personas han muerto y otras 32 han resultado heridas por un atentado suicida este martes en las cercan\u00edas del recinto donde estaba teniendo lugar un mitin electoral del presidente afgano, Ashraf Ghani, en el norte de Afganist\u00e1n.\n\n\u00abHasta ah\u2026 https://t.co/LTh0a4bZ2b", "id": "1173903171770638337", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "43339022"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173758021123657729"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "stanleyburburin", "id": "58008595"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "thameadanelon", "id": "732397017423597568"}]}, "created_at": "2019-09-17T00:38:14.000Z", "text": "@stanleyburburin @thameadanelon Essa a\u00ed se suicidou!!", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173756085427159041"}], "id": "1173758021123657729", "in_reply_to_user_id": "58008595", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "author_id": "1085478195531563008"}, {"entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/qfIEf9nCXh", "expanded_url": "https://twitter.com/_021ld/status/1173724766328500229", "display_url": "twitter.com/_021ld/status/\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173824122079653888"], "created_at": "2019-09-17T05:00:53.000Z", "text": "Eu to chorando muito,ta maluco, \u00e9 ainda tem gente que acha que depress\u00e3o \u00e9 brincadeira e quem tem que ter,vejamos ai uma crian\u00e7a de 10 anos que se suicidou,um cora\u00e7\u00e3o puro desse e ela msm acabou com a dor dela,\u00e9 o que todos querem,digo e repito que depress\u00e3o n\u00e3o \u00e9 brincadeira\ud83d\ude2d https://t.co/qfIEf9nCXh", "id": "1173824122079653888", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "935681079918329863"}, {"lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1173965255791321088"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "vilcolmir", "id": "505910859"}]}, "created_at": "2019-09-17T14:21:42.000Z", "text": "@vilcolmir Potser tens superpoblaci\u00f3 d'\u00f2vuls!", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173963671950807040"}], "id": "1173965255791321088", "in_reply_to_user_id": "505910859", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "280194085"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.406, "type": "Organization", "normalized_text": "Atala"}, {"start": 82, "end": 98, "probability": 0.9663, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda Perez"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173889316877213696"], "created_at": "2019-09-17T09:19:57.000Z", "text": "Ya entreg\u00f3 las pruebas Atala?\n\nD\u00eda 140 \n\nHoy se cumplen 5 meses de la partida del Alan Garc\u00eda Perez, uno de los pol\u00edticos m\u00e1s destacados del mundo. Cuanta falta le hace en este momento a la pol\u00edtica peruana\ud83d\ude14.", "id": "1173889316877213696", "public_metrics": {"retweet_count": 200, "reply_count": 62, "like_count": 717, "quote_count": 11}, "author_id": "97840455"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 8, "probability": 0.9391, "type": "Person", "normalized_text": "Vidal"}, {"start": 45, "end": 64, "probability": 0.7096, "type": "Other", "normalized_text": "Noche de los L\u00e1pices"}, {"start": 127, "end": 131, "probability": 0.9781, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "hashtags": [{"start": 234, "end": 254, "tag": "SinElPanYSinLaTorta"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173911577172545539"], "created_at": "2019-09-17T10:48:24.000Z", "text": "...\nVidal se suicida tuiteando algo sobre La Noche de los L\u00e1pices como si fuera algo en lo que cree. Pretende diferenciarse de Macri para ganar votos imposibles, haciendo que se le recurran los potenciales. \n\nEst\u00e1n muy desesperados.\n\n#SinElPanYSinLaTorta", "id": "1173911577172545539", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 2, "like_count": 76, "quote_count": 0}, "author_id": "4632893727"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9808, "type": "Organization", "normalized_text": "Bocas"}, {"start": 95, "end": 101, "probability": 0.8223, "type": "Person", "normalized_text": "Benicio"}, {"start": 104, "end": 116, "probability": 0.3586, "type": "Other", "normalized_text": "San Miguelito"}, {"start": 144, "end": 152, "probability": 0.9257, "type": "Person", "normalized_text": "Rodr\u00edguez"}, {"start": 175, "end": 188, "probability": 0.7543, "type": "Person", "normalized_text": "Yanibel Abrego"}, {"start": 194, "end": 199, "probability": 0.8596, "type": "Person", "normalized_text": "Pineda"}, {"start": 214, "end": 218, "probability": 0.5538, "type": "Place", "normalized_text": "Col\u00f3n"}, {"start": 241, "end": 246, "probability": 0.843, "type": "Person", "normalized_text": "Bolota"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/nWtwac1szi", "expanded_url": "https://twitter.com/marielaeledezma/status/1173681095700865026/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nWtwac1szi", "media_key": "3_1173681091200323584"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173681095700865026"], "created_at": "2019-09-16T19:32:33.000Z", "text": "Si tienen alguna duda sobre esta reflexi\u00f3n, piensen en los votantes de Bocas q nos regalaron a Benicio, San Miguelito q eligieron a la diputada Rodr\u00edguez, los q reeligieron a Yanibel Abrego y a Pineda y piensen en Col\u00f3n, los que eligieron a Bolota como diputado y al alcalde Lee. https://t.co/nWtwac1szi", "id": "1173681095700865026", "public_metrics": {"retweet_count": 157, "reply_count": 48, "like_count": 371, "quote_count": 13}, "author_id": "593955384"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.957, "type": "Person", "normalized_text": "Taylor Swift"}, {"start": 16, "end": 24, "probability": 0.9782, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}, {"start": 57, "end": 70, "probability": 0.8882, "type": "Place", "normalized_text": "Allianz Parque"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173959928458952706"], "created_at": "2019-09-17T14:00:32.000Z", "text": "Taylor Swift em S\u00e3o Paulo vai ser no dia 18 de julho, no Allianz Parque.", "id": "1173959928458952706", "public_metrics": {"retweet_count": 1455, "reply_count": 848, "like_count": 8882, "quote_count": 2116}, "author_id": "26426132"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 68, "probability": 0.8917, "type": "Person", "normalized_text": "P\u00e9rez Gald\u00f3s"}, {"start": 183, "end": 199, "probability": 0.5147, "type": "Place", "normalized_text": "Primera Rep\u00fablica"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173955940674129921"], "created_at": "2019-09-17T13:44:41.000Z", "text": "Cada d\u00eda que pasa me acuerdo m\u00e1s de las descripciones de P\u00e9rez Gald\u00f3s del rid\u00edculo, lamentable, ombliguista, irresponsable y suicida guirigay pol\u00edtico de los in\u00fatiles pol\u00edticos de la Primera Rep\u00fablica, all\u00e1 por 1873-1874.", "id": "1173955940674129921", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 3, "like_count": 28, "quote_count": 0}, "author_id": "927047360"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 22, "probability": 0.9255, "type": "Person", "normalized_text": "Mika Kallio"}, {"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9473, "type": "Person", "normalized_text": "Johann Zarco"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/5AIK2K7gqL", "expanded_url": "https://press.ktm.com/news-mika-kallio-replaces-johann-zarco-for-the-rest-of-2019-motogp?id=91436&menueid=7311&l=international", "display_url": "press.ktm.com/news-mika-kall\u2026"}]}, "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1173961426563686400"], "created_at": "2019-09-17T14:06:29.000Z", "text": "BOMBSHELL!\n\nMika Kallio to replace Johann Zarco for the rest of the season.\n\nhttps://t.co/5AIK2K7gqL", "id": "1173961426563686400", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 39, "like_count": 164, "quote_count": 17}, "author_id": "22626973"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 53, "probability": 0.563, "type": "Person", "normalized_text": "Elis"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "SafadaSimpatica", "id": "1383269816119619590"}, {"start": 131, "end": 143, "username": "marino_liss", "id": "757369710942023680"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173962522317283328"], "created_at": "2019-09-17T14:10:51.000Z", "text": "@safadasimpatica KJJJJJJKKJKKKKKKKK MENINO e eu e Elis que fica chamando os outros de \" fulano que teve filho \" na rua KKKKKKKKKKK @marino_liss", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173961672416997376"}], "id": "1173962522317283328", "in_reply_to_user_id": "802407980", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "772149277170733056"}, {"geo": {"place_id": "8c86b8b4cb716103"}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173664795809202178"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ManuelGV23", "id": "801160590278492160"}]}, "created_at": "2019-09-16T18:27:47.000Z", "text": "@ManuelGV23 El palo va ser chico", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173663971762757635"}], "id": "1173664795809202178", "in_reply_to_user_id": "801160590278492160", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "274538115"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.3175, "type": "Person", "normalized_text": "Garimpeiros"}, {"start": 23, "end": 28, "probability": 0.318, "type": "Place", "normalized_text": "Salles"}, {"start": 32, "end": 35, "probability": 0.3698, "type": "Person", "normalized_text": "Onyx"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/l9XAwljMkP", "expanded_url": "https://uol.page.link/MqbCG", "display_url": "uol.page.link/MqbCG"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173961768894418944"], "created_at": "2019-09-17T14:07:51.000Z", "text": "Garimpeiros pressionam Salles e Onyx a punir fiscais que queimaram m\u00e1quinas https://t.co/l9XAwljMkP", "id": "1173961768894418944", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 6, "like_count": 14, "quote_count": 2}, "author_id": "14594698"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 29, "probability": 0.6137, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 52, "end": 61, "probability": 0.7608, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Casa"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/EDSYuXPndf", "expanded_url": "https://twitter.com/jairbolsonaro/status/1173696915298557952", "display_url": "twitter.com/jairbolsonaro/\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173769724175560705"], "created_at": "2019-09-17T01:24:44.000Z", "text": "Se confiasses na Gra\u00e7a de Deus terias te operado na Santa Casa. \u00c9 burro, mas n\u00e3o \u00e9 suicida https://t.co/EDSYuXPndf", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173696915298557952"}], "id": "1173769724175560705", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "85382757"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.5228, "type": "Other", "normalized_text": "Luz Verde"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.7778, "type": "Place", "normalized_text": "Marina"}], "urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/QnGY4ThefQ", "expanded_url": "https://twitter.com/Omarquesadamart/status/1173420233761132544/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QnGY4ThefQ", "media_key": "3_1173420217147547651"}], "mentions": [{"start": 151, "end": 163, "username": "PanoramaPTV", "id": "396751441"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173420233761132544"], "created_at": "2019-09-16T02:15:59.000Z", "text": "Tristemente c\u00e9lebre \u201cLuz Verde\u201d Cateriano, envuelto en millonario esc\u00e1ndalo de compras irregulares para la Marina. Es denunciado por la Procuradur\u00eda. \u2066@PanoramaPTV\u2069 https://t.co/QnGY4ThefQ", "id": "1173420233761132544", "public_metrics": {"retweet_count": 354, "reply_count": 174, "like_count": 683, "quote_count": 49}, "author_id": "783471864"}, {"lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1173899395806269440"], "created_at": "2019-09-17T10:00:00.000Z", "text": "\ud83d\udde3\ufe0f Sabies que cada dia se su\u00efcida una persona a la Comunitat Valenciana?\n\nHi ha molts mites, per\u00f2 parlar del #su\u00efcidi de manera responsable redueix el risc de cometre'l.\n\nParlar pot canviar-ho tot. Trenquem el silenci.", "id": "1173899395806269440", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "entities": {"hashtags": [{"start": 109, "end": 117, "tag": "su\u00efcidi"}]}, "author_id": "423423050"}, {"entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/zoPtTB06et", "expanded_url": "https://twitter.com/RuthSil77529105/status/1173356965038309378", "display_url": "twitter.com/RuthSil7752910\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173961860749701120"], "created_at": "2019-09-17T14:08:13.000Z", "text": "n\u00e3o consigo acreditar q uma menina de DEZ ANOS SE SUICIDOU \ud83d\ude23 https://t.co/zoPtTB06et", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173356965038309378"}], "id": "1173961860749701120", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1075172649775579137"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 103, "probability": 0.4259, "type": "Other", "normalized_text": "michi"}], "urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/TIC2gptOjS", "expanded_url": "https://www.extra.com.py/viral/gatito-se-puso-debajo-un-micro-y-se-hizo-viral-n2844264.html", "display_url": "extra.com.py/viral/gatito-s\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173958623631949824"], "created_at": "2019-09-17T13:55:21.000Z", "text": "Testigos le gritaron al conductor para que se detuviera y no pasara encima del animalito\ud83d\udc31 Ahora el michi es conocido como \"el gato suicida\". https://t.co/TIC2gptOjS", "id": "1173958623631949824", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "2873821024"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 154, "end": 160, "probability": 0.4819, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 198, "end": 205, "probability": 0.3545, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequim"}, {"start": 230, "end": 241, "probability": 0.6024, "type": "Person", "normalized_text": "Asilo Arkham"}, {"start": 260, "end": 268, "probability": 0.2847, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173961563591647232"], "created_at": "2019-09-17T14:07:02.000Z", "text": "Mas certo dia, depois de receber o paciente favorito desfigurado, ela se enfurece e resolve largar seu trabalho para se tornar uma vil\u00e3 de vez ao lado do Coringa. Enfurecida, ela rouba uma roupa de Arlequim e resgata o Coringa do Asilo Arkham, tornado-a assim Arlequina.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173961558432632832"}], "id": "1173961563591647232", "in_reply_to_user_id": "1109100181549711360", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1109100181549711360"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 58, "probability": 0.2705, "type": "Person", "normalized_text": "Sil\u00edcio"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/kVr1nALpV8", "expanded_url": "https://abr.ai/2LHaBzQ", "display_url": "abr.ai/2LHaBzQ"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1023197752535261185"], "created_at": "2018-07-28T13:25:28.000Z", "text": "A empreendedora (e sociopata) que enganou o Vale do Sil\u00edcio https://t.co/kVr1nALpV8", "id": "1023197752535261185", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 8, "like_count": 95, "quote_count": 8}, "author_id": "30070288"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 42, "probability": 0.8589, "type": "Person", "normalized_text": "Josefina Capell\u00e1n"}, {"start": 194, "end": 197, "probability": 0.5717, "type": "Other", "normalized_text": "Z101"}, {"start": 200, "end": 207, "probability": 0.5038, "type": "Other", "normalized_text": "ZDigital"}, {"start": 210, "end": 212, "probability": 0.6344, "type": "Organization", "normalized_text": "ZTV"}], "urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/owTpk4ayJf", "expanded_url": "https://bit.ly/2kNEkLZ", "display_url": "bit.ly/2kNEkLZ"}, {"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/T4AlIPCCPe", "expanded_url": "https://twitter.com/z101digital/status/1173938791201103874/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/T4AlIPCCPe", "media_key": "7_1173938516398616577"}], "hashtags": [{"start": 2, "end": 23, "tag": "ElGobiernoDeLaMa\u00f1ana"}, {"start": 193, "end": 198, "tag": "Z101"}, {"start": 199, "end": 208, "tag": "ZDigital"}, {"start": 209, "end": 213, "tag": "ZTV"}, {"start": 214, "end": 222, "tag": "Opini\u00f3n"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173938791201103874"], "created_at": "2019-09-17T12:36:33.000Z", "text": "\ud83d\udcfa #ElGobiernoDeLaMa\u00f1ana | Josefina Capell\u00e1n pide a gobiernos fomentar pol\u00edticas de seguimiento para hijos de v\u00edctimas de feminicidios.\n\nEscucha su comentario completo: https://t.co/owTpk4ayJf\n\n#Z101 #ZDigital #ZTV #Opini\u00f3n https://t.co/T4AlIPCCPe", "id": "1173938791201103874", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "author_id": "132207470"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173737486838915075"], "created_at": "2019-09-16T23:16:38.000Z", "text": "uma crian\u00e7a de 10 anos se suicidou porque sofria maus tratos em casa, 10 anos,\nvou repetir: 10 anos de idade!!!!vcs tem no\u00e7\u00e3o da gravidade q isso ta tomando????????", "id": "1173737486838915075", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 3, "like_count": 77, "quote_count": 3}, "author_id": "823974702855188482"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 10, "probability": 0.3734, "type": "Other", "normalized_text": "Discovera"}, {"start": 15, "end": 21, "probability": 0.5503, "type": "Other", "normalized_text": "Googleu"}], "urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/Kreg31UNte", "expanded_url": "https://kamenjar.com/glasnovic-od-memoricida-do-civilizacijskog-suicida/", "display_url": "kamenjar.com/glasnovic-od-m\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "8d65596349ee2e01"}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173942818731114499"], "created_at": "2019-09-17T12:52:33.000Z", "text": "S Discovera na Googleu https://t.co/Kreg31UNte", "id": "1173942818731114499", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1133718194810699781"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.9603, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 35, "end": 42, "probability": 0.8401, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 97, "end": 112, "probability": 0.9639, "type": "Person", "normalized_text": "Fl\u00e1vio bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 128, "end": 141, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173760480344780805"], "created_at": "2019-09-17T00:48:00.000Z", "text": "Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz, assessor de Fl\u00e1vio bolsonaro, se escondeu (@revistaforum) \n\nO cerco est\u00e1 se fechando.", "id": "1173760480344780805", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 1, "like_count": 92, "quote_count": 0}, "author_id": "36705462"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 65, "probability": 0.5175, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.9169, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedras"}, {"start": 177, "end": 185, "probability": 0.9085, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}], "urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/Wv6HePvIGR", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173550418925903872"], "created_at": "2019-09-16T10:53:18.000Z", "text": "De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedras, mesmo local onde Queiroz se escondeu antes de vir a S\u00e3o Paulo\n\nhttps://t.co/Wv6HePvIGR", "id": "1173550418925903872", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 34, "like_count": 1494, "quote_count": 31}, "author_id": "19593634"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 83, "probability": 0.7698, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 189, "end": 195, "probability": 0.4773, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}, {"start": 238, "end": 253, "probability": 0.9571, "type": "Person", "normalized_text": "Fl\u00e1vio Bolsonaro"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/QBjZtgarpm", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/"}], "hashtags": [{"start": 75, "end": 84, "tag": "Marielle"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173574228496572416"], "created_at": "2019-09-16T12:27:54.000Z", "text": "A MIL\u00cdCIA MORA AO LADO... DE BOLSONARO\n\nFecha-se o cerco aos assassinos de #Marielle.\nNova reportagem confirma que eles eram chefes de mil\u00edcia que atuava justamente no local no se escondeu Queiroz, o assessor que comandava os laranjas de Fl\u00e1vio Bolsonaro.\n\nhttps://t.co/QBjZtgarpm", "id": "1173574228496572416", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 10, "like_count": 436, "quote_count": 7}, "author_id": "626725650"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 47, "probability": 0.9115, "type": "Person", "normalized_text": "Kevin Berthia"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.7712, "type": "Other", "normalized_text": "Golden Gate"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173959428363751424"], "created_at": "2019-09-17T13:58:33.000Z", "text": "Atrav\u00e9s de uma conversa, convenceu Kevin Berthia a n\u00e3o saltar da ponte Golden Gate. O suicida sofria de depress\u00e3o profunda e ap\u00f3s desistir do ato casou-se, teve filhos e hoje trata a doen\u00e7a com seriedade.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173959174201516032"}], "id": "1173959428363751424", "in_reply_to_user_id": "108174238", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "108174238"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 139, "end": 147, "probability": 0.6907, "type": "Person", "normalized_text": "Femicidio"}], "urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/ExjZUt0REL", "expanded_url": "https://twitter.com/BetianaCabreraF/status/1173959143834697728/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ExjZUt0REL", "media_key": "3_1173959134405939206"}], "mentions": [{"start": 18, "end": 29, "username": "LAVOZcomar", "id": "8545122"}], "hashtags": [{"start": 138, "end": 148, "tag": "Femicidio"}, {"start": 197, "end": 208, "tag": "NiUnaMenos"}, {"start": 209, "end": 230, "tag": "EmergenciaNiUnaMenos"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173959143834697728"], "created_at": "2019-09-17T13:57:25.000Z", "text": "De ese informe de @LAVOZcomar se desprenden 2 conclusiones:  hemos avanzado un mont\u00f3n, hay un cierto consenso judicial sobre la figura de #Femicidio. \nY hay un alto  de suicidio de los femicidas. \n#NiUnaMenos\n#EmergenciaNiUnaMenos @MuMaLaOk https://t.co/ExjZUt0REL", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173958396300681217"}], "id": "1173959143834697728", "in_reply_to_user_id": "1138068000", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1138068000"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 106, "probability": 0.9058, "type": "Other", "normalized_text": "The Legend of Zelda: Breath of the Wild"}, {"start": 159, "end": 170, "probability": 0.9556, "type": "Person", "normalized_text": "Kevin Briggs"}, {"start": 214, "end": 224, "probability": 0.8355, "type": "Other", "normalized_text": "Golden Gate"}], "urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/iGbtaVq12x", "expanded_url": "https://twitter.com/Rafael_PN/status/1173959174201516032/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iGbtaVq12x", "media_key": "3_1173959166131654656"}, {"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/iGbtaVq12x", "expanded_url": "https://twitter.com/Rafael_PN/status/1173959174201516032/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iGbtaVq12x", "media_key": "3_1173959166144253953"}, {"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/iGbtaVq12x", "expanded_url": "https://twitter.com/Rafael_PN/status/1173959174201516032/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iGbtaVq12x", "media_key": "3_1173959166148395008"}, {"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/iGbtaVq12x", "expanded_url": "https://twitter.com/Rafael_PN/status/1173959174201516032/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iGbtaVq12x", "media_key": "3_1173959166140014592"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173959174201516032"], "created_at": "2019-09-17T13:57:32.000Z", "text": "Todo dia esse jogo sendo mais perfeito.\n\nUm detalhe muito bacana em The Legend of Zelda: Breath of the Wild \u00e9 a homenagem que o jogo faz a um policial chamado Kevin Briggs. Ele \u00e9 respons\u00e1vel pela patrulha da ponte Golden Gate. https://t.co/iGbtaVq12x", "id": "1173959174201516032", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 4, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "author_id": "108174238"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 50, "probability": 0.93, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno Matos"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.3033, "type": "Person", "normalized_text": "Ferro"}, {"start": 94, "end": 110, "probability": 0.6088, "type": "Other", "normalized_text": "Marvel's Avengers"}, {"start": 119, "end": 128, "probability": 0.9437, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 165, "end": 181, "probability": 0.9334, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/F13bshZDFb", "expanded_url": "https://twitter.com/Radio98Oficial/status/1173951719891505152/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/F13bshZDFb", "media_key": "7_1173951593911398401"}], "hashtags": [{"start": 27, "end": 37, "tag": "OsPlayers"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173951719891505152"], "created_at": "2019-09-17T13:27:55.000Z", "text": "Est\u00e1 no ar mais um plant\u00e3o #OsPlayers\ud83c\udfae! Bruno Matos fala sobre o novo Homem de Ferro no game 'Marvel's Avengers' e que James Gunn anunciou o elenco de seu filme do 'Esquadr\u00e3o Suicida'. Confira: https://t.co/F13bshZDFb", "id": "1173951719891505152", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "author_id": "109424506"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173754661368672256"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "KevinFlamengo81", "id": "950530384000897024"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "RuthSil77529105", "id": "1097940989468205059"}]}, "created_at": "2019-09-17T00:24:53.000Z", "text": "@KevinFlamengo81 @RuthSil77529105 Algumas pessoas pr\u00f3ximas a ela est\u00e3o dizendo que ela cometeu suic\u00eddio devido a alguns problemas que ela tinha que fazia ela ter convuls\u00f5es, parece que ela n\u00e3o suportou viver com esse problema e tirou a pr\u00f3pria vida.\nUma vez presenciei ela tendo uma convuls\u00e3o e era complicado...", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173684726386888705"}], "id": "1173754661368672256", "in_reply_to_user_id": "950530384000897024", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 2, "like_count": 405, "quote_count": 3}, "author_id": "979530687731699712"}, {"entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/SORsYR0RNW", "expanded_url": "https://www.buzzfeed.com/br/sarahaspler/este-teste-sobre-sabores-de-sorvete-revelara-uma-v?utm_source=dynamic&utm_campaign=bfsharetwitter&bfsource=relatedmanual&quiz_result=122266291_1#122266291&rid=1", "display_url": "buzzfeed.com/br/sarahaspler\u2026"}], "mentions": [{"start": 62, "end": 77, "username": "BuzzFeedBrasil", "id": "1798238012"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173957737836896261"], "created_at": "2019-09-17T13:51:50.000Z", "text": "Eu tirei: Ambicioso, mas inseguro https://t.co/SORsYR0RNW via @BuzzFeedBrasil", "id": "1173957737836896261", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "735098612"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.7314, "type": "Place", "normalized_text": "GALERAS"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/i0Ac6VGX8X", "expanded_url": "https://twitter.com/c4jimenez/status/1173678464249077762/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/i0Ac6VGX8X", "media_key": "3_1173678456640540672"}], "mentions": [{"start": 133, "end": 146, "username": "GobMilpaAlta", "id": "864245690"}, {"start": 183, "end": 192, "username": "ssp_cdmx", "id": "1247642902790057990"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173678464249077762"], "created_at": "2019-09-16T19:22:06.000Z", "text": "SE SUICIDA EBRIO en GALERAS; NO LO VEN\nUn hombre q fue detenido por BEBER en la CALLE, se COLG\u00d3 en las galeras del Juzgado C\u00edvico de @GobMilpaAlta \nNADIE lo NOT\u00d3 hasta q un agente de @SSP_CDMX q llevaba a otro detenido por orinar, lo hall\u00f3 MUERTO el viernes.\n@PGJDF_CDMX investiga https://t.co/i0Ac6VGX8X", "id": "1173678464249077762", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 6, "like_count": 188, "quote_count": 4}, "author_id": "95338132"}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/td8ntnqCCq", "expanded_url": "https://twitter.com/RuthSil77529105/status/1173356965038309378", "display_url": "twitter.com/RuthSil7752910\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173766847952556034"], "created_at": "2019-09-17T01:13:18.000Z", "text": "Uma crian\u00e7a se matou, e ainda tem gente se acha q DEPRESS\u00c3O \u00e9 maluqice!!!!! https://t.co/td8ntnqCCq", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173356965038309378"}], "id": "1173766847952556034", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1029903703275388934"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.9619, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/0RE869VyM8", "expanded_url": "https://twitter.com/natitita/status/1173229881657843713/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0RE869VyM8", "media_key": "3_1173229878919008256"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173229881657843713"], "created_at": "2019-09-15T13:39:36.000Z", "text": "Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?? Es una ENFERMEDAD! Por eso despu\u00e9s salen a comentar puras we\u00e1s cuando alguien se suicida https://t.co/0RE869VyM8", "id": "1173229881657843713", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 44, "like_count": 1077, "quote_count": 33}, "author_id": "22585744"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173952600590422017"], "created_at": "2019-09-17T13:31:25.000Z", "text": "bueno aqu\u00ed quedaban al lado de una estaci\u00f3n pero frente al r\u00edo, el instinto suicida de estos es entrar en contacto con el agua", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173952276664336384"}], "id": "1173952600590422017", "in_reply_to_user_id": "476010977", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "476010977"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173952276664336384"], "created_at": "2019-09-17T13:30:08.000Z", "text": "es el instinto suicida de los otakus lo que hace que sus sitios de quedada suelan estar cerca de estaciones (v\u00edas de tren/metro)? alguna explicaci\u00f3n debe tener esto", "id": "1173952276664336384", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "476010977"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 89, "probability": 0.2306, "type": "Person", "normalized_text": "afgano"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/AjGYYcadsg", "expanded_url": "https://bit.ly/2mhjjJW", "display_url": "bit.ly/2mhjjJW"}, {"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/2CRAvAlEVe", "expanded_url": "https://twitter.com/zonacero/status/1173956484025212929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2CRAvAlEVe", "media_key": "3_1173956480363638785"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173956484025212929"], "created_at": "2019-09-17T13:46:51.000Z", "text": "24 muertos y 32 heridos deja ataque suicida en concentraci\u00f3n pol\u00edtica de presidente afgano\nhttps://t.co/AjGYYcadsg https://t.co/2CRAvAlEVe", "id": "1173956484025212929", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "122960146"}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/RfZLoydeLW", "expanded_url": "https://twitter.com/amr_cix/status/1173218567497670657", "display_url": "twitter.com/amr_cix/status\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173943662595780608"], "created_at": "2019-09-17T12:55:54.000Z", "text": "El apra se suicida y huye como ratas.... Palmas compa\u00f1eros \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb https://t.co/RfZLoydeLW", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173218567497670657"}], "id": "1173943662595780608", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "149371465"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 25, "probability": 0.8057, "type": "Person", "normalized_text": "Edmilson"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/I3Wanl79YK", "expanded_url": "https://leia.ag/3vwrg4", "display_url": "leia.ag/3vwrg4"}, {"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/86DkbFZjVV", "expanded_url": "https://twitter.com/gazetaonline/status/1173956261538336769/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/86DkbFZjVV", "media_key": "3_1173956254676463616"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "VidasBandidas"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173956261538336769"], "created_at": "2019-09-17T13:45:58.000Z", "text": "#VidasBandidas \ud83c\udf99\ufe0f Edmilson C\u00e2ndido do Ros\u00e1rio, o bandido que aterrorizou o ES | PODCAST \u27a1\ufe0f https://t.co/I3Wanl79YK https://t.co/86DkbFZjVV", "id": "1173956261538336769", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "14870978"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 26, "probability": 0.8302, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 53, "end": 71, "probability": 0.9353, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/WgywkZvlLS", "expanded_url": "https://espalhafactos.com/?p=368553", "display_url": "espalhafactos.com/?p=368553"}, {"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/ppITfeuZVL", "expanded_url": "https://twitter.com/EspalhaFactos/status/1172618564811051014/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ppITfeuZVL", "media_key": "3_1172618562877513729"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172618564811051014"], "created_at": "2019-09-13T21:10:26.000Z", "text": "Portuguesa Daniela Melchior confirmada no elenco de 'Esquadr\u00e3o Suicida 2' - https://t.co/WgywkZvlLS https://t.co/ppITfeuZVL", "id": "1172618564811051014", "public_metrics": {"retweet_count": 302, "reply_count": 5, "like_count": 1290, "quote_count": 123}, "author_id": "64839161"}, {"geo": {"place_id": "1b676cd4b8a8684a"}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173955012772421632"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "yoopinoypunto1", "id": "3122675171"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "TwuiteroEl", "id": "1143755129583276032"}, {"start": 28, "end": 42, "username": "Cricri_Biotec", "id": "546010177"}, {"start": 43, "end": 59, "username": "AsambleaEcuador", "id": "56502954"}]}, "created_at": "2019-09-17T13:41:00.000Z", "text": "@yoopinoypunto1 @TwuiteroEl @Cricri_Biotec @AsambleaEcuador Todo cuesta directa o indirectamente, pero seguro no sabes cu\u00e1l es el costo de la vida de una mujer salvada de morir en manos de la clandestinidad. Seguro no sabes cu\u00e1nto cuesta el que la iglesia no pague impuestos al Estado \ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173954417554599936"}], "id": "1173955012772421632", "in_reply_to_user_id": "3122675171", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "210077250"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 58, "probability": 0.6621, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}], "urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/UGy3XWXaRu", "expanded_url": "https://twitter.com/Iammoremylrds/status/1173731075933298693/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UGy3XWXaRu", "media_key": "3_1173731073269882880"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173731075933298693"], "created_at": "2019-09-16T22:51:10.000Z", "text": "ainda t\u00f4 pasma q tem gente realmente cancelando o pennywise, um ser maligno q se alimenta do medo das pessoas, por ele ser \"homofobico \" pq matou personagem gay, mano e as crian\u00e7as q ele matou? ele mata qualquer um at\u00e9 pq n\u00e9, querer cancelar um vil\u00e3o por ser vil\u00e3o \u00e9 t\u00e3o???? https://t.co/UGy3XWXaRu", "id": "1173731075933298693", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 13, "like_count": 182, "quote_count": 14}, "author_id": "1678786722"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.5191, "type": "Person", "normalized_text": "talibanes"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/pwrUIxsY8g", "expanded_url": "https://newsweekespanol.com/2019/09/atentado-suicida-afganistan-muertos-presidente/", "display_url": "newsweekespanol.com/2019/09/atenta\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173951688681693185"], "created_at": "2019-09-17T13:27:48.000Z", "text": "Un atentado suicida reivindicado por talibanes en un mitin del presidente dej\u00f3 al menos 22 muertos.\nhttps://t.co/pwrUIxsY8g", "id": "1173951688681693185", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "91430932"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 80, "probability": 0.5853, "type": "Person", "normalized_text": "macaquinho"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173576182262112262"], "created_at": "2019-09-16T12:35:40.000Z", "text": "Esses fdp entraram aq,pediram p desbloquear meu cel,,ha vc e  prima do macaquinho,meus p\u00easames,provavelmente foi a bope q matou ele e se vc tiver outra pessoa envolvida nessa vida,avisa p sair enquanto a tp,pq n sou mt de vim aq n mas td vez q venho,venho decidido a voltar p cs\ud83d\ude21", "id": "1173576182262112262", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 10, "like_count": 249, "quote_count": 7}, "author_id": "849786054248980480"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173375605229924352"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "SifuentesRic", "id": "12201792"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "JuanSheput", "id": "33808317"}]}, "created_at": "2019-09-15T23:18:39.000Z", "text": "@SifuentesRic @JuanSheput Exacto, si agarra la pistola del polic\u00eda que la resguarda y se suicida empezar\u00edan a pedir comisi\u00f3n investigadora por la negligencia.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173375200680955904"}], "id": "1173375605229924352", "in_reply_to_user_id": "12201792", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "author_id": "1120509051815776257"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.8421, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/lwi7AVsnDL", "expanded_url": "https://mile.io/2UYpTm3", "display_url": "mile.io/2UYpTm3"}, {"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/qqi6q2uWpK", "expanded_url": "https://twitter.com/Milenio/status/1173951235877031938/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qqi6q2uWpK", "media_key": "3_1173949310100283393"}], "hashtags": [{"start": 67, "end": 78, "tag": "Afganist\u00e1n"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173951235877031938"], "created_at": "2019-09-17T13:26:00.000Z", "text": "Atentado suicida en mitin presidencial deja al menos 24 muertos en #Afganist\u00e1n https://t.co/lwi7AVsnDL https://t.co/qqi6q2uWpK", "id": "1173951235877031938", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "24969337"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/tD3pIbXEaq", "expanded_url": "https://twitter.com/Patgompic/status/1173866117003169797/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tD3pIbXEaq", "media_key": "3_1173866106383216640"}], "mentions": [{"start": 268, "end": 280, "username": "ParlamentIB", "id": "434873644"}]}, "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1173866117003169797"], "created_at": "2019-09-17T07:47:46.000Z", "text": "Cada 4 dies se su\u00efcida una persona a les Balears. Per aix\u00f2 l\u2019any 2018 es va posar en marxa l\u2019Observatori del Su\u00efcidi l'\u00fanic en tot el pa\u00eds.Vull aprofitar per agrair la implicaci\u00f3 dels professionals,AFASIB i mitjans de comunicaci\u00f3 per millorar la prevenci\u00f3 del su\u00efcidi @ParlamentIB https://t.co/tD3pIbXEaq", "id": "1173866117003169797", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 40, "quote_count": 1}, "author_id": "274497844"}, {"entities": {"urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/PeKZr7xIi9", "expanded_url": "https://siracusa.gds.it/articoli/cronaca/2019/09/17/palazzolo-muore-suicida-lideatore-del-porto-turistico-di-siracusa-b1949273-c132-499d-b15a-6a2c9debf9bf/", "display_url": "siracusa.gds.it/articoli/crona\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "Statesereni"}, {"start": 47, "end": 60, "tag": "imprenditore"}, {"start": 87, "end": 95, "tag": "suicida"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1173951840351916032"], "created_at": "2019-09-17T13:28:24.000Z", "text": "#Statesereni non fa pi\u00f9 notizia ormai!Un altro #imprenditore in meno: Palazzolo, morto #suicida un imprenditore: si \u00e8 impiccato nella sua abitazione. ideatore del porto turistico il progetto era fermo... https://t.co/PeKZr7xIi9", "id": "1173951840351916032", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "388946039"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 91, "probability": 0.4617, "type": "Other", "normalized_text": "Veterinario"}], "urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/TUQdeijKB2", "expanded_url": "https://twitter.com/GastonTavecchio/status/1173785206219780096/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TUQdeijKB2", "media_key": "16_1173785190986145792"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173785206219780096"], "created_at": "2019-09-17T02:26:15.000Z", "text": "Cu\u00e1ndo se me viene a la mente una idea suicida y me acuerdo que la profesi\u00f3n del Veterinario es la que mayor tasa de suicidios tiene https://t.co/TUQdeijKB2", "id": "1173785206219780096", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "268438425"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 11, "probability": 0.9888, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/15PqpU6kdg", "expanded_url": "https://shar.es/aXx7On", "display_url": "shar.es/aXx7On"}], "mentions": [{"start": 266, "end": 280, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173928989448126465"], "created_at": "2019-09-17T11:57:36.000Z", "text": "En Finlandia, entre 1993 y 1998, centristas y socialdem\u00f3cratas emprendieron un programa de ajuste que recay\u00f3 en un 78% sobre recortes del gasto, en especial, el volumen y las remuneraciones de los trabajadores del sector p\u00fablico.\nhttps://t.co/15PqpU6kdg a trav\u00e9s de @InstitutoCato", "id": "1173928989448126465", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "224063808"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.9755, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 41, "end": 59, "probability": 0.9243, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida 2"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/EyaKSt9kHf", "expanded_url": "https://www.bolsamania.com/cine/james-gunn-desvela-el-reparto-final-de-escuadron-suicida-2/", "display_url": "bolsamania.com/cine/james-gun\u2026"}, {"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/b3dpndr8sz", "expanded_url": "https://twitter.com/Alucine_es/status/1173952713312415744/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/b3dpndr8sz", "media_key": "3_1173952710938419200"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173952713312415744"], "created_at": "2019-09-17T13:31:52.000Z", "text": "\u00a1James Gunn desvela el reparto final de \u201cEscuadr\u00f3n Suicida 2\u201d!:  https://t.co/EyaKSt9kHf https://t.co/b3dpndr8sz", "id": "1173952713312415744", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1159921734"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.7417, "type": "Organization", "normalized_text": "Google"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ReidoSul1", "id": "942714473474875392"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "paulorossi_", "id": "275276090"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173951119866912770"], "created_at": "2019-09-17T13:25:32.000Z", "text": "@ReidoSul1 @paulorossi_ D\u00e1 um Google a\u00ed q rapidinho vc descobre, apesar de j\u00e1 saber... Kkkkkkkk", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173950794300833792"}], "id": "1173951119866912770", "in_reply_to_user_id": "942714473474875392", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "35101280"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 195, "end": 200, "probability": 0.8225, "type": "Person", "normalized_text": "Barros"}, {"start": 209, "end": 209, "probability": 0.5167, "type": "Other", "normalized_text": "-"}], "urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/hmHxwsYfss", "expanded_url": "https://twitter.com/bbcbrasil/status/1173935910896975873", "display_url": "twitter.com/bbcbrasil/stat\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173950829734371330"], "created_at": "2019-09-17T13:24:23.000Z", "text": "\"Porque nenhuma dor diminui se voc\u00ea n\u00e3o tiver com quem falar sobre ela.\" A franqueza em falar sobre o assunto e a empatia s\u00e3o, de fato, cruciais ao amparar pessoas de luto pelo suic\u00eddio, segundo Barros, do IPq-HC.\" https://t.co/hmHxwsYfss", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173935910896975873"}], "id": "1173950829734371330", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "140496788"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.4229, "type": "Other", "normalized_text": "AGT"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "jiglisardo", "id": "121909889"}, {"start": 12, "end": 21, "username": "forspain", "id": "335099852"}, {"start": 30, "end": 42, "username": "ErZdelPlato", "id": "1031834264390774786"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173935088477921283"], "created_at": "2019-09-17T12:21:50.000Z", "text": "@jiglisardo @forspain @QRotat @ErZdelPlato Ya no se trata de \"las teor\u00edas de AGT\", sino de ver la realidad sin anteojeras ni orejeras; la que tenemos delante hace 41 a\u00f1os (m\u00ednimo). Se trata de no seguir dej\u00e1ndose timar de una manera tan tonta y tan suicida.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173934006485835777"}], "id": "1173935088477921283", "in_reply_to_user_id": "121909889", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "822904658897342464"}, {"geo": {"place_id": "cb45f308daffbf5e"}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1173921106006335489"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "SignorErnesto", "id": "819062990"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "catirafaella", "id": "488623615"}, {"start": 29, "end": 41, "username": "pgmalusardi", "id": "289427111"}]}, "created_at": "2019-09-17T11:26:16.000Z", "text": "@SignorErnesto @catirafaella @pgmalusardi Che senso ha \u201cPerch\u00e9 non se ne \u00e8 andata prima Caterina\u201d se uno sostiene Renzi? Lei ha qualche problema.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173919506789519360"}], "id": "1173921106006335489", "in_reply_to_user_id": "819062990", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "304329439"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 93, "probability": 0.5133, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/ZqViEIGVMu", "expanded_url": "https://elpais.com/ccaa/2019/09/16/madrid/1568624968_249510.html?ssm=TW_CC", "display_url": "elpais.com/ccaa/2019/09/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 47, "end": 60, "username": "NConcostrina", "id": "395472436"}, {"start": 68, "end": 83, "username": "el_pais_madrid", "id": "34688282"}, {"start": 244, "end": 252, "username": "el_pais", "id": "7996082"}], "hashtags": [{"start": 87, "end": 94, "tag": "Madrid"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173857476078460929"], "created_at": "2019-09-17T07:13:26.000Z", "text": "Columna | Bendito cad\u00e1ver sombr\u00edo y macilento; @NConcostrina hoy en @el_pais_madrid\nEn #Madrid no se hablaba de otra cosa. Por primera vez se iba a dar cristina sepultura a un suicida con el benepl\u00e1cito eclesi\u00e1stico\nhttps://t.co/ZqViEIGVMu v\u00eda @el_pais", "id": "1173857476078460929", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "460091418"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 129, "end": 132, "probability": 0.7038, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173796647840690177"], "created_at": "2019-09-17T03:11:43.000Z", "text": "uma menina de 10 anos se matou com depress\u00e3o,ela tinha DEZ ANOS. e ainda escuto gente dizendo que depress\u00e3o \u00e9 palha\u00e7ada/falta de Deus. Ela era uma crian\u00e7a,por causa dessa maldita doen\u00e7a tirou a pr\u00f3pria vida. vamos ter mais empatia pfv \ud83d\ude14", "id": "1173796647840690177", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 1}, "author_id": "978359257388240896"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173930153921134592"], "created_at": "2019-09-17T12:02:13.000Z", "text": "Existe un punto de tensi\u00f3n m\u00e1xima en el que la paciencia de los ciudadanos saltar\u00e1 por los aires. No sabemos en qu\u00e9 direcci\u00f3n saltar\u00e1n las esquirlas.", "id": "1173930153921134592", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 145, "like_count": 2009, "quote_count": 20}, "author_id": "94208950"}, {"entities": {"urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/TD4pLfIp2V", "expanded_url": "https://twitter.com/sIIepts/status/1173294791058235392", "display_url": "twitter.com/sIIepts/status\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173946042615816195"], "created_at": "2019-09-17T13:05:22.000Z", "text": "Eu se soubesse o que sei hoje https://t.co/TD4pLfIp2V", "id": "1173946042615816195", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2717402028"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.4563, "type": "Other", "normalized_text": "wes"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173763217753104384"], "created_at": "2019-09-17T00:58:53.000Z", "text": "N\u00e3o acredito que o wes se matou. eu amava tanto esse menino \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d pq tiraram ele da s\u00e9rie mano affz eu t\u00f4 muito triste \ud83d\udc94\ud83d\udc94", "id": "1173763217753104384", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2764174025"}, {"entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/mcAiGdEQXg", "expanded_url": "https://twitter.com/MerySwansonn/status/1173376393469669377", "display_url": "twitter.com/MerySwansonn/s\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173918261718724609"], "created_at": "2019-09-17T11:14:58.000Z", "text": "Todo eso se puede reducir a dos renglones con un 99% menos de intensidad. A esa altura el pibe sali\u00f3 corriendo. https://t.co/mcAiGdEQXg", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173376393469669377"}], "id": "1173918261718724609", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "277767697"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 51, "probability": 0.8117, "type": "Organization", "normalized_text": "Alianza Popular"}, {"start": 68, "end": 76, "probability": 0.3443, "type": "Organization", "normalized_text": "Americana"}, {"start": 104, "end": 118, "probability": 0.387, "type": "Place", "normalized_text": "Casa del Pueblo"}], "urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/grpIQ3XWVm", "expanded_url": "https://twitter.com/heduardo50/status/1173323061401178112", "display_url": "twitter.com/heduardo50/sta\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173327696467812353"], "created_at": "2019-09-15T20:08:16.000Z", "text": "Ahora entiendo el bajo respaldo a la Alianza Popular Revolucionaria Americana y la poca asistencia a la Casa del Pueblo. Nadie les hace caso. Eso pasa cuando tu partido se reduce a un codinome. https://t.co/grpIQ3XWVm", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173323061401178112"}], "id": "1173327696467812353", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 14, "like_count": 508, "quote_count": 5}, "author_id": "80070602"}, {"entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/zfpruAe3nb", "expanded_url": "https://onlinelibrary.wiley.com/doi/abs/10.1111/sltb.12582", "display_url": "onlinelibrary.wiley.com/doi/abs/10.111\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://onlinelibrary.wiley.com/doi/abs/10.1111/sltb.12582"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173944280316076033"], "created_at": "2019-09-17T12:58:21.000Z", "text": "La religiosidad y espiritualidad no parece mejorar la evoluci\u00f3n en pacientes internados con riesgo suicida. https://t.co/zfpruAe3nb", "id": "1173944280316076033", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "789894936"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 194, "end": 197, "probability": 0.9837, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 215, "end": 219, "probability": 0.8912, "type": "Person", "normalized_text": "Dilma"}, {"start": 275, "end": 276, "probability": 0.9412, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173640073541238785"], "created_at": "2019-09-16T16:49:33.000Z", "text": "N\u00e3o se enganem, cargo n\u00e3o \u00e9 poder.\n\nPoder \u00e9 basicamente o n\u00famero de pessoas que est\u00e3o dispostas a lhe obedecer ou receber sua influ\u00eancia.\n\nO cargo \u00e9 a consolida\u00e7\u00e3o do poder, assim aconteceu com Lula, que repassou a Dilma e ao sofrer impeachment, matou a linhagem de poder do PT.", "id": "1173640073541238785", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 132, "quote_count": 0}, "author_id": "835570202289012736"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.4649, "type": "Other", "normalized_text": "c\u00f3ccix"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173945246096461825"], "created_at": "2019-09-17T13:02:12.000Z", "text": "@11Nahhhh Kkkkkkk eu acho q vou amanh\u00e3, mas ainda to com. Dor no c\u00f3ccix", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173945019381768192"}], "id": "1173945246096461825", "in_reply_to_user_id": "817947280640712704", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4827701995"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9111, "type": "Person", "normalized_text": "Keko"}, {"start": 7, "end": 11, "probability": 0.8734, "type": "Person", "normalized_text": "Rol\u00f3n"}, {"start": 37, "end": 42, "probability": 0.729, "type": "Person", "normalized_text": "V\u00edctor"}, {"start": 78, "end": 84, "probability": 0.8974, "type": "Person", "normalized_text": "Lorenzo"}, {"start": 141, "end": 145, "probability": 0.6985, "type": "Person", "normalized_text": "J\u00e9mez"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173943659710111744"], "created_at": "2019-09-17T12:55:53.000Z", "text": "Keko y Rol\u00f3n contin\u00faan fuera. Grande V\u00edctor, aqu\u00ed hay que currar. Ojal\u00e1 ver a Lorenzo, no porque lo conozca si no por casualidad. El Rayo de J\u00e9mez es un poco suicida y quien sabe si podemos meterle mano.", "id": "1173943659710111744", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "970996270230851584"}], "places": [{"full_name": "Lurigancho, Peru", "id": "002ccbb5032c77fc"}, {"full_name": "Manaus, Brasil", "id": "45e3bce63f2beeee"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Magdalena del Mar, Peru", "id": "003aa1d3152e364a"}]}, "errors": [{"value": "1173971132044722176", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1173971132044722176].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1173971132044722176", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "893257519501586432", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [893257519501586432].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "893257519501586432", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1173928513394659329", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1173928513394659329].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1173928513394659329", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "700348108031553536", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [700348108031553536].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "700348108031553536", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1173644880880553989", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1173644880880553989].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1173644880880553989", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "302854690", "value": "302854690", "detail": "User has been suspended: [302854690].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1173964957362393091", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1173964957362393091", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1173964957362393091].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "4581432982", "value": "4581432982", "detail": "User has been suspended: [4581432982].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1173948283930198017", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1173948283930198017", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1173948283930198017].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1173934103592394752", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1173934103592394752", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1173934103592394752].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1173954157000167427", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1173954157000167427].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1173954157000167427", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1130287535052214272", "value": "1130287535052214272", "detail": "User has been suspended: [1130287535052214272].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1173950197162041344", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1173950197162041344", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1173950197162041344].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3768226342", "value": "3768226342", "detail": "User has been suspended: [3768226342].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1173943676436930560", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1173943676436930560", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1173943676436930560].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1173971696149250048", "oldest_id": "1173943831726891012", "result_count": 384, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm5zmohnt1yn2c0siaio80jnuu2kd"}}