{"data": [{"author_id": "301251893", "edit_history_tweet_ids": ["1160231176491143169"], "id": "1160231176491143169", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160225025980604416"}], "created_at": "2019-08-10T16:47:23.000Z", "text": "RT @ErikaOSanoja: @anyaparampil Se \u201csuicida\u201d Jeffrey Epstein bajo custodia del gobierno de Estados Unidos y nadie en el mundo culpa por eso\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 59, "probability": 0.9677, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 91, "end": 104, "probability": 0.9925, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ErikaOSanoja", "id": "72732893"}, {"start": 18, "end": 31, "username": "anyaparampil", "id": "323494714"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 127, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1039932044145553408", "edit_history_tweet_ids": ["1160231152315174912"], "id": "1160231152315174912", "created_at": "2019-08-10T16:47:17.000Z", "text": "esquadr\u00e3o suicida na netflix ??????? \nn\u00e3o creio", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9865, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "19918524", "edit_history_tweet_ids": ["1160231146858393600"], "id": "1160231146858393600", "created_at": "2019-08-10T16:47:16.000Z", "text": "Leed esto de @PabloPardo1. Asqueroso. \"Epstein, acusado de abuso sexual de menores, se suicida tras ordenarse la publicaci\u00f3n de documentos\"\n\nhttps://t.co/ak77Aswiq0", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.9631, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}], "mentions": [{"start": 13, "end": 25, "username": "PabloPardo1", "id": "19869433"}], "urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/ak77Aswiq0", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/internacional/2019/08/10/5d4ec430fdddffc9848b4611.html", "display_url": "elmundo.es/internacional/\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 1}}, {"author_id": "183796386", "edit_history_tweet_ids": ["1160231138796769280"], "id": "1160231138796769280", "created_at": "2019-08-10T16:47:14.000Z", "text": "Hombre se suicida al interior de su auto en estacionamiento de plaza en Quer\u00e9taro https://t.co/sdOfUbASj8", "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 80, "probability": 0.9665, "type": "Place", "normalized_text": "Quer\u00e9taro"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/sdOfUbASj8", "expanded_url": "https://goo.gl/fb/ry8E79", "display_url": "goo.gl/fb/ry8E79"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "923481644", "edit_history_tweet_ids": ["1160231121130364934"], "id": "1160231121130364934", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160215013866405888"}], "created_at": "2019-08-10T16:47:09.000Z", "text": "RT @julioastillero: Se suicida en su celda el multimillonario Jeffrey Epstein\nhttps://t.co/AOSzrHbsJb", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 76, "probability": 0.9725, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "julioastillero", "id": "52422182"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/AOSzrHbsJb", "expanded_url": "https://julioastillero.com/se-suicida-en-su-celda-el-multimillonario-jeffrey-epstein/", "display_url": "julioastillero.com/se-suicida-en-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://julioastillero.com/se-suicida-en-su-celda-el-multimillonario-jeffrey-epstein/"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3271087816", "edit_history_tweet_ids": ["1160231098531663872"], "id": "1160231098531663872", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "created_at": "2019-08-10T16:47:04.000Z", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "808069371377631233", "edit_history_tweet_ids": ["1160231070853402625"], "id": "1160231070853402625", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160225023526875137"}], "created_at": "2019-08-10T16:46:57.000Z", "text": "RT @SoyIsraman: Jeffrey Epstein \"se suicida\"\n\nBola de malnacidos ... https://t.co/iVWeSEDlC5", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 30, "probability": 0.9615, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SoyIsraman", "id": "981358042792022016"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/iVWeSEDlC5", "expanded_url": "https://twitter.com/SoyIsraman/status/1160225023526875137/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iVWeSEDlC5", "media_key": "3_1160225001095798789"}, {"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/iVWeSEDlC5", "expanded_url": "https://twitter.com/SoyIsraman/status/1160225023526875137/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iVWeSEDlC5", "media_key": "3_1160225005768253440"}, {"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/iVWeSEDlC5", "expanded_url": "https://twitter.com/SoyIsraman/status/1160225023526875137/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iVWeSEDlC5", "media_key": "3_1160225010562293760"}, {"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/iVWeSEDlC5", "expanded_url": "https://twitter.com/SoyIsraman/status/1160225023526875137/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iVWeSEDlC5", "media_key": "3_1160225017210314752"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "321662457", "edit_history_tweet_ids": ["1160231045154799616"], "id": "1160231045154799616", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160230206210265088"}], "created_at": "2019-08-10T16:46:51.000Z", "text": "RT @reporterosenmov: HOMBRE SE SUICIDA EN LA CDMX Y MUJER QUER\u00cdA QUITARSE LA VIDA POR UN\u00a0DESAMOR https://t.co/ss5FEjtljF https://t.co/Rj9vO\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 48, "probability": 0.7543, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "reporterosenmov", "id": "88143494"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/ss5FEjtljF", "expanded_url": "https://reporterosenmovimiento.com/2019/08/10/hombre-se-suicida-en-la-cdmx-y-mujer-queria-quitarse-la-vida-por-un-desamor/", "display_url": "reporterosenmovimiento.com/2019/08/10/hom\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "146842664", "edit_history_tweet_ids": ["1160231039299661825"], "id": "1160231039299661825", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160225025980604416"}], "created_at": "2019-08-10T16:46:50.000Z", "text": "RT @ErikaOSanoja: @anyaparampil Se \u201csuicida\u201d Jeffrey Epstein bajo custodia del gobierno de Estados Unidos y nadie en el mundo culpa por eso\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 59, "probability": 0.9677, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 91, "end": 104, "probability": 0.9925, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ErikaOSanoja", "id": "72732893"}, {"start": 18, "end": 31, "username": "anyaparampil", "id": "323494714"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 127, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "517930094", "edit_history_tweet_ids": ["1160231026473521152"], "id": "1160231026473521152", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160211136895168513"}], "created_at": "2019-08-10T16:46:47.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 30, "end": 38, "tag": "Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "maurorizzi_mr", "id": "576702177"}]}, "text": "RT @maurorizzi_mr: La vicenda #Epstein ha rafforzato in me la convinzione che se sei a conoscenza di crimini commessi da gente potente hai\u2026", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "503300363", "edit_history_tweet_ids": ["1160230972148731904"], "id": "1160230972148731904", "created_at": "2019-08-10T16:46:34.000Z", "text": "Se suicida en la c\u00e1rcel el multimillonario estadounidense Jeffrey Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual de menores https://t.co/T6RpuwtGan https://t.co/PJ8vdEnynj", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 72, "probability": 0.9663, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/T6RpuwtGan", "expanded_url": "http://dlvr.it/RB1JHJ", "display_url": "dlvr.it/RB1JHJ"}, {"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/PJ8vdEnynj", "expanded_url": "https://twitter.com/tio_chabo/status/1160230972148731904/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PJ8vdEnynj", "media_key": "3_1160230970731032576"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "442053187", "in_reply_to_user_id": "1032792252307918848", "edit_history_tweet_ids": ["1160230965190545410"], "id": "1160230965190545410", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159815069770948610"}], "created_at": "2019-08-10T16:46:32.000Z", "text": "@Marito_JxC @crisdel57 Claro que s\u00ed......ser\u00eda suicida que vuelvan los kakarulos", "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 79, "probability": 0.6251, "type": "Other", "normalized_text": "kakarulos"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Marito_JxC", "id": "1032792252307918848"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "896659679148822528", "edit_history_tweet_ids": ["1160230918289801222"], "id": "1160230918289801222", "created_at": "2019-08-10T16:46:21.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 258, "end": 267, "tag": "Ent\u00e9rate"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 49, "probability": 0.8683, "type": "Person", "normalized_text": "JEFFREY EPSTEIN"}], "mentions": [{"start": 77, "end": 93, "username": "realDonaldTrump", "id": "25073877"}, {"start": 96, "end": 108, "username": "BillClinton", "id": "1330457336"}, {"start": 222, "end": 229, "username": "lrubin", "id": "554782429"}, {"start": 232, "end": 241, "username": "m_ebrard", "id": "64798737"}, {"start": 244, "end": 255, "username": "Mike_Pence", "id": "22203756"}]}, "text": "SE SUICIDA EL MILLONARIO PEDERASTA JEFFREY EPSTEIN. \n\nAmigo en su momento de @realDonaldTrump y @BillClinton, el magnate fue hallado muerto en su celda. \n\nEstaba acusado de cometer abusos sexuales contra menores de edad.\n\n@lrubin I @m_ebrard I @mike_pence \n\n#Ent\u00e9rate", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "32662227", "edit_history_tweet_ids": ["1160230900636037122"], "id": "1160230900636037122", "created_at": "2019-08-10T16:46:17.000Z", "text": "En lugar de enfrentar los hechos y sus delitos. Hu\u00edda f\u00e1cil y cobarde.\n\nExc\u00e9lsior: Magnate procesado por tr\u00e1fico sexual se suicida en EU.\nhttps://t.co/2iVA1YYcUk\n\na trav\u00e9s de @GoogleNews", "entities": {"annotations": [{"start": 134, "end": 135, "probability": 0.9875, "type": "Place", "normalized_text": "EU"}], "mentions": [{"start": 175, "end": 186, "username": "googlenews", "id": "33584794"}], "urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/2iVA1YYcUk", "expanded_url": "https://www.excelsior.com.mx/global/magnate-procesado-por-trafico-sexual-se-suicida-en-eu/1329637", "display_url": "excelsior.com.mx/global/magnate\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "69270006", "edit_history_tweet_ids": ["1160230864988585985"], "id": "1160230864988585985", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "created_at": "2019-08-10T16:46:08.000Z", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "232604136", "edit_history_tweet_ids": ["1160230858609057792"], "id": "1160230858609057792", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159471520336494593"}], "created_at": "2019-08-10T16:46:07.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 117, "end": 134, "tag": "FactoresDeRiesgo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "sonriv", "id": "538196102"}, {"start": 104, "end": 115, "username": "EsPapageno", "id": "1092126705114849281"}]}, "text": "RT @sonriv: Comunicaci\u00f3n responsable en casos de conducta suicida.\nPlataforma profesional de prevenci\u00f3n @EsPapageno \n#FactoresDeRiesgo\n#Med\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "185052522", "edit_history_tweet_ids": ["1160230841722843136"], "id": "1160230841722843136", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160225025980604416"}], "created_at": "2019-08-10T16:46:03.000Z", "text": "RT @ErikaOSanoja: @anyaparampil Se \u201csuicida\u201d Jeffrey Epstein bajo custodia del gobierno de Estados Unidos y nadie en el mundo culpa por eso\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 59, "probability": 0.9677, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 91, "end": 104, "probability": 0.9925, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ErikaOSanoja", "id": "72732893"}, {"start": 18, "end": 31, "username": "anyaparampil", "id": "323494714"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 127, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1497900037", "edit_history_tweet_ids": ["1160230824131858436"], "id": "1160230824131858436", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160227474292314117"}], "created_at": "2019-08-10T16:45:59.000Z", "text": "RT @yamaha3543: En USA \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8, se suicidan en prisi\u00f3n los millonarios acusados de abusar de menores, en Espa\u00f1a ni encierran a los \"presuntos\",\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.9808, "type": "Place", "normalized_text": "USA"}, {"start": 100, "end": 105, "probability": 0.9867, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1098732066877947904", "edit_history_tweet_ids": ["1160230810177409025"], "id": "1160230810177409025", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160194543817580550"}], "created_at": "2019-08-10T16:45:55.000Z", "text": "RT @FredsonYB: Aquela rotunda ao p\u00e9 da ponte MP- KT \u00e9 suicida, TPM quando faz curva ali\ud83d\ude4f\ud83c\udffd\ud83d\ude27 https://t.co/8vTUVJ5xSG", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/8vTUVJ5xSG", "expanded_url": "https://twitter.com/happymaia/status/1160159269825761282", "display_url": "twitter.com/happymaia/stat\u2026"}]}}, {"author_id": "908746753389793283", "edit_history_tweet_ids": ["1160230802732584962"], "id": "1160230802732584962", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "created_at": "2019-08-10T16:45:54.000Z", "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "130113602", "edit_history_tweet_ids": ["1160230798630510593"], "id": "1160230798630510593", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160217420625326080"}], "created_at": "2019-08-10T16:45:53.000Z", "text": "RT @noticias_cuatro: Epstein fue imputado por tr\u00e1fico sexual de menores y conspiraci\u00f3n  https://t.co/Fbtv3Ae9jC", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9678, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "noticias_cuatro", "id": "58751559"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/Fbtv3Ae9jC", "expanded_url": "https://www.cuatro.com/cuatroaldia/internacional/jeffrey-epstein-suicida-prision-explotacion-sexual_18_2800620090.html", "display_url": "cuatro.com/cuatroaldia/in\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cuatro.com/cuatroaldia/internacional/jeffrey-epstein-suicida-prision-explotacion-sexual_18_2800620090.html"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4156892356", "edit_history_tweet_ids": ["1160230767487852544"], "id": "1160230767487852544", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160227474292314117"}], "created_at": "2019-08-10T16:45:45.000Z", "text": "RT @yamaha3543: En USA \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8, se suicidan en prisi\u00f3n los millonarios acusados de abusar de menores, en Espa\u00f1a ni encierran a los \"presuntos\",\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.9808, "type": "Place", "normalized_text": "USA"}, {"start": 100, "end": 105, "probability": 0.9867, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "410254684", "edit_history_tweet_ids": ["1160230760953057281"], "id": "1160230760953057281", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160227089427173377"}], "created_at": "2019-08-10T16:45:44.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 27, "end": 35, "tag": "Epstein"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "sindarro", "id": "577523808"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/xZUlGjTL2a", "expanded_url": "https://twitter.com/sindarro/status/1160227089427173377/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xZUlGjTL2a", "media_key": "3_1160227082926002177"}]}, "text": "RT @sindarro: Se \"suicida\" #Epstein en una celda con vigilancia especial por riesgo de suicidio.\ud83e\udd37\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f https://t.co/xZUlGjTL2a", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "158934292", "edit_history_tweet_ids": ["1160230735829250049"], "id": "1160230735829250049", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "created_at": "2019-08-10T16:45:38.000Z", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1042498579909107712", "edit_history_tweet_ids": ["1160230723774758912"], "id": "1160230723774758912", "created_at": "2019-08-10T16:45:35.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 119, "end": 129, "tag": "Manhattan"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 120, "end": 128, "probability": 0.9697, "type": "Place", "normalized_text": "Manhattan"}], "urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/DOjb2PGZNJ", "expanded_url": "https://www.contrareplica.mx/nota-Magnate-Jeffrey-Epstein-acusado-de-trafico-sexual-se-suicida-en-prision201910853", "display_url": "contrareplica.mx/nota-Magnate-J\u2026"}]}, "text": "Jeffrey Epstein, el multimillonario estadounidense que enfrentaba cargos por tr\u00e1fico sexual, se suicid\u00f3 en su celda en #Manhattan.\nhttps://t.co/DOjb2PGZNJ", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2462921591", "edit_history_tweet_ids": ["1160230722151620608"], "id": "1160230722151620608", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160227474292314117"}], "created_at": "2019-08-10T16:45:34.000Z", "text": "RT @yamaha3543: En USA \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8, se suicidan en prisi\u00f3n los millonarios acusados de abusar de menores, en Espa\u00f1a ni encierran a los \"presuntos\",\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.9808, "type": "Place", "normalized_text": "USA"}, {"start": 100, "end": 105, "probability": 0.9867, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "996895517165654018", "edit_history_tweet_ids": ["1160230720515792896"], "id": "1160230720515792896", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160225025980604416"}], "created_at": "2019-08-10T16:45:34.000Z", "text": "RT @ErikaOSanoja: @anyaparampil Se \u201csuicida\u201d Jeffrey Epstein bajo custodia del gobierno de Estados Unidos y nadie en el mundo culpa por eso\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 59, "probability": 0.9677, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 91, "end": 104, "probability": 0.9925, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ErikaOSanoja", "id": "72732893"}, {"start": 18, "end": 31, "username": "anyaparampil", "id": "323494714"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 127, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "359624044", "edit_history_tweet_ids": ["1160230682855190529"], "id": "1160230682855190529", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "created_at": "2019-08-10T16:45:25.000Z", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3303702554", "edit_history_tweet_ids": ["1160230664345534465"], "id": "1160230664345534465", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160215013866405888"}], "created_at": "2019-08-10T16:45:21.000Z", "text": "RT @julioastillero: Se suicida en su celda el multimillonario Jeffrey Epstein\nhttps://t.co/AOSzrHbsJb", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 76, "probability": 0.9725, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "julioastillero", "id": "52422182"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/AOSzrHbsJb", "expanded_url": "https://julioastillero.com/se-suicida-en-su-celda-el-multimillonario-jeffrey-epstein/", "display_url": "julioastillero.com/se-suicida-en-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://julioastillero.com/se-suicida-en-su-celda-el-multimillonario-jeffrey-epstein/"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1490650134", "edit_history_tweet_ids": ["1160230652580630529"], "id": "1160230652580630529", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160210217172393984"}], "created_at": "2019-08-10T16:45:18.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Jeffrey  Epstein, milion\u00e1rio q prostituiu e estuprou d\u00fazias de meninas menores de idade, se matou. Ele havia sido condenad\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 32, "probability": 0.9557, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey  Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1626806906", "edit_history_tweet_ids": ["1160230648348651521"], "id": "1160230648348651521", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160225025980604416"}], "created_at": "2019-08-10T16:45:17.000Z", "text": "RT @ErikaOSanoja: @anyaparampil Se \u201csuicida\u201d Jeffrey Epstein bajo custodia del gobierno de Estados Unidos y nadie en el mundo culpa por eso\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 59, "probability": 0.9677, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 91, "end": 104, "probability": 0.9925, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ErikaOSanoja", "id": "72732893"}, {"start": 18, "end": 31, "username": "anyaparampil", "id": "323494714"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 127, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "722152048054169601", "edit_history_tweet_ids": ["1160230598885220352"], "id": "1160230598885220352", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160229570328449024"}], "created_at": "2019-08-10T16:45:05.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 26, "tag": "Epstein"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9307, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7198, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SputnikMundo", "id": "253020963"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/9kwdGuAhl4", "expanded_url": "https://sptnkne.ws/8Vhk", "display_url": "sptnkne.ws/8Vhk", "status": 429, "unwound_url": "https://sptnkne.ws/8Vhk"}]}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @SputnikMundo: #Epstein enfrentaba cargos de tr\u00e1fico sexual y hab\u00eda sido arrestado el 6 de julio \n\ud83d\udc49\ud83c\udf10https://t.co/9kwdGuAhl4\n\n#\u20e3 #Epstein\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "375274429", "edit_history_tweet_ids": ["1160230584754593796"], "id": "1160230584754593796", "created_at": "2019-08-10T16:45:02.000Z", "text": "Jeffrey Epstein, acusado de crear una red de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida en su celda https://t.co/jqQQJ0CFr9 https://t.co/KIKJ7aCalB", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9644, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/jqQQJ0CFr9", "expanded_url": "http://ow.ly/psfk50vtH4J", "display_url": "ow.ly/psfk50vtH4J"}, {"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/KIKJ7aCalB", "expanded_url": "https://twitter.com/Arturitosss/status/1160230584754593796/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KIKJ7aCalB", "media_key": "3_1160230583508840449"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "78915732", "edit_history_tweet_ids": ["1160230576986570752"], "id": "1160230576986570752", "created_at": "2019-08-10T16:45:00.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "10Ago"}, {"start": 65, "end": 73, "tag": "Sucesos"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 63, "probability": 0.9707, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/dBtrT9mRfM", "expanded_url": "http://www.notitarde.com/suicida-celda-epstein/", "display_url": "notitarde.com/suicida-celda-\u2026"}]}, "text": "#10Ago Se suicida en su celda el multimillonario Jeffrey Epstein #Sucesos \n\nhttps://t.co/dBtrT9mRfM", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "273161512", "edit_history_tweet_ids": ["1160230542530482177"], "id": "1160230542530482177", "created_at": "2019-08-10T16:44:52.000Z", "text": "Eu fui a \u00fanica pessoa que curti esquadr\u00e3o suicida foi https://t.co/9scaTZz5GI", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "18330d24ca107000"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/9scaTZz5GI", "expanded_url": "https://t.co/9scaTZz5GI", "display_url": "t.co/9scaTZz5GI"}]}}, {"author_id": "59952679", "edit_history_tweet_ids": ["1160230536087928833"], "id": "1160230536087928833", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160195713227218945"}], "created_at": "2019-08-10T16:44:50.000Z", "text": "RT @AP_Noticias: Se suicida el financista Jeffrey Epstein mientras estaba por ser juzgado por cargos de trata de personas con fines sexuale\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 56, "probability": 0.9693, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AP_Noticias", "id": "373490841"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "254281121", "edit_history_tweet_ids": ["1160230506824445952"], "id": "1160230506824445952", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160225025980604416"}], "created_at": "2019-08-10T16:44:43.000Z", "text": "RT @ErikaOSanoja: @anyaparampil Se \u201csuicida\u201d Jeffrey Epstein bajo custodia del gobierno de Estados Unidos y nadie en el mundo culpa por eso\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 59, "probability": 0.9677, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 91, "end": 104, "probability": 0.9925, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ErikaOSanoja", "id": "72732893"}, {"start": 18, "end": 31, "username": "anyaparampil", "id": "323494714"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 127, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "367947135", "edit_history_tweet_ids": ["1160230479376912384"], "id": "1160230479376912384", "created_at": "2019-08-10T16:44:36.000Z", "text": "Jeffrey Epstein, acusado de crear una red de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida en su celda https://t.co/qkbZ0sifFV https://t.co/I0oM17OeQx", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9644, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/qkbZ0sifFV", "expanded_url": "http://ow.ly/psfk50vtH4J", "display_url": "ow.ly/psfk50vtH4J"}, {"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/I0oM17OeQx", "expanded_url": "https://twitter.com/AngelikaKLoewe/status/1160230479376912384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/I0oM17OeQx", "media_key": "3_1160230477803995136"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "159173487", "edit_history_tweet_ids": ["1160230443284926464"], "id": "1160230443284926464", "created_at": "2019-08-10T16:44:28.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 87, "end": 91, "tag": "NPY"}, {"start": 92, "end": 103, "tag": "NosConecta"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 90, "probability": 0.413, "type": "Other", "normalized_text": "NPY"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/AtPlsX17DF", "expanded_url": "https://bit.ly/2TrcamT", "display_url": "bit.ly/2TrcamT"}, {"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/t5aKtOelfS", "expanded_url": "https://twitter.com/npyoficial/status/1160230443284926464/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/t5aKtOelfS", "media_key": "3_1160230429313646592"}]}, "text": "Multimillonario acusado de abuso sexual se suicida en su celda\nhttps://t.co/AtPlsX17DF\n#NPY #NosConecta https://t.co/t5aKtOelfS", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1054737843220893705", "edit_history_tweet_ids": ["1160230431104614400"], "id": "1160230431104614400", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160210217172393984"}], "created_at": "2019-08-10T16:44:25.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Jeffrey  Epstein, milion\u00e1rio q prostituiu e estuprou d\u00fazias de meninas menores de idade, se matou. Ele havia sido condenad\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 32, "probability": 0.9557, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey  Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "112806075", "edit_history_tweet_ids": ["1160230402704982022"], "id": "1160230402704982022", "created_at": "2019-08-10T16:44:18.000Z", "text": "Jeffrey Epstein, acusado de crear una red de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida en su celda https://t.co/VfKkuOcvZm https://t.co/n4FTg8E2MZ", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9644, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/VfKkuOcvZm", "expanded_url": "http://ow.ly/psfk50vtH4J", "display_url": "ow.ly/psfk50vtH4J"}, {"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/n4FTg8E2MZ", "expanded_url": "https://twitter.com/HechosdeHoy/status/1160230402704982022/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/n4FTg8E2MZ", "media_key": "3_1160230401182511104"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "955102413295439873", "edit_history_tweet_ids": ["1160230400771469312"], "id": "1160230400771469312", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160227474292314117"}], "created_at": "2019-08-10T16:44:18.000Z", "text": "RT @yamaha3543: En USA \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8, se suicidan en prisi\u00f3n los millonarios acusados de abusar de menores, en Espa\u00f1a ni encierran a los \"presuntos\",\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.9808, "type": "Place", "normalized_text": "USA"}, {"start": 100, "end": 105, "probability": 0.9867, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "755983321163849728", "edit_history_tweet_ids": ["1160230399332835329"], "id": "1160230399332835329", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160147595722928128"}], "created_at": "2019-08-10T16:44:17.000Z", "text": "RT @apyus: A oposi\u00e7\u00e3o a Jair Bolsonaro acha v\u00e1lido atacar o padre mais famoso do pa\u00eds para beneficiar com \"saidinha de dia dos pais\" um pai\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "apyus", "id": "14579710"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "709607721306333184", "in_reply_to_user_id": "1039240577890611200", "edit_history_tweet_ids": ["1160230391648858113"], "id": "1160230391648858113", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159962192697024512"}], "created_at": "2019-08-10T16:44:16.000Z", "text": "@H_Abanto PTM! Que G\u00c1NSTER eres, hablas t\u00fa el \u00c1RBITRO de la CORRUPCI\u00d3N!! Si \"ganaste\", juicios fue por tu intima relaci\u00f3n con los CUELLOS BLANCOS. De patas al suelo, sin direcci\u00f3n ubicable pasaste a autos y departamentos de lujos en pocas d\u00e9cadas, gracias a chuparle la berga al SUICIDA AG!", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.3942, "type": "Person", "normalized_text": "G\u00c1NSTER"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "H_Abanto", "id": "1039240577890611200"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}}, {"author_id": "139939900", "edit_history_tweet_ids": ["1160230380189999104"], "id": "1160230380189999104", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160225025980604416"}], "created_at": "2019-08-10T16:44:13.000Z", "text": "RT @ErikaOSanoja: @anyaparampil Se \u201csuicida\u201d Jeffrey Epstein bajo custodia del gobierno de Estados Unidos y nadie en el mundo culpa por eso\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 59, "probability": 0.9677, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 91, "end": 104, "probability": 0.9925, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ErikaOSanoja", "id": "72732893"}, {"start": 18, "end": 31, "username": "anyaparampil", "id": "323494714"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 127, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "255989017", "edit_history_tweet_ids": ["1160230376641630208"], "id": "1160230376641630208", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160184757587775494"}], "created_at": "2019-08-10T16:44:12.000Z", "text": "RT @publico_es: Se suicida en la c\u00e1rcel el multimillonario estadounidense Jeffrey Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual de menores https://t.c\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 88, "probability": 0.9675, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "publico_es", "id": "17676713"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "410254684", "edit_history_tweet_ids": ["1160230365883195393"], "id": "1160230365883195393", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160223153353875456"}], "created_at": "2019-08-10T16:44:09.000Z", "text": "RT @elmundoes: Se suicida Jeffrey Epstein, acusado de abuso y explotaci\u00f3n sexual de menores  https://t.co/MiHttJdx62 https://t.co/pAuvY3VZlT", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 40, "probability": 0.9646, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/MiHttJdx62", "expanded_url": "https://bit.ly/2yRqYSg", "display_url": "bit.ly/2yRqYSg"}, {"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/pAuvY3VZlT", "expanded_url": "https://twitter.com/elmundoes/status/1160223153353875456/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/pAuvY3VZlT", "media_key": "13_1160222610485104640"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "280609806", "edit_history_tweet_ids": ["1160230359063257088"], "id": "1160230359063257088", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160229570328449024"}], "created_at": "2019-08-10T16:44:08.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 26, "tag": "Epstein"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9307, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7198, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SputnikMundo", "id": "253020963"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/9kwdGuAhl4", "expanded_url": "https://sptnkne.ws/8Vhk", "display_url": "sptnkne.ws/8Vhk", "status": 429, "unwound_url": "https://sptnkne.ws/8Vhk"}]}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @SputnikMundo: #Epstein enfrentaba cargos de tr\u00e1fico sexual y hab\u00eda sido arrestado el 6 de julio \n\ud83d\udc49\ud83c\udf10https://t.co/9kwdGuAhl4\n\n#\u20e3 #Epstein\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "53091601", "edit_history_tweet_ids": ["1160230343296860160"], "id": "1160230343296860160", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159983996299816961"}], "created_at": "2019-08-10T16:44:04.000Z", "text": "RT @coroneltelhada: Essa \u00e9 a Sd Ketlen, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros e matou os vagabundos. Infelizmente ela foi alvejada\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.8495, "type": "Person", "normalized_text": "Sd Ketlen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "coroneltelhada", "id": "986566884"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "544021647", "edit_history_tweet_ids": ["1160230339270369280"], "id": "1160230339270369280", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160229513185439744"}], "created_at": "2019-08-10T16:44:03.000Z", "text": "RT @ReutersLatam: Financista estadounidense Jeffrey Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual, se suicida: reportes https://t.co/AI14aOs4Du https:\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 58, "probability": 0.9718, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ReutersLatam", "id": "201867844"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/AI14aOs4Du", "expanded_url": "https://reut.rs/2yRyWeg", "display_url": "reut.rs/2yRyWeg"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3404931011", "edit_history_tweet_ids": ["1160230264376872960"], "id": "1160230264376872960", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160226371710464000"}], "created_at": "2019-08-10T16:43:45.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 110, "end": 128, "tag": "cubanosporelmundo"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 56, "probability": 0.9668, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 111, "end": 127, "probability": 0.419, "type": "Place", "normalized_text": "cubanosporelmundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Cubanoselmundo", "id": "71880823"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/a70quFCl8d", "expanded_url": "https://goo.gl/fb/kNmcYw", "display_url": "goo.gl/fb/kNmcYw"}]}, "text": "RT @Cubanoselmundo: Se suicida en prisi\u00f3n Jeffrey Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual\u2026 https://t.co/a70quFCl8d #cubanosporelmundo", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4250210974", "edit_history_tweet_ids": ["1160230246207164417"], "id": "1160230246207164417", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "created_at": "2019-08-10T16:43:41.000Z", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1368129763", "edit_history_tweet_ids": ["1160230212757536768"], "id": "1160230212757536768", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "created_at": "2019-08-10T16:43:33.000Z", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "87040123", "edit_history_tweet_ids": ["1160230212040368128"], "id": "1160230212040368128", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160229974013620225"}], "created_at": "2019-08-10T16:43:33.000Z", "text": "RT @CalaveraSurfer: No faltar\u00e1 quien diga que este es otro valiente suicida, como dijeron de Alan. https://t.co/ej4Qbfl00O", "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 96, "probability": 0.7456, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CalaveraSurfer", "id": "75827729"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/ej4Qbfl00O", "expanded_url": "https://twitter.com/bbcmundo/status/1160182458681311237", "display_url": "twitter.com/bbcmundo/statu\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "88143494", "edit_history_tweet_ids": ["1160230206210265088"], "id": "1160230206210265088", "created_at": "2019-08-10T16:43:31.000Z", "text": "HOMBRE SE SUICIDA EN LA CDMX Y MUJER QUER\u00cdA QUITARSE LA VIDA POR UN\u00a0DESAMOR https://t.co/ss5FEjtljF https://t.co/Rj9vOqaIof", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.7764, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/ss5FEjtljF", "expanded_url": "https://reporterosenmovimiento.com/2019/08/10/hombre-se-suicida-en-la-cdmx-y-mujer-queria-quitarse-la-vida-por-un-desamor/", "display_url": "reporterosenmovimiento.com/2019/08/10/hom\u2026"}, {"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/Rj9vOqaIof", "expanded_url": "https://twitter.com/reporterosenmov/status/1160230206210265088/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Rj9vOqaIof", "media_key": "3_1160230204222128129"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1141746147603693568", "in_reply_to_user_id": "420535612", "edit_history_tweet_ids": ["1160230171619803138"], "id": "1160230171619803138", "created_at": "2019-08-10T16:43:23.000Z", "text": "@FoxSportsBrasil \nFofox e seu parceiro alco\u00f3latra drogado assassino \nMatou pessoas b\u00eabado na rua \nVai pagar com a vida tbm\nFica esperto animal\nVc vai pagar com a sua vida\nNem q o capeta te pega no inferno\nMas fica esperto se eu te mato atropelado igual vc fez com inocente", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "892194259926953985", "edit_history_tweet_ids": ["1160230164866981888"], "id": "1160230164866981888", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "created_at": "2019-08-10T16:43:21.000Z", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "242064009", "edit_history_tweet_ids": ["1160230146579804160"], "id": "1160230146579804160", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "created_at": "2019-08-10T16:43:17.000Z", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "867773702469038080", "edit_history_tweet_ids": ["1160230142922412033"], "id": "1160230142922412033", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160006052827582465"}], "created_at": "2019-08-10T16:43:16.000Z", "text": "RT @JuanPochettino3: Re suicida el beb\u00e9 JAJAJA https://t.co/nDT0bG8kXD", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JuanPochettino3", "id": "3366778384"}], "urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/nDT0bG8kXD", "expanded_url": "https://twitter.com/anxsska/status/1159806691736784896", "display_url": "twitter.com/anxsska/status\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1079919266084859904", "edit_history_tweet_ids": ["1160230110244552705"], "id": "1160230110244552705", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160185080054239233"}], "created_at": "2019-08-10T16:43:08.000Z", "text": "RT @5toPoderSM: EL PED\u00d3FILO EMPRESARIO AMIGO DE LOS CLINTON SE SUICIDA EN LA C\u00c1RCEL \n\n El empresario y acusado de tr\u00e1fico sexual, due\u00f1o de\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "5toPoderSM", "id": "1061444226242801664"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1116648956988219392", "edit_history_tweet_ids": ["1160230080498548737"], "id": "1160230080498548737", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160194090040025090"}], "created_at": "2019-08-10T16:43:01.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 101, "end": 109, "tag": "Epstein"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 108, "probability": 0.6762, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey #Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}]}, "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 \u00daLTIMA HORA | \n\nSe suicida en la c\u00e1rcel el multimillonario estadounidense Jeffrey #Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual de\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "628916028", "edit_history_tweet_ids": ["1160230076694355969"], "id": "1160230076694355969", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "created_at": "2019-08-10T16:43:00.000Z", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "250219135", "edit_history_tweet_ids": ["1160230047376203777"], "id": "1160230047376203777", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "created_at": "2019-08-10T16:42:53.000Z", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2270517312", "edit_history_tweet_ids": ["1160230045048365056"], "id": "1160230045048365056", "created_at": "2019-08-10T16:42:53.000Z", "text": "El multimillonario Jeffrey Epstein se suicida en su\u00a0celda https://t.co/poZXvWevxL https://t.co/esBTIu7Lv4", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 33, "probability": 0.9671, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/poZXvWevxL", "expanded_url": "https://noticias.krystalfm.com.ve/2019/08/10/el-multimillonario-jeffrey-epstein-se-suicida-en-su-celda/", "display_url": "noticias.krystalfm.com.ve/2019/08/10/el-\u2026"}, {"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/esBTIu7Lv4", "expanded_url": "https://twitter.com/KRYSTAL_FM/status/1160230045048365056/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/esBTIu7Lv4", "media_key": "3_1160230043404124161"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3317306163", "edit_history_tweet_ids": ["1160229976177893376"], "id": "1160229976177893376", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160225023526875137"}], "created_at": "2019-08-10T16:42:37.000Z", "text": "RT @SoyIsraman: Jeffrey Epstein \"se suicida\"\n\nBola de malnacidos ... https://t.co/iVWeSEDlC5", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 30, "probability": 0.9615, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SoyIsraman", "id": "981358042792022016"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/iVWeSEDlC5", "expanded_url": "https://twitter.com/SoyIsraman/status/1160225023526875137/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iVWeSEDlC5", "media_key": "3_1160225001095798789"}, {"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/iVWeSEDlC5", "expanded_url": "https://twitter.com/SoyIsraman/status/1160225023526875137/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iVWeSEDlC5", "media_key": "3_1160225005768253440"}, {"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/iVWeSEDlC5", "expanded_url": "https://twitter.com/SoyIsraman/status/1160225023526875137/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iVWeSEDlC5", "media_key": "3_1160225010562293760"}, {"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/iVWeSEDlC5", "expanded_url": "https://twitter.com/SoyIsraman/status/1160225023526875137/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iVWeSEDlC5", "media_key": "3_1160225017210314752"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "75827729", "edit_history_tweet_ids": ["1160229974013620225"], "id": "1160229974013620225", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160182458681311237"}], "created_at": "2019-08-10T16:42:36.000Z", "text": "No faltar\u00e1 quien diga que este es otro valiente suicida, como dijeron de Alan. https://t.co/ej4Qbfl00O", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 76, "probability": 0.7575, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/ej4Qbfl00O", "expanded_url": "https://twitter.com/bbcmundo/status/1160182458681311237", "display_url": "twitter.com/bbcmundo/statu\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "735153445288747014", "in_reply_to_user_id": "941342715186503680", "edit_history_tweet_ids": ["1160229913540071425"], "id": "1160229913540071425", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159574048311062532"}], "created_at": "2019-08-10T16:42:22.000Z", "text": "@thicico @pefabiodemelo Se tu n\u00e3o foi capaz de entender a quest\u00e3o moral e \u00e9tica por tr\u00e1s do tuite do padre, \u00e9 pq provavelmente falta voc\u00ea repensar essas quest\u00f5es, n\u00e3o \u00e9 POSS\u00cdVEL q um ser pensante saud\u00e1vel n\u00e3o perceba o esc\u00e1rnio que \u00e9 algu\u00e9m que matou a pr\u00f3pria filha, ser solto no dia dos pais", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "thicico", "id": "1534367888504758272"}, {"start": 9, "end": 23, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "488710266", "edit_history_tweet_ids": ["1160229902706257928"], "id": "1160229902706257928", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160208463148003328"}], "created_at": "2019-08-10T16:42:19.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 87, "end": 96, "tag": "Cambrils"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 95, "probability": 0.8504, "type": "Place", "normalized_text": "Cambrils"}, {"start": 98, "end": 106, "probability": 0.9277, "type": "Place", "normalized_text": "Tarragona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "CPU_Police", "id": "821918089583403009"}]}, "text": "RT @CPU_Police: Este conductor suicida se dio a la fuga por el autopista en la zona de #Cambrils (Tarragona). Condujo varios km en contra d\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "231726084", "edit_history_tweet_ids": ["1160229828039233537"], "id": "1160229828039233537", "created_at": "2019-08-10T16:42:01.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 108, "end": 116, "tag": "Jeffrey"}, {"start": 117, "end": 125, "tag": "Epstein"}, {"start": 126, "end": 132, "tag": "morto"}, {"start": 133, "end": 141, "tag": "suicida"}], "urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/1dwul8gwGT", "expanded_url": "https://www.zazoom.it/2019-08-10/jeffrey-epstein-morto-suicida-in-carcere-il-miliardario-accusato-di-abusi-sessuali-e-traffico-di-minori-2/5730559/", "display_url": "zazoom.it/2019-08-10/jef\u2026"}]}, "text": "Jeffrey Epstein morto suicida in carcere: il miliardario accusato di abusi sessuali e traffico di minori -  #Jeffrey #Epstein #morto #suicida  https://t.co/1dwul8gwGT", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "37430125", "edit_history_tweet_ids": ["1160229790454099971"], "id": "1160229790454099971", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160147595722928128"}], "created_at": "2019-08-10T16:41:52.000Z", "text": "RT @apyus: A oposi\u00e7\u00e3o a Jair Bolsonaro acha v\u00e1lido atacar o padre mais famoso do pa\u00eds para beneficiar com \"saidinha de dia dos pais\" um pai\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "apyus", "id": "14579710"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "93931259", "edit_history_tweet_ids": ["1160229773525884930"], "id": "1160229773525884930", "created_at": "2019-08-10T16:41:48.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 87, "end": 91, "tag": "NPY"}, {"start": 92, "end": 103, "tag": "NosConecta"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 90, "probability": 0.413, "type": "Other", "normalized_text": "NPY"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/cWVxqnFcQU", "expanded_url": "https://bit.ly/2MSw9cP", "display_url": "bit.ly/2MSw9cP"}, {"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/8oxy0obSu4", "expanded_url": "https://twitter.com/paraguaycom/status/1160229773525884930/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8oxy0obSu4", "media_key": "3_1160229761844699137"}]}, "text": "Multimillonario acusado de abuso sexual se suicida en su celda\nhttps://t.co/cWVxqnFcQU\n#NPY #NosConecta https://t.co/8oxy0obSu4", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2385522403", "edit_history_tweet_ids": ["1160229771785228288"], "id": "1160229771785228288", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160210217172393984"}], "created_at": "2019-08-10T16:41:48.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Jeffrey  Epstein, milion\u00e1rio q prostituiu e estuprou d\u00fazias de meninas menores de idade, se matou. Ele havia sido condenad\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 32, "probability": 0.9557, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey  Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "408154541", "edit_history_tweet_ids": ["1160229734967664643"], "id": "1160229734967664643", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160181303574257665"}], "created_at": "2019-08-10T16:41:39.000Z", "text": "RT @DoliaEstevez: Se suicida Epstein. Jeffrey Epstein Commits Suicide at Manhattan Jail https://t.co/f3M6mJqXjT", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.9407, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 38, "end": 52, "probability": 0.9519, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 73, "end": 86, "probability": 0.7665, "type": "Place", "normalized_text": "Manhattan Jail"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DoliaEstevez", "id": "532526260"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/f3M6mJqXjT", "expanded_url": "https://nyti.ms/2YZA51O", "display_url": "nyti.ms/2YZA51O"}]}, "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "215386783", "edit_history_tweet_ids": ["1160229726658715648"], "id": "1160229726658715648", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160229570328449024"}], "created_at": "2019-08-10T16:41:37.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 26, "tag": "Epstein"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9307, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7198, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SputnikMundo", "id": "253020963"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/9kwdGuAhl4", "expanded_url": "https://sptnkne.ws/8Vhk", "display_url": "sptnkne.ws/8Vhk", "status": 429, "unwound_url": "https://sptnkne.ws/8Vhk"}]}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @SputnikMundo: #Epstein enfrentaba cargos de tr\u00e1fico sexual y hab\u00eda sido arrestado el 6 de julio \n\ud83d\udc49\ud83c\udf10https://t.co/9kwdGuAhl4\n\n#\u20e3 #Epstein\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "884039206858661889", "edit_history_tweet_ids": ["1160229711135617025"], "id": "1160229711135617025", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160229513185439744"}], "created_at": "2019-08-10T16:41:33.000Z", "text": "RT @ReutersLatam: Financista estadounidense Jeffrey Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual, se suicida: reportes https://t.co/AI14aOs4Du https:\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 58, "probability": 0.9718, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ReutersLatam", "id": "201867844"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/AI14aOs4Du", "expanded_url": "https://reut.rs/2yRyWeg", "display_url": "reut.rs/2yRyWeg"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2615039000", "edit_history_tweet_ids": ["1160229708379955202"], "id": "1160229708379955202", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160229570328449024"}], "created_at": "2019-08-10T16:41:33.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 26, "tag": "Epstein"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9307, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7198, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SputnikMundo", "id": "253020963"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/9kwdGuAhl4", "expanded_url": "https://sptnkne.ws/8Vhk", "display_url": "sptnkne.ws/8Vhk", "status": 429, "unwound_url": "https://sptnkne.ws/8Vhk"}]}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @SputnikMundo: #Epstein enfrentaba cargos de tr\u00e1fico sexual y hab\u00eda sido arrestado el 6 de julio \n\ud83d\udc49\ud83c\udf10https://t.co/9kwdGuAhl4\n\n#\u20e3 #Epstein\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2769573036", "edit_history_tweet_ids": ["1160229680739475457"], "id": "1160229680739475457", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160214803752935424"}], "created_at": "2019-08-10T16:41:26.000Z", "text": "RT @elitediario: Se suicida en su celda el magnate Jeffrey Epstein acusado de tr\u00e1fico sexual https://t.co/AEZtU9o8O4 @realDonaldTrump #dona\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 65, "probability": 0.9585, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elitediario", "id": "1079030132608827399"}, {"start": 117, "end": 133, "username": "realDonaldTrump", "id": "25073877"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/AEZtU9o8O4", "expanded_url": "https://elitediario.com/se-suicida-en-su-celda-el-magnate-jeffrey-epstein-acusado-de-trafico-sexual/", "display_url": "elitediario.com/se-suicida-en-\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "250783433", "edit_history_tweet_ids": ["1160229678919094279"], "id": "1160229678919094279", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160226803547402240"}], "created_at": "2019-08-10T16:41:26.000Z", "text": "RT @correio: Bilion\u00e1rio americano, preso por abusar de menores, se suicida na pris\u00e3o https://t.co/DLyM9HivJB https://t.co/pCXHFXbcwj", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "correio", "id": "67150902"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/DLyM9HivJB", "expanded_url": "http://bit.ly/31wKwYt", "display_url": "bit.ly/31wKwYt"}, {"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/pCXHFXbcwj", "expanded_url": "https://twitter.com/correio/status/1160226803547402240/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pCXHFXbcwj", "media_key": "3_1160184643758567426"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "434168875", "in_reply_to_user_id": "270839361", "edit_history_tweet_ids": ["1160229673286197250"], "id": "1160229673286197250", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160224314823761923"}], "created_at": "2019-08-10T16:41:24.000Z", "text": "@matteosalvinimi L uomo occulto dietro di t\u00e8 ovvero L uomo del patto del Nazzareno ti ha consigliato una mossa sbagliata suicida e ne stai gi\u00e0 pagando le conseguenze. https://t.co/pJhEwO8HMH", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}], "urls": [{"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/pJhEwO8HMH", "expanded_url": "https://twitter.com/paolopoliti1/status/1160229673286197250/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pJhEwO8HMH", "media_key": "3_1160229664348168193"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}}, {"author_id": "211162787", "in_reply_to_user_id": "1152729580580540416", "edit_history_tweet_ids": ["1160229649571557378"], "id": "1160229649571557378", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160227986102243328"}], "created_at": "2019-08-10T16:41:19.000Z", "text": "@ZeroadireitaJP @reinaldoazevedo Voc\u00ea pensa que a mil\u00edcia que matou a ju\u00edza Patr\u00edcia Acioli n\u00e3o \u00e9 a mesma que matou Marielle?  Acha, mesmo que s\u00e3o menos forte que o PCC? T\u00edpico de direitista, ignorar o inimigo at\u00e9 ele se fortalecer. Foi o que ocorreu em S\u00e3o Paulo com o PCC.", "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 90, "probability": 0.742, "type": "Person", "normalized_text": "Patr\u00edcia Acioli"}, {"start": 116, "end": 123, "probability": 0.926, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 165, "end": 167, "probability": 0.8563, "type": "Organization", "normalized_text": "PCC"}, {"start": 254, "end": 262, "probability": 0.9165, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}, {"start": 270, "end": 272, "probability": 0.9272, "type": "Organization", "normalized_text": "PCC"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "ZeroadireitaJP", "id": "1152729580580540416"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "reinaldoazevedo", "id": "18286139"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "297663283", "edit_history_tweet_ids": ["1160229631242440706"], "id": "1160229631242440706", "created_at": "2019-08-10T16:41:14.000Z", "text": "Se suicida en prisi\u00f3n Epstein, magnate imputado por tr\u00e1fico sexual https://t.co/qATVeTQG18", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 28, "probability": 0.9348, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/qATVeTQG18", "expanded_url": "http://j.mp/33mEX0F", "display_url": "j.mp/33mEX0F"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}}, {"author_id": "163984286", "edit_history_tweet_ids": ["1160229619523563520"], "id": "1160229619523563520", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160210217172393984"}], "created_at": "2019-08-10T16:41:11.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Jeffrey  Epstein, milion\u00e1rio q prostituiu e estuprou d\u00fazias de meninas menores de idade, se matou. Ele havia sido condenad\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 32, "probability": 0.9557, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey  Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "253020963", "edit_history_tweet_ids": ["1160229570328449024"], "id": "1160229570328449024", "created_at": "2019-08-10T16:41:00.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Epstein"}, {"start": 113, "end": 128, "tag": "EpsteinSuicide"}, {"start": 129, "end": 141, "tag": "EpsteinDead"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 7, "probability": 0.9295, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 114, "end": 127, "probability": 0.8465, "type": "Person", "normalized_text": "EpsteinSuicide"}, {"start": 130, "end": 140, "probability": 0.8509, "type": "Person", "normalized_text": "EpsteinDead"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/9kwdGuAhl4", "expanded_url": "https://sptnkne.ws/8Vhk", "display_url": "sptnkne.ws/8Vhk", "status": 429, "unwound_url": "https://sptnkne.ws/8Vhk"}]}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "#Epstein enfrentaba cargos de tr\u00e1fico sexual y hab\u00eda sido arrestado el 6 de julio \n\ud83d\udc49\ud83c\udf10https://t.co/9kwdGuAhl4\n\n#\u20e3 #EpsteinSuicide #EpsteinDead", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 3, "like_count": 11, "quote_count": 5}}, {"author_id": "15735970", "edit_history_tweet_ids": ["1160229558114758656"], "id": "1160229558114758656", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160208677971877890"}], "created_at": "2019-08-10T16:40:57.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 69, "end": 77, "tag": "Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Agenzia_Ansa", "id": "150725695"}]}, "text": "RT @Agenzia_Ansa: Virginia Robert Giuffre, testimone chiave nel caso #Epstein, racconta di essere stata costretta minorenne, ad avere rappo\u2026", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "201867844", "edit_history_tweet_ids": ["1160229513185439744"], "id": "1160229513185439744", "created_at": "2019-08-10T16:40:46.000Z", "text": "Financista estadounidense Jeffrey Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual, se suicida: reportes https://t.co/AI14aOs4Du https://t.co/YQnnoR4FdM", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 40, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/AI14aOs4Du", "expanded_url": "https://reut.rs/2yRyWeg", "display_url": "reut.rs/2yRyWeg"}, {"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/YQnnoR4FdM", "expanded_url": "https://twitter.com/ReutersLatam/status/1160229513185439744/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YQnnoR4FdM", "media_key": "3_1160229511394447360"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}}, {"author_id": "1142328681622384640", "edit_history_tweet_ids": ["1160229511130210304"], "id": "1160229511130210304", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160188703467364353"}], "created_at": "2019-08-10T16:40:46.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 112, "end": 128, "tag": "ViolenciaSexual"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 31, "probability": 0.961, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "feminicidio", "id": "249112212"}]}, "text": "RT @feminicidio: Jeffrey Epstein, acusado de crear una red de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida en su celda #ViolenciaSexual \nhttps://t\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "237086884", "edit_history_tweet_ids": ["1160229475948191744"], "id": "1160229475948191744", "created_at": "2019-08-10T16:40:37.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 131, "end": 147, "tag": "mexicoreflexivo"}, {"start": 159, "end": 166, "tag": "teatro"}, {"start": 167, "end": 179, "tag": "felizsabado"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 36, "probability": 0.9646, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "text": "Se suicida el maniaco Jeffrey Epstein en su celda... nueva modalidad para liberar a jud\u00edos influyentes. El diablo que se los crea\n #mexicoreflexivo nueva york #teatro #felizsabado", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "365079923", "edit_history_tweet_ids": ["1160229458533584896"], "id": "1160229458533584896", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160210217172393984"}], "created_at": "2019-08-10T16:40:33.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Jeffrey  Epstein, milion\u00e1rio q prostituiu e estuprou d\u00fazias de meninas menores de idade, se matou. Ele havia sido condenad\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 32, "probability": 0.9557, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey  Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1095012885837672448", "edit_history_tweet_ids": ["1160229447737446400"], "id": "1160229447737446400", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160211703679709184"}], "created_at": "2019-08-10T16:40:31.000Z", "text": "RT @ElFinanciero_Mx: Jeffrey Epstein, quien enfrentaba cargos por tr\u00e1fico de personas y abuso sexual de menores, fue encontrado muerto en s\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 35, "probability": 0.9606, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ElFinanciero_Mx", "id": "119051398"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "728423671", "edit_history_tweet_ids": ["1160229373821292544"], "id": "1160229373821292544", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160227474292314117"}], "created_at": "2019-08-10T16:40:13.000Z", "text": "RT @yamaha3543: En USA \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8, se suicidan en prisi\u00f3n los millonarios acusados de abusar de menores, en Espa\u00f1a ni encierran a los \"presuntos\",\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.9808, "type": "Place", "normalized_text": "USA"}, {"start": 100, "end": 105, "probability": 0.9867, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1069740205928796161", "edit_history_tweet_ids": ["1160229337242775558"], "id": "1160229337242775558", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160227474292314117"}], "created_at": "2019-08-10T16:40:04.000Z", "text": "RT @yamaha3543: En USA \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8, se suicidan en prisi\u00f3n los millonarios acusados de abusar de menores, en Espa\u00f1a ni encierran a los \"presuntos\",\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.9808, "type": "Place", "normalized_text": "USA"}, {"start": 100, "end": 105, "probability": 0.9867, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "143224033", "edit_history_tweet_ids": ["1160229324836036608"], "id": "1160229324836036608", "created_at": "2019-08-10T16:40:01.000Z", "text": "Se suicida ahorc\u00e1ndose un panita \"intimo\" del loco de la casa blanca alias @POTUS , yo le prgunto a los ciudadanos de esa naci\u00f3n \u00bfla droga los tiene tan mal que eligieron a esa basura de presidente o fue impuesto por la CIA? https://t.co/oj3uDmgOOO", "entities": {"annotations": [{"start": 220, "end": 222, "probability": 0.9685, "type": "Organization", "normalized_text": "CIA"}], "mentions": [{"start": 75, "end": 81, "username": "POTUS", "id": "1349149096909668363"}], "urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/oj3uDmgOOO", "expanded_url": "https://youtu.be/cnZ0K6dLwKg", "display_url": "youtu.be/cnZ0K6dLwKg"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "98670246", "edit_history_tweet_ids": ["1160229318506819586"], "id": "1160229318506819586", "created_at": "2019-08-10T16:40:00.000Z", "text": "El ahora occiso, se encerr\u00f3 en su veh\u00edculo, al que coloc\u00f3 los seguros a fin de que nadie pudiera abrir la unidad, para finalmente suicidarse por intoxicaci\u00f3n. \u26a0\ufe0f\n\nhttps://t.co/YwmwMZJq4D", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/YwmwMZJq4D", "expanded_url": "https://www.diariodemexico.com/hombre-se-suicida-al-interior-de-su-auto-en-estacionamiento-de-plaza-en-quer%C3%A9taro", "display_url": "diariodemexico.com/hombre-se-suic\u2026"}]}}, {"author_id": "132191012", "edit_history_tweet_ids": ["1160229305047298048"], "id": "1160229305047298048", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160226803547402240"}], "created_at": "2019-08-10T16:39:56.000Z", "text": "RT @correio: Bilion\u00e1rio americano, preso por abusar de menores, se suicida na pris\u00e3o https://t.co/DLyM9HivJB https://t.co/pCXHFXbcwj", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "correio", "id": "67150902"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/DLyM9HivJB", "expanded_url": "http://bit.ly/31wKwYt", "display_url": "bit.ly/31wKwYt"}, {"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/pCXHFXbcwj", "expanded_url": "https://twitter.com/correio/status/1160226803547402240/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pCXHFXbcwj", "media_key": "3_1160184643758567426"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "890797259792818177", "edit_history_tweet_ids": ["1160229298915033088"], "id": "1160229298915033088", "created_at": "2019-08-10T16:39:55.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "Internacional"}, {"start": 83, "end": 96, "tag": "ElUrbanoNews"}, {"start": 97, "end": 112, "tag": "NoticiasConVoz"}, {"start": 113, "end": 124, "tag": "ElSalvador"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 95, "probability": 0.7077, "type": "Other", "normalized_text": "ElUrbanoNews"}, {"start": 114, "end": 123, "probability": 0.5829, "type": "Other", "normalized_text": "ElSalvador"}], "urls": [{"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/H5YLQNVUtm", "expanded_url": "https://elurbano.news/2019/08/10/pareja-de-ancianos-se-suicida-por-no-poder-pagar-sus-gastos-medicos/", "display_url": "elurbano.news/2019/08/10/par\u2026"}, {"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/v0JRDaoAff", "expanded_url": "https://twitter.com/elurbanonews/status/1160229298915033088/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/v0JRDaoAff", "media_key": "3_1160229297447038976"}]}, "text": "#Internacional Pareja de ancianos se suicida por no poder pagar sus gastos m\u00e9dicos\n#ElUrbanoNews #NoticiasConVoz #ElSalvador\nM\u00e1s detalles: https://t.co/H5YLQNVUtm https://t.co/v0JRDaoAff", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "206830766", "edit_history_tweet_ids": ["1160229272776261633"], "id": "1160229272776261633", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160210217172393984"}], "created_at": "2019-08-10T16:39:49.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Jeffrey  Epstein, milion\u00e1rio q prostituiu e estuprou d\u00fazias de meninas menores de idade, se matou. Ele havia sido condenad\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 32, "probability": 0.9557, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey  Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4890312893", "edit_history_tweet_ids": ["1160229199958990848"], "id": "1160229199958990848", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160226440161501185"}], "created_at": "2019-08-10T16:39:31.000Z", "text": "RT @Jojotoweb: @ErikaOSanoja : \"Se \u201csuicida\u201d Jeffrey Epstein bajo custodia del gobierno de Estados Unidos y nadie en el mundo culpa por eso\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 59, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 91, "end": 104, "probability": 0.9922, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Jojotoweb", "id": "711848712306294784"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "ErikaOSanoja", "id": "72732893"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "86826822", "edit_history_tweet_ids": ["1160229171601301505"], "id": "1160229171601301505", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160183489259626496"}], "created_at": "2019-08-10T16:39:25.000Z", "text": "RT @gugachacra: Jeffrey Epstein, o milion\u00e1rio americano acusado de pedofilia que era amigo dos Trump e dos Clinton, se suicidou na pris\u00e3o n\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 30, "probability": 0.9546, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9586, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 107, "end": 113, "probability": 0.9109, "type": "Person", "normalized_text": "Clinton"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 158, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "138707821", "edit_history_tweet_ids": ["1160229140915728386"], "id": "1160229140915728386", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160225025980604416"}], "created_at": "2019-08-10T16:39:17.000Z", "text": "RT @ErikaOSanoja: @anyaparampil Se \u201csuicida\u201d Jeffrey Epstein bajo custodia del gobierno de Estados Unidos y nadie en el mundo culpa por eso\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 59, "probability": 0.9677, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 91, "end": 104, "probability": 0.9925, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ErikaOSanoja", "id": "72732893"}, {"start": 18, "end": 31, "username": "anyaparampil", "id": "323494714"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 127, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "329022574", "edit_history_tweet_ids": ["1160229134099996672"], "id": "1160229134099996672", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160225025980604416"}], "created_at": "2019-08-10T16:39:16.000Z", "text": "RT @ErikaOSanoja: @anyaparampil Se \u201csuicida\u201d Jeffrey Epstein bajo custodia del gobierno de Estados Unidos y nadie en el mundo culpa por eso\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 59, "probability": 0.9677, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 91, "end": 104, "probability": 0.9925, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ErikaOSanoja", "id": "72732893"}, {"start": 18, "end": 31, "username": "anyaparampil", "id": "323494714"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 127, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1712385841", "edit_history_tweet_ids": ["1160229121865244675"], "id": "1160229121865244675", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "created_at": "2019-08-10T16:39:13.000Z", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "152021441", "edit_history_tweet_ids": ["1160229078978486273"], "id": "1160229078978486273", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160147595722928128"}], "created_at": "2019-08-10T16:39:03.000Z", "text": "RT @apyus: A oposi\u00e7\u00e3o a Jair Bolsonaro acha v\u00e1lido atacar o padre mais famoso do pa\u00eds para beneficiar com \"saidinha de dia dos pais\" um pai\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "apyus", "id": "14579710"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2769573036", "edit_history_tweet_ids": ["1160229066026508288"], "id": "1160229066026508288", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160214770013888516"}], "created_at": "2019-08-10T16:39:00.000Z", "text": "RT @eliteradiosvq: Se suicida en su celda el magnate Jeffrey Epstein acusado de tr\u00e1fico sexual https://t.co/6ARKxUtYnE @realDonaldTrump #do\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 67, "probability": 0.9572, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "eliteradiosvq", "id": "988855852798005249"}, {"start": 119, "end": 135, "username": "realDonaldTrump", "id": "25073877"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/6ARKxUtYnE", "expanded_url": "https://elitediario.com/se-suicida-en-su-celda-el-magnate-jeffrey-epstein-acusado-de-trafico-sexual/", "display_url": "elitediario.com/se-suicida-en-\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1146096418639241216", "edit_history_tweet_ids": ["1160229040806084608"], "id": "1160229040806084608", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160147595722928128"}], "created_at": "2019-08-10T16:38:53.000Z", "text": "RT @apyus: A oposi\u00e7\u00e3o a Jair Bolsonaro acha v\u00e1lido atacar o padre mais famoso do pa\u00eds para beneficiar com \"saidinha de dia dos pais\" um pai\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "apyus", "id": "14579710"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "942044796088127490", "edit_history_tweet_ids": ["1160229037568069634"], "id": "1160229037568069634", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "created_at": "2019-08-10T16:38:53.000Z", "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2865246881", "edit_history_tweet_ids": ["1160228958568214529"], "id": "1160228958568214529", "created_at": "2019-08-10T16:38:34.000Z", "text": "Jeffrey Epstein se suicida en su celda https://t.co/XUuSy0C3q3 https://t.co/ufk7PS9NNe", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9654, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/XUuSy0C3q3", "expanded_url": "http://dlvr.it/RB1HLC", "display_url": "dlvr.it/RB1HLC"}, {"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/ufk7PS9NNe", "expanded_url": "https://twitter.com/RombodiTuono80/status/1160228958568214529/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ufk7PS9NNe", "media_key": "3_1160228956219428864"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1909146774", "edit_history_tweet_ids": ["1160228953354842112"], "id": "1160228953354842112", "created_at": "2019-08-10T16:38:33.000Z", "text": "Chiss\u00e0 perch\u00e9 una notizia simile non mi desta nessuno stupore...\nhttps://t.co/GNn4QxOoMc", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/GNn4QxOoMc", "expanded_url": "https://tg.la7.it/cronaca/suicida-in-cella-il-finanziere-jeffrey-epstein-10-08-2019-141392/amp#click=https://t.co/YbsIFS5jwp", "display_url": "tg.la7.it/cronaca/suicid\u2026"}]}}, {"author_id": "3135346048", "edit_history_tweet_ids": ["1160228935554281472"], "id": "1160228935554281472", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160227474292314117"}], "created_at": "2019-08-10T16:38:28.000Z", "text": "RT @yamaha3543: En USA \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8, se suicidan en prisi\u00f3n los millonarios acusados de abusar de menores, en Espa\u00f1a ni encierran a los \"presuntos\",\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.9808, "type": "Place", "normalized_text": "USA"}, {"start": 100, "end": 105, "probability": 0.9867, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "89225910", "edit_history_tweet_ids": ["1160228919536173061"], "id": "1160228919536173061", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "created_at": "2019-08-10T16:38:25.000Z", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "302729222", "edit_history_tweet_ids": ["1160228914666647552"], "id": "1160228914666647552", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160219973136130053"}], "created_at": "2019-08-10T16:38:23.000Z", "text": "RT @MarcelaHerreraR: Multimillonario Jeffrey Epstein se suicida en su celda// el amigo de Trump.  https://t.co/8uni6MONB6", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 51, "probability": 0.9742, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 90, "end": 94, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MarcelaHerreraR", "id": "49369167"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/8uni6MONB6", "expanded_url": "https://www.unotv.com/noticias/portal/internacional/detalle/multimillonario-jeffrey-epstein-suicida-celda-582327/", "display_url": "unotv.com/noticias/porta\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3052958456", "edit_history_tweet_ids": ["1160228889999958016"], "id": "1160228889999958016", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159966080846184450"}], "created_at": "2019-08-10T16:38:18.000Z", "text": "RT @wolfvalet: e se o sequestrador mandou a marina joyce desmentir tudo em 2016, mas ela estava sequestrada esse tempo todo e agr ela conse\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.8795, "type": "Person", "normalized_text": "marina joyce"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "wolfvalet", "id": "1231065031657369600"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 138, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "808069371377631233", "in_reply_to_user_id": "981358042792022016", "edit_history_tweet_ids": ["1160228887571439617"], "id": "1160228887571439617", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160202099239641088"}], "created_at": "2019-08-10T16:38:17.000Z", "text": "@SoyIsraman \"Se suicida\".... Ajaaaa!!!", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "SoyIsraman", "id": "981358042792022016"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1057823299990904833", "edit_history_tweet_ids": ["1160228876448141312"], "id": "1160228876448141312", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160147595722928128"}], "created_at": "2019-08-10T16:38:14.000Z", "text": "RT @apyus: A oposi\u00e7\u00e3o a Jair Bolsonaro acha v\u00e1lido atacar o padre mais famoso do pa\u00eds para beneficiar com \"saidinha de dia dos pais\" um pai\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "apyus", "id": "14579710"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "156733637", "edit_history_tweet_ids": ["1160228831988346880"], "id": "1160228831988346880", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160215013866405888"}], "created_at": "2019-08-10T16:38:04.000Z", "text": "RT @julioastillero: Se suicida en su celda el multimillonario Jeffrey Epstein\nhttps://t.co/AOSzrHbsJb", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 76, "probability": 0.9725, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "julioastillero", "id": "52422182"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/AOSzrHbsJb", "expanded_url": "https://julioastillero.com/se-suicida-en-su-celda-el-multimillonario-jeffrey-epstein/", "display_url": "julioastillero.com/se-suicida-en-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://julioastillero.com/se-suicida-en-su-celda-el-multimillonario-jeffrey-epstein/"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "138457430", "edit_history_tweet_ids": ["1160228829039878145"], "id": "1160228829039878145", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160228019421753344"}], "created_at": "2019-08-10T16:38:03.000Z", "text": "RT @Manuelfilosofia: Jeffrey Epstein, multimillonario estadounidense acusado de violaci\u00f3n de menores y amigo de Trump (una de las v\u00edctimas\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 35, "probability": 0.9621, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Manuelfilosofia", "id": "302410907"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "703298786416685056", "edit_history_tweet_ids": ["1160228787860250630"], "id": "1160228787860250630", "created_at": "2019-08-10T16:37:53.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Mundo"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 15, "probability": 0.9597, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}], "urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/VryJ6AW5E9", "expanded_url": "http://bit.ly/2Ksr5Kw", "display_url": "bit.ly/2Ksr5Kw"}]}, "text": "#Mundo | Epstein ya hab\u00eda sido hallado a finales de julio con marcas en el cuello despu\u00e9s de un aparente intento de suicidio\nhttps://t.co/VryJ6AW5E9", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "879080613277511680", "edit_history_tweet_ids": ["1160228735569813504"], "id": "1160228735569813504", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160147595722928128"}], "created_at": "2019-08-10T16:37:41.000Z", "text": "RT @apyus: A oposi\u00e7\u00e3o a Jair Bolsonaro acha v\u00e1lido atacar o padre mais famoso do pa\u00eds para beneficiar com \"saidinha de dia dos pais\" um pai\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "apyus", "id": "14579710"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "597026397", "edit_history_tweet_ids": ["1160228701495332864"], "id": "1160228701495332864", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160225025980604416"}], "created_at": "2019-08-10T16:37:33.000Z", "text": "RT @ErikaOSanoja: @anyaparampil Se \u201csuicida\u201d Jeffrey Epstein bajo custodia del gobierno de Estados Unidos y nadie en el mundo culpa por eso\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 59, "probability": 0.9677, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 91, "end": 104, "probability": 0.9925, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ErikaOSanoja", "id": "72732893"}, {"start": 18, "end": 31, "username": "anyaparampil", "id": "323494714"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 127, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1342079743", "edit_history_tweet_ids": ["1160228674077175813"], "id": "1160228674077175813", "created_at": "2019-08-10T16:37:26.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Epstein"}, {"start": 245, "end": 259, "tag": "Newworldorder"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 7, "probability": 0.94, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 246, "end": 258, "probability": 0.9449, "type": "Other", "normalized_text": "Newworldorder"}]}, "text": "#Epstein se suicida un BILLONARIO?????? jajaja en una celda con c\u00e1maras 24horas y especial por el riesgo de suicidio????? Madremia m\u00e1s claro el agua se\u00f1ores que ha pagado para escapar de la c\u00e1rcel, no hay m\u00e1s, sino abrid el ata\u00fad con 2 cojones. #Newworldorder", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "858677552", "edit_history_tweet_ids": ["1160228666560983040"], "id": "1160228666560983040", "created_at": "2019-08-10T16:37:24.000Z", "text": "Jeffrey Epstein, multimillonario predador sexual se suicida en c\u00e1rcel de N. York despu\u00e9s de un mes preso. Amigo de Trump y Bill Clinton se codeaba con la \u00e9lite. Estudios de Hollywood se frotan las manos", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9689, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 73, "end": 79, "probability": 0.6474, "type": "Place", "normalized_text": "N. York"}, {"start": 115, "end": 119, "probability": 0.9664, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 123, "end": 134, "probability": 0.9754, "type": "Person", "normalized_text": "Bill Clinton"}, {"start": 173, "end": 181, "probability": 0.895, "type": "Other", "normalized_text": "Hollywood"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 2}}, {"author_id": "2904770691", "in_reply_to_user_id": "123712076", "edit_history_tweet_ids": ["1160228614899679232"], "id": "1160228614899679232", "created_at": "2019-08-10T16:37:12.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 187, "end": 195, "tag": "M5SLEGA"}, {"start": 266, "end": 279, "tag": "facciamorete"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "andrearossi76", "id": "123712076"}, {"start": 253, "end": 265, "username": "nzingaretti", "id": "403544693"}]}, "text": "@andrearossi76 In sintesi:stiamo nuovamente atterrando nel mondo reale.Lacrime e sangue al cubo in arrivo. C'\u00e8 qualcuno che pensa seriamente di risolvere i casini stratosferici creati da #M5SLEGA senza passare dal voto??Dico qualche aspirante suicida.. @nzingaretti #facciamorete", "lang": "it", "geo": {"place_id": "000a367517a30dea"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1279331192", "edit_history_tweet_ids": ["1160228590719524865"], "id": "1160228590719524865", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160226440161501185"}], "created_at": "2019-08-10T16:37:06.000Z", "text": "RT @Jojotoweb: @ErikaOSanoja : \"Se \u201csuicida\u201d Jeffrey Epstein bajo custodia del gobierno de Estados Unidos y nadie en el mundo culpa por eso\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 59, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 91, "end": 104, "probability": 0.9922, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Jojotoweb", "id": "711848712306294784"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "ErikaOSanoja", "id": "72732893"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "801161521", "edit_history_tweet_ids": ["1160228580724543488"], "id": "1160228580724543488", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160209901311987714"}], "created_at": "2019-08-10T16:37:04.000Z", "text": "RT @eruilluviel: Eu acho q a gente devia come\u00e7ar a levar mais a s\u00e9rio o n\u00edtido fato (e nesse caso acho q o Brasil tem se destacado do resto\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 112, "probability": 0.9446, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "eruilluviel", "id": "2820634824"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "52211281", "edit_history_tweet_ids": ["1160228558645731328"], "id": "1160228558645731328", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160180093429399552"}], "created_at": "2019-08-10T16:36:59.000Z", "text": "RT @el_pais: \u00daLTIMA HORA | El multimillonario Epstein, acusado de explotaci\u00f3n sexual de menores, se suicida en su celda https://t.co/Xiv6uM\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.9412, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "el_pais", "id": "7996082"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 124, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "261644814", "edit_history_tweet_ids": ["1160228544628305921"], "id": "1160228544628305921", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160191702931582978"}], "created_at": "2019-08-10T16:36:55.000Z", "text": "RT @EntropicBazaar: Vabb\u00e8... hanno sbagliato e hanno cremato il suicida Epstein. \n\nInsieme a Hitler, Elvis, e, sopratutto, Bin Laden.\n\nMa v\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "EntropicBazaar", "id": "2439937320"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1007529792", "edit_history_tweet_ids": ["1160228543588122625"], "id": "1160228543588122625", "created_at": "2019-08-10T16:36:55.000Z", "text": "Mi hermana aparece en el padr\u00f3n. Fav y se suicida ajajjajajajajajajajaja", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1852507752", "edit_history_tweet_ids": ["1160228495181721600"], "id": "1160228495181721600", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "created_at": "2019-08-10T16:36:43.000Z", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2195068008", "edit_history_tweet_ids": ["1160228471706202112"], "id": "1160228471706202112", "created_at": "2019-08-10T16:36:38.000Z", "text": "Jeffrey Epstein se suicida en su celda. El millonario estadounidense, que estaba a la espera de juicio imputado por explotaci\u00f3n sexual de menores, ya hab\u00eda intentado quitarse la vida hace dos semanas. https://t.co/imaBvXy49i v\u00eda @el_pais", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9742, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "mentions": [{"start": 229, "end": 237, "username": "el_pais", "id": "7996082"}], "urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/imaBvXy49i", "expanded_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/08/10/actualidad/1565442622_277654.html?id_externo_rsoc=TW_CC", "display_url": "elpais.com/sociedad/2019/\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "898246605350076420", "edit_history_tweet_ids": ["1160228452882145281"], "id": "1160228452882145281", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160214676250214401"}], "created_at": "2019-08-10T16:36:33.000Z", "text": "RT @jmanuelisbylex: Se suicida en su celda el magnate Jeffrey Epstein acusado de tr\u00e1fico sexual https://t.co/NJeU0ECHHL @realDonaldTrump #d\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 68, "probability": 0.9584, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "jmanuelisbylex", "id": "898246605350076420"}, {"start": 120, "end": 136, "username": "realDonaldTrump", "id": "25073877"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/NJeU0ECHHL", "expanded_url": "https://elitediario.com/se-suicida-en-su-celda-el-magnate-jeffrey-epstein-acusado-de-trafico-sexual/", "display_url": "elitediario.com/se-suicida-en-\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "850610089", "edit_history_tweet_ids": ["1160228414680440832"], "id": "1160228414680440832", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160172064785010688"}], "created_at": "2019-08-10T16:36:24.000Z", "text": "RT @jacopo_iacoboni: Finch\u00e9 ci sono Casaleggio, Di Maio-Di Battista, e la comunicazione selezionata da Casaleggio e guidata da Casalino, pe\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 319, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "237086884", "edit_history_tweet_ids": ["1160228381629304833"], "id": "1160228381629304833", "created_at": "2019-08-10T16:36:16.000Z", "text": "Se suicida en su celda el multimillonario Jeffrey Epstein https://t.co/W5SRshLg9B https://t.co/Bcebdi0pOJ", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 56, "probability": 0.9705, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/W5SRshLg9B", "expanded_url": "http://julioastillero.com", "display_url": "julioastillero.com"}, {"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/Bcebdi0pOJ", "expanded_url": "https://julioastillero.com/se-suicida-en-su-celda-el-multimillonario-jeffrey-epstein/", "display_url": "julioastillero.com/se-suicida-en-\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2828373695", "edit_history_tweet_ids": ["1160228375140720640"], "id": "1160228375140720640", "created_at": "2019-08-10T16:36:15.000Z", "text": "vivo falando mal de esquadr\u00e3o suicida mas corri pra assistir quando saiu na Netflix KKKKKKKKK", "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9415, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3409393023", "edit_history_tweet_ids": ["1160228330907586560"], "id": "1160228330907586560", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160212914529296384"}], "created_at": "2019-08-10T16:36:04.000Z", "text": "RT @fiateynocorras: \u00bfUn p\u00e1jaro de estas caracter\u00edsticas se suicida?\nRaro, raro,...\n\"Hallan muerto en su celda al magnate Epstein, acusado d\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 121, "end": 127, "probability": 0.9099, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "fiateynocorras", "id": "578264949"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "156733637", "edit_history_tweet_ids": ["1160228297290051585"], "id": "1160228297290051585", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160202169389342721"}], "created_at": "2019-08-10T16:35:56.000Z", "text": "RT @AristeguiOnline: Jeffrey Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida en la c\u00e1rcel de Manhattan https://t.co/JX1BrBHv3q ht\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 35, "probability": 0.9571, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 103, "end": 111, "probability": 0.9423, "type": "Place", "normalized_text": "Manhattan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AristeguiOnline", "id": "520653311"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/JX1BrBHv3q", "expanded_url": "http://ow.ly/cFJq30pkxW1", "display_url": "ow.ly/cFJq30pkxW1", "status": 200, "unwound_url": "https://aristeguinoticias.com/1008/mundo/jeffrey-epstein-acusado-de-trafico-sexual-de-menores-se-suicida-en-la-carcel-de-manhattan/"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "790397398824554496", "in_reply_to_user_id": "759251", "edit_history_tweet_ids": ["1160228277493096450"], "id": "1160228277493096450", "created_at": "2019-08-10T16:35:52.000Z", "text": "@cnn Qu\u00e9 f\u00e1cil se suicida y no enfrenta la ley. Eran chicas menos de edad! ... y eso que estaba seg\u00fan muy bien cuidado para que no se suicidara. Se burl\u00f3 de la ley. Jeffrey Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida en la c\u00e1rcel de Manhattan https://t.co/7vCBkAEZK0", "entities": {"annotations": [{"start": 165, "end": 179, "probability": 0.9608, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 247, "end": 255, "probability": 0.938, "type": "Place", "normalized_text": "Manhattan"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 4, "username": "CNN", "id": "759251"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/7vCBkAEZK0", "expanded_url": "https://aristeguinoticias.com/1008/mundo/jeffrey-epstein-acusado-de-trafico-sexual-de-menores-se-suicida-en-la-carcel-de-manhattan/#.XU7x7JllDmQ.twitter", "display_url": "aristeguinoticias.com/1008/mundo/jef\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1414071133", "edit_history_tweet_ids": ["1160228272946499589"], "id": "1160228272946499589", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "created_at": "2019-08-10T16:35:50.000Z", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4077576687", "edit_history_tweet_ids": ["1160228251899482112"], "id": "1160228251899482112", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160182350392770566"}], "created_at": "2019-08-10T16:35:45.000Z", "text": "RT @Lets_Dex: Tem tr\u00eas possibilidades envolvendo o Epstein.\n\nEle realmente se suicidou.\nSuicidaram ele.\nSalvaram ele e t\u00e3o inventando a lor\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 57, "probability": 0.9508, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Lets_Dex", "id": "172572824"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3028080891", "edit_history_tweet_ids": ["1160228235076132864"], "id": "1160228235076132864", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160147595722928128"}], "created_at": "2019-08-10T16:35:41.000Z", "text": "RT @apyus: A oposi\u00e7\u00e3o a Jair Bolsonaro acha v\u00e1lido atacar o padre mais famoso do pa\u00eds para beneficiar com \"saidinha de dia dos pais\" um pai\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "apyus", "id": "14579710"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3686478315", "edit_history_tweet_ids": ["1160228192113876993"], "id": "1160228192113876993", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160225025980604416"}], "created_at": "2019-08-10T16:35:31.000Z", "text": "RT @ErikaOSanoja: @anyaparampil Se \u201csuicida\u201d Jeffrey Epstein bajo custodia del gobierno de Estados Unidos y nadie en el mundo culpa por eso\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 59, "probability": 0.9677, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 91, "end": 104, "probability": 0.9925, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ErikaOSanoja", "id": "72732893"}, {"start": 18, "end": 31, "username": "anyaparampil", "id": "323494714"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 127, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2305387496", "edit_history_tweet_ids": ["1160228191858036737"], "id": "1160228191858036737", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160223153353875456"}], "created_at": "2019-08-10T16:35:31.000Z", "text": "RT @elmundoes: Se suicida Jeffrey Epstein, acusado de abuso y explotaci\u00f3n sexual de menores  https://t.co/MiHttJdx62 https://t.co/pAuvY3VZlT", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 40, "probability": 0.9646, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/MiHttJdx62", "expanded_url": "https://bit.ly/2yRqYSg", "display_url": "bit.ly/2yRqYSg"}, {"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/pAuvY3VZlT", "expanded_url": "https://twitter.com/elmundoes/status/1160223153353875456/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/pAuvY3VZlT", "media_key": "13_1160222610485104640"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "323435036", "edit_history_tweet_ids": ["1160228176083279872"], "id": "1160228176083279872", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "created_at": "2019-08-10T16:35:27.000Z", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "311685402", "edit_history_tweet_ids": ["1160228166968991745"], "id": "1160228166968991745", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160225712965656577"}], "created_at": "2019-08-10T16:35:25.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 26, "tag": "Pol\u00edtica"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 52, "probability": 0.9596, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ElLiberalSV", "id": "2395209241"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/HgFDlz2OjB", "expanded_url": "https://liberalsv.com/el-magnate-jeffrey-epstein-acusado-de-trafico-de-menores-se-suicida-en-su-celda/", "display_url": "liberalsv.com/el-magnate-jef\u2026"}]}, "text": "RT @ElLiberalSV: #Pol\u00edtica El magnate Jeffrey Epstein, acusado de tr\u00e1fico de menores, se suicida en su celda https://t.co/HgFDlz2OjB https:\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "238726233", "edit_history_tweet_ids": ["1160228125990690821"], "id": "1160228125990690821", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160204152745680897"}], "created_at": "2019-08-10T16:35:15.000Z", "text": "RT @tiramillas: Jeffrey Epstein, el magnate amigo de Trump acusado de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida en su celda https://t.co/YZ1qMy\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 30, "probability": 0.9591, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9799, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tiramillas", "id": "21645450"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "138008844", "edit_history_tweet_ids": ["1160228122597482496"], "id": "1160228122597482496", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160225025980604416"}], "created_at": "2019-08-10T16:35:15.000Z", "text": "RT @ErikaOSanoja: @anyaparampil Se \u201csuicida\u201d Jeffrey Epstein bajo custodia del gobierno de Estados Unidos y nadie en el mundo culpa por eso\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 59, "probability": 0.9677, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 91, "end": 104, "probability": 0.9925, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ErikaOSanoja", "id": "72732893"}, {"start": 18, "end": 31, "username": "anyaparampil", "id": "323494714"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 127, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "17922154", "edit_history_tweet_ids": ["1160228102104125440"], "id": "1160228102104125440", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160226069057855490"}], "created_at": "2019-08-10T16:35:10.000Z", "text": "RT @FernandoZegarr6: @DiarioDeCurwen claro, invertian solamente en apoyar al suicida y sus campa\u00f1as.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FernandoZegarr6", "id": "2854281281"}, {"start": 21, "end": 36, "username": "DiarioDeCurwen", "id": "3343615180"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3097138527", "edit_history_tweet_ids": ["1160228074631417856"], "id": "1160228074631417856", "created_at": "2019-08-10T16:35:03.000Z", "text": "Eu gosto de esquadr\u00e3o suicida kk eu n sou f\u00e3 de super her\u00f3i e bl\u00e1blabla ent\u00e3o eu n vejo os mesmos defeitos q o povo fala...para mim o filme n \u00e9 ruim.\n\nEst\u00e1 no grupo de filmes q eu \"gosto q todo mundo acha ruim\" junto com Avatar e Percy jackson(e o ladr\u00e3o de raios)", "entities": {"annotations": [{"start": 221, "end": 226, "probability": 0.8268, "type": "Other", "normalized_text": "Avatar"}, {"start": 230, "end": 242, "probability": 0.7353, "type": "Person", "normalized_text": "Percy jackson"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 1}}, {"author_id": "148881761", "edit_history_tweet_ids": ["1160228044486905857"], "id": "1160228044486905857", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160192113612611587"}], "created_at": "2019-08-10T16:34:56.000Z", "text": "RT @LuisPolancoThen: El @PLDenlinea no tiene vocaci\u00f3n suicida por lo tanto hoy dar\u00e1 un  paso m\u00e1s a la unidad escogiendo por consenso todos\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 24, "end": 35, "username": "PLDenlinea", "id": "176455570"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "40936325", "edit_history_tweet_ids": ["1160228043106873344"], "id": "1160228043106873344", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160223153353875456"}], "created_at": "2019-08-10T16:34:56.000Z", "text": "RT @elmundoes: Se suicida Jeffrey Epstein, acusado de abuso y explotaci\u00f3n sexual de menores  https://t.co/MiHttJdx62 https://t.co/pAuvY3VZlT", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 40, "probability": 0.9646, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/MiHttJdx62", "expanded_url": "https://bit.ly/2yRqYSg", "display_url": "bit.ly/2yRqYSg"}, {"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/pAuvY3VZlT", "expanded_url": "https://twitter.com/elmundoes/status/1160223153353875456/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/pAuvY3VZlT", "media_key": "13_1160222610485104640"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1101021343", "edit_history_tweet_ids": ["1160228041802637313"], "id": "1160228041802637313", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160211136895168513"}], "created_at": "2019-08-10T16:34:55.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 30, "end": 38, "tag": "Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "maurorizzi_mr", "id": "576702177"}]}, "text": "RT @maurorizzi_mr: La vicenda #Epstein ha rafforzato in me la convinzione che se sei a conoscenza di crimini commessi da gente potente hai\u2026", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "302410907", "edit_history_tweet_ids": ["1160228019421753344"], "id": "1160228019421753344", "created_at": "2019-08-10T16:34:50.000Z", "text": "Jeffrey Epstein, multimillonario estadounidense acusado de violaci\u00f3n de menores y amigo de Trump (una de las v\u00edctimas dijo que la hab\u00edan obligado a acostarse con pol\u00edticos), se suicida en su celda, a pesar de haber sido trasladado a una zona de seguridad para evitar suicidios. https://t.co/gJiePYLzJ5", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9666, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 91, "end": 95, "probability": 0.9768, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/gJiePYLzJ5", "expanded_url": "https://twitter.com/Manuelfilosofia/status/1160228019421753344/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gJiePYLzJ5", "media_key": "16_1160228007115677696"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4923988773", "edit_history_tweet_ids": ["1160228002254528512"], "id": "1160228002254528512", "created_at": "2019-08-10T16:34:46.000Z", "text": "Il souriait tout les jours. M\u00eame ce matin. Il disait que tout allait bien. \ud83d\ude42\nCette nuit il ce suicida...\ud83e\udd40\ud83d\udda4", "lang": "fr", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1052215230149877760", "edit_history_tweet_ids": ["1160228001562398723"], "id": "1160228001562398723", "created_at": "2019-08-10T16:34:46.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 62, "end": 70, "tag": "Epstein"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/t5WxixRuwn", "expanded_url": "http://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/nordamerica/2019/08/10/il-finanziere-epstein-suicida-in-carcere_c0cc26e8-9c9f-4a79-8f74-4e7bd3092abc.html", "display_url": "ansa.it/sito/notizie/m\u2026"}]}, "text": "Come ci si pu\u00f2 suicidare se si \u00e8 sotto stretta sorveglianza? \n#Epstein \nhttps://t.co/t5WxixRuwn", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "853472880", "edit_history_tweet_ids": ["1160227959988350977"], "id": "1160227959988350977", "created_at": "2019-08-10T16:34:36.000Z", "text": "Se suicida en su celda el multimillonario Jeffrey Epstein https://t.co/c7gDuzepKb via @julioastillero https://t.co/rZi8ZF1IR7", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 56, "probability": 0.9717, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "mentions": [{"start": 86, "end": 101, "username": "julioastillero", "id": "52422182"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/c7gDuzepKb", "expanded_url": "http://dlvr.it/RB1H0w", "display_url": "dlvr.it/RB1H0w"}, {"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/rZi8ZF1IR7", "expanded_url": "https://twitter.com/perfildehugo/status/1160227959988350977/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rZi8ZF1IR7", "media_key": "3_1160227958587449345"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1079030132608827399", "edit_history_tweet_ids": ["1160227952988176384"], "id": "1160227952988176384", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160214803752935424"}], "created_at": "2019-08-10T16:34:34.000Z", "text": "RT @elitediario: Se suicida en su celda el magnate Jeffrey Epstein acusado de tr\u00e1fico sexual https://t.co/AEZtU9o8O4 @realDonaldTrump #dona\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 65, "probability": 0.9585, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elitediario", "id": "1079030132608827399"}, {"start": 117, "end": 133, "username": "realDonaldTrump", "id": "25073877"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/AEZtU9o8O4", "expanded_url": "https://elitediario.com/se-suicida-en-su-celda-el-magnate-jeffrey-epstein-acusado-de-trafico-sexual/", "display_url": "elitediario.com/se-suicida-en-\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "335880310", "edit_history_tweet_ids": ["1160227931769233408"], "id": "1160227931769233408", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "created_at": "2019-08-10T16:34:29.000Z", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1044511480664780801", "edit_history_tweet_ids": ["1160227893026447361"], "id": "1160227893026447361", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160172064785010688"}], "created_at": "2019-08-10T16:34:20.000Z", "text": "RT @jacopo_iacoboni: Finch\u00e9 ci sono Casaleggio, Di Maio-Di Battista, e la comunicazione selezionata da Casaleggio e guidata da Casalino, pe\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 319, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1096307942", "edit_history_tweet_ids": ["1160227885715771397"], "id": "1160227885715771397", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "created_at": "2019-08-10T16:34:18.000Z", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "331745481", "edit_history_tweet_ids": ["1160227857651720192"], "id": "1160227857651720192", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160226803547402240"}], "created_at": "2019-08-10T16:34:11.000Z", "text": "RT @correio: Bilion\u00e1rio americano, preso por abusar de menores, se suicida na pris\u00e3o https://t.co/DLyM9HivJB https://t.co/pCXHFXbcwj", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "correio", "id": "67150902"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/DLyM9HivJB", "expanded_url": "http://bit.ly/31wKwYt", "display_url": "bit.ly/31wKwYt"}, {"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/pCXHFXbcwj", "expanded_url": "https://twitter.com/correio/status/1160226803547402240/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pCXHFXbcwj", "media_key": "3_1160184643758567426"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "938170923714252801", "edit_history_tweet_ids": ["1160227812319649792"], "id": "1160227812319649792", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160191890664427520"}], "created_at": "2019-08-10T16:34:01.000Z", "text": "RT @BeatrizTalegon: El multimillonario Jeffrey Epstein se suicida en la c\u00e1rcel https://t.co/QqmFRzxK3M v\u00eda @La_SER Curioso que ahora se de\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 53, "probability": 0.9753, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "BeatrizTalegon", "id": "13346352"}, {"start": 107, "end": 114, "username": "La_SER", "id": "43910684"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/QqmFRzxK3M", "expanded_url": "https://cadenaser.com/ser/2019/08/10/internacional/1565444013_416956.html?ssm=tw", "display_url": "cadenaser.com/ser/2019/08/10\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://cadenaser.com/ser/2019/08/10/internacional/1565444013_416956.html?ssm=tw"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "845639220643422208", "edit_history_tweet_ids": ["1160227802291068928"], "id": "1160227802291068928", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160172064785010688"}], "created_at": "2019-08-10T16:33:58.000Z", "text": "RT @jacopo_iacoboni: Finch\u00e9 ci sono Casaleggio, Di Maio-Di Battista, e la comunicazione selezionata da Casaleggio e guidata da Casalino, pe\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 319, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "316143920", "edit_history_tweet_ids": ["1160227793646575616"], "id": "1160227793646575616", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160225025980604416"}], "created_at": "2019-08-10T16:33:56.000Z", "text": "RT @ErikaOSanoja: @anyaparampil Se \u201csuicida\u201d Jeffrey Epstein bajo custodia del gobierno de Estados Unidos y nadie en el mundo culpa por eso\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 59, "probability": 0.9677, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 91, "end": 104, "probability": 0.9925, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ErikaOSanoja", "id": "72732893"}, {"start": 18, "end": 31, "username": "anyaparampil", "id": "323494714"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 127, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "883584996", "edit_history_tweet_ids": ["1160227757147807744"], "id": "1160227757147807744", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160225025980604416"}], "created_at": "2019-08-10T16:33:47.000Z", "text": "RT @ErikaOSanoja: @anyaparampil Se \u201csuicida\u201d Jeffrey Epstein bajo custodia del gobierno de Estados Unidos y nadie en el mundo culpa por eso\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 59, "probability": 0.9677, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 91, "end": 104, "probability": 0.9925, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ErikaOSanoja", "id": "72732893"}, {"start": 18, "end": 31, "username": "anyaparampil", "id": "323494714"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 127, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4235836078", "edit_history_tweet_ids": ["1160227741402374150"], "id": "1160227741402374150", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "created_at": "2019-08-10T16:33:44.000Z", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2309067188", "edit_history_tweet_ids": ["1160227735966552065"], "id": "1160227735966552065", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160184757587775494"}], "created_at": "2019-08-10T16:33:42.000Z", "text": "RT @publico_es: Se suicida en la c\u00e1rcel el multimillonario estadounidense Jeffrey Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual de menores https://t.c\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 88, "probability": 0.9675, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "publico_es", "id": "17676713"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "64700892", "edit_history_tweet_ids": ["1160227647072415744"], "id": "1160227647072415744", "created_at": "2019-08-10T16:33:21.000Z", "text": "Pues claro, si la carcel es para los pobres... Cuando un rico toca las rejas se orinan de miedo... Rabito JC https://t.co/UJFqf4gcGH", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 107, "probability": 0.2717, "type": "Other", "normalized_text": "JC"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/UJFqf4gcGH", "expanded_url": "https://julioastillero.com/se-suicida-en-su-celda-el-multimillonario-jeffrey-epstein/", "display_url": "julioastillero.com/se-suicida-en-\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3008841633", "edit_history_tweet_ids": ["1160227600540872708"], "id": "1160227600540872708", "created_at": "2019-08-10T16:33:10.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 88, "end": 96, "tag": "TheBoys"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 28, "probability": 0.4867, "type": "Other", "normalized_text": "The Boys"}, {"start": 44, "end": 60, "probability": 0.7657, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 89, "end": 95, "probability": 0.4938, "type": "Other", "normalized_text": "TheBoys"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/xGKmgEYazN", "expanded_url": "https://bit.ly/2Ktqd8N", "display_url": "bit.ly/2Ktqd8N"}, {"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/Y0Xaj68zDa", "expanded_url": "https://twitter.com/ObsCinema/status/1160227600540872708/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Y0Xaj68zDa", "media_key": "3_1160227598502436864"}]}, "text": "F\u00e3 apresenta a s\u00e9rie The Boys em v\u00eddeo \u00e0 l\u00e1 Esquadr\u00e3o Suicida.\u00a0https://t.co/xGKmgEYazN\u00a0\n#TheBoys https://t.co/Y0Xaj68zDa", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4578566953", "edit_history_tweet_ids": ["1160227595809624064"], "id": "1160227595809624064", "created_at": "2019-08-10T16:33:09.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 106, "end": 124, "tag": "cubanosporelmundo"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.5274, "type": "Other", "normalized_text": "Cubanoselmundo"}, {"start": 38, "end": 52, "probability": 0.9619, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/5MrYh72dIZ", "expanded_url": "https://goo.gl/fb/kNmcYw", "display_url": "goo.gl/fb/kNmcYw"}]}, "text": "Cubanoselmundo: Se suicida en prisi\u00f3n Jeffrey Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual\u2026 https://t.co/5MrYh72dIZ #cubanosporelmundo", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "408444783", "edit_history_tweet_ids": ["1160227590344499200"], "id": "1160227590344499200", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160226440161501185"}], "created_at": "2019-08-10T16:33:08.000Z", "text": "RT @Jojotoweb: @ErikaOSanoja : \"Se \u201csuicida\u201d Jeffrey Epstein bajo custodia del gobierno de Estados Unidos y nadie en el mundo culpa por eso\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 59, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 91, "end": 104, "probability": 0.9922, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Jojotoweb", "id": "711848712306294784"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "ErikaOSanoja", "id": "72732893"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "961056698311036928", "edit_history_tweet_ids": ["1160227575488221194"], "id": "1160227575488221194", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160006052827582465"}], "created_at": "2019-08-10T16:33:04.000Z", "text": "RT @JuanPochettino3: Re suicida el beb\u00e9 JAJAJA https://t.co/nDT0bG8kXD", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JuanPochettino3", "id": "3366778384"}], "urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/nDT0bG8kXD", "expanded_url": "https://twitter.com/anxsska/status/1159806691736784896", "display_url": "twitter.com/anxsska/status\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "726622629889728513", "edit_history_tweet_ids": ["1160227570224381952"], "id": "1160227570224381952", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160226546914906114"}], "created_at": "2019-08-10T16:33:03.000Z", "text": "RT @venepress: Magnate Jeffrey Epstein se suicida en prisi\u00f3n de EE.UU https://t.co/oCJbnfFHcU", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 37, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 64, "end": 68, "probability": 0.979, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "venepress", "id": "1119658682"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/oCJbnfFHcU", "expanded_url": "https://bit.ly/33siO0X", "display_url": "bit.ly/33siO0X"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "70845560", "edit_history_tweet_ids": ["1160227563765215233"], "id": "1160227563765215233", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160226919801139201"}], "created_at": "2019-08-10T16:33:01.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 68, "end": 83, "tag": "JeffreyEpstein"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 82, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "JeffreyEpstein"}], "mentions": [{"start": 50, "end": 66, "username": "realDonaldTrump", "id": "25073877"}]}, "text": "RT @MXQNoticias: Muere el magnate y gran amigo de @realDonaldTrump  #JeffreyEpstein, se suicido horas despu\u00e9s de declararse inocente ante u\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1060113558", "edit_history_tweet_ids": ["1160227557171748865"], "id": "1160227557171748865", "created_at": "2019-08-10T16:33:00.000Z", "text": "Se suicida en la c\u00e1rcel el magnate Jeffrey Epstein, imputado por tr\u00e1fico sexual de menores. \nhttps://t.co/R3ko9JNfuX https://t.co/6mtegCkbSK", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 49, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/R3ko9JNfuX", "expanded_url": "http://bit.ly/2YTTqNR", "display_url": "bit.ly/2YTTqNR"}, {"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/6mtegCkbSK", "expanded_url": "https://twitter.com/TribunaVa/status/1160227557171748865/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6mtegCkbSK", "media_key": "3_1160214865946038272"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "245909273", "edit_history_tweet_ids": ["1160227552977403905"], "id": "1160227552977403905", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160226404275036161"}], "created_at": "2019-08-10T16:32:59.000Z", "text": "RT @WolfConservador: Mais um SUICIDADO que amea\u00e7a a esquerda. \nNa Argentina teve aquele Procurador TB que estava julgando a Cristina Kirchn\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 74, "probability": 0.9609, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9679, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina Kirchn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "WolfConservador", "id": "1025745856111235073"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "65614724", "edit_history_tweet_ids": ["1160227536934191104"], "id": "1160227536934191104", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "created_at": "2019-08-10T16:32:55.000Z", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "988855852798005249", "edit_history_tweet_ids": ["1160227517703344128"], "id": "1160227517703344128", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160214770013888516"}], "created_at": "2019-08-10T16:32:50.000Z", "text": "RT @eliteradiosvq: Se suicida en su celda el magnate Jeffrey Epstein acusado de tr\u00e1fico sexual https://t.co/6ARKxUtYnE @realDonaldTrump #do\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 67, "probability": 0.9572, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "eliteradiosvq", "id": "988855852798005249"}, {"start": 119, "end": 135, "username": "realDonaldTrump", "id": "25073877"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/6ARKxUtYnE", "expanded_url": "https://elitediario.com/se-suicida-en-su-celda-el-magnate-jeffrey-epstein-acusado-de-trafico-sexual/", "display_url": "elitediario.com/se-suicida-en-\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "353484385", "edit_history_tweet_ids": ["1160227487286042626"], "id": "1160227487286042626", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160225025980604416"}], "created_at": "2019-08-10T16:32:43.000Z", "text": "RT @ErikaOSanoja: @anyaparampil Se \u201csuicida\u201d Jeffrey Epstein bajo custodia del gobierno de Estados Unidos y nadie en el mundo culpa por eso\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 59, "probability": 0.9677, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 91, "end": 104, "probability": 0.9925, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ErikaOSanoja", "id": "72732893"}, {"start": 18, "end": 31, "username": "anyaparampil", "id": "323494714"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 127, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1050124633700069377", "edit_history_tweet_ids": ["1160227479799377920"], "id": "1160227479799377920", "created_at": "2019-08-10T16:32:41.000Z", "text": "Perco horas vendo e revendo esquadr\u00e3o suicida", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1036624440254181376", "edit_history_tweet_ids": ["1160227474292314117"], "id": "1160227474292314117", "created_at": "2019-08-10T16:32:40.000Z", "text": "En USA \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8, se suicidan en prisi\u00f3n los millonarios acusados de abusar de menores, en Espa\u00f1a ni encierran a los \"presuntos\",  les siguen dando alojamiento, comida y paga de 664 \u20ac... \ud83e\udd14\ud83c\uddea\ud83c\uddf8https://t.co/HPrHHXa9dZ", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 5, "probability": 0.9775, "type": "Place", "normalized_text": "USA"}, {"start": 84, "end": 89, "probability": 0.9813, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/HPrHHXa9dZ", "expanded_url": "https://www.telecinco.es/informativos/internacional/suicida-multimillonario-jeffrey-epstein-explotacion-sexual_18_2800620068.html?utm_source=web_push&utm_medium=telecinco", "display_url": "telecinco.es/informativos/i\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.telecinco.es/informativos/internacional/suicida-multimillonario-jeffrey-epstein-explotacion-sexual_18_2800620068.html?utm_source=web_push&utm_medium=telecinco"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 3, "like_count": 56, "quote_count": 0}}, {"author_id": "409317835", "edit_history_tweet_ids": ["1160227443908775936"], "id": "1160227443908775936", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "created_at": "2019-08-10T16:32:33.000Z", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "717357030609018880", "edit_history_tweet_ids": ["1160227442058915842"], "id": "1160227442058915842", "created_at": "2019-08-10T16:32:32.000Z", "text": "Hombre se suicida dentro de su autom\u00f3vil en un estacionamiento https://t.co/QBF2172Fqv https://t.co/pu92Efu8n8", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/QBF2172Fqv", "expanded_url": "http://dlvr.it/RB1Gqj", "display_url": "dlvr.it/RB1Gqj"}, {"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/pu92Efu8n8", "expanded_url": "https://twitter.com/depesoyuc/status/1160227442058915842/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pu92Efu8n8", "media_key": "3_1160227440460877826"}]}}, {"author_id": "155366049", "edit_history_tweet_ids": ["1160227425827139584"], "id": "1160227425827139584", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "created_at": "2019-08-10T16:32:28.000Z", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "414768006", "edit_history_tweet_ids": ["1160227407133052928"], "id": "1160227407133052928", "created_at": "2019-08-10T16:32:24.000Z", "text": "Eso si que fue instinto suicida \ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "56102631", "edit_history_tweet_ids": ["1160227387327569922"], "id": "1160227387327569922", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160225025980604416"}], "created_at": "2019-08-10T16:32:19.000Z", "text": "RT @ErikaOSanoja: @anyaparampil Se \u201csuicida\u201d Jeffrey Epstein bajo custodia del gobierno de Estados Unidos y nadie en el mundo culpa por eso\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 59, "probability": 0.9677, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 91, "end": 104, "probability": 0.9925, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ErikaOSanoja", "id": "72732893"}, {"start": 18, "end": 31, "username": "anyaparampil", "id": "323494714"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 127, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "911284930604339200", "edit_history_tweet_ids": ["1160227386044145666"], "id": "1160227386044145666", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160006052827582465"}], "created_at": "2019-08-10T16:32:19.000Z", "text": "RT @JuanPochettino3: Re suicida el beb\u00e9 JAJAJA https://t.co/nDT0bG8kXD", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JuanPochettino3", "id": "3366778384"}], "urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/nDT0bG8kXD", "expanded_url": "https://twitter.com/anxsska/status/1159806691736784896", "display_url": "twitter.com/anxsska/status\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3325338610", "edit_history_tweet_ids": ["1160227368381947905"], "id": "1160227368381947905", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160210217172393984"}], "created_at": "2019-08-10T16:32:15.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Jeffrey  Epstein, milion\u00e1rio q prostituiu e estuprou d\u00fazias de meninas menores de idade, se matou. Ele havia sido condenad\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 32, "probability": 0.9557, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey  Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "589291071", "edit_history_tweet_ids": ["1160227353261432833"], "id": "1160227353261432833", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160191890664427520"}], "created_at": "2019-08-10T16:32:11.000Z", "text": "RT @BeatrizTalegon: El multimillonario Jeffrey Epstein se suicida en la c\u00e1rcel https://t.co/QqmFRzxK3M v\u00eda @La_SER Curioso que ahora se de\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 53, "probability": 0.9753, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "BeatrizTalegon", "id": "13346352"}, {"start": 107, "end": 114, "username": "La_SER", "id": "43910684"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/QqmFRzxK3M", "expanded_url": "https://cadenaser.com/ser/2019/08/10/internacional/1565444013_416956.html?ssm=tw", "display_url": "cadenaser.com/ser/2019/08/10\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://cadenaser.com/ser/2019/08/10/internacional/1565444013_416956.html?ssm=tw"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1079013708284735488", "edit_history_tweet_ids": ["1160227307723853826"], "id": "1160227307723853826", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160188925752881152"}], "created_at": "2019-08-10T16:32:00.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 32, "tag": "\u00daltimaHora"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 58, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}]}, "text": "RT @El_Universal_Mx: #\u00daltimaHora Se suicida Jeffrey Epstein, millonario acusado de abuso sexual contra menores, cuyo caso estuvo vinculado\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "25632253", "edit_history_tweet_ids": ["1160227306478198785"], "id": "1160227306478198785", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160210217172393984"}], "created_at": "2019-08-10T16:32:00.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Jeffrey  Epstein, milion\u00e1rio q prostituiu e estuprou d\u00fazias de meninas menores de idade, se matou. Ele havia sido condenad\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 32, "probability": 0.9557, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey  Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3076037615", "edit_history_tweet_ids": ["1160227299477921799"], "id": "1160227299477921799", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "created_at": "2019-08-10T16:31:58.000Z", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3092075734", "edit_history_tweet_ids": ["1160227228728225799"], "id": "1160227228728225799", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160213503950462979"}], "created_at": "2019-08-10T16:31:41.000Z", "text": "RT @msnlatino: Se suicida Jeffrey Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual https://t.co/p87yGCWY71", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 40, "probability": 0.9634, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "msnlatino", "id": "126741060"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/p87yGCWY71", "expanded_url": "http://www.msn.com/es-us/noticias/estados-unidos/se-suicida-jeffrey-epstein-acusado-de-tr%C3%A1fico-sexual/ar-AAFCnX4?ocid=ob-tw-esus-683", "display_url": "msn.com/es-us/noticias\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1030483088", "edit_history_tweet_ids": ["1160227124453761024"], "id": "1160227124453761024", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159898832651587585"}], "created_at": "2019-08-10T16:31:17.000Z", "text": "RT @ureallygotmenow: Nardoni achava a menina um fardo e matou a menina. Nunca se arrependeu. Ligou para o av\u00f4 para acobertar o crime. O av\u00f4\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.7284, "type": "Person", "normalized_text": "Nardoni"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ureallygotmenow", "id": "1249156852430053377"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "936397500721827840", "edit_history_tweet_ids": ["1160227120259510272"], "id": "1160227120259510272", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160000155619352576"}], "created_at": "2019-08-10T16:31:16.000Z", "text": "RT @miracomome: Sin ninguna verg\u00fcenza natural, menos, pol\u00edtica,los ayayeros que medran y viven de la mala pol\u00edtica p\u00fablica, quieren instala\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "miracomome", "id": "1007628890"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "890673729897988104", "edit_history_tweet_ids": ["1160227116950204416"], "id": "1160227116950204416", "created_at": "2019-08-10T16:31:15.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "DRVNoticias"}, {"start": 15, "end": 29, "tag": "Internacional"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 11, "probability": 0.3543, "type": "Other", "normalized_text": "DRVNoticias"}, {"start": 57, "end": 71, "probability": 0.9682, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/53YdbylweD", "expanded_url": "http://bit.ly/2OPLiys", "display_url": "bit.ly/2OPLiys"}]}, "text": "#DRVNoticias | #Internacional | El financista millonario Jeffrey Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual de mujeres menores de edad, se suicid\u00f3 en prisi\u00f3n\n\n https://t.co/53YdbylweD", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "577523808", "edit_history_tweet_ids": ["1160227089427173377"], "id": "1160227089427173377", "created_at": "2019-08-10T16:31:08.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 13, "end": 21, "tag": "Epstein"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 20, "probability": 0.9241, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/xZUlGjTL2a", "expanded_url": "https://twitter.com/sindarro/status/1160227089427173377/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xZUlGjTL2a", "media_key": "3_1160227082926002177"}]}, "text": "Se \"suicida\" #Epstein en una celda con vigilancia especial por riesgo de suicidio.\ud83e\udd37\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f https://t.co/xZUlGjTL2a", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 3}}, {"author_id": "1594869974", "edit_history_tweet_ids": ["1160227062378041346"], "id": "1160227062378041346", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160225025980604416"}], "created_at": "2019-08-10T16:31:02.000Z", "text": "RT @ErikaOSanoja: @anyaparampil Se \u201csuicida\u201d Jeffrey Epstein bajo custodia del gobierno de Estados Unidos y nadie en el mundo culpa por eso\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 59, "probability": 0.9677, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 91, "end": 104, "probability": 0.9925, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ErikaOSanoja", "id": "72732893"}, {"start": 18, "end": 31, "username": "anyaparampil", "id": "323494714"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 127, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "246839997", "edit_history_tweet_ids": ["1160227062172585984"], "id": "1160227062172585984", "created_at": "2019-08-10T16:31:02.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "DRVNoticias"}, {"start": 15, "end": 29, "tag": "Internacional"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 71, "probability": 0.9644, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/mhOznXObHH", "expanded_url": "http://bit.ly/2OPLiys", "display_url": "bit.ly/2OPLiys"}, {"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/lhO0tiOIqK", "expanded_url": "https://www.drvnoticias.com/2019/08/10/se-suicida-el-magnate-jeffrey-epstein-procesado-por-trafico-sexual/", "display_url": "drvnoticias.com/2019/08/10/se-\u2026"}]}, "text": "#DRVNoticias | #Internacional | El financista millonario Jeffrey Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual de mujeres menores de edad, se suicid\u00f3 en prisi\u00f3n\n\nEnt\u00e9rate aqu\u00ed \ud83d\udc49\ud83d\udc49 https://t.co/mhOznXObHH https://t.co/lhO0tiOIqK", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "412560421", "edit_history_tweet_ids": ["1160227056296370176"], "id": "1160227056296370176", "created_at": "2019-08-10T16:31:00.000Z", "text": "Jeffrey Epstein se suicida en su celda https://t.co/Rp1cBtxslS v\u00eda @el_pais", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9702, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "mentions": [{"start": 67, "end": 75, "username": "el_pais", "id": "7996082"}], "urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/Rp1cBtxslS", "expanded_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/08/10/actualidad/1565442622_277654.html?id_externo_rsoc=TW_CC", "display_url": "elpais.com/sociedad/2019/\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "741135702", "edit_history_tweet_ids": ["1160226955058393089"], "id": "1160226955058393089", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160185278566297600"}], "created_at": "2019-08-10T16:30:36.000Z", "text": "RT @portalR7: Bilion\u00e1rio acusado de pedofilia se suicida na pris\u00e3o https://t.co/b69a7MHVuK https://t.co/1kvH8ovcil", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "portalR7", "id": "65473559"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/b69a7MHVuK", "expanded_url": "http://r7.com/Uy15", "display_url": "r7.com/Uy15"}, {"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/1kvH8ovcil", "expanded_url": "https://twitter.com/portalR7/status/1160185278566297600/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1kvH8ovcil", "media_key": "3_1160182276531077121"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "551446885", "edit_history_tweet_ids": ["1160226919801139201"], "id": "1160226919801139201", "created_at": "2019-08-10T16:30:28.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 51, "end": 66, "tag": "JeffreyEpstein"}, {"start": 161, "end": 173, "tag": "Informaci\u00f3n"}, {"start": 175, "end": 184, "tag": "Noticias"}, {"start": 186, "end": 205, "tag": "MexiquenseNoticias"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 65, "probability": 0.8601, "type": "Person", "normalized_text": "JeffreyEpstein"}], "mentions": [{"start": 33, "end": 49, "username": "realDonaldTrump", "id": "25073877"}], "urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/RaEQt3upj3", "expanded_url": "http://radioytvmexiquense.mx/notas/se-suicida-el-magnate-jeffrey-epstein-acusado-de-tr\u00e1fico-sexual-de-menores.html", "display_url": "radioytvmexiquense.mx/notas/se-suici\u2026"}]}, "text": "Muere el magnate y gran amigo de @realDonaldTrump  #JeffreyEpstein, se suicido horas despu\u00e9s de declararse inocente ante un juez por tr\u00e1fico sexual de menores.\n\n#Informaci\u00f3n, #Noticias, #MexiquenseNoticias.\nhttps://t.co/RaEQt3upj3", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "597072134", "edit_history_tweet_ids": ["1160226908992364545"], "id": "1160226908992364545", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "created_at": "2019-08-10T16:30:25.000Z", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "126736704", "edit_history_tweet_ids": ["1160226906756800512"], "id": "1160226906756800512", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160225025980604416"}], "created_at": "2019-08-10T16:30:25.000Z", "text": "RT @ErikaOSanoja: @anyaparampil Se \u201csuicida\u201d Jeffrey Epstein bajo custodia del gobierno de Estados Unidos y nadie en el mundo culpa por eso\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 59, "probability": 0.9677, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 91, "end": 104, "probability": 0.9925, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ErikaOSanoja", "id": "72732893"}, {"start": 18, "end": 31, "username": "anyaparampil", "id": "323494714"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 127, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "443935633", "edit_history_tweet_ids": ["1160226899307716608"], "id": "1160226899307716608", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160210217172393984"}], "created_at": "2019-08-10T16:30:23.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Jeffrey  Epstein, milion\u00e1rio q prostituiu e estuprou d\u00fazias de meninas menores de idade, se matou. Ele havia sido condenad\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 32, "probability": 0.9557, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey  Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1118177179999899648", "edit_history_tweet_ids": ["1160226874230005761"], "id": "1160226874230005761", "created_at": "2019-08-10T16:30:17.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 184, "end": 195, "tag": "ArquivoBBC"}, {"start": 249, "end": 260, "tag": "jornalismo"}, {"start": 261, "end": 266, "tag": "webr"}], "annotations": [{"start": 134, "end": 136, "probability": 0.9741, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}], "urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/kVfp9TbkQY", "expanded_url": "https://bbc.in/2KyIyjs", "display_url": "bbc.in/2KyIyjs"}, {"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/fpKusM2VTZ", "expanded_url": "http://www.facebook.com/radioshowtimeoficial", "display_url": "facebook.com/radioshowtimeo\u2026"}, {"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/oDJ2j1r8Qx", "expanded_url": "https://twitter.com/radioshowtime1/status/1160226874230005761/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oDJ2j1r8Qx", "media_key": "3_1160226873114316802"}]}, "text": "'Doen\u00e7as mentais n\u00e3o s\u00e3o culpa de ningu\u00e9m': o depoimento de uma jovem ap\u00f3s descobrir que a m\u00e3e se matou ao se jogar de uma ponte, nos EUA, com ela nos bra\u00e7os.\n\nhttps://t.co/kVfp9TbkQY #ArquivoBBC\n\nPara mais conte\u00fado acesse:\nhttps://t.co/fpKusM2VTZ\n\n#jornalismo #webr https://t.co/oDJ2j1r8Qx", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "331088857", "edit_history_tweet_ids": ["1160226873487609856"], "id": "1160226873487609856", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160186763442294784"}], "created_at": "2019-08-10T16:30:17.000Z", "text": "RT @solangeabogada: En Espa\u00f1a situaci\u00f3n parecida a la de Chile, una ni\u00f1a se suicida para evitar ser violada por su padre. Muchas v\u00edctimas d\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9918, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 57, "end": 61, "probability": 0.9781, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "solangeabogada", "id": "112206459"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3613396888", "edit_history_tweet_ids": ["1160226829124419584"], "id": "1160226829124419584", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160183935994933248"}], "created_at": "2019-08-10T16:30:06.000Z", "text": "RT @Agenzia_Ansa: Si \u00e8 suicidato in carcere il finanziere Jeffrey Epstein, travolto da uno scandalo sessuale e accusato di abusi, sfruttame\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Agenzia_Ansa", "id": "150725695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1086254727686443008", "edit_history_tweet_ids": ["1160226824670121985"], "id": "1160226824670121985", "created_at": "2019-08-10T16:30:05.000Z", "text": "Un polic\u00eda chaque\u00f1o asesina a su esposa, balea al amante y se suicida en Resistencia https://t.co/0smTQycLrt v\u00eda @Noticiasde_", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 83, "probability": 0.6132, "type": "Place", "normalized_text": "Resistencia"}], "mentions": [{"start": 113, "end": 125, "username": "Noticiasde_", "id": "1086254727686443008"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/0smTQycLrt", "expanded_url": "https://www.noticiasde.com.ar/seguridad/un-policia-chaqueno-asesina-a-su-esposa-balea-al-amante-y-se-suicida-en-resistencia-69490", "display_url": "noticiasde.com.ar/seguridad/un-p\u2026", "unwound_url": "https://www.noticiasde.com.ar/seguridad/un-policia-chaqueno-asesina-a-su-esposa-balea-al-amante-y-se-suicida-en-resistencia-69490"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "148543232", "edit_history_tweet_ids": ["1160226817585942528"], "id": "1160226817585942528", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "created_at": "2019-08-10T16:30:03.000Z", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1079919266084859904", "edit_history_tweet_ids": ["1160226816575070209"], "id": "1160226816575070209", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160223873134157826"}], "created_at": "2019-08-10T16:30:03.000Z", "text": "RT @hecch: Lo raro que se suicida justo cu\u00e1ndo empieza a surgir la evidencia que en muchos de esos viajes sexuales con menores estaba invit\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "hecch", "id": "130530279"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "67150902", "edit_history_tweet_ids": ["1160226803547402240"], "id": "1160226803547402240", "created_at": "2019-08-10T16:30:00.000Z", "text": "Bilion\u00e1rio americano, preso por abusar de menores, se suicida na pris\u00e3o https://t.co/DLyM9HivJB https://t.co/pCXHFXbcwj", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 4, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/DLyM9HivJB", "expanded_url": "http://bit.ly/31wKwYt", "display_url": "bit.ly/31wKwYt"}, {"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/pCXHFXbcwj", "expanded_url": "https://twitter.com/correio/status/1160226803547402240/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pCXHFXbcwj", "media_key": "3_1160184643758567426"}]}}, {"author_id": "3398873531", "in_reply_to_user_id": "724346642321817600", "edit_history_tweet_ids": ["1160226790436220928"], "id": "1160226790436220928", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160225551262633984"}], "created_at": "2019-08-10T16:29:57.000Z", "text": "@duarte__019 \u00e9s ou masoquista ou suicida tu", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "duarte__019", "id": "724346642321817600"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1057668011363102720", "edit_history_tweet_ids": ["1160226782345400320"], "id": "1160226782345400320", "created_at": "2019-08-10T16:29:55.000Z", "text": "Ayer mi amigo me conto que casi se suicida, me senti muy mal por haberlo dejado de lado y cortar comunicaci\u00f3n con el, si tienen un amigo que esta pasando por problemas de depresi\u00f3n, un consejo, un \u00bfComo estas?.. no estaria mal.", "lang": "es", "geo": {"place_id": "011746fd707b3b1b"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1030539206", "edit_history_tweet_ids": ["1160226751924133888"], "id": "1160226751924133888", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160172064785010688"}], "created_at": "2019-08-10T16:29:48.000Z", "text": "RT @jacopo_iacoboni: Finch\u00e9 ci sono Casaleggio, Di Maio-Di Battista, e la comunicazione selezionata da Casaleggio e guidata da Casalino, pe\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 319, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "305693041", "edit_history_tweet_ids": ["1160226750703513604"], "id": "1160226750703513604", "created_at": "2019-08-10T16:29:47.000Z", "text": "Esses suic\u00eddios convenientes aos poderosos sempre acontecem!!!!\nSe \u00e9 que o suicida era ele. https://t.co/lya86OWxeU", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/lya86OWxeU", "expanded_url": "https://twitter.com/passarinhovoou/status/1160207659813036033", "display_url": "twitter.com/passarinhovoou\u2026"}]}}, {"author_id": "257263702", "edit_history_tweet_ids": ["1160226744445689860"], "id": "1160226744445689860", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160186763442294784"}], "created_at": "2019-08-10T16:29:46.000Z", "text": "RT @solangeabogada: En Espa\u00f1a situaci\u00f3n parecida a la de Chile, una ni\u00f1a se suicida para evitar ser violada por su padre. Muchas v\u00edctimas d\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9918, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 57, "end": 61, "probability": 0.9781, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "solangeabogada", "id": "112206459"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "593686701", "edit_history_tweet_ids": ["1160226742939922432"], "id": "1160226742939922432", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160188703467364353"}], "created_at": "2019-08-10T16:29:46.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 112, "end": 128, "tag": "ViolenciaSexual"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 31, "probability": 0.961, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "feminicidio", "id": "249112212"}]}, "text": "RT @feminicidio: Jeffrey Epstein, acusado de crear una red de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida en su celda #ViolenciaSexual \nhttps://t\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "291861005", "edit_history_tweet_ids": ["1160226703689621505"], "id": "1160226703689621505", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "created_at": "2019-08-10T16:29:36.000Z", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "896135738911326209", "edit_history_tweet_ids": ["1160226661855563783"], "id": "1160226661855563783", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160147595722928128"}], "created_at": "2019-08-10T16:29:26.000Z", "text": "RT @apyus: A oposi\u00e7\u00e3o a Jair Bolsonaro acha v\u00e1lido atacar o padre mais famoso do pa\u00eds para beneficiar com \"saidinha de dia dos pais\" um pai\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "apyus", "id": "14579710"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "70845560", "edit_history_tweet_ids": ["1160226628657713157"], "id": "1160226628657713157", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160219973136130053"}], "created_at": "2019-08-10T16:29:18.000Z", "text": "RT @MarcelaHerreraR: Multimillonario Jeffrey Epstein se suicida en su celda// el amigo de Trump.  https://t.co/8uni6MONB6", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 51, "probability": 0.9742, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 90, "end": 94, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MarcelaHerreraR", "id": "49369167"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/8uni6MONB6", "expanded_url": "https://www.unotv.com/noticias/portal/internacional/detalle/multimillonario-jeffrey-epstein-suicida-celda-582327/", "display_url": "unotv.com/noticias/porta\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "846131062354984960", "edit_history_tweet_ids": ["1160226607031902208"], "id": "1160226607031902208", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "995813465905352711"}], "created_at": "2019-08-10T16:29:13.000Z", "text": "RT @PepitaA80008726: Vamos ouvir \ud83d\udc38 suicida novamente, num show particular. \ud83d\ude02 https://t.co/XY1my8CjHH", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 41, "probability": 0.6694, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PepitaA80008726", "id": "846131062354984960"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/XY1my8CjHH", "expanded_url": "https://twitter.com/PepitaA80008726/status/995813465905352711/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/XY1my8CjHH", "media_key": "7_995813320270733312"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1148975368482652166", "edit_history_tweet_ids": ["1160226556846825472"], "id": "1160226556846825472", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160215013866405888"}], "created_at": "2019-08-10T16:29:01.000Z", "text": "RT @julioastillero: Se suicida en su celda el multimillonario Jeffrey Epstein\nhttps://t.co/AOSzrHbsJb", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 76, "probability": 0.9725, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "julioastillero", "id": "52422182"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/AOSzrHbsJb", "expanded_url": "https://julioastillero.com/se-suicida-en-su-celda-el-multimillonario-jeffrey-epstein/", "display_url": "julioastillero.com/se-suicida-en-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://julioastillero.com/se-suicida-en-su-celda-el-multimillonario-jeffrey-epstein/"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1119658682", "edit_history_tweet_ids": ["1160226546914906114"], "id": "1160226546914906114", "created_at": "2019-08-10T16:28:59.000Z", "text": "Magnate Jeffrey Epstein se suicida en prisi\u00f3n de EE.UU https://t.co/oCJbnfFHcU", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 22, "probability": 0.9691, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.9727, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/oCJbnfFHcU", "expanded_url": "https://bit.ly/33siO0X", "display_url": "bit.ly/33siO0X"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "372568619", "edit_history_tweet_ids": ["1160226526354399232"], "id": "1160226526354399232", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "created_at": "2019-08-10T16:28:54.000Z", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "164136524", "in_reply_to_user_id": "195774307", "edit_history_tweet_ids": ["1160226522428575749"], "id": "1160226522428575749", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160212677584723968"}], "created_at": "2019-08-10T16:28:53.000Z", "text": "@amolinachile @JeanetteOrozcoM Por ello el conductor necesita estar mucho m\u00e1s alerta para respetar al peat\u00f3n, al ciclista, al motorista, al que trabaja en delivery circulando como suicida. Con todo el neurotransmisor arriba \ud83d\udc41\ud83d\udc41\ud83e\udde0\ud83d\udc42\ud83d\udc42\ud83d\udc50\ud83d\udc43\ud83c\udd99\ufe0f\ud83d\udd1b\ud83d\udcf5\ud83d\udead\u267e", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "amolinachile", "id": "195774307"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "JeanetteOrozcoM", "id": "722130622924386304"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "751486216051171328", "edit_history_tweet_ids": ["1160226498126766082"], "id": "1160226498126766082", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160219973136130053"}], "created_at": "2019-08-10T16:28:47.000Z", "text": "RT @MarcelaHerreraR: Multimillonario Jeffrey Epstein se suicida en su celda// el amigo de Trump.  https://t.co/8uni6MONB6", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 51, "probability": 0.9742, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 90, "end": 94, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MarcelaHerreraR", "id": "49369167"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/8uni6MONB6", "expanded_url": "https://www.unotv.com/noticias/portal/internacional/detalle/multimillonario-jeffrey-epstein-suicida-celda-582327/", "display_url": "unotv.com/noticias/porta\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "65648573", "edit_history_tweet_ids": ["1160226491998883841"], "id": "1160226491998883841", "created_at": "2019-08-10T16:28:46.000Z", "text": "\u00c9 \u00d3BVIO que n\u00f3s sociedade civil somos TOTALMENTE contra essas saidinhas de datas comemorativas, que no caso, no dia dos pais beneficia o assassino Nardoni. N\u00e3o tem vi\u00e9s pol\u00edtico aqui, estamos falando de um assassino que matou a filha e vai se beneficiar de uma breve liberdade", "entities": {"annotations": [{"start": 147, "end": 153, "probability": 0.7248, "type": "Person", "normalized_text": "Nardoni"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1009239111021023232", "in_reply_to_user_id": "1020137058776408065", "edit_history_tweet_ids": ["1160226479071846402"], "id": "1160226479071846402", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160225672113152001"}], "created_at": "2019-08-10T16:28:43.000Z", "text": "@AnaTeresaCruzG1 No es una indirecta. Mi mam\u00e1 dice: nos vamos de vacaciones. Yo digo, que padre mami, buen viaje.\nMi hermano dice, en tal aerolinea no vuelen, si se van a ir por carretera no tomen ese camino y no olviden que hay que revisar el coche, mi suegra siempre... \nEs suicida el tipo.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "715435062582513664", "in_reply_to_user_id": "1151669596149178368", "edit_history_tweet_ids": ["1160226446729723906"], "id": "1160226446729723906", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160225971045376000"}], "created_at": "2019-08-10T16:28:35.000Z", "text": "@wxltdisney eu tenho MTA vontade de ler essa hq, mas s\u00f3 vou ler dps que eu terminar de ler as da marvel skksksksksks eu j\u00e1 cheguei a ler as hqs de esquadr\u00e3o suicida antes, mas eu fiquei t\u00e3o confusa que acabei abandonando a leitura", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 23, "probability": 0.5616, "type": "Other", "normalized_text": "MTA"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.6863, "type": "Other", "normalized_text": "marvel"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "wxltdisney", "id": "1151669596149178368"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "711848712306294784", "in_reply_to_user_id": "72732893", "edit_history_tweet_ids": ["1160226440161501185"], "id": "1160226440161501185", "created_at": "2019-08-10T16:28:33.000Z", "text": "@ErikaOSanoja : \"Se \u201csuicida\u201d Jeffrey Epstein bajo custodia del gobierno de Estados Unidos y nadie en el mundo culpa por eso al Presidente, aunque el testimonio del fallecido podr\u00eda perjudicarlo, solo porque no ocurri\u00f3 en Venezuela. As\u00ed funciona el mundo...\"", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 44, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.9924, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}, {"start": 222, "end": 230, "probability": 0.9777, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ErikaOSanoja", "id": "72732893"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "206738604", "edit_history_tweet_ids": ["1160226423988281346"], "id": "1160226423988281346", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160224029594099713"}], "created_at": "2019-08-10T16:28:30.000Z", "text": "RT @CCDvsDO: EEUU| Jeffrey Epstein, acusado de crear una red de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida en su celda https://t.co/uflAwhrwaK", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.9886, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 19, "end": 33, "probability": 0.9766, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "CCDvsDO", "id": "2203818236"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/uflAwhrwaK", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/internacional/2019/08/10/5d4ec430fdddffc9848b4611.html", "display_url": "elmundo.es/internacional/\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "152358615", "edit_history_tweet_ids": ["1160226412810387460"], "id": "1160226412810387460", "created_at": "2019-08-10T16:28:27.000Z", "text": "Jeffrey Epstein fue hallado muerto este s\u00e1bado en su celda, en una c\u00e1rcel federal de Manhattan, en Nueva York https://t.co/7DLeFAcQnK", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9697, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 85, "end": 93, "probability": 0.9448, "type": "Place", "normalized_text": "Manhattan"}, {"start": 99, "end": 108, "probability": 0.9809, "type": "Place", "normalized_text": "Nueva York"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/7DLeFAcQnK", "expanded_url": "https://t.ly/3mYM", "display_url": "t.ly/3mYM"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}}, {"author_id": "1025745856111235073", "edit_history_tweet_ids": ["1160226404275036161"], "id": "1160226404275036161", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160224789325369350"}], "created_at": "2019-08-10T16:28:25.000Z", "text": "Mais um SUICIDADO que amea\u00e7a a esquerda. \nNa Argentina teve aquele Procurador TB que estava julgando a Cristina Kirchner e que se suicidou com 20 tiros nas costas \ud83d\ude0f", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9657, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 103, "end": 119, "probability": 0.9788, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina Kirchner"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1025123926270246913", "edit_history_tweet_ids": ["1160226382066135040"], "id": "1160226382066135040", "created_at": "2019-08-10T16:28:20.000Z", "text": "Rapaz, suicidaram o Epstein. Digo, ele se suicidou. Ningu\u00e9m nem esperava isto.", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.95, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1118231623458263040", "in_reply_to_user_id": "220021327", "edit_history_tweet_ids": ["1160226377095897089"], "id": "1160226377095897089", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160226032592576515"}], "created_at": "2019-08-10T16:28:18.000Z", "text": "@Marcosaraujoll Meu Deus inacredit\u00e1vel!!!!!! Algu\u00e9m que tirou a vida de sua pr\u00f3pria filha sai da cadeia pra passar o dia dos pais em liberdade?????", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.5384, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Marcosaraujoll", "id": "220021327"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "146685778", "edit_history_tweet_ids": ["1160226374474522625"], "id": "1160226374474522625", "created_at": "2019-08-10T16:28:18.000Z", "text": "J\u00e1 to loka p pesquisa qm foi q matou a marina na s\u00e9rie, mas tenho q para de se t\u00e3o ansiosa assim kkkkk", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.5378, "type": "Place", "normalized_text": "marina"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "71880823", "edit_history_tweet_ids": ["1160226371710464000"], "id": "1160226371710464000", "created_at": "2019-08-10T16:28:17.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 90, "end": 108, "tag": "cubanosporelmundo"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 36, "probability": 0.965, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/a70quFCl8d", "expanded_url": "https://goo.gl/fb/kNmcYw", "display_url": "goo.gl/fb/kNmcYw"}]}, "text": "Se suicida en prisi\u00f3n Jeffrey Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual\u2026 https://t.co/a70quFCl8d #cubanosporelmundo", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4578566953", "edit_history_tweet_ids": ["1160226351066112000"], "id": "1160226351066112000", "created_at": "2019-08-10T16:28:12.000Z", "text": "Cubanoselmundo: Se suicida en prisi\u00f3n Jeffrey Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual https://t.co/GIJTX2vefG", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.5952, "type": "Other", "normalized_text": "Cubanoselmundo"}, {"start": 38, "end": 52, "probability": 0.9627, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/GIJTX2vefG", "expanded_url": "https://ift.tt/2ZPDvS5", "display_url": "ift.tt/2ZPDvS5"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "617481847", "edit_history_tweet_ids": ["1160226324818079749"], "id": "1160226324818079749", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160191702931582978"}], "created_at": "2019-08-10T16:28:06.000Z", "text": "RT @EntropicBazaar: Vabb\u00e8... hanno sbagliato e hanno cremato il suicida Epstein. \n\nInsieme a Hitler, Elvis, e, sopratutto, Bin Laden.\n\nMa v\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "EntropicBazaar", "id": "2439937320"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "409418150", "edit_history_tweet_ids": ["1160226313719963649"], "id": "1160226313719963649", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160188925752881152"}], "created_at": "2019-08-10T16:28:03.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 32, "tag": "\u00daltimaHora"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 58, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}]}, "text": "RT @El_Universal_Mx: #\u00daltimaHora Se suicida Jeffrey Epstein, millonario acusado de abuso sexual contra menores, cuyo caso estuvo vinculado\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "623096008", "edit_history_tweet_ids": ["1160226291460820994"], "id": "1160226291460820994", "created_at": "2019-08-10T16:27:58.000Z", "text": "t\u00f4 assistindo esquadr\u00e3o suicida dnv e eu n\u00e3o lembrava o qu\u00e3o ruim ele era kkkkkkkk", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.7735, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "804114082622226433", "edit_history_tweet_ids": ["1160226220560343042"], "id": "1160226220560343042", "created_at": "2019-08-10T16:27:41.000Z", "text": "Esquadr\u00e3o suicida na netflix,que auge", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9887, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1470962196", "edit_history_tweet_ids": ["1160226198066204673"], "id": "1160226198066204673", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160224285631242240"}], "created_at": "2019-08-10T16:27:36.000Z", "text": "RT @elsoldepuebla1: \u26a0\ufe0f Se suicida en prisi\u00f3n el millonario Jeffrey Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual https://t.co/lMs7Ut9xiS", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 73, "probability": 0.9706, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "elsoldepuebla1", "id": "236602067"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/lMs7Ut9xiS", "expanded_url": "http://bit.ly/2KE9Epn", "display_url": "bit.ly/2KE9Epn"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1116495368915759104", "edit_history_tweet_ids": ["1160226174049673217"], "id": "1160226174049673217", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160225025980604416"}], "created_at": "2019-08-10T16:27:30.000Z", "text": "RT @ErikaOSanoja: @anyaparampil Se \u201csuicida\u201d Jeffrey Epstein bajo custodia del gobierno de Estados Unidos y nadie en el mundo culpa por eso\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 59, "probability": 0.9677, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 91, "end": 104, "probability": 0.9925, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ErikaOSanoja", "id": "72732893"}, {"start": 18, "end": 31, "username": "anyaparampil", "id": "323494714"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 127, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "488990940", "edit_history_tweet_ids": ["1160226137655717894"], "id": "1160226137655717894", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160211136895168513"}], "created_at": "2019-08-10T16:27:21.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 30, "end": 38, "tag": "Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "maurorizzi_mr", "id": "576702177"}]}, "text": "RT @maurorizzi_mr: La vicenda #Epstein ha rafforzato in me la convinzione che se sei a conoscenza di crimini commessi da gente potente hai\u2026", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "825413204318814208", "edit_history_tweet_ids": ["1160226111516790785"], "id": "1160226111516790785", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "created_at": "2019-08-10T16:27:15.000Z", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3866329341", "edit_history_tweet_ids": ["1160226080634167296"], "id": "1160226080634167296", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "created_at": "2019-08-10T16:27:08.000Z", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1357523389", "edit_history_tweet_ids": ["1160226075248603136"], "id": "1160226075248603136", "created_at": "2019-08-10T16:27:06.000Z", "text": "Se suicido no, lo suicidaron. Una muerte muy conveniente, ya no podr\u00e1 hablar. https://t.co/90qVjgDek8", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/90qVjgDek8", "expanded_url": "https://www.cubaenmiami.com/jeffrey-epstein-multimillonario-de-florida-acusado-de-red-de-trafico-sexual-de-menores-aparentemente-se-suicida-en-prision/", "display_url": "cubaenmiami.com/jeffrey-epstei\u2026"}]}}, {"author_id": "2854281281", "in_reply_to_user_id": "3343615180", "edit_history_tweet_ids": ["1160226069057855490"], "id": "1160226069057855490", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160225181442498560"}], "created_at": "2019-08-10T16:27:05.000Z", "text": "@DiarioDeCurwen claro, invertian solamente en apoyar al suicida y sus campa\u00f1as.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "DiarioDeCurwen", "id": "3343615180"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "157589057", "edit_history_tweet_ids": ["1160226063592644610"], "id": "1160226063592644610", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160186763442294784"}], "created_at": "2019-08-10T16:27:04.000Z", "text": "RT @solangeabogada: En Espa\u00f1a situaci\u00f3n parecida a la de Chile, una ni\u00f1a se suicida para evitar ser violada por su padre. Muchas v\u00edctimas d\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9918, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 57, "end": 61, "probability": 0.9781, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "solangeabogada", "id": "112206459"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "717039627916484608", "edit_history_tweet_ids": ["1160226058635010048"], "id": "1160226058635010048", "created_at": "2019-08-10T16:27:02.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 108, "end": 116, "tag": "Jeffrey"}, {"start": 117, "end": 125, "tag": "Epstein"}, {"start": 126, "end": 132, "tag": "morto"}, {"start": 133, "end": 141, "tag": "suicida"}], "urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/A7441DLBdT", "expanded_url": "https://www.zazoom.info/ultime-news/5730513/jeffrey-epstein-morto-suicida-in-carcere-il-miliardario-accusato-di-abusi-sessuali-e-traffico-di-minori/", "display_url": "zazoom.info/ultime-news/57\u2026"}]}, "text": "Jeffrey Epstein morto suicida in carcere: il miliardario accusato di abusi sessuali e traffico di minori -  #Jeffrey #Epstein #morto #suicida  https://t.co/A7441DLBdT", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1103360481341902854", "edit_history_tweet_ids": ["1160226043770363904"], "id": "1160226043770363904", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160187405967777792"}], "created_at": "2019-08-10T16:26:59.000Z", "text": "RT @Libero_official: Morto suicida il miliardario Jeffrey Epstein\u00a0 \u00a0https://t.co/nY1X96VbvE", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Libero_official", "id": "123920914"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/nY1X96VbvE", "expanded_url": "http://bit.ly/2KtfYkR", "display_url": "bit.ly/2KtfYkR"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "713844713816719360", "edit_history_tweet_ids": ["1160226038242336768"], "id": "1160226038242336768", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160195713227218945"}], "created_at": "2019-08-10T16:26:58.000Z", "text": "RT @AP_Noticias: Se suicida el financista Jeffrey Epstein mientras estaba por ser juzgado por cargos de trata de personas con fines sexuale\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 56, "probability": 0.9693, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AP_Noticias", "id": "373490841"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "23114025", "edit_history_tweet_ids": ["1160226018612994048"], "id": "1160226018612994048", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160194090040025090"}], "created_at": "2019-08-10T16:26:53.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 101, "end": 109, "tag": "Epstein"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 108, "probability": 0.6762, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey #Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}]}, "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 \u00daLTIMA HORA | \n\nSe suicida en la c\u00e1rcel el multimillonario estadounidense Jeffrey #Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual de\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "486888514", "edit_history_tweet_ids": ["1160225993329643522"], "id": "1160225993329643522", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160223153353875456"}], "created_at": "2019-08-10T16:26:47.000Z", "text": "RT @elmundoes: Se suicida Jeffrey Epstein, acusado de abuso y explotaci\u00f3n sexual de menores  https://t.co/MiHttJdx62 https://t.co/pAuvY3VZlT", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 40, "probability": 0.9646, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/MiHttJdx62", "expanded_url": "https://bit.ly/2yRqYSg", "display_url": "bit.ly/2yRqYSg"}, {"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/pAuvY3VZlT", "expanded_url": "https://twitter.com/elmundoes/status/1160223153353875456/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/pAuvY3VZlT", "media_key": "13_1160222610485104640"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "110904459", "edit_history_tweet_ids": ["1160225983825244160"], "id": "1160225983825244160", "created_at": "2019-08-10T16:26:45.000Z", "text": "A pergunta anual \u00e9: Por que a Suzi Von Von vai sair no dia das m\u00e3es e no dia dos pais se ela n\u00e3o tem m\u00e3e nem pai (e matou a mam\u00e3e e o pai, n\u00e9, todo mundo sabe)? \n\nA resposta \u00e9: Porque o Juiz da Vara de Execu\u00e7\u00f5es... https://t.co/V724zXk104", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 41, "probability": 0.4883, "type": "Person", "normalized_text": "Suzi Von Von"}], "urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/V724zXk104", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1131106677/posts/10217880816508667/", "display_url": "facebook.com/1131106677/pos\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4890312893", "edit_history_tweet_ids": ["1160225957237678080"], "id": "1160225957237678080", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160225025980604416"}], "created_at": "2019-08-10T16:26:38.000Z", "text": "RT @ErikaOSanoja: @anyaparampil Se \u201csuicida\u201d Jeffrey Epstein bajo custodia del gobierno de Estados Unidos y nadie en el mundo culpa por eso\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 59, "probability": 0.9677, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 91, "end": 104, "probability": 0.9925, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ErikaOSanoja", "id": "72732893"}, {"start": 18, "end": 31, "username": "anyaparampil", "id": "323494714"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 127, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "131579195", "edit_history_tweet_ids": ["1160225942888992770"], "id": "1160225942888992770", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160225025980604416"}], "created_at": "2019-08-10T16:26:35.000Z", "text": "RT @ErikaOSanoja: @anyaparampil Se \u201csuicida\u201d Jeffrey Epstein bajo custodia del gobierno de Estados Unidos y nadie en el mundo culpa por eso\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 59, "probability": 0.9677, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 91, "end": 104, "probability": 0.9925, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ErikaOSanoja", "id": "72732893"}, {"start": 18, "end": 31, "username": "anyaparampil", "id": "323494714"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 127, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1095073402543579138", "edit_history_tweet_ids": ["1160225925994307586"], "id": "1160225925994307586", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160147595722928128"}], "created_at": "2019-08-10T16:26:31.000Z", "text": "RT @apyus: A oposi\u00e7\u00e3o a Jair Bolsonaro acha v\u00e1lido atacar o padre mais famoso do pa\u00eds para beneficiar com \"saidinha de dia dos pais\" um pai\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "apyus", "id": "14579710"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "950340732", "in_reply_to_user_id": "957455883679813634", "edit_history_tweet_ids": ["1160225925629452290"], "id": "1160225925629452290", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160194697471627264"}], "created_at": "2019-08-10T16:26:31.000Z", "text": "@SergioChouza @Minicuotas El hombre es el \u00fanico animal, que busca su autodestrucci\u00f3n o sea,  el \u00fanico animal que se suicida. \n\u00bfRealmente todos los hombres son seres racionales?", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "SergioChouza", "id": "957455883679813634"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "Minicuotas", "id": "88124562"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "565970397", "edit_history_tweet_ids": ["1160225919325343746"], "id": "1160225919325343746", "created_at": "2019-08-10T16:26:29.000Z", "text": "A trilha sonora de esquadr\u00e3o suicida \u00e9 simplesmente perfeita", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.8958, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1900111820", "edit_history_tweet_ids": ["1160225914199924738"], "id": "1160225914199924738", "created_at": "2019-08-10T16:26:28.000Z", "text": "ATENCI\u00d3N ATENCI\u00d3N MUJERES DE 18 a 30 a\u00f1os  @JoshuaAndujar4  este se suicida sooloo jajajaja https://t.co/jk3N9COOLm", "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 81, "probability": 0.4743, "type": "Person", "normalized_text": "sooloo"}], "mentions": [{"start": 43, "end": 58, "username": "JOSHUAANDUJAR4", "id": "1471258243850805250"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/jk3N9COOLm", "expanded_url": "https://twitter.com/Man1OfaKind/status/1160214167279800320", "display_url": "twitter.com/Man1OfaKind/st\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "536138932", "edit_history_tweet_ids": ["1160225890657288192"], "id": "1160225890657288192", "created_at": "2019-08-10T16:26:22.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "EpsteinSuicide"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 14, "probability": 0.8504, "type": "Person", "normalized_text": "EpsteinSuicide"}], "mentions": [{"start": 16, "end": 29, "username": "Karol_en_Red", "id": "104394500"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/NGCdnCJo9G", "expanded_url": "https://twitter.com/Partisangirl/status/1160221503314464769", "display_url": "twitter.com/Partisangirl/s\u2026"}]}, "text": "#EpsteinSuicide @Karol_en_Red  resulta que se suicida primero golpeandose la cara el mismo https://t.co/NGCdnCJo9G", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "814257852781068288", "edit_history_tweet_ids": ["1160225857413296129"], "id": "1160225857413296129", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160224285631242240"}], "created_at": "2019-08-10T16:26:15.000Z", "text": "RT @elsoldepuebla1: \u26a0\ufe0f Se suicida en prisi\u00f3n el millonario Jeffrey Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual https://t.co/lMs7Ut9xiS", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 73, "probability": 0.9706, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "elsoldepuebla1", "id": "236602067"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/lMs7Ut9xiS", "expanded_url": "http://bit.ly/2KE9Epn", "display_url": "bit.ly/2KE9Epn"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "258520285", "edit_history_tweet_ids": ["1160225837309931522"], "id": "1160225837309931522", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159898832651587585"}], "created_at": "2019-08-10T16:26:10.000Z", "text": "RT @ureallygotmenow: Nardoni achava a menina um fardo e matou a menina. Nunca se arrependeu. Ligou para o av\u00f4 para acobertar o crime. O av\u00f4\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.7284, "type": "Person", "normalized_text": "Nardoni"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ureallygotmenow", "id": "1249156852430053377"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "324405883", "edit_history_tweet_ids": ["1160225830838124544"], "id": "1160225830838124544", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160196515085848576"}], "created_at": "2019-08-10T16:26:08.000Z", "text": "RT @SanojaReinaldo: Se suicida Jeffrey Epstein multimillonario se\u00f1alado de crear una red sexual de mujeres, en la foto con su amigo del alm\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 45, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "SanojaReinaldo", "id": "113726510"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "628926878", "edit_history_tweet_ids": ["1160225828246118402"], "id": "1160225828246118402", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160225025980604416"}], "created_at": "2019-08-10T16:26:08.000Z", "text": "RT @ErikaOSanoja: @anyaparampil Se \u201csuicida\u201d Jeffrey Epstein bajo custodia del gobierno de Estados Unidos y nadie en el mundo culpa por eso\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 59, "probability": 0.9677, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 91, "end": 104, "probability": 0.9925, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ErikaOSanoja", "id": "72732893"}, {"start": 18, "end": 31, "username": "anyaparampil", "id": "323494714"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 127, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1300681694", "edit_history_tweet_ids": ["1160225795127894021"], "id": "1160225795127894021", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160225025980604416"}], "created_at": "2019-08-10T16:26:00.000Z", "text": "RT @ErikaOSanoja: @anyaparampil Se \u201csuicida\u201d Jeffrey Epstein bajo custodia del gobierno de Estados Unidos y nadie en el mundo culpa por eso\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 59, "probability": 0.9677, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 91, "end": 104, "probability": 0.9925, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ErikaOSanoja", "id": "72732893"}, {"start": 18, "end": 31, "username": "anyaparampil", "id": "323494714"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 127, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "153587071", "edit_history_tweet_ids": ["1160225775678832641"], "id": "1160225775678832641", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "created_at": "2019-08-10T16:25:55.000Z", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1132976593381535744", "in_reply_to_user_id": "1401790434", "edit_history_tweet_ids": ["1160225757400043520"], "id": "1160225757400043520", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160086849156734976"}], "created_at": "2019-08-10T16:25:51.000Z", "text": "@Telegrafia01 @PilarGonzlezL1 De la forma que lo dice me da la impresion de que no acoge inmigrantes africanos. Seria suicida.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Telegrafia01", "id": "1401790434"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "PilarGonzlezL1", "id": "1031493165835059200"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "6157852", "edit_history_tweet_ids": ["1160225731244384256"], "id": "1160225731244384256", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160203327742861313"}], "created_at": "2019-08-10T16:25:44.000Z", "text": "RT @Incontrolovely: Jeffrey Epstein, acusado de crear una red de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida en su celda https://t.co/ZPIj8pThPR", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 34, "probability": 0.9631, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Incontrolovely", "id": "2491575048"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/ZPIj8pThPR", "expanded_url": "https://amp.elmundo.es/internacional/2019/08/10/5d4ec430fdddffc9848b4611.html", "display_url": "amp.elmundo.es/internacional/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://amp.elmundo.es/internacional/2019/08/10/5d4ec430fdddffc9848b4611.html"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "814116029353852929", "edit_history_tweet_ids": ["1160225721354194945"], "id": "1160225721354194945", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160147595722928128"}], "created_at": "2019-08-10T16:25:42.000Z", "text": "RT @apyus: A oposi\u00e7\u00e3o a Jair Bolsonaro acha v\u00e1lido atacar o padre mais famoso do pa\u00eds para beneficiar com \"saidinha de dia dos pais\" um pai\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "apyus", "id": "14579710"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2395209241", "edit_history_tweet_ids": ["1160225712965656577"], "id": "1160225712965656577", "created_at": "2019-08-10T16:25:40.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Pol\u00edtica"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 35, "probability": 0.9584, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/HgFDlz2OjB", "expanded_url": "https://liberalsv.com/el-magnate-jeffrey-epstein-acusado-de-trafico-de-menores-se-suicida-en-su-celda/", "display_url": "liberalsv.com/el-magnate-jef\u2026"}, {"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/yNYknfnArV", "expanded_url": "https://twitter.com/ElLiberalSV/status/1160225712965656577/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yNYknfnArV", "media_key": "3_1160225698839179264"}]}, "text": "#Pol\u00edtica El magnate Jeffrey Epstein, acusado de tr\u00e1fico de menores, se suicida en su celda https://t.co/HgFDlz2OjB https://t.co/yNYknfnArV", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "245383344", "edit_history_tweet_ids": ["1160225681319649280"], "id": "1160225681319649280", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160225025980604416"}], "created_at": "2019-08-10T16:25:33.000Z", "text": "RT @ErikaOSanoja: @anyaparampil Se \u201csuicida\u201d Jeffrey Epstein bajo custodia del gobierno de Estados Unidos y nadie en el mundo culpa por eso\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 59, "probability": 0.9677, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 91, "end": 104, "probability": 0.9925, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ErikaOSanoja", "id": "72732893"}, {"start": 18, "end": 31, "username": "anyaparampil", "id": "323494714"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 127, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "211612192", "edit_history_tweet_ids": ["1160225669571198983"], "id": "1160225669571198983", "created_at": "2019-08-10T16:25:30.000Z", "text": "Se suicida en prisi\u00f3n el millonario Jeffrey Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual https://t.co/NedOd7icHX https://t.co/vsou6geWA2", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 50, "probability": 0.9671, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/NedOd7icHX", "expanded_url": "http://bit.ly/2MWH05B", "display_url": "bit.ly/2MWH05B"}, {"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/vsou6geWA2", "expanded_url": "https://twitter.com/ElSoldeSanLuis/status/1160225669571198983/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vsou6geWA2", "media_key": "3_1160225665121058817"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3231164541", "edit_history_tweet_ids": ["1160225661417639941"], "id": "1160225661417639941", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160183356170145792"}], "created_at": "2019-08-10T16:25:28.000Z", "text": "RT @elconfidencial: \u00daLTIMA HORA: El multimillonario Jeffrey Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida en su celda\nhttps://t\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 66, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "elconfidencial", "id": "17229160"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1051878113012043776", "edit_history_tweet_ids": ["1160225651774898178"], "id": "1160225651774898178", "created_at": "2019-08-10T16:25:25.000Z", "text": "Se voc\u00ea defende esse lixo.  Sinto muito em te dizer mas vc e um filho da puta quando o cara !! E imposs\u00edvel defender esse verme nojento que matou a pr\u00f3pria filha !! https://t.co/1bNlhDeyTD", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/1bNlhDeyTD", "expanded_url": "https://twitter.com/Glaucie49235826/status/1160225651774898178/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1bNlhDeyTD", "media_key": "3_1160225605641748480"}]}}, {"author_id": "285260442", "edit_history_tweet_ids": ["1160225637837279235"], "id": "1160225637837279235", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160182655696044037"}], "created_at": "2019-08-10T16:25:22.000Z", "text": "RT @DeportesHoy1: Se suicida en la carcel Jeffrey Epstein, un hombre que pudo haber puesto en la carcel a decenas de oficiales p\u00fablicos, co\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 56, "probability": 0.9683, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DeportesHoy1", "id": "1069733347"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2151899348", "edit_history_tweet_ids": ["1160225634565709825"], "id": "1160225634565709825", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "created_at": "2019-08-10T16:25:21.000Z", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "917137457631711232", "in_reply_to_user_id": "2172138599", "edit_history_tweet_ids": ["1160225599270596608"], "id": "1160225599270596608", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160223968571400193"}], "created_at": "2019-08-10T16:25:13.000Z", "text": "@TheRealLexing Pobra muntanya. Ja es veia a venir que la matarien i ha preferit su\u00efcidar-se. Tens ra\u00f3, per\u00f2, el su\u00efcida sempre \u00e9s acusat de culpable tot i que, la majoria de vegades, \u00e9s una v\u00edctima.", "lang": "ca", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "TheRealLexing", "id": "2172138599"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1092059695383281666", "edit_history_tweet_ids": ["1160225531935232000"], "id": "1160225531935232000", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "created_at": "2019-08-10T16:24:57.000Z", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1091625459614388225", "in_reply_to_user_id": "257332880", "edit_history_tweet_ids": ["1160225525325062156"], "id": "1160225525325062156", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160188495043973120"}], "created_at": "2019-08-10T16:24:55.000Z", "text": "@hermanntertsch Menos mal que llegaron a tiempo a Sudam\u00e9rica los espa\u00f1oles para liberarla del yugo de la cultura suicida de los pueblos ind\u00edgenas que tanto defiende nuestro indigno Papa.", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 59, "probability": 0.9517, "type": "Place", "normalized_text": "Sudam\u00e9rica"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "426817091", "edit_history_tweet_ids": ["1160225524876271617"], "id": "1160225524876271617", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160172064785010688"}], "created_at": "2019-08-10T16:24:55.000Z", "text": "RT @jacopo_iacoboni: Finch\u00e9 ci sono Casaleggio, Di Maio-Di Battista, e la comunicazione selezionata da Casaleggio e guidata da Casalino, pe\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 319, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "125868299", "edit_history_tweet_ids": ["1160225524171411457"], "id": "1160225524171411457", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160219973136130053"}], "created_at": "2019-08-10T16:24:55.000Z", "text": "RT @MarcelaHerreraR: Multimillonario Jeffrey Epstein se suicida en su celda// el amigo de Trump.  https://t.co/8uni6MONB6", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 51, "probability": 0.9742, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 90, "end": 94, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MarcelaHerreraR", "id": "49369167"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/8uni6MONB6", "expanded_url": "https://www.unotv.com/noticias/portal/internacional/detalle/multimillonario-jeffrey-epstein-suicida-celda-582327/", "display_url": "unotv.com/noticias/porta\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "197575279", "edit_history_tweet_ids": ["1160225519587209222"], "id": "1160225519587209222", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160225025980604416"}], "created_at": "2019-08-10T16:24:54.000Z", "text": "RT @ErikaOSanoja: @anyaparampil Se \u201csuicida\u201d Jeffrey Epstein bajo custodia del gobierno de Estados Unidos y nadie en el mundo culpa por eso\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 59, "probability": 0.9677, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 91, "end": 104, "probability": 0.9925, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ErikaOSanoja", "id": "72732893"}, {"start": 18, "end": 31, "username": "anyaparampil", "id": "323494714"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 127, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1206047269", "edit_history_tweet_ids": ["1160225515720060929"], "id": "1160225515720060929", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160225025980604416"}], "created_at": "2019-08-10T16:24:53.000Z", "text": "RT @ErikaOSanoja: @anyaparampil Se \u201csuicida\u201d Jeffrey Epstein bajo custodia del gobierno de Estados Unidos y nadie en el mundo culpa por eso\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 59, "probability": 0.9677, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 91, "end": 104, "probability": 0.9925, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ErikaOSanoja", "id": "72732893"}, {"start": 18, "end": 31, "username": "anyaparampil", "id": "323494714"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 127, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "416313660", "edit_history_tweet_ids": ["1160225501061033984"], "id": "1160225501061033984", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160225023526875137"}], "created_at": "2019-08-10T16:24:50.000Z", "text": "RT @SoyIsraman: Jeffrey Epstein \"se suicida\"\n\nBola de malnacidos ... https://t.co/iVWeSEDlC5", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 30, "probability": 0.9615, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SoyIsraman", "id": "981358042792022016"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/iVWeSEDlC5", "expanded_url": "https://twitter.com/SoyIsraman/status/1160225023526875137/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iVWeSEDlC5", "media_key": "3_1160225001095798789"}, {"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/iVWeSEDlC5", "expanded_url": "https://twitter.com/SoyIsraman/status/1160225023526875137/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iVWeSEDlC5", "media_key": "3_1160225005768253440"}, {"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/iVWeSEDlC5", "expanded_url": "https://twitter.com/SoyIsraman/status/1160225023526875137/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iVWeSEDlC5", "media_key": "3_1160225010562293760"}, {"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/iVWeSEDlC5", "expanded_url": "https://twitter.com/SoyIsraman/status/1160225023526875137/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iVWeSEDlC5", "media_key": "3_1160225017210314752"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "233596975", "edit_history_tweet_ids": ["1160225468488044544"], "id": "1160225468488044544", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160225025980604416"}], "created_at": "2019-08-10T16:24:42.000Z", "text": "RT @ErikaOSanoja: @anyaparampil Se \u201csuicida\u201d Jeffrey Epstein bajo custodia del gobierno de Estados Unidos y nadie en el mundo culpa por eso\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 59, "probability": 0.9677, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 91, "end": 104, "probability": 0.9925, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ErikaOSanoja", "id": "72732893"}, {"start": 18, "end": 31, "username": "anyaparampil", "id": "323494714"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 127, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "10596282", "edit_history_tweet_ids": ["1160225453786972160"], "id": "1160225453786972160", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160191890664427520"}], "created_at": "2019-08-10T16:24:38.000Z", "text": "RT @BeatrizTalegon: El multimillonario Jeffrey Epstein se suicida en la c\u00e1rcel https://t.co/QqmFRzxK3M v\u00eda @La_SER Curioso que ahora se de\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 53, "probability": 0.9753, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "BeatrizTalegon", "id": "13346352"}, {"start": 107, "end": 114, "username": "La_SER", "id": "43910684"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/QqmFRzxK3M", "expanded_url": "https://cadenaser.com/ser/2019/08/10/internacional/1565444013_416956.html?ssm=tw", "display_url": "cadenaser.com/ser/2019/08/10\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://cadenaser.com/ser/2019/08/10/internacional/1565444013_416956.html?ssm=tw"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1070041444474331142", "edit_history_tweet_ids": ["1160225427572580352"], "id": "1160225427572580352", "created_at": "2019-08-10T16:24:32.000Z", "text": "\u00bfSe suicida?. Mmmmmmm. \nLo dudo, mucho. S\u00f3lo reflexionar... su perversidad lo llev\u00f3 a este punto.\nhttps://t.co/aF4M8PVRDc", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/aF4M8PVRDc", "expanded_url": "https://youtu.be/L5jRzS2MElY", "display_url": "youtu.be/L5jRzS2MElY"}]}}, {"author_id": "777256354834767876", "edit_history_tweet_ids": ["1160225427408994306"], "id": "1160225427408994306", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "created_at": "2019-08-10T16:24:32.000Z", "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "71880823", "edit_history_tweet_ids": ["1160225419737612288"], "id": "1160225419737612288", "created_at": "2019-08-10T16:24:30.000Z", "text": "Se suicida en prisi\u00f3n Jeffrey Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual https://t.co/9fRpNRbLz2", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 36, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/9fRpNRbLz2", "expanded_url": "https://ift.tt/2ZPDvS5", "display_url": "ift.tt/2ZPDvS5"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "126289118", "edit_history_tweet_ids": ["1160225417661489152"], "id": "1160225417661489152", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160210217172393984"}], "created_at": "2019-08-10T16:24:30.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Jeffrey  Epstein, milion\u00e1rio q prostituiu e estuprou d\u00fazias de meninas menores de idade, se matou. Ele havia sido condenad\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 32, "probability": 0.9557, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey  Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "611241954", "edit_history_tweet_ids": ["1160225413823639557"], "id": "1160225413823639557", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160203764462161920"}], "created_at": "2019-08-10T16:24:29.000Z", "text": "RT @imdaeneryss: robert: saqueou porto real, matando crian\u00e7as, teve estupro, matou inocentes \n\nfandom: \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\n\ndaenerys: se ajoelhem e junte\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5384, "type": "Person", "normalized_text": "robert"}, {"start": 110, "end": 117, "probability": 0.8165, "type": "Person", "normalized_text": "daenerys"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "imdaeneryss", "id": "1216773896134975488"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "791287209508933632", "edit_history_tweet_ids": ["1160225400934584322"], "id": "1160225400934584322", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160191702931582978"}], "created_at": "2019-08-10T16:24:26.000Z", "text": "RT @EntropicBazaar: Vabb\u00e8... hanno sbagliato e hanno cremato il suicida Epstein. \n\nInsieme a Hitler, Elvis, e, sopratutto, Bin Laden.\n\nMa v\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "EntropicBazaar", "id": "2439937320"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1142547559573008389", "edit_history_tweet_ids": ["1160225389853270022"], "id": "1160225389853270022", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160225025980604416"}], "created_at": "2019-08-10T16:24:23.000Z", "text": "RT @ErikaOSanoja: @anyaparampil Se \u201csuicida\u201d Jeffrey Epstein bajo custodia del gobierno de Estados Unidos y nadie en el mundo culpa por eso\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 59, "probability": 0.9677, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 91, "end": 104, "probability": 0.9925, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ErikaOSanoja", "id": "72732893"}, {"start": 18, "end": 31, "username": "anyaparampil", "id": "323494714"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 127, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3150022751", "edit_history_tweet_ids": ["1160225378079821824"], "id": "1160225378079821824", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160210217172393984"}], "created_at": "2019-08-10T16:24:20.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Jeffrey  Epstein, milion\u00e1rio q prostituiu e estuprou d\u00fazias de meninas menores de idade, se matou. Ele havia sido condenad\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 32, "probability": 0.9557, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey  Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "246770424", "edit_history_tweet_ids": ["1160225372581093376"], "id": "1160225372581093376", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "created_at": "2019-08-10T16:24:19.000Z", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3020167781", "edit_history_tweet_ids": ["1160225361847889921"], "id": "1160225361847889921", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160186696916492288"}], "created_at": "2019-08-10T16:24:16.000Z", "text": "RT @igoraraujojj: Jeffrey Epstein se suicidou? Duas semanas atr\u00e1s encontraram o cara jogado no ch\u00e3o da cela, todo machucado....hj ele se en\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 32, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "igoraraujojj", "id": "68151617"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2187217453", "edit_history_tweet_ids": ["1160225361604558849"], "id": "1160225361604558849", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "created_at": "2019-08-10T16:24:16.000Z", "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "146879152", "edit_history_tweet_ids": ["1160225355640295425"], "id": "1160225355640295425", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160225025980604416"}], "created_at": "2019-08-10T16:24:15.000Z", "text": "RT @ErikaOSanoja: @anyaparampil Se \u201csuicida\u201d Jeffrey Epstein bajo custodia del gobierno de Estados Unidos y nadie en el mundo culpa por eso\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 59, "probability": 0.9677, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 91, "end": 104, "probability": 0.9925, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ErikaOSanoja", "id": "72732893"}, {"start": 18, "end": 31, "username": "anyaparampil", "id": "323494714"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 127, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "922241527228837889", "edit_history_tweet_ids": ["1160225344202448898"], "id": "1160225344202448898", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160224285631242240"}], "created_at": "2019-08-10T16:24:12.000Z", "text": "RT @elsoldepuebla1: \u26a0\ufe0f Se suicida en prisi\u00f3n el millonario Jeffrey Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual https://t.co/lMs7Ut9xiS", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 73, "probability": 0.9706, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "elsoldepuebla1", "id": "236602067"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/lMs7Ut9xiS", "expanded_url": "http://bit.ly/2KE9Epn", "display_url": "bit.ly/2KE9Epn"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "100263726", "edit_history_tweet_ids": ["1160225341136351234"], "id": "1160225341136351234", "created_at": "2019-08-10T16:24:11.000Z", "text": "epstein se matou? hum kkk que triste https://t.co/IicUeX1XCr", "lang": "ht", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/IicUeX1XCr", "expanded_url": "https://twitter.com/sadsakee/status/1160225341136351234/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IicUeX1XCr", "media_key": "3_1160225333293080576"}]}}, {"author_id": "193359470", "edit_history_tweet_ids": ["1160225335801188352"], "id": "1160225335801188352", "created_at": "2019-08-10T16:24:10.000Z", "text": "Jeffrey Epstein, acusado de crear una red de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida en su celda\n https://t.co/aoqxAXqsY1", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/aoqxAXqsY1", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/internacional/2019/08/10/5d4ec430fdddffc9848b4611.html", "display_url": "elmundo.es/internacional/\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2857984630", "edit_history_tweet_ids": ["1160225304234856448"], "id": "1160225304234856448", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "created_at": "2019-08-10T16:24:03.000Z", "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "226514531", "edit_history_tweet_ids": ["1160225296710283264"], "id": "1160225296710283264", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "created_at": "2019-08-10T16:24:01.000Z", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2485448881", "edit_history_tweet_ids": ["1160225279043932162"], "id": "1160225279043932162", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160225025980604416"}], "created_at": "2019-08-10T16:23:57.000Z", "text": "RT @ErikaOSanoja: @anyaparampil Se \u201csuicida\u201d Jeffrey Epstein bajo custodia del gobierno de Estados Unidos y nadie en el mundo culpa por eso\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 59, "probability": 0.9677, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 91, "end": 104, "probability": 0.9925, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ErikaOSanoja", "id": "72732893"}, {"start": 18, "end": 31, "username": "anyaparampil", "id": "323494714"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 127, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "138507101", "edit_history_tweet_ids": ["1160225277340979200"], "id": "1160225277340979200", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160225025980604416"}], "created_at": "2019-08-10T16:23:56.000Z", "text": "RT @ErikaOSanoja: @anyaparampil Se \u201csuicida\u201d Jeffrey Epstein bajo custodia del gobierno de Estados Unidos y nadie en el mundo culpa por eso\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 59, "probability": 0.9677, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 91, "end": 104, "probability": 0.9925, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ErikaOSanoja", "id": "72732893"}, {"start": 18, "end": 31, "username": "anyaparampil", "id": "323494714"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 127, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "799444504671567872", "edit_history_tweet_ids": ["1160225267400499203"], "id": "1160225267400499203", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "created_at": "2019-08-10T16:23:54.000Z", "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2904770691", "edit_history_tweet_ids": ["1160225240338915329"], "id": "1160225240338915329", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160172064785010688"}], "created_at": "2019-08-10T16:23:47.000Z", "text": "RT @jacopo_iacoboni: Finch\u00e9 ci sono Casaleggio, Di Maio-Di Battista, e la comunicazione selezionata da Casaleggio e guidata da Casalino, pe\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 319, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "104869263", "edit_history_tweet_ids": ["1160225233170776064"], "id": "1160225233170776064", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160202169389342721"}], "created_at": "2019-08-10T16:23:46.000Z", "text": "RT @AristeguiOnline: Jeffrey Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida en la c\u00e1rcel de Manhattan https://t.co/JX1BrBHv3q ht\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 35, "probability": 0.9571, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 103, "end": 111, "probability": 0.9423, "type": "Place", "normalized_text": "Manhattan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AristeguiOnline", "id": "520653311"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/JX1BrBHv3q", "expanded_url": "http://ow.ly/cFJq30pkxW1", "display_url": "ow.ly/cFJq30pkxW1", "status": 200, "unwound_url": "https://aristeguinoticias.com/1008/mundo/jeffrey-epstein-acusado-de-trafico-sexual-de-menores-se-suicida-en-la-carcel-de-manhattan/"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "455984858", "edit_history_tweet_ids": ["1160225203479285761"], "id": "1160225203479285761", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160224935345889281"}], "created_at": "2019-08-10T16:23:39.000Z", "text": "RT @VivaNoticiasNET: Se suicida Jeffrey Epstein, el amigo ped\u00f3filo de Donald Trump https://t.co/MLnZ2QWAZg https://t.co/PAWYiQvQfe", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 46, "probability": 0.9646, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 70, "end": 81, "probability": 0.9697, "type": "Person", "normalized_text": "Donald Trump"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "VivaNoticiasNET", "id": "744680060171456512"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/MLnZ2QWAZg", "expanded_url": "https://vinews.co/2ZPfn23", "display_url": "vinews.co/2ZPfn23"}, {"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/PAWYiQvQfe", "expanded_url": "https://twitter.com/VivaNoticiasNET/status/1160224935345889281/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PAWYiQvQfe", "media_key": "3_1160224933814972416"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "15366992", "edit_history_tweet_ids": ["1160225183799492608"], "id": "1160225183799492608", "created_at": "2019-08-10T16:23:34.000Z", "text": "Jeffrey Epstein se suicida en su celda https://t.co/3C5zdwGinm https://t.co/ilqj8ozhbm", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9654, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/3C5zdwGinm", "expanded_url": "http://dlvr.it/RB1Fpl", "display_url": "dlvr.it/RB1Fpl"}, {"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/ilqj8ozhbm", "expanded_url": "https://twitter.com/lauragarza/status/1160225183799492608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ilqj8ozhbm", "media_key": "3_1160225181584900097"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "274774686", "edit_history_tweet_ids": ["1160225172261167105"], "id": "1160225172261167105", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160195713227218945"}], "created_at": "2019-08-10T16:23:31.000Z", "text": "RT @AP_Noticias: Se suicida el financista Jeffrey Epstein mientras estaba por ser juzgado por cargos de trata de personas con fines sexuale\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 56, "probability": 0.9693, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AP_Noticias", "id": "373490841"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "837828168", "edit_history_tweet_ids": ["1160225152694673408"], "id": "1160225152694673408", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160223153353875456"}], "created_at": "2019-08-10T16:23:27.000Z", "text": "RT @elmundoes: Se suicida Jeffrey Epstein, acusado de abuso y explotaci\u00f3n sexual de menores  https://t.co/MiHttJdx62 https://t.co/pAuvY3VZlT", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 40, "probability": 0.9646, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/MiHttJdx62", "expanded_url": "https://bit.ly/2yRqYSg", "display_url": "bit.ly/2yRqYSg"}, {"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/pAuvY3VZlT", "expanded_url": "https://twitter.com/elmundoes/status/1160223153353875456/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/pAuvY3VZlT", "media_key": "13_1160222610485104640"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "266709644", "edit_history_tweet_ids": ["1160225138773757953"], "id": "1160225138773757953", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160207554137526272"}], "created_at": "2019-08-10T16:23:23.000Z", "text": "Otro psic\u00f3pata que se suicida antes de pasar por tribunal. https://t.co/5RfTFPCRSe", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/5RfTFPCRSe", "expanded_url": "https://twitter.com/Egocrata/status/1160207554137526272", "display_url": "twitter.com/Egocrata/statu\u2026"}]}}, {"author_id": "1854727134", "edit_history_tweet_ids": ["1160225110554554368"], "id": "1160225110554554368", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "created_at": "2019-08-10T16:23:16.000Z", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "781373150", "edit_history_tweet_ids": ["1160225107429789702"], "id": "1160225107429789702", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160212914529296384"}], "created_at": "2019-08-10T16:23:16.000Z", "text": "RT @fiateynocorras: \u00bfUn p\u00e1jaro de estas caracter\u00edsticas se suicida?\nRaro, raro,...\n\"Hallan muerto en su celda al magnate Epstein, acusado d\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 121, "end": 127, "probability": 0.9099, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "fiateynocorras", "id": "578264949"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "856041932832874497", "edit_history_tweet_ids": ["1160225094309961728"], "id": "1160225094309961728", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160190449392504832"}], "created_at": "2019-08-10T16:23:13.000Z", "text": "RT @LuigiDeBiase: Guarda un po' Epstein \u00e8 riuscito a morire suicida in carcere https://t.co/SWT7Br1xli", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LuigiDeBiase", "id": "186397158"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/SWT7Br1xli", "expanded_url": "https://twitter.com/Reuters/status/1160189923393200131", "display_url": "twitter.com/Reuters/status\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "736584697", "edit_history_tweet_ids": ["1160225063850913793"], "id": "1160225063850913793", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160188703467364353"}], "created_at": "2019-08-10T16:23:05.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 112, "end": 128, "tag": "ViolenciaSexual"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 31, "probability": 0.961, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "feminicidio", "id": "249112212"}]}, "text": "RT @feminicidio: Jeffrey Epstein, acusado de crear una red de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida en su celda #ViolenciaSexual \nhttps://t\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "589359112", "edit_history_tweet_ids": ["1160225057978966016"], "id": "1160225057978966016", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "created_at": "2019-08-10T16:23:04.000Z", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "382500244", "in_reply_to_user_id": "839426879102799872", "edit_history_tweet_ids": ["1160225057609793537"], "id": "1160225057609793537", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159952972350218240"}], "created_at": "2019-08-10T16:23:04.000Z", "text": "@Marcelohdr0406 @allantercalivre @opropriolavo Olha que se somar direitinho \u00e9 isso da\u00ed mesmo, pcc matou ele", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Marcelohdr0406", "id": "839426879102799872"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "allantercalivre", "id": "3984632307"}, {"start": 33, "end": 46, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2559386799", "edit_history_tweet_ids": ["1160225052530552832"], "id": "1160225052530552832", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160208463148003328"}], "created_at": "2019-08-10T16:23:03.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 87, "end": 96, "tag": "Cambrils"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 95, "probability": 0.8504, "type": "Place", "normalized_text": "Cambrils"}, {"start": 98, "end": 106, "probability": 0.9277, "type": "Place", "normalized_text": "Tarragona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "CPU_Police", "id": "821918089583403009"}]}, "text": "RT @CPU_Police: Este conductor suicida se dio a la fuga por el autopista en la zona de #Cambrils (Tarragona). Condujo varios km en contra d\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "298612613", "edit_history_tweet_ids": ["1160225043781210112"], "id": "1160225043781210112", "created_at": "2019-08-10T16:23:01.000Z", "text": "CACETE O JEFFREY EPSTEIN SE MATOU? MALUCOOO", "lang": "ht", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "72732893", "in_reply_to_user_id": "323494714", "edit_history_tweet_ids": ["1160225025980604416"], "id": "1160225025980604416", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160200959764643841"}], "created_at": "2019-08-10T16:22:56.000Z", "text": "@anyaparampil Se \u201csuicida\u201d Jeffrey Epstein bajo custodia del gobierno de Estados Unidos y nadie en el mundo culpa por eso al Presidente, aunque el testimonio del fallecido podr\u00eda perjudicarlo, solo porque no ocurri\u00f3 en Venezuela. As\u00ed funciona el mundo...", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 41, "probability": 0.9733, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 73, "end": 86, "probability": 0.9914, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}, {"start": 219, "end": 227, "probability": 0.9738, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "anyaparampil", "id": "323494714"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 127, "reply_count": 13, "like_count": 96, "quote_count": 7}}, {"author_id": "981358042792022016", "edit_history_tweet_ids": ["1160225023526875137"], "id": "1160225023526875137", "created_at": "2019-08-10T16:22:56.000Z", "text": "Jeffrey Epstein \"se suicida\"\n\nBola de malnacidos ... https://t.co/iVWeSEDlC5", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9563, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/iVWeSEDlC5", "expanded_url": "https://twitter.com/SoyIsraman/status/1160225023526875137/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iVWeSEDlC5", "media_key": "3_1160225001095798789"}, {"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/iVWeSEDlC5", "expanded_url": "https://twitter.com/SoyIsraman/status/1160225023526875137/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iVWeSEDlC5", "media_key": "3_1160225005768253440"}, {"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/iVWeSEDlC5", "expanded_url": "https://twitter.com/SoyIsraman/status/1160225023526875137/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iVWeSEDlC5", "media_key": "3_1160225010562293760"}, {"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/iVWeSEDlC5", "expanded_url": "https://twitter.com/SoyIsraman/status/1160225023526875137/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iVWeSEDlC5", "media_key": "3_1160225017210314752"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 2}}, {"author_id": "447175408", "edit_history_tweet_ids": ["1160224997484433408"], "id": "1160224997484433408", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160194090040025090"}], "created_at": "2019-08-10T16:22:49.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 101, "end": 109, "tag": "Epstein"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 108, "probability": 0.6762, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey #Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}]}, "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 \u00daLTIMA HORA | \n\nSe suicida en la c\u00e1rcel el multimillonario estadounidense Jeffrey #Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual de\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "404048864", "edit_history_tweet_ids": ["1160224990001844224"], "id": "1160224990001844224", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160201109190991874"}], "created_at": "2019-08-10T16:22:48.000Z", "text": "RT @ValeriaValente_: Non vorrei che il caldo d\u2019agosto stia giocando brutti scherzi a qualcuno. Quindi meglio fare chiarezza: un\u2019alleanza de\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ValeriaValente_", "id": "1288696170"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "744680060171456512", "edit_history_tweet_ids": ["1160224935345889281"], "id": "1160224935345889281", "created_at": "2019-08-10T16:22:35.000Z", "text": "Se suicida Jeffrey Epstein, el amigo ped\u00f3filo de Donald Trump https://t.co/MLnZ2QWAZg https://t.co/PAWYiQvQfe", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 25, "probability": 0.9644, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 49, "end": 60, "probability": 0.9693, "type": "Person", "normalized_text": "Donald Trump"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/MLnZ2QWAZg", "expanded_url": "https://vinews.co/2ZPfn23", "display_url": "vinews.co/2ZPfn23"}, {"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/PAWYiQvQfe", "expanded_url": "https://twitter.com/VivaNoticiasNET/status/1160224935345889281/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PAWYiQvQfe", "media_key": "3_1160224933814972416"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2911955093", "in_reply_to_user_id": "270755105", "edit_history_tweet_ids": ["1160224930631340032"], "id": "1160224930631340032", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159570148715618304"}], "created_at": "2019-08-10T16:22:34.000Z", "text": "@elinge23 @gonzalesposadal @viejoreino No hay m\u00e1s responsables que la gente que le rodeaba, nadie m\u00e1s que ellos sab\u00eda de sus delirios y desubicacion. La familia y amigos son los primeros que debieron llevarlo a tratamiento. Un suicida aparece por una enfermedad como la depresi\u00f3n por ejem. Lo asumir\u00e1n alguna vez?.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "elinge23", "id": "270755105"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "gonzalesposadal", "id": "730567425930862593"}, {"start": 27, "end": 38, "username": "viejoreino", "id": "86332539"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2904770691", "in_reply_to_user_id": "1098510936879624193", "edit_history_tweet_ids": ["1160224883718152194"], "id": "1160224883718152194", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160120224567517185"}], "created_at": "2019-08-10T16:22:22.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 207, "end": 215, "tag": "M5SLEGA"}, {"start": 286, "end": 299, "tag": "facciamorete"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "EmilioBerettaF1", "id": "1098510936879624193"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "aldofederico14", "id": "1075410762141786113"}, {"start": 273, "end": 285, "username": "nzingaretti", "id": "403544693"}, {"start": 300, "end": 310, "username": "gq_gianni", "id": "4825460655"}]}, "text": "@EmilioBerettaF1 @aldofederico14 In sintesi:stiamo nuovamente atterrando nel mondo reale.  Lacrime e sangue al cubo in arrivo. C'\u00e8 qualcuno che pensa seriamente di risolvere i casini stratosferici creati da #M5SLEGA senza passare dal voto??Dico qualche aspirante suicida.. @nzingaretti #facciamorete @gq_gianni", "lang": "it", "geo": {"place_id": "000a367517a30dea"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}}, {"author_id": "970215304398884864", "edit_history_tweet_ids": ["1160224881859948549"], "id": "1160224881859948549", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160184929818435584"}], "created_at": "2019-08-10T16:22:22.000Z", "text": "RT @BuchananPitch: Otro suicidio asistido \ud83e\udd14\ud83e\udd14\nhttps://t.co/4KVf9SP2SN", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "BuchananPitch", "id": "1014904547251310593"}], "urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/4KVf9SP2SN", "expanded_url": "https://www.20minutos.es/noticia/3729386/0/multimillonario-jeffrey-epstein-suicida-prision-trafico-menores/", "display_url": "20minutos.es/noticia/372938\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2318550480", "edit_history_tweet_ids": ["1160224854706200577"], "id": "1160224854706200577", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160210217172393984"}], "created_at": "2019-08-10T16:22:15.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Jeffrey  Epstein, milion\u00e1rio q prostituiu e estuprou d\u00fazias de meninas menores de idade, se matou. Ele havia sido condenad\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 32, "probability": 0.9557, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey  Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "172024845", "in_reply_to_user_id": "98968596", "edit_history_tweet_ids": ["1160224854676791297"], "id": "1160224854676791297", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160222647210467329"}], "created_at": "2019-08-10T16:22:15.000Z", "text": "@Nintakun @LeoKitsune Acabei votando no do p\u00e3o suicida tamb\u00e9m.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "nintakun", "id": "1272695914482798595"}, {"start": 10, "end": 21, "username": "LeoKitsune", "id": "138141524"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "210754487", "edit_history_tweet_ids": ["1160224844421697536"], "id": "1160224844421697536", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160172064785010688"}], "created_at": "2019-08-10T16:22:13.000Z", "text": "RT @jacopo_iacoboni: Finch\u00e9 ci sono Casaleggio, Di Maio-Di Battista, e la comunicazione selezionata da Casaleggio e guidata da Casalino, pe\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 319, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1131880765732675584", "edit_history_tweet_ids": ["1160224818526113792"], "id": "1160224818526113792", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1134604750861811712"}], "created_at": "2019-08-10T16:22:07.000Z", "text": "RT @KookXMinie: \u301aJIKOOK AU\u301b\n\n        U\u0274\u1d00 \u0280\u1d00\u1d22\u1d0f\u0301\u0274 \u1d18\u1d00\u0280\u1d00 \u1d20\u026a\u1d20\u026a\u0280\n\nJ1min es un suicida y no entiende el valor de su vida...Jungkook en cambio tien\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.7564, "type": "Person", "normalized_text": "JIKOOK"}, {"start": 60, "end": 64, "probability": 0.5296, "type": "Person", "normalized_text": "J1min"}, {"start": 116, "end": 123, "probability": 0.874, "type": "Person", "normalized_text": "Jungkook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "kookxminie", "id": "1453688755232018433"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "34047049", "edit_history_tweet_ids": ["1160224810200420352"], "id": "1160224810200420352", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160223153353875456"}], "created_at": "2019-08-10T16:22:05.000Z", "text": "RT @elmundoes: Se suicida Jeffrey Epstein, acusado de abuso y explotaci\u00f3n sexual de menores  https://t.co/MiHttJdx62 https://t.co/pAuvY3VZlT", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 40, "probability": 0.9646, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/MiHttJdx62", "expanded_url": "https://bit.ly/2yRqYSg", "display_url": "bit.ly/2yRqYSg"}, {"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/pAuvY3VZlT", "expanded_url": "https://twitter.com/elmundoes/status/1160223153353875456/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/pAuvY3VZlT", "media_key": "13_1160222610485104640"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "907396307471433728", "edit_history_tweet_ids": ["1160224809843924992"], "id": "1160224809843924992", "created_at": "2019-08-10T16:22:05.000Z", "text": "o filme esquadr\u00e3o suicida \u00e9 mt ruim, mas eu gosto muito da Arlequina vsf", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 24, "probability": 0.6227, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 59, "end": 67, "probability": 0.4436, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2434193468", "edit_history_tweet_ids": ["1160224796254363649"], "id": "1160224796254363649", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160183356170145792"}], "created_at": "2019-08-10T16:22:02.000Z", "text": "RT @elconfidencial: \u00daLTIMA HORA: El multimillonario Jeffrey Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida en su celda\nhttps://t\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 66, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "elconfidencial", "id": "17229160"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "352355216", "edit_history_tweet_ids": ["1160224795331584000"], "id": "1160224795331584000", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "created_at": "2019-08-10T16:22:01.000Z", "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "83255282", "edit_history_tweet_ids": ["1160224784350756864"], "id": "1160224784350756864", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160209901311987714"}], "created_at": "2019-08-10T16:21:59.000Z", "text": "RT @eruilluviel: Eu acho q a gente devia come\u00e7ar a levar mais a s\u00e9rio o n\u00edtido fato (e nesse caso acho q o Brasil tem se destacado do resto\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 112, "probability": 0.9446, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "eruilluviel", "id": "2820634824"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "872962795419074562", "edit_history_tweet_ids": ["1160224757863931904"], "id": "1160224757863931904", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160223153353875456"}], "created_at": "2019-08-10T16:21:52.000Z", "text": "RT @elmundoes: Se suicida Jeffrey Epstein, acusado de abuso y explotaci\u00f3n sexual de menores  https://t.co/MiHttJdx62 https://t.co/pAuvY3VZlT", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 40, "probability": 0.9646, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/MiHttJdx62", "expanded_url": "https://bit.ly/2yRqYSg", "display_url": "bit.ly/2yRqYSg"}, {"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/pAuvY3VZlT", "expanded_url": "https://twitter.com/elmundoes/status/1160223153353875456/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/pAuvY3VZlT", "media_key": "13_1160222610485104640"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1222830470", "edit_history_tweet_ids": ["1160224716449337344"], "id": "1160224716449337344", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160183279049248769"}], "created_at": "2019-08-10T16:21:42.000Z", "text": "RT @LaStampa: Si \u00e8 ucciso Jeffrey Epstein, il miliardario americano accusato di decine di abusi sessuali https://t.co/Z6Hd8GdNsE https://t.\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LaStampa", "id": "29416653"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/Z6Hd8GdNsE", "expanded_url": "http://dlvr.it/RB0v8m", "display_url": "dlvr.it/RB0v8m"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "715295653161803777", "edit_history_tweet_ids": ["1160224697075798017"], "id": "1160224697075798017", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "created_at": "2019-08-10T16:21:38.000Z", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "818418746960257024", "edit_history_tweet_ids": ["1160224695737864193"], "id": "1160224695737864193", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "created_at": "2019-08-10T16:21:38.000Z", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "376641082", "edit_history_tweet_ids": ["1160224670337183744"], "id": "1160224670337183744", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160216878352089088"}], "created_at": "2019-08-10T16:21:31.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 30, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 46, "probability": 0.9683, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 75, "end": 76, "probability": 0.9737, "type": "Place", "normalized_text": "NY"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elnuevoherald", "id": "34641036"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/Knlj8MI54g", "expanded_url": "https://hrld.us/2yNfzmF", "display_url": "hrld.us/2yNfzmF"}]}, "text": "RT @elnuevoherald: #\u00daLTIMAHORA: Jeffrey Epstein se suicida en la c\u00e1rcel en NY https://t.co/Knlj8MI54g", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "324405883", "edit_history_tweet_ids": ["1160224651475345408"], "id": "1160224651475345408", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160223153353875456"}], "created_at": "2019-08-10T16:21:27.000Z", "text": "RT @elmundoes: Se suicida Jeffrey Epstein, acusado de abuso y explotaci\u00f3n sexual de menores  https://t.co/MiHttJdx62 https://t.co/pAuvY3VZlT", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 40, "probability": 0.9646, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/MiHttJdx62", "expanded_url": "https://bit.ly/2yRqYSg", "display_url": "bit.ly/2yRqYSg"}, {"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/pAuvY3VZlT", "expanded_url": "https://twitter.com/elmundoes/status/1160223153353875456/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/pAuvY3VZlT", "media_key": "13_1160222610485104640"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1010142251882893314", "edit_history_tweet_ids": ["1160224636640137216"], "id": "1160224636640137216", "created_at": "2019-08-10T16:21:23.000Z", "text": "meu irm\u00e3o t\u00e1 chorando porque fez um amigo no minecraft ai s\u00f3 sobraram os 2 no jogo e ele tinha que matar ele \nele se matou pra n\u00e3o matar o amigo e come\u00e7ou a chorar", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.821, "type": "Other", "normalized_text": "minecraft"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2327009998", "edit_history_tweet_ids": ["1160224626468904960"], "id": "1160224626468904960", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160183489259626496"}], "created_at": "2019-08-10T16:21:21.000Z", "text": "RT @gugachacra: Jeffrey Epstein, o milion\u00e1rio americano acusado de pedofilia que era amigo dos Trump e dos Clinton, se suicidou na pris\u00e3o n\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 30, "probability": 0.9546, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9586, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 107, "end": 113, "probability": 0.9109, "type": "Person", "normalized_text": "Clinton"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 158, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "493832918", "edit_history_tweet_ids": ["1160224585884684290"], "id": "1160224585884684290", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160182655696044037"}], "created_at": "2019-08-10T16:21:11.000Z", "text": "RT @DeportesHoy1: Se suicida en la carcel Jeffrey Epstein, un hombre que pudo haber puesto en la carcel a decenas de oficiales p\u00fablicos, co\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 56, "probability": 0.9683, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DeportesHoy1", "id": "1069733347"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "814535949635850240", "edit_history_tweet_ids": ["1160224553215254529"], "id": "1160224553215254529", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160219973136130053"}], "created_at": "2019-08-10T16:21:04.000Z", "text": "RT @MarcelaHerreraR: Multimillonario Jeffrey Epstein se suicida en su celda// el amigo de Trump.  https://t.co/8uni6MONB6", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 51, "probability": 0.9742, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 90, "end": 94, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MarcelaHerreraR", "id": "49369167"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/8uni6MONB6", "expanded_url": "https://www.unotv.com/noticias/portal/internacional/detalle/multimillonario-jeffrey-epstein-suicida-celda-582327/", "display_url": "unotv.com/noticias/porta\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "55343578", "in_reply_to_user_id": "2598868532", "edit_history_tweet_ids": ["1160224518096506882"], "id": "1160224518096506882", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160044435301982209"}], "created_at": "2019-08-10T16:20:55.000Z", "text": "@medeiros_rodrig T\u00e1 se prostituindo ou matou algu\u00e9m? Caso n\u00e3o t\u00e1 tudo tranquilo.", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "430845115", "edit_history_tweet_ids": ["1160224488715366400"], "id": "1160224488715366400", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160223153353875456"}], "created_at": "2019-08-10T16:20:48.000Z", "text": "RT @elmundoes: Se suicida Jeffrey Epstein, acusado de abuso y explotaci\u00f3n sexual de menores  https://t.co/MiHttJdx62 https://t.co/pAuvY3VZlT", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 40, "probability": 0.9646, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/MiHttJdx62", "expanded_url": "https://bit.ly/2yRqYSg", "display_url": "bit.ly/2yRqYSg"}, {"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/pAuvY3VZlT", "expanded_url": "https://twitter.com/elmundoes/status/1160223153353875456/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/pAuvY3VZlT", "media_key": "13_1160222610485104640"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "231494741", "edit_history_tweet_ids": ["1160224454942908416"], "id": "1160224454942908416", "created_at": "2019-08-10T16:20:40.000Z", "text": "Encuentran muerto al magnate Jeffrey Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual de menores https://t.co/CLRGyad8p7 via @BlesMundo", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 43, "probability": 0.962, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "mentions": [{"start": 111, "end": 121, "username": "BlesMundo", "id": "1030775119021584384"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/CLRGyad8p7", "expanded_url": "https://bles.com/?p=207245", "display_url": "bles.com/?p=207245"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "148063760", "edit_history_tweet_ids": ["1160224454196301825"], "id": "1160224454196301825", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "created_at": "2019-08-10T16:20:40.000Z", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1126655849563402240", "edit_history_tweet_ids": ["1160224446688501760"], "id": "1160224446688501760", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "created_at": "2019-08-10T16:20:38.000Z", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "508781270", "edit_history_tweet_ids": ["1160224443941183489"], "id": "1160224443941183489", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160208443564802050"}], "created_at": "2019-08-10T16:20:38.000Z", "text": "RT @fattoquotidiano: Crisi governo, De Micheli a Revelli: \u201cMai accordo parlamentare con M5s. Vi stupiremo alle elezioni\u201d. \u201cContinua linea s\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "fattoquotidiano", "id": "52424550"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "798203419219660800", "in_reply_to_user_id": "1421721", "edit_history_tweet_ids": ["1160224437125439488"], "id": "1160224437125439488", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160224276735320068"}], "created_at": "2019-08-10T16:20:36.000Z", "text": "@Cardoso Sim o cara em .monitoramento de sucidio.....se suicidou. Super normal..", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Cardoso", "id": "1421721"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "496201370", "edit_history_tweet_ids": ["1160224366015238146"], "id": "1160224366015238146", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160172064785010688"}], "created_at": "2019-08-10T16:20:19.000Z", "text": "RT @jacopo_iacoboni: Finch\u00e9 ci sono Casaleggio, Di Maio-Di Battista, e la comunicazione selezionata da Casaleggio e guidata da Casalino, pe\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 319, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "443298060", "edit_history_tweet_ids": ["1160224347111473152"], "id": "1160224347111473152", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "created_at": "2019-08-10T16:20:14.000Z", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "51477925", "edit_history_tweet_ids": ["1160224334306316288"], "id": "1160224334306316288", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160195713227218945"}], "created_at": "2019-08-10T16:20:11.000Z", "text": "RT @AP_Noticias: Se suicida el financista Jeffrey Epstein mientras estaba por ser juzgado por cargos de trata de personas con fines sexuale\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 56, "probability": 0.9693, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AP_Noticias", "id": "373490841"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "596044505", "edit_history_tweet_ids": ["1160224285815742465"], "id": "1160224285815742465", "created_at": "2019-08-10T16:20:00.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Mundo"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 61, "probability": 0.9564, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/dkOLOWi4T6", "expanded_url": "http://bit.ly/2YXUVLd", "display_url": "bit.ly/2YXUVLd"}, {"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/5u7EBBblzZ", "expanded_url": "https://twitter.com/soldleon/status/1160224285815742465/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5u7EBBblzZ", "media_key": "3_1160215423926841345"}]}, "text": "#Mundo \ud83c\udf0e | Se suicida en prisi\u00f3n el millonario Jeffrey Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual\n\nM\u00e1s info aqu\u00ed \u27a1 https://t.co/dkOLOWi4T6 https://t.co/5u7EBBblzZ", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "236602067", "edit_history_tweet_ids": ["1160224285631242240"], "id": "1160224285631242240", "created_at": "2019-08-10T16:20:00.000Z", "text": "\u26a0\ufe0f Se suicida en prisi\u00f3n el millonario Jeffrey Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual https://t.co/lMs7Ut9xiS", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 53, "probability": 0.9656, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/lMs7Ut9xiS", "expanded_url": "http://bit.ly/2KE9Epn", "display_url": "bit.ly/2KE9Epn"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"author_id": "316809529", "edit_history_tweet_ids": ["1160224285543358465"], "id": "1160224285543358465", "created_at": "2019-08-10T16:20:00.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Mundo"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 61, "probability": 0.9564, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/vNcHwABVLp", "expanded_url": "http://bit.ly/2YXVdSj", "display_url": "bit.ly/2YXVdSj"}, {"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/ca95S6mhZN", "expanded_url": "https://twitter.com/noticiasvesp/status/1160224285543358465/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ca95S6mhZN", "media_key": "3_1160215578151464960"}]}, "text": "#Mundo \ud83c\udf0e | Se suicida en prisi\u00f3n el millonario Jeffrey Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual\n\nM\u00e1s info aqu\u00ed \u27a1 https://t.co/vNcHwABVLp https://t.co/ca95S6mhZN", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1465873776", "in_reply_to_user_id": "266841766", "edit_history_tweet_ids": ["1160224260218114049"], "id": "1160224260218114049", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160215974014083072"}], "created_at": "2019-08-10T16:19:54.000Z", "text": "@estorfalo @yoconelcambio No nadie se suicida si tiene gente a su alrededor que la oye o la representa bien.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "estorfalo", "id": "266841766"}, {"start": 11, "end": 25, "username": "yoconelcambio", "id": "720730731492810752"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "830881767603236864", "edit_history_tweet_ids": ["1160224254320893952"], "id": "1160224254320893952", "created_at": "2019-08-10T16:19:52.000Z", "text": "o cara que fica defendendo o IDF , FBI e a CIA \u00e9 o unico maluco hoje no Twitter que t\u00e1 comprando a id\u00e9ia que o Epstein se matou por que tava deprimido, kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 31, "probability": 0.4666, "type": "Organization", "normalized_text": "IDF"}, {"start": 35, "end": 37, "probability": 0.9738, "type": "Organization", "normalized_text": "FBI"}, {"start": 43, "end": 45, "probability": 0.9486, "type": "Organization", "normalized_text": "CIA"}, {"start": 72, "end": 78, "probability": 0.8879, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}, {"start": 111, "end": 117, "probability": 0.9273, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2710566277", "edit_history_tweet_ids": ["1160224251711934466"], "id": "1160224251711934466", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160215013866405888"}], "created_at": "2019-08-10T16:19:52.000Z", "text": "RT @julioastillero: Se suicida en su celda el multimillonario Jeffrey Epstein\nhttps://t.co/AOSzrHbsJb", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 76, "probability": 0.9725, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "julioastillero", "id": "52422182"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/AOSzrHbsJb", "expanded_url": "https://julioastillero.com/se-suicida-en-su-celda-el-multimillonario-jeffrey-epstein/", "display_url": "julioastillero.com/se-suicida-en-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://julioastillero.com/se-suicida-en-su-celda-el-multimillonario-jeffrey-epstein/"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "507009724", "edit_history_tweet_ids": ["1160224251099734016"], "id": "1160224251099734016", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160208677971877890"}], "created_at": "2019-08-10T16:19:52.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 69, "end": 77, "tag": "Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Agenzia_Ansa", "id": "150725695"}]}, "text": "RT @Agenzia_Ansa: Virginia Robert Giuffre, testimone chiave nel caso #Epstein, racconta di essere stata costretta minorenne, ad avere rappo\u2026", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4857514887", "edit_history_tweet_ids": ["1160224242690154496"], "id": "1160224242690154496", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "created_at": "2019-08-10T16:19:50.000Z", "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "11154402", "edit_history_tweet_ids": ["1160224222641188864"], "id": "1160224222641188864", "created_at": "2019-08-10T16:19:45.000Z", "text": "Se suicida el financista Jeffrey Epstein, acusado de haber abusado de\u00a0ni\u00f1as https://t.co/Cz2WoTUV1t https://t.co/In2qVRvbjh", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 39, "probability": 0.9662, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/Cz2WoTUV1t", "expanded_url": "https://golfopacifico.com/2019/08/10/se-suicida-el-financista-jeffrey-epstein-acusado-de-haber-abusado-de-ninas/", "display_url": "golfopacifico.com/2019/08/10/se-\u2026"}, {"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/In2qVRvbjh", "expanded_url": "https://twitter.com/VilloReyes/status/1160224222641188864/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/In2qVRvbjh", "media_key": "3_1160224220703420416"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3018779702", "edit_history_tweet_ids": ["1160224210511286273"], "id": "1160224210511286273", "created_at": "2019-08-10T16:19:42.000Z", "text": "Se suicida el financista Jeffrey Epstein, acusado de haber abusado de\u00a0ni\u00f1as https://t.co/GnzvLtczYI https://t.co/1gTEz0PBbW", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 39, "probability": 0.9662, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/GnzvLtczYI", "expanded_url": "https://golfopacifico.com/2019/08/10/se-suicida-el-financista-jeffrey-epstein-acusado-de-haber-abusado-de-ninas/", "display_url": "golfopacifico.com/2019/08/10/se-\u2026"}, {"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/1gTEz0PBbW", "expanded_url": "https://twitter.com/golfo_pacifico/status/1160224210511286273/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1gTEz0PBbW", "media_key": "3_1160224209311633408"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "834763569065517058", "edit_history_tweet_ids": ["1160224210083598336"], "id": "1160224210083598336", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160222967147696128"}], "created_at": "2019-08-10T16:19:42.000Z", "text": "RT @jopela2: https://t.co/DSLUb6MrBG", "lang": "zxx", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "jopela2", "id": "1104476330970746880"}], "urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/DSLUb6MrBG", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/internacional/20190810/463966219090/jeffrey-epstein-suicida-carcel.html?utm_term=botones_sociales_app", "display_url": "lavanguardia.com/internacional/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "223839248", "edit_history_tweet_ids": ["1160224198285021185"], "id": "1160224198285021185", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160223153353875456"}], "created_at": "2019-08-10T16:19:39.000Z", "text": "RT @elmundoes: Se suicida Jeffrey Epstein, acusado de abuso y explotaci\u00f3n sexual de menores  https://t.co/MiHttJdx62 https://t.co/pAuvY3VZlT", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 40, "probability": 0.9646, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/MiHttJdx62", "expanded_url": "https://bit.ly/2yRqYSg", "display_url": "bit.ly/2yRqYSg"}, {"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/pAuvY3VZlT", "expanded_url": "https://twitter.com/elmundoes/status/1160223153353875456/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/pAuvY3VZlT", "media_key": "13_1160222610485104640"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "158533984", "in_reply_to_user_id": "158533984", "edit_history_tweet_ids": ["1160224142177648640"], "id": "1160224142177648640", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160224024204472321"}], "created_at": "2019-08-10T16:19:26.000Z", "text": "\ud83d\udd37Se suicida Jeffrey Epstein, l\u00edder de una red de pedofilia\nhttps://t.co/OQh1bVcQGc https://t.co/H9zMfmxyYp", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.9532, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/OQh1bVcQGc", "expanded_url": "https://bit.ly/33pvTYL", "display_url": "bit.ly/33pvTYL"}, {"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/H9zMfmxyYp", "expanded_url": "https://twitter.com/econsulta_ver/status/1160224142177648640/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/H9zMfmxyYp", "media_key": "3_1160224136746029056"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "18468082", "edit_history_tweet_ids": ["1160224085659570176"], "id": "1160224085659570176", "created_at": "2019-08-10T16:19:12.000Z", "text": "Y as\u00ed las cosas, Jeffrey Epstein se suicida en su celda, alimentando las teor\u00edas conspirativas que lo involucran con Trump y Clinton.\n\nEs curioso: durante la campa\u00f1a de 2016 ciertos grupos hicieron... https://t.co/RVr6T843Tw", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 31, "probability": 0.9692, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 117, "end": 121, "probability": 0.9794, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 125, "end": 131, "probability": 0.9743, "type": "Person", "normalized_text": "Clinton"}], "urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/RVr6T843Tw", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/internacional/2019/08/10/5d4ec430fdddffc9848b4611.html", "display_url": "elmundo.es/internacional/\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2203818236", "edit_history_tweet_ids": ["1160224029594099713"], "id": "1160224029594099713", "created_at": "2019-08-10T16:18:59.000Z", "text": "EEUU| Jeffrey Epstein, acusado de crear una red de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida en su celda https://t.co/uflAwhrwaK", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9898, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 6, "end": 20, "probability": 0.9755, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/uflAwhrwaK", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/internacional/2019/08/10/5d4ec430fdddffc9848b4611.html", "display_url": "elmundo.es/internacional/\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "137849466", "edit_history_tweet_ids": ["1160223972518170624"], "id": "1160223972518170624", "created_at": "2019-08-10T16:18:45.000Z", "text": "MinutoRioja - El Multimillonario Jeffrey Epstein se suicida en la c\u00e1rcel de Nueva York https://t.co/5LCnvitQeu", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.4051, "type": "Other", "normalized_text": "MinutoRioja"}, {"start": 33, "end": 47, "probability": 0.9588, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 76, "end": 85, "probability": 0.9804, "type": "Place", "normalized_text": "Nueva York"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/5LCnvitQeu", "expanded_url": "http://www.minutorioja.com.ar/19599-el-multimillonario-jeffrey-epstein-se-suicida-en-la-carcel-de-nueva-york#.XU7uY2Zk1g4.twitter", "display_url": "minutorioja.com.ar/19599-el-multi\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "554947700", "edit_history_tweet_ids": ["1160223970500722693"], "id": "1160223970500722693", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160223153353875456"}], "created_at": "2019-08-10T16:18:45.000Z", "text": "Se suicida? El se\u00f1or que pod\u00eda inculpar a medio stablishment USA?? \ud83e\udd28 https://t.co/73irWeLzBL", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.9745, "type": "Place", "normalized_text": "USA"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/73irWeLzBL", "expanded_url": "https://twitter.com/elmundoes/status/1160223153353875456", "display_url": "twitter.com/elmundoes/stat\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "232179423", "edit_history_tweet_ids": ["1160223970010025986"], "id": "1160223970010025986", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160195713227218945"}], "created_at": "2019-08-10T16:18:45.000Z", "text": "RT @AP_Noticias: Se suicida el financista Jeffrey Epstein mientras estaba por ser juzgado por cargos de trata de personas con fines sexuale\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 56, "probability": 0.9693, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AP_Noticias", "id": "373490841"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "896239621495025664", "edit_history_tweet_ids": ["1160223930084409344"], "id": "1160223930084409344", "created_at": "2019-08-10T16:18:35.000Z", "text": "MinutoRioja - El Multimillonario Jeffrey Epstein se suicida en la c\u00e1rcel de Nueva York https://t.co/5P3PNnDRDB", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.4051, "type": "Other", "normalized_text": "MinutoRioja"}, {"start": 33, "end": 47, "probability": 0.9588, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 76, "end": 85, "probability": 0.9804, "type": "Place", "normalized_text": "Nueva York"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/5P3PNnDRDB", "expanded_url": "http://www.minutorioja.com.ar/19599-el-multimillonario-jeffrey-epstein-se-suicida-en-la-carcel-de-nueva-york#.XU7uWQckGko.twitter", "display_url": "minutorioja.com.ar/19599-el-multi\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3107921460", "edit_history_tweet_ids": ["1160223879052386304"], "id": "1160223879052386304", "created_at": "2019-08-10T16:18:23.000Z", "text": "MinutoRioja - El Multimillonario Jeffrey Epstein se suicida en la c\u00e1rcel de Nueva York https://t.co/rJghZupOPR", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.4051, "type": "Other", "normalized_text": "MinutoRioja"}, {"start": 33, "end": 47, "probability": 0.9588, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 76, "end": 85, "probability": 0.9804, "type": "Place", "normalized_text": "Nueva York"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/rJghZupOPR", "expanded_url": "http://www.minutorioja.com.ar/19599-el-multimillonario-jeffrey-epstein-se-suicida-en-la-carcel-de-nueva-york#.XU7uTaQzzhY.twitter", "display_url": "minutorioja.com.ar/19599-el-multi\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "130530279", "edit_history_tweet_ids": ["1160223873134157826"], "id": "1160223873134157826", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160210214903304192"}], "created_at": "2019-08-10T16:18:21.000Z", "text": "Lo raro que se suicida justo cu\u00e1ndo empieza a surgir la evidencia que en muchos de esos viajes sexuales con menores estaba invitado Clinton... Ya est\u00e1 como los suicidios de los casos contra Sandra ..... https://t.co/hVapbY3ZNd", "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.8975, "type": "Person", "normalized_text": "Clinton"}, {"start": 190, "end": 195, "probability": 0.6891, "type": "Person", "normalized_text": "Sandra"}], "urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/hVapbY3ZNd", "expanded_url": "https://twitter.com/RadioPuntoGT/status/1160210214903304192", "display_url": "twitter.com/RadioPuntoGT/s\u2026"}]}, "lang": "es", "geo": {"place_id": "13d479b108707983"}, "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 6, "like_count": 59, "quote_count": 1}}, {"author_id": "175630977", "edit_history_tweet_ids": ["1160223838229151745"], "id": "1160223838229151745", "created_at": "2019-08-10T16:18:13.000Z", "text": "MinutoRioja - El Multimillonario Jeffrey Epstein se suicida en la c\u00e1rcel de Nueva York https://t.co/6MDYl88xXL", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.4051, "type": "Other", "normalized_text": "MinutoRioja"}, {"start": 33, "end": 47, "probability": 0.9588, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 76, "end": 85, "probability": 0.9804, "type": "Place", "normalized_text": "Nueva York"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/6MDYl88xXL", "expanded_url": "http://www.minutorioja.com.ar/19599-el-multimillonario-jeffrey-epstein-se-suicida-en-la-carcel-de-nueva-york#.XU7uQyLZcoU.twitter", "display_url": "minutorioja.com.ar/19599-el-multi\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1108653074904682496", "edit_history_tweet_ids": ["1160223831161745410"], "id": "1160223831161745410", "created_at": "2019-08-10T16:18:11.000Z", "text": "https://t.co/vBhoWWfig0 que casualidad que cuando la mierda va a salpicar a todos epstein encuentre el honor que no tuvo al traficar y violar a menores y se suicide. \ud83e\udd10\n\nLa casualidad es lo que llamamos falta de informaci\u00f3n.  \ud83d\ude0c", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 88, "probability": 0.7227, "type": "Person", "normalized_text": "epstein"}], "urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/vBhoWWfig0", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2109869/se-suicida-en-la-carcel-el-multimillonario-estadounidense-jeffrey-epstein-acusado-de-trafico-sexual-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21098\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/suicida-carcel-multimillonario-estadounidense-jeffrey-epstein-acusado-trafico-sexual-menores.html"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1048372202742210560", "edit_history_tweet_ids": ["1160223797301129217"], "id": "1160223797301129217", "created_at": "2019-08-10T16:18:03.000Z", "text": "MinutoRioja - El Multimillonario Jeffrey Epstein se suicida en la c\u00e1rcel de Nueva York https://t.co/Bo5WvBMwId", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.4051, "type": "Other", "normalized_text": "MinutoRioja"}, {"start": 33, "end": 47, "probability": 0.9588, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 76, "end": 85, "probability": 0.9804, "type": "Place", "normalized_text": "Nueva York"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/Bo5WvBMwId", "expanded_url": "http://www.minutorioja.com.ar/19599-el-multimillonario-jeffrey-epstein-se-suicida-en-la-carcel-de-nueva-york#.XU7uM-6tr4A.twitter", "display_url": "minutorioja.com.ar/19599-el-multi\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1088803474769362945", "edit_history_tweet_ids": ["1160223794759385088"], "id": "1160223794759385088", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158876835817644034"}], "created_at": "2019-08-10T16:18:03.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 24, "tag": "Iran"}, {"start": 69, "end": 74, "tag": "EEUU"}, {"start": 92, "end": 98, "tag": "Trump"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9862, "type": "Place", "normalized_text": "Iran"}, {"start": 70, "end": 73, "probability": 0.9839, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.9884, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "delamadridrob", "id": "617894888"}]}, "text": "RT @delamadridrob: #Iran amenaza con la MADRE de todas las GUERRAS a #EEUU por la locura de #Trump los llama criminales \u00bfpor qu\u00e9? el gran @\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "870241431813795841", "edit_history_tweet_ids": ["1160223753370046464"], "id": "1160223753370046464", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "created_at": "2019-08-10T16:17:53.000Z", "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "865845835", "edit_history_tweet_ids": ["1160223751914643457"], "id": "1160223751914643457", "created_at": "2019-08-10T16:17:53.000Z", "text": "Jeffrey Epstein se suicida en la c\u00e1rcel https://t.co/gs9EfM4Ejg", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/gs9EfM4Ejg", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/internacional/20190810/463966219090/jeffrey-epstein-suicida-carcel.html", "display_url": "lavanguardia.com/internacional/\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "26272963", "edit_history_tweet_ids": ["1160223730754342912"], "id": "1160223730754342912", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160210217172393984"}], "created_at": "2019-08-10T16:17:47.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Jeffrey  Epstein, milion\u00e1rio q prostituiu e estuprou d\u00fazias de meninas menores de idade, se matou. Ele havia sido condenad\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 32, "probability": 0.9557, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey  Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2372945316", "edit_history_tweet_ids": ["1160223722046926851"], "id": "1160223722046926851", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "created_at": "2019-08-10T16:17:45.000Z", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "225696008", "edit_history_tweet_ids": ["1160223712643358725"], "id": "1160223712643358725", "created_at": "2019-08-10T16:17:43.000Z", "text": "sei que fui dramatica suicida", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1134439027422171137", "edit_history_tweet_ids": ["1160223690300301312"], "id": "1160223690300301312", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160221706058944512"}], "created_at": "2019-08-10T16:17:38.000Z", "text": "RT @Cardoso: Ali\u00e1s, incompetente essa Hillary Clinton, n\u00e3o matou nem o Greenwald no Brasil, nem o Snowden, nem o Assange, mas hey, o maluco\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 52, "probability": 0.9539, "type": "Person", "normalized_text": "Hillary Clinton"}, {"start": 71, "end": 79, "probability": 0.4147, "type": "Person", "normalized_text": "Greenwald"}, {"start": 84, "end": 89, "probability": 0.9151, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 98, "end": 104, "probability": 0.9129, "type": "Person", "normalized_text": "Snowden"}, {"start": 113, "end": 119, "probability": 0.8829, "type": "Person", "normalized_text": "Assange"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cardoso", "id": "1421721"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "125149309", "edit_history_tweet_ids": ["1160223671740448769"], "id": "1160223671740448769", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160210217172393984"}], "created_at": "2019-08-10T16:17:33.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Jeffrey  Epstein, milion\u00e1rio q prostituiu e estuprou d\u00fazias de meninas menores de idade, se matou. Ele havia sido condenad\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 32, "probability": 0.9557, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey  Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "114594434", "in_reply_to_user_id": "477073885", "edit_history_tweet_ids": ["1160223670905790465"], "id": "1160223670905790465", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160222844707581952"}], "created_at": "2019-08-10T16:17:33.000Z", "text": "@MonsieurSansFoy Obras en agosto????? Vaya comportamiento suicida \ud83d\ude1d", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MonsieurSansFoy", "id": "477073885"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "87014535", "edit_history_tweet_ids": ["1160223650307551232"], "id": "1160223650307551232", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160190099516198912"}], "created_at": "2019-08-10T16:17:28.000Z", "text": "RT @elnorte: El multimillonario Jeffrey Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual y abuso de menores, se suicida en su celda en una prisi\u00f3n de Nue\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 46, "probability": 0.9714, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.4713, "type": "Person", "normalized_text": "Nue"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "elnorte", "id": "41925129"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "137154526", "edit_history_tweet_ids": ["1160223646964768768"], "id": "1160223646964768768", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160195713227218945"}], "created_at": "2019-08-10T16:17:28.000Z", "text": "RT @AP_Noticias: Se suicida el financista Jeffrey Epstein mientras estaba por ser juzgado por cargos de trata de personas con fines sexuale\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 56, "probability": 0.9693, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AP_Noticias", "id": "373490841"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "864546176", "edit_history_tweet_ids": ["1160223615608152064"], "id": "1160223615608152064", "created_at": "2019-08-10T16:17:20.000Z", "text": "Avrei scommesso che lo avrebbero \u2018suicidato\u2019, sapeva troppo su troppi potenti\nJeffrey Epstein morto suicida: accusato di abusi su minori il finanziere si uccide in cella https://t.co/Xe9XB2BP0n", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/Xe9XB2BP0n", "expanded_url": "http://bit.ly/2Tjipcg", "display_url": "bit.ly/2Tjipcg"}]}}, {"author_id": "979105072838782976", "edit_history_tweet_ids": ["1160223615238975488"], "id": "1160223615238975488", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160147595722928128"}], "created_at": "2019-08-10T16:17:20.000Z", "text": "RT @apyus: A oposi\u00e7\u00e3o a Jair Bolsonaro acha v\u00e1lido atacar o padre mais famoso do pa\u00eds para beneficiar com \"saidinha de dia dos pais\" um pai\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "apyus", "id": "14579710"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4568082376", "edit_history_tweet_ids": ["1160223576257114112"], "id": "1160223576257114112", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160147595722928128"}], "created_at": "2019-08-10T16:17:11.000Z", "text": "RT @apyus: A oposi\u00e7\u00e3o a Jair Bolsonaro acha v\u00e1lido atacar o padre mais famoso do pa\u00eds para beneficiar com \"saidinha de dia dos pais\" um pai\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "apyus", "id": "14579710"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3296698518", "in_reply_to_user_id": "248692867", "edit_history_tweet_ids": ["1160223561577041920"], "id": "1160223561577041920", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160197910702768129"}], "created_at": "2019-08-10T16:17:07.000Z", "text": "@canalN_ El panz\u00f3n suicida dejo sembrado sus tent\u00e1culos mafiosos en el PJ.", "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 72, "probability": 0.3383, "type": "Other", "normalized_text": "PJ"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "canalN_", "id": "248692867"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "995855393682284544", "edit_history_tweet_ids": ["1160223561170194433"], "id": "1160223561170194433", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160216878352089088"}], "created_at": "2019-08-10T16:17:07.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 30, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 46, "probability": 0.9683, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 75, "end": 76, "probability": 0.9737, "type": "Place", "normalized_text": "NY"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elnuevoherald", "id": "34641036"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/Knlj8MI54g", "expanded_url": "https://hrld.us/2yNfzmF", "display_url": "hrld.us/2yNfzmF"}]}, "text": "RT @elnuevoherald: #\u00daLTIMAHORA: Jeffrey Epstein se suicida en la c\u00e1rcel en NY https://t.co/Knlj8MI54g", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "44810110", "edit_history_tweet_ids": ["1160223559471398912"], "id": "1160223559471398912", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160223153353875456"}], "created_at": "2019-08-10T16:17:07.000Z", "text": "RT @elmundoes: Se suicida Jeffrey Epstein, acusado de abuso y explotaci\u00f3n sexual de menores  https://t.co/MiHttJdx62 https://t.co/pAuvY3VZlT", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 40, "probability": 0.9646, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/MiHttJdx62", "expanded_url": "https://bit.ly/2yRqYSg", "display_url": "bit.ly/2yRqYSg"}, {"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/pAuvY3VZlT", "expanded_url": "https://twitter.com/elmundoes/status/1160223153353875456/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/pAuvY3VZlT", "media_key": "13_1160222610485104640"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3550261402", "edit_history_tweet_ids": ["1160223540140023809"], "id": "1160223540140023809", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160208677971877890"}], "created_at": "2019-08-10T16:17:02.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 69, "end": 77, "tag": "Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Agenzia_Ansa", "id": "150725695"}]}, "text": "RT @Agenzia_Ansa: Virginia Robert Giuffre, testimone chiave nel caso #Epstein, racconta di essere stata costretta minorenne, ad avere rappo\u2026", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2186129661", "edit_history_tweet_ids": ["1160223518782611456"], "id": "1160223518782611456", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160208463148003328"}], "created_at": "2019-08-10T16:16:57.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 87, "end": 96, "tag": "Cambrils"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 95, "probability": 0.8504, "type": "Place", "normalized_text": "Cambrils"}, {"start": 98, "end": 106, "probability": 0.9277, "type": "Place", "normalized_text": "Tarragona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "CPU_Police", "id": "821918089583403009"}]}, "text": "RT @CPU_Police: Este conductor suicida se dio a la fuga por el autopista en la zona de #Cambrils (Tarragona). Condujo varios km en contra d\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "202842001", "edit_history_tweet_ids": ["1160223508846088192"], "id": "1160223508846088192", "created_at": "2019-08-10T16:16:55.000Z", "text": "Se suicida en prisi\u00f3n el multimillonario Jeffrey Epstein https://t.co/UA7dkGzOwQ https://t.co/vsO5hkrNFJ", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 55, "probability": 0.9693, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/UA7dkGzOwQ", "expanded_url": "http://bit.ly/2KrDn69", "display_url": "bit.ly/2KrDn69"}, {"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/vsO5hkrNFJ", "expanded_url": "https://twitter.com/rancheritaxemu/status/1160223508846088192/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vsO5hkrNFJ", "media_key": "3_1160223505402613760"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1763611171", "edit_history_tweet_ids": ["1160223486150885376"], "id": "1160223486150885376", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "created_at": "2019-08-10T16:16:49.000Z", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1077564644598915072", "edit_history_tweet_ids": ["1160223479683264513"], "id": "1160223479683264513", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159361993591218177"}], "created_at": "2019-08-10T16:16:48.000Z", "text": "RT @curiosoooi: En Andorra Teruel un hombre mata a su hijo e hiere a su mujer y madre del chico, despu\u00e9s se suicida.\nNing\u00fan medio de comuni\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9227, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 27, "end": 32, "probability": 0.7864, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "curiosoooi", "id": "711695610"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "59441225", "edit_history_tweet_ids": ["1160223466253115393"], "id": "1160223466253115393", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160182350392770566"}], "created_at": "2019-08-10T16:16:44.000Z", "text": "RT @Lets_Dex: Tem tr\u00eas possibilidades envolvendo o Epstein.\n\nEle realmente se suicidou.\nSuicidaram ele.\nSalvaram ele e t\u00e3o inventando a lor\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 57, "probability": 0.9508, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Lets_Dex", "id": "172572824"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1722965544", "edit_history_tweet_ids": ["1160223409684525057"], "id": "1160223409684525057", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160219973136130053"}], "created_at": "2019-08-10T16:16:31.000Z", "text": "RT @MarcelaHerreraR: Multimillonario Jeffrey Epstein se suicida en su celda// el amigo de Trump.  https://t.co/8uni6MONB6", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 51, "probability": 0.9742, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 90, "end": 94, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MarcelaHerreraR", "id": "49369167"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/8uni6MONB6", "expanded_url": "https://www.unotv.com/noticias/portal/internacional/detalle/multimillonario-jeffrey-epstein-suicida-celda-582327/", "display_url": "unotv.com/noticias/porta\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1071080282927833093", "in_reply_to_user_id": "1029429051822403584", "edit_history_tweet_ids": ["1160223395608485889"], "id": "1160223395608485889", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160221604112191489"}], "created_at": "2019-08-10T16:16:28.000Z", "text": "@jpedrofribeiro @larafmo eu acho que vai ser mano!!!!!! mesmo que nao fa\u00e7a sentido ter a harley quinn eu to com mt f\u00e9 nessa nova fase da dc, acho que diferente de esquadrao suicida eles vao dar mais profundidade na harley pra ser aquela mulher inteligente pra caralho que ela \u00e9, e no trailer a +", "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 100, "probability": 0.8435, "type": "Person", "normalized_text": "harley quinn"}, {"start": 137, "end": 138, "probability": 0.6449, "type": "Organization", "normalized_text": "dc"}, {"start": 215, "end": 220, "probability": 0.8692, "type": "Person", "normalized_text": "harley"}], "mentions": [{"start": 16, "end": 24, "username": "larafmo", "id": "1073850399227068416"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "20671349", "edit_history_tweet_ids": ["1160223387253391360"], "id": "1160223387253391360", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160210217172393984"}], "created_at": "2019-08-10T16:16:26.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Jeffrey  Epstein, milion\u00e1rio q prostituiu e estuprou d\u00fazias de meninas menores de idade, se matou. Ele havia sido condenad\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 32, "probability": 0.9557, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey  Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3865679493", "edit_history_tweet_ids": ["1160223341439008769"], "id": "1160223341439008769", "created_at": "2019-08-10T16:16:15.000Z", "text": "O pessoal fala do padre cm se ele n fosse um ser humano tbm, n\u00e3o sente indigna\u00e7\u00e3o, n tem opini\u00e3o... Meu parceiro, o cara matou a pr\u00f3pria filha, perd\u00e3o \u00e9 meu pau. Tem uma m\u00e3e q sofre tds os dias com essa perda e ainda tem q ver o assassino da pr\u00f3pria filha sair no dia dos pais????", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}}, {"author_id": "395970571", "edit_history_tweet_ids": ["1160223339945893888"], "id": "1160223339945893888", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160172064785010688"}], "created_at": "2019-08-10T16:16:14.000Z", "text": "RT @jacopo_iacoboni: Finch\u00e9 ci sono Casaleggio, Di Maio-Di Battista, e la comunicazione selezionata da Casaleggio e guidata da Casalino, pe\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 319, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "710566160115372034", "edit_history_tweet_ids": ["1160223306215231488"], "id": "1160223306215231488", "created_at": "2019-08-10T16:16:06.000Z", "text": "Anoche volv\u00ed a ver escuadr\u00f3n suicida y sigo sosteniendo que las escenas de Harley y Joker son las mejores del puto mundo", "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 80, "probability": 0.8284, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}, {"start": 84, "end": 88, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "759603290451480576", "edit_history_tweet_ids": ["1160223248828817409"], "id": "1160223248828817409", "created_at": "2019-08-10T16:15:53.000Z", "text": "o @pefabiodemelo est\u00e1 cert\u00edssimo na opini\u00e3o dele, na onde ja se viu liberar assassino, ainda mais um homem que matou a pr\u00f3pria filha pra sair NO DIA DOS PAIS. Vcs q condenaram o padre acabaram cm a melhor pessoa do tt. \nGl 6:7 \"Pois o que o homem semear, isso tamb\u00e9m colher\u00e1\"", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 2, "end": 16, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "911620587990261760", "edit_history_tweet_ids": ["1160223241190957056"], "id": "1160223241190957056", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160191890664427520"}], "created_at": "2019-08-10T16:15:51.000Z", "text": "RT @BeatrizTalegon: El multimillonario Jeffrey Epstein se suicida en la c\u00e1rcel https://t.co/QqmFRzxK3M v\u00eda @La_SER Curioso que ahora se de\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 53, "probability": 0.9753, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "BeatrizTalegon", "id": "13346352"}, {"start": 107, "end": 114, "username": "La_SER", "id": "43910684"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/QqmFRzxK3M", "expanded_url": "https://cadenaser.com/ser/2019/08/10/internacional/1565444013_416956.html?ssm=tw", "display_url": "cadenaser.com/ser/2019/08/10\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://cadenaser.com/ser/2019/08/10/internacional/1565444013_416956.html?ssm=tw"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "58540937", "edit_history_tweet_ids": ["1160223189777223687"], "id": "1160223189777223687", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160211702497120257"}], "created_at": "2019-08-10T16:15:39.000Z", "text": "\"Se suicida\" https://t.co/a0Tite6zEz", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/a0Tite6zEz", "expanded_url": "https://twitter.com/RuidoEnLaRed/status/1160211702497120257", "display_url": "twitter.com/RuidoEnLaRed/s\u2026"}]}}, {"author_id": "399436788", "edit_history_tweet_ids": ["1160223166360244229"], "id": "1160223166360244229", "created_at": "2019-08-10T16:15:33.000Z", "text": "El multimillonario estadounidense Jeffrey Epstein se suicida en su celda https://t.co/Z1FIcDCg6j", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 48, "probability": 0.9717, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/Z1FIcDCg6j", "expanded_url": "http://dlvr.it/RB1FFx", "display_url": "dlvr.it/RB1FFx"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "879229100", "edit_history_tweet_ids": ["1160223161767665664"], "id": "1160223161767665664", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160210217172393984"}], "created_at": "2019-08-10T16:15:32.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Jeffrey  Epstein, milion\u00e1rio q prostituiu e estuprou d\u00fazias de meninas menores de idade, se matou. Ele havia sido condenad\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 32, "probability": 0.9557, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey  Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "14436030", "edit_history_tweet_ids": ["1160223153353875456"], "id": "1160223153353875456", "created_at": "2019-08-10T16:15:30.000Z", "text": "Se suicida Jeffrey Epstein, acusado de abuso y explotaci\u00f3n sexual de menores  https://t.co/MiHttJdx62 https://t.co/pAuvY3VZlT", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 25, "probability": 0.9652, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/MiHttJdx62", "expanded_url": "https://bit.ly/2yRqYSg", "display_url": "bit.ly/2yRqYSg"}, {"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/pAuvY3VZlT", "expanded_url": "https://twitter.com/elmundoes/status/1160223153353875456/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/pAuvY3VZlT", "media_key": "13_1160222610485104640"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 10, "like_count": 24, "quote_count": 8}}, {"author_id": "1170725424", "edit_history_tweet_ids": ["1160223122022420481"], "id": "1160223122022420481", "created_at": "2019-08-10T16:15:22.000Z", "text": "Estaba en modo suicida(cuando no) y mi mami me trajo sopa a la cama volv\u00ed a ser fel\u00edz", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "16879864", "in_reply_to_user_id": "23665152", "edit_history_tweet_ids": ["1160223109338804226"], "id": "1160223109338804226", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160222435851034624"}], "created_at": "2019-08-10T16:15:19.000Z", "text": "@GreccoTM Pois \u00e9... certeza. Mas na minha cabe\u00e7a eu acho que ele se matou mesmo. Era certo que ele iria se fuder totalmente. Tenso", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "GreccoTM", "id": "23665152"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1008739810339639296", "edit_history_tweet_ids": ["1160223090699309056"], "id": "1160223090699309056", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160172064785010688"}], "created_at": "2019-08-10T16:15:15.000Z", "text": "RT @jacopo_iacoboni: Finch\u00e9 ci sono Casaleggio, Di Maio-Di Battista, e la comunicazione selezionata da Casaleggio e guidata da Casalino, pe\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 319, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2172327801", "edit_history_tweet_ids": ["1160223082193330177"], "id": "1160223082193330177", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160205356955590656"}], "created_at": "2019-08-10T16:15:13.000Z", "text": "RT @SoyFreshh: lee esto lenin y se suicida https://t.co/T65esUVYyZ", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.4518, "type": "Other", "normalized_text": "lenin"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyFreshh", "id": "2884116071"}], "urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/T65esUVYyZ", "expanded_url": "https://twitter.com/notwelcome___/status/1154515268707614720", "display_url": "twitter.com/notwelcome___/\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "753730887888568320", "edit_history_tweet_ids": ["1160223079009783810"], "id": "1160223079009783810", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "created_at": "2019-08-10T16:15:12.000Z", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "110082343", "edit_history_tweet_ids": ["1160223071439130624"], "id": "1160223071439130624", "created_at": "2019-08-10T16:15:10.000Z", "text": "Se suicida el millonario Jeffrey Epstein, acusado de abuso de menores https://t.co/pamWhHmuzJ https://t.co/QOMKNnUUEK", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 39, "probability": 0.9683, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/pamWhHmuzJ", "expanded_url": "http://ow.ly/W3Vw30pkybF", "display_url": "ow.ly/W3Vw30pkybF"}, {"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/QOMKNnUUEK", "expanded_url": "https://twitter.com/YUCATANALMINUTO/status/1160223071439130624/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QOMKNnUUEK", "media_key": "3_1160223069727797248"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1060350947661176834", "edit_history_tweet_ids": ["1160223067035066368"], "id": "1160223067035066368", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "created_at": "2019-08-10T16:15:09.000Z", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1273189428", "edit_history_tweet_ids": ["1160223005663907841"], "id": "1160223005663907841", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160197861499293696"}], "created_at": "2019-08-10T16:14:55.000Z", "text": "RT @SinEmbargoMX: Jeffrey Epstein, multimillonario acusado de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida en una c\u00e1rcel de NY https://t.co/XM3FpY\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 32, "probability": 0.9602, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 117, "end": 118, "probability": 0.9216, "type": "Place", "normalized_text": "NY"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SinEmbargoMX", "id": "244218738"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "897492271259693056", "edit_history_tweet_ids": ["1160222999469076480"], "id": "1160222999469076480", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160147595722928128"}], "created_at": "2019-08-10T16:14:53.000Z", "text": "RT @apyus: A oposi\u00e7\u00e3o a Jair Bolsonaro acha v\u00e1lido atacar o padre mais famoso do pa\u00eds para beneficiar com \"saidinha de dia dos pais\" um pai\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "apyus", "id": "14579710"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "955066286760955904", "in_reply_to_user_id": "955066286760955904", "edit_history_tweet_ids": ["1160222979613233154"], "id": "1160222979613233154", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160197194466648065"}, {"type": "replied_to", "id": "1160212769536434177"}], "created_at": "2019-08-10T16:14:48.000Z", "text": "A prop\u00f3sito de este twitt de hoy, un multimillonario se suicida en su celda, preso por violaci\u00f3n de menores. \nLa maldad definitivamente mata\nhttps://t.co/kMOyO96kom", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.5024, "type": "Other", "normalized_text": "twitt"}], "urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/kMOyO96kom", "expanded_url": "https://twitter.com/dw_espanol/status/1160197194466648065?s=19", "display_url": "twitter.com/dw_espanol/sta\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1104476330970746880", "edit_history_tweet_ids": ["1160222967147696128"], "id": "1160222967147696128", "created_at": "2019-08-10T16:14:45.000Z", "text": "https://t.co/DSLUb6MrBG", "lang": "zxx", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/DSLUb6MrBG", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/internacional/20190810/463966219090/jeffrey-epstein-suicida-carcel.html?utm_term=botones_sociales_app", "display_url": "lavanguardia.com/internacional/\u2026"}]}}, {"author_id": "32472621", "edit_history_tweet_ids": ["1160222955135275008"], "id": "1160222955135275008", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160210217172393984"}], "created_at": "2019-08-10T16:14:43.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Jeffrey  Epstein, milion\u00e1rio q prostituiu e estuprou d\u00fazias de meninas menores de idade, se matou. Ele havia sido condenad\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 32, "probability": 0.9557, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey  Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1014859808632197120", "edit_history_tweet_ids": ["1160222932381110272"], "id": "1160222932381110272", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160190449392504832"}], "created_at": "2019-08-10T16:14:37.000Z", "text": "RT @LuigiDeBiase: Guarda un po' Epstein \u00e8 riuscito a morire suicida in carcere https://t.co/SWT7Br1xli", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LuigiDeBiase", "id": "186397158"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/SWT7Br1xli", "expanded_url": "https://twitter.com/Reuters/status/1160189923393200131", "display_url": "twitter.com/Reuters/status\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "826038708", "edit_history_tweet_ids": ["1160222892803543040"], "id": "1160222892803543040", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160182655696044037"}], "created_at": "2019-08-10T16:14:28.000Z", "text": "RT @DeportesHoy1: Se suicida en la carcel Jeffrey Epstein, un hombre que pudo haber puesto en la carcel a decenas de oficiales p\u00fablicos, co\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 56, "probability": 0.9683, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DeportesHoy1", "id": "1069733347"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "966424784", "edit_history_tweet_ids": ["1160222881273585664"], "id": "1160222881273585664", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160192551648993280"}], "created_at": "2019-08-10T16:14:25.000Z", "text": "WTF... luego de violar decenas de ni\u00f1as se suicida multimillonario allegado a adm. de Trump, Jeffrey Epstein https://t.co/nU6wfkmcx7", "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 90, "probability": 0.9689, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 93, "end": 107, "probability": 0.9692, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/nU6wfkmcx7", "expanded_url": "https://twitter.com/Tanya_Alves/status/1160192551648993280", "display_url": "twitter.com/Tanya_Alves/st\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "980927118359089152", "edit_history_tweet_ids": ["1160222862025940998"], "id": "1160222862025940998", "created_at": "2019-08-10T16:14:20.000Z", "text": "O Epstein n\u00e3o se matou, provavelmente foi forjado e ele saiu da cadeia e posteriormente deve fazer uma cirurgia pl\u00e1stica e viver tranquilamente em alguma ilha. Deep State wins.", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 8, "probability": 0.9512, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 160, "end": 169, "probability": 0.8462, "type": "Organization", "normalized_text": "Deep State"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1074192151", "edit_history_tweet_ids": ["1160222858532048897"], "id": "1160222858532048897", "created_at": "2019-08-10T16:14:20.000Z", "text": "\"guardato a vista\" ???\ntrovato impiccato https://t.co/ZKFcaVowwv", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/ZKFcaVowwv", "expanded_url": "https://www.corriere.it/esteri/19_agosto_10/morto-suicida-cella-jeffrey-epstein-miliardario-accusato-abusi-sessuali-minori-aa1885de-bb6e-11e9-9f76-c4a17a124b8d.shtml?refresh_ce-cp", "display_url": "corriere.it/esteri/19_agos\u2026"}]}}, {"author_id": "1535122482", "edit_history_tweet_ids": ["1160222845466816513"], "id": "1160222845466816513", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "created_at": "2019-08-10T16:14:16.000Z", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2852900901", "edit_history_tweet_ids": ["1160222814399582210"], "id": "1160222814399582210", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "created_at": "2019-08-10T16:14:09.000Z", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "234964776", "edit_history_tweet_ids": ["1160222788227149825"], "id": "1160222788227149825", "created_at": "2019-08-10T16:14:03.000Z", "text": "Epstein, acusado de abuso sexual de menores, se suicida tras ordenarse la publicaci\u00f3n de documentos.\n\nhttps://t.co/wclAH1kxah https://t.co/wclAH1kxah", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9651, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/wclAH1kxah", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/internacional/2019/08/10/5d4ec430fdddffc9848b4611.html", "display_url": "elmundo.es/internacional/\u2026"}, {"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/wclAH1kxah", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/internacional/2019/08/10/5d4ec430fdddffc9848b4611.html", "display_url": "elmundo.es/internacional/\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "592115120", "edit_history_tweet_ids": ["1160222782019391489"], "id": "1160222782019391489", "created_at": "2019-08-10T16:14:01.000Z", "text": "El millonario Jeffrey Epstein, acusado de abusos sexuales a menores, se suicida en su celda https://t.co/AWyHsL7eB2", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 28, "probability": 0.9712, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/AWyHsL7eB2", "expanded_url": "http://dlvr.it/RB1Drr", "display_url": "dlvr.it/RB1Drr"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2295815185", "edit_history_tweet_ids": ["1160222743171862528"], "id": "1160222743171862528", "created_at": "2019-08-10T16:13:52.000Z", "text": "Jeffrey Epstein suicida in cella, il miliardario era accusato di abusi sessuali https://t.co/TpZ7pq6hRl", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/TpZ7pq6hRl", "expanded_url": "https://www.sardanews.it/661040-jeffrey-epstein-suicida-in-cella-il-miliardario-era-accusato-di-abusi-sessuali", "display_url": "sardanews.it/661040-jeffrey\u2026"}]}}, {"author_id": "753968101218193408", "in_reply_to_user_id": "1061377233175175169", "edit_history_tweet_ids": ["1160222726851874817"], "id": "1160222726851874817", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160221285735157761"}], "created_at": "2019-08-10T16:13:48.000Z", "text": "@jornaldonim @thyrbr @taliriapetrone N\u00e3o fa\u00e7o ideia, Stalin foi o maior matador de nazistas da hist\u00f3ria. Se bobear matou at\u00e9 o av\u00f4 do Bolsonaro, que lutou do lado dos nazistas.", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9145, "type": "Person", "normalized_text": "Stalin"}, {"start": 134, "end": 142, "probability": 0.981, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 21, "end": 36, "username": "taliriapetrone", "id": "103704608"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "266735996", "edit_history_tweet_ids": ["1160222724767092736"], "id": "1160222724767092736", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160197861499293696"}], "created_at": "2019-08-10T16:13:48.000Z", "text": "RT @SinEmbargoMX: Jeffrey Epstein, multimillonario acusado de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida en una c\u00e1rcel de NY https://t.co/XM3FpY\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 32, "probability": 0.9602, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 117, "end": 118, "probability": 0.9216, "type": "Place", "normalized_text": "NY"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SinEmbargoMX", "id": "244218738"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3133413328", "edit_history_tweet_ids": ["1160222690566950912"], "id": "1160222690566950912", "created_at": "2019-08-10T16:13:39.000Z", "text": "Uno menos.:El magnate estadounidense Jeffrey Epstein se suicida en prisi\u00f3n https://t.co/U0e7da68ig", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 51, "probability": 0.9687, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/U0e7da68ig", "expanded_url": "https://www.lasprovincias.es/internacional/eeuu/magnate-estadounidense-jeffrey-20190810154229-nt.html#vca=fixed-btn&vso=rrss&vmc=tw&vli=EEUU", "display_url": "lasprovincias.es/internacional/\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "632534910", "edit_history_tweet_ids": ["1160222666483228672"], "id": "1160222666483228672", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "created_at": "2019-08-10T16:13:34.000Z", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1139568689953607680", "edit_history_tweet_ids": ["1160222647806038016"], "id": "1160222647806038016", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160210217172393984"}], "created_at": "2019-08-10T16:13:29.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Jeffrey  Epstein, milion\u00e1rio q prostituiu e estuprou d\u00fazias de meninas menores de idade, se matou. Ele havia sido condenad\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 32, "probability": 0.9557, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey  Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4364572343", "edit_history_tweet_ids": ["1160222623944630272"], "id": "1160222623944630272", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160210217172393984"}], "created_at": "2019-08-10T16:13:24.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Jeffrey  Epstein, milion\u00e1rio q prostituiu e estuprou d\u00fazias de meninas menores de idade, se matou. Ele havia sido condenad\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 32, "probability": 0.9557, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey  Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "212656019", "edit_history_tweet_ids": ["1160222610447314944"], "id": "1160222610447314944", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160221706058944512"}], "created_at": "2019-08-10T16:13:20.000Z", "text": "RT @Cardoso: Ali\u00e1s, incompetente essa Hillary Clinton, n\u00e3o matou nem o Greenwald no Brasil, nem o Snowden, nem o Assange, mas hey, o maluco\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 52, "probability": 0.9539, "type": "Person", "normalized_text": "Hillary Clinton"}, {"start": 71, "end": 79, "probability": 0.4147, "type": "Person", "normalized_text": "Greenwald"}, {"start": 84, "end": 89, "probability": 0.9151, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 98, "end": 104, "probability": 0.9129, "type": "Person", "normalized_text": "Snowden"}, {"start": 113, "end": 119, "probability": 0.8829, "type": "Person", "normalized_text": "Assange"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cardoso", "id": "1421721"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2511583808", "edit_history_tweet_ids": ["1160222572526604288"], "id": "1160222572526604288", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "created_at": "2019-08-10T16:13:11.000Z", "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "320520899", "edit_history_tweet_ids": ["1160222565723492359"], "id": "1160222565723492359", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "created_at": "2019-08-10T16:13:10.000Z", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4604555962", "edit_history_tweet_ids": ["1160222559813734401"], "id": "1160222559813734401", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160196515085848576"}], "created_at": "2019-08-10T16:13:08.000Z", "text": "RT @SanojaReinaldo: Se suicida Jeffrey Epstein multimillonario se\u00f1alado de crear una red sexual de mujeres, en la foto con su amigo del alm\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 45, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "SanojaReinaldo", "id": "113726510"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "745886649561780224", "edit_history_tweet_ids": ["1160222514418786304"], "id": "1160222514418786304", "created_at": "2019-08-10T16:12:57.000Z", "text": "La missi\u00f3 \n\u00e9s su\u00efcida.\nAmb l\u2019avi\u00f3 \nfa xocs certers \na uns bombarders \ni escapa amb vida.", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "873985185020358656", "edit_history_tweet_ids": ["1160222492608409600"], "id": "1160222492608409600", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "created_at": "2019-08-10T16:12:52.000Z", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "727255341575057409", "edit_history_tweet_ids": ["1160222484953817088"], "id": "1160222484953817088", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160210217172393984"}], "created_at": "2019-08-10T16:12:50.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Jeffrey  Epstein, milion\u00e1rio q prostituiu e estuprou d\u00fazias de meninas menores de idade, se matou. Ele havia sido condenad\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 32, "probability": 0.9557, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey  Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "266741252", "edit_history_tweet_ids": ["1160222443962884096"], "id": "1160222443962884096", "created_at": "2019-08-10T16:12:41.000Z", "text": "Magnata Jeffrey Epstein, preso por abusar de menores, se suicida na pris\u00e3o https://t.co/0kbQW4dYuJ", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 22, "probability": 0.9252, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/0kbQW4dYuJ", "expanded_url": "http://ow.ly/RaHN50vtEiK", "display_url": "ow.ly/RaHN50vtEiK"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "19609339", "edit_history_tweet_ids": ["1160222440812896259"], "id": "1160222440812896259", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160210217172393984"}], "created_at": "2019-08-10T16:12:40.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Jeffrey  Epstein, milion\u00e1rio q prostituiu e estuprou d\u00fazias de meninas menores de idade, se matou. Ele havia sido condenad\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 32, "probability": 0.9557, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey  Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "151650694", "edit_history_tweet_ids": ["1160222409192026112"], "id": "1160222409192026112", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160210217172393984"}], "created_at": "2019-08-10T16:12:32.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Jeffrey  Epstein, milion\u00e1rio q prostituiu e estuprou d\u00fazias de meninas menores de idade, se matou. Ele havia sido condenad\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 32, "probability": 0.9557, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey  Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "777777871", "edit_history_tweet_ids": ["1160222324576137218"], "id": "1160222324576137218", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160208677971877890"}], "created_at": "2019-08-10T16:12:12.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 69, "end": 77, "tag": "Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Agenzia_Ansa", "id": "150725695"}]}, "text": "RT @Agenzia_Ansa: Virginia Robert Giuffre, testimone chiave nel caso #Epstein, racconta di essere stata costretta minorenne, ad avere rappo\u2026", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4531359314", "edit_history_tweet_ids": ["1160222321803780096"], "id": "1160222321803780096", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160215013866405888"}], "created_at": "2019-08-10T16:12:12.000Z", "text": "RT @julioastillero: Se suicida en su celda el multimillonario Jeffrey Epstein\nhttps://t.co/AOSzrHbsJb", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 76, "probability": 0.9725, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "julioastillero", "id": "52422182"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/AOSzrHbsJb", "expanded_url": "https://julioastillero.com/se-suicida-en-su-celda-el-multimillonario-jeffrey-epstein/", "display_url": "julioastillero.com/se-suicida-en-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://julioastillero.com/se-suicida-en-su-celda-el-multimillonario-jeffrey-epstein/"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "404278779", "edit_history_tweet_ids": ["1160222291462148100"], "id": "1160222291462148100", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160181303574257665"}], "created_at": "2019-08-10T16:12:04.000Z", "text": "RT @DoliaEstevez: Se suicida Epstein. Jeffrey Epstein Commits Suicide at Manhattan Jail https://t.co/f3M6mJqXjT", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.9407, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 38, "end": 52, "probability": 0.9519, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 73, "end": 86, "probability": 0.7665, "type": "Place", "normalized_text": "Manhattan Jail"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DoliaEstevez", "id": "532526260"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/f3M6mJqXjT", "expanded_url": "https://nyti.ms/2YZA51O", "display_url": "nyti.ms/2YZA51O"}]}, "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1160020348894679045", "in_reply_to_user_id": "834702151", "edit_history_tweet_ids": ["1160222283459452929"], "id": "1160222283459452929", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159205824486674433"}], "created_at": "2019-08-10T16:12:02.000Z", "text": "@elcosodelapizza Que suicida jajajajajajaja", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "elcosodelapizza", "id": "834702151"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3653196440", "edit_history_tweet_ids": ["1160222282830241794"], "id": "1160222282830241794", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160215013866405888"}], "created_at": "2019-08-10T16:12:02.000Z", "text": "RT @julioastillero: Se suicida en su celda el multimillonario Jeffrey Epstein\nhttps://t.co/AOSzrHbsJb", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 76, "probability": 0.9725, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "julioastillero", "id": "52422182"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/AOSzrHbsJb", "expanded_url": "https://julioastillero.com/se-suicida-en-su-celda-el-multimillonario-jeffrey-epstein/", "display_url": "julioastillero.com/se-suicida-en-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://julioastillero.com/se-suicida-en-su-celda-el-multimillonario-jeffrey-epstein/"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "702288715272609792", "in_reply_to_user_id": "533216720", "edit_history_tweet_ids": ["1160222260202020867"], "id": "1160222260202020867", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159965475121618945"}], "created_at": "2019-08-10T16:11:57.000Z", "text": "@NicolasDarfe @MichaelJaiWhite @CW_Arrow @ARROWwriters MJW ya ven\u00eda siendo recurrente desde la primera (o segunda?) temporada. Aunque recien ahora le dieron un papel con m\u00e1s trasfondo en vez de ser solo el villano de un episodio o un miembro gen\u00e9rico del Escuadr\u00f3n Suicida.", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 57, "probability": 0.6615, "type": "Other", "normalized_text": "MJW"}, {"start": 255, "end": 271, "probability": 0.9359, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "NicolasDarfe", "id": "533216720"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "MichaelJaiWhite", "id": "46440103"}, {"start": 31, "end": 40, "username": "CW_Arrow", "id": "1244325504"}, {"start": 41, "end": 54, "username": "ARROWwriters", "id": "1284310603"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "387149355", "edit_history_tweet_ids": ["1160222247719751680"], "id": "1160222247719751680", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159898832651587585"}], "created_at": "2019-08-10T16:11:54.000Z", "text": "RT @ureallygotmenow: Nardoni achava a menina um fardo e matou a menina. Nunca se arrependeu. Ligou para o av\u00f4 para acobertar o crime. O av\u00f4\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.7284, "type": "Person", "normalized_text": "Nardoni"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ureallygotmenow", "id": "1249156852430053377"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2257212610", "edit_history_tweet_ids": ["1160222242736922629"], "id": "1160222242736922629", "created_at": "2019-08-10T16:11:53.000Z", "text": "Que tranquilidad, casi suicida", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "140277377", "edit_history_tweet_ids": ["1160222228648251393"], "id": "1160222228648251393", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160210217172393984"}], "created_at": "2019-08-10T16:11:49.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Jeffrey  Epstein, milion\u00e1rio q prostituiu e estuprou d\u00fazias de meninas menores de idade, se matou. Ele havia sido condenad\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 32, "probability": 0.9557, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey  Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "134079753", "edit_history_tweet_ids": ["1160222203520135168"], "id": "1160222203520135168", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "created_at": "2019-08-10T16:11:43.000Z", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "39178682", "edit_history_tweet_ids": ["1160222196142432257"], "id": "1160222196142432257", "created_at": "2019-08-10T16:11:42.000Z", "text": "Jeffrey Epstein se suicida en prisi\u00f3n https://t.co/k2w6uNp14O", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9622, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/k2w6uNp14O", "expanded_url": "https://nyti.ms/2ZP9n9l", "display_url": "nyti.ms/2ZP9n9l"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "894202354358267904", "edit_history_tweet_ids": ["1160222195341283330"], "id": "1160222195341283330", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "created_at": "2019-08-10T16:11:41.000Z", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "197906460", "in_reply_to_user_id": "986014485356908544", "edit_history_tweet_ids": ["1160222187258884096"], "id": "1160222187258884096", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160221534860054529"}], "created_at": "2019-08-10T16:11:39.000Z", "text": "@YuriCosta_91 @monicabergamo Desculpa mas n\u00e3o existe fala preconceituosa quando se est\u00e1 diante de um fato desses.\n\nA morte do cara n\u00e3o foi acidental, o cara matou porque quis. E vc vem me falar de preconceito ?\n\nMano, na boa, volta de N\u00e1rnia que c\u00ea t\u00e1 viajando.", "entities": {"annotations": [{"start": 235, "end": 240, "probability": 0.4415, "type": "Place", "normalized_text": "N\u00e1rnia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "YuriCosta_91", "id": "986014485356908544"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}]}, "lang": "pt", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "598158061", "in_reply_to_user_id": "1130287535052214272", "edit_history_tweet_ids": ["1160222155503783941"], "id": "1160222155503783941", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160221855497773056"}], "created_at": "2019-08-10T16:11:32.000Z", "text": "@gatita__suicida https://t.co/kcFinIHfki", "lang": "qme", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gatita__suicida", "id": "1130287535052214272"}], "urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/kcFinIHfki", "expanded_url": "https://twitter.com/7thWardDragon/status/1160222155503783941/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kcFinIHfki", "media_key": "3_1160222139800268801"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}], "includes": {"users": [{"username": "Sole_mart", "name": "Sole", "id": "301251893", "verified": false, "location": "Talca, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1416, "following_count": 2154, "tweet_count": 17772, "listed_count": 0}}, {"username": "ErikaOSanoja", "name": "\u00c9rika Ortega Sanoja", "id": "72732893", "verified": true, "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 303516, "following_count": 4034, "tweet_count": 141740, "listed_count": 1163}}, {"username": "sunsweetcheeks", "name": "\ud835\ude9c\ud835\ude8a\ud835\ude96\ud835\ude92 \ud83c\udf3c", "id": "1039932044145553408", "verified": false, "location": "zayn", "public_metrics": {"followers_count": 1155, "following_count": 1158, "tweet_count": 44855, "listed_count": 16}}, {"username": "vicentelozano", "name": "Vicente Lozano \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\udde7\ud83c\uddee", "id": "19918524", "verified": false, "location": "Majadahonda, Madrid (Spain)", "public_metrics": {"followers_count": 10374, "following_count": 2678, "tweet_count": 70631, "listed_count": 460}}, {"username": "ElSegundero", "name": "El Segundero", "id": "183796386", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 4973, "following_count": 1646, "tweet_count": 137109, "listed_count": 86}}, {"username": "JosAntoniomas", "name": "Jos\u00e9 Antonio", "id": "923481644", "verified": false, "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 2062, "following_count": 3808, "tweet_count": 423625, "listed_count": 73}}, {"username": "julioastillero", "name": "Julio Astillero", "id": "52422182", "verified": false, "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 825124, "following_count": 31330, "tweet_count": 295967, "listed_count": 4130}}, {"username": "kaos_argentino", "name": "hernan montanaro", "id": "3271087816", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 87, "tweet_count": 3554, "listed_count": 0}}, {"username": "gauchotaso", "name": "Betobar", "id": "919875162", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 4440, "following_count": 5010, "tweet_count": 47222, "listed_count": 6}}, {"username": "Mister_B0t", "name": "Benjam\u00edn", "id": "808069371377631233", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 592, "following_count": 686, "tweet_count": 17859, "listed_count": 0}}, {"username": "SoyIsraman", "name": "Israman 2.0 \ud83d\udef8", "id": "981358042792022016", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13063, "following_count": 12805, "tweet_count": 209779, "listed_count": 16}}, {"username": "Monitoreo103", "name": "\ud83d\udce1 Monitoreo De Redes Sociales", "id": "321662457", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7902, "following_count": 1233, "tweet_count": 336943, "listed_count": 0}}, {"username": "reporterosenmov", "name": "ReporterosnMovimient", "id": "88143494", "verified": false, "location": "Estado de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 10982, "following_count": 1057, "tweet_count": 128283, "listed_count": 162}}, {"username": "akneton", "name": "Ramon Escalona", "id": "146842664", "verified": false, "location": "Lecherias. Venezuela.", "public_metrics": {"followers_count": 13168, "following_count": 13474, "tweet_count": 56116, "listed_count": 51}}, {"username": "ignaziore", "name": "ignazio re", "id": "517930094", "verified": false, "location": "Pisa, Tuscany", "public_metrics": {"followers_count": 1326, "following_count": 1360, "tweet_count": 84874, "listed_count": 3}}, {"username": "maurorizzi_mr", "name": "m a u r o", "id": "576702177", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27432, "following_count": 1927, "tweet_count": 54709, "listed_count": 70}}, {"username": "tio_chabo", "name": "tio chab\u00f3 #StopTTIP \u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c", "id": "503300363", "verified": false, "location": "Burujon (Toledo)", "public_metrics": {"followers_count": 2942, "following_count": 3645, "tweet_count": 499961, "listed_count": 58}}, {"username": "sarah1992dc", "name": "Willy Carry", "id": "442053187", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 978, "following_count": 2702, "tweet_count": 108789, "listed_count": 0}}, {"username": "LaHogueraMx", "name": "La Hoguera Mx", "id": "896659679148822528", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4123, "following_count": 603, "tweet_count": 69282, "listed_count": 18}}, {"username": "luismalpizar", "name": "Luis M. Alp\u00edzar", "id": "32662227", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 2537, "following_count": 4042, "tweet_count": 174873, "listed_count": 8}}, {"username": "mirtap", "name": "Mir\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "69270006", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2658, "following_count": 2666, "tweet_count": 65210, "listed_count": 31}}, {"username": "javituits", "name": "Javier Alonso Garc\u00eda", "id": "232604136", "verified": false, "location": "Logro\u00f1o", "public_metrics": {"followers_count": 2806, "following_count": 4544, "tweet_count": 17047, "listed_count": 192}}, {"username": "sonriv", "name": "Sonsoles Rivera \ud83c\udf97\ufe0f", "id": "538196102", "verified": false, "location": "Valladolid.Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 681, "following_count": 1086, "tweet_count": 9595, "listed_count": 15}}, {"username": "elwarito", "name": "warosanteliz", "id": "185052522", "verified": false, "location": "venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 602, "following_count": 2345, "tweet_count": 50272, "listed_count": 1}}, {"username": "gerard_snchez", "name": "GERA de VOX", "id": "1497900037", "verified": false, "location": "ESPA\u00d1A", "public_metrics": {"followers_count": 5857, "following_count": 4378, "tweet_count": 98397, "listed_count": 16}}, {"username": "Motard8559", "name": "V\u00edctor S\u00e1nchez Fortun", "id": "1036624440254181376", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 25039, "following_count": 20980, "tweet_count": 179996, "listed_count": 16}}, {"username": "MondlaneMalaika", "name": "Waloma \ud83d\udc45", "id": "1098732066877947904", "verified": false, "location": "Maputo, Mo\u00e7ambique ", "public_metrics": {"followers_count": 446, "following_count": 166, "tweet_count": 3732, "listed_count": 0}}, {"username": "fredsonmusic", "name": "Frds.", "id": "1146690156382031872", "verified": false, "location": "M.I.N ", "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 390, "tweet_count": 3140, "listed_count": 0}}, {"username": "BAD_COFFEE33", "name": "Bad_Coffee", "id": "908746753389793283", "verified": false, "location": "Bauru, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 610, "tweet_count": 3587, "listed_count": 0}}, {"username": "GMonteiroRJ", "name": "Gabriel Monteiro", "id": "1073226183461011456", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 408902, "following_count": 601, "tweet_count": 4775, "listed_count": 187}}, {"username": "tabagona", "name": "Florentina Andres", "id": "130113602", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 446, "tweet_count": 24985, "listed_count": 2}}, {"username": "noticias_cuatro", "name": "Noticias Cuatro", "id": "58751559", "verified": true, "location": "Mediaset Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 956166, "following_count": 614, "tweet_count": 136506, "listed_count": 5106}}, {"username": "ManuelL12700597", "name": "Manuel Lopez", "id": "4156892356", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3377, "following_count": 3189, "tweet_count": 271629, "listed_count": 42}}, {"username": "vclina", "name": "NL \ud83c\uddf3\ud83c\uddf1 \ud83d\udc96\ud83d\udc99\ud83c\uddf3\ud83c\uddf1", "id": "410254684", "verified": false, "location": "Amsterdam, Nederland", "public_metrics": {"followers_count": 3136, "following_count": 3551, "tweet_count": 126734, "listed_count": 11}}, {"username": "sindarro", "name": "rpp", "id": "577523808", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 628, "tweet_count": 7935, "listed_count": 0}}, {"username": "lucyaha", "name": "\ud83d\udc31Minerva \ud83d\udd2c", "id": "158934292", "verified": false, "location": "Franja de Grasa - Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 940, "following_count": 1563, "tweet_count": 10615, "listed_count": 1}}, {"username": "ContraReplicaMX", "name": "ContraR\u00e9plica", "id": "1042498579909107712", "verified": false, "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 16435, "following_count": 2776, "tweet_count": 182981, "listed_count": 172}}, {"username": "carlosF61920769", "name": "CharliePic \u269c\ufe0f\u269c\ufe0f\ud83d\udc9a", "id": "2462921591", "verified": false, "location": "Rep. Dominicana", "public_metrics": {"followers_count": 3715, "following_count": 4924, "tweet_count": 166822, "listed_count": 19}}, {"username": "Caraquista62", "name": "Venezolano", "id": "996895517165654018", "verified": false, "location": "Caracas Venezuela \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 574, "tweet_count": 7307, "listed_count": 1}}, {"username": "mosttdoppe26", "name": "Mar", "id": "359624044", "verified": false, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 1075, "following_count": 337, "tweet_count": 37041, "listed_count": 1}}, {"username": "gcm_gg", "name": "GCM", "id": "3303702554", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 1083, "tweet_count": 37455, "listed_count": 0}}, {"username": "1ukamendes", "name": "Luka Mendes", "id": "1490650134", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 737, "tweet_count": 5993, "listed_count": 0}}, {"username": "lolaescreva", "name": "Lola Aronovich", "id": "182573469", "verified": true, "location": "Fortaleza - CE", "public_metrics": {"followers_count": 195546, "following_count": 13677, "tweet_count": 299476, "listed_count": 704}}, {"username": "rosita423", "name": "Rosa", "id": "1626806906", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2632, "following_count": 3258, "tweet_count": 30495, "listed_count": 5}}, {"username": "RNahuel_XXI", "name": "Rogelio Nahuel", "id": "722152048054169601", "verified": false, "location": "Wallmapu, CP 4730000, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 3241, "following_count": 3936, "tweet_count": 136535, "listed_count": 12}}, {"username": "SputnikMundo", "name": "Sputnik Mundo", "id": "253020963", "verified": true, "location": "Mosc\u00fa, Rusia", "withheld": {"country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "public_metrics": {"followers_count": 157866, "following_count": 403, "tweet_count": 382560, "listed_count": 1887}}, {"username": "Arturitosss", "name": "ARTURO GUSTAVO", "id": "375274429", "verified": false, "location": "Ibiza", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 313, "tweet_count": 44462, "listed_count": 51}}, {"username": "webnotitarde", "name": "Notitarde", "id": "78915732", "verified": true, "location": "Valencia, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 685479, "following_count": 4219, "tweet_count": 998783, "listed_count": 2299}}, {"username": "doouglasf_", "name": "Douglas \u2b50\ufe0f13", "id": "273161512", "verified": false, "location": "Cabo de Santo Agostinho - PE", "public_metrics": {"followers_count": 2138, "following_count": 1037, "tweet_count": 173630, "listed_count": 0}}, {"username": "fercasa14", "name": "Fernando Calvo Sanchez", "id": "59952679", "verified": false, "location": "Panam\u00e1 City, R de Panam\u00e1.", "public_metrics": {"followers_count": 30746, "following_count": 27811, "tweet_count": 696267, "listed_count": 160}}, {"username": "AP_Noticias", "name": "AP Noticias", "id": "373490841", "verified": true, "location": "Am\u00e9rica Latina", "public_metrics": {"followers_count": 385646, "following_count": 4961, "tweet_count": 171326, "listed_count": 4353}}, {"username": "hildaprez", "name": "hilda perez", "id": "254281121", "verified": false, "location": "VENEZUELA", "public_metrics": {"followers_count": 1556, "following_count": 2488, "tweet_count": 58797, "listed_count": 4}}, {"username": "AngelikaKLoewe", "name": "Angelika Kn\u00fcppel", "id": "367947135", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 443, "following_count": 284, "tweet_count": 64963, "listed_count": 121}}, {"username": "npyoficial", "name": "NPY Oficial", "id": "159173487", "verified": false, "location": "Asunci\u00f3n, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 246455, "following_count": 229, "tweet_count": 134155, "listed_count": 370}}, {"username": "AnaPezzutto", "name": "Ana Claudia Pezzutto", "id": "1054737843220893705", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1155, "following_count": 1140, "tweet_count": 53717, "listed_count": 2}}, {"username": "HechosdeHoy", "name": "@hechosdehoy", "id": "112806075", "verified": false, "location": "Spain", "public_metrics": {"followers_count": 1628, "following_count": 191, "tweet_count": 88555, "listed_count": 140}}, {"username": "Movidamadrid1", "name": "Movidamadrid", "id": "955102413295439873", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4140, "following_count": 4860, "tweet_count": 286056, "listed_count": 1}}, {"username": "Bujhonsen94", "name": "Gabriel Moreira", "id": "755983321163849728", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 454, "tweet_count": 6406, "listed_count": 2}}, {"username": "apyus", "name": "Marlos \u00c1pyus", "id": "14579710", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 59581, "following_count": 5637, "tweet_count": 234490, "listed_count": 422}}, {"username": "Fuerzadeley", "name": "Paloma negra", "id": "709607721306333184", "verified": false, "location": "Los Angeles, CA", "public_metrics": {"followers_count": 946, "following_count": 635, "tweet_count": 29172, "listed_count": 0}}, {"username": "H_Abanto", "name": "Humberto Abanto", "id": "1039240577890611200", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 27613, "following_count": 103, "tweet_count": 423, "listed_count": 31}}, {"username": "zoramoya", "name": "Zoraida Moya", "id": "139939900", "verified": false, "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1968, "following_count": 1986, "tweet_count": 71496, "listed_count": 5}}, {"username": "rosarobco", "name": "\ud83d\udd3b Rosa \ud83d\udd34\ud83d\udfe1\ud83d\udfe3", "id": "255989017", "verified": false, "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 21322, "following_count": 21369, "tweet_count": 716672, "listed_count": 126}}, {"username": "publico_es", "name": "P\u00fablico", "id": "17676713", "verified": true, "location": "Madrid, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 1148920, "following_count": 1582, "tweet_count": 549068, "listed_count": 15487}}, {"username": "elmundoes", "name": "EL MUNDO", "id": "14436030", "verified": true, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 4416269, "following_count": 1402, "tweet_count": 390199, "listed_count": 32268}}, {"username": "Annysdays", "name": "Annys Days Lula da Silva", "id": "280609806", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 577, "following_count": 2055, "tweet_count": 44918, "listed_count": 6}}, {"username": "alexluttor", "name": "ALEXANDRE LOPES", "id": "53091601", "verified": false, "location": "Itajub\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 516, "tweet_count": 4596, "listed_count": 1}}, {"username": "coroneltelhada", "name": "Coronel Telhada \u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f", "id": "986566884", "verified": true, "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 36854, "following_count": 98, "tweet_count": 8837, "listed_count": 91}}, {"username": "AnaArana1", "name": "Ana A.", "id": "544021647", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 278, "tweet_count": 42494, "listed_count": 20}}, {"username": "ReutersLatam", "name": "Reuters Latam", "id": "201867844", "verified": true, "location": "Am\u00e9rica Latina", "public_metrics": {"followers_count": 539673, "following_count": 638, "tweet_count": 232805, "listed_count": 4973}}, {"username": "gabycortezu", "name": "Gaby Cortez", "id": "3404931011", "verified": false, "location": "Maracaibo, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1484, "following_count": 1259, "tweet_count": 7424, "listed_count": 0}}, {"username": "Cubanoselmundo", "name": "Cubanos por el Mundo", "id": "71880823", "verified": false, "location": "Miami, FL", "public_metrics": {"followers_count": 94187, "following_count": 68247, "tweet_count": 126787, "listed_count": 280}}, {"username": "FabyG220", "name": "FabyG", "id": "4250210974", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1380, "following_count": 2250, "tweet_count": 24714, "listed_count": 0}}, {"username": "Benja16101", "name": "Benja1610", "id": "1368129763", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 342, "tweet_count": 12957, "listed_count": 0}}, {"username": "InTweetiva", "name": "Moni Di", "id": "87040123", "verified": false, "location": "C\u00facuta. Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 4362, "following_count": 1278, "tweet_count": 91030, "listed_count": 39}}, {"username": "CalaveraSurfer", "name": "\u270a\ud83c\udfff\u270a\ud83c\udffe\u270a Pi\u00dfio", "id": "75827729", "verified": false, "location": "Neverwhere", "public_metrics": {"followers_count": 1045, "following_count": 1433, "tweet_count": 90869, "listed_count": 38}}, {"username": "gomes_pamplona", "name": "Gustavo Pamplona Gomes", "id": "1141746147603693568", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 6, "tweet_count": 52, "listed_count": 0}}, {"username": "SportsCenterBR", "name": "SportsCenter Brasil", "id": "420535612", "verified": true, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3589766, "following_count": 41, "tweet_count": 417306, "listed_count": 2571}}, {"username": "GustavoDMDP", "name": "Gustavo Daniel", "id": "892194259926953985", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 316, "tweet_count": 27602, "listed_count": 0}}, {"username": "blanco725", "name": "pablo blanco", "id": "242064009", "verified": false, "location": "Ramos mejia.bs.as argentina ", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 408, "tweet_count": 19172, "listed_count": 4}}, {"username": "Andres_Bianco77", "name": "Cabeza", "id": "867773702469038080", "verified": false, "location": "Villa del Rosario Cordoba", "public_metrics": {"followers_count": 735, "following_count": 545, "tweet_count": 6682, "listed_count": 0}}, {"username": "JuanPochettino3", "name": "Juan Pochettino \u26bd", "id": "3366778384", "verified": false, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 120111, "following_count": 849, "tweet_count": 20042, "listed_count": 39}}, {"username": "OliviaG31150407", "name": "Olivia Guzm\u00e1n", "id": "1079919266084859904", "verified": false, "location": "Guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 582, "following_count": 665, "tweet_count": 84536, "listed_count": 1}}, {"username": "5toPoderSM", "name": "5toPoder", "id": "1061444226242801664", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1293, "following_count": 69, "tweet_count": 1529, "listed_count": 2}}, {"username": "MariCarmenPabl5", "name": "MariCarmenPablo", "id": "1116648956988219392", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 187, "tweet_count": 4017, "listed_count": 0}}, {"username": "pardodevera", "name": "Ana Pardo de Vera P.", "id": "107153756", "verified": true, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 218148, "following_count": 4809, "tweet_count": 53029, "listed_count": 1740}}, {"username": "patoabalo", "name": "pato abalo", "id": "628916028", "verified": false, "location": "CABA", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 252, "tweet_count": 34679, "listed_count": 4}}, {"username": "battymia", "name": "battyMM23", "id": "250219135", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 140, "tweet_count": 12339, "listed_count": 1}}, {"username": "KRYSTAL_FM", "name": "KRYSTAL 105.1 FM", "id": "2270517312", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 232, "tweet_count": 21462, "listed_count": 0}}, {"username": "GLASSz13_", "name": "\ufe0f\ufe0f\ufe0f\ufe0f\ufe0f\ufe0f\ufe0f\ufe0f \ufe0f\ufe0f\ufe0f\ufe0f\ufe0f\ufe0f\ufe0f\ufe0f\ufe0f\ufe0f\ufe0f\ufe0f\ufe0f\ufe0f\ufe0f\ufe0f \ufe0f\ufe0f\ufe0f\ufe0f\ufe0f\ufe0f\ufe0f\ufe0f \ufe0f\ufe0f\ufe0f\ufe0f\ufe0f\ufe0f\ufe0f\ufe0f \ufe0f\ufe0f\ufe0f\ufe0f\ufe0f", "id": "3317306163", "verified": false, "location": "\ud835\udcd0\ud835\udcfb\ud835\udcf0\ud835\udcee\ud835\udcf7\ud835\udcfd\ud835\udcf2\ud835\udcf7\ud835\udcea \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ufe0f\ufe0f\ufe0f\ufe0f\ufe0f\ufe0f\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 1966, "tweet_count": 19576, "listed_count": 18}}, {"username": "bbcmundo", "name": "BBC News Mundo", "id": "10012122", "verified": true, "location": "Londres, Inglaterra.", "public_metrics": {"followers_count": 4988590, "following_count": 438, "tweet_count": 424681, "listed_count": 23012}}, {"username": "Marquesoito8", "name": "Ray Mar \u2728\ud83d\udea9 \ud83d\udea9\u2728", "id": "735153445288747014", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 96, "tweet_count": 8611, "listed_count": 0}}, {"username": "Vareador", "name": "\ud835\ude51\ud835\ude3c\ud835\ude4d\ud835\ude40\ud835\ude3c\ud835\ude3f\ud835\ude4a\ud835\ude4d", "id": "488710266", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1587, "following_count": 2678, "tweet_count": 68922, "listed_count": 6}}, {"username": "CPU_Police", "name": "CPU Comunidad & Polic\u00edasUnidos\u00ae\ufe0f \ud83d\udc65\ud83d\udc65\ud83e\udd1d\ud83d\udc6e", "id": "821918089583403009", "verified": false, "location": "SABADELL", "public_metrics": {"followers_count": 42617, "following_count": 28658, "tweet_count": 10396, "listed_count": 110}}, {"username": "zazoomblog", "name": "Zazoom Social News", "id": "231726084", "verified": false, "location": "It\u00e1lia", "public_metrics": {"followers_count": 5954, "following_count": 1538, "tweet_count": 4180046, "listed_count": 2191}}, {"username": "marcelofi1978", "name": "Marcelo", "id": "37430125", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 499, "tweet_count": 74575, "listed_count": 1}}, {"username": "paraguaycom", "name": "Paraguay.com", "id": "93931259", "verified": false, "location": "Asunci\u00f3n, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 170796, "following_count": 718, "tweet_count": 165451, "listed_count": 576}}, {"username": "MNMSonia", "name": "Sonia MNM \ud83d\udea9", "id": "2385522403", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 959, "tweet_count": 43003, "listed_count": 1}}, {"username": "Noem48", "name": "Noem\u00ed", "id": "408154541", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 497, "following_count": 591, "tweet_count": 51667, "listed_count": 0}}, {"username": "DoliaEstevez", "name": "Dolia Est\u00e9vez", "id": "532526260", "verified": true, "location": "Washington, D.C.", "public_metrics": {"followers_count": 130717, "following_count": 1147, "tweet_count": 27564, "listed_count": 832}}, {"username": "juang44", "name": "juan j gomez", "id": "215386783", "verified": false, "location": "venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 6341, "following_count": 6862, "tweet_count": 815187, "listed_count": 158}}, {"username": "Inversion1602", "name": "Sombra", "id": "884039206858661889", "verified": false, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 983, "tweet_count": 6272, "listed_count": 3}}, {"username": "DuroBelinda", "name": "Belinda Duro", "id": "2615039000", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a.", "public_metrics": {"followers_count": 7505, "following_count": 5018, "tweet_count": 1641993, "listed_count": 250}}, {"username": "auxiguillen66", "name": "LARUBIA", "id": "2769573036", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 101, "tweet_count": 15838, "listed_count": 2}}, {"username": "elitediario", "name": "@elitediario", "id": "1079030132608827399", "verified": false, "location": "Sevilha, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 422, "tweet_count": 34446, "listed_count": 4}}, {"username": "anadubeux", "name": "Ana Dubeux", "id": "250783433", "verified": true, "location": "Brasilia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 14892, "following_count": 2155, "tweet_count": 37257, "listed_count": 173}}, {"username": "correio", "name": "Correio Braziliense", "id": "67150902", "verified": true, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 870428, "following_count": 102, "tweet_count": 447617, "listed_count": 2263}}, {"username": "paolopoliti1", "name": "paolo politi", "id": "434168875", "verified": false, "location": "Milano, Lombardia", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 1115, "tweet_count": 30102, "listed_count": 1}}, {"username": "matteosalvinimi", "name": "Matteo Salvini", "id": "270839361", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1498558, "following_count": 2005, "tweet_count": 54240, "listed_count": 3228}}, {"username": "rochafort", "name": "\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Rocha\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9", "id": "211162787", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10570, "following_count": 10944, "tweet_count": 43728, "listed_count": 6}}, {"username": "LaVerdadOculta1", "name": "La verdad oculta", "id": "297663283", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 11432, "following_count": 101, "tweet_count": 166663, "listed_count": 176}}, {"username": "user3971", "name": "Imunizada de pff2 \ud83e\udd7a", "id": "163984286", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 542, "following_count": 2268, "tweet_count": 89524, "listed_count": 1}}, {"username": "alexfoti", "name": "alex foti", "id": "15735970", "verified": false, "location": "Pink, Black, Green", "public_metrics": {"followers_count": 2898, "following_count": 5002, "tweet_count": 115092, "listed_count": 203}}, {"username": "Agenzia_Ansa", "name": "Agenzia ANSA", "id": "150725695", "verified": true, "location": "Via della Dataria, 94 - Roma", "public_metrics": {"followers_count": 1901374, "following_count": 267, "tweet_count": 253740, "listed_count": 6498}}, {"username": "Birdielt1", "name": "Birdielt", "id": "1142328681622384640", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 382, "tweet_count": 1449, "listed_count": 0}}, {"username": "feminicidio", "name": "Feminicidio\u00b7net", "id": "249112212", "verified": false, "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 91357, "following_count": 3573, "tweet_count": 82609, "listed_count": 1001}}, {"username": "NicoFigarola", "name": "CIMARR\u00d3N (\"Influencer\" bal\u00edn tabasque\u00f1o...)", "id": "237086884", "verified": false, "location": " Cambia t\u00fa y cambiar\u00e1 M\u00e9Xico ", "public_metrics": {"followers_count": 2678, "following_count": 2694, "tweet_count": 39474, "listed_count": 24}}, {"username": "spooky_silver24", "name": "Darth Silver\ud80c\udc80", "id": "365079923", "verified": false, "location": "London, England", "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 1020, "tweet_count": 47937, "listed_count": 1}}, {"username": "RedAMLOhmo", "name": "#RedAMLO #Hermosillo", "id": "1095012885837672448", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 863, "following_count": 1615, "tweet_count": 10093, "listed_count": 2}}, {"username": "ElFinanciero_Mx", "name": "El Financiero", "id": "119051398", "verified": true, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1855940, "following_count": 1152, "tweet_count": 510015, "listed_count": 7247}}, {"username": "linaperezbejar", "name": "Lina P\u00e9rez B\u00e9jar \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "728423671", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5312, "following_count": 3232, "tweet_count": 108770, "listed_count": 54}}, {"username": "Bravo199285", "name": "Bravo1992", "id": "1069740205928796161", "verified": false, "location": "En el Mundo ", "public_metrics": {"followers_count": 20752, "following_count": 17016, "tweet_count": 124732, "listed_count": 15}}, {"username": "Venceremos59C", "name": "#ElEsequiboEsVenezuela", "id": "143224033", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10767, "following_count": 11847, "tweet_count": 72298, "listed_count": 26}}, {"username": "DDMexico", "name": "Diario de M\u00e9xico", "id": "98670246", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 17218, "following_count": 1723, "tweet_count": 261359, "listed_count": 365}}, {"username": "mhelenaRS", "name": "Mhelena", "id": "132191012", "verified": false, "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 494, "following_count": 442, "tweet_count": 148362, "listed_count": 8}}, {"username": "elurbanonews", "name": "El Urbano News", "id": "890797259792818177", "verified": false, "location": "San Salvador, El Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 9083, "following_count": 1213, "tweet_count": 91406, "listed_count": 28}}, {"username": "rafaelwaraujo", "name": "Rafael", "id": "206830766", "verified": false, "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 745, "following_count": 3320, "tweet_count": 40479, "listed_count": 11}}, {"username": "jennyca35561303", "name": "Jenny", "id": "4890312893", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3467, "following_count": 3314, "tweet_count": 329118, "listed_count": 31}}, {"username": "Jojotoweb", "name": "El Jojoto", "id": "711848712306294784", "verified": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 5398, "following_count": 161, "tweet_count": 150263, "listed_count": 34}}, {"username": "BrunaGoncaIvess", "name": "Bruna Gon\u00e7alves (em \ud83c\udfd8)", "id": "86826822", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 221, "tweet_count": 92697, "listed_count": 9}}, {"username": "gugachacra", "name": "Guga Chacra \ud83d\udc9a", "id": "45409867", "verified": true, "location": "New York, NY", "public_metrics": {"followers_count": 1550772, "following_count": 1760, "tweet_count": 76701, "listed_count": 3078}}, {"username": "QuevedoQ", "name": "Oscar Quevedo Q", "id": "138707821", "verified": false, "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 728, "following_count": 1402, "tweet_count": 75067, "listed_count": 6}}, {"username": "hoswaldosg", "name": "hoswldosg", "id": "329022574", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1208, "following_count": 124, "tweet_count": 286189, "listed_count": 5}}, {"username": "marcelodtuc", "name": "marcelo stegmayer", "id": "1712385841", "verified": false, "location": "Mar del Plata, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 1108, "tweet_count": 6066, "listed_count": 0}}, {"username": "bloghlima", "name": "Henrique Lima", "id": "152021441", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 790, "tweet_count": 898, "listed_count": 11}}, {"username": "eliteradiosvq", "name": "Elite Radio Sevilla", "id": "988855852798005249", "verified": false, "location": "Sevilha, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 536, "following_count": 756, "tweet_count": 35602, "listed_count": 7}}, {"username": "JNRochaa", "name": "Junior Rocha", "id": "1146096418639241216", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 93, "tweet_count": 70, "listed_count": 0}}, {"username": "Elciocb", "name": "Nego \ud83e\udd4a\ud83e\udd4b\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u00ae\ud83c\udfb8", "id": "942044796088127490", "verified": false, "location": "SP  Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3552, "following_count": 4813, "tweet_count": 112076, "listed_count": 2}}, {"username": "RombodiTuono80", "name": "Rombo di Tuono", "id": "2865246881", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 434, "tweet_count": 27987, "listed_count": 3}}, {"username": "donato_valerio", "name": "Valerio Donato \ud83e\udd9c", "id": "1909146774", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2155, "following_count": 876, "tweet_count": 26749, "listed_count": 16}}, {"username": "lolaciudadanos", "name": "Flor de un d\u00eda", "id": "3135346048", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1749, "following_count": 2797, "tweet_count": 178224, "listed_count": 21}}, {"username": "silviper", "name": "silvia perez", "id": "89225910", "verified": false, "location": "argentina", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 311, "tweet_count": 4846, "listed_count": 1}}, {"username": "Balankanche", "name": "Balankanch\u00e9 \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "id": "302729222", "verified": false, "location": "Yucat\u00e1n, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 44, "tweet_count": 65913, "listed_count": 17}}, {"username": "MarcelaHerreraR", "name": "Marcela HerreraR", "id": "49369167", "verified": false, "location": "Somewhere in time", "public_metrics": {"followers_count": 195761, "following_count": 184595, "tweet_count": 115738, "listed_count": 478}}, {"username": "Barnes_Ws", "name": "\u2206Lobo Branco\u2206", "id": "3052958456", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 765, "following_count": 3946, "tweet_count": 24546, "listed_count": 0}}, {"username": "lbbhtinez", "name": "lelets \u2b50\u2665\ufe0f", "id": "1007284872786964480", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1827, "following_count": 1672, "tweet_count": 30569, "listed_count": 3}}, {"username": "joanafon123", "name": "Joana Diniz", "id": "1057823299990904833", "verified": false, "location": "Pernambuco, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 409, "tweet_count": 1332, "listed_count": 0}}, {"username": "cofredperot", "name": "jose fernandez", "id": "156733637", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 447, "following_count": 423, "tweet_count": 142824, "listed_count": 449}}, {"username": "cesardiazj", "name": "Ad Arcana", "id": "138457430", "verified": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 514, "tweet_count": 12154, "listed_count": 2}}, {"username": "Manuelfilosofia", "name": "Manuel Azuaje R.", "id": "302410907", "verified": false, "location": "Profesor de filosof\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 3994, "following_count": 751, "tweet_count": 51093, "listed_count": 43}}, {"username": "heraldodejuarez", "name": "El Heraldo de Ju\u00e1rez", "id": "703298786416685056", "verified": false, "location": "Ju\u00e1rez, Chihuahua", "public_metrics": {"followers_count": 7201, "following_count": 488, "tweet_count": 121168, "listed_count": 67}}, {"username": "R0bert0RAlves", "name": "Roberto Rodrigues\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160", "id": "879080613277511680", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 423, "tweet_count": 2510, "listed_count": 0}}, {"username": "SorayaHerrera3", "name": "Soraya Herrera", "id": "597026397", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 161, "tweet_count": 15470, "listed_count": 1}}, {"username": "pepiyodelimaa", "name": "Jos\u00e9 \ud83c\udf2c\ufe0f", "id": "1342079743", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 634, "tweet_count": 16338, "listed_count": 1}}, {"username": "EduardodeAguirr", "name": "Eduardo de Aguirre", "id": "858677552", "verified": false, "location": "Santiago,CHILE", "public_metrics": {"followers_count": 916, "following_count": 696, "tweet_count": 15903, "listed_count": 8}}, {"username": "VerdiStudio", "name": "Maurizio Verdi", "id": "2904770691", "verified": false, "location": "Casalgrande, Emilia Romagna", "public_metrics": {"followers_count": 9081, "following_count": 8905, "tweet_count": 37562, "listed_count": 18}}, {"username": "andrearossi76", "name": "Andrea Rossi", "id": "123712076", "verified": true, "location": "Casalgrande (RE)", "public_metrics": {"followers_count": 3781, "following_count": 1247, "tweet_count": 18998, "listed_count": 67}}, {"username": "vargasalberto71", "name": "alberto j. vargas", "id": "1279331192", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1754, "following_count": 2483, "tweet_count": 56136, "listed_count": 3}}, {"username": "franjur_cae", "name": "Maria\ud83c\udf35\ud83c\udf35\ud83c\udf35", "id": "801161521", "verified": false, "location": "Rio de MIL\u00cdCIAS, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 391, "tweet_count": 61053, "listed_count": 6}}, {"username": "eruilluviel", "name": "Belmiro - 13", "id": "2820634824", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3225, "following_count": 1041, "tweet_count": 83201, "listed_count": 24}}, {"username": "Carlos_Laso", "name": "Carlos Laso \ud83c\udf0d", "id": "52211281", "verified": false, "location": "Oviedo\ud83d\uddfa\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 492, "tweet_count": 8068, "listed_count": 9}}, {"username": "el_pais", "name": "EL PA\u00cdS", "id": "7996082", "verified": true, "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 8697003, "following_count": 830, "tweet_count": 708103, "listed_count": 58332}}, {"username": "Le_Baron__Rouge", "name": "Mat \ud83e\uddf1", "id": "261644814", "verified": false, "location": "Piacenza", "public_metrics": {"followers_count": 457, "following_count": 694, "tweet_count": 118958, "listed_count": 26}}, {"username": "EntropicBazaar", "name": "Bazaar \u2b50", "id": "2439937320", "verified": false, "location": "Democratico radicale", "public_metrics": {"followers_count": 6922, "following_count": 156, "tweet_count": 70311, "listed_count": 44}}, {"username": "_FiammaG", "name": "f i a m m a \ud83e\uddf8", "id": "1007529792", "verified": false, "location": "chabas", "public_metrics": {"followers_count": 1714, "following_count": 1365, "tweet_count": 43273, "listed_count": 2}}, {"username": "MICHAEL_AVILA_", "name": "MICHAEL SEBASTIAN", "id": "1852507752", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 127, "tweet_count": 1315, "listed_count": 0}}, {"username": "petrogustavo", "name": "Gustavo Petro", "id": "49849732", "verified": true, "location": "\u00dcT: 4.650541,-74.074043", "public_metrics": {"followers_count": 6160261, "following_count": 2681, "tweet_count": 139171, "listed_count": 5844}}, {"username": "PedroMelladoR", "name": "Pedro Mellado R.", "id": "2195068008", "verified": false, "location": "Guadalajara, Jalisco.", "public_metrics": {"followers_count": 11721, "following_count": 3812, "tweet_count": 28724, "listed_count": 107}}, {"username": "jmanuelisbylex", "name": "Jose Manuel Carrion", "id": "898246605350076420", "verified": false, "location": "Sevilha, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 89, "tweet_count": 12036, "listed_count": 1}}, {"username": "morena_bo", "name": "Morena #facciamorete", "id": "850610089", "verified": false, "location": "bologna", "public_metrics": {"followers_count": 1336, "following_count": 1520, "tweet_count": 15442, "listed_count": 5}}, {"username": "jacopo_iacoboni", "name": "jacopo iacoboni", "id": "497995758", "verified": false, "location": "europe", "public_metrics": {"followers_count": 112047, "following_count": 2854, "tweet_count": 68115, "listed_count": 789}}, {"username": "ludyss_", "name": "Ludlud", "id": "2828373695", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 578, "following_count": 745, "tweet_count": 11634, "listed_count": 1}}, {"username": "Victorvegaoliv2", "name": "Victor vega olivares", "id": "3409393023", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4066, "following_count": 4018, "tweet_count": 85470, "listed_count": 0}}, {"username": "fiateynocorras", "name": "Esqueleto le\u00f3n", "id": "578264949", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 3959, "following_count": 5006, "tweet_count": 162693, "listed_count": 37}}, {"username": "AristeguiOnline", "name": "Aristegui Noticias", "id": "520653311", "verified": true, "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 9389620, "following_count": 11, "tweet_count": 370961, "listed_count": 14987}}, {"username": "Humananimalove", "name": "LET'sHelpTHEM!\ud83d\udc75\ud83c\udffb\ud83d\udc36\ud83d\udc31\ud83e\uddd2\ud83c\udffb\ud83d\udc0e\ud83d\udc16\ud83d\udc04\ud83d\udc30\ud83d\udc2f\ud83d\ude4f\ud83c\udffd", "id": "790397398824554496", "verified": false, "location": "MiHermosoM\u00e9xicoTanLastimado\ud83d\ude14", "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 574, "tweet_count": 51380, "listed_count": 2}}, {"username": "CNN", "name": "CNN", "id": "759251", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 60273343, "following_count": 1104, "tweet_count": 387170, "listed_count": 156627}}, {"username": "eMeAGP", "name": "eMeAGP \ud83d\ude3a \ud83d\udd90\ud83c\udffb", "id": "1414071133", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 554, "tweet_count": 24937, "listed_count": 3}}, {"username": "XLostCrazy", "name": "\u274eXLostCrazy\u274e", "id": "4077576687", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 904, "following_count": 648, "tweet_count": 66162, "listed_count": 1}}, {"username": "Lets_Dex", "name": "Let's Dex", "id": "172572824", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 118375, "following_count": 363, "tweet_count": 36088, "listed_count": 303}}, {"username": "queias321", "name": "Coxinha \ud83c\udf83", "id": "3028080891", "verified": false, "location": "S\u00e3o Gabriel do Oeste, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 571, "following_count": 1505, "tweet_count": 98061, "listed_count": 3}}, {"username": "Delpino45", "name": "CdelpinoRCNT", "id": "3686478315", "verified": false, "location": "@SENIAT_CENTRAL", "public_metrics": {"followers_count": 1282, "following_count": 1038, "tweet_count": 164773, "listed_count": 4}}, {"username": "JrjironRamon", "name": "Juan Ram\u00f3n", "id": "2305387496", "verified": false, "location": "Linares Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1649, "following_count": 1452, "tweet_count": 92846, "listed_count": 16}}, {"username": "meritamas", "name": "Meri Mas", "id": "323435036", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1658, "following_count": 1728, "tweet_count": 117728, "listed_count": 5}}, {"username": "eybonluis", "name": "Luis Herrera", "id": "311685402", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7032, "following_count": 901, "tweet_count": 341733, "listed_count": 31}}, {"username": "ElLiberalSV", "name": "Peri\u00f3dico El Liberal", "id": "2395209241", "verified": false, "location": "El Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 4142, "following_count": 1297, "tweet_count": 5552, "listed_count": 22}}, {"username": "Emunozwoo", "name": "Eduardo Mu\u00f1oz", "id": "238726233", "verified": false, "location": "Barranquilla,Atlantico", "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 207, "tweet_count": 42761, "listed_count": 4}}, {"username": "tiramillas", "name": "Tiramillas", "id": "21645450", "verified": false, "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 14719, "following_count": 51, "tweet_count": 40718, "listed_count": 167}}, {"username": "ubvistacandanga", "name": "Lorena", "id": "138008844", "verified": false, "location": "Nueva Esparta", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 678, "tweet_count": 3908, "listed_count": 2}}, {"username": "orlandom18", "name": "orlandom18", "id": "17922154", "verified": false, "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 652, "following_count": 848, "tweet_count": 223396, "listed_count": 2}}, {"username": "FernandoZegarr6", "name": "Fernando Zegarra", "id": "2854281281", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3567, "following_count": 2337, "tweet_count": 125678, "listed_count": 21}}, {"username": "_dearcheron", "name": "\ud835\udc8d\ud835\udc82\ud835\udc85\ud835\udc9a \ud835\udc82\ud835\udc8f\ud835\udc9a \ud835\udc8a\ud835\udc94 \ud835\udc93\ud835\udc86\ud835\udc82\ud835\udc85\ud835\udc8a\ud835\udc8f\ud835\udc88", "id": "3097138527", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3276, "following_count": 3235, "tweet_count": 44861, "listed_count": 14}}, {"username": "marianunez1919", "name": "Maria Nu\u00f1ez\ud83d\udc9a", "id": "148881761", "verified": false, "location": "Santiago, Dominican Republic", "public_metrics": {"followers_count": 5201, "following_count": 2397, "tweet_count": 97408, "listed_count": 7}}, {"username": "LuisAlbertoThen", "name": "LU\u00cdS POLANCO", "id": "451180784", "verified": false, "location": "Santo Domingo Oeste", "public_metrics": {"followers_count": 1802, "following_count": 582, "tweet_count": 102828, "listed_count": 1}}, {"username": "ArgelMRuiz", "name": "ArgelMRuiz\ud83d\udcf2 I \u2694\ufe0fI\ud83d\udcc8", "id": "40936325", "verified": false, "location": "Los Cabos, Baja California Sur", "public_metrics": {"followers_count": 3805, "following_count": 3742, "tweet_count": 64526, "listed_count": 78}}, {"username": "annamariasummon", "name": "seanna", "id": "1101021343", "verified": false, "location": "Napoli", "public_metrics": {"followers_count": 8833, "following_count": 7538, "tweet_count": 124011, "listed_count": 92}}, {"username": "__Triste__Vie__", "name": "Triste_Vie", "id": "4923988773", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 0, "tweet_count": 20, "listed_count": 0}}, {"username": "svnphile", "name": "\u064b", "id": "1052215230149877760", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1031, "following_count": 1064, "tweet_count": 5238, "listed_count": 0}}, {"username": "perfildehugo", "name": "V\u00edctor Hugo", "id": "853472880", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1181, "following_count": 2508, "tweet_count": 506452, "listed_count": 61}}, {"username": "oscargrippo", "name": "Oscar Grippo", "id": "335880310", "verified": false, "location": "Tandil, Prov. Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 485, "tweet_count": 976, "listed_count": 0}}, {"username": "Chrid73037734", "name": "Aurelianobuendia #antifascista", "id": "1044511480664780801", "verified": false, "location": "Biella", "public_metrics": {"followers_count": 1408, "following_count": 2913, "tweet_count": 33428, "listed_count": 0}}, {"username": "Jooni_Henriquez", "name": "Joni", "id": "1096307942", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1004, "following_count": 2496, "tweet_count": 17934, "listed_count": 2}}, {"username": "wilsonnoriag", "name": "WILL \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "331745481", "verified": false, "location": "Sampa", "public_metrics": {"followers_count": 2816, "following_count": 4999, "tweet_count": 84835, "listed_count": 0}}, {"username": "JuanManuelPuigV", "name": "Juan Manuel Puig Vila\ud83c\udf97", "id": "938170923714252801", "verified": false, "location": "Tarragona, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 198, "tweet_count": 16540, "listed_count": 1}}, {"username": "BeatrizTalegon", "name": "Bea Taleg\u00f3n", "id": "13346352", "verified": true, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 264424, "following_count": 19356, "tweet_count": 127849, "listed_count": 1768}}, {"username": "mammuth54", "name": "Annamamma", "id": "845639220643422208", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 87, "tweet_count": 2257, "listed_count": 0}}, {"username": "amayagim17", "name": "NACHO'S", "id": "316143920", "verified": false, "location": "lara", "public_metrics": {"followers_count": 495, "following_count": 1300, "tweet_count": 3049, "listed_count": 0}}, {"username": "PILARANTONIOGA1", "name": "PILAR ANTONIO GARCIA", "id": "883584996", "verified": false, "location": "Sucre, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 665, "following_count": 2230, "tweet_count": 3143, "listed_count": 1}}, {"username": "bigotedened", "name": "La Catanga", "id": "4235836078", "verified": false, "location": "Belgrano, Ciudad aut\u00f3noma de B", "public_metrics": {"followers_count": 540, "following_count": 569, "tweet_count": 19506, "listed_count": 2}}, {"username": "pepeillo61", "name": "Juan Carlos \u00c1lvarez", "id": "2309067188", "verified": false, "location": "28823 Coslada.- (Madrid)", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 254, "tweet_count": 94473, "listed_count": 1}}, {"username": "jc700514", "name": "Rabito JC", "id": "64700892", "verified": false, "location": "NEW YORK", "public_metrics": {"followers_count": 447, "following_count": 475, "tweet_count": 28067, "listed_count": 1}}, {"username": "ObsCinema", "name": "Observat\u00f3rio do Cinema", "id": "3008841633", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 41067, "following_count": 137, "tweet_count": 85271, "listed_count": 128}}, {"username": "Orlaf4", "name": "orlando fundora", "id": "4578566953", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 59, "tweet_count": 79832, "listed_count": 31}}, {"username": "geniuslawyer", "name": "George@genius \ud83c\udf84", "id": "408444783", "verified": false, "location": "Venezuela. ", "public_metrics": {"followers_count": 12054, "following_count": 5422, "tweet_count": 734989, "listed_count": 101}}, {"username": "CandeLuque7", "name": "\u1d04\u1d00\u0274\u1d05\u1d07\u029f\u1d00\ud83e\udd8b", "id": "961056698311036928", "verified": false, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 998, "following_count": 656, "tweet_count": 16037, "listed_count": 0}}, {"username": "eenriquerafael", "name": "Enrique Eugorrola", "id": "726622629889728513", "verified": false, "location": "Barquisimeto Venezuela ", "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 399, "tweet_count": 171634, "listed_count": 9}}, {"username": "venepress", "name": "Venepress", "id": "1119658682", "verified": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 86640, "following_count": 531, "tweet_count": 838817, "listed_count": 594}}, {"username": "enkianlatif", "name": "enkian", "id": "70845560", "verified": false, "location": "Teotihuacan, Giza & NY", "public_metrics": {"followers_count": 2342, "following_count": 2940, "tweet_count": 110294, "listed_count": 16}}, {"username": "AMXNoticias", "name": "Agencia Mexiquense de Noticias", "id": "551446885", "verified": true, "location": "Estado de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 94568, "following_count": 670, "tweet_count": 205754, "listed_count": 344}}, {"username": "TribunaVa", "name": "Tribuna Valladolid", "id": "1060113558", "verified": false, "location": "Valladolid", "public_metrics": {"followers_count": 21010, "following_count": 1027, "tweet_count": 165161, "listed_count": 288}}, {"username": "ringoulart", "name": "Gogoulart R.", "id": "245909273", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 773, "following_count": 583, "tweet_count": 341130, "listed_count": 7}}, {"username": "WolfConservador", "name": "Lobo Brasileiro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc3a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1025745856111235073", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 26745, "following_count": 2061, "tweet_count": 69813, "listed_count": 46}}, {"username": "prfernandez", "name": "Pablo R Fernandez", "id": "65614724", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 846, "tweet_count": 10345, "listed_count": 1}}, {"username": "KarinaAlm", "name": "Almanza", "id": "353484385", "verified": false, "location": "M\u00e9xico, D.F.", "public_metrics": {"followers_count": 1315, "following_count": 2896, "tweet_count": 6608, "listed_count": 0}}, {"username": "matfillpe", "name": "\ud835\udd92\ud835\udd86\ud835\udd99. \ud83e\udd87 13", "id": "1050124633700069377", "verified": false, "location": "Paty do Alferes, RJ", "public_metrics": {"followers_count": 1049, "following_count": 927, "tweet_count": 10922, "listed_count": 0}}, {"username": "DiegOmar7", "name": "Diego Omar", "id": "409317835", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 540, "following_count": 2275, "tweet_count": 10390, "listed_count": 1}}, {"username": "depesoyuc", "name": "De Peso Yucat\u00e1n", "id": "717357030609018880", "verified": false, "location": "M\u00e9rida, Yucat\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 3184, "following_count": 229, "tweet_count": 26252, "listed_count": 11}}, {"username": "_ChicleGlobo", "name": "La Duquesa de Melba", "id": "155366049", "verified": false, "location": "GBA Norte", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 1871, "tweet_count": 7625, "listed_count": 1}}, {"username": "walquiischvind", "name": "cachet\ud83c\udf40\ud83c\udf40\ud83c\udf40\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67", "id": "414768006", "verified": false, "location": "Entre R\u00edos, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 589, "tweet_count": 3007, "listed_count": 0}}, {"username": "Venezolano_04", "name": "Venezolano \ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa", "id": "56102631", "verified": false, "location": "San Diego, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 804, "following_count": 777, "tweet_count": 10110, "listed_count": 1}}, {"username": "CandeBallester0", "name": "\ud835\ude0a\ud835\ude22\ud835\ude2f\ud835\ude25\ud835\ude26\ud835\ude2d\ud835\ude22\ud835\ude33\ud835\ude2a\ud835\ude22", "id": "911284930604339200", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1007, "following_count": 517, "tweet_count": 9109, "listed_count": 0}}, {"username": "Odara_10", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9Lula \u00e9 amor \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8", "id": "3325338610", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2437, "following_count": 1315, "tweet_count": 188227, "listed_count": 17}}, {"username": "joanlluisg", "name": "Joan Lluis Giribet \ud83c\udf97", "id": "589291071", "verified": false, "location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 936, "following_count": 2280, "tweet_count": 244230, "listed_count": 4}}, {"username": "Ido2Andre", "name": "Andre Ido2", "id": "1079013708284735488", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 279, "tweet_count": 14442, "listed_count": 0}}, {"username": "El_Universal_Mx", "name": "El Universal", "id": "16676396", "verified": true, "location": "Centro de la Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 7063150, "following_count": 14337, "tweet_count": 1203298, "listed_count": 25149}}, {"username": "RenataBorges", "name": "Renata Borges", "id": "25632253", "verified": false, "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 1127, "following_count": 4999, "tweet_count": 10529, "listed_count": 12}}, {"username": "grampaymartillo", "name": "Romina", "id": "3076037615", "verified": false, "location": "Lomas de Zamora, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 896, "following_count": 1237, "tweet_count": 24221, "listed_count": 2}}, {"username": "aledinunzio", "name": "ALEJANDRO DI NUNZIO \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udf0e", "id": "3092075734", "verified": false, "location": "BUENOS AIRES ARGENTINA ", "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 912, "tweet_count": 122949, "listed_count": 0}}, {"username": "msnlatino", "name": "MSN Latino", "id": "126741060", "verified": true, "location": "Bellevue, WA", "public_metrics": {"followers_count": 15078, "following_count": 593, "tweet_count": 258975, "listed_count": 140}}, {"username": "eduarda2143", "name": "Duda.", "id": "1030483088", "verified": false, "location": "Minas Gerais, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 52, "tweet_count": 443, "listed_count": 0}}, {"username": "michellebarouki", "name": "Michelle", "id": "1530616231", "verified": false, "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 12663, "following_count": 1102, "tweet_count": 218797, "listed_count": 66}}, {"username": "VelasquezAguero", "name": "Federico", "id": "936397500721827840", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 185, "tweet_count": 3502, "listed_count": 0}}, {"username": "miracomome", "name": "fernando chirinos ar", "id": "1007628890", "verified": false, "location": "Lima,Peru.", "public_metrics": {"followers_count": 2406, "following_count": 3472, "tweet_count": 193149, "listed_count": 88}}, {"username": "drvnoticias", "name": "DRV Noticias", "id": "890673729897988104", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 519, "following_count": 45, "tweet_count": 54072, "listed_count": 8}}, {"username": "alziu2514", "name": "MiNorteEsElSur \ud83e\udd81", "id": "1594869974", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 448, "following_count": 833, "tweet_count": 15705, "listed_count": 3}}, {"username": "DAVIDROMEROVARA", "name": "DAVID ROMERO VARA", "id": "246839997", "verified": false, "location": "Canc\u00fan QROO M\u00e9xico.", "public_metrics": {"followers_count": 33678, "following_count": 1448, "tweet_count": 436117, "listed_count": 323}}, {"username": "UribeBlog", "name": "Alejandro Uribe", "id": "412560421", "verified": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 263, "tweet_count": 5461, "listed_count": 3}}, {"username": "AlanWantuir", "name": "Alan Wantuir", "id": "741135702", "verified": false, "location": "Bel\u00e9m do Par\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 964, "tweet_count": 2636, "listed_count": 0}}, {"username": "portalR7", "name": "Portal R7.com", "id": "65473559", "verified": true, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 5083196, "following_count": 96, "tweet_count": 530334, "listed_count": 12106}}, {"username": "FoderoneZ", "name": "foderone zazziza", "id": "597072134", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 568, "following_count": 1479, "tweet_count": 16282, "listed_count": 1}}, {"username": "peterkingindi", "name": "peter king", "id": "126736704", "verified": false, "location": "Barcelona, Estado Anzo\u00e1tegui", "public_metrics": {"followers_count": 786, "following_count": 670, "tweet_count": 194474, "listed_count": 3}}, {"username": "MarinesMoura", "name": "Marines Lula da Silva", "id": "443935633", "verified": false, "location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1199, "following_count": 1114, "tweet_count": 263593, "listed_count": 12}}, {"username": "radioshowtimes", "name": "R\u00e1dio Showtime Oficial", "id": "1118177179999899648", "verified": false, "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 27, "tweet_count": 11611, "listed_count": 2}}, {"username": "nellydelatorre", "name": "Nelly de la Torre", "id": "331088857", "verified": false, "location": "Guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 3343, "following_count": 1083, "tweet_count": 320497, "listed_count": 59}}, {"username": "solangeabogada", "name": "Solange De Vidts Maikoh \ud83c\udf33 \ud83e\udd8b\ud83d\udda4\ud83e\udd41\ud83c\udf08", "id": "112206459", "verified": false, "location": "La Reina, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 6508, "following_count": 6255, "tweet_count": 17217, "listed_count": 4}}, {"username": "StellaSirio60", "name": "Stella Schiavone \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "3613396888", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 558, "following_count": 15, "tweet_count": 205118, "listed_count": 0}}, {"username": "Noticiasde_", "name": "Noticias de", "id": "1086254727686443008", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 298, "tweet_count": 291795, "listed_count": 8}}, {"username": "Elmiovera", "name": "Elmio", "id": "148543232", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 11, "tweet_count": 1446, "listed_count": 0}}, {"username": "hecch", "name": "Hugo Casta\u00f1eda", "id": "130530279", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1029, "following_count": 522, "tweet_count": 76909, "listed_count": 0}}, {"username": "rangeposmigos", "name": "\ud83d\udc10", "id": "3398873531", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1638, "following_count": 392, "tweet_count": 45104, "listed_count": 3}}, {"username": "duarte__019", "name": "duarte\ud83d\udc0d", "id": "724346642321817600", "verified": false, "location": "Almada, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 462, "following_count": 198, "tweet_count": 10340, "listed_count": 0}}, {"username": "decolorverte", "name": "Oceano", "id": "1057668011363102720", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 226, "tweet_count": 3146, "listed_count": 0}}, {"username": "slvrmg", "name": "Silvia", "id": "1030539206", "verified": false, "location": "Milano, Lombardia", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 379, "tweet_count": 10417, "listed_count": 0}}, {"username": "alice_ane", "name": "\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddfa\ud83c\udde6 Alice (Ju\u00edza de Ratanab\u00e1) \ud83c\udf39\u2618\ufe0f\ud83c\udf39\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "305693041", "verified": false, "location": "Ratanab\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 1925, "following_count": 2181, "tweet_count": 17081, "listed_count": 1}}, {"username": "silvia_vilanz", "name": "Silvia Vilanz (duele mucho lo que te extra\u00f1o...)", "id": "257263702", "verified": false, "location": "Bs As, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 455, "following_count": 1172, "tweet_count": 53493, "listed_count": 6}}, {"username": "leticiazoetes", "name": "La\u00ebtitia", "id": "593686701", "verified": false, "location": "Barcelona, Catalu\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1145, "following_count": 601, "tweet_count": 75903, "listed_count": 67}}, {"username": "rusticteam", "name": "Chochan", "id": "291861005", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 198, "tweet_count": 2547, "listed_count": 4}}, {"username": "CleiversonJr", "name": "Jr \ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "id": "896135738911326209", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 105, "tweet_count": 8108, "listed_count": 1}}, {"username": "PepitaA80008726", "name": "Arriba yallaa \ud83e\udd21 \ud83d\udc6e\u200d\u2640\ufe0f\u26d3\ufe0f\ud83d\udd17\ud83d\udca1", "id": "846131062354984960", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3988, "following_count": 693, "tweet_count": 85943, "listed_count": 2}}, {"username": "ser_march", "name": "Essere, Fare ed Essere \ud83c\udf42", "id": "1148975368482652166", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 171, "tweet_count": 6788, "listed_count": 0}}, {"username": "ReEliseo", "name": "Eliseo", "id": "372568619", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1806, "following_count": 277, "tweet_count": 68089, "listed_count": 11}}, {"username": "TAXISCHILENOS", "name": "TAXISTAS CHILENOS", "id": "164136524", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 2804, "following_count": 4968, "tweet_count": 36280, "listed_count": 3}}, {"username": "amolinachile", "name": "Andr3s MoIina", "id": "195774307", "verified": false, "location": "Sinaloa del sur", "public_metrics": {"followers_count": 1212, "following_count": 544, "tweet_count": 184107, "listed_count": 18}}, {"username": "MiguelAngelCau7", "name": "Miguel Angel Cauich", "id": "751486216051171328", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 993, "following_count": 1683, "tweet_count": 62665, "listed_count": 2}}, {"username": "oielidi", "name": "\ud83c\udf88", "id": "65648573", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1228, "following_count": 439, "tweet_count": 15022, "listed_count": 2}}, {"username": "SupsipS", "name": "Susana S", "id": "1009239111021023232", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5387, "following_count": 809, "tweet_count": 117939, "listed_count": 8}}, {"username": "wicmaximoff", "name": "s\u03c3\u0192i\u03b1", "id": "715435062582513664", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 863, "following_count": 1142, "tweet_count": 6788, "listed_count": 0}}, {"username": "wxltdisney", "name": "calisto", "id": "1151669596149178368", "verified": false, "location": "INFP", "public_metrics": {"followers_count": 527, "following_count": 893, "tweet_count": 2410, "listed_count": 0}}, {"username": "norely_ta", "name": "\ud83c\uddfb\ud83c\uddeaNore\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "id": "206738604", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1509, "following_count": 3012, "tweet_count": 446807, "listed_count": 27}}, {"username": "CCDvsDO", "name": "CuentasClarasDigital", "id": "2203818236", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12226, "following_count": 542, "tweet_count": 16346, "listed_count": 44}}, {"username": "lasillarota", "name": "La Silla Rota", "id": "152358615", "verified": true, "location": "M\u00e9xico, Distrito Federal", "public_metrics": {"followers_count": 480351, "following_count": 3631, "tweet_count": 1996692, "listed_count": 3704}}, {"username": "bernardopkuster", "name": "", "id": "3092434408", "verified": false, "withheld": {"country_codes": ["BR", "XX"], "scope": "user"}, "public_metrics": {"followers_count": 334932, "following_count": 617, "tweet_count": 11989, "listed_count": 589}}, {"username": "barbareladf", "name": "Barb", "id": "1025123926270246913", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 165, "tweet_count": 6015, "listed_count": 0}}, {"username": "itsliciii", "name": "itsmimiiii", "id": "1118231623458263040", "verified": false, "location": "Paris, France", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 25, "tweet_count": 170, "listed_count": 0}}, {"username": "Marcosaraujoll", "name": "Marcos Ara\u00fajo \ud83c\uddef\ud83c\uddf2", "id": "220021327", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 28321, "following_count": 475, "tweet_count": 31387, "listed_count": 2}}, {"username": "camesci", "name": "Camila", "id": "146685778", "verified": false, "location": "051", "public_metrics": {"followers_count": 880, "following_count": 463, "tweet_count": 89915, "listed_count": 1}}, {"username": "cavecanemrex", "name": "Lupusinfabula", "id": "617481847", "verified": false, "location": "ovunque", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 242, "tweet_count": 6211, "listed_count": 1}}, {"username": "patohermandez", "name": "Patricia Hern\u00e1ndez", "id": "409418150", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 505, "tweet_count": 54034, "listed_count": 3}}, {"username": "blairwolves", "name": "ingrid", "id": "623096008", "verified": false, "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 1551, "following_count": 1174, "tweet_count": 51786, "listed_count": 7}}, {"username": "LucaxxPeople", "name": "pessoa", "id": "804114082622226433", "verified": false, "location": "Cambu\u00ed, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 543, "following_count": 100, "tweet_count": 12819, "listed_count": 0}}, {"username": "abejapoblana", "name": "francisco hern\u00e1ndez", "id": "1470962196", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 657, "following_count": 1937, "tweet_count": 201730, "listed_count": 61}}, {"username": "elsoldepuebla1", "name": "El Sol de Puebla", "id": "236602067", "verified": false, "location": "Puebla, Puebla, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 589359, "following_count": 268, "tweet_count": 395222, "listed_count": 873}}, {"username": "stephin33930786", "name": "@stephin agradecida viva Venezuela", "id": "1116495368915759104", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 487, "following_count": 1376, "tweet_count": 2733, "listed_count": 0}}, {"username": "RBottos", "name": "R.B.", "id": "488990940", "verified": false, "location": "Veneza, Veneto", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 128, "tweet_count": 13309, "listed_count": 4}}, {"username": "Gustavo30949316", "name": "Gustavo", "id": "825413204318814208", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 2456, "tweet_count": 73706, "listed_count": 2}}, {"username": "osvaldodjuarez", "name": "osvaldo juarez", "id": "3866329341", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 594, "following_count": 880, "tweet_count": 7480, "listed_count": 0}}, {"username": "mayra_realty", "name": "Mayra Olive Realtor", "id": "1357523389", "verified": false, "location": "Miami", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 79, "tweet_count": 5076, "listed_count": 2}}, {"username": "DiarioDeCurwen", "name": "Victor Caballero", "id": "3343615180", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 154851, "following_count": 909, "tweet_count": 27845, "listed_count": 256}}, {"username": "Stolae", "name": "Enrique Stola", "id": "157589057", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 17085, "following_count": 16907, "tweet_count": 195419, "listed_count": 119}}, {"username": "zazoomnews", "name": "Cerca Soluzioni Cruciverba", "id": "717039627916484608", "verified": false, "location": "Italia", "public_metrics": {"followers_count": 957, "following_count": 29, "tweet_count": 1150986, "listed_count": 529}}, {"username": "Profilo3Marco", "name": "marco staff.profilo3", "id": "1103360481341902854", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 563, "following_count": 43, "tweet_count": 481466, "listed_count": 2}}, {"username": "Libero_official", "name": "Quotidiano Libero", "id": "123920914", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 325248, "following_count": 73, "tweet_count": 209843, "listed_count": 1564}}, {"username": "jomaesbi1968", "name": "Joana Maria Escart\u00edn Bisbal", "id": "713844713816719360", "verified": false, "location": "Palma, Illes Balears", "public_metrics": {"followers_count": 4018, "following_count": 4537, "tweet_count": 108669, "listed_count": 47}}, {"username": "martagg", "name": "marta #Antifascista \ud83d\udd3b", "id": "23114025", "verified": false, "location": "Eivissa, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 4536, "following_count": 4992, "tweet_count": 156778, "listed_count": 53}}, {"username": "HipolitoMassana", "name": "Hipolito Massana", "id": "486888514", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 345, "tweet_count": 48935, "listed_count": 7}}, {"username": "aline__toledo", "name": "Aline Toledo", "id": "110904459", "verified": false, "location": "Jardim Sandra Maria, Taubat\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 454, "following_count": 510, "tweet_count": 15332, "listed_count": 1}}, {"username": "Dontobyas", "name": "Tobyas", "id": "131579195", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 530, "following_count": 1305, "tweet_count": 38087, "listed_count": 3}}, {"username": "Paulinaemanu", "name": "Paulina \ud83c\udf3b", "id": "1095073402543579138", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 164, "tweet_count": 2031, "listed_count": 0}}, {"username": "DDallegri", "name": "Mantengo mis convicciones", "id": "950340732", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 602, "tweet_count": 7069, "listed_count": 0}}, {"username": "SergioChouza", "name": "Sergio Chouza", "id": "957455883679813634", "verified": true, "location": "Buenos Aires, Argentina.", "public_metrics": {"followers_count": 64729, "following_count": 81, "tweet_count": 73652, "listed_count": 227}}, {"username": "fernandaevelyn3", "name": "fernanda", "id": "565970397", "verified": false, "location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 374, "tweet_count": 2905, "listed_count": 0}}, {"username": "zhak33", "name": "MERA DIME ZHAKY", "id": "1900111820", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 192, "tweet_count": 26013, "listed_count": 1}}, {"username": "MamaWestren", "name": "Javisklax Dedy Morcy", "id": "536138932", "verified": false, "location": "Exrockefeller country", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 566, "tweet_count": 29710, "listed_count": 6}}, {"username": "Antelmojimenez1", "name": "Antelmojimenez", "id": "814257852781068288", "verified": false, "location": "Puebla, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 110, "tweet_count": 1437, "listed_count": 2}}, {"username": "aovivo79", "name": "Roberto fontoura\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udebc\ud83c\uddea\ud83c\uddea\ud83c\uddf3\ud83c\uddf4", "id": "258520285", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 612, "following_count": 3242, "tweet_count": 20112, "listed_count": 1}}, {"username": "JorgeDiaz60", "name": "Jorge D\u00edaz", "id": "324405883", "verified": false, "location": "El Tr\u00f3pico ,The Tropic.", "public_metrics": {"followers_count": 1395, "following_count": 3182, "tweet_count": 274540, "listed_count": 48}}, {"username": "SanojaReinaldo", "name": "Sanoja Reinaldo #EvergrandeCollapse", "id": "113726510", "verified": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 20010, "following_count": 19639, "tweet_count": 134498, "listed_count": 22}}, {"username": "bassplaysdave", "name": "ii V I Lenin (2-15)", "id": "628926878", "verified": false, "location": "KY", "public_metrics": {"followers_count": 1264, "following_count": 2154, "tweet_count": 92333, "listed_count": 25}}, {"username": "douglasvillarr3", "name": "douglas villarroel", "id": "1300681694", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1083, "following_count": 2158, "tweet_count": 67296, "listed_count": 14}}, {"username": "caflewis", "name": "Todo por AAAJ", "id": "153587071", "verified": false, "location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 793, "following_count": 2252, "tweet_count": 31197, "listed_count": 5}}, {"username": "DRetaguardia", "name": "Desde la Resistencia", "id": "1132976593381535744", "verified": false, "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 170, "tweet_count": 4359, "listed_count": 1}}, {"username": "Telegrafia01", "name": "Julio @\ud835\udd7f\ud835\udd8a\ud835\udd91\ud835\udd8a\ud835\udd8c\ud835\udd97\ud835\udd86\ud835\udd8b\ud835\udd8e\ud835\udd8601\ud83c\uddea\ud83c\udde6", "id": "1401790434", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 55601, "following_count": 58937, "tweet_count": 575992, "listed_count": 145}}, {"username": "undasein", "name": "\u00c1ndres G.", "id": "6157852", "verified": false, "location": "Asturies", "public_metrics": {"followers_count": 601, "following_count": 3468, "tweet_count": 6165, "listed_count": 22}}, {"username": "Incontrolovely", "name": "Leolo Camaleone", "id": "2491575048", "verified": false, "location": "221B Baker Street", "public_metrics": {"followers_count": 1087, "following_count": 3434, "tweet_count": 51374, "listed_count": 22}}, {"username": "Monocroma2101", "name": "\ud83d\udc3cUrso Monocrom\u00e1tico #ThankYouJiyoon\ud83d\udc39", "id": "814116029353852929", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 927, "tweet_count": 20384, "listed_count": 4}}, {"username": "emercedesvc", "name": "Enid Veguett", "id": "245383344", "verified": false, "location": "Elorza.estado apure Venezuela.", "public_metrics": {"followers_count": 1162, "following_count": 1187, "tweet_count": 57697, "listed_count": 0}}, {"username": "ElSoldeSanLuis", "name": "El Sol de San Luis", "id": "211612192", "verified": false, "location": "San Luis Potosi", "public_metrics": {"followers_count": 12665, "following_count": 52, "tweet_count": 158144, "listed_count": 153}}, {"username": "retazos_j", "name": "J.Joaqu\u00edn Retazos H.", "id": "3231164541", "verified": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 2589, "following_count": 3019, "tweet_count": 42014, "listed_count": 5}}, {"username": "elconfidencial", "name": "El Confidencial", "id": "17229160", "verified": true, "location": "moderador(@)elconfidencial.com", "public_metrics": {"followers_count": 998166, "following_count": 242, "tweet_count": 349954, "listed_count": 12493}}, {"username": "Glaucie49235826", "name": "Glaucia", "id": "1051878113012043776", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 45, "tweet_count": 10, "listed_count": 0}}, {"username": "deividf1", "name": "Deivid", "id": "285260442", "verified": false, "location": "Monterrey,New Lion", "public_metrics": {"followers_count": 720, "following_count": 2260, "tweet_count": 25877, "listed_count": 17}}, {"username": "DeportesHoy1", "name": "Fernando Paramo", "id": "1069733347", "verified": false, "location": "Los Angeles California", "public_metrics": {"followers_count": 2006, "following_count": 1879, "tweet_count": 23349, "listed_count": 6}}, {"username": "Anny_LF", "name": "Anna", "id": "2151899348", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1212, "following_count": 1365, "tweet_count": 189283, "listed_count": 1}}, {"username": "carol_roser", "name": "Roser Carol", "id": "917137457631711232", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1858, "following_count": 1416, "tweet_count": 82021, "listed_count": 9}}, {"username": "TheRealLexing", "name": "Lexington", "id": "2172138599", "verified": false, "location": "London, England", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 735, "tweet_count": 13999, "listed_count": 5}}, {"username": "fernu2103", "name": "fernu2103", "id": "1092059695383281666", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 534, "following_count": 890, "tweet_count": 58098, "listed_count": 0}}, {"username": "DavidUr77085633", "name": "David Ure\u00f1a", "id": "1091625459614388225", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 61, "tweet_count": 1108, "listed_count": 0}}, {"username": "hermanntertsch", "name": "Hermann Tertsch", "id": "257332880", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 311643, "following_count": 4039, "tweet_count": 161107, "listed_count": 2523}}, {"username": "Amedeo74", "name": "amedeo 74", "id": "426817091", "verified": false, "location": "Roma", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 540, "tweet_count": 25882, "listed_count": 9}}, {"username": "jrm2406", "name": "Juan R. Mar\u00edn", "id": "125868299", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2818, "following_count": 2286, "tweet_count": 687838, "listed_count": 95}}, {"username": "jorgejags", "name": "JAGS", "id": "197575279", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1107, "following_count": 1570, "tweet_count": 88782, "listed_count": 6}}, {"username": "Emilia16_", "name": "Emilia", "id": "1206047269", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 571, "following_count": 658, "tweet_count": 99141, "listed_count": 0}}, {"username": "YulianaVK", "name": "#\u042e\u043b\u0438\ud83c\udf97#SanidadP\u00fablica\ud83d\udc9a#FeMIMnista #Animalista", "id": "416313660", "verified": false, "location": "Entre acordes y latidos \ud83c\udfb6\ud83d\udc93", "public_metrics": {"followers_count": 1116, "following_count": 1861, "tweet_count": 157149, "listed_count": 150}}, {"username": "wilmendoza1", "name": "Wilmer Jos\u00e9 Mendoza", "id": "233596975", "verified": false, "location": "Caracas, Venezuela.", "public_metrics": {"followers_count": 2157, "following_count": 2503, "tweet_count": 55679, "listed_count": 6}}, {"username": "johncanet", "name": "John", "id": "10596282", "verified": false, "location": "Barcelona, Espanya", "public_metrics": {"followers_count": 1630, "following_count": 4999, "tweet_count": 366792, "listed_count": 0}}, {"username": "AkeaOlmos", "name": "Akea_Olmos \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 ChilexSiempre\u2764", "id": "1070041444474331142", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 5620, "following_count": 3494, "tweet_count": 97351, "listed_count": 3}}, {"username": "crisapramos", "name": "Cristiane Ramos", "id": "777256354834767876", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3222, "following_count": 3976, "tweet_count": 21594, "listed_count": 0}}, {"username": "elefanteturco", "name": "Vinho \u00e9 melhor que cerveja mas tomo os dois \ud83e\udd81\ud83d\udea9", "id": "126289118", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 1550, "tweet_count": 9673, "listed_count": 2}}, {"username": "jaxtellerslut", "name": "nic", "id": "611241954", "verified": false, "location": "\n#IStandWithAmberHeard", "public_metrics": {"followers_count": 3281, "following_count": 4265, "tweet_count": 219287, "listed_count": 28}}, {"username": "forhaenyra", "name": "sofi", "id": "871753020375281664", "verified": false, "location": "daemyra's daughter ", "public_metrics": {"followers_count": 2098, "following_count": 1433, "tweet_count": 22078, "listed_count": 11}}, {"username": "POSDstellarossa", "name": "POSD-stellarossa \ud83c\uddf8\ud83c\uddfe\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa Z", "id": "791287209508933632", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 148, "tweet_count": 8824, "listed_count": 1}}, {"username": "yorbelisrousseo", "name": "yorbelis", "id": "1142547559573008389", "verified": false, "location": "Ciudad Guayana", "public_metrics": {"followers_count": 866, "following_count": 1026, "tweet_count": 33175, "listed_count": 0}}, {"username": "Alladin_Magi", "name": "Alladin\ud83d\udea9", "id": "3150022751", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 443, "following_count": 985, "tweet_count": 16904, "listed_count": 4}}, {"username": "ervinoliverosv", "name": "Ervin.", "id": "246770424", "verified": false, "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 1566, "tweet_count": 56102, "listed_count": 1}}, {"username": "garverainfinit1", "name": "Force Games", "id": "3020167781", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 545, "tweet_count": 35092, "listed_count": 0}}, {"username": "igoraraujojj", "name": "Igor Araujo", "id": "68151617", "verified": true, "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 52976, "following_count": 723, "tweet_count": 37240, "listed_count": 103}}, {"username": "ddavidrosa", "name": "David Rosa \u00e9 22\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\uea00", "id": "2187217453", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2460, "following_count": 4232, "tweet_count": 59372, "listed_count": 0}}, {"username": "dilmaryferrer24", "name": "Dilmary", "id": "146879152", "verified": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 723, "tweet_count": 10803, "listed_count": 0}}, {"username": "VictorS52503006", "name": "Victor Sanchez", "id": "922241527228837889", "verified": false, "location": "puebla,puebla\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "public_metrics": {"followers_count": 812, "following_count": 1009, "tweet_count": 71857, "listed_count": 0}}, {"username": "sadsakee", "name": "velaryon fofocas\u2122", "id": "100263726", "verified": false, "location": "Bel\u00e9m", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 162, "tweet_count": 52214, "listed_count": 2}}, {"username": "merIinadelgolfo", "name": "Morgana", "id": "193359470", "verified": false, "location": "Guayaquil, Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 11042, "following_count": 767, "tweet_count": 69538, "listed_count": 74}}, {"username": "annefalborosa", "name": "Caroline F.", "id": "2857984630", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 185, "tweet_count": 1415, "listed_count": 0}}, {"username": "ADMAUNICA", "name": "ADRIANA ALVAREZ", "id": "226514531", "verified": false, "location": "Santiago del Estero, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 482, "following_count": 515, "tweet_count": 14757, "listed_count": 1}}, {"username": "remv73", "name": "RalphEMV", "id": "2485448881", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3758, "following_count": 3993, "tweet_count": 260022, "listed_count": 17}}, {"username": "araujopedro52", "name": "Pedro Araujo", "id": "138507101", "verified": false, "location": "Estado Trujillo - Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 3331, "following_count": 4270, "tweet_count": 133822, "listed_count": 8}}, {"username": "israelvvz", "name": "Israel \uf8ff", "id": "799444504671567872", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil ", "public_metrics": {"followers_count": 1091, "following_count": 382, "tweet_count": 7212, "listed_count": 0}}, {"username": "xchel99", "name": "XLH", "id": "104869263", "verified": false, "location": "Mexico D.F.", "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 677, "tweet_count": 94787, "listed_count": 7}}, {"username": "FranciscoValSan", "name": "Francisco Valencia S", "id": "455984858", "verified": false, "location": "Guadalajara, Jalisco, M\u00e9xico.", "public_metrics": {"followers_count": 1833, "following_count": 2147, "tweet_count": 45095, "listed_count": 29}}, {"username": "VivaNoticiasNET", "name": "Viva Noticias", "id": "744680060171456512", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1018, "following_count": 518, "tweet_count": 19033, "listed_count": 7}}, {"username": "lauragarza", "name": "lauragarza", "id": "15366992", "verified": false, "location": "MTY + CDMX ", "public_metrics": {"followers_count": 14021, "following_count": 1347, "tweet_count": 172383, "listed_count": 284}}, {"username": "david_ima1", "name": "DAVID HERNANDEZ C", "id": "274774686", "verified": false, "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 358, "tweet_count": 16754, "listed_count": 2}}, {"username": "Elena_PTY", "name": "Elena Villaverde x + de 40 a\u00f1os", "id": "837828168", "verified": false, "location": "Coraz\u00f3n del Universo", "public_metrics": {"followers_count": 2285, "following_count": 4355, "tweet_count": 181827, "listed_count": 45}}, {"username": "VictorAlvarezEU", "name": "V\u00edctor \u00c1lvarez", "id": "266709644", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 675, "tweet_count": 7089, "listed_count": 2}}, {"username": "Egocrata", "name": "Roger \u201cFour Freedoms\u201d Senserrich", "id": "11999982", "verified": false, "location": "New Haven, CT", "public_metrics": {"followers_count": 27737, "following_count": 753, "tweet_count": 148502, "listed_count": 737}}, {"username": "ZanardiHerreria", "name": "Macu Zanardi", "id": "1854727134", "verified": false, "location": "Chacabuco", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 257, "tweet_count": 1362, "listed_count": 0}}, {"username": "RobertoFinat", "name": "Roberto Finat D\u00edaz RECHAZO tiran\u00eda ONU que avanza.", "id": "781373150", "verified": false, "location": "Isla de Maipo, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 13930, "following_count": 13297, "tweet_count": 429357, "listed_count": 71}}, {"username": "KwisatzHaderac0", "name": "Kwisatz Haderach", "id": "856041932832874497", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 559, "tweet_count": 231437, "listed_count": 1}}, {"username": "LuigiDeBiase", "name": "Luigi De Biase", "id": "186397158", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7029, "following_count": 555, "tweet_count": 29942, "listed_count": 97}}, {"username": "3republicano", "name": "3Republicano", "id": "736584697", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1056, "following_count": 1656, "tweet_count": 75723, "listed_count": 41}}, {"username": "alejacastillo26", "name": "Alejandra Castillo", "id": "589359112", "verified": false, "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 310, "tweet_count": 4208, "listed_count": 1}}, {"username": "PabloBourget", "name": "Pablo Bourget", "id": "382500244", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 611, "tweet_count": 3589, "listed_count": 0}}, {"username": "Marcelohdr0406", "name": "Marcelo R. \ud83c\udde7\ud83c\uddf72\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "id": "839426879102799872", "verified": false, "location": "Ja\u00fa, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 218, "tweet_count": 15680, "listed_count": 0}}, {"username": "larry_darkin80", "name": "larry", "id": "2559386799", "verified": false, "location": "M\u00e1laga", "public_metrics": {"followers_count": 781, "following_count": 2033, "tweet_count": 37614, "listed_count": 6}}, {"username": "TESTA_MATEUS", "name": "testa", "id": "298612613", "verified": false, "location": "Vancouver, British Columbia", "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 405, "tweet_count": 109197, "listed_count": 6}}, {"username": "anyaparampil", "name": "Anya Parampil", "id": "323494714", "verified": true, "location": "Washington, D.C.", "public_metrics": {"followers_count": 78736, "following_count": 2307, "tweet_count": 20229, "listed_count": 798}}, {"username": "mariluzchb", "name": "Mar\u00eda Luz", "id": "447175408", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 270, "tweet_count": 63591, "listed_count": 4}}, {"username": "SenatoriPD", "name": "Senatori Pd", "id": "404048864", "verified": false, "location": "Senato della Repubblica - Roma", "public_metrics": {"followers_count": 62683, "following_count": 9672, "tweet_count": 145763, "listed_count": 474}}, {"username": "ValeriaValente_", "name": "Valeria Valente", "id": "1288696170", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 6577, "following_count": 1154, "tweet_count": 3681, "listed_count": 107}}, {"username": "rchavezyauri", "name": "Michel Chavez", "id": "2911955093", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 330, "tweet_count": 7056, "listed_count": 0}}, {"username": "elinge23", "name": "Arturo Ramos", "id": "270755105", "verified": false, "location": "ICA-PERU", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 204, "tweet_count": 5269, "listed_count": 0}}, {"username": "EmilioBerettaF1", "name": "Emilio Beretta Fortebraccio", "id": "1098510936879624193", "verified": false, "location": "Italia", "public_metrics": {"followers_count": 3724, "following_count": 2997, "tweet_count": 39232, "listed_count": 4}}, {"username": "outside57577028", "name": "Outside", "id": "970215304398884864", "verified": false, "location": "Insmouth", "public_metrics": {"followers_count": 632, "following_count": 1353, "tweet_count": 9473, "listed_count": 3}}, {"username": "BuchananPitch", "name": "Pitch Buchanan", "id": "1014904547251310593", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 251, "tweet_count": 6159, "listed_count": 0}}, {"username": "CondMilla", "name": "Milla", "id": "2318550480", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 814, "following_count": 423, "tweet_count": 61016, "listed_count": 5}}, {"username": "saratieru", "name": "teru", "id": "172024845", "verified": false, "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 1442, "tweet_count": 99044, "listed_count": 0}}, {"username": "Ninttacon", "name": "Getter Bobo - \ud835\udc74\ud835\udc7c\ud835\udc7a\ud835\udc76\ud835\udc7c \ud835\udc7b\ud835\udc6c\ud835\udc75\ud835\udc7a\ud835\udc6c\ud835\udc70 \ud835\udc74\ud835\udc76\ud835\udc6b\ud835\udc6c", "id": "98968596", "verified": false, "location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 8590, "following_count": 737, "tweet_count": 466772, "listed_count": 51}}, {"username": "AnnaDi_Mario", "name": "Anna Di Mario \ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "id": "210754487", "verified": false, "location": "Italia", "public_metrics": {"followers_count": 5677, "following_count": 1540, "tweet_count": 152320, "listed_count": 162}}, {"username": "javiera12231379", "name": "javiera", "id": "1131880765732675584", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 37, "tweet_count": 52, "listed_count": 0}}, {"username": "K00KMIMIBF", "name": "Jikook things", "id": "1593918907", "verified": false, "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 8286, "following_count": 869, "tweet_count": 55297, "listed_count": 41}}, {"username": "BertlemVL", "name": "Bertlem VL.", "id": "34047049", "verified": false, "location": "A Coru\u00f1a, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 4938, "following_count": 4767, "tweet_count": 270448, "listed_count": 166}}, {"username": "_furtadx", "name": "s\u00e9rgio", "id": "907396307471433728", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1514, "following_count": 1223, "tweet_count": 32502, "listed_count": 0}}, {"username": "maccamcend", "name": "Manuel Camacho Cendr", "id": "2434193468", "verified": false, "location": "En er Mundo como el Pasodoble ", "public_metrics": {"followers_count": 3657, "following_count": 5002, "tweet_count": 194212, "listed_count": 5}}, {"username": "eLima_CRF", "name": "Lima \u1d9c\u02b3\u1da0 \ud83e\udd40", "id": "352355216", "verified": false, "location": "Errijota", "public_metrics": {"followers_count": 1132, "following_count": 1257, "tweet_count": 36408, "listed_count": 1}}, {"username": "sibelefausto", "name": "Sibele Fausto", "id": "83255282", "verified": false, "location": "Earth", "public_metrics": {"followers_count": 1278, "following_count": 760, "tweet_count": 114696, "listed_count": 103}}, {"username": "MinervaElenaGl2", "name": "Minerva  Elena  Glez", "id": "872962795419074562", "verified": false, "location": "Aguascalientes, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1040, "following_count": 5003, "tweet_count": 433086, "listed_count": 1}}, {"username": "cristresa", "name": "cristina", "id": "1222830470", "verified": false, "location": "Stresa", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 291, "tweet_count": 7032, "listed_count": 8}}, {"username": "LaStampa", "name": "La Stampa", "id": "29416653", "verified": true, "location": "Torino, Piemonte", "public_metrics": {"followers_count": 1340102, "following_count": 405, "tweet_count": 555670, "listed_count": 7115}}, {"username": "2016cato", "name": "Claudio, MSR La Matanza", "id": "715295653161803777", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2854, "following_count": 2147, "tweet_count": 285344, "listed_count": 1}}, {"username": "AdelinaRosaGom2", "name": "Adelina Rosa Gomez", "id": "818418746960257024", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 719, "tweet_count": 15642, "listed_count": 1}}, {"username": "NapoleonCampos", "name": "Napole\u00f3n Campos", "id": "376641082", "verified": false, "location": "San Salvador, El Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 3762, "following_count": 1784, "tweet_count": 135567, "listed_count": 80}}, {"username": "elnuevoherald", "name": "el Nuevo Herald", "id": "34641036", "verified": true, "location": "Miami, Florida", "public_metrics": {"followers_count": 528294, "following_count": 839, "tweet_count": 331785, "listed_count": 4199}}, {"username": "ewillv", "name": "emy \ud83e\udeb7", "id": "1010142251882893314", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 342, "tweet_count": 33788, "listed_count": 3}}, {"username": "janecantanhede", "name": "jane cantanhede", "id": "2327009998", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 205, "tweet_count": 43385, "listed_count": 0}}, {"username": "mino_orozco", "name": "Jorge\u24c2\ufe0frayas\u24c2\ufe0forozco", "id": "493832918", "verified": false, "location": "ciudadano del mundo y rayado ", "public_metrics": {"followers_count": 24644, "following_count": 26332, "tweet_count": 61122, "listed_count": 55}}, {"username": "drjoseoscarv", "name": "Dr. Jos\u00e9 Oscar Vald\u00e9s", "id": "814535949635850240", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 29205, "following_count": 131, "tweet_count": 47226, "listed_count": 83}}, {"username": "Denk_reis", "name": "Preto nada basico", "id": "55343578", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 3832, "following_count": 193, "tweet_count": 12578, "listed_count": 7}}, {"username": "nadamechoca", "name": "E tu que lute", "id": "2598868532", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24704, "following_count": 436, "tweet_count": 47, "listed_count": 13}}, {"username": "NotBapJustOz", "name": "\u00d3scar Baptista", "id": "430845115", "verified": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 905, "following_count": 1079, "tweet_count": 14428, "listed_count": 4}}, {"username": "NoraQuiroga", "name": "Nora Estela Quiroga", "id": "231494741", "verified": false, "location": "Argentina  -Tucuman", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 584, "tweet_count": 2137, "listed_count": 0}}, {"username": "florsian", "name": "Flor", "id": "148063760", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 793, "tweet_count": 17769, "listed_count": 1}}, {"username": "expinigrippo", "name": "Pininog(expinigrippo)", "id": "1126655849563402240", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 577, "following_count": 1138, "tweet_count": 3098, "listed_count": 0}}, {"username": "PatriziaPollas4", "name": "Patrizia Pollastri", "id": "508781270", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 146, "tweet_count": 30015, "listed_count": 23}}, {"username": "fattoquotidiano", "name": "Il Fatto Quotidiano", "id": "52424550", "verified": true, "location": "Roma e Milano", "public_metrics": {"followers_count": 2195281, "following_count": 6527, "tweet_count": 232034, "listed_count": 8359}}, {"username": "thimonoc0", "name": "victor papa", "id": "798203419219660800", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 616, "tweet_count": 31868, "listed_count": 3}}, {"username": "Cardoso", "name": "cardoso", "id": "1421721", "verified": true, "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 76286, "following_count": 421, "tweet_count": 692565, "listed_count": 1617}}, {"username": "GiovannaStanzio", "name": "Giovanna\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08Stanzione\ud83c\uddea\ud83c\uddfa#facciamorete #FBPE", "id": "496201370", "verified": false, "location": "Zwettl-Bassa Austria, Austria", "public_metrics": {"followers_count": 2197, "following_count": 2245, "tweet_count": 17960, "listed_count": 4}}, {"username": "ruben_cuervo", "name": "\u00bfRuben #1m2\u2764\ufe0f\ud83d\udc99\u26bd\ufe0f", "id": "443298060", "verified": false, "location": "Boedo ", "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 862, "tweet_count": 65171, "listed_count": 2}}, {"username": "Kiddo72", "name": "Kiddo", "id": "51477925", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 2115, "tweet_count": 58911, "listed_count": 3}}, {"username": "soldleon", "name": "El Sol de Le\u00f3n", "id": "596044505", "verified": false, "location": "Le\u00f3n, Guanajuato", "public_metrics": {"followers_count": 18116, "following_count": 612, "tweet_count": 163615, "listed_count": 180}}, {"username": "noticiasvesp", "name": "Noticias Vespertinas", "id": "316809529", "verified": false, "location": "Le\u00f3n, Guanajuato", "public_metrics": {"followers_count": 5214, "following_count": 47, "tweet_count": 79393, "listed_count": 41}}, {"username": "mabellidiageneu", "name": "mabel lidia geneux", "id": "1465873776", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2257, "following_count": 3474, "tweet_count": 99415, "listed_count": 4}}, {"username": "estorfalo", "name": "N\u00e9stor GAROFALO", "id": "266841766", "verified": false, "location": "WILDE - AVELLANEDA - BS AS", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 72, "tweet_count": 3265, "listed_count": 0}}, {"username": "bot_naro2", "name": "Incel Houellebecq \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa", "id": "830881767603236864", "verified": false, "location": "tundra brasileira", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 256, "tweet_count": 33584, "listed_count": 0}}, {"username": "cantero1111can1", "name": "Manuel Cantero", "id": "2710566277", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 67, "tweet_count": 47222, "listed_count": 1}}, {"username": "elidimaggio", "name": "Elisa M.Di Maggio", "id": "507009724", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1200, "following_count": 5001, "tweet_count": 18393, "listed_count": 4}}, {"username": "BrenoRodriMello", "name": "Breno Vapo\u1d9c\u02b3\u1da0", "id": "4857514887", "verified": false, "location": "Pavuna, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 3568, "following_count": 2919, "tweet_count": 53453, "listed_count": 2}}, {"username": "VilloReyes", "name": "Villo Reyes", "id": "11154402", "verified": false, "location": "Acayucan, Veracruz, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1252, "following_count": 1888, "tweet_count": 78250, "listed_count": 21}}, {"username": "golfo_pacifico", "name": "Golfo Pac\u00edfico", "id": "3018779702", "verified": false, "location": "Acayucan, Veracruz", "public_metrics": {"followers_count": 960, "following_count": 14, "tweet_count": 67395, "listed_count": 10}}, {"username": "A_M_M_7_7", "name": "\ud83d\udc80A.M.M.\ud83d\udc80 (Whistleblower) \ud83d\udc80(Desterrado) \ud83d\udc80", "id": "834763569065517058", "verified": false, "location": "World", "public_metrics": {"followers_count": 9895, "following_count": 9877, "tweet_count": 472111, "listed_count": 23}}, {"username": "jopela2", "name": "Josep.", "id": "1104476330970746880", "verified": false, "location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 12671, "following_count": 12542, "tweet_count": 108448, "listed_count": 15}}, {"username": "1sm4e7_8", "name": "\ud83d\udd25Isma\ud83d\udd25", "id": "223839248", "verified": false, "location": "Citizen of the world", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 155, "tweet_count": 11332, "listed_count": 1}}, {"username": "econsulta_ver", "name": "e-veracruz.mx", "id": "158533984", "verified": false, "location": "Xalapa, Veracruz", "public_metrics": {"followers_count": 29447, "following_count": 10204, "tweet_count": 225474, "listed_count": 250}}, {"username": "melvynperez", "name": "Melvyn P\u00e9rez", "id": "18468082", "verified": false, "location": "Santo Domingo", "public_metrics": {"followers_count": 4679, "following_count": 595, "tweet_count": 69486, "listed_count": 51}}, {"username": "LaborantiGroup", "name": "Laboranti", "id": "137849466", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 651, "following_count": 310, "tweet_count": 12106, "listed_count": 7}}, {"username": "sghiebra", "name": "\ud83d\udc99\u2696\ufe0f\ud83d\udc9a\u2764\ufe0f\u200d\ud83e\ude79Sergio Hiebra", "id": "554947700", "verified": false, "location": "Roses, Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 537, "following_count": 1779, "tweet_count": 79831, "listed_count": 19}}, {"username": "joder30", "name": "\ud83d\udda4\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83d\udda4\ud83c\udd98", "id": "232179423", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 461, "following_count": 1240, "tweet_count": 102924, "listed_count": 12}}, {"username": "LNTPolitica", "name": "Laboranti Politica", "id": "896239621495025664", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 389, "tweet_count": 482, "listed_count": 0}}, {"username": "LaborantiRadio", "name": "Radio Laboranti", "id": "3107921460", "verified": false, "location": "La Rioja", "public_metrics": {"followers_count": 1747, "following_count": 150, "tweet_count": 8872, "listed_count": 9}}, {"username": "RadioPuntoGT", "name": "Radio Punto", "id": "299809292", "verified": false, "location": "Guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 183324, "following_count": 1, "tweet_count": 208792, "listed_count": 510}}, {"username": "MinutoRiojaLR", "name": "MinutoRioja", "id": "175630977", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 12507, "following_count": 1062, "tweet_count": 82439, "listed_count": 46}}, {"username": "Shentatsu1", "name": "Shentatsu \u6226\u8fb0", "id": "1108653074904682496", "verified": false, "location": "Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 390, "tweet_count": 2377, "listed_count": 0}}, {"username": "VentonCapital", "name": "Venton", "id": "1048372202742210560", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 359, "tweet_count": 138, "listed_count": 0}}, {"username": "Murciajp41", "name": "Murciajp4", "id": "1088803474769362945", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 69, "tweet_count": 273, "listed_count": 0}}, {"username": "delamadridrob", "name": "Roberto de la Madrid", "id": "617894888", "verified": false, "location": "Medio Oriente, Europa, EEUU", "public_metrics": {"followers_count": 29064, "following_count": 800, "tweet_count": 4477, "listed_count": 121}}, {"username": "edy_xavieredy10", "name": "Edy Xavier", "id": "870241431813795841", "verified": false, "location": "Concei\u00e7\u00e3o do Coit\u00e9, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 1193, "tweet_count": 15244, "listed_count": 0}}, {"username": "Derecho_Segurid", "name": "DerechodelaSeguridad", "id": "865845835", "verified": false, "location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 2629, "following_count": 1723, "tweet_count": 44858, "listed_count": 78}}, {"username": "clarissechalreo", "name": "Cla Chalr\u00e9o #Vote13 #LulaPresidente", "id": "26272963", "verified": false, "location": "Brasil, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 523, "following_count": 1551, "tweet_count": 9511, "listed_count": 7}}, {"username": "iatusabe99", "name": "iatusabe \ud83d\udcaf% \ud83e\udd8d+ \ud83e\udd85+42%", "id": "2372945316", "verified": false, "location": "Patagonia", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 237, "tweet_count": 9179, "listed_count": 0}}, {"username": "rghmf", "name": "jxnxxr #vote13", "id": "225696008", "verified": false, "location": "sp", "public_metrics": {"followers_count": 971, "following_count": 723, "tweet_count": 77544, "listed_count": 5}}, {"username": "0x6e6473", "name": "Johnny Depp de Osasco\u2122';DROP TABLE users; \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf3\ud83c\uddf1", "id": "1134439027422171137", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 1498, "tweet_count": 38983, "listed_count": 5}}, {"username": "silviaamancio", "name": "S\u00edlvia Am\u00e2ncio", "id": "125149309", "verified": false, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1152, "following_count": 3044, "tweet_count": 70423, "listed_count": 0}}, {"username": "JFERNANDEZ123", "name": "JaviF", "id": "114594434", "verified": false, "location": "North Korea", "public_metrics": {"followers_count": 444, "following_count": 2091, "tweet_count": 39490, "listed_count": 3}}, {"username": "viezma", "name": "viezma", "id": "87014535", "verified": false, "location": "Cerca de Monterrey", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 93, "tweet_count": 92673, "listed_count": 13}}, {"username": "elnorte", "name": "EL NORTE", "id": "41925129", "verified": true, "location": "Monterrey", "public_metrics": {"followers_count": 1068832, "following_count": 64, "tweet_count": 304008, "listed_count": 2569}}, {"username": "lauraviajera", "name": "Laura Cerezo", "id": "137154526", "verified": false, "location": "Villa Carlos Paz", "public_metrics": {"followers_count": 3464, "following_count": 3785, "tweet_count": 37004, "listed_count": 72}}, {"username": "dan2cil", "name": "Danilo \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "864546176", "verified": false, "location": "Piemonte", "public_metrics": {"followers_count": 850, "following_count": 1411, "tweet_count": 71136, "listed_count": 25}}, {"username": "thaliss80465570", "name": "thalisson albuquerque gomes rodrigues", "id": "979105072838782976", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 47, "tweet_count": 5125, "listed_count": 0}}, {"username": "4EiraS2", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 on\u00e7a_da_serra_do_mar \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "4568082376", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 881, "tweet_count": 10413, "listed_count": 0}}, {"username": "Millones01", "name": "Lo Prohibido causa tentaci\u00f3n!!!\ud83d\ude44\ud83d\ude44", "id": "3296698518", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 204, "tweet_count": 6294, "listed_count": 0}}, {"username": "canalN_", "name": "Canal N", "id": "248692867", "verified": true, "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 3468909, "following_count": 529, "tweet_count": 201303, "listed_count": 3259}}, {"username": "surinic2021", "name": "Samara \u2606", "id": "995855393682284544", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 884, "tweet_count": 14658, "listed_count": 0}}, {"username": "aldoprendas", "name": "Aldo Prendas", "id": "44810110", "verified": false, "location": "Villahermosa, Tabasco, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 1842, "tweet_count": 47242, "listed_count": 3}}, {"username": "codeghino10", "name": "Elio Orlandini", "id": "3550261402", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 25, "tweet_count": 141033, "listed_count": 11}}, {"username": "Salastuki", "name": "N", "id": "2186129661", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 676, "tweet_count": 6241, "listed_count": 0}}, {"username": "rancheritaxemu", "name": "Rancherita del Aire", "id": "202842001", "verified": false, "location": "Piedras Negras, Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 20699, "following_count": 23, "tweet_count": 118702, "listed_count": 67}}, {"username": "Na10Norma", "name": "Norma .", "id": "1763611171", "verified": false, "location": "Buenos Aires,  Argentina.", "public_metrics": {"followers_count": 2047, "following_count": 1782, "tweet_count": 136942, "listed_count": 16}}, {"username": "Luan44800231", "name": "Luan", "id": "1077564644598915072", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 809, "following_count": 858, "tweet_count": 15827, "listed_count": 0}}, {"username": "curiosoooi", "name": "Curioso17", "id": "711695610", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12251, "following_count": 10347, "tweet_count": 14342, "listed_count": 10}}, {"username": "abobastico", "name": "Abobastico", "id": "59441225", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 232, "tweet_count": 95064, "listed_count": 1}}, {"username": "RamonCorralA", "name": "Ram\u00f3n Corral Aguirre", "id": "1722965544", "verified": false, "location": "Hermosillo, Sonora.", "public_metrics": {"followers_count": 2208, "following_count": 1802, "tweet_count": 43377, "listed_count": 8}}, {"username": "millefrizzo", "name": "millena the relentless", "id": "1071080282927833093", "verified": false, "location": "ela/dela - she/her", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 163, "tweet_count": 17476, "listed_count": 3}}, {"username": "joopedrofr", "name": "joao pedro", "id": "1029429051822403584", "verified": false, "location": "Uberl\u00e2ndia, Minas Gerais, BR", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 484, "tweet_count": 21707, "listed_count": 0}}, {"username": "realsxt", "name": "#ChegaDeGolpe #SoberaniaParaOBrasil\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "id": "20671349", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1093, "following_count": 1826, "tweet_count": 19242, "listed_count": 3}}, {"username": "fehccardoso", "name": "F\u00ea", "id": "3865679493", "verified": false, "location": "Parauapebas ", "public_metrics": {"followers_count": 572, "following_count": 304, "tweet_count": 16756, "listed_count": 0}}, {"username": "MenicaBersani", "name": "Menica Bersani", "id": "395970571", "verified": false, "location": "Alfonsine, Emilia Romagna", "public_metrics": {"followers_count": 2991, "following_count": 4698, "tweet_count": 33034, "listed_count": 21}}, {"username": "Addison0k", "name": "\u0443\u03b1\u0454\u2113", "id": "710566160115372034", "verified": false, "location": "el reino de nunca jam\u00e1s", "public_metrics": {"followers_count": 651, "following_count": 766, "tweet_count": 21409, "listed_count": 1}}, {"username": "brepiazentin", "name": "just Brenda", "id": "759603290451480576", "verified": false, "location": "London, England", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 166, "tweet_count": 2051, "listed_count": 0}}, {"username": "majarosky", "name": "Majarosky", "id": "911620587990261760", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2103, "following_count": 3304, "tweet_count": 67707, "listed_count": 1}}, {"username": "elbigduck", "name": "Alfredo C\u00f3rdova", "id": "58540937", "verified": false, "location": "\u00dcT: 40.466931,-3.652", "public_metrics": {"followers_count": 451, "following_count": 345, "tweet_count": 41651, "listed_count": 6}}, {"username": "RuidoEnLaRed", "name": "Ruido en la Red", "id": "699759327913967617", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 184248, "following_count": 0, "tweet_count": 86150, "listed_count": 847}}, {"username": "CubanoPalanT", "name": "CubanoPalanT", "id": "399436788", "verified": false, "location": "Cuba", "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 374, "tweet_count": 62171, "listed_count": 6}}, {"username": "BatistaGii", "name": "Gina\u1d2e\u2077 \ud83d\udc1d\ud83d\udc9c (The Love That Split The World)", "id": "879229100", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2242, "following_count": 4783, "tweet_count": 817159, "listed_count": 58}}, {"username": "NaiaraRamon1", "name": "\u03b7\u03b1\u03b9\u03b1\u044f\u03b1", "id": "1170725424", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 347, "tweet_count": 17512, "listed_count": 0}}, {"username": "RenanAZ", "name": "Renan AZ", "id": "16879864", "verified": false, "location": "Lisbon, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 535, "following_count": 341, "tweet_count": 31856, "listed_count": 4}}, {"username": "GreccoTM", "name": "Grecco\u2122", "id": "23665152", "verified": false, "location": "Porto Alegre - RS", "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 125, "tweet_count": 6223, "listed_count": 3}}, {"username": "Gianna47428351", "name": "Gianna", "id": "1008739810339639296", "verified": false, "location": "Firenze, Toscana", "public_metrics": {"followers_count": 997, "following_count": 1399, "tweet_count": 53911, "listed_count": 2}}, {"username": "pedro3_al", "name": "Pedro A.L", "id": "2172327801", "verified": false, "location": "Cartagena", "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 340, "tweet_count": 14301, "listed_count": 2}}, {"username": "SoyFreshh", "name": "alex", "id": "2884116071", "verified": false, "location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 5337, "following_count": 715, "tweet_count": 109094, "listed_count": 0}}, {"username": "mariteped", "name": "Cuchuflita", "id": "753730887888568320", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 547, "tweet_count": 4320, "listed_count": 4}}, {"username": "YUCATANALMINUTO", "name": "YUCATAN AL MINUTO", "id": "110082343", "verified": false, "location": "M\u00e9rida, Yucat\u00e1n, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 203348, "following_count": 42554, "tweet_count": 366152, "listed_count": 434}}, {"username": "Alejand53421584", "name": "Alejandro G", "id": "1060350947661176834", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 314, "tweet_count": 25329, "listed_count": 0}}, {"username": "La_Ranamx", "name": "La Rana", "id": "1273189428", "verified": false, "location": "Mazatl\u00e1n, Sin.", "public_metrics": {"followers_count": 1827, "following_count": 3144, "tweet_count": 200580, "listed_count": 9}}, {"username": "SinEmbargoMX", "name": "SinEmbargo", "id": "244218738", "verified": true, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1675172, "following_count": 400, "tweet_count": 1199011, "listed_count": 6562}}, {"username": "avrilI14th", "name": "henrique", "id": "897492271259693056", "verified": false, "location": "morro doce ", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 194, "tweet_count": 40312, "listed_count": 0}}, {"username": "droscarnoguera", "name": "Dr. Oscar Noguera | M\u00e9dico Internista", "id": "955066286760955904", "verified": false, "location": "Cl\u00ednica Lugo \u2022 Maracay \u2022 \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 39479, "following_count": 1490, "tweet_count": 15604, "listed_count": 69}}, {"username": "dw_espanol", "name": "DW Espa\u00f1ol", "id": "6135622", "verified": true, "location": "Berlin, Germany", "public_metrics": {"followers_count": 1289086, "following_count": 161, "tweet_count": 160112, "listed_count": 6986}}, {"username": "MeireSouza", "name": "meire", "id": "32472621", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1230, "following_count": 1695, "tweet_count": 77200, "listed_count": 37}}, {"username": "clagodif", "name": "clagodif", "id": "1014859808632197120", "verified": false, "location": "Roma, Lazio", "public_metrics": {"followers_count": 1423, "following_count": 2011, "tweet_count": 75926, "listed_count": 3}}, {"username": "Jesuschuy7777", "name": "Jesus Rivera", "id": "826038708", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 607, "following_count": 1149, "tweet_count": 131705, "listed_count": 14}}, {"username": "layzne", "name": "Layzn\u00e9 Alves", "id": "966424784", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 257, "tweet_count": 693, "listed_count": 0}}, {"username": "Tanya_Alves", "name": "Tanya Alves", "id": "51199891", "verified": false, "location": "Puerto Rico, Colombia, USA", "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 206, "tweet_count": 8149, "listed_count": 13}}, {"username": "dwright__", "name": "o f\u00e3 do muzy", "id": "980927118359089152", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 99, "tweet_count": 1501, "listed_count": 0}}, {"username": "laurafranza1", "name": "laura franza", "id": "1074192151", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 99, "tweet_count": 13676, "listed_count": 3}}, {"username": "mononareco", "name": "monona reco", "id": "1535122482", "verified": false, "location": "argentina", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 864, "tweet_count": 4873, "listed_count": 0}}, {"username": "walterperez872", "name": "Walter", "id": "2852900901", "verified": false, "location": "Merlo bs as", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 254, "tweet_count": 1219, "listed_count": 0}}, {"username": "josepsantantoni", "name": "Josep Riera", "id": "234964776", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1303, "following_count": 1547, "tweet_count": 10580, "listed_count": 0}}, {"username": "elEspeculador_", "name": "elEspeculador", "id": "592115120", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5328, "following_count": 250, "tweet_count": 7881, "listed_count": 73}}, {"username": "sardanews", "name": "Sardanews", "id": "2295815185", "verified": false, "location": "Cagliari, Sardinia", "public_metrics": {"followers_count": 4705, "following_count": 1528, "tweet_count": 448810, "listed_count": 65}}, {"username": "CCambara3", "name": "Sergio Lula Cambar\u00e1", "id": "753968101218193408", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1152, "following_count": 1054, "tweet_count": 6960, "listed_count": 6}}, {"username": "sugarhoneyshit", "name": "Artur Lima", "id": "1061377233175175169", "verified": false, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 50, "tweet_count": 2271, "listed_count": 0}}, {"username": "latati2", "name": "\ud83d\udc96tati\ud83d\udc96\ud83d\udcaf", "id": "266735996", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9807, "following_count": 4442, "tweet_count": 458632, "listed_count": 94}}, {"username": "monikcon62", "name": "M\u00f3nica", "id": "3133413328", "verified": false, "location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 1884, "following_count": 1996, "tweet_count": 65972, "listed_count": 17}}, {"username": "RoxCabrona", "name": "\u00a9\u2206B  \u00ae  \u00b0\u03c0\u2206", "id": "632534910", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 161, "tweet_count": 10000, "listed_count": 0}}, {"username": "MDionisa", "name": "Madi \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1139568689953607680", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 698, "tweet_count": 24319, "listed_count": 0}}, {"username": "MaraPiovani", "name": "Leo\ud83c\udf97", "id": "4364572343", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4956, "following_count": 501, "tweet_count": 138797, "listed_count": 19}}, {"username": "lenhagui", "name": "lenhagui\ud83d\udc8b", "id": "212656019", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3247, "following_count": 2263, "tweet_count": 590355, "listed_count": 68}}, {"username": "EryckPedrosa", "name": "Eryck \u2605\u5f61 Portal Botafoguense", "id": "2511583808", "verified": false, "location": "Alagoas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2005, "following_count": 241, "tweet_count": 5678, "listed_count": 0}}, {"username": "metrogmail", "name": "La justicia lenta no es Justicia", "id": "320520899", "verified": false, "location": "La Tablada ", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 584, "tweet_count": 27493, "listed_count": 1}}, {"username": "LuisVil01534747", "name": "Jos\u00e9 revolucionario", "id": "4604555962", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1288, "following_count": 1519, "tweet_count": 163611, "listed_count": 5}}, {"username": "SubielaCarles", "name": "Carles Subiela", "id": "745886649561780224", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 645, "following_count": 746, "tweet_count": 9996, "listed_count": 0}}, {"username": "Man_cita", "name": "Mancita", "id": "873985185020358656", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 283, "tweet_count": 57901, "listed_count": 1}}, {"username": "primasilenciosa", "name": "Primavera Silenciosa \ud83c\udd98\ufe0f \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "727255341575057409", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1393, "following_count": 4998, "tweet_count": 168565, "listed_count": 18}}, {"username": "BlogdoBG", "name": "BLOGDOBG", "id": "266741252", "verified": false, "location": "Natal/RN", "public_metrics": {"followers_count": 137481, "following_count": 820, "tweet_count": 262287, "listed_count": 190}}, {"username": "3st3r", "name": "Ester 1\u20e33\u20e3", "id": "19609339", "verified": false, "location": "Flon\u00f3px", "public_metrics": {"followers_count": 2373, "following_count": 2355, "tweet_count": 55319, "listed_count": 18}}, {"username": "cinthyalt", "name": "cinthya_", "id": "151650694", "verified": false, "location": "Fortaleza, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 733, "tweet_count": 2043, "listed_count": 0}}, {"username": "DipRoss", "name": "Rosella DiPaola", "id": "777777871", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1014, "following_count": 378, "tweet_count": 65606, "listed_count": 5}}, {"username": "heckvaz", "name": "Hector Vazquez", "id": "4531359314", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 321, "tweet_count": 10049, "listed_count": 0}}, {"username": "MarianaGaliciaR", "name": "Mariana Galicia", "id": "404278779", "verified": false, "location": "M\u00e9xico CDMX", "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 965, "tweet_count": 6580, "listed_count": 1}}, {"username": "Luisenr95433037", "name": "Luisenriqueestradapimentel3", "id": "1160020348894679045", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 280, "tweet_count": 43, "listed_count": 0}}, {"username": "elcosodelapizza", "name": "cosito de la pizza", "id": "834702151", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 6645849, "following_count": 574, "tweet_count": 65708, "listed_count": 1619}}, {"username": "1Elvergudillo", "name": "Elver Gudillo", "id": "3653196440", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1292, "following_count": 3343, "tweet_count": 194018, "listed_count": 26}}, {"username": "clab_c", "name": "Carlos", "id": "702288715272609792", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 987, "tweet_count": 28953, "listed_count": 2}}, {"username": "NicolasDarfe", "name": "\ud83c\udf99Nicol\u00e1s Darfe", "id": "533216720", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 4264, "following_count": 968, "tweet_count": 23861, "listed_count": 19}}, {"username": "rosmagalhaes", "name": "Rose", "id": "387149355", "verified": false, "location": " rio de janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 356, "tweet_count": 2111, "listed_count": 0}}, {"username": "AngelitoEspi", "name": "Angelito", "id": "2257212610", "verified": false, "location": "Itu Corrientes", "public_metrics": {"followers_count": 1149, "following_count": 1052, "tweet_count": 56123, "listed_count": 1}}, {"username": "Prof_Romando", "name": "Romando Bottari", "id": "140277377", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1254, "following_count": 1175, "tweet_count": 80783, "listed_count": 1}}, {"username": "panter93", "name": "George", "id": "134079753", "verified": false, "location": "argentina", "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 653, "tweet_count": 6959, "listed_count": 0}}, {"username": "frondinel", "name": "fernando rondinel", "id": "39178682", "verified": false, "location": "peru", "public_metrics": {"followers_count": 3557, "following_count": 958, "tweet_count": 19765, "listed_count": 17}}, {"username": "itsyineth", "name": "Yi\u2728", "id": "894202354358267904", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 141, "tweet_count": 6139, "listed_count": 0}}, {"username": "sleepguy888", "name": "JJ", "id": "197906460", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo - ZN", "public_metrics": {"followers_count": 998, "following_count": 1487, "tweet_count": 54561, "listed_count": 3}}, {"username": "YuriCosta_91", "name": "Liberte se \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9", "id": "986014485356908544", "verified": false, "location": "Salvador, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 457, "tweet_count": 11373, "listed_count": 0}}, {"username": "vhsangeI", "name": "alicia\u2606", "id": "598158061", "verified": false, "location": "muwurcia", "public_metrics": {"followers_count": 584, "following_count": 550, "tweet_count": 90918, "listed_count": 4}}], "tweets": [{"author_id": "72732893", "in_reply_to_user_id": "323494714", "edit_history_tweet_ids": ["1160225025980604416"], "id": "1160225025980604416", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160200959764643841"}], "created_at": "2019-08-10T16:22:56.000Z", "text": "@anyaparampil Se \u201csuicida\u201d Jeffrey Epstein bajo custodia del gobierno de Estados Unidos y nadie en el mundo culpa por eso al Presidente, aunque el testimonio del fallecido podr\u00eda perjudicarlo, solo porque no ocurri\u00f3 en Venezuela. As\u00ed funciona el mundo...", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 41, "probability": 0.9733, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 73, "end": 86, "probability": 0.9914, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}, {"start": 219, "end": 227, "probability": 0.9738, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "anyaparampil", "id": "323494714"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 127, "reply_count": 13, "like_count": 96, "quote_count": 7}}, {"author_id": "52422182", "edit_history_tweet_ids": ["1160215013866405888"], "id": "1160215013866405888", "created_at": "2019-08-10T15:43:09.000Z", "text": "Se suicida en su celda el multimillonario Jeffrey Epstein\nhttps://t.co/AOSzrHbsJb", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 56, "probability": 0.9704, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/AOSzrHbsJb", "expanded_url": "https://julioastillero.com/se-suicida-en-su-celda-el-multimillonario-jeffrey-epstein/", "display_url": "julioastillero.com/se-suicida-en-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://julioastillero.com/se-suicida-en-su-celda-el-multimillonario-jeffrey-epstein/"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 41, "like_count": 58, "quote_count": 2}}, {"author_id": "919875162", "edit_history_tweet_ids": ["1159872235299069952"], "id": "1159872235299069952", "created_at": "2019-08-09T17:01:04.000Z", "text": "Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronista\nQuien manoteo la guita de las AFJP en 2008? Peronista\nPero Macri es hambre.\nTenes que ser suicida o tener alguna patolog\u00eda para votarlos y que vuelvan", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 55, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 156, "end": 159, "probability": 0.8594, "type": "Organization", "normalized_text": "AFJP"}, {"start": 185, "end": 189, "probability": 0.9669, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 92, "like_count": 3357, "quote_count": 51}}, {"author_id": "981358042792022016", "edit_history_tweet_ids": ["1160225023526875137"], "id": "1160225023526875137", "created_at": "2019-08-10T16:22:56.000Z", "text": "Jeffrey Epstein \"se suicida\"\n\nBola de malnacidos ... https://t.co/iVWeSEDlC5", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9563, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/iVWeSEDlC5", "expanded_url": "https://twitter.com/SoyIsraman/status/1160225023526875137/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iVWeSEDlC5", "media_key": "3_1160225001095798789"}, {"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/iVWeSEDlC5", "expanded_url": "https://twitter.com/SoyIsraman/status/1160225023526875137/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iVWeSEDlC5", "media_key": "3_1160225005768253440"}, {"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/iVWeSEDlC5", "expanded_url": "https://twitter.com/SoyIsraman/status/1160225023526875137/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iVWeSEDlC5", "media_key": "3_1160225010562293760"}, {"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/iVWeSEDlC5", "expanded_url": "https://twitter.com/SoyIsraman/status/1160225023526875137/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iVWeSEDlC5", "media_key": "3_1160225017210314752"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 2}}, {"author_id": "88143494", "edit_history_tweet_ids": ["1160230206210265088"], "id": "1160230206210265088", "created_at": "2019-08-10T16:43:31.000Z", "text": "HOMBRE SE SUICIDA EN LA CDMX Y MUJER QUER\u00cdA QUITARSE LA VIDA POR UN\u00a0DESAMOR https://t.co/ss5FEjtljF https://t.co/Rj9vOqaIof", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.7764, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/ss5FEjtljF", "expanded_url": "https://reporterosenmovimiento.com/2019/08/10/hombre-se-suicida-en-la-cdmx-y-mujer-queria-quitarse-la-vida-por-un-desamor/", "display_url": "reporterosenmovimiento.com/2019/08/10/hom\u2026"}, {"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/Rj9vOqaIof", "expanded_url": "https://twitter.com/reporterosenmov/status/1160230206210265088/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Rj9vOqaIof", "media_key": "3_1160230204222128129"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "576702177", "edit_history_tweet_ids": ["1160211136895168513"], "id": "1160211136895168513", "created_at": "2019-08-10T15:27:45.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 11, "end": 19, "tag": "Epstein"}]}, "text": "La vicenda #Epstein ha rafforzato in me la convinzione che se sei a conoscenza di crimini commessi da gente potente hai molte probabilit\u00e0 in pi\u00f9 di morire suicida.", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 4, "like_count": 67, "quote_count": 0}}, {"author_id": "538196102", "edit_history_tweet_ids": ["1159471520336494593"], "id": "1159471520336494593", "created_at": "2019-08-08T14:28:47.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 105, "end": 122, "tag": "FactoresDeRiesgo"}, {"start": 123, "end": 144, "tag": "MediosDeComunicaci\u00f3n"}, {"start": 145, "end": 159, "tag": "RedesSociales"}, {"start": 160, "end": 165, "tag": "RRSS"}, {"start": 166, "end": 181, "tag": "EfectoPapageno"}, {"start": 182, "end": 196, "tag": "EfectoWerther"}, {"start": 197, "end": 210, "tag": "EfectoYukiko"}, {"start": 211, "end": 238, "tag": "ResponsabilidadInformativa"}, {"start": 239, "end": 255, "tag": "Recomendaciones"}], "annotations": [{"start": 161, "end": 164, "probability": 0.4128, "type": "Organization", "normalized_text": "RRSS"}], "mentions": [{"start": 92, "end": 103, "username": "EsPapageno", "id": "1092126705114849281"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/fhbEJrVXxQ", "expanded_url": "http://papageno.es/comunicacion-responsable-en-casos-de-conducta-suicida", "display_url": "papageno.es/comunicacion-r\u2026"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/zXgzEgHcwO", "expanded_url": "https://twitter.com/sonriv/status/1159471520336494593/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zXgzEgHcwO", "media_key": "3_1159471514355478533"}]}, "text": "Comunicaci\u00f3n responsable en casos de conducta suicida.\nPlataforma profesional de prevenci\u00f3n @EsPapageno \n#FactoresDeRiesgo\n#MediosDeComunicaci\u00f3n\n#RedesSociales #RRSS\n#EfectoPapageno\n#EfectoWerther\n#EfectoYukiko\n#ResponsabilidadInformativa\n#Recomendaciones\nhttps://t.co/fhbEJrVXxQ https://t.co/zXgzEgHcwO", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 1}}, {"author_id": "1036624440254181376", "edit_history_tweet_ids": ["1160227474292314117"], "id": "1160227474292314117", "created_at": "2019-08-10T16:32:40.000Z", "text": "En USA \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8, se suicidan en prisi\u00f3n los millonarios acusados de abusar de menores, en Espa\u00f1a ni encierran a los \"presuntos\",  les siguen dando alojamiento, comida y paga de 664 \u20ac... \ud83e\udd14\ud83c\uddea\ud83c\uddf8https://t.co/HPrHHXa9dZ", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 5, "probability": 0.9775, "type": "Place", "normalized_text": "USA"}, {"start": 84, "end": 89, "probability": 0.9813, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/HPrHHXa9dZ", "expanded_url": "https://www.telecinco.es/informativos/internacional/suicida-multimillonario-jeffrey-epstein-explotacion-sexual_18_2800620068.html?utm_source=web_push&utm_medium=telecinco", "display_url": "telecinco.es/informativos/i\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.telecinco.es/informativos/internacional/suicida-multimillonario-jeffrey-epstein-explotacion-sexual_18_2800620068.html?utm_source=web_push&utm_medium=telecinco"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 3, "like_count": 56, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1146690156382031872", "edit_history_tweet_ids": ["1160194543817580550"], "id": "1160194543817580550", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160159269825761282"}], "created_at": "2019-08-10T14:21:49.000Z", "text": "Aquela rotunda ao p\u00e9 da ponte MP- KT \u00e9 suicida, TPM quando faz curva ali\ud83d\ude4f\ud83c\udffd\ud83d\ude27 https://t.co/8vTUVJ5xSG", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 31, "probability": 0.4859, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/8vTUVJ5xSG", "expanded_url": "https://twitter.com/happymaia/status/1160159269825761282", "display_url": "twitter.com/happymaia/stat\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1073226183461011456", "edit_history_tweet_ids": ["1159907808462196736"], "id": "1159907808462196736", "created_at": "2019-08-09T19:22:26.000Z", "text": "Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu seu beb\u00ea, estava gr\u00e1vida de 5 meses isso aconteceu h\u00e1 1 m\u00eas em BEL\u00c9M-PA! Nessa situa\u00e7\u00e3o 3 CPFs foram cancelados, ela matou os 3 e a mesma teve alta hoje! https://t.co/kwIB8ZFeH9", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 17, "probability": 0.4741, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}, {"start": 185, "end": 189, "probability": 0.4159, "type": "Place", "normalized_text": "BEL\u00c9M"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/kwIB8ZFeH9", "expanded_url": "https://twitter.com/GMonteiroRJ/status/1159907808462196736/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/kwIB8ZFeH9", "media_key": "7_1159907643869335554"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 277, "like_count": 6329, "quote_count": 201}}, {"author_id": "58751559", "edit_history_tweet_ids": ["1160217420625326080"], "id": "1160217420625326080", "created_at": "2019-08-10T15:52:43.000Z", "text": "Epstein fue imputado por tr\u00e1fico sexual de menores y conspiraci\u00f3n  https://t.co/Fbtv3Ae9jC", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/Fbtv3Ae9jC", "expanded_url": "https://www.cuatro.com/cuatroaldia/internacional/jeffrey-epstein-suicida-prision-explotacion-sexual_18_2800620090.html", "display_url": "cuatro.com/cuatroaldia/in\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cuatro.com/cuatroaldia/internacional/jeffrey-epstein-suicida-prision-explotacion-sexual_18_2800620090.html"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "577523808", "edit_history_tweet_ids": ["1160227089427173377"], "id": "1160227089427173377", "created_at": "2019-08-10T16:31:08.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 13, "end": 21, "tag": "Epstein"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 20, "probability": 0.9241, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/xZUlGjTL2a", "expanded_url": "https://twitter.com/sindarro/status/1160227089427173377/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xZUlGjTL2a", "media_key": "3_1160227082926002177"}]}, "text": "Se \"suicida\" #Epstein en una celda con vigilancia especial por riesgo de suicidio.\ud83e\udd37\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f https://t.co/xZUlGjTL2a", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 3}}, {"author_id": "182573469", "edit_history_tweet_ids": ["1160210217172393984"], "id": "1160210217172393984", "created_at": "2019-08-10T15:24:06.000Z", "text": "Jeffrey  Epstein, milion\u00e1rio q prostituiu e estuprou d\u00fazias de meninas menores de idade, se matou. Ele havia sido condenado em 2008 mas ficou s\u00f3 13 meses na cadeia. No seu jatinho, o \"Lolita Express\", e p/sua ilha part, ele levou Trump, Clinton, Woody Allen e o Pr\u00edncipe Andrew.", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.9562, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey  Epstein"}, {"start": 184, "end": 197, "probability": 0.6896, "type": "Other", "normalized_text": "Lolita Express"}, {"start": 230, "end": 234, "probability": 0.962, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 237, "end": 243, "probability": 0.952, "type": "Person", "normalized_text": "Clinton"}, {"start": 246, "end": 256, "probability": 0.9516, "type": "Person", "normalized_text": "Woody Allen"}, {"start": 262, "end": 276, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Pr\u00edncipe Andrew"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 40, "like_count": 1217, "quote_count": 39}}, {"author_id": "253020963", "edit_history_tweet_ids": ["1160229570328449024"], "id": "1160229570328449024", "created_at": "2019-08-10T16:41:00.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Epstein"}, {"start": 113, "end": 128, "tag": "EpsteinSuicide"}, {"start": 129, "end": 141, "tag": "EpsteinDead"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 7, "probability": 0.9295, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 114, "end": 127, "probability": 0.8465, "type": "Person", "normalized_text": "EpsteinSuicide"}, {"start": 130, "end": 140, "probability": 0.8509, "type": "Person", "normalized_text": "EpsteinDead"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/9kwdGuAhl4", "expanded_url": "https://sptnkne.ws/8Vhk", "display_url": "sptnkne.ws/8Vhk", "status": 429, "unwound_url": "https://sptnkne.ws/8Vhk"}]}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "#Epstein enfrentaba cargos de tr\u00e1fico sexual y hab\u00eda sido arrestado el 6 de julio \n\ud83d\udc49\ud83c\udf10https://t.co/9kwdGuAhl4\n\n#\u20e3 #EpsteinSuicide #EpsteinDead", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 3, "like_count": 11, "quote_count": 5}}, {"author_id": "373490841", "edit_history_tweet_ids": ["1160195713227218945"], "id": "1160195713227218945", "created_at": "2019-08-10T14:26:28.000Z", "text": "Se suicida el financista Jeffrey Epstein mientras estaba por ser juzgado por cargos de trata de personas con fines sexuales en Nueva York, informa a la @AP un exfuncionario policial https://t.co/KIpGVtjXPa", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 39, "probability": 0.974, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 127, "end": 136, "probability": 0.986, "type": "Place", "normalized_text": "Nueva York"}], "mentions": [{"start": 152, "end": 155, "username": "AP", "id": "51241574"}], "urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/KIpGVtjXPa", "expanded_url": "http://apne.ws/lNitdqw", "display_url": "apne.ws/lNitdqw", "status": 200, "unwound_url": "https://apnews.com/d21dbca6949349b5a44629f40dd45280?utm_medium=AP_Noticias&utm_source=Twitter&utm_campaign=SocialFlow"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 62, "like_count": 201, "quote_count": 79}}, {"author_id": "14579710", "edit_history_tweet_ids": ["1160147595722928128"], "id": "1160147595722928128", "created_at": "2019-08-10T11:15:15.000Z", "text": "A oposi\u00e7\u00e3o a Jair Bolsonaro acha v\u00e1lido atacar o padre mais famoso do pa\u00eds para beneficiar com \"saidinha de dia dos pais\" um pai que matou a filha pequena no caso de maior repercuss\u00e3o deste s\u00e9culo.\n\nNesse ritmo, Bolsonaro se reelege por W.O.", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 26, "probability": 0.9744, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}, {"start": 212, "end": 220, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 81, "like_count": 3597, "quote_count": 37}}, {"author_id": "1039240577890611200", "edit_history_tweet_ids": ["1159962192697024512"], "id": "1159962192697024512", "created_at": "2019-08-09T22:58:32.000Z", "text": "Hoy el presidente accidental y su (des)Gobierno hundieron al Per\u00fa y liquidaron todas las posibilidades de salir del subdesarrollo. J\u00f3venes, hoy les robaron su futuro. El poco bien que hace lo hace mal y el mucho mal que hace lo hace bien.\n https://t.co/CJnLEjoiQw", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 46, "probability": 0.5692, "type": "Organization", "normalized_text": "Gobierno"}, {"start": 61, "end": 64, "probability": 0.9645, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/CJnLEjoiQw", "expanded_url": "https://elcomercio.pe/peru/arequipa/minuto-gobierno-suspende-licencia-proyecto-tia-maria-noticia-663726", "display_url": "elcomercio.pe/peru/arequipa/\u2026", "unwound_url": "https://elcomercio.pe/peru/arequipa/minuto-gobierno-suspende-licencia-proyecto-tia-maria-noticia-663726/"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 277, "like_count": 677, "quote_count": 49}}, {"author_id": "17676713", "edit_history_tweet_ids": ["1160184757587775494"], "id": "1160184757587775494", "created_at": "2019-08-10T13:42:56.000Z", "text": "Se suicida en la c\u00e1rcel el multimillonario estadounidense Jeffrey Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual de menores https://t.co/Zh0Jk8XGwN", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 72, "probability": 0.9664, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/Zh0Jk8XGwN", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/suicida-carcel-multimillonario-estadounidense-jeffrey-epstein-acusado-trafico-sexual-menores.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=publico", "display_url": "publico.es/sociedad/suici\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/suicida-carcel-multimillonario-estadounidense-jeffrey-epstein-acusado-trafico-sexual-menores.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=publico"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 23, "like_count": 33, "quote_count": 14}}, {"author_id": "14436030", "edit_history_tweet_ids": ["1160223153353875456"], "id": "1160223153353875456", "created_at": "2019-08-10T16:15:30.000Z", "text": "Se suicida Jeffrey Epstein, acusado de abuso y explotaci\u00f3n sexual de menores  https://t.co/MiHttJdx62 https://t.co/pAuvY3VZlT", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 25, "probability": 0.9652, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/MiHttJdx62", "expanded_url": "https://bit.ly/2yRqYSg", "display_url": "bit.ly/2yRqYSg"}, {"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/pAuvY3VZlT", "expanded_url": "https://twitter.com/elmundoes/status/1160223153353875456/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/pAuvY3VZlT", "media_key": "13_1160222610485104640"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 10, "like_count": 24, "quote_count": 8}}, {"author_id": "986566884", "edit_history_tweet_ids": ["1159983996299816961"], "id": "1159983996299816961", "created_at": "2019-08-10T00:25:10.000Z", "text": "Essa \u00e9 a Sd Ketlen, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros e matou os vagabundos. Infelizmente ela foi alvejada e perdeu seu beb\u00ea, estava gr\u00e1vida de 5 meses e passou 1 m\u00eas se recuperando. Quando recebeu alta, o seu Batalh\u00e3o foi busc\u00e1-la no hospital... https://t.co/jSV6dQPERV", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 17, "probability": 0.7449, "type": "Person", "normalized_text": "Sd Ketlen"}], "urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/jSV6dQPERV", "expanded_url": "https://twitter.com/coroneltelhada/status/1159983996299816961/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/jSV6dQPERV", "media_key": "7_1159983910937333765"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 7, "like_count": 141, "quote_count": 3}}, {"author_id": "201867844", "edit_history_tweet_ids": ["1160229513185439744"], "id": "1160229513185439744", "created_at": "2019-08-10T16:40:46.000Z", "text": "Financista estadounidense Jeffrey Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual, se suicida: reportes https://t.co/AI14aOs4Du https://t.co/YQnnoR4FdM", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 40, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/AI14aOs4Du", "expanded_url": "https://reut.rs/2yRyWeg", "display_url": "reut.rs/2yRyWeg"}, {"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/YQnnoR4FdM", "expanded_url": "https://twitter.com/ReutersLatam/status/1160229513185439744/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YQnnoR4FdM", "media_key": "3_1160229511394447360"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}}, {"author_id": "71880823", "edit_history_tweet_ids": ["1160226371710464000"], "id": "1160226371710464000", "created_at": "2019-08-10T16:28:17.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 90, "end": 108, "tag": "cubanosporelmundo"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 36, "probability": 0.965, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/a70quFCl8d", "expanded_url": "https://goo.gl/fb/kNmcYw", "display_url": "goo.gl/fb/kNmcYw"}]}, "text": "Se suicida en prisi\u00f3n Jeffrey Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual\u2026 https://t.co/a70quFCl8d #cubanosporelmundo", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "75827729", "edit_history_tweet_ids": ["1160229974013620225"], "id": "1160229974013620225", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160182458681311237"}], "created_at": "2019-08-10T16:42:36.000Z", "text": "No faltar\u00e1 quien diga que este es otro valiente suicida, como dijeron de Alan. https://t.co/ej4Qbfl00O", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 76, "probability": 0.7575, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/ej4Qbfl00O", "expanded_url": "https://twitter.com/bbcmundo/status/1160182458681311237", "display_url": "twitter.com/bbcmundo/statu\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3366778384", "edit_history_tweet_ids": ["1160006052827582465"], "id": "1160006052827582465", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159806691736784896"}], "created_at": "2019-08-10T01:52:49.000Z", "text": "Re suicida el beb\u00e9 JAJAJA https://t.co/nDT0bG8kXD", "lang": "es", "geo": {"place_id": "00f84d414936f28e"}, "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 140, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/nDT0bG8kXD", "expanded_url": "https://twitter.com/anxsska/status/1159806691736784896", "display_url": "twitter.com/anxsska/status\u2026"}]}}, {"author_id": "1061444226242801664", "edit_history_tweet_ids": ["1160185080054239233"], "id": "1160185080054239233", "created_at": "2019-08-10T13:44:12.000Z", "text": "EL PED\u00d3FILO EMPRESARIO AMIGO DE LOS CLINTON SE SUICIDA EN LA C\u00c1RCEL \n\n El empresario y acusado de tr\u00e1fico sexual, due\u00f1o de una isla a donde llevaba por separado a la pareja de esposos Clinton,  Jeffrey Epstein, se suicid\u00f3 anoche en la c\u00e1rcel de Manhattan en donde se encontraba. https://t.co/HAXMowx7C3", "entities": {"annotations": [{"start": 184, "end": 190, "probability": 0.9045, "type": "Person", "normalized_text": "Clinton"}, {"start": 194, "end": 208, "probability": 0.9456, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 245, "end": 253, "probability": 0.9139, "type": "Place", "normalized_text": "Manhattan"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/HAXMowx7C3", "expanded_url": "https://twitter.com/5toPoderSM/status/1160185080054239233/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HAXMowx7C3", "media_key": "3_1160185078288461825"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 9, "like_count": 17, "quote_count": 5}}, {"author_id": "107153756", "edit_history_tweet_ids": ["1160194090040025090"], "id": "1160194090040025090", "created_at": "2019-08-10T14:20:01.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 84, "end": 92, "tag": "Epstein"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 91, "probability": 0.8421, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey #Epstein"}], "urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/ETRciHiN2D", "expanded_url": "https://bit.ly/33qPrw0", "display_url": "bit.ly/33qPrw0", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/suicida-carcel-multimillonario-estadounidense-jeffrey-epstein-acusado-trafico-sexual-menores.html"}]}, "text": "\ud83d\udd34 \u00daLTIMA HORA | \n\nSe suicida en la c\u00e1rcel el multimillonario estadounidense Jeffrey #Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual de menores\n https://t.co/ETRciHiN2D", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 23, "like_count": 43, "quote_count": 5}}, {"author_id": "10012122", "edit_history_tweet_ids": ["1160182458681311237"], "id": "1160182458681311237", "created_at": "2019-08-10T13:33:47.000Z", "text": "Encuentran muerto en su celda a Jeffrey Epstein, el multimillonario acusado de tr\u00e1fico sexual https://t.co/bAckIGagle", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 46, "probability": 0.9676, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/bAckIGagle", "expanded_url": "https://bbc.in/31to8zd", "display_url": "bbc.in/31to8zd", "status": 200, "unwound_url": "https://www.bbc.com/mundo/noticias-internacional-49304148?ocid=socialflow_twitter"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 528, "reply_count": 98, "like_count": 456, "quote_count": 130}}, {"author_id": "821918089583403009", "edit_history_tweet_ids": ["1160208463148003328"], "id": "1160208463148003328", "created_at": "2019-08-10T15:17:07.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 71, "end": 80, "tag": "Cambrils"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 79, "probability": 0.8034, "type": "Place", "normalized_text": "Cambrils"}, {"start": 82, "end": 90, "probability": 0.9224, "type": "Place", "normalized_text": "Tarragona"}], "urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/gNEpntMq9Q", "expanded_url": "https://twitter.com/CPU_Police/status/1160208463148003328/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/gNEpntMq9Q", "media_key": "7_1160208333539856389"}]}, "text": "Este conductor suicida se dio a la fuga por el autopista en la zona de #Cambrils (Tarragona). Condujo varios km en contra direcci\u00f3n.\n\nDos vehiculos patrulla le cortaron el paso y los embisti\u00f3 sin miramientos. Todos los agentes est\u00e1n bien y el criminal fue detenido. https://t.co/gNEpntMq9Q", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 6, "like_count": 81, "quote_count": 1}}, {"author_id": "532526260", "edit_history_tweet_ids": ["1160181303574257665"], "id": "1160181303574257665", "created_at": "2019-08-10T13:29:12.000Z", "text": "Se suicida Epstein. Jeffrey Epstein Commits Suicide at Manhattan Jail https://t.co/f3M6mJqXjT", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 17, "probability": 0.9353, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 20, "end": 34, "probability": 0.9528, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 55, "end": 68, "probability": 0.611, "type": "Place", "normalized_text": "Manhattan Jail"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/f3M6mJqXjT", "expanded_url": "https://nyti.ms/2YZA51O", "display_url": "nyti.ms/2YZA51O"}]}, "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 33, "like_count": 92, "quote_count": 6}}, {"author_id": "1079030132608827399", "edit_history_tweet_ids": ["1160214803752935424"], "id": "1160214803752935424", "created_at": "2019-08-10T15:42:19.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 117, "end": 129, "tag": "donaldtrump"}, {"start": 130, "end": 136, "tag": "trump"}, {"start": 137, "end": 147, "tag": "president"}, {"start": 148, "end": 162, "tag": "Internacional"}, {"start": 224, "end": 235, "tag": "whitehouse"}, {"start": 236, "end": 251, "tag": "EpsteinSuicide"}, {"start": 252, "end": 267, "tag": "EpsteinSuicide"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 48, "probability": 0.9571, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 118, "end": 128, "probability": 0.6192, "type": "Person", "normalized_text": "donaldtrump"}, {"start": 131, "end": 135, "probability": 0.8839, "type": "Person", "normalized_text": "trump"}, {"start": 237, "end": 250, "probability": 0.7617, "type": "Person", "normalized_text": "EpsteinSuicide"}, {"start": 253, "end": 266, "probability": 0.8287, "type": "Person", "normalized_text": "EpsteinSuicide"}], "mentions": [{"start": 100, "end": 116, "username": "realDonaldTrump", "id": "25073877"}, {"start": 163, "end": 179, "username": "NOTICIASINTERN4", "id": "1015004979457818625"}, {"start": 180, "end": 196, "username": "NoticiasinterN7", "id": "1142543863665631236"}, {"start": 197, "end": 212, "username": "newinteresante", "id": "2605869678"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/AEZtU9o8O4", "expanded_url": "https://elitediario.com/se-suicida-en-su-celda-el-magnate-jeffrey-epstein-acusado-de-trafico-sexual/", "display_url": "elitediario.com/se-suicida-en-\u2026"}]}, "text": "Se suicida en su celda el magnate Jeffrey Epstein acusado de tr\u00e1fico sexual https://t.co/AEZtU9o8O4 @realDonaldTrump #donaldtrump #trump #president #Internacional @NOTICIASINTERN4 @NoticiasinterN7 @newinteresante @BonafeJon #whitehouse #EpsteinSuicide #EpsteinSuicide clinton", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "67150902", "edit_history_tweet_ids": ["1160226803547402240"], "id": "1160226803547402240", "created_at": "2019-08-10T16:30:00.000Z", "text": "Bilion\u00e1rio americano, preso por abusar de menores, se suicida na pris\u00e3o https://t.co/DLyM9HivJB https://t.co/pCXHFXbcwj", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 4, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/DLyM9HivJB", "expanded_url": "http://bit.ly/31wKwYt", "display_url": "bit.ly/31wKwYt"}, {"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/pCXHFXbcwj", "expanded_url": "https://twitter.com/correio/status/1160226803547402240/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pCXHFXbcwj", "media_key": "3_1160184643758567426"}]}}, {"author_id": "270839361", "edit_history_tweet_ids": ["1160224314823761923"], "id": "1160224314823761923", "created_at": "2019-08-10T16:20:07.000Z", "text": "Sento Grillo e Renzi e inorridisco al pensiero di un governo tra loro. \nSiamo seri, l'Italia ha bisogno di certezze, fermezza, chiarezza e tanti s\u00ec.\n\nhttps://t.co/lbUb7U4Hjf", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 421, "reply_count": 1538, "like_count": 2175, "quote_count": 89}, "entities": {"urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/lbUb7U4Hjf", "expanded_url": "https://www.tgcom24.mediaset.it/politica/beppe-grillo-mi-elevo-a-salvare-l-italia-dai-nuovi-barbari-_3225321-201902a.shtml", "display_url": "tgcom24.mediaset.it/politica/beppe\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.tgcom24.mediaset.it/politica/beppe-grillo-mi-elevo-a-salvare-l-italia-dai-nuovi-barbari-_3225321-201902a.shtml"}]}}, {"author_id": "150725695", "edit_history_tweet_ids": ["1160208677971877890"], "id": "1160208677971877890", "created_at": "2019-08-10T15:17:59.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 51, "end": 59, "tag": "Epstein"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/apcrKFMwOK", "expanded_url": "http://ow.ly/zd6v30pkyk9", "display_url": "ow.ly/zd6v30pkyk9", "unwound_url": "http://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/nordamerica/2019/08/10/il-finanziere-epstein-suicida-in-carcere_c0cc26e8-9c9f-4a79-8f74-4e7bd3092abc.html"}]}, "text": "Virginia Robert Giuffre, testimone chiave nel caso #Epstein, racconta di essere stata costretta minorenne, ad avere rapporti sessuali anche con personaggi della cerchia del finanziere,tra cui il principe Andrea duca di York, figlio della regina Elisabetta\nhttps://t.co/apcrKFMwOK", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 20, "like_count": 65, "quote_count": 14}}, {"author_id": "249112212", "edit_history_tweet_ids": ["1160188703467364353"], "id": "1160188703467364353", "created_at": "2019-08-10T13:58:36.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 95, "end": 111, "tag": "ViolenciaSexual"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9655, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/YBhdJ0Rlvw", "expanded_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/08/10/actualidad/1565442622_277654.html", "display_url": "elpais.com/sociedad/2019/\u2026"}]}, "text": "Jeffrey Epstein, acusado de crear una red de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida en su celda #ViolenciaSexual \nhttps://t.co/YBhdJ0Rlvw", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 3, "like_count": 18, "quote_count": 3}}, {"author_id": "119051398", "edit_history_tweet_ids": ["1160211703679709184"], "id": "1160211703679709184", "created_at": "2019-08-10T15:30:00.000Z", "text": "Jeffrey Epstein, quien enfrentaba cargos por tr\u00e1fico de personas y abuso sexual de menores, fue encontrado muerto en su celda, informaron fuentes a AP.\nhttps://t.co/Hb5qVtYmUh", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9669, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 148, "end": 149, "probability": 0.5851, "type": "Organization", "normalized_text": "AP"}], "urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/Hb5qVtYmUh", "expanded_url": "https://elfinanciero.com.mx/mundo/jeffrey-epstein-empresario-acusado-de-abuso-sexual-se-suicida-en-prision", "display_url": "elfinanciero.com.mx/mundo/jeffrey-\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 10, "like_count": 12, "quote_count": 0}}, {"author_id": "711848712306294784", "in_reply_to_user_id": "72732893", "edit_history_tweet_ids": ["1160226440161501185"], "id": "1160226440161501185", "created_at": "2019-08-10T16:28:33.000Z", "text": "@ErikaOSanoja : \"Se \u201csuicida\u201d Jeffrey Epstein bajo custodia del gobierno de Estados Unidos y nadie en el mundo culpa por eso al Presidente, aunque el testimonio del fallecido podr\u00eda perjudicarlo, solo porque no ocurri\u00f3 en Venezuela. As\u00ed funciona el mundo...\"", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 44, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.9924, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}, {"start": 222, "end": 230, "probability": 0.9777, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ErikaOSanoja", "id": "72732893"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "45409867", "edit_history_tweet_ids": ["1160183489259626496"], "id": "1160183489259626496", "created_at": "2019-08-10T13:37:53.000Z", "text": "Jeffrey Epstein, o milion\u00e1rio americano acusado de pedofilia que era amigo dos Trump e dos Clinton, se suicidou na pris\u00e3o nesta madrugada. J\u00e1 havia tentado se matar dias atr\u00e1s. Pq n\u00e3o estava em monitoramento para impedir o suic\u00eddio? E, se estava, como conseguiu? Falha grave", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9565, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9585, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.916, "type": "Person", "normalized_text": "Clinton"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 158, "reply_count": 334, "like_count": 2171, "quote_count": 43}}, {"author_id": "988855852798005249", "edit_history_tweet_ids": ["1160214770013888516"], "id": "1160214770013888516", "created_at": "2019-08-10T15:42:11.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 117, "end": 129, "tag": "donaldtrump"}, {"start": 130, "end": 136, "tag": "trump"}, {"start": 137, "end": 147, "tag": "president"}, {"start": 148, "end": 162, "tag": "Internacional"}, {"start": 224, "end": 235, "tag": "whitehouse"}, {"start": 236, "end": 251, "tag": "EpsteinSuicide"}, {"start": 252, "end": 267, "tag": "EpsteinSuicide"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 48, "probability": 0.9571, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 118, "end": 128, "probability": 0.6192, "type": "Person", "normalized_text": "donaldtrump"}, {"start": 131, "end": 135, "probability": 0.8839, "type": "Person", "normalized_text": "trump"}, {"start": 237, "end": 250, "probability": 0.7617, "type": "Person", "normalized_text": "EpsteinSuicide"}, {"start": 253, "end": 266, "probability": 0.8287, "type": "Person", "normalized_text": "EpsteinSuicide"}], "mentions": [{"start": 100, "end": 116, "username": "realDonaldTrump", "id": "25073877"}, {"start": 163, "end": 179, "username": "NOTICIASINTERN4", "id": "1015004979457818625"}, {"start": 180, "end": 196, "username": "NoticiasinterN7", "id": "1142543863665631236"}, {"start": 197, "end": 212, "username": "newinteresante", "id": "2605869678"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/6ARKxUtYnE", "expanded_url": "https://elitediario.com/se-suicida-en-su-celda-el-magnate-jeffrey-epstein-acusado-de-trafico-sexual/", "display_url": "elitediario.com/se-suicida-en-\u2026"}]}, "text": "Se suicida en su celda el magnate Jeffrey Epstein acusado de tr\u00e1fico sexual https://t.co/6ARKxUtYnE @realDonaldTrump #donaldtrump #trump #president #Internacional @NOTICIASINTERN4 @NoticiasinterN7 @newinteresante @BonafeJon #whitehouse #EpsteinSuicide #EpsteinSuicide clinton", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "49369167", "edit_history_tweet_ids": ["1160219973136130053"], "id": "1160219973136130053", "created_at": "2019-08-10T16:02:52.000Z", "text": "Multimillonario Jeffrey Epstein se suicida en su celda// el amigo de Trump.  https://t.co/8uni6MONB6", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 30, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 69, "end": 73, "probability": 0.9763, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/8uni6MONB6", "expanded_url": "https://www.unotv.com/noticias/portal/internacional/detalle/multimillonario-jeffrey-epstein-suicida-celda-582327/", "display_url": "unotv.com/noticias/porta\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 11, "like_count": 12, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1007284872786964480", "edit_history_tweet_ids": ["1159966080846184450"], "id": "1159966080846184450", "created_at": "2019-08-09T23:13:59.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 207, "end": 223, "tag": "SaveMarinaJoyce"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 40, "probability": 0.8666, "type": "Person", "normalized_text": "marina joyce"}, {"start": 172, "end": 183, "probability": 0.8277, "type": "Person", "normalized_text": "MARINA JOYCE"}, {"start": 208, "end": 222, "probability": 0.5471, "type": "Other", "normalized_text": "SaveMarinaJoyce"}], "urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/y3umBpmvQX", "expanded_url": "https://twitter.com/wolfvalet/status/1159966080846184450/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/y3umBpmvQX", "media_key": "3_1159966067093057542"}]}, "text": "e se o sequestrador mandou a marina joyce desmentir tudo em 2016, mas ela estava sequestrada esse tempo todo e agr ela conseguiu fugir por\u00e9m ele achou ela dnv e a matou??? MARINA JOYCE VC TRATE DE APARECER  #SaveMarinaJoyce https://t.co/y3umBpmvQX", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 138, "reply_count": 13, "like_count": 476, "quote_count": 5}}, {"author_id": "981358042792022016", "edit_history_tweet_ids": ["1160202099239641088"], "id": "1160202099239641088", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160201280205156352"}], "created_at": "2019-08-10T14:51:50.000Z", "text": "Este tipo es un asqueroso ser humano.\n\nSus dinero lo usaba para abusar y traficar con menores.\n\nTen\u00eda mucha influencia y amistades tipo Donald Trump o Bill Clinton.\n\nMalnacido hijo de la chingad@.\n\n. https://t.co/0EDwtn8XdW", "entities": {"annotations": [{"start": 136, "end": 147, "probability": 0.9724, "type": "Person", "normalized_text": "Donald Trump"}, {"start": 151, "end": 162, "probability": 0.9751, "type": "Person", "normalized_text": "Bill Clinton"}], "urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/0EDwtn8XdW", "expanded_url": "https://twitter.com/France24_es/status/1160201280205156352", "display_url": "twitter.com/France24_es/st\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 16, "like_count": 47, "quote_count": 5}}, {"author_id": "302410907", "edit_history_tweet_ids": ["1160228019421753344"], "id": "1160228019421753344", "created_at": "2019-08-10T16:34:50.000Z", "text": "Jeffrey Epstein, multimillonario estadounidense acusado de violaci\u00f3n de menores y amigo de Trump (una de las v\u00edctimas dijo que la hab\u00edan obligado a acostarse con pol\u00edticos), se suicida en su celda, a pesar de haber sido trasladado a una zona de seguridad para evitar suicidios. https://t.co/gJiePYLzJ5", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9666, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 91, "end": 95, "probability": 0.9768, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/gJiePYLzJ5", "expanded_url": "https://twitter.com/Manuelfilosofia/status/1160228019421753344/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gJiePYLzJ5", "media_key": "16_1160228007115677696"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2820634824", "in_reply_to_user_id": "2820634824", "edit_history_tweet_ids": ["1160209901311987714"], "id": "1160209901311987714", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160208917189844993"}], "created_at": "2019-08-10T15:22:50.000Z", "text": "Eu acho q a gente devia come\u00e7ar a levar mais a s\u00e9rio o n\u00edtido fato (e nesse caso acho q o Brasil tem se destacado do resto dos pa\u00edses sob o neofascismo) de que nossas institui\u00e7\u00f5es/corpora\u00e7\u00f5es entraram num modo suicida. A ind\u00fastria, a imprensa, o Minist\u00e9rio P\u00fablico...", "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 95, "probability": 0.9232, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 246, "end": 263, "probability": 0.6737, "type": "Organization", "normalized_text": "Minist\u00e9rio P\u00fablico"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 1, "like_count": 32, "quote_count": 0}}, {"author_id": "7996082", "edit_history_tweet_ids": ["1160180093429399552"], "id": "1160180093429399552", "created_at": "2019-08-10T13:24:24.000Z", "text": "\u00daLTIMA HORA | El multimillonario Epstein, acusado de explotaci\u00f3n sexual de menores, se suicida en su celda https://t.co/Xiv6uMuw4Q https://t.co/8p5ogdZrvy", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 39, "probability": 0.9445, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/Xiv6uMuw4Q", "expanded_url": "https://bit.ly/2ZQ3B7s", "display_url": "bit.ly/2ZQ3B7s"}, {"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/8p5ogdZrvy", "expanded_url": "https://twitter.com/el_pais/status/1160180093429399552/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8p5ogdZrvy", "media_key": "16_1158388368474030080"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 124, "reply_count": 14, "like_count": 123, "quote_count": 35}}, {"author_id": "2439937320", "edit_history_tweet_ids": ["1160191702931582978"], "id": "1160191702931582978", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160188505479438339"}], "created_at": "2019-08-10T14:10:31.000Z", "text": "Vabb\u00e8... hanno sbagliato e hanno cremato il suicida Epstein. \n\nInsieme a Hitler, Elvis, e, sopratutto, Bin Laden.\n\nMa vaffankulo. https://t.co/jnicz16aRo", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 25, "like_count": 120, "quote_count": 9}, "entities": {"urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/jnicz16aRo", "expanded_url": "https://twitter.com/RudyHavenstein/status/1160188505479438339", "display_url": "twitter.com/RudyHavenstein\u2026"}]}}, {"author_id": "49849732", "edit_history_tweet_ids": ["1159533379945226243"], "id": "1159533379945226243", "created_at": "2019-08-08T18:34:35.000Z", "text": "Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra que merece la ciudadan\u00eda bogotana seria hacerme Presidente.\n\nSectarismo brutal, ciego y suicida", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 17, "probability": 0.811, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 38, "end": 57, "probability": 0.6096, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.949, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 973, "like_count": 6981, "quote_count": 244}}, {"author_id": "898246605350076420", "edit_history_tweet_ids": ["1160214676250214401"], "id": "1160214676250214401", "created_at": "2019-08-10T15:41:49.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 117, "end": 129, "tag": "donaldtrump"}, {"start": 130, "end": 136, "tag": "trump"}, {"start": 137, "end": 147, "tag": "president"}, {"start": 148, "end": 162, "tag": "Internacional"}, {"start": 224, "end": 235, "tag": "whitehouse"}, {"start": 236, "end": 251, "tag": "EpsteinSuicide"}, {"start": 252, "end": 267, "tag": "EpsteinSuicide"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 48, "probability": 0.9571, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 118, "end": 128, "probability": 0.6192, "type": "Person", "normalized_text": "donaldtrump"}, {"start": 131, "end": 135, "probability": 0.8839, "type": "Person", "normalized_text": "trump"}, {"start": 237, "end": 250, "probability": 0.7617, "type": "Person", "normalized_text": "EpsteinSuicide"}, {"start": 253, "end": 266, "probability": 0.8287, "type": "Person", "normalized_text": "EpsteinSuicide"}], "mentions": [{"start": 100, "end": 116, "username": "realDonaldTrump", "id": "25073877"}, {"start": 163, "end": 179, "username": "NOTICIASINTERN4", "id": "1015004979457818625"}, {"start": 180, "end": 196, "username": "NoticiasinterN7", "id": "1142543863665631236"}, {"start": 197, "end": 212, "username": "newinteresante", "id": "2605869678"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/NJeU0ECHHL", "expanded_url": "https://elitediario.com/se-suicida-en-su-celda-el-magnate-jeffrey-epstein-acusado-de-trafico-sexual/", "display_url": "elitediario.com/se-suicida-en-\u2026"}]}, "text": "Se suicida en su celda el magnate Jeffrey Epstein acusado de tr\u00e1fico sexual https://t.co/NJeU0ECHHL @realDonaldTrump #donaldtrump #trump #president #Internacional @NOTICIASINTERN4 @NoticiasinterN7 @newinteresante @BonafeJon #whitehouse #EpsteinSuicide #EpsteinSuicide clinton", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "497995758", "edit_history_tweet_ids": ["1160172064785010688"], "id": "1160172064785010688", "created_at": "2019-08-10T12:52:29.000Z", "text": "Finch\u00e9 ci sono Casaleggio, Di Maio-Di Battista, e la comunicazione selezionata da Casaleggio e guidata da Casalino, pensare di fare un pezzo di strada, anche piccolissimo, col M5S \u00e8 pura follia, istinto suicida\n\nRicordatevi chi sono, e cosa hanno fatto. Salvini \u00e8 merito loro", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 319, "reply_count": 37, "like_count": 1270, "quote_count": 18}}, {"author_id": "578264949", "edit_history_tweet_ids": ["1160212914529296384"], "id": "1160212914529296384", "created_at": "2019-08-10T15:34:49.000Z", "text": "\u00bfUn p\u00e1jaro de estas caracter\u00edsticas se suicida?\nRaro, raro,...\n\"Hallan muerto en su celda al magnate Epstein, acusado de explotaci\u00f3n sexual a menores\". https://t.co/qUmIMK0oYb v\u00eda @ABC_Mundo", "entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 107, "probability": 0.9184, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}], "mentions": [{"start": 180, "end": 190, "username": "abc_mundo", "id": "43339022"}], "urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/qUmIMK0oYb", "expanded_url": "https://www.abc.es/internacional/abci-hallan-muerto-celda-magnate-epstein-acusado-explotacion-sexual-menores-201908101529_noticia.html#ns_campaign=rrss-inducido&ns_mchannel=abc-es&ns_source=tw&ns_linkname=noticia-video&ns_fee=0", "display_url": "abc.es/internacional/\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "520653311", "edit_history_tweet_ids": ["1160202169389342721"], "id": "1160202169389342721", "created_at": "2019-08-10T14:52:07.000Z", "text": "Jeffrey Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida en la c\u00e1rcel de Manhattan https://t.co/JX1BrBHv3q https://t.co/q675HZQCVn", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9611, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 82, "end": 90, "probability": 0.9317, "type": "Place", "normalized_text": "Manhattan"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/JX1BrBHv3q", "expanded_url": "http://ow.ly/cFJq30pkxW1", "display_url": "ow.ly/cFJq30pkxW1", "status": 200, "unwound_url": "https://aristeguinoticias.com/1008/mundo/jeffrey-epstein-acusado-de-trafico-sexual-de-menores-se-suicida-en-la-carcel-de-manhattan/"}, {"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/q675HZQCVn", "expanded_url": "https://twitter.com/AristeguiOnline/status/1160202169389342721/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/q675HZQCVn", "media_key": "3_1160202167812272128"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 16, "like_count": 66, "quote_count": 4}}, {"author_id": "172572824", "edit_history_tweet_ids": ["1160182350392770566"], "id": "1160182350392770566", "created_at": "2019-08-10T13:33:22.000Z", "text": "Tem tr\u00eas possibilidades envolvendo o Epstein.\n\nEle realmente se suicidou.\nSuicidaram ele.\nSalvaram ele e t\u00e3o inventando a lorota de suic\u00eddio.\n\nEu queria estar feliz e indignado que nem voc\u00eas.", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 43, "probability": 0.9492, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 20, "like_count": 405, "quote_count": 2}}, {"author_id": "2395209241", "edit_history_tweet_ids": ["1160225712965656577"], "id": "1160225712965656577", "created_at": "2019-08-10T16:25:40.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Pol\u00edtica"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 35, "probability": 0.9584, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/HgFDlz2OjB", "expanded_url": "https://liberalsv.com/el-magnate-jeffrey-epstein-acusado-de-trafico-de-menores-se-suicida-en-su-celda/", "display_url": "liberalsv.com/el-magnate-jef\u2026"}, {"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/yNYknfnArV", "expanded_url": "https://twitter.com/ElLiberalSV/status/1160225712965656577/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yNYknfnArV", "media_key": "3_1160225698839179264"}]}, "text": "#Pol\u00edtica El magnate Jeffrey Epstein, acusado de tr\u00e1fico de menores, se suicida en su celda https://t.co/HgFDlz2OjB https://t.co/yNYknfnArV", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "21645450", "edit_history_tweet_ids": ["1160204152745680897"], "id": "1160204152745680897", "created_at": "2019-08-10T15:00:00.000Z", "text": "Jeffrey Epstein, el magnate amigo de Trump acusado de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida en su celda https://t.co/YZ1qMyudNq https://t.co/aqy8FfTGsr", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.963, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 37, "end": 41, "probability": 0.9824, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/YZ1qMyudNq", "expanded_url": "https://www.marca.com/tiramillas/actualidad/2019/08/10/5d4ed8ffca474176168b457f.html", "display_url": "marca.com/tiramillas/act\u2026"}, {"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/aqy8FfTGsr", "expanded_url": "https://twitter.com/tiramillas/status/1160204152745680897/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aqy8FfTGsr", "media_key": "3_1160201536653484033"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 16, "like_count": 35, "quote_count": 5}}, {"author_id": "2854281281", "in_reply_to_user_id": "3343615180", "edit_history_tweet_ids": ["1160226069057855490"], "id": "1160226069057855490", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160225181442498560"}], "created_at": "2019-08-10T16:27:05.000Z", "text": "@DiarioDeCurwen claro, invertian solamente en apoyar al suicida y sus campa\u00f1as.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "DiarioDeCurwen", "id": "3343615180"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "451180784", "edit_history_tweet_ids": ["1160192113612611587"], "id": "1160192113612611587", "created_at": "2019-08-10T14:12:09.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 153, "end": 167, "tag": "LeonelPLD2020"}], "annotations": [{"start": 154, "end": 166, "probability": 0.5924, "type": "Person", "normalized_text": "LeonelPLD2020"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "PLDenlinea", "id": "176455570"}]}, "text": "El @PLDenlinea no tiene vocaci\u00f3n suicida por lo tanto hoy dar\u00e1 un  paso m\u00e1s a la unidad escogiendo por consenso todos los precandidato a la presidencia.\n#LeonelPLD2020", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}}, {"author_id": "13346352", "edit_history_tweet_ids": ["1160191890664427520"], "id": "1160191890664427520", "created_at": "2019-08-10T14:11:16.000Z", "text": "El multimillonario Jeffrey Epstein se suicida en la c\u00e1rcel https://t.co/QqmFRzxK3M v\u00eda @La_SER Curioso que ahora se de esta info y que no se cuente nada sobre todo lo que rodea a este caso. Se se\u00f1ala a much\u00edsimas personalidades metidas presuntamente en este esc\u00e1ndalo.", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 33, "probability": 0.9749, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "mentions": [{"start": 87, "end": 94, "username": "La_SER", "id": "43910684"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/QqmFRzxK3M", "expanded_url": "https://cadenaser.com/ser/2019/08/10/internacional/1565444013_416956.html?ssm=tw", "display_url": "cadenaser.com/ser/2019/08/10\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://cadenaser.com/ser/2019/08/10/internacional/1565444013_416956.html?ssm=tw"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 11, "like_count": 32, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1119658682", "edit_history_tweet_ids": ["1160226546914906114"], "id": "1160226546914906114", "created_at": "2019-08-10T16:28:59.000Z", "text": "Magnate Jeffrey Epstein se suicida en prisi\u00f3n de EE.UU https://t.co/oCJbnfFHcU", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 22, "probability": 0.9691, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.9727, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/oCJbnfFHcU", "expanded_url": "https://bit.ly/33siO0X", "display_url": "bit.ly/33siO0X"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "551446885", "edit_history_tweet_ids": ["1160226919801139201"], "id": "1160226919801139201", "created_at": "2019-08-10T16:30:28.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 51, "end": 66, "tag": "JeffreyEpstein"}, {"start": 161, "end": 173, "tag": "Informaci\u00f3n"}, {"start": 175, "end": 184, "tag": "Noticias"}, {"start": 186, "end": 205, "tag": "MexiquenseNoticias"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 65, "probability": 0.8601, "type": "Person", "normalized_text": "JeffreyEpstein"}], "mentions": [{"start": 33, "end": 49, "username": "realDonaldTrump", "id": "25073877"}], "urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/RaEQt3upj3", "expanded_url": "http://radioytvmexiquense.mx/notas/se-suicida-el-magnate-jeffrey-epstein-acusado-de-tr\u00e1fico-sexual-de-menores.html", "display_url": "radioytvmexiquense.mx/notas/se-suici\u2026"}]}, "text": "Muere el magnate y gran amigo de @realDonaldTrump  #JeffreyEpstein, se suicido horas despu\u00e9s de declararse inocente ante un juez por tr\u00e1fico sexual de menores.\n\n#Informaci\u00f3n, #Noticias, #MexiquenseNoticias.\nhttps://t.co/RaEQt3upj3", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1025745856111235073", "edit_history_tweet_ids": ["1160226404275036161"], "id": "1160226404275036161", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160224789325369350"}], "created_at": "2019-08-10T16:28:25.000Z", "text": "Mais um SUICIDADO que amea\u00e7a a esquerda. \nNa Argentina teve aquele Procurador TB que estava julgando a Cristina Kirchner e que se suicidou com 20 tiros nas costas \ud83d\ude0f", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9657, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 103, "end": 119, "probability": 0.9788, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina Kirchner"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"author_id": "16676396", "edit_history_tweet_ids": ["1160188925752881152"], "id": "1160188925752881152", "created_at": "2019-08-10T13:59:29.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "\u00daltimaHora"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 37, "probability": 0.9644, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 122, "end": 133, "probability": 0.9684, "type": "Person", "normalized_text": "Donald Trump"}, {"start": 136, "end": 147, "probability": 0.965, "type": "Person", "normalized_text": "Bill Clinton"}, {"start": 163, "end": 182, "probability": 0.6784, "type": "Person", "normalized_text": "Andr\u00e9s de Inglaterra"}], "urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/gZ2YnDHZKU", "expanded_url": "http://eluni.mx/vjjvwv9s34", "display_url": "eluni.mx/vjjvwv9s34", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eluniversal.com.mx/mundo/jeffrey-epstein-se-suicido-en-prision-reportan-medios-en-eu"}]}, "text": "#\u00daltimaHora Se suicida Jeffrey Epstein, millonario acusado de abuso sexual contra menores, cuyo caso estuvo vinculado con Donald Trump, Bill Clinton y el pr\u00edncipe Andr\u00e9s de Inglaterra https://t.co/gZ2YnDHZKU", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 19, "like_count": 74, "quote_count": 6}}, {"author_id": "126741060", "edit_history_tweet_ids": ["1160213503950462979"], "id": "1160213503950462979", "created_at": "2019-08-10T15:37:09.000Z", "text": "Se suicida Jeffrey Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual https://t.co/p87yGCWY71", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 25, "probability": 0.9632, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/p87yGCWY71", "expanded_url": "http://www.msn.com/es-us/noticias/estados-unidos/se-suicida-jeffrey-epstein-acusado-de-tr%C3%A1fico-sexual/ar-AAFCnX4?ocid=ob-tw-esus-683", "display_url": "msn.com/es-us/noticias\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1530616231", "edit_history_tweet_ids": ["1159898832651587585"], "id": "1159898832651587585", "created_at": "2019-08-09T18:46:46.000Z", "text": "Nardoni achava a menina um fardo e matou a menina. Nunca se arrependeu. Ligou para o av\u00f4 para acobertar o crime. O av\u00f4 que obrigava o filho a buscar a menina que ele n\u00e3o queria buscar. \n\nHoje o tu\u00edter est\u00e1 julgando o padre que \u00e9 contra a saidinha de dia dos pais do Nardoni.", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.6188, "type": "Person", "normalized_text": "Nardoni"}, {"start": 266, "end": 272, "probability": 0.4328, "type": "Person", "normalized_text": "Nardoni"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 18, "like_count": 1174, "quote_count": 23}}, {"author_id": "1007628890", "edit_history_tweet_ids": ["1160000155619352576"], "id": "1160000155619352576", "created_at": "2019-08-10T01:29:23.000Z", "text": "Sin ninguna verg\u00fcenza natural, menos, pol\u00edtica,los ayayeros que medran y viven de la mala pol\u00edtica p\u00fablica, quieren instalar en la militancia Aprista al suicida,en lugar del fundador, marxista leninista, V\u00edctor Ra\u00fal Haya de la Torre.\nLeer la historia y ver\u00e1n que es realidad.", "entities": {"annotations": [{"start": 204, "end": 219, "probability": 0.7502, "type": "Person", "normalized_text": "V\u00edctor Ra\u00fal Haya"}]}, "lang": "es", "geo": {"place_id": "003aa1d3152e364a"}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "65473559", "edit_history_tweet_ids": ["1160185278566297600"], "id": "1160185278566297600", "created_at": "2019-08-10T13:45:00.000Z", "text": "Bilion\u00e1rio acusado de pedofilia se suicida na pris\u00e3o https://t.co/b69a7MHVuK https://t.co/1kvH8ovcil", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 9, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/b69a7MHVuK", "expanded_url": "http://r7.com/Uy15", "display_url": "r7.com/Uy15"}, {"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/1kvH8ovcil", "expanded_url": "https://twitter.com/portalR7/status/1160185278566297600/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1kvH8ovcil", "media_key": "3_1160182276531077121"}]}}, {"author_id": "112206459", "edit_history_tweet_ids": ["1160186763442294784"], "id": "1160186763442294784", "created_at": "2019-08-10T13:50:54.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 234, "end": 247, "tag": "ProtestaRoja"}, {"start": 248, "end": 262, "tag": "PulserasRojas"}, {"start": 263, "end": 278, "tag": "NoMasImpunidad"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 8, "probability": 0.9915, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 37, "end": 41, "probability": 0.9834, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 235, "end": 246, "probability": 0.3432, "type": "Other", "normalized_text": "ProtestaRoja"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/gzPkl3jl8e", "expanded_url": "https://twitter.com/SilbonitaB/status/1160183730067181568", "display_url": "twitter.com/SilbonitaB/sta\u2026"}]}, "text": "En Espa\u00f1a situaci\u00f3n parecida a la de Chile, una ni\u00f1a se suicida para evitar ser violada por su padre. Muchas v\u00edctimas de abuso sexual infantil no sobreviven, guardan silencio. Otras demoramos d\u00e9cadas en hablar. Invito a sumarse a la  #ProtestaRoja #PulserasRojas #NoMasImpunidad https://t.co/gzPkl3jl8e", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 4, "like_count": 27, "quote_count": 1}}, {"author_id": "150725695", "edit_history_tweet_ids": ["1160183935994933248"], "id": "1160183935994933248", "created_at": "2019-08-10T13:39:40.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 176, "end": 181, "tag": "ANSA"}], "urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/DjS6jgYUSy", "expanded_url": "http://ow.ly/ZqCr30pkwhE", "display_url": "ow.ly/ZqCr30pkwhE", "unwound_url": "http://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/nordamerica/2019/08/10/il-finanziere-epstein-suicida-in-carcere_c0cc26e8-9c9f-4a79-8f74-4e7bd3092abc.html"}]}, "text": "Si \u00e8 suicidato in carcere il finanziere Jeffrey Epstein, travolto da uno scandalo sessuale e accusato di abusi, sfruttamento della prostituzione femminile e traffico di minori\n#ANSA\nhttps://t.co/DjS6jgYUSy", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 13, "like_count": 14, "quote_count": 3}}, {"author_id": "130530279", "edit_history_tweet_ids": ["1160223873134157826"], "id": "1160223873134157826", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160210214903304192"}], "created_at": "2019-08-10T16:18:21.000Z", "text": "Lo raro que se suicida justo cu\u00e1ndo empieza a surgir la evidencia que en muchos de esos viajes sexuales con menores estaba invitado Clinton... Ya est\u00e1 como los suicidios de los casos contra Sandra ..... https://t.co/hVapbY3ZNd", "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.8975, "type": "Person", "normalized_text": "Clinton"}, {"start": 190, "end": 195, "probability": 0.6891, "type": "Person", "normalized_text": "Sandra"}], "urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/hVapbY3ZNd", "expanded_url": "https://twitter.com/RadioPuntoGT/status/1160210214903304192", "display_url": "twitter.com/RadioPuntoGT/s\u2026"}]}, "lang": "es", "geo": {"place_id": "13d479b108707983"}, "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 6, "like_count": 59, "quote_count": 1}}, {"author_id": "724346642321817600", "edit_history_tweet_ids": ["1160225551262633984"], "id": "1160225551262633984", "created_at": "2019-08-10T16:25:02.000Z", "text": "Mas afinal quem \u00e9 a Marina Joyce?", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 31, "probability": 0.9503, "type": "Person", "normalized_text": "Marina Joyce"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "846131062354984960", "edit_history_tweet_ids": ["995813465905352711"], "id": "995813465905352711", "created_at": "2018-05-13T23:50:06.000Z", "text": "Vamos ouvir \ud83d\udc38 suicida novamente, num show particular. \ud83d\ude02 https://t.co/XY1my8CjHH", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.6871, "type": "Other", "normalized_text": "suicida novamente"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/XY1my8CjHH", "expanded_url": "https://twitter.com/PepitaA80008726/status/995813465905352711/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/XY1my8CjHH", "media_key": "7_995813320270733312"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 87, "quote_count": 2}}, {"author_id": "195774307", "in_reply_to_user_id": "722130622924386304", "edit_history_tweet_ids": ["1160212677584723968"], "id": "1160212677584723968", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159962512831520768"}], "created_at": "2019-08-10T15:33:52.000Z", "text": "@JeanetteOrozcoM Como ciclista puedo decir que es bastante \u00fatil estar alerta, usar aud\u00edfonos es lo peor, pero igual entiendo el punto, el automovilista siempre est\u00e1 aislado sensorialmente y parece no ser relevante...", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "JeanetteOrozcoM", "id": "722130622924386304"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1151669596149178368", "in_reply_to_user_id": "715435062582513664", "edit_history_tweet_ids": ["1160225971045376000"], "id": "1160225971045376000", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160224387150356481"}], "created_at": "2019-08-10T16:26:42.000Z", "text": "@wicmaximoff to no mesmo barco q vc \nesses dias li piada mortal MUITO BOAA", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "wicmaximoff", "id": "715435062582513664"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2203818236", "edit_history_tweet_ids": ["1160224029594099713"], "id": "1160224029594099713", "created_at": "2019-08-10T16:18:59.000Z", "text": "EEUU| Jeffrey Epstein, acusado de crear una red de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida en su celda https://t.co/uflAwhrwaK", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9898, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 6, "end": 20, "probability": 0.9755, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/uflAwhrwaK", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/internacional/2019/08/10/5d4ec430fdddffc9848b4611.html", "display_url": "elmundo.es/internacional/\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3092434408", "edit_history_tweet_ids": ["1160224789325369350"], "id": "1160224789325369350", "created_at": "2019-08-10T16:22:00.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["BR", "XX"], "scope": "user"}, "text": "@bernardopkuster's account has been withheld in Brazil, Worldwide in response to a legal demand. Learn more.", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 41, "probability": 0.8592, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 114, "end": 116, "probability": 0.4299, "type": "Other", "normalized_text": "MCC"}, {"start": 180, "end": 194, "probability": 0.8232, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Coudrey"}], "urls": [{"start": 97, "end": 107, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169222", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169222", "display_url": "Learn more"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 225, "reply_count": 49, "like_count": 1684, "quote_count": 6}}, {"author_id": "220021327", "edit_history_tweet_ids": ["1160226032592576515"], "id": "1160226032592576515", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160217763580993536"}], "created_at": "2019-08-10T16:26:56.000Z", "text": "isso e uma vergonha https://t.co/EtVxyspVgs", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 81, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/EtVxyspVgs", "expanded_url": "https://twitter.com/Lmota98/status/1160217763580993536", "display_url": "twitter.com/Lmota98/status\u2026"}]}}, {"author_id": "236602067", "edit_history_tweet_ids": ["1160224285631242240"], "id": "1160224285631242240", "created_at": "2019-08-10T16:20:00.000Z", "text": "\u26a0\ufe0f Se suicida en prisi\u00f3n el millonario Jeffrey Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual https://t.co/lMs7Ut9xiS", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 53, "probability": 0.9656, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/lMs7Ut9xiS", "expanded_url": "http://bit.ly/2KE9Epn", "display_url": "bit.ly/2KE9Epn"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"author_id": "123920914", "edit_history_tweet_ids": ["1160187405967777792"], "id": "1160187405967777792", "created_at": "2019-08-10T13:53:27.000Z", "text": "Morto suicida il miliardario Jeffrey Epstein\u00a0 \u00a0https://t.co/nY1X96VbvE", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/nY1X96VbvE", "expanded_url": "http://bit.ly/2KtfYkR", "display_url": "bit.ly/2KtfYkR"}]}}, {"author_id": "957455883679813634", "edit_history_tweet_ids": ["1160194697471627264"], "id": "1160194697471627264", "created_at": "2019-08-10T14:22:25.000Z", "text": "Con menos de dos meses de diferencia. De no creer... \ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/HzTWzqdhl2", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 158, "reply_count": 33, "like_count": 267, "quote_count": 14}, "entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/HzTWzqdhl2", "expanded_url": "https://twitter.com/SergioChouza/status/1160194697471627264/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HzTWzqdhl2", "media_key": "3_1160194633764397056"}, {"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/HzTWzqdhl2", "expanded_url": "https://twitter.com/SergioChouza/status/1160194697471627264/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HzTWzqdhl2", "media_key": "3_1160194633751830529"}]}}, {"author_id": "113726510", "edit_history_tweet_ids": ["1160196515085848576"], "id": "1160196515085848576", "created_at": "2019-08-10T14:29:39.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 148, "end": 160, "tag": "NoMoreTrump"}, {"start": 161, "end": 172, "tag": "NoMasTrump"}, {"start": 224, "end": 230, "tag": "10Ago"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 25, "probability": 0.9654, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 204, "end": 211, "probability": 0.9154, "type": "Other", "normalized_text": "Whatsapp"}, {"start": 216, "end": 221, "probability": 0.4007, "type": "Person", "normalized_text": "Stormy"}], "mentions": [{"start": 121, "end": 137, "username": "realDonaldTrump", "id": "25073877"}], "urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/Z41REJGzvW", "expanded_url": "https://twitter.com/SanojaReinaldo/status/1160196515085848576/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Z41REJGzvW", "media_key": "3_1160196510522454018"}]}, "text": "Se suicida Jeffrey Epstein multimillonario se\u00f1alado de crear una red sexual de mujeres, en la foto con su amigo del alma @realDonaldTrump  por eso \n#NoMoreTrump #NoMasTrump \n\u00bfSeria el que le consigui\u00f3 el Whatsapp de Stormy?\n#10Ago https://t.co/Z41REJGzvW", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 3, "like_count": 15, "quote_count": 3}}, {"author_id": "1401790434", "edit_history_tweet_ids": ["1160086849156734976"], "id": "1160086849156734976", "created_at": "2019-08-10T07:13:52.000Z", "text": "La se\u00f1ora Ferreras dice que s\u00ed acoge emigrantes en su casa \n\n\u00bfAlguien me lo puede confirmar ?. https://t.co/MuJmXFwjoU", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 17, "probability": 0.5923, "type": "Person", "normalized_text": "Ferreras"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/MuJmXFwjoU", "expanded_url": "https://twitter.com/Telegrafia01/status/1160086849156734976/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/MuJmXFwjoU", "media_key": "7_1160086689735483392"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 113, "like_count": 160, "quote_count": 21}}, {"author_id": "2491575048", "edit_history_tweet_ids": ["1160203327742861313"], "id": "1160203327742861313", "created_at": "2019-08-10T14:56:43.000Z", "text": "Jeffrey Epstein, acusado de crear una red de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida en su celda https://t.co/ZPIj8pThPR", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/ZPIj8pThPR", "expanded_url": "https://amp.elmundo.es/internacional/2019/08/10/5d4ec430fdddffc9848b4611.html", "display_url": "amp.elmundo.es/internacional/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://amp.elmundo.es/internacional/2019/08/10/5d4ec430fdddffc9848b4611.html"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 1}}, {"author_id": "17229160", "edit_history_tweet_ids": ["1160183356170145792"], "id": "1160183356170145792", "created_at": "2019-08-10T13:37:21.000Z", "text": "\u00daLTIMA HORA: El multimillonario Jeffrey Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida en su celda\nhttps://t.co/iN9DxACds0", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 46, "probability": 0.9702, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/iN9DxACds0", "expanded_url": "https://www.elconfidencial.com/mundo/2019-08-10/jeffrey-epstein-suicidio-celda_2172411/", "display_url": "elconfidencial.com/mundo/2019-08-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elconfidencial.com/mundo/2019-08-10/jeffrey-epstein-suicidio-celda_2172411/"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 12, "like_count": 25, "quote_count": 6}}, {"author_id": "1069733347", "edit_history_tweet_ids": ["1160182655696044037"], "id": "1160182655696044037", "created_at": "2019-08-10T13:34:34.000Z", "text": "Se suicida en la carcel Jeffrey Epstein, un hombre que pudo haber puesto en la carcel a decenas de oficiales p\u00fablicos, con fuertes  nexos con Bill Clinton y en menor escala, con Donald Trump. Hay veces que la realidad supera la ficci\u00f3n. https://t.co/aw5AUhRBpj", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 142, "end": 153, "probability": 0.9697, "type": "Person", "normalized_text": "Bill Clinton"}, {"start": 178, "end": 189, "probability": 0.9706, "type": "Person", "normalized_text": "Donald Trump"}], "urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/aw5AUhRBpj", "expanded_url": "https://twitter.com/DeportesHoy1/status/1160182655696044037/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aw5AUhRBpj", "media_key": "3_1160182653024210947"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 5, "like_count": 11, "quote_count": 1}}, {"author_id": "2172138599", "in_reply_to_user_id": "917137457631711232", "edit_history_tweet_ids": ["1160223968571400193"], "id": "1160223968571400193", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160115870338826241"}], "created_at": "2019-08-10T16:18:44.000Z", "text": "@carol_roser Aix\u00f2 \u00e9s el que ens intentaran vendre, que ha estat una decisi\u00f3 madura, coneixedora i emancipada de la pr\u00f2pia muntanya. Ara m\u2019estiro. I s\u2019ha estirat.", "lang": "ca", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "carol_roser", "id": "917137457631711232"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "257332880", "edit_history_tweet_ids": ["1160188495043973120"], "id": "1160188495043973120", "created_at": "2019-08-10T13:57:47.000Z", "text": "Larga entrevista en la COPE al comisario de una exposicion sobre 500 a\u00f1os de la gesta de Elcano. \u00bfQu\u00e9 motiv\u00f3 a navegantes y conquistadores espa\u00f1oles. Dicen que ambici\u00f3n, dinero, poder, gloria. Ni palabra de la fe, catolicismo ni Dios. Ni de pulsi\u00f3n por el bien. Nada. En la COPE.", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 26, "probability": 0.5, "type": "Other", "normalized_text": "COPE"}, {"start": 89, "end": 94, "probability": 0.4956, "type": "Person", "normalized_text": "Elcano"}, {"start": 274, "end": 277, "probability": 0.5702, "type": "Other", "normalized_text": "COPE"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 363, "reply_count": 55, "like_count": 788, "quote_count": 19}}, {"author_id": "871753020375281664", "in_reply_to_user_id": "871753020375281664", "edit_history_tweet_ids": ["1160203764462161920"], "id": "1160203764462161920", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160203461927014400"}], "created_at": "2019-08-10T14:58:27.000Z", "text": "robert: saqueou porto real, matando crian\u00e7as, teve estupro, matou inocentes \n\nfandom: \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\n\ndaenerys: se ajoelhem e junte-se a mim, ou recusem e morram (falando isso pra seus inimigos em batalha) \n\nfandom: eSsA MoLiEr \u00e9 LoUcA, TiRaNa, TeM qUe MoRrEr", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.5513, "type": "Person", "normalized_text": "robert"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.7247, "type": "Person", "normalized_text": "daenerys"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 2, "like_count": 37, "quote_count": 1}}, {"author_id": "68151617", "edit_history_tweet_ids": ["1160186696916492288"], "id": "1160186696916492288", "created_at": "2019-08-10T13:50:38.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 223, "end": 231, "tag": "Epstein"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9573, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 224, "end": 230, "probability": 0.8714, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}]}, "text": "Jeffrey Epstein se suicidou? Duas semanas atr\u00e1s encontraram o cara jogado no ch\u00e3o da cela, todo machucado....hj ele se enforca? O milion\u00e1rio ped\u00f3filo era \u201camigo\u201d de aventuras de muita gente grande. Ser\u00e1 q ele sabia muito!? #Epstein", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 4, "like_count": 74, "quote_count": 0}}, {"author_id": "744680060171456512", "edit_history_tweet_ids": ["1160224935345889281"], "id": "1160224935345889281", "created_at": "2019-08-10T16:22:35.000Z", "text": "Se suicida Jeffrey Epstein, el amigo ped\u00f3filo de Donald Trump https://t.co/MLnZ2QWAZg https://t.co/PAWYiQvQfe", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 25, "probability": 0.9644, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 49, "end": 60, "probability": 0.9693, "type": "Person", "normalized_text": "Donald Trump"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/MLnZ2QWAZg", "expanded_url": "https://vinews.co/2ZPfn23", "display_url": "vinews.co/2ZPfn23"}, {"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/PAWYiQvQfe", "expanded_url": "https://twitter.com/VivaNoticiasNET/status/1160224935345889281/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PAWYiQvQfe", "media_key": "3_1160224933814972416"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "11999982", "edit_history_tweet_ids": ["1160207554137526272"], "id": "1160207554137526272", "created_at": "2019-08-10T15:13:31.000Z", "text": "Los suicidios son una tragedia siempre. \nBueno, casi siempre. El de Jeffrey Epstein casi que nos ha ahorrado trabajo.", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 82, "probability": 0.9714, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 12, "like_count": 8, "quote_count": 2}}, {"author_id": "186397158", "edit_history_tweet_ids": ["1160190449392504832"], "id": "1160190449392504832", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160189923393200131"}], "created_at": "2019-08-10T14:05:33.000Z", "text": "Guarda un po' Epstein \u00e8 riuscito a morire suicida in carcere https://t.co/SWT7Br1xli", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 7, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/SWT7Br1xli", "expanded_url": "https://twitter.com/Reuters/status/1160189923393200131", "display_url": "twitter.com/Reuters/status\u2026"}]}}, {"author_id": "839426879102799872", "in_reply_to_user_id": "3984632307", "edit_history_tweet_ids": ["1159952972350218240"], "id": "1159952972350218240", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159952088182513665"}], "created_at": "2019-08-09T22:21:54.000Z", "text": "@allantercalivre @opropriolavo Allan de certo agora se apertar um pouco saberemos quem mandou matar Celso Daniel!!!", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.9044, "type": "Person", "normalized_text": "Allan"}, {"start": 106, "end": 111, "probability": 0.7032, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "allantercalivre", "id": "3984632307"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}}, {"author_id": "323494714", "edit_history_tweet_ids": ["1160200959764643841"], "id": "1160200959764643841", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160172531812319232"}], "created_at": "2019-08-10T14:47:18.000Z", "text": "Serious question: after someone attempts suicide in prison (especially someone as high-profile as Epstein), aren\u2019t they constantly monitored? Aren\u2019t all dangerous items removed from their cell? \ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14 https://t.co/ijX8ZSwwPD", "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.9323, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}], "urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/ijX8ZSwwPD", "expanded_url": "https://twitter.com/WBEN/status/1160172531812319232", "display_url": "twitter.com/WBEN/status/11\u2026"}]}, "lang": "en", "geo": {"place_id": "00fef4361f2ad538"}, "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 33, "like_count": 201, "quote_count": 8}}, {"author_id": "1288696170", "edit_history_tweet_ids": ["1160201109190991874"], "id": "1160201109190991874", "created_at": "2019-08-10T14:47:54.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 120, "end": 123, "tag": "PD"}, {"start": 128, "end": 140, "tag": "DeMagistris"}, {"start": 206, "end": 213, "tag": "Napoli"}]}, "text": "Non vorrei che il caldo d\u2019agosto stia giocando brutti scherzi a qualcuno. Quindi meglio fare chiarezza: un\u2019alleanza del #PD con #DeMagistris alle prossime elezioni \u00e8 ipotesi suicida oltre che imbarazzante. #Napoli merita un\u2019alternativa netta al cattivo governo di questi anni.", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 4, "like_count": 16, "quote_count": 0}}, {"author_id": "270755105", "in_reply_to_user_id": "730567425930862593", "edit_history_tweet_ids": ["1159570148715618304"], "id": "1159570148715618304", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159400069331857408"}], "created_at": "2019-08-08T21:00:41.000Z", "text": "@gonzalesposadal @viejoreino En qu\u00e9 momento pagaran los responsables. No soy aprista, ni alanista. Pero este hecho debe tener responsables y tales responsables deben pagar con c\u00e1rcel. No me gustar\u00eda que un familiar cometa lo mismo por una acusaci\u00f3n falsa.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gonzalesposadal", "id": "730567425930862593"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "viejoreino", "id": "86332539"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 9, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1098510936879624193", "edit_history_tweet_ids": ["1160120224567517185"], "id": "1160120224567517185", "created_at": "2019-08-10T09:26:30.000Z", "text": "Giuliano Pisapia: \"Un governo di transizione per la manovra\" https://t.co/LxszTIkH4Q? ncid=other_twitter_cooo9wqtham&amp;utm_campaign=share_twitter E' L'UNICA IPOTESI SERIA PER TENTARE DI FERMARE SALVINI...NO ELEZIONI ANTICIPATE...SONO PERSE IN PARTENZA", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/LxszTIkH4Q", "expanded_url": "https://www.huffingtonpost.it/entry/giuliano-pisapia-un-governo-di-transizione-per-la-manovra_it_5d4e7638e4b0fd2733f0c2c3", "display_url": "huffingtonpost.it/entry/giuliano\u2026"}]}}, {"author_id": "1014904547251310593", "edit_history_tweet_ids": ["1160184929818435584"], "id": "1160184929818435584", "created_at": "2019-08-10T13:43:37.000Z", "text": "Otro suicidio asistido \ud83e\udd14\ud83e\udd14\nhttps://t.co/4KVf9SP2SN", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/4KVf9SP2SN", "expanded_url": "https://www.20minutos.es/noticia/3729386/0/multimillonario-jeffrey-epstein-suicida-prision-trafico-menores/", "display_url": "20minutos.es/noticia/372938\u2026"}]}}, {"author_id": "98968596", "in_reply_to_user_id": "138141524", "edit_history_tweet_ids": ["1160222647210467329"], "id": "1160222647210467329", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160219181897461760"}], "created_at": "2019-08-10T16:13:29.000Z", "text": "@LeoKitsune eu t\u00f4 com uma d\u00f3 genu\u00edna de voc\u00ea porque acho que sei muito bem quem vai ganhar mas votei no Humanity has Declined mesmo porque parece o mais interessantinho dos tr\u00eas (e sempre ouvi bons coment\u00e1rios sobre)", "entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 124, "probability": 0.882, "type": "Other", "normalized_text": "Humanity has Declined"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "LeoKitsune", "id": "138141524"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 18, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1593918907", "edit_history_tweet_ids": ["1134604750861811712"], "id": "1134604750861811712", "created_at": "2019-05-31T23:37:07.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 158, "end": 165, "tag": "jikook"}, {"start": 166, "end": 175, "tag": "jikookau"}, {"start": 176, "end": 179, "tag": "au"}, {"start": 180, "end": 188, "tag": "kookmin"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 6, "probability": 0.6448, "type": "Person", "normalized_text": "JIKOOK"}, {"start": 44, "end": 48, "probability": 0.515, "type": "Person", "normalized_text": "J1min"}, {"start": 100, "end": 107, "probability": 0.885, "type": "Person", "normalized_text": "Jungkook"}, {"start": 159, "end": 164, "probability": 0.7579, "type": "Person", "normalized_text": "jikook"}, {"start": 167, "end": 174, "probability": 0.6389, "type": "Person", "normalized_text": "jikookau"}, {"start": 181, "end": 187, "probability": 0.6419, "type": "Person", "normalized_text": "kookmin"}], "urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/pu6oMTL93A", "expanded_url": "https://twitter.com/KookXMinie/status/1134604750861811712/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/pu6oMTL93A", "media_key": "7_1134604613921980416"}]}, "text": "\u301aJIKOOK AU\u301b\n\n        U\u0274\u1d00 \u0280\u1d00\u1d22\u1d0f\u0301\u0274 \u1d18\u1d00\u0280\u1d00 \u1d20\u026a\u1d20\u026a\u0280\n\nJ1min es un suicida y no entiende el valor de su vida...Jungkook en cambio tiene otra manera de ver las cosas...\n\n#jikook #jikookau #au #kookmin https://t.co/pu6oMTL93A", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 8, "like_count": 188, "quote_count": 4}}, {"author_id": "29416653", "edit_history_tweet_ids": ["1160183279049248769"], "id": "1160183279049248769", "created_at": "2019-08-10T13:37:03.000Z", "text": "Si \u00e8 ucciso Jeffrey Epstein, il miliardario americano accusato di decine di abusi sessuali https://t.co/Z6Hd8GdNsE https://t.co/NbeIuD1E9J", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/Z6Hd8GdNsE", "expanded_url": "http://dlvr.it/RB0v8m", "display_url": "dlvr.it/RB0v8m"}, {"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/NbeIuD1E9J", "expanded_url": "https://twitter.com/LaStampa/status/1160183279049248769/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NbeIuD1E9J", "media_key": "3_1160183276838875137"}]}}, {"author_id": "34641036", "edit_history_tweet_ids": ["1160216878352089088"], "id": "1160216878352089088", "created_at": "2019-08-10T15:50:34.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 27, "probability": 0.968, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 56, "end": 57, "probability": 0.9662, "type": "Place", "normalized_text": "NY"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/Knlj8MI54g", "expanded_url": "https://hrld.us/2yNfzmF", "display_url": "hrld.us/2yNfzmF"}]}, "text": "#\u00daLTIMAHORA: Jeffrey Epstein se suicida en la c\u00e1rcel en NY https://t.co/Knlj8MI54g", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"author_id": "52424550", "edit_history_tweet_ids": ["1160208443564802050"], "id": "1160208443564802050", "created_at": "2019-08-10T15:17:03.000Z", "text": "Crisi governo, De Micheli a Revelli: \u201cMai accordo parlamentare con M5s. Vi stupiremo alle elezioni\u201d. \u201cContinua linea suicida del Pd\u201d https://t.co/GEkLGg7WFz", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 49, "like_count": 35, "quote_count": 6}, "entities": {"urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/GEkLGg7WFz", "expanded_url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/2019/08/10/crisi-governo-de-micheli-a-revelli-mai-accordo-parlamentare-con-m5s-vi-stupiremo-alle-elezioni-continua-linea-suicida-del-pd/5381629/?utm_campaign=la7&utm_medium=twitter&utm_source=twitter", "display_url": "ilfattoquotidiano.it/2019/08/10/cri\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/2019/08/10/crisi-governo-de-micheli-a-revelli-mai-accordo-parlamentare-con-m5s-vi-stupiremo-alle-elezioni-continua-linea-suicida-del-pd/5381629/?utm_campaign=la7&utm_medium=twitter&utm_source=twitter"}]}}, {"author_id": "1421721", "edit_history_tweet_ids": ["1160224276735320068"], "id": "1160224276735320068", "created_at": "2019-08-10T16:19:58.000Z", "text": "Realmente esquisit\u00edssimo, quem imaginaria que um sujeito que foi preso, espancado, desmascarado como ped\u00f3filo, com perspectiva de pegar perp\u00e9tua, que ficou um tempo em Monitoramento de Suic\u00eddio, iria se matar? Foram os Illuminati, claro.", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 5, "like_count": 32, "quote_count": 0}}, {"author_id": "266841766", "in_reply_to_user_id": "1465873776", "edit_history_tweet_ids": ["1160215974014083072"], "id": "1160215974014083072", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159646259315118080"}], "created_at": "2019-08-10T15:46:58.000Z", "text": "@mabellidiageneu @yoconelcambio NADIE SE SUICIDA CON ALEGRIA", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 59, "probability": 0.4945, "type": "Person", "normalized_text": "ALEGRIA"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "mabellidiageneu", "id": "1465873776"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "yoconelcambio", "id": "720730731492810752"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1104476330970746880", "edit_history_tweet_ids": ["1160222967147696128"], "id": "1160222967147696128", "created_at": "2019-08-10T16:14:45.000Z", "text": "https://t.co/DSLUb6MrBG", "lang": "zxx", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/DSLUb6MrBG", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/internacional/20190810/463966219090/jeffrey-epstein-suicida-carcel.html?utm_term=botones_sociales_app", "display_url": "lavanguardia.com/internacional/\u2026"}]}}, {"author_id": "158533984", "in_reply_to_user_id": "158533984", "edit_history_tweet_ids": ["1160224024204472321"], "id": "1160224024204472321", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160223741747445760"}], "created_at": "2019-08-10T16:18:57.000Z", "text": "\ud83d\udd37Matar a mexicanos, el objetivo Patrick Crusius en El Paso, confiesa\nhttps://t.co/CSS68USnNh https://t.co/CiTTWwtoYH", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 46, "probability": 0.8742, "type": "Person", "normalized_text": "Patrick Crusius"}, {"start": 51, "end": 57, "probability": 0.8488, "type": "Place", "normalized_text": "El Paso"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/CSS68USnNh", "expanded_url": "https://bit.ly/2KE8bPT", "display_url": "bit.ly/2KE8bPT"}, {"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/CiTTWwtoYH", "expanded_url": "https://twitter.com/econsulta_ver/status/1160224024204472321/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CiTTWwtoYH", "media_key": "3_1160224016218480640"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "299809292", "edit_history_tweet_ids": ["1160210214903304192"], "id": "1160210214903304192", "created_at": "2019-08-10T15:24:05.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "Internacionales"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 33, "probability": 0.9595, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 111, "end": 117, "probability": 0.9363, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 197, "end": 206, "probability": 0.904, "type": "Place", "normalized_text": "Nueva York"}]}, "text": "#Internacionales | Jeffrey Epstein, multimillonario acusado de ser traficante sexual, se suicida en su celda.\n\nEpstein se ahorc\u00f3, posteriormente fue sacado del Centro Correccional Metropolitano de Nueva York a las 3:30 a.m. de este s\u00e1bado por un paro card\u00edaco.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 2}}, {"author_id": "617894888", "edit_history_tweet_ids": ["1158876835817644034"], "id": "1158876835817644034", "created_at": "2019-08-06T23:05:43.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "Iran"}, {"start": 50, "end": 55, "tag": "EEUU"}, {"start": 73, "end": 79, "tag": "Trump"}, {"start": 142, "end": 149, "tag": "Donald"}, {"start": 175, "end": 191, "tag": "DetrasdelaRazon"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 4, "probability": 0.9829, "type": "Place", "normalized_text": "Iran"}, {"start": 51, "end": 54, "probability": 0.9923, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 74, "end": 78, "probability": 0.9889, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 143, "end": 148, "probability": 0.8973, "type": "Person", "normalized_text": "Donald"}], "mentions": [{"start": 235, "end": 249, "username": "CelesteSaenzM", "id": "2372314050"}, {"start": 250, "end": 265, "username": "Jjlopez_almejo", "id": "93758955"}], "urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/aHSr9gEgAn", "expanded_url": "https://youtu.be/HRY_ypUkcFA", "display_url": "youtu.be/HRY_ypUkcFA", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=HRY_ypUkcFA&feature=youtu.be"}]}, "text": "#Iran amenaza con la MADRE de todas las GUERRAS a #EEUU por la locura de #Trump los llama criminales \u00bfpor qu\u00e9? el gran @AxieramoTV afirma que #Donald es suicida desc\u00fabrelo en #DetrasdelaRazon con master @Soytma https://t.co/aHSr9gEgAn @CelesteSaenzM @Jjlopez_almejo", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 3, "like_count": 62, "quote_count": 2}}, {"author_id": "1421721", "edit_history_tweet_ids": ["1160221706058944512"], "id": "1160221706058944512", "created_at": "2019-08-10T16:09:45.000Z", "text": "Ali\u00e1s, incompetente essa Hillary Clinton, n\u00e3o matou nem o Greenwald no Brasil, nem o Snowden, nem o Assange, mas hey, o maluco se suicida, pronto, CULPA DOS ILLUMINATI! ELES EST\u00c3O EM TODOS OS LUGARES!", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 39, "probability": 0.9611, "type": "Person", "normalized_text": "Hillary Clinton"}, {"start": 58, "end": 66, "probability": 0.4915, "type": "Person", "normalized_text": "Greenwald"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.8899, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 85, "end": 91, "probability": 0.9432, "type": "Person", "normalized_text": "Snowden"}, {"start": 100, "end": 106, "probability": 0.8909, "type": "Person", "normalized_text": "Assange"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 42, "quote_count": 0}}, {"author_id": "41925129", "edit_history_tweet_ids": ["1160190099516198912"], "id": "1160190099516198912", "created_at": "2019-08-10T14:04:09.000Z", "text": "El multimillonario Jeffrey Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual y abuso de menores, se suicida en su celda en una prisi\u00f3n de Nueva York. https://t.co/88X4oL1i6g", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 33, "probability": 0.97, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 123, "end": 132, "probability": 0.9821, "type": "Place", "normalized_text": "Nueva York"}], "urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/88X4oL1i6g", "expanded_url": "https://twitter.com/elnorte/status/1160190099516198912/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/88X4oL1i6g", "media_key": "3_1160190096425070592"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 4, "like_count": 10, "quote_count": 2}}, {"author_id": "248692867", "edit_history_tweet_ids": ["1160197910702768129"], "id": "1160197910702768129", "created_at": "2019-08-10T14:35:12.000Z", "text": "El letrado public\u00f3 en sus redes sociales la resoluci\u00f3n judicial https://t.co/0qRjh2qv0W", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 51, "like_count": 39, "quote_count": 6}, "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/0qRjh2qv0W", "expanded_url": "http://ow.ly/rX9W30pkxvj", "display_url": "ow.ly/rX9W30pkxvj", "status": 200, "unwound_url": "https://canaln.pe/actualidad/alan-garcia-poder-judicial-declaro-improcedente-pedido-incautacion-su-celular-n383326?hootPostID=cc1287be462a7cf2101ebd8240b1d4f3"}]}}, {"author_id": "711695610", "edit_history_tweet_ids": ["1159361993591218177"], "id": "1159361993591218177", "created_at": "2019-08-08T07:13:33.000Z", "text": "En Andorra Teruel un hombre mata a su hijo e hiere a su mujer y madre del chico, despu\u00e9s se suicida.\nNing\u00fan medio de comunicaci\u00f3n dice que el asesino es de nacionalidad marroqu\u00ed, pero se llama Mustaf\u00e1, el nombre muy aragones  no parece...\n\nhttps://t.co/EelbY4phiG", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 9, "probability": 0.9243, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 11, "end": 16, "probability": 0.6043, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}, {"start": 193, "end": 199, "probability": 0.324, "type": "Person", "normalized_text": "Mustaf\u00e1"}], "urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/EelbY4phiG", "expanded_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/08/07/actualidad/1565200416_464637.html", "display_url": "elpais.com/sociedad/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/08/07/actualidad/1565200416_464637.html"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 10, "like_count": 172, "quote_count": 5}}, {"author_id": "699759327913967617", "edit_history_tweet_ids": ["1160211702497120257"], "id": "1160211702497120257", "created_at": "2019-08-10T15:30:00.000Z", "text": "El multimillonario estadounidense, Jeffrey Epstein, acusado de haber dirigido durante a\u00f1os una trama ped\u00f3fila para explotar sexualmente a menores, se suicid\u00f3 en su celda de Nueva York. https://t.co/zLY0ZXWq2M", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 49, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 173, "end": 182, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Nueva York"}], "urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/zLY0ZXWq2M", "expanded_url": "https://twitter.com/RuidoEnLaRed/status/1160211702497120257/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zLY0ZXWq2M", "media_key": "3_1160210872851030016"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 4, "like_count": 32, "quote_count": 9}}, {"author_id": "23665152", "in_reply_to_user_id": "16879864", "edit_history_tweet_ids": ["1160222435851034624"], "id": "1160222435851034624", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160186644403761153"}], "created_at": "2019-08-10T16:12:39.000Z", "text": "@RenanAZ \u00c9 queima de arquivo que chama n\u00e9?", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "RenanAZ", "id": "16879864"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2884116071", "edit_history_tweet_ids": ["1160205356955590656"], "id": "1160205356955590656", "created_at": "2019-08-10T15:04:47.000Z", "text": "lee esto lenin y se suicida https://t.co/T65esUVYyZ", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 13, "probability": 0.382, "type": "Person", "normalized_text": "lenin"}], "urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/T65esUVYyZ", "expanded_url": "https://twitter.com/notwelcome___/status/1154515268707614720", "display_url": "twitter.com/notwelcome___/\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 32, "quote_count": 0}}, {"author_id": "244218738", "edit_history_tweet_ids": ["1160197861499293696"], "id": "1160197861499293696", "created_at": "2019-08-10T14:35:00.000Z", "text": "Jeffrey Epstein, multimillonario acusado de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida en una c\u00e1rcel de NY https://t.co/XM3FpYtS61 https://t.co/5i5xKnLYxh", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9633, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 99, "end": 100, "probability": 0.9395, "type": "Place", "normalized_text": "NY"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/XM3FpYtS61", "expanded_url": "http://bit.ly/2KABCSW", "display_url": "bit.ly/2KABCSW"}, {"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/5i5xKnLYxh", "expanded_url": "https://twitter.com/SinEmbargoMX/status/1160197861499293696/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5i5xKnLYxh", "media_key": "3_1160197237328060416"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 3, "like_count": 19, "quote_count": 1}}, {"author_id": "6135622", "edit_history_tweet_ids": ["1160197194466648065"], "id": "1160197194466648065", "created_at": "2019-08-10T14:32:21.000Z", "text": "El millonario Jeffrey Epstein, de 66 a\u00f1os, acusado de estar implicado en una trama de abusos y explotaci\u00f3n sexual de menores, se suicid\u00f3 este s\u00e1bado en su celda, en una c\u00e1rcel de Manhattan, seg\u00fan el @nytimes. (eal) https://t.co/65g1NSrxmV", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 28, "probability": 0.9691, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 179, "end": 187, "probability": 0.934, "type": "Place", "normalized_text": "Manhattan"}], "mentions": [{"start": 199, "end": 207, "username": "nytimes", "id": "807095"}], "urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/65g1NSrxmV", "expanded_url": "https://p.dw.com/p/3Ni87", "display_url": "p.dw.com/p/3Ni87", "status": 200, "unwound_url": "https://www.dw.com/es/el-fbi-investiga-muerte-del-magnate-estadounidense-epstein/a-49980191"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 15, "like_count": 65, "quote_count": 6}}, {"author_id": "955066286760955904", "edit_history_tweet_ids": ["1160212769536434177"], "id": "1160212769536434177", "created_at": "2019-08-10T15:34:14.000Z", "text": "En Vzla se est\u00e1n escribiendo historias y develando misterios... uno de estos misterio es: LA MALDAD MATA. \nEl nivel de ansiedad que produce ser \"malvado\" puede generar enfermedades y mermar la capacidad del sistema inmunitario.\nSer \"malo\" es nocivo para la salud.", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 6, "probability": 0.5943, "type": "Place", "normalized_text": "Vzla"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 1}}, {"author_id": "51199891", "edit_history_tweet_ids": ["1160192551648993280"], "id": "1160192551648993280", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160176636245008384"}], "created_at": "2019-08-10T14:13:54.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 127, "end": 142, "tag": "EpsteinSuicide"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 141, "probability": 0.8434, "type": "Person", "normalized_text": "EpsteinSuicide"}], "urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/5Kza2aBE8m", "expanded_url": "https://twitter.com/nytimes/status/1160176636245008384", "display_url": "twitter.com/nytimes/status\u2026"}]}, "text": "How do they let this happened? Just remember all the accusations against prominent political figures that might be involved... #EpsteinSuicide https://t.co/5Kza2aBE8m", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}}, {"author_id": "1061377233175175169", "in_reply_to_user_id": "753968101218193408", "edit_history_tweet_ids": ["1160221285735157761"], "id": "1160221285735157761", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159751276449673216"}], "created_at": "2019-08-10T16:08:05.000Z", "text": "@CCambara3 @thyrbr @taliriapetrone Acho que matou pouco. Deveria ter matado mais. Quem sabe tanto quanto Stalin? Assim voc\u00ea estaria chupando o saco dele agora.", "entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 110, "probability": 0.8848, "type": "Person", "normalized_text": "Stalin"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "CCambara3", "id": "753968101218193408"}, {"start": 19, "end": 34, "username": "taliriapetrone", "id": "103704608"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "834702151", "edit_history_tweet_ids": ["1159205824486674433"], "id": "1159205824486674433", "created_at": "2019-08-07T20:53:00.000Z", "text": "Miren hasta el final https://t.co/3eH1rHoLxu", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6801, "reply_count": 101, "like_count": 33875, "quote_count": 996}, "entities": {"urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/3eH1rHoLxu", "expanded_url": "https://twitter.com/elcosodelapizza/status/1159205824486674433/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/3eH1rHoLxu", "media_key": "7_1151892775425720320"}]}}, {"author_id": "533216720", "edit_history_tweet_ids": ["1159965475121618945"], "id": "1159965475121618945", "created_at": "2019-08-09T23:11:35.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 24, "end": 35, "tag": "ARROWVERSE"}, {"start": 66, "end": 72, "tag": "Arrow"}, {"start": 132, "end": 139, "tag": "Batman"}, {"start": 215, "end": 229, "tag": "TheDarkKnight"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 17, "probability": 0.4811, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 25, "end": 34, "probability": 0.9109, "type": "Other", "normalized_text": "ARROWVERSE"}, {"start": 67, "end": 71, "probability": 0.8605, "type": "Other", "normalized_text": "Arrow"}, {"start": 85, "end": 101, "probability": 0.9514, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Jai White"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.4264, "type": "Other", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 143, "end": 147, "probability": 0.8478, "type": "Person", "normalized_text": "Nolan"}, {"start": 216, "end": 228, "probability": 0.9665, "type": "Other", "normalized_text": "TheDarkKnight"}], "urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/NC6MlPPrst", "expanded_url": "https://twitter.com/NicolasDarfe/status/1159965475121618945/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NC6MlPPrst", "media_key": "3_1159965463906082817"}, {"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/NC6MlPPrst", "expanded_url": "https://twitter.com/NicolasDarfe/status/1159965475121618945/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NC6MlPPrst", "media_key": "3_1159965463998279680"}, {"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/NC6MlPPrst", "expanded_url": "https://twitter.com/NicolasDarfe/status/1159965475121618945/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NC6MlPPrst", "media_key": "3_1159965464086360064"}, {"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/NC6MlPPrst", "expanded_url": "https://twitter.com/NicolasDarfe/status/1159965475121618945/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NC6MlPPrst", "media_key": "3_1159965464233226240"}]}, "text": "\u00a1COMO NO AMAR A DC Y AL #ARROWVERSE!\n\nEn esta \u00faltima temporada de #Arrow castearon a Michael Jai White, actor que tambi\u00e9n estuvo en #Batman de Nolan.\nNo solo lo sumaron, sino que le pusieron una escena referencia a #TheDarkKnight. https://t.co/NC6MlPPrst", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 20, "quote_count": 2}}, {"author_id": "986014485356908544", "in_reply_to_user_id": "197906460", "edit_history_tweet_ids": ["1160221534860054529"], "id": "1160221534860054529", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160219453684142080"}], "created_at": "2019-08-10T16:09:04.000Z", "text": "@sleepguy888 @monicabergamo Em que momento eu fiquei do lado do crime? Eu s\u00f3 falei que sua fala preconceituosa gera um clima de guerra desnecess\u00e1rio.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "sleepguy888", "id": "197906460"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}}], "places": [{"full_name": "Cabo de Santo Agostinho, Brasil", "id": "18330d24ca107000"}, {"full_name": "\u03a0\u03b1\u03bb\u03b9\u03ba\u03ae, \u0395\u03bb\u03bb\u03ac\u03c2", "id": "000a367517a30dea"}, {"full_name": "Lima, Peru", "id": "011746fd707b3b1b"}, {"full_name": "Guatemala", "id": "13d479b108707983"}, {"full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "68e019afec7d0ba5"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1032792252307918848", "value": "1032792252307918848", "detail": "User has been suspended: [1032792252307918848].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1159815069770948610", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1159815069770948610", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1159815069770948610].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "941342715186503680", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [941342715186503680].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "941342715186503680", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1159574048311062532", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1159574048311062532].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1159574048311062532", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1152729580580540416", "value": "1152729580580540416", "detail": "User has been suspended: [1152729580580540416].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1160227986102243328", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1160227986102243328", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1160227986102243328].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1020137058776408065", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1020137058776408065].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1020137058776408065", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1160225672113152001", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1160225672113152001].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1160225672113152001", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1160225181442498560", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1160225181442498560].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1160225181442498560", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1160044435301982209", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1160044435301982209].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1160044435301982209", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "477073885", "value": "477073885", "detail": "User has been suspended: [477073885].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1160222844707581952", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1160222844707581952", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1160222844707581952].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1160221604112191489", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1160221604112191489", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1160221604112191489].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1130287535052214272", "value": "1130287535052214272", "detail": "User has been suspended: [1130287535052214272].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1160221855497773056", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1160221855497773056", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1160221855497773056].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1160231176491143169", "oldest_id": "1160222155503783941", "result_count": 470, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm2ykwoybxjfew3bpbon271jt2rnh"}}