{"data": [{"edit_history_tweet_ids": ["1160681238019170304"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "gracepenafort", "id": "146904949"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 76, "probability": 0.7709, "type": "Other", "normalized_text": "Mural"}]}, "created_at": "2019-08-11T22:35:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 472, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "886026356806627328", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160616162335608832"}], "text": "RT @gracepenafort: \"Sino existe la memoria, todo lo nuestro es suicida\" Mural en la escuela donde vote\nLos ojos se me llenaron de lagrimas\u2026", "id": "1160681238019170304"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160681189218410496"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "slalanda", "id": "366122981"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.9773, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-08-11T22:35:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "917024707823759360", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160678988639068161"}], "text": "RT @slalanda: \ud83d\ude22 Pobre Europa... una Historia de siglos de lucha contra el Islam para esto ....\n\n\ud83e\udd14 En qu\u00e9 piensan nuestros dirigentes?\n\n\ud83e\udd28 No\u2026", "id": "1160681189218410496"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160681180452331522"], "created_at": "2019-08-11T22:35:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3669375015", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9861, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "text": "esquadr\u00e3o suicida no netflix me lembra o primeiro role da minha vida", "id": "1160681180452331522"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160681131437645824"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "RCSaraiva", "id": "250750929"}, {"start": 11, "end": 22, "username": "clovisilha", "id": "243294632"}, {"start": 23, "end": 37, "username": "Joao_P_Romero", "id": "1012026831472676874"}, {"start": 38, "end": 51, "username": "SaoBlackNews", "id": "115172540"}]}, "in_reply_to_user_id": "1033701505189273600", "created_at": "2019-08-11T22:35:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1033701505189273600", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1150231740109246464"}], "text": "@RCSaraiva @clovisilha @Joao_P_Romero @SaoBlackNews vai ter com privatiza\u00e7\u00f5es ??? blz vai ter classe baixa l\u00e1 com privatiza\u00e7\u00f5es?????? pq n abrir uma federal s\u00f3 pra classe alta ent\u00e3o, j\u00e1 q s\u00e3o a maioria. agora n me vem tirar o m\u00ednimo do direito de sla 100 pobre q se matou pra t\u00e1 l\u00e1", "id": "1160681131437645824"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160681122747035648"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "PaquiChao", "id": "1720103424"}, {"start": 11, "end": 21, "username": "gerardotc", "id": "20909329"}]}, "in_reply_to_user_id": "1720103424", "created_at": "2019-08-11T22:35:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1060835538977067009", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160602789279621121"}], "text": "@PaquiChao @gerardotc Y si no se suicida, lo suicidan.", "id": "1160681122747035648"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160681032816975872"], "created_at": "2019-08-11T22:34:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1100333677899337729", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.8863, "type": "Organization", "normalized_text": "pledis"}, {"start": 28, "end": 39, "probability": 0.7164, "type": "Other", "normalized_text": "after school"}, {"start": 79, "end": 82, "probability": 0.6872, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}]}, "text": "pledis fodase se vc matou o after school, revive o orange caramel pelo amor de deus", "id": "1160681032816975872"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160680973211766784"], "created_at": "2019-08-11T22:34:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "845054600692584448", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.7549, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "text": "T\u00f4 assistindo esquadr\u00e3o suicida de novo", "id": "1160680973211766784"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160680908694925312"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "matheussemnick", "id": "1545631058078621696"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "TonyStarkMeta", "id": "96004495"}, {"start": 31, "end": 42, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 62, "probability": 0.5098, "type": "Other", "normalized_text": "X"}, {"start": 141, "end": 143, "probability": 0.808, "type": "Organization", "normalized_text": "NSA"}, {"start": 149, "end": 151, "probability": 0.9465, "type": "Organization", "normalized_text": "CIA"}]}, "in_reply_to_user_id": "23606047", "created_at": "2019-08-11T22:34:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "23606047", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160679389547438082"}], "text": "@matheusSEMnick @TonyStarkMeta @gugachacra Explicando melhor, X n\u00e3o precisa ter ter \"acesso (??!!)\", o que N\u00c3O n\u00e3o significa poder total,  \u00e0 NSA e a CIA, para mandar matar algu\u00e9m \nN\u00e3o tenho a m\u00ednima id\u00e9ia se ele se suicidou ou se algu\u00e9m o matou, mas tenho certeza de que poucas pessoas, se alguma sabe", "id": "1160680908694925312"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160680783058788353"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "gracepenafort", "id": "146904949"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 76, "probability": 0.7709, "type": "Other", "normalized_text": "Mural"}]}, "created_at": "2019-08-11T22:33:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 472, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3056934905", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160616162335608832"}], "text": "RT @gracepenafort: \"Sino existe la memoria, todo lo nuestro es suicida\" Mural en la escuela donde vote\nLos ojos se me llenaron de lagrimas\u2026", "id": "1160680783058788353"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160680723767947264"], "created_at": "2019-08-11T22:33:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "128276384", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 11, "probability": 0.423, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n"}]}, "text": "V\u00ed Escuadr\u00f3n suicida y ... Ah, nada sorprendente, lo \u00fanico que me gusta mucho es su soundtrack.", "id": "1160680723767947264"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160680695594962947"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Lynara89291260", "id": "1131049288149213184"}], "annotations": [{"start": 140, "end": 147, "probability": 0.8382, "type": "Other", "normalized_text": "Avengers"}, {"start": 175, "end": 179, "probability": 0.8789, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}]}, "in_reply_to_user_id": "1131049288149213184", "created_at": "2019-08-11T22:33:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3261758291", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160665046038564864"}], "text": "@Lynara89291260 @GN_extended Filme pobre e fraco sim! Confuso... atriz ruim. Consenso da cr\u00edtica que foi feito as pressas, foi na carona de Avengers. Esquadr\u00e3o suicida ganhou Oscar, e nem por.isso \u00e9 bom. Mas, opini\u00e3o \u00e9 como bunda, cada um tem a sua\n \ud83d\ude0c\ud83d\ude09", "id": "1160680695594962947"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160680691568455680"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "gracepenafort", "id": "146904949"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 76, "probability": 0.7709, "type": "Other", "normalized_text": "Mural"}]}, "created_at": "2019-08-11T22:33:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 472, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1128062586950422528", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160616162335608832"}], "text": "RT @gracepenafort: \"Sino existe la memoria, todo lo nuestro es suicida\" Mural en la escuela donde vote\nLos ojos se me llenaron de lagrimas\u2026", "id": "1160680691568455680"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160680640288821249"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "gracepenafort", "id": "146904949"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 76, "probability": 0.7709, "type": "Other", "normalized_text": "Mural"}]}, "created_at": "2019-08-11T22:33:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 472, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2636121723", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160616162335608832"}], "text": "RT @gracepenafort: \"Sino existe la memoria, todo lo nuestro es suicida\" Mural en la escuela donde vote\nLos ojos se me llenaron de lagrimas\u2026", "id": "1160680640288821249"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160680609292926976"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 22, "username": "wecnco", "id": "1155598278869815296"}]}, "in_reply_to_user_id": "1000540514905673729", "created_at": "2019-08-11T22:33:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2602178876", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160679688009854977"}], "text": "@ericktalented @wecnco yo lo tengo en el n\u00famero 64 jajaja est\u00e1n dando escuadr\u00f3n suicida buscalo (?", "id": "1160680609292926976"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160680515084738565"], "entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/BYJ4IYyte7", "expanded_url": "https://nyti.ms/2ZP9n9l", "display_url": "nyti.ms/2ZP9n9l"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9622, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "created_at": "2019-08-11T22:32:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "245799268", "text": "Jeffrey Epstein se suicida en prisi\u00f3n https://t.co/BYJ4IYyte7", "id": "1160680515084738565"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160680260888932352"], "created_at": "2019-08-11T22:31:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "1073312321777348608", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 43, "probability": 0.7636, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Su\u00edcida"}]}, "text": "caramba eu acho o filme do Esquadr\u00e3o Su\u00edcida muito bom vei, devo ter algum problema...", "id": "1160680260888932352"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160680142840258560"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "gracepenafort", "id": "146904949"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 76, "probability": 0.7709, "type": "Other", "normalized_text": "Mural"}]}, "created_at": "2019-08-11T22:31:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 472, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "356267659", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160616162335608832"}], "text": "RT @gracepenafort: \"Sino existe la memoria, todo lo nuestro es suicida\" Mural en la escuela donde vote\nLos ojos se me llenaron de lagrimas\u2026", "id": "1160680142840258560"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160680139493126149"], "created_at": "2019-08-11T22:31:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "807837126", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.606, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "text": "esquadr\u00e3o suicida \u00e9 t\u00e3o ruim n\u00e3o tenho nem palavras pra descrever o qu\u00e3o ruim ele \u00e9", "id": "1160680139493126149"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160680055154106368"], "entities": {"urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/kJ0qvlcuII", "expanded_url": "https://twitter.com/MatiasBelluno/status/1160680055154106368/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/kJ0qvlcuII", "media_key": "7_1160680004944039937"}]}, "in_reply_to_user_id": "1855391257", "created_at": "2019-08-11T22:31:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1855391257", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160679429292613633"}], "text": "Tras realizar un salto suicida hacia el patio, el gato se escondi\u00f3 en la parrila y la \u00fanica soluci\u00f3n evidente era hacer un buen gato rosarino a la parrilla https://t.co/kJ0qvlcuII", "id": "1160680055154106368"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160680013676593152"], "created_at": "2019-08-11T22:30:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3044927496", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 7, "probability": 0.4097, "type": "Other", "normalized_text": "chile"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.9585, "type": "Other", "normalized_text": "Deadshot"}]}, "text": "Al chile no se por que joden tanto escuadr\u00f3n suicida si era una buena pel\u00edcula a mi me mam\u00e1. Deadshot por ejemplo era un excelente personaje.", "id": "1160680013676593152"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160679950330007553"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "gracepenafort", "id": "146904949"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 76, "probability": 0.7709, "type": "Other", "normalized_text": "Mural"}]}, "created_at": "2019-08-11T22:30:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 472, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "755072705284767748", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160616162335608832"}], "text": "RT @gracepenafort: \"Sino existe la memoria, todo lo nuestro es suicida\" Mural en la escuela donde vote\nLos ojos se me llenaron de lagrimas\u2026", "id": "1160679950330007553"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160679944151805952"], "created_at": "2019-08-11T22:30:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "485209114", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 38, "probability": 0.7018, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "text": "Quem eu t\u00e1 assistindo esquadr\u00e3o suicida pela vig\u00e9sima vez", "id": "1160679944151805952"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160679821657169920"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "_UnMonoDesnudo", "id": "1032234358806114304"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 131, "probability": 0.8415, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido Socialista Italiano"}]}, "in_reply_to_user_id": "1032234358806114304", "created_at": "2019-08-11T22:30:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1090031748", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160678347778744320"}], "text": "@_UnMonoDesnudo \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\nEl d\u00eda que descubra que el fascismo es un movimiento que nace de una escisi\u00f3n del Partido Socialista Italiano, se suicida!!\n\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "id": "1160679821657169920"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160679727184699393"], "created_at": "2019-08-11T22:29:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3063683146", "text": "Os cara quase se matou hj andando d bike", "id": "1160679727184699393"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160679584431521794"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "CPU_Police", "id": "821918089583403009"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 95, "probability": 0.8504, "type": "Place", "normalized_text": "Cambrils"}, {"start": 98, "end": 106, "probability": 0.9277, "type": "Place", "normalized_text": "Tarragona"}], "hashtags": [{"start": 87, "end": 96, "tag": "Cambrils"}]}, "created_at": "2019-08-11T22:29:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "715626963029913602", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160208463148003328"}], "text": "RT @CPU_Police: Este conductor suicida se dio a la fuga por el autopista en la zona de #Cambrils (Tarragona). Condujo varios km en contra d\u2026", "id": "1160679584431521794"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160679510385278976"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zabayar", "id": "548095877"}, {"start": 97, "end": 107, "username": "mbachelet", "id": "4119914644"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 46, "probability": 0.9911, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}, {"start": 51, "end": 62, "probability": 0.8878, "type": "Place", "normalized_text": "Norteam\u00e9rica"}]}, "created_at": "2019-08-11T22:28:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "948685331519373312", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160652721986428928"}], "text": "RT @Zabayar: Esto ocurri\u00f3 en los Estados Unidos de Norteam\u00e9rica.\nPero se imaginar\u00e1n lo que dir\u00eda @mbachelet y la derecha venezolana si esto\u2026", "id": "1160679510385278976"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160679347910586368"], "created_at": "2019-08-11T22:28:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1143545987635527680", "text": "M encanta la pel\u00edcula escuadr\u00f3n suicida , no m canso d verla\ud83d\ude0d", "id": "1160679347910586368"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160679344437628929"], "in_reply_to_user_id": "1134450746987073536", "created_at": "2019-08-11T22:28:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1134450746987073536", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160679003314905089"}], "text": "+extremamente s\u00e9ria, q \u00e9 uma coisa traum\u00e1tica. \u00c9 algo q machuca mtts pessoas, um problema crescente na sociedade e mtt gente tenta evitar e ajudar pessoas q tem pensamentos suicidas. Tem gente q sofre muito por ter perdido algu\u00e9m q se matou, e esse povo usa como forma de +", "id": "1160679344437628929"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160679180541054976"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "gracepenafort", "id": "146904949"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 76, "probability": 0.7709, "type": "Other", "normalized_text": "Mural"}]}, "created_at": "2019-08-11T22:27:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 472, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "724059482", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160616162335608832"}], "text": "RT @gracepenafort: \"Sino existe la memoria, todo lo nuestro es suicida\" Mural en la escuela donde vote\nLos ojos se me llenaron de lagrimas\u2026", "id": "1160679180541054976"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160679156897722373"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jjpaso22", "id": "953795926300258304"}, {"start": 14, "end": 23, "username": "vilmaglo", "id": "377444240"}, {"start": 24, "end": 38, "username": "DrTangalanga_", "id": "1148028678"}, {"start": 39, "end": 52, "username": "acidolirico1", "id": "2545076809"}]}, "created_at": "2019-08-11T22:27:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "863052050044792837", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160578243528933376"}], "text": "RT @jjpaso22: @vilmaglo @DrTangalanga_ @acidolirico1 Si, pero no jode a nadie y no maneja, el Imbecil que la lleva si, de todos modos es un\u2026", "id": "1160679156897722373"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160679156461592576"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "gracepenafort", "id": "146904949"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 76, "probability": 0.7709, "type": "Other", "normalized_text": "Mural"}]}, "created_at": "2019-08-11T22:27:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 472, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "143124340", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160616162335608832"}], "text": "RT @gracepenafort: \"Sino existe la memoria, todo lo nuestro es suicida\" Mural en la escuela donde vote\nLos ojos se me llenaron de lagrimas\u2026", "id": "1160679156461592576"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160679122579984384"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "gracepenafort", "id": "146904949"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 76, "probability": 0.7709, "type": "Other", "normalized_text": "Mural"}]}, "created_at": "2019-08-11T22:27:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 472, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "862429659274805248", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160616162335608832"}], "text": "RT @gracepenafort: \"Sino existe la memoria, todo lo nuestro es suicida\" Mural en la escuela donde vote\nLos ojos se me llenaron de lagrimas\u2026", "id": "1160679122579984384"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160679069832421377"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "gracepenafort", "id": "146904949"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 76, "probability": 0.7709, "type": "Other", "normalized_text": "Mural"}]}, "created_at": "2019-08-11T22:27:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 472, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "75477100", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160616162335608832"}], "text": "RT @gracepenafort: \"Sino existe la memoria, todo lo nuestro es suicida\" Mural en la escuela donde vote\nLos ojos se me llenaron de lagrimas\u2026", "id": "1160679069832421377"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160679060432928768"], "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}]}, "created_at": "2019-08-11T22:27:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "349910239", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1155565487415267333"}], "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026", "id": "1160679060432928768"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160679035174891520"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "gracepenafort", "id": "146904949"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 76, "probability": 0.7709, "type": "Other", "normalized_text": "Mural"}]}, "created_at": "2019-08-11T22:27:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 472, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2813442915", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160616162335608832"}], "text": "RT @gracepenafort: \"Sino existe la memoria, todo lo nuestro es suicida\" Mural en la escuela donde vote\nLos ojos se me llenaron de lagrimas\u2026", "id": "1160679035174891520"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160678988639068161"], "entities": {"urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/5vybbrKv50", "expanded_url": "https://twitter.com/CampsAntoine/status/1160671287511064577", "display_url": "twitter.com/CampsAntoine/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 13, "probability": 0.9755, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-08-11T22:26:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 4, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "author_id": "366122981", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160671287511064577"}], "text": "\ud83d\ude22 Pobre Europa... una Historia de siglos de lucha contra el Islam para esto ....\n\n\ud83e\udd14 En qu\u00e9 piensan nuestros dirigentes?\n\n\ud83e\udd28 No se dan cuenta de que esto es el principio del fin de nuestra civilizaci\u00f3n?\n\nMenos buenismo suicida y m\u00e1s escuchar a los ciudadanos!!! https://t.co/5vybbrKv50", "id": "1160678988639068161"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160678965029289984"], "created_at": "2019-08-11T22:26:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1123387402884669441", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.8111, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "text": "kkk ai gnt e eu c\u00e1 assistindo esquadr\u00e3o suicida", "id": "1160678965029289984"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160678953805393920"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "gracepenafort", "id": "146904949"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 76, "probability": 0.7709, "type": "Other", "normalized_text": "Mural"}]}, "created_at": "2019-08-11T22:26:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 472, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "339794618", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160616162335608832"}], "text": "RT @gracepenafort: \"Sino existe la memoria, todo lo nuestro es suicida\" Mural en la escuela donde vote\nLos ojos se me llenaron de lagrimas\u2026", "id": "1160678953805393920"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160678818471960576"], "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/JWEee7vLBo", "expanded_url": "https://twitter.com/HistoriaNoPaint/status/1149740845664481280/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/JWEee7vLBo", "media_key": "7_1149740816262475778"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "HistoriaNoPaint", "id": "2822845639"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 38, "probability": 0.9241, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}]}, "created_at": "2019-08-11T22:26:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6190, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1072478999903911936", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1149740845664481280"}], "text": "RT @HistoriaNoPaint: Eu: Get\u00falio Vargas se suicidou \n\nMeu amigo conspiracionista: https://t.co/JWEee7vLBo", "id": "1160678818471960576"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160678811681349639"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "created_at": "2019-08-11T22:26:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "970956526008655872", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "id": "1160678811681349639"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160678719670956034"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "GuilleLobo", "id": "271129391"}]}, "in_reply_to_user_id": "271129391", "created_at": "2019-08-11T22:25:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3111674156", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160675247701528583"}], "text": "@GuilleLobo Debe estar contento porque tiene ganas de descansar y por los n\u00fameros que dan, se va en diciembre de vacaciones.  Este pa\u00eds es suicida.", "id": "1160678719670956034"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160678556713832448"], "created_at": "2019-08-11T22:25:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "259891218", "text": "Esta dando la pel\u00edcula mas mala de la historia de los c\u00f3mics, peor que linterna verde...\nEscuadr\u00f3n suicida por si tiene sue\u00f1o y no pueden dormir", "id": "1160678556713832448"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160678554851581957"], "entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/2rQhVlFpLO", "expanded_url": "https://curiouscat.me/isasantt/post/954868506?t=1565562306", "display_url": "curiouscat.me/isasantt/post/\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-11T22:25:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 5, "quote_count": 2}, "author_id": "821100893101760512", "text": "tu podia aproveitar a onda de suicidou e se matar tbm \u2014 se mata voce ue seu sem car\u00e1ter https://t.co/2rQhVlFpLO", "id": "1160678554851581957"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160678427801903105"], "created_at": "2019-08-11T22:24:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4820695605", "text": "\u00c9 um pensamento suicida atr\u00e1s do outro.", "id": "1160678427801903105"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160678354271555586"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "gracepenafort", "id": "146904949"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 76, "probability": 0.7709, "type": "Other", "normalized_text": "Mural"}]}, "created_at": "2019-08-11T22:24:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 472, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "811642144733667330", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160616162335608832"}], "text": "RT @gracepenafort: \"Sino existe la memoria, todo lo nuestro es suicida\" Mural en la escuela donde vote\nLos ojos se me llenaron de lagrimas\u2026", "id": "1160678354271555586"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160678303327502337"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "gracepenafort", "id": "146904949"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 76, "probability": 0.7709, "type": "Other", "normalized_text": "Mural"}]}, "created_at": "2019-08-11T22:24:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 472, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3403666881", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160616162335608832"}], "text": "RT @gracepenafort: \"Sino existe la memoria, todo lo nuestro es suicida\" Mural en la escuela donde vote\nLos ojos se me llenaron de lagrimas\u2026", "id": "1160678303327502337"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160678142677327873"], "created_at": "2019-08-11T22:23:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "769707695003820032", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.8964, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 49, "end": 59, "probability": 0.9504, "type": "Other", "normalized_text": "teen choice"}]}, "text": "assistindo esquadr\u00e3o suicida pra depois assistir teen choice amo", "id": "1160678142677327873"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160678111823958017"], "created_at": "2019-08-11T22:23:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "57350854", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 49, "probability": 0.7959, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "text": "pra completar a noite assistindo esquadr\u00e3o suicida \ud83d\ude4c", "id": "1160678111823958017"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160678049475682306"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "AlcaldiadeMed", "id": "497511506"}]}, "in_reply_to_user_id": "497511506", "created_at": "2019-08-11T22:23:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "820078959450791937", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160621344205283329"}], "text": "@AlcaldiadeMed Felicitaciones al ganador y a todos los silleteros \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc90\ud83c\udf3a\ud83c\udf39, lastima la tragedia de los 2 muchachos del helic\u00f3ptero sosteniendo la bandera x una cuerda \ud83d\ude2da quien sele ocurri\u00f3 esto tan suicida ???", "id": "1160678049475682306"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160677997235646464"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "gracepenafort", "id": "146904949"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 76, "probability": 0.7709, "type": "Other", "normalized_text": "Mural"}]}, "created_at": "2019-08-11T22:22:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 472, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1549429602", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160616162335608832"}], "text": "RT @gracepenafort: \"Sino existe la memoria, todo lo nuestro es suicida\" Mural en la escuela donde vote\nLos ojos se me llenaron de lagrimas\u2026", "id": "1160677997235646464"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160677909222371329"], "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/wQxTmQgTIZ", "expanded_url": "https://youtu.be/4pWjKkadcbs", "display_url": "youtu.be/4pWjKkadcbs"}], "mentions": [{"start": 70, "end": 78, "username": "YouTube", "id": "10228272"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 27, "probability": 0.9496, "type": "Person", "normalized_text": "JEFFREY EPSTEIN"}]}, "created_at": "2019-08-11T22:22:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "847568712", "text": "SE \"SUICIDA\" JEFFREY EPSTEIN EN LA C\u00c1RCEL https://t.co/wQxTmQgTIZ via @YouTube", "id": "1160677909222371329"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160677855728230406"], "created_at": "2019-08-11T22:22:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1626091453", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.6252, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "text": "to nem ai se podia ser melhor eu amo esquadr\u00e3o suicida aff", "id": "1160677855728230406"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160677808001224705"], "created_at": "2019-08-11T22:22:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "35544061", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.8462, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 61, "end": 70, "probability": 0.8102, "type": "Other", "normalized_text": "Tekashi 69"}]}, "text": "Tava vendo Esquadr\u00e3o Suicida e mano, esse Coringa \u00e9 zuado. O Tekashi 69 \u00e9 mais louco que esse da\u00ed f\u00e1cil", "id": "1160677808001224705"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160677752309198848"], "created_at": "2019-08-11T22:21:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "134517392", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.8308, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "text": "T\u00f4 assistindo esquadr\u00e3o suicida e me apaixonei pela alerquina \ud83d\ude0d kkk", "id": "1160677752309198848"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160677707031728128"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "gracepenafort", "id": "146904949"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 76, "probability": 0.7709, "type": "Other", "normalized_text": "Mural"}]}, "created_at": "2019-08-11T22:21:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 472, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "992098298466127872", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160616162335608832"}], "text": "RT @gracepenafort: \"Sino existe la memoria, todo lo nuestro es suicida\" Mural en la escuela donde vote\nLos ojos se me llenaron de lagrimas\u2026", "id": "1160677707031728128"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160677677004705793"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "pak_japa", "id": "975902249472978944"}]}, "in_reply_to_user_id": "975902249472978944", "created_at": "2019-08-11T22:21:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1047985733582110720", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160670409571930114"}], "text": "@pak_japa a humildade se enforcou ap\u00f3s sua frase", "id": "1160677677004705793"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160677663184474112"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "gracepenafort", "id": "146904949"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 76, "probability": 0.7709, "type": "Other", "normalized_text": "Mural"}]}, "created_at": "2019-08-11T22:21:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 472, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "921151626689368066", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160616162335608832"}], "text": "RT @gracepenafort: \"Sino existe la memoria, todo lo nuestro es suicida\" Mural en la escuela donde vote\nLos ojos se me llenaron de lagrimas\u2026", "id": "1160677663184474112"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160677638425468928"], "created_at": "2019-08-11T22:21:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "719535785750491136", "text": "esse coringa de esquadr\u00e3o suicida \u00e9 horrivel", "id": "1160677638425468928"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160677600630575104"], "entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/X70YVxdTpI", "expanded_url": "https://twitter.com/aaaerostar1/status/1160671547427680256", "display_url": "twitter.com/aaaerostar1/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 75, "end": 87, "username": "aaaerostar1", "id": "2490430237"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.5788, "type": "Person", "normalized_text": "macara"}, {"start": 45, "end": 57, "probability": 0.7137, "type": "Other", "normalized_text": "Monster Clown"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.8299, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}]}, "created_at": "2019-08-11T22:21:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "137857580", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160671547427680256"}], "text": "Ah\u00ed esta el reto aceptado, m\u00e1scara VS macara Monster Clown vs el 'Suicida' @aaaerostar1 https://t.co/X70YVxdTpI", "id": "1160677600630575104"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160677586621685761"], "entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/6IJkAtPxi8", "expanded_url": "https://www.aciprensa.com/noticias/joven-se-suicida-tras-no-poder-superar-trauma-del-aborto-84710", "display_url": "aciprensa.com/noticias/joven\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Cliche_Guevara_", "id": "573182020"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "Muguennochronos", "id": "528764380"}, {"start": 34, "end": 42, "username": "ElddyMJ", "id": "3720450794"}, {"start": 43, "end": 58, "username": "LosWhitexicans", "id": "1047605187937021954"}, {"start": 144, "end": 154, "username": "aciprensa", "id": "17828368"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 114, "probability": 0.5869, "type": "Other", "normalized_text": "del aborto"}]}, "in_reply_to_user_id": "573182020", "created_at": "2019-08-11T22:21:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "604038560", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160613984585879552"}], "text": "@Cliche_Guevara_ @Muguennochronos @ElddyMJ @LosWhitexicans Joven se suicida tras no poder superar trauma del aborto https://t.co/6IJkAtPxi8 v\u00eda @aciprensa", "id": "1160677586621685761"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160677520154484736"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "gracepenafort", "id": "146904949"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 76, "probability": 0.7709, "type": "Other", "normalized_text": "Mural"}]}, "created_at": "2019-08-11T22:20:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 472, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "278878373", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160616162335608832"}], "text": "RT @gracepenafort: \"Sino existe la memoria, todo lo nuestro es suicida\" Mural en la escuela donde vote\nLos ojos se me llenaron de lagrimas\u2026", "id": "1160677520154484736"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160677279107813376"], "created_at": "2019-08-11T22:20:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1026262063889477633", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.534, "type": "Other", "normalized_text": "warner"}]}, "text": "t\u00e1 passando esquadr\u00e3o suicida na warner", "id": "1160677279107813376"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160677243653410816"], "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 31, "username": "desativasururu", "id": "1054214460682977282"}, {"start": 32, "end": 42, "username": "HugoGloss", "id": "15292534"}, {"start": 43, "end": 54, "username": "NICKIMINAJ", "id": "35787166"}]}, "in_reply_to_user_id": "709865347466272768", "created_at": "2019-08-11T22:19:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2337452640", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160647607250837505"}], "text": "@eufelipe_veiga @desativasururu @HugoGloss @NICKIMINAJ ele matou um homem e tentou estuprar uma menina de 16 anos, ela al\u00e9m de se exibir com um macho estuprador,  j\u00e1 pagou a fian\u00e7a do irm\u00e3o acusado mais de uma vez de abusar de meninas menores de idade", "id": "1160677243653410816"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160677227043926016"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "gracepenafort", "id": "146904949"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 76, "probability": 0.7709, "type": "Other", "normalized_text": "Mural"}]}, "created_at": "2019-08-11T22:19:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 472, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "931325196417617925", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160616162335608832"}], "text": "RT @gracepenafort: \"Sino existe la memoria, todo lo nuestro es suicida\" Mural en la escuela donde vote\nLos ojos se me llenaron de lagrimas\u2026", "id": "1160677227043926016"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160676892896137216"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "jair_te", "id": "206870804"}]}, "in_reply_to_user_id": "206870804", "created_at": "2019-08-11T22:18:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "902405377454637056", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160656618645852160"}], "text": "@jair_te Tu idea esta equivocada  cuando alguien sercano a ti se suicida es pasas por un proceso muy duro y doloroso y perdon por no   entender tu humor negro !", "id": "1160676892896137216"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160676805159915524"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "gracepenafort", "id": "146904949"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 76, "probability": 0.7709, "type": "Other", "normalized_text": "Mural"}]}, "created_at": "2019-08-11T22:18:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 472, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "208731063", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160616162335608832"}], "text": "RT @gracepenafort: \"Sino existe la memoria, todo lo nuestro es suicida\" Mural en la escuela donde vote\nLos ojos se me llenaron de lagrimas\u2026", "id": "1160676805159915524"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160676643301728259"], "entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/a615hH12tz", "expanded_url": "https://twitter.com/claudiocerasa/status/1160607301201485825?s=12", "display_url": "twitter.com/claudiocerasa/\u2026"}]}, "in_reply_to_user_id": "901003845005971457", "created_at": "2019-08-11T22:17:30.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "901003845005971457", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160607301201485825"}, {"type": "replied_to", "id": "1160655471528808448"}], "text": "Berlusconi s\u00ec suicida ? Maddai ... \nhttps://t.co/a615hH12tz", "id": "1160676643301728259"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160676609164238853"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "gracepenafort", "id": "146904949"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 76, "probability": 0.7709, "type": "Other", "normalized_text": "Mural"}]}, "created_at": "2019-08-11T22:17:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 472, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "730900883278454784", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160616162335608832"}], "text": "RT @gracepenafort: \"Sino existe la memoria, todo lo nuestro es suicida\" Mural en la escuela donde vote\nLos ojos se me llenaron de lagrimas\u2026", "id": "1160676609164238853"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160676572749324288"], "created_at": "2019-08-11T22:17:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "235356748", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 57, "probability": 0.9658, "type": "Organization", "normalized_text": "NBA"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.8409, "type": "Person", "normalized_text": "LISA"}, {"start": 113, "end": 124, "probability": 0.5659, "type": "Other", "normalized_text": "Coffee Break"}]}, "text": "Ep62: \u00bfEs el Universo una Simulaci\u00f3n? \u00bfY un Ser Vivo?; NBA; LISA Pathfinder; Inteligencia Artificial Suicida, de Coffee Break: Se\u00f1al y Ruido", "id": "1160676572749324288"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160676514947579904"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "gracepenafort", "id": "146904949"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 76, "probability": 0.7709, "type": "Other", "normalized_text": "Mural"}]}, "created_at": "2019-08-11T22:17:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 472, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "361012401", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160616162335608832"}], "text": "RT @gracepenafort: \"Sino existe la memoria, todo lo nuestro es suicida\" Mural en la escuela donde vote\nLos ojos se me llenaron de lagrimas\u2026", "id": "1160676514947579904"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160676470945198081"], "created_at": "2019-08-11T22:16:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3988012301", "text": "esquadr\u00e3o suicida q filme mds", "id": "1160676470945198081"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160676406516494337"], "created_at": "2019-08-11T22:16:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1083818616108318721", "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 99, "probability": 0.3142, "type": "Other", "normalized_text": "Fontcalent"}, {"start": 118, "end": 127, "probability": 0.5766, "type": "Other", "normalized_text": "Provincias"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160655574721323008"}], "text": "RT @TuAbandonMadrid: Fontcalent | Una paciente del Hospital Psiqui\u00e1trico Penitenciario de Fontcalent se suicida | Las Provincias https://t.\u2026", "id": "1160676406516494337"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160676368868368384"], "entities": {"urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/AteE3OChBz", "expanded_url": "https://twitter.com/Ortiz_Micaa/status/1160676368868368384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AteE3OChBz", "media_key": "16_1160676359661899784"}]}, "created_at": "2019-08-11T22:16:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1570356222", "text": "Me sent\u00e9 a planificar y empez\u00f3 escuadr\u00f3n suicida. \nAqu\u00ed estoy merendando c\u00f3modamente un caf\u00e9 con leche acompa\u00f1ado de semitas con chicharron. https://t.co/AteE3OChBz", "id": "1160676368868368384"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160676271086587904"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "gracepenafort", "id": "146904949"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 76, "probability": 0.7709, "type": "Other", "normalized_text": "Mural"}]}, "created_at": "2019-08-11T22:16:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 472, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1082814855030206464", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160616162335608832"}], "text": "RT @gracepenafort: \"Sino existe la memoria, todo lo nuestro es suicida\" Mural en la escuela donde vote\nLos ojos se me llenaron de lagrimas\u2026", "id": "1160676271086587904"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160676239025287170"], "created_at": "2019-08-11T22:15:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1023590894635823107", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.8897, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "text": "esquadr\u00e3o suicida \u00e9 um dos meus filmes favoritos \ud83e\udd75\ud83e\udd70", "id": "1160676239025287170"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160675951837163520"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "MBCRio", "id": "1095718119413334016"}], "annotations": [{"start": 194, "end": 213, "probability": 0.495, "type": "Other", "normalized_text": "PorteePossedeArmaSim"}], "hashtags": [{"start": 193, "end": 214, "tag": "PorteePossedeArmaSim"}]}, "in_reply_to_user_id": "1095718119413334016", "created_at": "2019-08-11T22:14:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "author_id": "1277334234", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160664028454227968"}], "text": "@MBCRio Lindo de ver! \u00c9 muito bom quando o cidad\u00e3o de bem pode se defender e defender terceiros. A arma matou algu\u00e9m? N\u00e3o, porque n\u00e3o era necess\u00e1rio. Mas foi claro o seu correto uso na defesa. #PorteePossedeArmaSim", "id": "1160675951837163520"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160675922875490305"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "gracepenafort", "id": "146904949"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 76, "probability": 0.7709, "type": "Other", "normalized_text": "Mural"}]}, "created_at": "2019-08-11T22:14:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 472, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "208651512", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160616162335608832"}], "text": "RT @gracepenafort: \"Sino existe la memoria, todo lo nuestro es suicida\" Mural en la escuela donde vote\nLos ojos se me llenaron de lagrimas\u2026", "id": "1160675922875490305"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160675795976761345"], "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 21, "username": "agfon21", "id": "3346920856"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 26, "probability": 0.911, "type": "Organization", "normalized_text": "VAR"}]}, "in_reply_to_user_id": "1249489489", "created_at": "2019-08-11T22:14:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2789644378", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160644734924349440"}], "text": "@lucasfrota0 @agfon21 O VAR atrapalhou muito pelo tempo de ser analisado durante tudo no jogo, jogo movimentado, juiz ent\u00e3o nem se fala tava distribuindo cart\u00e3o que nem bala, mas sem duvida a gente tem que entrar em bom senso e concordar que ele quase matou o cara", "id": "1160675795976761345"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160675776217407489"], "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/zUkGeGijBI", "expanded_url": "http://oxigeno.bo:81/pol%C3%ADtica/37805", "display_url": "oxigeno.bo:81/pol%C3%ADtica/\u2026"}, {"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/2ql60Ez5ho", "expanded_url": "https://twitter.com/oxigeno_bo/status/1160675776217407489/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2ql60Ez5ho", "media_key": "3_1160675747704573954"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.5984, "type": "Person", "normalized_text": "Monta\u00f1o"}, {"start": 91, "end": 93, "probability": 0.6102, "type": "Organization", "normalized_text": "SUS"}]}, "created_at": "2019-08-11T22:14:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "311132840", "text": "Monta\u00f1o dice que ser\u00eda un \"acto suicida\" que candidatos de oposici\u00f3n pretendan eliminar el SUS. https://t.co/zUkGeGijBI https://t.co/2ql60Ez5ho", "id": "1160675776217407489"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160675494154649602"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "gracepenafort", "id": "146904949"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 76, "probability": 0.7709, "type": "Other", "normalized_text": "Mural"}]}, "created_at": "2019-08-11T22:12:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 472, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4042676849", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160616162335608832"}], "text": "RT @gracepenafort: \"Sino existe la memoria, todo lo nuestro es suicida\" Mural en la escuela donde vote\nLos ojos se me llenaron de lagrimas\u2026", "id": "1160675494154649602"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160675448570961920"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "gracepenafort", "id": "146904949"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 76, "probability": 0.7709, "type": "Other", "normalized_text": "Mural"}]}, "created_at": "2019-08-11T22:12:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 472, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4777948095", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160616162335608832"}], "text": "RT @gracepenafort: \"Sino existe la memoria, todo lo nuestro es suicida\" Mural en la escuela donde vote\nLos ojos se me llenaron de lagrimas\u2026", "id": "1160675448570961920"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160675387241902080"], "created_at": "2019-08-11T22:12:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "106524643", "entities": {"annotations": [{"start": 179, "end": 198, "probability": 0.7107, "type": "Other", "normalized_text": "FeriaDeLasFlores2019"}], "hashtags": [{"start": 178, "end": 199, "tag": "FeriaDeLasFlores2019"}]}, "text": "Enserio era necesario arriesgar la vida de los soldados de esta manera, por un \"show\" en un acto suicida sin una medida alterna si la cuerda principal fallaba, tristeza absoluta #FeriaDeLasFlores2019", "geo": {"place_id": "00698bbe577bad5b"}, "id": "1160675387241902080"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160675245654761474"], "in_reply_to_user_id": "1084310245927763968", "created_at": "2019-08-11T22:11:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "271050060", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 30, "probability": 0.8536, "type": "Other", "normalized_text": "discord"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160675047826251776"}], "text": "@Raizinhow0 ela tava no discord, la no grupo do eld, se perdeu, a gente matou a saudade da nossa menininha myyr\ud83e\udd17", "id": "1160675245654761474"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160675127970947073"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zabayar", "id": "548095877"}, {"start": 97, "end": 107, "username": "mbachelet", "id": "4119914644"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 46, "probability": 0.9911, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}, {"start": 51, "end": 62, "probability": 0.8878, "type": "Place", "normalized_text": "Norteam\u00e9rica"}]}, "created_at": "2019-08-11T22:11:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "343421925", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160652721986428928"}], "text": "RT @Zabayar: Esto ocurri\u00f3 en los Estados Unidos de Norteam\u00e9rica.\nPero se imaginar\u00e1n lo que dir\u00eda @mbachelet y la derecha venezolana si esto\u2026", "id": "1160675127970947073"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160675104415723520"], "created_at": "2019-08-11T22:11:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1115609193266855937", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 25, "probability": 0.6377, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "text": "t\u00f4 vendo esquadr\u00e3o suicida e vei, que filme BOM", "id": "1160675104415723520"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160675081460342784"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "gracepenafort", "id": "146904949"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 76, "probability": 0.7709, "type": "Other", "normalized_text": "Mural"}]}, "created_at": "2019-08-11T22:11:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 472, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1002246489400324096", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160616162335608832"}], "text": "RT @gracepenafort: \"Sino existe la memoria, todo lo nuestro es suicida\" Mural en la escuela donde vote\nLos ojos se me llenaron de lagrimas\u2026", "id": "1160675081460342784"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160675071222046722"], "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/Iz4hSndZ82", "expanded_url": "https://twitter.com/camerongrant101/status/1160490438471512065", "display_url": "twitter.com/camerongrant10\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-11T22:11:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3012048112", "text": "o tanto q eu chorei qto ele perdeu a guerra contra a depress\u00e3o e se matou \ud83d\udc94\ud83d\udc94\ud83d\udc94 https://t.co/Iz4hSndZ82", "id": "1160675071222046722"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160675066344038401"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "mariotoscana196", "id": "766333323966906369"}]}, "created_at": "2019-08-11T22:11:14.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "541824556", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160581425214763008"}], "text": "RT @mariotoscana196: La scelta di andare al voto subito \u00e8 molto rischiosa.. Io direi suicida..ma Zingaretti \u00e8 il segretario e dobbiamo disc\u2026", "id": "1160675066344038401"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160675054860099585"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "gracepenafort", "id": "146904949"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 76, "probability": 0.7709, "type": "Other", "normalized_text": "Mural"}]}, "created_at": "2019-08-11T22:11:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 472, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4252163513", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160616162335608832"}], "text": "RT @gracepenafort: \"Sino existe la memoria, todo lo nuestro es suicida\" Mural en la escuela donde vote\nLos ojos se me llenaron de lagrimas\u2026", "id": "1160675054860099585"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160674977798074368"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "desatmd", "id": "921422753294684166"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.8711, "type": "Other", "normalized_text": "Shazam"}]}, "in_reply_to_user_id": "921422753294684166", "created_at": "2019-08-11T22:10:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2356514120", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160674155206983681"}], "text": "@desatmd Kkkkkkkkkkkkkkkk claro, at\u00e9 pq Shazam \u00e9 super adulto, mas \u00e9 meio engra\u00e7ado, esquadr\u00e3o suicida ent\u00e3o nem se fala", "id": "1160674977798074368"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160674942897315842"], "created_at": "2019-08-11T22:10:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "212079250", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 41, "probability": 0.4699, "type": "Other", "normalized_text": "TEENCHOICE"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 42, "tag": "TEENCHOICE"}]}, "text": "Escuadr\u00f3n suicida antes de los #TEENCHOICE es el domingo perfecto para estar todo el d\u00eda en la cama.", "id": "1160674942897315842"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160674783014588416"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zabayar", "id": "548095877"}, {"start": 97, "end": 107, "username": "mbachelet", "id": "4119914644"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 46, "probability": 0.9911, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}, {"start": 51, "end": 62, "probability": 0.8878, "type": "Place", "normalized_text": "Norteam\u00e9rica"}]}, "created_at": "2019-08-11T22:10:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "885531704353488896", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160652721986428928"}], "text": "RT @Zabayar: Esto ocurri\u00f3 en los Estados Unidos de Norteam\u00e9rica.\nPero se imaginar\u00e1n lo que dir\u00eda @mbachelet y la derecha venezolana si esto\u2026", "id": "1160674783014588416"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160674644837326850"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 66, "probability": 0.3206, "type": "Place", "normalized_text": "DC"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.8814, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}, {"start": 102, "end": 118, "probability": 0.8801, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-08-11T22:09:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "78085164", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158485400362606592"}], "text": "RT @DCBrasil3: H\u00e1 3 anos estreava o divisor de \u00e1guas do universo DC nos cinemas, o vencedor do Oscar, Esquadr\u00e3o Suicida.\n\nUm \"marco\" na ind\u2026", "id": "1160674644837326850"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160674554345328647"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ViniRosa7", "id": "1575448527437709312"}]}, "created_at": "2019-08-11T22:09:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4741086023", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160674386577436673"}], "text": "RT @vinirosa7: Esquadr\u00e3o suic\u00edda \u00e9 mt bemm", "id": "1160674554345328647"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160674551090597888"], "created_at": "2019-08-11T22:09:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4261824082", "text": "Esquadr\u00e3o suicida pq t\u00e3o injusti\u00e7ado", "id": "1160674551090597888"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160674529611538432"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zabayar", "id": "548095877"}, {"start": 97, "end": 107, "username": "mbachelet", "id": "4119914644"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 46, "probability": 0.9911, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}, {"start": 51, "end": 62, "probability": 0.8878, "type": "Place", "normalized_text": "Norteam\u00e9rica"}]}, "created_at": "2019-08-11T22:09:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "153818857", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160652721986428928"}], "text": "RT @Zabayar: Esto ocurri\u00f3 en los Estados Unidos de Norteam\u00e9rica.\nPero se imaginar\u00e1n lo que dir\u00eda @mbachelet y la derecha venezolana si esto\u2026", "id": "1160674529611538432"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160674462884401154"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "created_at": "2019-08-11T22:08:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "411472498", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "id": "1160674462884401154"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160674452922937344"], "created_at": "2019-08-11T22:08:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "62592545", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 59, "probability": 0.5239, "type": "Other", "normalized_text": "Luz"}]}, "text": "Percebi, ou eu to enganada \ud83e\udd14, que a m\u00fasica Velocidade da Luz \u00e9 meio suicida.\nEscutem e me digam vcs", "id": "1160674452922937344"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160674387869294592"], "created_at": "2019-08-11T22:08:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "372512206", "text": "T\u00e1 passando esquadr\u00e3o suicida \ud83e\udd70", "geo": {"place_id": "4029837e46e8e369"}, "id": "1160674387869294592"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160674386577436673"], "created_at": "2019-08-11T22:08:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "849047315230978053", "text": "Esquadr\u00e3o suic\u00edda \u00e9 mt bemm", "id": "1160674386577436673"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160674301089128450"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "gracepenafort", "id": "146904949"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 76, "probability": 0.7709, "type": "Other", "normalized_text": "Mural"}]}, "created_at": "2019-08-11T22:08:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 472, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "712039945695862790", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160616162335608832"}], "text": "RT @gracepenafort: \"Sino existe la memoria, todo lo nuestro es suicida\" Mural en la escuela donde vote\nLos ojos se me llenaron de lagrimas\u2026", "id": "1160674301089128450"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160674234819076096"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elchatoheston", "id": "16129835"}]}, "created_at": "2019-08-11T22:07:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "138847737", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160645941348773896"}], "text": "RT @elchatoheston: 32 de 60 senadores y 108 de 180 diputados en el 85-90, m\u00e1s el cobarde suicida al mando, y dejaron el pa\u00eds hecho una basu\u2026", "id": "1160674234819076096"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160674085187334146"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "vishjhe_", "id": "180498003"}]}, "created_at": "2019-08-11T22:07:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1117934250005811206", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160664109026856960"}], "text": "RT @vishjhe_: Tava pensando aq tlgd, eu tenho v\u00e1rias pessoas na minha vida, e amo cada uma delas, mas eu acho q elas conseguiram viver sem\u2026", "id": "1160674085187334146"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160674015763161089"], "created_at": "2019-08-11T22:07:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "58112947", "text": "Esquadr\u00e3o suicida \u00e9 muito ruim", "id": "1160674015763161089"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160674011728228352"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "atvmasnoticias", "id": "1231444076"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.9262, "type": "Person", "normalized_text": "Bobby"}, {"start": 145, "end": 149, "probability": 0.5165, "type": "Person", "normalized_text": "Paara"}]}, "in_reply_to_user_id": "1231444076", "created_at": "2019-08-11T22:07:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "140985142", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159978085804064770"}], "text": "@atvmasnoticias Lo dice Bobby, el can del suicida sin pantalones que prefiri\u00f3 un tiro antes de enfrentar la justicia.\n\nHay que ser super conchan Paara exigir pantalones cuando los b\u00fafalos solo andan en forro.", "id": "1160674011728228352"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160673943868641283"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "CaioCorraini", "id": "22649119"}]}, "in_reply_to_user_id": "22649119", "created_at": "2019-08-11T22:06:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "927687358169968640", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160621592902275078"}], "text": "@CaioCorraini Menino abacateiro s\u00f3 sobe suicida.... voc\u00ea olha feio pro galho ele quebra.... vc queria suicida seu v\u00f4 kkkkkkk", "id": "1160673943868641283"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160673779938418688"], "entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/GuOPvAVQp7", "expanded_url": "http://ORIENTAL.COM", "display_url": "ORIENTAL.COM", "status": 200, "title": "Oriental Trading | Party Supplies, Toys, Crafts & More", "description": "One-stop-fun-shop for everything from party supplies & holidays to crafts & toys. Plus, we carry a variety of home decor, faith finds, education products & wedding supplies. With our 110% Lowest Price Guarantee, nobody delivers more fun for less.", "unwound_url": "https://www.orientaltrading.com/"}, {"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/7O64WV7jSx", "expanded_url": "https://www.elperiodiquitooriental.com/2019/08/se-suicida-raso-de-la-fard-mientras.html?spref=tw", "display_url": "elperiodiquitooriental.com/2019/08/se-sui\u2026"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 66, "probability": 0.3255, "type": "Other", "normalized_text": "FARD"}]}, "created_at": "2019-08-11T22:06:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2304871790", "text": "EL PERIODIQUITO https://t.co/GuOPvAVQp7: Se suicida raso de la FARD mientras realizaba serv... https://t.co/7O64WV7jSx", "id": "1160673779938418688"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160673779837784064"], "created_at": "2019-08-11T22:06:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "763153527615131648", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 49, "probability": 0.7202, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "text": "Hj eu vou me torturar assistindo esquadr\u00e3o suicida!", "id": "1160673779837784064"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160673725618016256"], "created_at": "2019-08-11T22:05:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "716020064034680832", "text": "Tendo mo nostalgia vendo esquadr\u00e3o suicida", "id": "1160673725618016256"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160673676397883393"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "yasminrcn_", "id": "1041867913249140736"}]}, "in_reply_to_user_id": "1041867913249140736", "created_at": "2019-08-11T22:05:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1076306031154790403", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160569415865438208"}], "text": "@yasminrcn_ vc j\u00e1 fez um dessas coisas de \"adolescente\"?\nmatou aula\n- mentiu pro seus pais\n- ja deu beijo triplo\n- bebeu \u00e1lcool sendo de menor\n- fumou sendo se menor\n saiu escondido\n- pintou o cabelo \n- fingiu que estava doente \n- pegou deten\u00e7\u00e3o\nresponde com um emoji q eu mando as perguntas", "id": "1160673676397883393"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160673658337202183"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "created_at": "2019-08-11T22:05:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1037571137511862273", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160333051961827328"}], "text": "RT @jpereyra1952: \u00bfLA MINER\u00cdA CONTAMINANTE DEBE IMPONERSE SOBRE UN MONT\u00d3N DE CAD\u00c1VERES?\nEsa es la filosof\u00eda del suicida ladr\u00f3n. No hemos ap\u2026", "id": "1160673658337202183"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160673599067492352"], "created_at": "2019-08-11T22:05:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1467732338", "text": "siempre va a existir una contradicci\u00f3n casi suicida entre ser artista y votar a la derecha. t\u00e9nganlo bien claro.", "id": "1160673599067492352"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160673477516566529"], "created_at": "2019-08-11T22:04:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "865873490070646785", "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 99, "probability": 0.3142, "type": "Other", "normalized_text": "Fontcalent"}, {"start": 118, "end": 127, "probability": 0.5766, "type": "Other", "normalized_text": "Provincias"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160655574721323008"}], "text": "RT @TuAbandonMadrid: Fontcalent | Una paciente del Hospital Psiqui\u00e1trico Penitenciario de Fontcalent se suicida | Las Provincias https://t.\u2026", "id": "1160673477516566529"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160673456024936448"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "gracepenafort", "id": "146904949"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 76, "probability": 0.7709, "type": "Other", "normalized_text": "Mural"}]}, "created_at": "2019-08-11T22:04:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 472, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "965551230339682309", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160616162335608832"}], "text": "RT @gracepenafort: \"Sino existe la memoria, todo lo nuestro es suicida\" Mural en la escuela donde vote\nLos ojos se me llenaron de lagrimas\u2026", "id": "1160673456024936448"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160673372700889088"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "gracepenafort", "id": "146904949"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 76, "probability": 0.7709, "type": "Other", "normalized_text": "Mural"}]}, "created_at": "2019-08-11T22:04:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 472, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "489735346", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160616162335608832"}], "text": "RT @gracepenafort: \"Sino existe la memoria, todo lo nuestro es suicida\" Mural en la escuela donde vote\nLos ojos se me llenaron de lagrimas\u2026", "id": "1160673372700889088"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160673368821194753"], "entities": {"urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/V8cejqiuoy", "expanded_url": "http://en3lineas.com.ar/efemerides-11-de-agosto/", "display_url": "en3lineas.com.ar/efemerides-11-\u2026"}, {"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/z0dI6U0xhj", "expanded_url": "https://twitter.com/en3lineaslp/status/1160673368821194753/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/z0dI6U0xhj", "media_key": "3_1160673351158915073"}, {"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/z0dI6U0xhj", "expanded_url": "https://twitter.com/en3lineaslp/status/1160673368821194753/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/z0dI6U0xhj", "media_key": "3_1160673351167352832"}, {"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/z0dI6U0xhj", "expanded_url": "https://twitter.com/en3lineaslp/status/1160673368821194753/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/z0dI6U0xhj", "media_key": "3_1160673351259578368"}, {"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/z0dI6U0xhj", "expanded_url": "https://twitter.com/en3lineaslp/status/1160673368821194753/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/z0dI6U0xhj", "media_key": "3_1160673351632871425"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.4523, "type": "Other", "normalized_text": "Efemerides"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.6549, "type": "Place", "normalized_text": "Louvre"}, {"start": 71, "end": 77, "probability": 0.4399, "type": "Person", "normalized_text": "Hussein"}, {"start": 83, "end": 90, "probability": 0.4406, "type": "Place", "normalized_text": "Jordania"}, {"start": 118, "end": 130, "probability": 0.8172, "type": "Person", "normalized_text": "GustavoCerati"}, {"start": 146, "end": 158, "probability": 0.9448, "type": "Person", "normalized_text": "RobinWilliams"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Efemerides"}, {"start": 53, "end": 60, "tag": "Louvre"}, {"start": 82, "end": 91, "tag": "Jordania"}, {"start": 117, "end": 131, "tag": "GustavoCerati"}, {"start": 145, "end": 159, "tag": "RobinWilliams"}, {"start": 189, "end": 201, "tag": "BuenDomingo"}, {"start": 202, "end": 215, "tag": "FelizDomingo"}]}, "created_at": "2019-08-11T22:04:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3056472927", "text": "#Efemerides 11/8/1793 | Abre sus puertas el Museo de #Louvre . Adem\u00e1s, Hussein de #Jordania \ud83c\uddef\ud83c\uddf4 accede al trono; nace #GustavoCerati ; se suicida #RobinWilliams y otros hechos del mundo \ud83d\udc47\ud83d\udc47\n\n#BuenDomingo #FelizDomingo \n\ud83d\udc49 https://t.co/V8cejqiuoy https://t.co/z0dI6U0xhj", "id": "1160673368821194753"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160673355844005888"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "rafaelkenichi_", "id": "314217653"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "sensual018", "id": "858476033561047046"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 46, "probability": 0.496, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}]}, "in_reply_to_user_id": "314217653", "created_at": "2019-08-11T22:04:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "753018865081282560", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160498720506617856"}], "text": "@rafaelkenichi_ @sensual018 KKKKKKKKKK meu deus que suicida e ela ainda sorri no final", "id": "1160673355844005888"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160673337397469185"], "created_at": "2019-08-11T22:04:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2875720523", "text": "T\u00e1 passando esquadr\u00e3o suicida, amo \ud83e\udd70", "id": "1160673337397469185"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160673336059408386"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "henrik_leite", "id": "944050390261207041"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "izzynobre", "id": "11436952"}]}, "in_reply_to_user_id": "944050390261207041", "created_at": "2019-08-11T22:04:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "832601055867330564", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160672333947899907"}], "text": "@henrik_leite @izzynobre Nenhum caso \u00e9 100% certo. A verdade apurada no processo judicial n\u00e3o \u00e9 a do mundo. Ningu\u00e9m nunca saber\u00e1 oq ocorreu naquele apartamento, ainda q nanprstica saibamos q ele matou a filha. Nao obstante a quest\u00e3o n\u00e3o \u00e9 essa. No \u00e2mbito legal n\u00e3o se discute um caso, mas generalidade.", "id": "1160673336059408386"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160673322184642562"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "gracepenafort", "id": "146904949"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 76, "probability": 0.7709, "type": "Other", "normalized_text": "Mural"}]}, "created_at": "2019-08-11T22:04:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 472, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "781849538931879940", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160616162335608832"}], "text": "RT @gracepenafort: \"Sino existe la memoria, todo lo nuestro es suicida\" Mural en la escuela donde vote\nLos ojos se me llenaron de lagrimas\u2026", "id": "1160673322184642562"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160673235828191233"], "created_at": "2019-08-11T22:03:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "223497719", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.7856, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "text": "T\u00f4 assistindo esquadr\u00e3o suic\u00edda , pra pegar no sono", "id": "1160673235828191233"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160672958228107264"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "carlo_taormina", "id": "1482927091"}]}, "in_reply_to_user_id": "1482927091", "created_at": "2019-08-11T22:02:52.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2448102733", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160504665672433664"}], "text": "@carlo_taormina Eh no! Gi\u00e0 si \u00e8 tirato la zappa sui piedi con sta sciocchezza...  ma se ritira la sfiducia si suicida del tutto. Ormai la stronzata la fatta. La pagher\u00e0 cara ma sar\u00e0 una lenta agonia.", "id": "1160672958228107264"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160672955581587459"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Manuelfilosofia", "id": "302410907"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 35, "probability": 0.9621, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}]}, "created_at": "2019-08-11T22:02:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "163294678", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160228019421753344"}], "text": "RT @Manuelfilosofia: Jeffrey Epstein, multimillonario estadounidense acusado de violaci\u00f3n de menores y amigo de Trump (una de las v\u00edctimas\u2026", "id": "1160672955581587459"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160672856864448518"], "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/QTU82JlTRx", "expanded_url": "http://ow.ly/beHp30pkLsO", "display_url": "ow.ly/beHp30pkLsO", "unwound_url": "http://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/nordamerica/2019/08/10/il-finanziere-epstein-suicida-in-carcere_c0cc26e8-9c9f-4a79-8f74-4e7bd3092abc.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Agenzia_Ansa", "id": "150725695"}], "hashtags": [{"start": 87, "end": 92, "tag": "ANSA"}]}, "created_at": "2019-08-11T22:02:27.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3613396888", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160585410365612032"}], "text": "RT @Agenzia_Ansa: Era solo e senza vigilanza il finanziere Epstein, suicida in carcere\n#ANSA https://t.co/QTU82JlTRx", "id": "1160672856864448518"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160672685543895040"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ESensenom", "id": "2886714609"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 28, "probability": 0.4126, "type": "Organization", "normalized_text": "Bar"}, {"start": 30, "end": 35, "probability": 0.5871, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-08-11T22:01:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "927484360626003969", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160661146027929603"}], "text": "RT @ESensenom: Otro ccaso Bar Espa\u00f1a, pero aqu\u00ed ni se investiga ni se suicida nadie. Ya veremos la lista d hijoputas que sale d todo esto.\u2026", "id": "1160672685543895040"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160672661820850176"], "created_at": "2019-08-11T22:01:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1001198709126856704", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 36, "probability": 0.7849, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "text": "nossa esse filme do esquadr\u00e3o suicida \u00e9 um saco pqp", "id": "1160672661820850176"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160672637904916480"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AP_Noticias", "id": "373490841"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 56, "probability": 0.9693, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "created_at": "2019-08-11T22:01:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "175984569", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160195713227218945"}], "text": "RT @AP_Noticias: Se suicida el financista Jeffrey Epstein mientras estaba por ser juzgado por cargos de trata de personas con fines sexuale\u2026", "id": "1160672637904916480"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160672624197943297"], "created_at": "2019-08-11T22:01:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2963163010", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 38, "probability": 0.7251, "type": "Person", "normalized_text": "Annalise"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.6164, "type": "Other", "normalized_text": "HTGAWM"}]}, "text": "sinceramente eu n\u00e3o sei como a Annalise ainda n\u00e3o se matou em HTGAWM", "id": "1160672624197943297"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160672615754846210"], "created_at": "2019-08-11T22:01:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2982948994", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 54, "probability": 0.9724, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "text": "n\u00e3o acredito que colocaram esquadr\u00e3o suicida no Netflix, eu t\u00f4 a pessoa mais feliz do mundo", "geo": {"place_id": "66a72011ed6d4853"}, "id": "1160672615754846210"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160672558473207808"], "created_at": "2019-08-11T22:01:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "20814176", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9585, "type": "Person", "normalized_text": "David Harbour"}, {"start": 18, "end": 34, "probability": 0.5789, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "text": "David Harbour fez Esquadr\u00e3o Suicida???", "id": "1160672558473207808"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160672554295730176"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "gracepenafort", "id": "146904949"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 76, "probability": 0.7709, "type": "Other", "normalized_text": "Mural"}]}, "created_at": "2019-08-11T22:01:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 472, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1961266548", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160616162335608832"}], "text": "RT @gracepenafort: \"Sino existe la memoria, todo lo nuestro es suicida\" Mural en la escuela donde vote\nLos ojos se me llenaron de lagrimas\u2026", "id": "1160672554295730176"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160672500797378560"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "gracepenafort", "id": "146904949"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 76, "probability": 0.7709, "type": "Other", "normalized_text": "Mural"}]}, "created_at": "2019-08-11T22:01:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 472, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "164096999", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160616162335608832"}], "text": "RT @gracepenafort: \"Sino existe la memoria, todo lo nuestro es suicida\" Mural en la escuela donde vote\nLos ojos se me llenaron de lagrimas\u2026", "id": "1160672500797378560"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160672456165810183"], "created_at": "2019-08-11T22:00:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2319906134", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 43, "probability": 0.6775, "type": "Other", "normalized_text": "esquadrao"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5146, "type": "Other", "normalized_text": "flash"}, {"start": 103, "end": 108, "probability": 0.5828, "type": "Other", "normalized_text": "hopper"}]}, "text": "tem tanto tempo que eu nao assisto esquadrao suicida que eu nao fazia ideia q o flash aparecia e que o hopper tava nesse filme\n\nmeu deus?????", "id": "1160672456165810183"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160672446422405120"], "created_at": "2019-08-11T22:00:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1111432578484051968", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 55, "probability": 0.5715, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "text": "Estamos em 2019 e eu agora q vou conseguir ver esquadr\u00e3o suicida\ud83d\udc4c\ud83d\ude4c", "id": "1160672446422405120"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160672405695750144"], "created_at": "2019-08-11T22:00:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3854999837", "text": "Porra t\u00e1 passando esquadr\u00e3o suicida", "id": "1160672405695750144"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160672312435400705"], "in_reply_to_user_id": "4658029337", "created_at": "2019-08-11T22:00:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4658029337", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.3981, "type": "Person", "normalized_text": "VIVISSIMA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160672169787109376"}], "text": "ELE SE MATOU AINDA BEM CARLOTA VIVISSIMA AAAAAAAAA", "id": "1160672312435400705"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160672311437119489"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "pietrorami1910", "id": "1035560983715110912"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 43, "probability": 0.2756, "type": "Person", "normalized_text": "El"}, {"start": 45, "end": 51, "probability": 0.3634, "type": "Place", "normalized_text": "Front\u00f3n"}, {"start": 54, "end": 63, "probability": 0.5646, "type": "Place", "normalized_text": "Lurigancho"}, {"start": 66, "end": 78, "probability": 0.8756, "type": "Place", "normalized_text": "Santa B\u00e1rbara"}, {"start": 81, "end": 85, "probability": 0.7256, "type": "Place", "normalized_text": "Bagua"}]}, "created_at": "2019-08-11T22:00:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "311840875", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160532079781797899"}], "text": "RT @pietrorami1910: Seguro que bombardear El Front\u00f3n, Lurigancho, Santa B\u00e1rbara, Bagua, asesinando ciento de prisioneros, civiles y militar\u2026", "id": "1160672311437119489"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160672283297484800"], "created_at": "2019-08-11T22:00:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "868985948821958657", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 48, "probability": 0.8686, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner Channel"}, {"start": 75, "end": 91, "probability": 0.7952, "type": "Other", "normalized_text": "Dragon Ball z Kai"}]}, "text": "Estan pasando escuadr\u00f3n Suicida en Warner Channel y est\u00e1 m\u00e1s censurada que Dragon Ball z Kai", "id": "1160672283297484800"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160672148207427585"], "entities": {"urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/tEhzcUppKQ", "expanded_url": "https://twitter.com/jkookseuphxria/status/1160672148207427585/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tEhzcUppKQ", "media_key": "3_1160672101893857281"}], "hashtags": [{"start": 51, "end": 60, "tag": "JUNGKOOK"}]}, "created_at": "2019-08-11T21:59:39.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "4717282577", "text": "raga qualcuno pu\u00f2 spiegarmi che cazzo \u00e8 successo a #JUNGKOOK \nNO PERCH\u00c9 QUANDO LO GUARDO MI SI SUICIDA L'ANIMA \nDAI NON PU\u00d2 ESSERE REALE https://t.co/tEhzcUppKQ", "id": "1160672148207427585"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160672080494505985"], "created_at": "2019-08-11T21:59:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1045880477796782081", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.8285, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "text": "T\u00f4 assistindo esquadr\u00e3o suicida novamente com meu amor \ud83d\ude34\ud83d\udc8f", "id": "1160672080494505985"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160672043752415232"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "gracepenafort", "id": "146904949"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 76, "probability": 0.7709, "type": "Other", "normalized_text": "Mural"}]}, "created_at": "2019-08-11T21:59:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 472, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "37121641", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160616162335608832"}], "text": "RT @gracepenafort: \"Sino existe la memoria, todo lo nuestro es suicida\" Mural en la escuela donde vote\nLos ojos se me llenaron de lagrimas\u2026", "id": "1160672043752415232"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160671936122380289"], "created_at": "2019-08-11T21:58:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "147315550", "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 97, "probability": 0.6087, "type": "Place", "normalized_text": "MAZA"}]}, "text": "DECIME QUE ES MENTIRA QUE PUEDEN GANAR ESTIS HDRP. A CUANTOS PAGARON O LA GENTE SE SUICIDA EN MAZA! !! SER\u00c1 VERNGANZA TOTAL.", "id": "1160671936122380289"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160671890312183808"], "created_at": "2019-08-11T21:58:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4181607514", "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 97, "probability": 0.4839, "type": "Person", "normalized_text": "alerquina"}, {"start": 103, "end": 109, "probability": 0.4245, "type": "Organization", "normalized_text": "coringa"}]}, "text": "N\u00e3o consigo asssitir esquadr\u00e3o suicida,fico pensando nos adolescentes que romantizaram a alerquina e o coringa credo", "id": "1160671890312183808"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160671848947965960"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "gracepenafort", "id": "146904949"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 76, "probability": 0.7709, "type": "Other", "normalized_text": "Mural"}]}, "created_at": "2019-08-11T21:58:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 472, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "967761643806642176", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160616162335608832"}], "text": "RT @gracepenafort: \"Sino existe la memoria, todo lo nuestro es suicida\" Mural en la escuela donde vote\nLos ojos se me llenaron de lagrimas\u2026", "id": "1160671848947965960"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160671836562251782"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 84, "probability": 0.3523, "type": "Person", "normalized_text": "Baguazo"}]}, "created_at": "2019-08-11T21:58:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "100569600", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160535418464608257"}], "text": "RT @salvajedigital: Queda claro que los fans del corrupto suicida extra\u00f1an el Baguazo. Les gusta la sangre, piden masacre. https://t.co/uGm\u2026", "id": "1160671836562251782"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160671599177191424"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "NOOnocheno", "id": "4623282094"}]}, "in_reply_to_user_id": "4623282094", "created_at": "2019-08-11T21:57:28.000Z", "lang": "fr", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "271542612", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160324024423071744"}], "text": "@NOOnocheno Bin je te comprends fort bien de ce c\u00f4t\u00e9-l\u00e0 en revanche pour les c\u00e2lins se sentir aim\u00e9 se sentir prot\u00e9g\u00e9e ne pas dormir seul dans don lit et je t'en passe tu fais comment \ud83d\ude04 il te faut un matou", "id": "1160671599177191424"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160671589266001925"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 84, "probability": 0.3523, "type": "Person", "normalized_text": "Baguazo"}]}, "created_at": "2019-08-11T21:57:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "311840875", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160535418464608257"}], "text": "RT @salvajedigital: Queda claro que los fans del corrupto suicida extra\u00f1an el Baguazo. Les gusta la sangre, piden masacre. https://t.co/uGm\u2026", "id": "1160671589266001925"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160671588582379521"], "created_at": "2019-08-11T21:57:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "335925190", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 15, "probability": 0.5323, "type": "Organization", "normalized_text": "DPS"}, {"start": 92, "end": 94, "probability": 0.5789, "type": "Organization", "normalized_text": "DPS"}]}, "text": "Se eu vou de DPS, tank \u00e9 medroso/suicida\nSe eu vou de tank, falta cura\nSe eu vou de healer, DPS n mata...", "id": "1160671588582379521"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160671550934331398"], "created_at": "2019-08-11T21:57:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1071080282927833093", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.6543, "type": "Person", "normalized_text": "aquaman"}]}, "text": "minha m\u00e3e, 20 minutos dps que come\u00e7ou aquaman: \"muito melhor que esquadr\u00e3o suicida, os filmes que eu escolho sao muito melhores que os seus\"", "id": "1160671550934331398"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160671350853382145"], "created_at": "2019-08-11T21:56:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "2925099567", "text": "Vcs podem falar qualquer coisa de esquadr\u00e3o suicida mas n\u00e3o podem reclamar d\u00e1 trilha sonora", "id": "1160671350853382145"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160671306758725633"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zabayar", "id": "548095877"}, {"start": 97, "end": 107, "username": "mbachelet", "id": "4119914644"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 46, "probability": 0.9911, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}, {"start": 51, "end": 62, "probability": 0.8878, "type": "Place", "normalized_text": "Norteam\u00e9rica"}]}, "created_at": "2019-08-11T21:56:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "329169856", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160652721986428928"}], "text": "RT @Zabayar: Esto ocurri\u00f3 en los Estados Unidos de Norteam\u00e9rica.\nPero se imaginar\u00e1n lo que dir\u00eda @mbachelet y la derecha venezolana si esto\u2026", "id": "1160671306758725633"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160671284008759297"], "created_at": "2019-08-11T21:56:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1142161424816451589", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 14, "probability": 0.8226, "type": "Person", "normalized_text": "esquadrao"}]}, "text": "vendo esquadrao suicida com o papis", "id": "1160671284008759297"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160671275502772224"], "created_at": "2019-08-11T21:56:10.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "830847114976571392", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.7242, "type": "Person", "normalized_text": "Bo Dallas"}, {"start": 41, "end": 51, "probability": 0.9065, "type": "Person", "normalized_text": "Renee Young"}]}, "text": "Bo Dallas cashed in money in the bank on Renee Young with a tope suicida at payback", "id": "1160671275502772224"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160671242128691201"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "gracepenafort", "id": "146904949"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 76, "probability": 0.7709, "type": "Other", "normalized_text": "Mural"}]}, "created_at": "2019-08-11T21:56:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 472, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "752240579560534016", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160616162335608832"}], "text": "RT @gracepenafort: \"Sino existe la memoria, todo lo nuestro es suicida\" Mural en la escuela donde vote\nLos ojos se me llenaron de lagrimas\u2026", "id": "1160671242128691201"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160671234109181952"], "entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/DQENwz4r5S", "expanded_url": "https://twitter.com/harleyBRquinn/status/1160671234109181952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DQENwz4r5S", "media_key": "3_1160671226718838786"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.7541, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 44, "end": 50, "probability": 0.9596, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.5229, "type": "Other", "normalized_text": "Guilty"}]}, "created_at": "2019-08-11T21:56:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1072256987616952322", "text": "Esquadr\u00e3o Suicida entrou para o cat\u00e1logo da Netflix! \n.\n.\n.\n.\n.\nAquele Guilty pleasure que amamos ter. \ud83d\ude02\u2665\ufe0f https://t.co/DQENwz4r5S", "id": "1160671234109181952"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160671230833438721"], "created_at": "2019-08-11T21:56:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3420434147", "text": "O melhor coringa \u00e9 esse do esquadr\u00e3o suicida, brabo demais", "id": "1160671230833438721"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160671230237839361"], "created_at": "2019-08-11T21:56:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "941329478395015171", "text": "Garota se suicida por n\u00e3o saber a mat\u00e9ria de qu\u00edmica", "id": "1160671230237839361"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160671144611065859"], "created_at": "2019-08-11T21:55:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "405108357", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 49, "probability": 0.6407, "type": "Other", "normalized_text": "deadshot"}, {"start": 65, "end": 70, "probability": 0.3895, "type": "Person", "normalized_text": "willow"}]}, "text": "So acho q em esquadr\u00e3o suicida a filha do deadshot deveria ser a willow", "id": "1160671144611065859"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160671137422086144"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "gracepenafort", "id": "146904949"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 76, "probability": 0.7709, "type": "Other", "normalized_text": "Mural"}]}, "created_at": "2019-08-11T21:55:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 472, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "488976727", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160616162335608832"}], "text": "RT @gracepenafort: \"Sino existe la memoria, todo lo nuestro es suicida\" Mural en la escuela donde vote\nLos ojos se me llenaron de lagrimas\u2026", "id": "1160671137422086144"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160671035454308357"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "gracepenafort", "id": "146904949"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 76, "probability": 0.7709, "type": "Other", "normalized_text": "Mural"}]}, "created_at": "2019-08-11T21:55:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 472, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4198545675", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160616162335608832"}], "text": "RT @gracepenafort: \"Sino existe la memoria, todo lo nuestro es suicida\" Mural en la escuela donde vote\nLos ojos se me llenaron de lagrimas\u2026", "id": "1160671035454308357"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160671031612334081"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zabayar", "id": "548095877"}, {"start": 97, "end": 107, "username": "mbachelet", "id": "4119914644"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 46, "probability": 0.9911, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}, {"start": 51, "end": 62, "probability": 0.8878, "type": "Place", "normalized_text": "Norteam\u00e9rica"}]}, "created_at": "2019-08-11T21:55:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2593606059", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160652721986428928"}], "text": "RT @Zabayar: Esto ocurri\u00f3 en los Estados Unidos de Norteam\u00e9rica.\nPero se imaginar\u00e1n lo que dir\u00eda @mbachelet y la derecha venezolana si esto\u2026", "id": "1160671031612334081"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160670900976529409"], "created_at": "2019-08-11T21:54:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1145671276092170240", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 59, "probability": 0.8612, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}]}, "text": "To revendo esquadr\u00e3o suicida com meu irm\u00e3o e caramba o Joker ficou muito ruim msm", "id": "1160670900976529409"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160670867652841474"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "_jotajr", "id": "33597323"}]}, "in_reply_to_user_id": "33597323", "created_at": "2019-08-11T21:54:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "57716150", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160650463131426817"}], "text": "@_jotajr Eu j\u00e1 ri tanto desse v\u00eddeo, meu Deeeeeus, bebe suicida cara!! Eu fiquei com pena e ao mesmo tempo passando mal de rir!!", "id": "1160670867652841474"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160670844319916034"], "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/h21OHLvWmj", "expanded_url": "https://twitter.com/zerohedge/status/1160639433944776705", "display_url": "twitter.com/zerohedge/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "OdeteMirone", "id": "3300877900"}]}, "created_at": "2019-08-11T21:54:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "577211939", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160665318928392192"}], "text": "RT @OdeteMirone: Se n\u00e3o estou em erro \u00e9 o segundo que se suicidou com este esc\u00e2ndalo.\nS\u00f3 eu \u00e9 que acho estranho? https://t.co/h21OHLvWmj", "id": "1160670844319916034"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160670839269994502"], "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 28, "username": "AngeldebritoOk", "id": "144712423"}], "hashtags": [{"start": 66, "end": 75, "tag": "boludazo"}]}, "in_reply_to_user_id": "732061772", "created_at": "2019-08-11T21:54:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2818628568", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160634896777457664"}], "text": "@Vanity_Sexx @AngeldebritoOk Pobre cerati. Si te ve se suicida!!! #boludazo", "id": "1160670839269994502"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160670774161809409"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Mandaosan1", "id": "1119410669953196032"}]}, "in_reply_to_user_id": "1119410669953196032", "created_at": "2019-08-11T21:54:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "703993972419600384", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160620810253586432"}], "text": "@Mandaosan1 Eso es lo q importa? Es un suicida q pone la vida en peligro de todos, solo insinuar q sexo tiene es rid\u00edculo", "id": "1160670774161809409"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160670720512446465"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "gracepenafort", "id": "146904949"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 76, "probability": 0.7709, "type": "Other", "normalized_text": "Mural"}]}, "created_at": "2019-08-11T21:53:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 472, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "150865821", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160616162335608832"}], "text": "RT @gracepenafort: \"Sino existe la memoria, todo lo nuestro es suicida\" Mural en la escuela donde vote\nLos ojos se me llenaron de lagrimas\u2026", "id": "1160670720512446465"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160670700815998976"], "created_at": "2019-08-11T21:53:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "893287724", "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 83, "probability": 0.7273, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "text": "\"Eu perdi uma fam\u00edlia e n\u00e3o vou perder outra.\" Frase mais linda de Esquadr\u00e3o Suicida", "id": "1160670700815998976"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160670661834096640"], "created_at": "2019-08-11T21:53:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1150635736783343616", "text": "Eduarda t\u00e1 se sentido s\u00f3 pq matou 6 na ranq", "id": "1160670661834096640"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160670658638094339"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.7051, "type": "Person", "normalized_text": "Chang"}]}, "created_at": "2019-08-11T21:53:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "173660155", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160352797856022528"}], "text": "RT @Cluzcar: Ese Chang fue uno de los alfiles del cobarde suicida, por lo tanto, santo no era. Le pagaba buen billete por una c\u00e1tedra al di\u2026", "id": "1160670658638094339"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160670627927379970"], "created_at": "2019-08-11T21:53:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1682031457", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 54, "probability": 0.5141, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "text": "To vendo esse belo floop que se chama Esquadr\u00e3o Suicida", "id": "1160670627927379970"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160670539423322117"], "in_reply_to_user_id": "1001093246746091526", "created_at": "2019-08-11T21:53:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1058967167671132160", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160519254405505024"}], "text": "@Stay_True2013 Perro suicida!\ud83d\ude48\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "id": "1160670539423322117"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160670426588205056"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "gracepenafort", "id": "146904949"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 76, "probability": 0.7709, "type": "Other", "normalized_text": "Mural"}]}, "created_at": "2019-08-11T21:52:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 472, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1143177299459792897", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160616162335608832"}], "text": "RT @gracepenafort: \"Sino existe la memoria, todo lo nuestro es suicida\" Mural en la escuela donde vote\nLos ojos se me llenaron de lagrimas\u2026", "id": "1160670426588205056"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160670333768216577"], "in_reply_to_user_id": "525716037", "created_at": "2019-08-11T21:52:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2542369477", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160670219083403265"}], "text": "@j2avi Vos suicida", "id": "1160670333768216577"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160670285709885441"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "created_at": "2019-08-11T21:52:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1096508901812568064", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "id": "1160670285709885441"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160670248682643463"], "created_at": "2019-08-11T21:52:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "922770173907619845", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.7811, "type": "Person", "normalized_text": "LARSON"}, {"start": 33, "end": 47, "probability": 0.9001, "type": "Organization", "normalized_text": "NASCARFOXSPORTS"}], "hashtags": [{"start": 32, "end": 48, "tag": "NASCARFOXSPORTS"}]}, "text": "O LARSON ENTROU EM MODO SUICIDA!#NASCARFOXSPORTS", "id": "1160670248682643463"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160670242303041539"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "gracepenafort", "id": "146904949"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 76, "probability": 0.7709, "type": "Other", "normalized_text": "Mural"}]}, "created_at": "2019-08-11T21:52:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 472, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "326264388", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160616162335608832"}], "text": "RT @gracepenafort: \"Sino existe la memoria, todo lo nuestro es suicida\" Mural en la escuela donde vote\nLos ojos se me llenaron de lagrimas\u2026", "id": "1160670242303041539"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160670182416748544"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "gracepenafort", "id": "146904949"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 76, "probability": 0.7709, "type": "Other", "normalized_text": "Mural"}]}, "created_at": "2019-08-11T21:51:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 472, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "254347622", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160616162335608832"}], "text": "RT @gracepenafort: \"Sino existe la memoria, todo lo nuestro es suicida\" Mural en la escuela donde vote\nLos ojos se me llenaron de lagrimas\u2026", "id": "1160670182416748544"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160670102766964737"], "created_at": "2019-08-11T21:51:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1343207060", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 30, "probability": 0.8067, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}, {"start": 83, "end": 92, "probability": 0.8932, "type": "Person", "normalized_text": "jared leto"}]}, "text": "sempre quando assisto esquadr\u00e3o suicida penso na coragem que tiveram de boicotar o jared leto como coringa, ele nem deveria ter aceitado o papel af", "id": "1160670102766964737"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160670098505551872"], "created_at": "2019-08-11T21:51:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1426451450", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.8938, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "text": "assistindo esquadr\u00e3o suicida pela mil\u00e9sima vez", "id": "1160670098505551872"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160670040989077504"], "created_at": "2019-08-11T21:51:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1071379910420295681", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.7321, "type": "Person", "normalized_text": "Mark"}, {"start": 65, "end": 67, "probability": 0.6604, "type": "Organization", "normalized_text": "Fox"}, {"start": 131, "end": 136, "probability": 0.6694, "type": "Person", "normalized_text": "Johnny"}]}, "text": "Meu deus o Mark tem a mentalidade de 13 n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel \n\nFalaram Fox(pode ser g\u00edria pra gostosa) \n\nEle se matou de rir olhando pro Johnny que ficou (??)", "id": "1160670040989077504"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160670007392686085"], "created_at": "2019-08-11T21:51:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2395399246", "text": "Esquadr\u00e3o suicida \ud83d\udc4f", "id": "1160670007392686085"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160669846532710401"], "created_at": "2019-08-11T21:50:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4174839815", "text": "gostei mto de esquadr\u00e3o suicida", "id": "1160669846532710401"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160669834696413186"], "created_at": "2019-08-11T21:50:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "789719244", "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 88, "probability": 0.6116, "type": "Other", "normalized_text": "DCEU"}, {"start": 94, "end": 96, "probability": 0.5533, "type": "Person", "normalized_text": "Ana"}, {"start": 126, "end": 144, "probability": 0.9277, "type": "Other", "normalized_text": "Liga de la Justicia"}, {"start": 149, "end": 154, "probability": 0.9363, "type": "Other", "normalized_text": "Shazam"}, {"start": 159, "end": 164, "probability": 0.7187, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 168, "end": 175, "probability": 0.5661, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 180, "end": 186, "probability": 0.8452, "type": "Other", "normalized_text": "Aquaman"}, {"start": 191, "end": 202, "probability": 0.9242, "type": "Other", "normalized_text": "Wonder Woman"}, {"start": 207, "end": 223, "probability": 0.884, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron Suicida"}, {"start": 228, "end": 245, "probability": 0.6729, "type": "Other", "normalized_text": "El Hombre de Acero"}]}, "text": "Bueno, yo no he estado haciendo hilo, pero tambien me he estado viendo las pelis del DCEU con Ana, asi que ahi va mi top:\n\n1. Liga de la Justicia\n2. Shazam\n3. Batman v Superman\n4. Aquaman\n5. Wonder Woman\n6. Escuadron Suicida\n7. El Hombre de Acero", "id": "1160669834696413186"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160669791901892608"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ElenaSaiz63", "id": "2367195495"}]}, "created_at": "2019-08-11T21:50:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "820532779880476672", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160568012728143872"}], "text": "RT @ElenaSaiz63: \u26a0\ufe0fPiensa en esto cuando tengas que hacerte un prueba m\u00e9dica, pedir cita para una consulta o ir a por una receta a la far.m\u2026", "id": "1160669791901892608"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160669775565119489"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "gracepenafort", "id": "146904949"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 76, "probability": 0.7709, "type": "Other", "normalized_text": "Mural"}]}, "created_at": "2019-08-11T21:50:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 472, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "163587053", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160616162335608832"}], "text": "RT @gracepenafort: \"Sino existe la memoria, todo lo nuestro es suicida\" Mural en la escuela donde vote\nLos ojos se me llenaron de lagrimas\u2026", "id": "1160669775565119489"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160669712990257152"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "gracepenafort", "id": "146904949"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 76, "probability": 0.7709, "type": "Other", "normalized_text": "Mural"}]}, "created_at": "2019-08-11T21:49:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 472, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3239194919", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160616162335608832"}], "text": "RT @gracepenafort: \"Sino existe la memoria, todo lo nuestro es suicida\" Mural en la escuela donde vote\nLos ojos se me llenaron de lagrimas\u2026", "id": "1160669712990257152"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160669621646757888"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "JuanNegri", "id": "168140287"}, {"start": 11, "end": 21, "username": "PPTenel13", "id": "3328795281"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 63, "probability": 0.4194, "type": "Organization", "normalized_text": "MM"}]}, "in_reply_to_user_id": "168140287", "created_at": "2019-08-11T21:49:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "332286966", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160634872395907072"}], "text": "@JuanNegri @PPTenel13 No puede haber un trabajador qu\u00e9 vot\u00e9 \u00e1 MM por qu\u00e9 ser\u00eda un suicida!!!", "id": "1160669621646757888"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160669555011784704"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Agenzia_Ansa", "id": "150725695"}]}, "created_at": "2019-08-11T21:49:20.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3613396888", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160460893278392320"}], "text": "RT @Agenzia_Ansa: Si \u00e8 suicidato in carcere il finanziere Jeffrey Epstein, travolto da uno scandalo sessuale e accusato di abusi, sfruttame\u2026", "id": "1160669555011784704"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160669412426485766"], "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/BdrEr0dzAd", "expanded_url": "https://www.kandire.bo/38937-Gabriela-Montano-Seria-un-acto-suicida-que-candidatos-opositores-pretendan-eliminar-el-SUS.html", "display_url": "kandire.bo/38937-Gabriela\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-11T21:48:46.000Z", "lang": "zxx", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3429509728", "text": "https://t.co/BdrEr0dzAd", "id": "1160669412426485766"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160669327911280640"], "created_at": "2019-08-11T21:48:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "author_id": "846207865", "text": "bom mas ent\u00e3o pessoal voltando \u00e0 questao do che se ele matou ou nao matou gays eu acho que", "id": "1160669327911280640"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160669216627920897"], "created_at": "2019-08-11T21:48:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2272472305", "text": "Esquadr\u00e3o suicida on", "id": "1160669216627920897"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160669207371091968"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "created_at": "2019-08-11T21:47:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3344683137", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "id": "1160669207371091968"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160669132188192768"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "nunogandum98", "id": "3517400895"}, {"start": 14, "end": 21, "username": "h8kage", "id": "1323986128903483393"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9381, "type": "Person", "normalized_text": "sasuke"}, {"start": 71, "end": 74, "probability": 0.5969, "type": "Person", "normalized_text": "mata"}, {"start": 200, "end": 205, "probability": 0.9321, "type": "Person", "normalized_text": "sasuke"}, {"start": 246, "end": 251, "probability": 0.9141, "type": "Person", "normalized_text": "sasuke"}]}, "in_reply_to_user_id": "3517400895", "created_at": "2019-08-11T21:47:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "3024878464", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160640744429953025"}], "text": "@nunogandum98 @h8kage Mas o objetivo dele n\u00e3o era derrotar o sasuke ou mata.lo. Se fosse te-lo-ia feito quando matou o resto do cl\u00e3. Ele quis que um Uchiha fosse o heroi da aldeia e por isso deixou o sasuke ganhar. At\u00e9 depois de morto ele diz ao sasuke que o sempre vai amar, fa\u00e7a o que ele fizer", "id": "1160669132188192768"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160669101993418753"], "created_at": "2019-08-11T21:47:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "186181331", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 22, "probability": 0.6603, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "text": "Mano, esquadr\u00e3o suicida n\u00e3o \u00e9 um filme bom, mas \u00e9 bem engra\u00e7ado", "id": "1160669101993418753"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160669070192271360"], "created_at": "2019-08-11T21:47:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4833125284", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 49, "probability": 0.7052, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron suicida"}, {"start": 56, "end": 61, "probability": 0.7536, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}]}, "text": "Por si alguien le interesa esta \"Escuadron suicida \" en Warner. Besos", "id": "1160669070192271360"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160669059521949696"], "created_at": "2019-08-11T21:47:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "789858966163623937", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 78, "probability": 0.676, "type": "Other", "normalized_text": "TeenChoiceWarner"}, {"start": 81, "end": 89, "probability": 0.5326, "type": "Organization", "normalized_text": "CNCOwners"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160668764100276224"}], "text": "RT @cnco_Foreverbr: @effectscnco @CNCOmusic Esquadr\u00e3o suicida #TeenChoiceWarner #CNCOwners \n@CNCOmusic", "id": "1160669059521949696"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160668947823386625"], "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/syulCPHOCi", "expanded_url": "http://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/nordamerica/2019/08/10/il-finanziere-epstein-suicida-in-carcere_c0cc26e8-9c9f-4a79-8f74-4e7bd3092abc.html", "display_url": "ansa.it/sito/notizie/m\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-11T21:46:56.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1153991721971331074", "text": "NESSUNO AL MONDO CI CREDE. \nPERCH\u00c9 LA SCRIVONO STA MERDA?\n,,,COME BIN LADEN.....COME HITLER.\nhttps://t.co/syulCPHOCi", "id": "1160668947823386625"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160668891439407107"], "created_at": "2019-08-11T21:46:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1120469152806965250", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 23, "probability": 0.9195, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "text": "viendo Escuadr\u00f3n Suicida", "id": "1160668891439407107"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160668891049336837"], "created_at": "2019-08-11T21:46:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "735861702273695745", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 61, "probability": 0.9536, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "text": "Em pensar que eu gastei 30 pila pra assistir Esquadr\u00e3o Suicida no cinema... pqp", "id": "1160668891049336837"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160668890730512384"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Likasa_Edu", "id": "148857891"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 37, "probability": 0.8722, "type": "Person", "normalized_text": "Le\u00e3o"}, {"start": 153, "end": 156, "probability": 0.6662, "type": "Person", "normalized_text": "le\u00e3o"}]}, "in_reply_to_user_id": "148857891", "created_at": "2019-08-11T21:46:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "357176368", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160216289589305346"}], "text": "@Likasa_Edu S\u00f3 uma pergunta.Foi o Le\u00e3o que matou eles dois ou eles se mataram pois sabiam que seriam comidos vivos.Tem disparos e achei muito r\u00e1pido pro le\u00e3o matar o dois e ele saiu logo.", "id": "1160668890730512384"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160668830806478848"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "gracepenafort", "id": "146904949"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 76, "probability": 0.7709, "type": "Other", "normalized_text": "Mural"}]}, "created_at": "2019-08-11T21:46:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 472, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "925345019254460417", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160616162335608832"}], "text": "RT @gracepenafort: \"Sino existe la memoria, todo lo nuestro es suicida\" Mural en la escuela donde vote\nLos ojos se me llenaron de lagrimas\u2026", "id": "1160668830806478848"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160668824678686722"], "created_at": "2019-08-11T21:46:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "62904521", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.9656, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160667354793172993"}], "text": "RT @mandela_76: Caso de Jeffrey Epstein, acusado de crear una red de tr\u00e1fico sexual de menores y se suicida en su celda, me recuerda al cas\u2026", "id": "1160668824678686722"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160668818957639686"], "created_at": "2019-08-11T21:46:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2546729196", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 24, "probability": 0.6511, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "text": "vou ver esquadr\u00e3o suicida com minha m\u00e3e e comer arroz doce domingou", "id": "1160668818957639686"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160668776523808769"], "created_at": "2019-08-11T21:46:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2319906134", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.9178, "type": "Other", "normalized_text": "esquadrao suicida"}]}, "text": "a trilha sonora de esquadrao suicida \u00e9 impec\u00e1vel como \u00e9 que pode vei", "id": "1160668776523808769"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160668771935240194"], "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/KdR4Yah6Db", "expanded_url": "http://youtube.com/watch?v=bJSK5J4Ybls&feature=youtu.be", "display_url": "youtube.com/watch?v=bJSK5J\u2026"}, {"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/3oHnok1lYC", "expanded_url": "http://portaldenoticias.byethost8.com/epstein-preso-por-abusar-de-menores-se-suicida-na-cadeia-afp/", "display_url": "portaldenoticias.byethost8.com/epstein-preso-\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9556, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}]}, "created_at": "2019-08-11T21:46:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "790585926607134720", "text": "Epstein, preso por abusar de menores, se suicida na cadeia |\u00a0AFP https://t.co/KdR4Yah6Db https://t.co/3oHnok1lYC", "id": "1160668771935240194"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160668764100276224"], "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 23, "username": "CNCOmusic", "id": "4440347241"}, {"start": 72, "end": 82, "username": "CNCOmusic", "id": "4440347241"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 58, "probability": 0.7014, "type": "Other", "normalized_text": "TeenChoiceWarner"}, {"start": 61, "end": 69, "probability": 0.5348, "type": "Organization", "normalized_text": "CNCOwners"}], "hashtags": [{"start": 42, "end": 59, "tag": "TeenChoiceWarner"}, {"start": 60, "end": 70, "tag": "CNCOwners"}]}, "in_reply_to_user_id": "921995740309852160", "created_at": "2019-08-11T21:46:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1158417621081055232", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160659158250741760"}], "text": "@effectscnco @CNCOmusic Esquadr\u00e3o suicida #TeenChoiceWarner #CNCOwners \n@CNCOmusic", "id": "1160668764100276224"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160668692075679746"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zabayar", "id": "548095877"}, {"start": 97, "end": 107, "username": "mbachelet", "id": "4119914644"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 46, "probability": 0.9911, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}, {"start": 51, "end": 62, "probability": 0.8878, "type": "Place", "normalized_text": "Norteam\u00e9rica"}]}, "created_at": "2019-08-11T21:45:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "49800117", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160652721986428928"}], "text": "RT @Zabayar: Esto ocurri\u00f3 en los Estados Unidos de Norteam\u00e9rica.\nPero se imaginar\u00e1n lo que dir\u00eda @mbachelet y la derecha venezolana si esto\u2026", "id": "1160668692075679746"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160668689013891074"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zabayar", "id": "548095877"}, {"start": 97, "end": 107, "username": "mbachelet", "id": "4119914644"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 46, "probability": 0.9911, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}, {"start": 51, "end": 62, "probability": 0.8878, "type": "Place", "normalized_text": "Norteam\u00e9rica"}]}, "created_at": "2019-08-11T21:45:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2730932880", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160652721986428928"}], "text": "RT @Zabayar: Esto ocurri\u00f3 en los Estados Unidos de Norteam\u00e9rica.\nPero se imaginar\u00e1n lo que dir\u00eda @mbachelet y la derecha venezolana si esto\u2026", "id": "1160668689013891074"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160668639667937282"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "berrywster", "id": "1096467805644484608"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.3669, "type": "Person", "normalized_text": "FRED"}]}, "created_at": "2019-08-11T21:45:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2342445090", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160665410011836416"}], "text": "RT @berrywster: FRED = LENDA, O \u00daNICO PAI DESCENTE DESSA S\u00c9RIE, NUNCA MATOU NINGU\u00c9M E NUNCA SE ENVOLVEU EM UM ASSASSINATO... https://t.co/N\u2026", "id": "1160668639667937282"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160668547569336323"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "atvmasnoticias", "id": "1231444076"}]}, "in_reply_to_user_id": "1231444076", "created_at": "2019-08-11T21:45:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1630627243", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159978085804064770"}], "text": "@atvmasnoticias Pantalones no tenia ni tuvo tu maestro, guia y lider, el suicida. Ya pronto conseguiras due\u00f1o.", "id": "1160668547569336323"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160668532310458369"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "gracepenafort", "id": "146904949"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 76, "probability": 0.7709, "type": "Other", "normalized_text": "Mural"}]}, "created_at": "2019-08-11T21:45:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 472, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3380713180", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160616162335608832"}], "text": "RT @gracepenafort: \"Sino existe la memoria, todo lo nuestro es suicida\" Mural en la escuela donde vote\nLos ojos se me llenaron de lagrimas\u2026", "id": "1160668532310458369"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160668438643261440"], "created_at": "2019-08-11T21:44:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "120895069", "text": "Esquadr\u00e3o suicida + japa=\u2665\ufe0f", "id": "1160668438643261440"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160668380250218498"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "XavierFiestas", "id": "3171735557"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 72, "probability": 0.8942, "type": "Place", "normalized_text": "Bagua"}]}, "created_at": "2019-08-11T21:44:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "232256836", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160330033904402432"}], "text": "RT @XavierFiestas: Deber\u00eda hacer lo que hizo el gobierno aprista en Bagua, 33 muertos y un desaparecido, as\u00ed resolv\u00eda los conflictos el sui\u2026", "id": "1160668380250218498"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160668286599815170"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 84, "probability": 0.3523, "type": "Person", "normalized_text": "Baguazo"}]}, "created_at": "2019-08-11T21:44:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1044401469154349056", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160535418464608257"}], "text": "RT @salvajedigital: Queda claro que los fans del corrupto suicida extra\u00f1an el Baguazo. Les gusta la sangre, piden masacre. https://t.co/uGm\u2026", "id": "1160668286599815170"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160668248322523139"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "gracepenafort", "id": "146904949"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 76, "probability": 0.7709, "type": "Other", "normalized_text": "Mural"}]}, "created_at": "2019-08-11T21:44:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 472, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "161396280", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160616162335608832"}], "text": "RT @gracepenafort: \"Sino existe la memoria, todo lo nuestro es suicida\" Mural en la escuela donde vote\nLos ojos se me llenaron de lagrimas\u2026", "id": "1160668248322523139"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160668190709620737"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "maRIOrioRDA", "id": "81828783"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "EduardoLapenta", "id": "767399665"}]}, "in_reply_to_user_id": "81828783", "created_at": "2019-08-11T21:43:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "790270987807916032", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160659796695146496"}], "text": "@marioriorda @EduardoLapenta Veremos cu\u00e1ntos votos le da el mercado. Pero que suicida me parece estimular las reacciones de los especuladores que pueden ser terribles para el pa\u00eds!", "id": "1160668190709620737"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160668088045637632"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "yeisili614", "id": "67622574"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 42, "probability": 0.7107, "type": "Person", "normalized_text": "Ant-Man"}]}, "in_reply_to_user_id": "67622574", "created_at": "2019-08-11T21:43:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1963413614", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160667778237566977"}], "text": "@yeisili614 Ohhhh, aqu\u00ed est\u00e1n dando Ant-Man y despu\u00e9s sigue escuadr\u00f3n suicida, as\u00ed que creo que lo encontr\u00e9 \ud83d\ude48\n\nGracias \ud83e\udd2d", "id": "1160668088045637632"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160668086271455234"], "created_at": "2019-08-11T21:43:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "1063917299227336705", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 81, "probability": 0.9628, "type": "Organization", "normalized_text": "twenty one pilots"}]}, "text": "pelo o menos um domingo no ano n\u00e3o foi suicida obrigada por tudo twenty one pilots", "id": "1160668086271455234"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160668068311425027"], "created_at": "2019-08-11T21:43:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "873020878090493953", "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 95, "probability": 0.9058, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "text": "Menino que estudava comigo se suicidou \n\u00e9 cada coisa que t\u00e1 acontecendo esse ano que s\u00f3 por Deus", "id": "1160668068311425027"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160667859695087616"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "gracepenafort", "id": "146904949"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 76, "probability": 0.7709, "type": "Other", "normalized_text": "Mural"}]}, "created_at": "2019-08-11T21:42:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 472, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1392338610", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160616162335608832"}], "text": "RT @gracepenafort: \"Sino existe la memoria, todo lo nuestro es suicida\" Mural en la escuela donde vote\nLos ojos se me llenaron de lagrimas\u2026", "id": "1160667859695087616"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160667836957777920"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "gracepenafort", "id": "146904949"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 76, "probability": 0.7709, "type": "Other", "normalized_text": "Mural"}]}, "created_at": "2019-08-11T21:42:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 472, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1182615714", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160616162335608832"}], "text": "RT @gracepenafort: \"Sino existe la memoria, todo lo nuestro es suicida\" Mural en la escuela donde vote\nLos ojos se me llenaron de lagrimas\u2026", "id": "1160667836957777920"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160667724198137857"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FRaN_FeRRiZ", "id": "171448152"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 61, "probability": 0.8779, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "created_at": "2019-08-11T21:42:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 164, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "484262063", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1116618373587038212"}], "text": "RT @FRaN_FeRRiZ: Aqu\u00ed ten\u00e9is a mi particular Escuadr\u00f3n Suicida. Desean convertirse en mu\u00f1ecos o en serie de animaci\u00f3n. \u00bfQue les deparar\u00e1 el\u2026", "id": "1160667724198137857"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160667440650563584"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ElenaSaiz63", "id": "2367195495"}]}, "created_at": "2019-08-11T21:40:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "953243010", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160568012728143872"}], "text": "RT @ElenaSaiz63: \u26a0\ufe0fPiensa en esto cuando tengas que hacerte un prueba m\u00e9dica, pedir cita para una consulta o ir a por una receta a la far.m\u2026", "id": "1160667440650563584"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160667354793172993"], "entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/llbfT2MCSz", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/internacional/2019/08/10/5d4ec430fdddffc9848b4611.html", "display_url": "elmundo.es/internacional/\u2026"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 22, "probability": 0.9671, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 128, "end": 138, "probability": 0.9634, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "created_at": "2019-08-11T21:40:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 1, "like_count": 35, "quote_count": 0}, "author_id": "1880232974", "text": "Caso de Jeffrey Epstein, acusado de crear una red de tr\u00e1fico sexual de menores y se suicida en su celda, me recuerda al caso de Alan Garc\u00eda, todo su entorno sab\u00eda que era un delincuente, pero no era el \u00fanico, por eso a varios les conven\u00eda m\u00e1s su suicidio. https://t.co/llbfT2MCSz", "id": "1160667354793172993"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160667209586360321"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "gracepenafort", "id": "146904949"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 76, "probability": 0.7709, "type": "Other", "normalized_text": "Mural"}]}, "created_at": "2019-08-11T21:40:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 472, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "443590285", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160616162335608832"}], "text": "RT @gracepenafort: \"Sino existe la memoria, todo lo nuestro es suicida\" Mural en la escuela donde vote\nLos ojos se me llenaron de lagrimas\u2026", "id": "1160667209586360321"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160667181916524545"], "entities": {"urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/Km02MrWTJg", "expanded_url": "https://curiouscat.me/Juuschelleder/post/954790006?t=1565559594", "display_url": "curiouscat.me/Juuschelleder/\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-11T21:39:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "1601217224", "text": "Se paga de feminista, mas vive defendendo o amiguinho que quase matou a pr\u00f3pria namorada \u2014 Se ele n\u00e3o conseguiu deixe p mim kkk https://t.co/Km02MrWTJg", "id": "1160667181916524545"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160667163490967557"], "created_at": "2019-08-11T21:39:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "1008173760514592768", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 13, "probability": 0.6044, "type": "Person", "normalized_text": "hayley"}, {"start": 20, "end": 24, "probability": 0.7375, "type": "Person", "normalized_text": "tyler"}, {"start": 37, "end": 40, "probability": 0.572, "type": "Person", "normalized_text": "josh"}]}, "text": "foto da hayley e do tyler e v\u00eddeo do josh parece q esse domingo n \u00e9 meu dia suicida", "id": "1160667163490967557"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160666980178944000"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Luciano77732709", "id": "1112092291605385217"}]}, "in_reply_to_user_id": "1112092291605385217", "created_at": "2019-08-11T21:39:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "903064369180889090", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160664956137852939"}], "text": "@Luciano77732709 ISSO AI \u00c9 PQ MATOU AS AULAS DE EDUCA\u00c7\u00c3O F\u00cdSICA E N\u00c3O PRESTOU ATEN\u00c7\u00c3O EM COMO SE DOMINA A PIA DO MODO CERTO..", "id": "1160666980178944000"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160666929926955008"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "twentycell", "id": "299866298"}, {"start": 12, "end": 20, "username": "dawac72", "id": "831665582"}, {"start": 21, "end": 34, "username": "CarloCalenda", "id": "2416067982"}, {"start": 35, "end": 45, "username": "pdnetwork", "id": "13294452"}]}, "in_reply_to_user_id": "299866298", "created_at": "2019-08-11T21:38:54.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "930162979", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160443448295677952"}], "text": "@twentycell @dawac72 @CarloCalenda @pdnetwork Ecco appunto, il dubbio \u00e8 su quale delle due sia la linea suicida...", "id": "1160666929926955008"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160666908775108613"], "created_at": "2019-08-11T21:38:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "1963413614", "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 80, "probability": 0.9022, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}]}, "text": "\u00bfAlguien me confirma si en estos momentos est\u00e1n dando escuadr\u00f3n suicida en Warner? Porque de ser as\u00ed creo que encontr\u00e9 un link jijijj", "id": "1160666908775108613"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160666854429483008"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 73, "probability": 0.5589, "type": "Organization", "normalized_text": "ej\u00e9rcito nacional"}]}, "in_reply_to_user_id": "9633802", "created_at": "2019-08-11T21:38:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1160665511069474821", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160664069017415681"}], "text": "@ELTIEMPO Eso era una misi\u00f3n suicida, como lo permite el ej\u00e9rcito nacional?", "id": "1160666854429483008"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160666832036159495"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "gracepenafort", "id": "146904949"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 76, "probability": 0.7709, "type": "Other", "normalized_text": "Mural"}]}, "created_at": "2019-08-11T21:38:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 472, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "878663865302753281", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160616162335608832"}], "text": "RT @gracepenafort: \"Sino existe la memoria, todo lo nuestro es suicida\" Mural en la escuela donde vote\nLos ojos se me llenaron de lagrimas\u2026", "id": "1160666832036159495"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160666826847727617"], "created_at": "2019-08-11T21:38:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4017184517", "entities": {"annotations": [{"start": 125, "end": 128, "probability": 0.7988, "type": "Place", "normalized_text": "LGBT"}]}, "text": "\"Vitimismo\"\n\n\"Pol\u00edcia matou porqu\u00ea era preto\" - Diz morador de comunidade portando fuzil.\n\n\"Me bateram porqu\u00ea sou gay\" - Diz LGBT ap\u00f3s se envolver em briga em uma boate gay.\n\n\"Querem me calar por tentar fazer justi\u00e7a\" - Diz jornalista que publica conte\u00fado adulterado e roubado.", "id": "1160666826847727617"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160666691665309704"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "nidiavilchez", "id": "82714803"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "peru21noticias", "id": "832686254873468929"}, {"start": 30, "end": 40, "username": "saldelsol", "id": "52137645"}, {"start": 41, "end": 57, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "in_reply_to_user_id": "82714803", "created_at": "2019-08-11T21:37:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1450463096", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160406884068864001"}], "text": "@nidiavilchez @peru21noticias @saldelsol @MartinVizcarraC La viuda del cobarde suicida hablo cuentanos como siguen las cosas por bagua lacra aprista", "id": "1160666691665309704"}], "includes": {"users": [{"name": "Ruben Marzialetti", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4343, "following_count": 3892, "tweet_count": 684253, "listed_count": 5}, "id": "886026356806627328", "username": "RubenMarzialet1"}, {"name": "Graciana Pe\u00f1afort", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 260312, "following_count": 2681, "tweet_count": 109494, "listed_count": 494}, "id": "146904949", "location": "Bs As", "username": "gracepenafort"}, {"name": "Tabera Tabarnia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2875, "following_count": 5003, "tweet_count": 97477, "listed_count": 7}, "id": "917024707823759360", "location": "Barcelona,Catalu\u00f1a,Espa\u00f1a", "username": "Tabera42"}, {"name": "Sonia Lalanda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5134, "following_count": 2866, "tweet_count": 58829, "listed_count": 36}, "id": "366122981", "location": "Espa\u00f1a", "username": "slalanda"}, {"name": "eulai", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 268, "tweet_count": 3204, "listed_count": 0}, "id": "3669375015", "username": "lailaijovem"}, {"name": "mikaely.torres\ud83c\udf19", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 20, "tweet_count": 305, "listed_count": 0}, "id": "1033701505189273600", "location": "Cear\u00e1, Brasil", "username": "TorresMikaely"}, {"name": "Juan Rueda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 57, "tweet_count": 7793, "listed_count": 0}, "id": "1060835538977067009", "username": "JuanRue25850647"}, {"name": "Paqui Chao", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 754, "following_count": 247, "tweet_count": 81949, "listed_count": 21}, "id": "1720103424", "username": "PaquiChao"}, {"name": "japonesa dos seios", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 775, "following_count": 247, "tweet_count": 13750, "listed_count": 3}, "id": "1100333677899337729", "location": "gab \u314e\u314a\u314e", "username": "candycolde"}, {"name": "22 de garota", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1340, "following_count": 814, "tweet_count": 86152, "listed_count": 1}, "id": "845054600692584448", "location": "Graja\u00fa, Rio de Janeiro", "username": "SouIancanuto"}, {"name": "Mario Silvio Nusbaum", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 5, "tweet_count": 10596, "listed_count": 0}, "id": "23606047", "location": "Sao Paulo,Brazil", "username": "paulista1950"}, {"name": "Biblio Colo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 180, "tweet_count": 405109, "listed_count": 15}, "id": "3056934905", "username": "BiblioColo_ve"}, {"name": "Fri Vargas \u2661", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 644, "tweet_count": 7318, "listed_count": 0}, "id": "128276384", "username": "FridaVgsR"}, {"name": "Gustavo88", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 71, "tweet_count": 105, "listed_count": 0}, "id": "3261758291", "username": "gustavobs_88"}, {"name": "nina123", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 956, "tweet_count": 26109, "listed_count": 0}, "id": "1131049288149213184", "username": "Lynara89291260"}, {"name": "Kar\u2600\ufe0f666", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 534, "tweet_count": 5375, "listed_count": 0}, "id": "1128062586950422528", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "Karo6665"}, {"name": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argento Miyo y K\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 57, "tweet_count": 329377, "listed_count": 26}, "id": "2636121723", "location": "San Carlos de Bariloche, Argen", "username": "nininco949brc"}, {"name": ".", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5216, "following_count": 535, "tweet_count": 124638, "listed_count": 17}, "id": "2602178876", "location": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "chrisglows"}, {"name": "\ud83d\udc99\ud83d\udc9b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 751, "following_count": 5001, "tweet_count": 145129, "listed_count": 19}, "id": "245799268", "location": "Chamber\u00ed, Madrid, Espa\u00f1a", "username": "mad_cea"}, {"name": "toninho ruindade pura\u270c\ud83c\udffe\ud83d\ude21\ud83d\ude24\ud83d\udea9\ud83d\udc7a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 581, "following_count": 751, "tweet_count": 66678, "listed_count": 2}, "id": "1073312321777348608", "location": "Juiz de Fora", "username": "t0nh4um"}, {"name": "Bobrobert \u270c\ufe0f\u270c\ufe0f\ud83d\udc99\ud83d\udc9b\ud83d\udc99", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 994, "following_count": 1958, "tweet_count": 12579, "listed_count": 1}, "id": "356267659", "location": "San Mart\u00edn", "username": "RRemondini"}, {"name": "tami", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3584, "following_count": 394, "tweet_count": 95574, "listed_count": 12}, "id": "807837126", "username": "dakrparadise"}, {"name": "\ud83d\udc27", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 730, "tweet_count": 2683, "listed_count": 0}, "id": "1855391257", "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "MatiasBelluno"}, {"name": ".", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 198, "tweet_count": 19950, "listed_count": 0}, "id": "3044927496", "location": "vecina del mar", "username": "vlmirlo"}, {"name": "Piottiman", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2594, "following_count": 3565, "tweet_count": 29723, "listed_count": 1}, "id": "755072705284767748", "location": "Berazategui, Argentina", "username": "piottiman24"}, {"name": "L", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 360, "following_count": 245, "tweet_count": 44989, "listed_count": 0}, "id": "485209114", "username": "decol31"}, {"name": "El Hispano \ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3787, "following_count": 4995, "tweet_count": 47961, "listed_count": 6}, "id": "1090031748", "location": "Espa\u00f1a", "username": "toniovaquerop"}, {"name": "UnaPiernaPegada \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udf97\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\uddfd\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\u2600\ufe0f\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83d\udc63\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1284, "following_count": 1151, "tweet_count": 125581, "listed_count": 3}, "id": "1032234358806114304", "location": "Ibiza", "username": "_UnMonoDesnudo"}, {"name": "oliveira \uf8ff", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 299, "tweet_count": 10492, "listed_count": 0}, "id": "3063683146", "location": "vix", "username": "pret008"}, {"name": "Anabel lu", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2019, "following_count": 3185, "tweet_count": 44428, "listed_count": 6}, "id": "715626963029913602", "username": "anabelplu_"}, {"name": "CPU Comunidad & Polic\u00edasUnidos\u00ae\ufe0f \ud83d\udc65\ud83d\udc65\ud83e\udd1d\ud83d\udc6e", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 42617, "following_count": 28658, "tweet_count": 10396, "listed_count": 110}, "id": "821918089583403009", "location": "SABADELL", "username": "CPU_Police"}, {"name": "Carloslmedinam4F", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 320, "tweet_count": 29302, "listed_count": 0}, "id": "948685331519373312", "username": "carlosmalaver4F"}, {"name": "Adel El Zabayar", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 91183, "following_count": 42144, "tweet_count": 21750, "listed_count": 165}, "id": "548095877", "location": "Venezuela", "username": "Zabayar"}, {"name": "\ud835\ude7c\ud835\ude70\ud835\ude7b\ud835\ude74\ud835\ude7d\ud835\ude70", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 561, "following_count": 140, "tweet_count": 9205, "listed_count": 0}, "id": "1143545987635527680", "username": "gomezmalena01"}, {"name": "Nina Buttercup Way \u26e4 | \u2629 \ud83e\udeb0\ud83c\udf4f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1503, "following_count": 940, "tweet_count": 23629, "listed_count": 17}, "id": "1134450746987073536", "location": "ela/dela | ele/dele |", "username": "saturnnjohn"}, {"name": "R\u2600\ufe0fdy S\u2600\ufe0flanas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1918, "following_count": 3649, "tweet_count": 11218, "listed_count": 3}, "id": "724059482", "location": "Caseros, Argentina", "username": "RodySolanas"}, {"name": "Silvano Bruno", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3132, "following_count": 3325, "tweet_count": 186512, "listed_count": 0}, "id": "863052050044792837", "location": "Coria, Espa\u00f1a", "username": "SilvanoBruno2"}, {"name": "Jjpaso22", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4404, "following_count": 5000, "tweet_count": 21823, "listed_count": 0}, "id": "953795926300258304", "username": "jjpaso22"}, {"name": "Flavia Rapetti \u265b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 558, "tweet_count": 22030, "listed_count": 4}, "id": "143124340", "location": "Bah\u00eda Blanca-Carhu\u00e9", "username": "FlaviaRapetti"}, {"name": "EvaSoloio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 234, "tweet_count": 6324, "listed_count": 0}, "id": "862429659274805248", "username": "EvaSoloio"}, {"name": "PRADAL Gustavo.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 698, "following_count": 1775, "tweet_count": 46652, "listed_count": 3}, "id": "75477100", "location": "S.M Buenos Aires, Argentina", "username": "gusandu"}, {"name": "mercedes", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9217, "following_count": 9557, "tweet_count": 414209, "listed_count": 382}, "id": "349910239", "location": "gipuzkoa", "username": "mer_anoto"}, {"name": "Conchi Arag\u00f3n", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13771, "following_count": 11800, "tweet_count": 154715, "listed_count": 63}, "id": "845570925634424833", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "username": "ConchiAragonP"}, {"name": "Caro Guevara", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 583, "following_count": 3120, "tweet_count": 7208, "listed_count": 2}, "id": "2813442915", "location": "C\u00f3rdoba capital", "username": "hipocampo21"}, {"name": "Antoine Champs \ud83d\udc9a\ud83d\udda4", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3187, "following_count": 4628, "tweet_count": 11246, "listed_count": 1}, "id": "1132374187685961729", "location": "Madrid, Spain", "username": "CampsAntoine"}, {"name": "`", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 790, "following_count": 710, "tweet_count": 27381, "listed_count": 1}, "id": "1123387402884669441", "location": "\u2728", "username": "tisdalxs"}, {"name": "graciela guido", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 213, "tweet_count": 7225, "listed_count": 0}, "id": "339794618", "username": "gracielaguido"}, {"name": "kah \u2b50", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 193, "tweet_count": 53782, "listed_count": 0}, "id": "1072478999903911936", "location": "Pindamonhangaba, Brasil", "username": "_kasz1"}, {"name": "Hist\u00f3ria No Paint", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 295643, "following_count": 0, "tweet_count": 9231, "listed_count": 211}, "id": "2822845639", "username": "HistoriaNoPaint"}, {"name": "deivycrazy...", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 417, "tweet_count": 462, "listed_count": 0}, "id": "970956526008655872", "location": "Vit\u00f3ria-Gasteiz, Espanha", "username": "Deivycrazy88"}, {"name": "Gustavo Petro", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 6160259, "following_count": 2681, "tweet_count": 139171, "listed_count": 5844}, "id": "49849732", "location": "\u00dcT: 4.650541,-74.074043", "username": "petrogustavo"}, {"name": "Republiketa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6694, "following_count": 6324, "tweet_count": 10619, "listed_count": 5}, "id": "3111674156", "location": "Argentina", "username": "FabiBrv"}, {"name": "Guillermo Lobo", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 119998, "following_count": 1638, "tweet_count": 84864, "listed_count": 716}, "id": "271129391", "location": "Argentina", "username": "GuilleLobo"}, {"name": "Juan Carlos L\u00f3pez \u2122", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1995, "following_count": 158, "tweet_count": 196445, "listed_count": 11}, "id": "259891218", "location": "Dios Baco, Grecia", "username": "Hans_el_Erizo"}, {"name": "isabela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 570, "following_count": 389, "tweet_count": 4132, "listed_count": 0}, "id": "821100893101760512", "location": "Porto Velho, Brasil", "username": "IsabelaIsasantt"}, {"name": "Karina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 215, "tweet_count": 7376, "listed_count": 0}, "id": "4820695605", "location": "Iguaba Grande, Brasil", "username": "MarinhoKarina24"}, {"name": "Aliaqui48", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 242, "tweet_count": 8797, "listed_count": 0}, "id": "811642144733667330", "location": "Parque Chas", "username": "alicianoaqui4"}, {"name": "Adrian Peker", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 1616, "tweet_count": 1931, "listed_count": 0}, "id": "3403666881", "username": "adrian_peker"}, {"name": "nanda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10354, "following_count": 242, "tweet_count": 121790, "listed_count": 87}, "id": "769707695003820032", "location": "always love ", "username": "lmjsalut"}, {"name": "\u2652", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 49, "tweet_count": 31535, "listed_count": 0}, "id": "57350854", "location": "Brasil", "username": "VictoriaIW"}, {"name": "Ruth Zuleta", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 62, "tweet_count": 345, "listed_count": 0}, "id": "820078959450791937", "location": "Medell\u00edn, Colombia", "username": "ruthzuleta01"}, {"name": "Alcald\u00eda de Medell\u00edn", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 854368, "following_count": 12838, "tweet_count": 289357, "listed_count": 815}, "id": "497511506", "location": "Medell\u00edn, Colombia", "username": "AlcaldiadeMed"}, {"name": "Juliana", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 884, "following_count": 867, "tweet_count": 16135, "listed_count": 2}, "id": "1549429602", "location": "Argentina", "username": "juli_yi99"}, {"name": "Claudia Angel", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1326, "following_count": 4960, "tweet_count": 50799, "listed_count": 8}, "id": "847568712", "username": "ClaudiaAngel18"}, {"name": "isa. \ud83e\uddda\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 222, "tweet_count": 21744, "listed_count": 0}, "id": "1626091453", "location": "Campo Grande, Brasil", "username": "isabxls"}, {"name": "JO\u00c3O HATZ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1002, "following_count": 614, "tweet_count": 35041, "listed_count": 0}, "id": "35544061", "location": "porto alegre", "username": "joaodahatz"}, {"name": "\u26a1\ufe0f\u303d\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 298, "tweet_count": 12596, "listed_count": 0}, "id": "134517392", "username": "sergioomanoel"}, {"name": "AlbertoVillamil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 646, "following_count": 844, "tweet_count": 66670, "listed_count": 0}, "id": "992098298466127872", "location": "Salta, Argentina", "username": "villamilalbert"}, {"name": "bry \ud83d\udea9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 568, "following_count": 864, "tweet_count": 8257, "listed_count": 0}, "id": "1047985733582110720", "username": "odurvale"}, {"name": "pak", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1179, "following_count": 804, "tweet_count": 21367, "listed_count": 0}, "id": "975902249472978944", "location": "Campinas, SP", "username": "pak_japa"}, {"name": "Pato Nieto Robles", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 232, "tweet_count": 7537, "listed_count": 0}, "id": "921151626689368066", "username": "PatoNietoRobles"}, {"name": "e \ud83d\udcd6 a garota que n\u00e3o esquecemos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11199, "following_count": 10920, "tweet_count": 43921, "listed_count": 20}, "id": "719535785750491136", "location": " \ud83d\udcda51/30\u2728 griffyndor", "username": "styIesaugust"}, {"name": "Fernando Salazar", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 597, "following_count": 1050, "tweet_count": 23269, "listed_count": 9}, "id": "137857580", "location": "M\u00e9xico DF", "username": "mc_dielf"}, {"name": "AEROSTAR OFICIAL", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 41960, "following_count": 4015, "tweet_count": 8318, "listed_count": 91}, "id": "2490430237", "username": "aaaerostar1"}, {"name": "Nancy\ud83d\udc99", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 798, "following_count": 480, "tweet_count": 11520, "listed_count": 3}, "id": "604038560", "location": "Argentina", "username": "providaok"}, {"name": "Santiago Gadda Apollonio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10762, "following_count": 528, "tweet_count": 45315, "listed_count": 43}, "id": "278878373", "location": "Kaer Morhen", "username": "sgaddaapollonio"}, {"name": "analu", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1809, "following_count": 261, "tweet_count": 115235, "listed_count": 20}, "id": "1026262063889477633", "username": "rosecobvlt"}, {"name": "nat", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 168, "tweet_count": 8384, "listed_count": 0}, "id": "2337452640", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "spazzzzzzout"}, {"name": "Feh", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1206, "following_count": 926, "tweet_count": 69155, "listed_count": 0}, "id": "709865347466272768", "location": "Jaguaria\u00edva, Brasil", "username": "veiga_fehh"}, {"name": "Stella", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1092, "following_count": 1193, "tweet_count": 89726, "listed_count": 0}, "id": "931325196417617925", "username": "stella_varas"}, {"name": "Farael  Jim\u00e9nez  Tudor", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 681, "tweet_count": 7911, "listed_count": 2}, "id": "902405377454637056", "location": "Tlalpan, Distrito Federal", "username": "RGutierrezjime"}, {"name": "Escalante", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29568, "following_count": 4709, "tweet_count": 86534, "listed_count": 74}, "id": "206870804", "username": "jair_te"}, {"name": "Carlos Jesus Ureta", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 447, "tweet_count": 8702, "listed_count": 1}, "id": "208731063", "location": "San Juan, Argentina", "username": "carlosjure"}, {"name": "Musso \ud83c\udf4a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12635, "following_count": 4404, "tweet_count": 246200, "listed_count": 68}, "id": "901003845005971457", "username": "Musso___"}, {"name": "Claudio Cerasa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 177015, "following_count": 999, "tweet_count": 61251, "listed_count": 1130}, "id": "29045944", "location": "Roma", "username": "claudiocerasa"}, {"name": "@cecilia.ricciardi2", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 274, "tweet_count": 6248, "listed_count": 0}, "id": "730900883278454784", "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "cecilricciardi2"}, {"name": "Radio Cienciaes", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1824, "following_count": 7, "tweet_count": 81915, "listed_count": 113}, "id": "235356748", "username": "RadioCienciaes"}, {"name": "Diego Ezequiel Pe\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1411, "following_count": 1872, "tweet_count": 15888, "listed_count": 8}, "id": "361012401", "location": "Buenos Aires", "username": "xdjdpx"}, {"name": "Clara", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 804, "following_count": 599, "tweet_count": 8110, "listed_count": 0}, "id": "3988012301", "location": "Petr\u00f3polis, Brasil", "username": "_cclaracosta"}, {"name": "FuncionarioIIPP38", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 592, "tweet_count": 48281, "listed_count": 1}, "id": "1083818616108318721", "username": "Funcionario38"}, {"name": "100% Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 32513, "following_count": 9865, "tweet_count": 183540, "listed_count": 27}, "id": "4096795157", "username": "100_espana"}, {"name": "Mica Lu \u2764", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 360, "tweet_count": 7582, "listed_count": 0}, "id": "1570356222", "location": "San Juan", "username": "Ortiz_Micaa"}, {"name": "alejandra", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 746, "tweet_count": 19797, "listed_count": 0}, "id": "1082814855030206464", "username": "alejand67704436"}, {"name": "NATHALIA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 113, "tweet_count": 10191, "listed_count": 0}, "id": "1023590894635823107", "username": "_nms94"}, {"name": "Andr\u00e9 Henrique", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 1134, "tweet_count": 2094, "listed_count": 0}, "id": "1277334234", "location": "Mundo", "username": "brdan008"}, {"name": "Julia P", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 203, "tweet_count": 94, "listed_count": 0}, "id": "208651512", "username": "jujape"}, {"name": "luiza", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 43, "tweet_count": 119, "listed_count": 0}, "id": "2789644378", "location": "Artur Nogueira, Brasil", "username": "luradtke"}, {"name": "Lucas Lima\ud83c\udf5e \ud83d\udfe2\ud83d\udfe2\ud83d\udc9a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2145, "following_count": 5001, "tweet_count": 195341, "listed_count": 5}, "id": "1249489489", "location": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o, Brasil", "username": "LucasLima8115"}, {"name": "Ox\u00edgeno Bolivia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 38898, "following_count": 451, "tweet_count": 51046, "listed_count": 296}, "id": "311132840", "location": "La Paz - Bolivia", "username": "oxigeno_bo"}, {"name": "sandra", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 898, "following_count": 995, "tweet_count": 9756, "listed_count": 1}, "id": "4042676849", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "1969sandragring"}, {"name": "Leon Frid", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2455, "following_count": 2517, "tweet_count": 67658, "listed_count": 0}, "id": "4777948095", "username": "leonleonfrid"}, {"name": "Thiago", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 597, "tweet_count": 1054, "listed_count": 0}, "id": "106524643", "location": "Medeliin", "username": "santimolinamz"}, {"name": "Bund\u00e3o Games", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 415, "tweet_count": 97931, "listed_count": 9}, "id": "271050060", "location": "Bostil: Rio de Bosteiro", "username": "LeonHarttx"}, {"name": "Luis Delgado H", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1937, "following_count": 3214, "tweet_count": 99508, "listed_count": 4}, "id": "343421925", "location": "Caracas, Venezuela", "username": "LuisedelH"}, {"name": "bia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2258, "following_count": 1838, "tweet_count": 116569, "listed_count": 67}, "id": "1115609193266855937", "location": "PARAMORE", "username": "daphnekIuger"}, {"name": "Vanesa Diaz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 221, "tweet_count": 2381, "listed_count": 0}, "id": "1002246489400324096", "username": "VanesaD49226591"}, {"name": "\ud835\udd90\ud835\udd90", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1922, "following_count": 184, "tweet_count": 97016, "listed_count": 10}, "id": "3012048112", "location": " \u1d49 \u1d5b\u1da4\u1d5b\u1d49\u02b3\u1d43\u1d50 \u1db0\u1d58\u1d50\u1d43 \u1d9c\u1d43\u02e2\u1da4\u1db0\u02b0\u1d43 \u1d57\u1d52\u02b3\u1d57\u1d43 ", "username": "kkcomenta"}, {"name": "Michela Roi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1781, "following_count": 2457, "tweet_count": 291826, "listed_count": 29}, "id": "541824556", "username": "MichelaRoi"}, {"name": "vagabondo del mare #ItaliaVIVA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8566, "following_count": 6793, "tweet_count": 32915, "listed_count": 20}, "id": "766333323966906369", "location": "Tuscany, Italy", "username": "mariotoscana196"}, {"name": "Nautilus", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 193, "tweet_count": 27795, "listed_count": 1}, "id": "4252163513", "username": "HbNautilus"}, {"name": "d\u00e9bora", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 158, "tweet_count": 7305, "listed_count": 0}, "id": "2356514120", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "username": "Debora_Stival"}, {"name": "d", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 163, "tweet_count": 3648, "listed_count": 0}, "id": "921422753294684166", "username": "desatmd"}, {"name": "\ud835\udc74\ud835\udc6c\ud835\udc73\ud835\udc70\ud835\udc7a\ud835\udc7a\ud835\udc68 \ud83c\udf19\ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1605, "following_count": 994, "tweet_count": 48708, "listed_count": 4}, "id": "212079250", "location": "Bogot\u00e1, Colombia", "username": "kmsa1218"}, {"name": "JOSE G FIGUEROA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 35, "tweet_count": 127, "listed_count": 0}, "id": "885531704353488896", "username": "jogrefy4"}, {"name": "Rqldi77 \u27b9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 598, "tweet_count": 2152, "listed_count": 1}, "id": "78085164", "location": "Rio de Janeiro", "username": "rqldi77"}, {"name": "#AdaoNegro - CCXP - HBO MAX", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 57216, "following_count": 124, "tweet_count": 52369, "listed_count": 136}, "id": "1076971229515530241", "username": "dcc_brasil"}, {"name": "Leo Prohmann", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 804, "following_count": 554, "tweet_count": 30261, "listed_count": 0}, "id": "4741086023", "location": "Rio Pardo, Brasil", "username": "leo_prohmann12"}, {"name": "Vini", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 939, "following_count": 686, "tweet_count": 6559, "listed_count": 0}, "id": "849047315230978053", "location": "Jaragu\u00e1 do Sul, Brasil", "username": "Vini_rosat"}, {"name": "camila", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 208, "tweet_count": 27997, "listed_count": 1}, "id": "4261824082", "username": "juxtcamila"}, {"name": "YOSOYAMOR", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 863, "following_count": 1490, "tweet_count": 24224, "listed_count": 0}, "id": "153818857", "location": "venezuela", "username": "carloyordy"}, {"name": "@librianasolita\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\u2665\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\udde6", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4124, "following_count": 3914, "tweet_count": 135227, "listed_count": 18}, "id": "411472498", "location": "Espanha", "username": "librianasolita"}, {"name": "Betobar", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4440, "following_count": 5010, "tweet_count": 47222, "listed_count": 6}, "id": "919875162", "location": "Argentina", "username": "gauchotaso"}, {"name": "C\u00e1ssia \ud83c\udf39\ud83e\udd8b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 131, "tweet_count": 27341, "listed_count": 7}, "id": "62592545", "location": "BR", "username": "cassiasilveira_"}, {"name": "Vit\u00f3ria Soares", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1091, "following_count": 678, "tweet_count": 59622, "listed_count": 2}, "id": "372512206", "location": "Nova Igua\u00e7u, Rio de Janeiro", "username": "Vviics"}, {"name": "la pato...creo en una Patria para todos y todas.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1995, "following_count": 3060, "tweet_count": 215443, "listed_count": 0}, "id": "712039945695862790", "username": "AgustinDoldan"}, {"name": "EduJay D' LaViaLactea", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 853, "tweet_count": 129750, "listed_count": 9}, "id": "138847737", "location": "Tras el velo de la imaginaci\u00f3n", "username": "EduJayDLVL"}, {"name": "Chato Heston", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3824, "following_count": 1018, "tweet_count": 30946, "listed_count": 27}, "id": "16129835", "location": "Boca Raton, FL", "username": "elchatoheston"}, {"name": "Nakeisy \ud83d\ude44", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 50, "tweet_count": 1110, "listed_count": 0}, "id": "1117934250005811206", "username": "AnaAraj67211707"}, {"name": "Jh\u00e9s", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 403, "tweet_count": 25754, "listed_count": 0}, "id": "180498003", "location": "Paran\u00e1, Brasil", "username": "vishjhe_"}, {"name": "thiago balleste", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 856, "following_count": 1245, "tweet_count": 129115, "listed_count": 2}, "id": "58112947", "location": "Brasil", "username": "thballeste"}, {"name": "Sandro Andrade", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 928, "tweet_count": 760, "listed_count": 0}, "id": "140985142", "location": "Lima", "username": "sandrik24"}, {"name": "ATV+ Noticias", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 452499, "following_count": 430, "tweet_count": 110547, "listed_count": 716}, "id": "1231444076", "location": "Lima, Per\u00fa", "username": "atvmasnoticias"}, {"name": "Eduardo Augusto", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 298, "tweet_count": 1157, "listed_count": 0}, "id": "927687358169968640", "username": "Eduard0Aug"}, {"name": "Caio Corraini \ud83c\udf0a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 40440, "following_count": 319, "tweet_count": 169351, "listed_count": 282}, "id": "22649119", "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "CaioCorraini"}, {"name": "Ramon Sanchez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 548, "tweet_count": 59316, "listed_count": 1}, "id": "2304871790", "username": "Ramon2448"}, {"name": "Criador de Demandas!", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 236, "tweet_count": 3356, "listed_count": 0}, "id": "763153527615131648", "username": "gcoelhom"}, {"name": "kmila", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 704, "following_count": 656, "tweet_count": 14702, "listed_count": 0}, "id": "716020064034680832", "location": "Birigui, Brasil", "username": "milaojj"}, {"name": "Italiana linda \ud83d\uded0", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 787, "following_count": 457, "tweet_count": 7103, "listed_count": 0}, "id": "1076306031154790403", "location": "Mat\u00e3o, Brasil", "username": "BreuGabi"}, {"name": "ya", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 263, "tweet_count": 1557, "listed_count": 0}, "id": "1041867913249140736", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "username": "yasminrcn_"}, {"name": "Edmu", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 182, "tweet_count": 26666, "listed_count": 0}, "id": "1037571137511862273", "username": "EdmundoSalas12"}, {"name": "Jorge Pereyra", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6007, "following_count": 4607, "tweet_count": 17224, "listed_count": 16}, "id": "105492444", "location": "Cajamarca, Per\u00fa", "username": "jpereyra1952"}, {"name": "mixolivia \u266d13", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 306, "tweet_count": 4135, "listed_count": 0}, "id": "1467732338", "username": "mixoliviab13"}, {"name": "Paqui_#sosprisiones", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 626, "following_count": 347, "tweet_count": 133036, "listed_count": 0}, "id": "865873490070646785", "username": "PaquiGL7"}, {"name": "Salvatori Rub\u00e9n Osvaldo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3691, "following_count": 4712, "tweet_count": 70631, "listed_count": 4}, "id": "965551230339682309", "username": "SalvatoriRuben"}, {"name": "Blanca Patricia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 438, "tweet_count": 32861, "listed_count": 6}, "id": "489735346", "location": "Latinoam\u00e9rica", "username": "BlancaPatrici16"}, {"name": "en3l\u00edneas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 968, "tweet_count": 22814, "listed_count": 6}, "id": "3056472927", "location": "La Plata", "username": "en3lineaslp"}, {"name": "\ud83c\udf31ana", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 523, "following_count": 306, "tweet_count": 21498, "listed_count": 0}, "id": "753018865081282560", "username": "annakf_"}, {"name": "pcx_kenizin \ud83e\udd82\ud83c\udd7f\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 208, "tweet_count": 18339, "listed_count": 0}, "id": "314217653", "location": "Santo Andr\u00e9", "username": "rafaelkenichi_"}, {"name": "L e t t i", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2865, "following_count": 1416, "tweet_count": 54593, "listed_count": 0}, "id": "2875720523", "location": "Curitiba", "username": "Leticiarfaria_"}, {"name": "Daniel M", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1015, "following_count": 3554, "tweet_count": 27138, "listed_count": 0}, "id": "832601055867330564", "username": "Daniel__Mill"}, {"name": "Henrique Leite", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 703, "tweet_count": 883, "listed_count": 0}, "id": "944050390261207041", "username": "henrik_leite"}, {"name": "Song Brand", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 711, "following_count": 260, "tweet_count": 234333, "listed_count": 14}, "id": "781849538931879940", "username": "songbrand"}, {"name": "\ud83d\udc7b\ud83c\udfad", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1163, "following_count": 128, "tweet_count": 115058, "listed_count": 3}, "id": "223497719", "username": "taliita_moraes"}, {"name": "DiabolMark", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1215, "following_count": 924, "tweet_count": 63100, "listed_count": 55}, "id": "2448102733", "location": "Lombardia", "username": "DiabolMark"}, {"name": "Carlo Taormina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27660, "following_count": 277, "tweet_count": 10503, "listed_count": 77}, "id": "1482927091", "username": "carlo_taormina"}, {"name": "FRANCIS M POLLY B", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 656, "tweet_count": 20844, "listed_count": 2}, "id": "163294678", "location": "En el lugar m\u00e1s hermoso", "username": "francispollyb"}, {"name": "Manuel Azuaje R.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3994, "following_count": 751, "tweet_count": 51093, "listed_count": 43}, "id": "302410907", "location": "Profesor de filosof\u00eda", "username": "Manuelfilosofia"}, {"name": "Stella Schiavone \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 558, "following_count": 15, "tweet_count": 205118, "listed_count": 0}, "id": "3613396888", "username": "StellaSirio60"}, {"name": "Agenzia ANSA", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1901372, "following_count": 267, "tweet_count": 253740, "listed_count": 6498}, "id": "150725695", "location": "Via della Dataria, 94 - Roma", "username": "Agenzia_Ansa"}, {"name": "Montserrat Garcia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 417, "tweet_count": 51876, "listed_count": 0}, "id": "927484360626003969", "username": "Montser49985022"}, {"name": "Evita Sensenom", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1451, "following_count": 1272, "tweet_count": 117810, "listed_count": 3}, "id": "2886714609", "location": "Barcelona", "username": "ESensenom"}, {"name": "aline", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1003, "following_count": 799, "tweet_count": 26182, "listed_count": 2}, "id": "1001198709126856704", "location": "sorocaba", "username": "__cry_out__"}, {"name": "_Mariano Giampaolo_", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1207, "following_count": 1538, "tweet_count": 9308, "listed_count": 12}, "id": "175984569", "location": "Concordia", "username": "MarianoGiampa"}, {"name": "AP Noticias", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 385645, "following_count": 4961, "tweet_count": 171326, "listed_count": 4353}, "id": "373490841", "location": "Am\u00e9rica Latina", "username": "AP_Noticias"}, {"name": "UNIQUE", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 557, "following_count": 338, "tweet_count": 12490, "listed_count": 1}, "id": "2963163010", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "vimdias"}, {"name": "nic", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 842, "following_count": 597, "tweet_count": 60941, "listed_count": 0}, "id": "2982948994", "username": "nicfnt"}, {"name": "Aline Silva", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 788, "following_count": 789, "tweet_count": 85990, "listed_count": 15}, "id": "20814176", "location": "S\u00e3o Paulo - Brasil", "username": "alineb_silva"}, {"name": "Daniela Billone", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 762, "tweet_count": 6045, "listed_count": 2}, "id": "1961266548", "location": "Rosario, Argentina", "username": "Daniela77Carajo"}, {"name": "Angel\ud83c\udf1eS", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2781, "following_count": 3789, "tweet_count": 46577, "listed_count": 3}, "id": "164096999", "location": "Buenos AIres Cdad Aut\u00f3noma", "username": "Angelovenami"}, {"name": "reibe", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21762, "following_count": 10796, "tweet_count": 329599, "listed_count": 140}, "id": "2319906134", "location": "Salvador, Brasil", "username": "findmytom"}, {"name": "Esly Victor", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 121, "tweet_count": 24899, "listed_count": 0}, "id": "1111432578484051968", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "VictorEsly"}, {"name": "love", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 448, "following_count": 228, "tweet_count": 40633, "listed_count": 0}, "id": "3854999837", "location": "acha", "username": "maaaresia"}, {"name": "cla\u044fa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1493, "following_count": 1917, "tweet_count": 25972, "listed_count": 6}, "id": "4658029337", "location": "agent 4; 007", "username": "folklalis"}, {"name": "yuhita", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 1342, "tweet_count": 55711, "listed_count": 1}, "id": "311840875", "location": "Peru", "username": "Maavata"}, {"name": "Pietro Rami", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5583, "following_count": 5567, "tweet_count": 49151, "listed_count": 3}, "id": "1035560983715110912", "username": "pietrorami1910"}, {"name": "R\ud83c\udd70\ufe0fdicalSebas | \ud83e\udddc\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd87\ud83c\udf83", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 535, "following_count": 888, "tweet_count": 31821, "listed_count": 5}, "id": "868985948821958657", "location": "19 | \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "radicalsebas_"}, {"name": "rebe\ud83c\udf19", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 299, "tweet_count": 26411, "listed_count": 0}, "id": "4717282577", "location": "she/her - 21", "username": "jkseuphxriaa"}, {"name": "Gabi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 255, "tweet_count": 14266, "listed_count": 0}, "id": "1045880477796782081", "location": "Balne\u00e1rio Pinhal, Brasil", "username": "nobree_gabii"}, {"name": "Marianela Meza", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 618, "following_count": 2425, "tweet_count": 36557, "listed_count": 9}, "id": "37121641", "username": "mmaggy"}, {"name": "HELEN", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4741, "following_count": 4573, "tweet_count": 78939, "listed_count": 18}, "id": "147315550", "location": "Ciudad Autonoma de Buenos Aire", "username": "helenmikos"}, {"name": "na\u00eane 13", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 922, "following_count": 685, "tweet_count": 48428, "listed_count": 1}, "id": "4181607514", "location": "itamunhirim jua\u00e7u ", "username": "nantrxm"}, {"name": "Mercedes", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 74, "tweet_count": 4611, "listed_count": 0}, "id": "967761643806642176", "username": "Mercede08143778"}, {"name": "Eduard Torres", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 576, "tweet_count": 2891, "listed_count": 0}, "id": "100569600", "location": "Lima", "username": "soycromosoma"}, {"name": "Salvaje Digital", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 49289, "following_count": 1346, "tweet_count": 114955, "listed_count": 80}, "id": "68638146", "location": "Lima - Per\u00fa", "username": "salvajedigital"}, {"name": "\ud83d\ude3a\ud83d\udc3e Mika \ud83d\ude3a\ud83d\udc3e", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3472, "following_count": 1299, "tweet_count": 143141, "listed_count": 92}, "id": "271542612", "location": "Nord-Pas-de-Calais \ud83c\udde8\ud83c\uddf5\ud83c\udde7\ud83c\uddea ", "username": "Mika_michael1"}, {"name": "\ud83d\udd4a\ud83c\udf0e\ud83c\udf3bNOO\ud83c\udf3b\ud83d\udc3e\ud83c\udf08 zuuuuteeee\ud83d\ude02", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1380, "following_count": 1365, "tweet_count": 127003, "listed_count": 36}, "id": "4623282094", "location": "Citoyenne du monde", "username": "NOOnocheno"}, {"name": "Di Lemos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 278, "tweet_count": 12215, "listed_count": 1}, "id": "335925190", "location": "Fortaleza, Brasil", "username": "dilemos_"}, {"name": "millena the relentless", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 163, "tweet_count": 17476, "listed_count": 3}, "id": "1071080282927833093", "location": "ela/dela - she/her", "username": "millefrizzo"}, {"name": "Vitamina K", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 285, "tweet_count": 12493, "listed_count": 1}, "id": "2925099567", "location": "Minas Gerais, Brasil", "username": "KrolCa15"}, {"name": "Rub\u00e9n L\u00f3pez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3151, "following_count": 5001, "tweet_count": 104960, "listed_count": 9}, "id": "329169856", "location": "Venezuela, Patria Grande ", "username": "03Ralz"}, {"name": "marina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 263, "tweet_count": 12000, "listed_count": 0}, "id": "1142161424816451589", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "mariisouzaa_"}, {"name": "Storyline Bot", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1440, "following_count": 1, "tweet_count": 148881, "listed_count": 4}, "id": "830847114976571392", "username": "StorylineBot"}, {"name": "PM", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4734, "following_count": 5074, "tweet_count": 139972, "listed_count": 13}, "id": "752240579560534016", "location": "Argentino", "username": "gordopresti"}, {"name": "Harley Quinn Brasil \ud83d\udc8b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1940, "following_count": 663, "tweet_count": 7071, "listed_count": 6}, "id": "1072256987616952322", "username": "harleyBRquinn"}, {"name": "\u5c71\u5de5\u3125\u3125 Oliveira", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 797, "following_count": 1854, "tweet_count": 9267, "listed_count": 0}, "id": "3420434147", "location": "Vidigal, Rio de Janeiro", "username": "WillSmittes"}, {"name": "cely", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 587, "following_count": 637, "tweet_count": 12120, "listed_count": 4}, "id": "941329478395015171", "username": "sannillie"}, {"name": "vit\u00fa west baco do goi\u00e1s", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 534, "tweet_count": 44348, "listed_count": 1}, "id": "405108357", "location": "Bras\u00edlia, DF", "username": "magnusich_"}, {"name": "M. Alejandra Naman", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3595, "following_count": 4999, "tweet_count": 20913, "listed_count": 22}, "id": "488976727", "location": "Mendoza - Argentina", "username": "MAlejandraNaman"}, {"name": "Claudia Carlson", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 123, "tweet_count": 1258, "listed_count": 0}, "id": "4198545675", "username": "claucarlson"}, {"name": "El Llanero", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1020, "following_count": 1194, "tweet_count": 72237, "listed_count": 2}, "id": "2593606059", "username": "radelca1968"}, {"name": "Priii \ud83e\udd81", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 222, "tweet_count": 8326, "listed_count": 0}, "id": "1145671276092170240", "username": "tiredandunlucky"}, {"name": "Lulal\u00e1 13!! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \u2763\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 317, "tweet_count": 24090, "listed_count": 2}, "id": "57716150", "location": "A\u00e7ail\u00e2ndia, Brasil", "username": "Pa_toka"}, {"name": "Jorge Medeiros", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1693, "following_count": 4652, "tweet_count": 365897, "listed_count": 14}, "id": "577211939", "location": "Lisboa, Portugal", "username": "jmedeiros71"}, {"name": "Odete 8125 - 00351\ud83c\udf40\ud83c\udf40\ud83c\udf40 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\u270c\ufe0f\u270c\ufe0f \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u262f\ufe0f\u2696\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 482, "following_count": 474, "tweet_count": 35382, "listed_count": 0}, "id": "3300877900", "username": "OdeteMirone"}, {"name": "\u2648\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 7, "tweet_count": 5161, "listed_count": 0}, "id": "2818628568", "location": "Argentina", "username": "DebbieBritook"}, {"name": "barbie_turics \ud83e\udd47", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5901, "following_count": 2493, "tweet_count": 105053, "listed_count": 1}, "id": "703993972419600384", "location": "Catalunya", "username": "barbie_turics"}, {"name": "Paye 12", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 430, "tweet_count": 3942, "listed_count": 0}, "id": "150865821", "location": "Balvanera", "username": "DamiPaye"}, {"name": "Juma", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 207, "tweet_count": 6064, "listed_count": 0}, "id": "893287724", "location": "Brasil", "username": "JulhinhaLopes"}, {"name": "Ray\ud83e\udd0d", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 373, "tweet_count": 11458, "listed_count": 0}, "id": "1150635736783343616", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "rayanealves_1"}, {"name": "andres figueroa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 790, "tweet_count": 29067, "listed_count": 2}, "id": "173660155", "location": "SM", "username": "CUCHOJIM"}, {"name": "Carmen \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7021, "following_count": 967, "tweet_count": 206802, "listed_count": 25}, "id": "282155394", "username": "Cluzcar"}, {"name": "TCHALLA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 621, "following_count": 486, "tweet_count": 47581, "listed_count": 0}, "id": "1682031457", "location": "Brazil", "username": "tchallamc"}, {"name": "Noe", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2146, "following_count": 2444, "tweet_count": 59556, "listed_count": 0}, "id": "1058967167671132160", "username": "NoeHidalgo8"}, {"name": "I \u2764 Rock", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6805, "following_count": 894, "tweet_count": 39566, "listed_count": 0}, "id": "1001093246746091526", "location": "vivo en gordando", "username": "Stay_True2001"}, {"name": "Pablo Pare", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 168, "tweet_count": 27563, "listed_count": 0}, "id": "1143177299459792897", "username": "PabloPare5"}, {"name": "Vodafone\ud83d\udc80\ud83d\udc41\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 686, "following_count": 475, "tweet_count": 32936, "listed_count": 1}, "id": "2542369477", "username": "joako5a"}, {"name": "Javier", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 360, "tweet_count": 14405, "listed_count": 2}, "id": "525716037", "location": "Neuqu\u00e9n, Argentina", "username": "j2aviGG"}, {"name": "DON PABLO FRANCISCO", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4716, "following_count": 5149, "tweet_count": 16861, "listed_count": 3}, "id": "1096508901812568064", "username": "DonPabloDeCaba"}, {"name": "Alcides S A", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 62, "tweet_count": 325, "listed_count": 0}, "id": "922770173907619845", "location": "Rio de Janeiro ", "username": "AlcidesSA2"}, {"name": "Danisa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 477, "following_count": 980, "tweet_count": 9761, "listed_count": 1}, "id": "326264388", "location": "Argentina", "username": "Danisalianoe"}, {"name": "van.e", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3243, "following_count": 2715, "tweet_count": 51862, "listed_count": 33}, "id": "254347622", "username": "beth5591"}, {"name": "natasha", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1352, "following_count": 699, "tweet_count": 70896, "listed_count": 4}, "id": "1343207060", "location": "she/her ", "username": "sizzyylewis"}, {"name": "braba", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 622, "following_count": 282, "tweet_count": 27905, "listed_count": 0}, "id": "1426451450", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "beadamaasceno"}, {"name": "Momo; VAI VER COLDPLAY", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 789, "following_count": 441, "tweet_count": 79102, "listed_count": 6}, "id": "1071379910420295681", "location": "ela/dela", "username": "R0CKYEOL"}, {"name": "FB\u1d9c\u02b3\u1da0", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1166, "following_count": 611, "tweet_count": 93361, "listed_count": 1}, "id": "2395399246", "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil", "username": "_fbcrf"}, {"name": "\ud835\udc97\ud835\udc82\ud835\udc8f\ud835\udc86\u2728\ud83e\udd8b\ud83d\udcda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1622, "following_count": 1032, "tweet_count": 52948, "listed_count": 1}, "id": "4174839815", "location": "em outro patamar ", "username": "telesvanessaa"}, {"name": "Mira, que miedo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 612, "following_count": 292, "tweet_count": 70446, "listed_count": 7}, "id": "789719244", "location": "Cualquier pronombre me va bien", "username": "mirayoquese2"}, {"name": "Antonio Calvo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 456, "tweet_count": 3206, "listed_count": 3}, "id": "820532779880476672", "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "username": "ACalvoC"}, {"name": "Elena S\u00e1iz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6481, "following_count": 965, "tweet_count": 103246, "listed_count": 292}, "id": "2367195495", "location": "De Madrid en Barcelona", "username": "ElenaSaiz63"}, {"name": "#Kalabaza-\u2609Markarita \ud83d\udc9a#Tropak", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1627, "following_count": 2589, "tweet_count": 18859, "listed_count": 4}, "id": "163587053", "location": "Argentina", "username": "markarita"}, {"name": "cristina isla", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2680, "following_count": 3346, "tweet_count": 68712, "listed_count": 3}, "id": "3239194919", "location": "Necochea, Argentina", "username": "cristinaisla52"}, {"name": "econom\u00eda. ar", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 601, "tweet_count": 5755, "listed_count": 0}, "id": "332286966", "location": "argentina", "username": "ArEconomia"}, {"name": "Juan Hip\u00f3lito Negri", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 9363, "following_count": 1902, "tweet_count": 18545, "listed_count": 39}, "id": "168140287", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "JuanNegri"}, {"name": "Kandire Noticias \u1160", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1792, "following_count": 2305, "tweet_count": 90624, "listed_count": 13}, "id": "3429509728", "location": "Santa Cruz, Bolivia", "username": "kandireNews"}, {"name": "fried", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 36947, "following_count": 254, "tweet_count": 133731, "listed_count": 151}, "id": "846207865", "username": "FriedHardt"}, {"name": "BRUMATTI", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4854, "following_count": 2008, "tweet_count": 162612, "listed_count": 1}, "id": "2272472305", "location": "Vit\u00f3ria, Brasil", "username": "m_brumatti"}, {"name": "Luis Rios Ere\u00f1u", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 142, "tweet_count": 2122, "listed_count": 0}, "id": "3344683137", "username": "LuisRiosErenu"}, {"name": "JoJo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 172, "tweet_count": 34490, "listed_count": 5}, "id": "3024878464", "location": "King Kai's Planet", "username": "jony_thefool"}, {"name": "Nuno Gandum", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 259, "tweet_count": 24371, "listed_count": 0}, "id": "3517400895", "username": "nunogandum98"}, {"name": "\ud83c\uddf3\ud83c\uddec guel", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 168, "tweet_count": 149808, "listed_count": 0}, "id": "186181331", "username": "Miguelzyin7"}, {"name": "Hija de yuta", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 690, "tweet_count": 15975, "listed_count": 1}, "id": "4833125284", "location": "Ezeiza, Argentina", "username": "Vicdianey"}, {"name": "Vt.N", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 541, "tweet_count": 5812, "listed_count": 1}, "id": "789858966163623937", "location": "Brazil", "username": "Vicky_HopeCNCO"}, {"name": "duda vai ver o j\u00e3o em 3 dias", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3172, "following_count": 2919, "tweet_count": 27233, "listed_count": 40}, "id": "1158417621081055232", "location": "trio de milh\u00f5es \u2661", "username": "angeIcolon"}, {"name": "El Apache - 01110001-", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1137, "following_count": 1077, "tweet_count": 40698, "listed_count": 0}, "id": "1153991721971331074", "username": "Apache1000100"}, {"name": "Marcos Sepulveda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 161, "tweet_count": 2173, "listed_count": 0}, "id": "1120469152806965250", "location": "Guadalajara, Jalisco M\u00e9xico ", "username": "Marcos_Sepulvda"}, {"name": "naloeza", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 59, "tweet_count": 10066, "listed_count": 0}, "id": "735861702273695745", "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "username": "Naloezao"}, {"name": "Carl", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 796, "following_count": 802, "tweet_count": 24474, "listed_count": 2}, "id": "357176368", "location": "Brasil", "username": "C_Alves2"}, {"name": "Lewis Hamilton sem equipe", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 556, "following_count": 681, "tweet_count": 7680, "listed_count": 2}, "id": "148857891", "username": "Likasa_Edu"}, {"name": "Niria Ferrando", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 359, "tweet_count": 52231, "listed_count": 0}, "id": "925345019254460417", "username": "NiriaFerrando"}, {"name": "Sayda300k", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2358, "following_count": 1831, "tweet_count": 322370, "listed_count": 58}, "id": "62904521", "location": "Per\u00fa, Lima", "username": "SAYSAYSAYSA"}, {"name": "Manuel Del \u00c1guila", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1598, "following_count": 2019, "tweet_count": 12483, "listed_count": 6}, "id": "1880232974", "location": "Lima, Peru", "username": "DelAguila2021"}, {"name": "Helena", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 200, "tweet_count": 43703, "listed_count": 1}, "id": "2546729196", "username": "hwlena_"}, {"name": "Frank Eler Soares Re", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 115, "tweet_count": 12956, "listed_count": 0}, "id": "790585926607134720", "location": "Passos, Brasil", "username": "BlogFrankEler"}, {"name": "J.M.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 569, "following_count": 2769, "tweet_count": 97435, "listed_count": 44}, "id": "49800117", "username": "arrechisimo"}, {"name": "RRDDDOMINICANA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 661, "following_count": 1260, "tweet_count": 123423, "listed_count": 31}, "id": "2730932880", "location": "RRDD", "username": "RRDDDOMINICANA"}, {"name": "\ud835\ude57\ud835\ude64\ud835\ude57\ud835\ude57\ud835\ude5e\ud835\ude5a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2158, "following_count": 1552, "tweet_count": 26232, "listed_count": 10}, "id": "2342445090", "username": "clairecastello"}, {"name": "madalena", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1309, "following_count": 1345, "tweet_count": 52238, "listed_count": 12}, "id": "1096467805644484608", "location": "cornelia street", "username": "berrywster"}, {"name": "William Tejada Bazan", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 189, "tweet_count": 2802, "listed_count": 0}, "id": "1630627243", "username": "wetejadab"}, {"name": "Rosa K", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 358, "tweet_count": 12131, "listed_count": 1}, "id": "3380713180", "username": "RosaSara33"}, {"name": "Kamila Chaves", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 644, "following_count": 1231, "tweet_count": 22625, "listed_count": 4}, "id": "120895069", "username": "kamilamodelo"}, {"name": "Orlando Javier", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 982, "following_count": 171, "tweet_count": 76200, "listed_count": 4}, "id": "232256836", "location": "Lima - Per\u00fa", "username": "Jav1620"}, {"name": "Xavier Fiestas \uea00", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2339, "following_count": 1426, "tweet_count": 233127, "listed_count": 5}, "id": "3171735557", "location": "Lima, Peru", "username": "XavierFiestas"}, {"name": "The true void", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1274, "following_count": 772, "tweet_count": 157437, "listed_count": 1}, "id": "1044401469154349056", "location": "Lima, Peru", "username": "theRealTrueVoid"}, {"name": "Diego Paulino OJEDA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 309, "tweet_count": 4937, "listed_count": 0}, "id": "161396280", "username": "dpojeda"}, {"name": "Alexis Dritsos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 947, "following_count": 1194, "tweet_count": 5971, "listed_count": 1}, "id": "790270987807916032", "location": "City Bell", "username": "AlexisDritsos"}, {"name": "maRIO rioRDA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 65830, "following_count": 43143, "tweet_count": 73701, "listed_count": 641}, "id": "81828783", "location": "D\u00f3nde haya aeropuertos...", "username": "maRIOrioRDA"}, {"name": "Yuli \u22c8 \u25e1\u0308", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4006, "following_count": 1134, "tweet_count": 169192, "listed_count": 24}, "id": "1963413614", "username": "Monshiine7"}, {"name": "\u22c8Geissy\u22c8 \u2077\u2078\u2077 \ud83c\udf3b\ud83d\udc1d\u2728\ud83d\udc9b\ud835\udcd1\ud835\udcf2\ud835\udcfd\ud835\udcfd\ud835\udcee\ud835\udcfb\ud835\ude68\ud835\ude6c\ud835\ude5a\ud835\ude5a\ud835\ude69\ud83d\udc9b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1823, "following_count": 3485, "tweet_count": 53878, "listed_count": 4}, "id": "67622574", "location": "JBJ FOREVER", "username": "yeisili614"}, {"name": "rafa\ud83d\udc7d", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2130, "following_count": 805, "tweet_count": 81949, "listed_count": 0}, "id": "1063917299227336705", "location": "she/her \u26af\u035b", "username": "sheromens"}, {"name": "indinha Tain\u00e1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1475, "following_count": 974, "tweet_count": 6738, "listed_count": 0}, "id": "873020878090493953", "location": "Manoel Ribas", "username": "Pontes_pame"}, {"name": "juan Reiszer", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 718, "following_count": 396, "tweet_count": 138470, "listed_count": 5}, "id": "1392338610", "username": "jcreiszer"}, {"name": "Agusita \ud83d\udc9a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 318, "tweet_count": 1565, "listed_count": 0}, "id": "1182615714", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "agusitaconti"}, {"name": "Ru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 757, "tweet_count": 12011, "listed_count": 0}, "id": "484262063", "location": "Vecindario, Gran Canaria", "username": "RubnTorresPrez"}, {"name": "Fran Ferriz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14792, "following_count": 4257, "tweet_count": 48178, "listed_count": 216}, "id": "171448152", "username": "FRaN_FeRRiZ"}, {"name": "Ylari", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 688, "tweet_count": 7816, "listed_count": 3}, "id": "953243010", "username": "ylari_"}, {"name": "graciela beatriz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1151, "following_count": 1629, "tweet_count": 12417, "listed_count": 3}, "id": "443590285", "username": "graceusandizaga"}, {"name": "Juliana", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 774, "following_count": 334, "tweet_count": 19797, "listed_count": 0}, "id": "1601217224", "location": "Santa Catarina, Brasil", "username": "Juuschelleder"}, {"name": "t\u00f8pzera bandita \u22acTHIS IS WHY", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3123, "following_count": 2992, "tweet_count": 53319, "listed_count": 39}, "id": "1008173760514592768", "location": "paramore is a band", "username": "sra_topzera"}, {"name": "\u00edndio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 709, "following_count": 426, "tweet_count": 29848, "listed_count": 0}, "id": "903064369180889090", "location": "022", "username": "liporaci7"}, {"name": "Luciano Sousa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 156, "tweet_count": 652, "listed_count": 0}, "id": "1112092291605385217", "location": "Cabo Frio, Brasil", "username": "Luciano77732709"}, {"name": "Susanna Arcari", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2484, "following_count": 2347, "tweet_count": 20677, "listed_count": 4}, "id": "930162979", "location": "Parma", "username": "susannaarcari"}, {"name": "Che L. Stine \ud83c\udf0d", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1559, "following_count": 1541, "tweet_count": 4539, "listed_count": 2}, "id": "299866298", "location": "Lazio, Italia", "username": "twentycell"}, {"name": "diegomontoya0109@gmail.com", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 21, "tweet_count": 22, "listed_count": 0}, "id": "1160665511069474821", "username": "diegomontoya011"}, {"name": "EL TIEMPO", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 8316392, "following_count": 25125, "tweet_count": 679894, "listed_count": 16110}, "id": "9633802", "location": "Bogot\u00e1, Colombia", "username": "ELTIEMPO"}, {"name": "Marcelo Nenkies", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1100, "following_count": 2119, "tweet_count": 88419, "listed_count": 2}, "id": "878663865302753281", "location": "Provincia de Buenos Aires", "username": "MarceloNenkies"}, {"name": "Marcos Vin\u00edcius", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 206, "tweet_count": 946, "listed_count": 0}, "id": "4017184517", "location": "Wenceslau Braz, Brasil", "username": "Souzuke88"}, {"name": "Max Ricardo Heredia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 2103, "tweet_count": 77003, "listed_count": 1}, "id": "1450463096", "username": "maxricardoh19"}, {"name": "Nidia Vilchez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25512, "following_count": 1674, "tweet_count": 8473, "listed_count": 167}, "id": "82714803", "location": "Lima - Per\u00fa", "username": "nidiavilchez"}], "tweets": [{"edit_history_tweet_ids": ["1160616162335608832"], "created_at": "2019-08-11T18:17:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 472, "reply_count": 33, "like_count": 2421, "quote_count": 11}, "author_id": "146904949", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 57, "probability": 0.6414, "type": "Other", "normalized_text": "Mural"}]}, "text": "\"Sino existe la memoria, todo lo nuestro es suicida\" Mural en la escuela donde vote\nLos ojos se me llenaron de lagrimas y sonrei", "id": "1160616162335608832"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160678988639068161"], "entities": {"urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/5vybbrKv50", "expanded_url": "https://twitter.com/CampsAntoine/status/1160671287511064577", "display_url": "twitter.com/CampsAntoine/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 13, "probability": 0.9755, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-08-11T22:26:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 4, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "author_id": "366122981", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160671287511064577"}], "text": "\ud83d\ude22 Pobre Europa... una Historia de siglos de lucha contra el Islam para esto ....\n\n\ud83e\udd14 En qu\u00e9 piensan nuestros dirigentes?\n\n\ud83e\udd28 No se dan cuenta de que esto es el principio del fin de nuestra civilizaci\u00f3n?\n\nMenos buenismo suicida y m\u00e1s escuchar a los ciudadanos!!! https://t.co/5vybbrKv50", "id": "1160678988639068161"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1150231740109246464"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "RCSaraiva", "id": "250750929"}, {"start": 11, "end": 22, "username": "clovisilha", "id": "243294632"}, {"start": 23, "end": 37, "username": "Joao_P_Romero", "id": "1012026831472676874"}, {"start": 38, "end": 51, "username": "SaoBlackNews", "id": "115172540"}]}, "in_reply_to_user_id": "250750929", "created_at": "2019-07-14T02:33:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 7, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "author_id": "1033701505189273600", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1150138674757230595"}], "text": "@RCSaraiva @clovisilha @Joao_P_Romero @SaoBlackNews esculhamba\u00e7\u00e3o n\u00e9, pq o pobre favelado t\u00e1 l\u00e1 dentro estudando, pq o filho do pedreiro t\u00e1 l\u00e1 dentro estudando com o do m\u00e9dico.", "id": "1150231740109246464"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160602789279621121"], "entities": {"urls": [{"start": 11, "end": 34, "url": "https://t.co/PcBFTJxi2N", "expanded_url": "https://twitter.com/PaquiChao/status/1160602789279621121/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PcBFTJxi2N", "media_key": "3_1160602779775320065"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "gerardotc", "id": "20909329"}]}, "in_reply_to_user_id": "1720103424", "created_at": "2019-08-11T17:24:02.000Z", "lang": "qme", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1720103424", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160602542352547840"}], "text": "@gerardotc https://t.co/PcBFTJxi2N", "id": "1160602789279621121"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160679389547438082"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "matheussemnick", "id": "1545631058078621696"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "TonyStarkMeta", "id": "96004495"}, {"start": 31, "end": 42, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "in_reply_to_user_id": "1073000176095297542", "created_at": "2019-08-11T22:28:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "23606047", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160629563485016065"}], "text": "@matheusSEMnick @TonyStarkMeta @gugachacra Todos? Mas tudo bem, n\u00e3o precisa ser a pessoa mais poderosa do mundo para fazer isso\nOu voc\u00ea acha que a 2\u00aa, 3\u00aa, 5\u00aa, 9\u00aa, 20\u00aa, 100\u00aa, 1000\u00aa n\u00e3o pode fazer isso?", "id": "1160679389547438082"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160679429292613633"], "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/wpSJxFs707", "expanded_url": "https://twitter.com/MatiasBelluno/status/1160679429292613633/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/wpSJxFs707", "media_key": "7_1160679374150152192"}]}, "in_reply_to_user_id": "1855391257", "created_at": "2019-08-11T22:28:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1855391257", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160679056347672577"}], "text": "Luego de una ardua b\u00fasqueda, logramos encontrarlo: Se hallaba escondido atr\u00e1s del lavarropas https://t.co/wpSJxFs707", "id": "1160679429292613633"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160678347778744320"], "entities": {"urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/TFZF3qyUTM", "expanded_url": "https://okdiario.com/espana/rapero-machista-censurado-podemos-pidio-votar-izquierda-frenar-fascismo-4460587", "display_url": "okdiario.com/espana/rapero-\u2026"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 41, "probability": 0.9614, "type": "Organization", "normalized_text": "Podemos"}]}, "created_at": "2019-08-11T22:24:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1032234358806114304", "text": "El rapero \"machista\" censurado por Podemos pidi\u00f3 votar a la izquierda para frenar el \"fascismo\".\nKarma... y gilipollas \ud83d\ude0e https://t.co/TFZF3qyUTM", "id": "1160678347778744320"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160208463148003328"], "entities": {"urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/gNEpntMq9Q", "expanded_url": "https://twitter.com/CPU_Police/status/1160208463148003328/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/gNEpntMq9Q", "media_key": "7_1160208333539856389"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 79, "probability": 0.8034, "type": "Place", "normalized_text": "Cambrils"}, {"start": 82, "end": 90, "probability": 0.9224, "type": "Place", "normalized_text": "Tarragona"}], "hashtags": [{"start": 71, "end": 80, "tag": "Cambrils"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:17:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 6, "like_count": 81, "quote_count": 1}, "author_id": "821918089583403009", "text": "Este conductor suicida se dio a la fuga por el autopista en la zona de #Cambrils (Tarragona). Condujo varios km en contra direcci\u00f3n.\n\nDos vehiculos patrulla le cortaron el paso y los embisti\u00f3 sin miramientos. Todos los agentes est\u00e1n bien y el criminal fue detenido. https://t.co/gNEpntMq9Q", "id": "1160208463148003328"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160652721986428928"], "entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/aWd1PwYVnA", "expanded_url": "https://www.elhorizonte.mx/internacional/pareja-de-tercera-edad-se-suicida-por-no-tener-dinero-para-gastos-medicos/2605952#.XVB8U9CQ9co.twitter", "display_url": "elhorizonte.mx/internacional/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elhorizonte.mx/internacional/pareja-de-tercera-edad-se-suicida-por-no-tener-dinero-para-gastos-medicos/2605952#.XVB8U9CQ9co.twitter"}], "mentions": [{"start": 84, "end": 94, "username": "mbachelet", "id": "4119914644"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 33, "probability": 0.9921, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}, {"start": 38, "end": 49, "probability": 0.9243, "type": "Place", "normalized_text": "Norteam\u00e9rica"}, {"start": 140, "end": 148, "probability": 0.9838, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "created_at": "2019-08-11T20:42:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 4, "like_count": 28, "quote_count": 3}, "author_id": "548095877", "text": "Esto ocurri\u00f3 en los Estados Unidos de Norteam\u00e9rica.\nPero se imaginar\u00e1n lo que dir\u00eda @mbachelet y la derecha venezolana si esto ocurriera en Venezuela.\n\nPareja de tercera edad se suicida por no tener dinero para gastos m\u00e9dicos https://t.co/aWd1PwYVnA", "id": "1160652721986428928"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160679003314905089"], "created_at": "2019-08-11T22:26:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1134450746987073536", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 34, "probability": 0.5347, "type": "Other", "normalized_text": "Bot\u00e3o Select"}]}, "text": "Tava vendo um video do Bot\u00e3o Select n\u00e9, q ele fala sobre as pessoas \"trollando\" os outros e fingindo q se mataram. E SINCERAMENTE: qual o n\u00edvel da sua falta de car\u00e1ter pra vc fazer algo assim??? Meu essas pessoas n\u00e3o tem a MINIMA no\u00e7\u00e3o de como suicidio \u00e9 uma coisa+", "id": "1160679003314905089"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160578243528933376"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "vilmaglo", "id": "377444240"}, {"start": 10, "end": 24, "username": "DrTangalanga_", "id": "1148028678"}, {"start": 25, "end": 38, "username": "acidolirico1", "id": "2545076809"}]}, "in_reply_to_user_id": "377444240", "created_at": "2019-08-11T15:46:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "953795926300258304", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160545273950756869"}], "text": "@vilmaglo @DrTangalanga_ @acidolirico1 Si, pero no jode a nadie y no maneja, el Imbecil que la lleva si, de todos modos es una suicida, como te vas a subir a un auto con ese loco? \ud83d\udc4e\ud83d\udc4e\ud83d\udc4e\ud83d\udc4e", "id": "1160578243528933376"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1155565487415267333"], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/7QZT9YMK8k", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1155565487415267333/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7QZT9YMK8k", "media_key": "3_1155565481929183233"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.7884, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 90, "end": 101, "probability": 0.8097, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 257, "end": 275, "probability": 0.7837, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 43, "tag": "ebook"}, {"start": 256, "end": 276, "tag": "PremioLiterario2019"}]}, "created_at": "2019-07-28T19:47:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "author_id": "845570925634424833", "text": "\u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n\n#PremioLiterario2019 https://t.co/7QZT9YMK8k", "id": "1155565487415267333"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160671287511064577"], "entities": {"urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/zOrq8F9S8l", "expanded_url": "https://twitter.com/CampsAntoine/status/1160671287511064577/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/zOrq8F9S8l", "media_key": "7_1160671051862478849"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.9823, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 177, "end": 182, "probability": 0.9664, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-08-11T21:56:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 282, "reply_count": 83, "like_count": 296, "quote_count": 29}, "author_id": "1132374187685961729", "text": "Video revelador de la Europa que defiende la izquierda con su buenismo y su adhesion a la agenda de globalizacion.\n\nMi pregunta es: \n\n\u00bfTan mal est\u00e1 decir que la islamizacion de Europa es indeseable?\n \ud83e\udd14 https://t.co/zOrq8F9S8l", "id": "1160671287511064577"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1149740845664481280"], "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/JWEee7vLBo", "expanded_url": "https://twitter.com/HistoriaNoPaint/status/1149740845664481280/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/JWEee7vLBo", "media_key": "7_1149740816262475778"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 17, "probability": 0.8956, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}]}, "created_at": "2019-07-12T18:02:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6190, "reply_count": 305, "like_count": 24087, "quote_count": 1127}, "author_id": "2822845639", "text": "Eu: Get\u00falio Vargas se suicidou \n\nMeu amigo conspiracionista: https://t.co/JWEee7vLBo", "id": "1149740845664481280"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1159533379945226243"], "created_at": "2019-08-08T18:34:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 973, "like_count": 6981, "quote_count": 244}, "author_id": "49849732", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 17, "probability": 0.811, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 38, "end": 57, "probability": 0.6096, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.949, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "text": "Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra que merece la ciudadan\u00eda bogotana seria hacerme Presidente.\n\nSectarismo brutal, ciego y suicida", "id": "1159533379945226243"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160675247701528583"], "created_at": "2019-08-11T22:11:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 9, "like_count": 205, "quote_count": 3}, "author_id": "271129391", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9604, "type": "Person", "normalized_text": "Marcos Pe\u00f1a"}, {"start": 21, "end": 28, "probability": 0.2998, "type": "Person", "normalized_text": "Gabinete"}]}, "text": "Marcos Pe\u00f1a (Jefe de Gabinete) \"Estamos muy contentos por el resultado de estas elecciones\". 19.11hs", "id": "1160675247701528583"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160621344205283329"], "entities": {"urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/xG46429xoR", "expanded_url": "https://twitter.com/AlcaldiadeMed/status/1160621344205283329/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xG46429xoR", "media_key": "3_1160621337452449793"}, {"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/xG46429xoR", "expanded_url": "https://twitter.com/AlcaldiadeMed/status/1160621344205283329/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xG46429xoR", "media_key": "3_1160621337758654465"}, {"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/xG46429xoR", "expanded_url": "https://twitter.com/AlcaldiadeMed/status/1160621344205283329/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xG46429xoR", "media_key": "3_1160621337439801345"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 99, "probability": 0.5757, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Ernesto Ort\u00edz Grajales"}, {"start": 103, "end": 118, "probability": 0.6224, "type": "Place", "normalized_text": "Medell\u00ednTeQuiere"}], "hashtags": [{"start": 102, "end": 119, "tag": "Medell\u00ednTeQuiere"}]}, "created_at": "2019-08-11T18:37:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 4, "like_count": 153, "quote_count": 5}, "author_id": "497511506", "text": "\ud83c\udf89Lagrimas de felicidad, aplausos y alegr\u00eda para nuestro ganador absoluto Juan Ernesto Ort\u00edz Grajales.\ud83d\udc90#Medell\u00ednTeQuiere https://t.co/xG46429xoR", "id": "1160621344205283329"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160670409571930114"], "in_reply_to_user_id": "1047985733582110720", "created_at": "2019-08-11T21:52:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "975902249472978944", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.5874, "type": "Other", "normalized_text": "Ryze"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160623474504818693"}], "text": "@tioduvral contra vc eu pego meu Ryze s\u00f3 de zoas", "id": "1160670409571930114"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160671547427680256"], "entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/vtgt4N47Q8", "expanded_url": "https://twitter.com/aaaerostar1/status/1160671547427680256/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/vtgt4N47Q8", "media_key": "7_1160670924862967808"}], "mentions": [{"start": 217, "end": 231, "username": "luchalibreaaa", "id": "83636170"}, {"start": 232, "end": 247, "username": "LuchaAztecaAAA", "id": "709432699144904706"}, {"start": 248, "end": 261, "username": "Los_Aerofans", "id": "769188517113135108"}, {"start": 262, "end": 276, "username": "record_mexico", "id": "27986223"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 80, "probability": 0.9682, "type": "Other", "normalized_text": "Monster Clow"}, {"start": 204, "end": 207, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "Mask"}, {"start": 212, "end": 215, "probability": 0.4239, "type": "Other", "normalized_text": "Mask"}]}, "created_at": "2019-08-11T21:57:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 5, "like_count": 193, "quote_count": 4}, "author_id": "2490430237", "text": "Ayer por la noche termine sin mi m\u00e1scara,ya son muchas las veces que Monster Clow interviene sin estar programado y me ataca por la espalda. S\u00ed tanto andas diciendo que vas acabar conmigo, acepta el reto Mask vs Mask @luchalibreaaa @LuchaAztecaAAA @Los_Aerofans @record_mexico https://t.co/vtgt4N47Q8", "id": "1160671547427680256"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160647607250837505"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "desativasururu", "id": "1054214460682977282"}, {"start": 28, "end": 38, "username": "HugoGloss", "id": "15292534"}, {"start": 39, "end": 50, "username": "NICKIMINAJ", "id": "35787166"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 69, "probability": 0.8855, "type": "Person", "normalized_text": "Nicki"}]}, "in_reply_to_user_id": "1054214460682977282", "created_at": "2019-08-11T20:22:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "709865347466272768", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160643463756619776"}], "text": "@desativasururu @natha_lia4 @HugoGloss @NICKIMINAJ Deve ser pq a Nicki \u00e9 bastante rica e aclamada dai deve estar na frusta\u00e7\u00e3o \ud83d\udc81\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "id": "1160647607250837505"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160656618645852160"], "created_at": "2019-08-11T20:57:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 10, "like_count": 39, "quote_count": 0}, "author_id": "206870804", "text": "Yo creo que cuando alguien se quiere suicidar, deber\u00edamos apoyarlo.", "id": "1160656618645852160"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160607301201485825"], "created_at": "2019-08-11T17:41:58.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 20, "like_count": 259, "quote_count": 2}, "author_id": "29045944", "text": "Forza Italia ha 104 deputati e 63 senatori (la Lega ha 124 deputati e 58 senatori). Con un accordo con Salvini, per andare a votare con un\u2019unica lista, Forza Italia ne porterebbe in Parlamento forse (forse) 1/4. La fine o la non fine della legislatura passa anche da questi numeri", "id": "1160607301201485825"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160655471528808448"], "entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/rrw6vmDGdJ", "expanded_url": "https://twitter.com/Musso___/status/1160655471528808448/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rrw6vmDGdJ", "media_key": "3_1160655467091255296"}]}, "in_reply_to_user_id": "901003845005971457", "created_at": "2019-08-11T20:53:23.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 3, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "author_id": "901003845005971457", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160654369311866880"}], "text": "\ud83e\udd41\ud83e\udd41\ud83e\udd41 Macron \u00e8 per il Giggino-Renzi-Berlusconi \ud83e\udd41\ud83e\udd41\ud83e\udd41 https://t.co/rrw6vmDGdJ", "id": "1160655471528808448"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160655574721323008"], "entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/tsNYayfZNO", "expanded_url": "https://www.lasprovincias.es/sucesos/paciente-hospital-psiquiatrico-20190810164739-nt.html#vca=eng-rrss&vcm=amp&vso=lasprovincias&vli=tw", "display_url": "lasprovincias.es/sucesos/pacien\u2026"}], "mentions": [{"start": 169, "end": 182, "username": "CompromisALC", "id": "266505644"}, {"start": 183, "end": 196, "username": "dipuAlicante", "id": "335377188"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 78, "probability": 0.3651, "type": "Other", "normalized_text": "Fontcalent"}, {"start": 97, "end": 106, "probability": 0.5192, "type": "Other", "normalized_text": "Provincias"}], "hashtags": [{"start": 145, "end": 168, "tag": "TuAbandonoMePuedeMatar"}]}, "created_at": "2019-08-11T20:53:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "4096795157", "text": "Fontcalent | Una paciente del Hospital Psiqui\u00e1trico Penitenciario de Fontcalent se suicida | Las Provincias https://t.co/tsNYayfZNO  \nAsociaci\u00f3n #TuAbandonoMePuedeMatar @CompromisALC @dipuAlicante", "id": "1160655574721323008"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160644734924349440"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "luradtke", "id": "2789644378"}, {"start": 10, "end": 18, "username": "agfon21", "id": "3346920856"}]}, "in_reply_to_user_id": "2789644378", "created_at": "2019-08-11T20:10:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1249489489", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160641681210904578"}], "text": "@luradtke @agfon21 N\u00e3o foi merecido Juiz ladr\u00e3o horr\u00edvel", "id": "1160644734924349440"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160581425214763008"], "created_at": "2019-08-11T15:59:08.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 21, "like_count": 46, "quote_count": 3}, "author_id": "766333323966906369", "text": "La scelta di andare al voto subito \u00e8 molto rischiosa.. Io direi suicida..ma Zingaretti \u00e8 il segretario e dobbiamo discutere ma poi seguire la sua sintesi.. Ovvio che se a ottobre tutto si concluder\u00e0 in una sconfitta.. Zingaretti come normale dovr\u00e0 dimettersi..", "id": "1160581425214763008"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158485400362606592"], "entities": {"urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/U8vNuZYhqj", "expanded_url": "https://twitter.com/DCBrasil3/status/1158485400362606592/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/U8vNuZYhqj", "media_key": "16_1158485385237925888"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 51, "probability": 0.3792, "type": "Place", "normalized_text": "DC"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9205, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}, {"start": 87, "end": 103, "probability": 0.9156, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-08-05T21:10:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 16, "like_count": 246, "quote_count": 20}, "author_id": "1076971229515530241", "text": "H\u00e1 3 anos estreava o divisor de \u00e1guas do universo DC nos cinemas, o vencedor do Oscar, Esquadr\u00e3o Suicida.\n\nUm \"marco\" na ind\u00fastria cinematogr\u00e1fica. https://t.co/U8vNuZYhqj", "id": "1158485400362606592"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160674386577436673"], "created_at": "2019-08-11T22:08:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "849047315230978053", "text": "Esquadr\u00e3o suic\u00edda \u00e9 mt bemm", "id": "1160674386577436673"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1159872235299069952"], "created_at": "2019-08-09T17:01:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 92, "like_count": 3357, "quote_count": 51}, "author_id": "919875162", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 55, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 156, "end": 159, "probability": 0.8594, "type": "Organization", "normalized_text": "AFJP"}, {"start": 185, "end": 189, "probability": 0.9669, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "text": "Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronista\nQuien manoteo la guita de las AFJP en 2008? Peronista\nPero Macri es hambre.\nTenes que ser suicida o tener alguna patolog\u00eda para votarlos y que vuelvan", "id": "1159872235299069952"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160645941348773896"], "entities": {"urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/EmF3WROye6", "expanded_url": "https://twitter.com/Lucidez_pe/status/1159849288060399617", "display_url": "twitter.com/Lucidez_pe/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 157, "end": 162, "probability": 0.9333, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-08-11T20:15:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 45, "quote_count": 0}, "author_id": "16129835", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159849288060399617"}], "text": "32 de 60 senadores y 108 de 180 diputados en el 85-90, m\u00e1s el cobarde suicida al mando, y dejaron el pa\u00eds hecho una basura y la econom\u00eda x los suelos.\n\u201cComo Europa\u201d, huevonazo... Mi Rottweiler ten\u00eda m\u00e1s inteligencia q este idiota https://t.co/EmF3WROye6", "id": "1160645941348773896"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160664109026856960"], "created_at": "2019-08-11T21:27:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "180498003", "text": "Tava pensando aq tlgd, eu tenho v\u00e1rias pessoas na minha vida, e amo cada uma delas, mas eu acho q elas conseguiram viver sem mim, no come\u00e7o ia doe mas dps ia seguir a vida (n \u00e9 drama e nem um relato suicida, apenas um pensamento aleat\u00f3rio)", "id": "1160664109026856960"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1159978085804064770"], "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/8lWO68hqvm", "expanded_url": "https://bit.ly/33o7sL7", "display_url": "bit.ly/33o7sL7"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9395, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Mulder"}, {"start": 35, "end": 43, "probability": 0.8758, "type": "Person", "normalized_text": "T\u00eda Mar\u00eda"}, {"start": 48, "end": 62, "probability": 0.9584, "type": "Person", "normalized_text": "Mart\u00edn Vizcarra"}]}, "created_at": "2019-08-10T00:01:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 266, "like_count": 426, "quote_count": 47}, "author_id": "1231444076", "text": "Mauricio Mulder tras suspensi\u00f3n de T\u00eda Mar\u00eda: ''Mart\u00edn Vizcarra no tiene pantalones'' https://t.co/8lWO68hqvm", "id": "1159978085804064770"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160621592902275078"], "in_reply_to_user_id": "22649119", "created_at": "2019-08-11T18:38:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 7, "like_count": 862, "quote_count": 0}, "author_id": "22649119", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160621590087950336"}], "text": "Eu \"ERA PRA VOC\u00ca SUBIR NA \u00c1RVORE, VOC\u00ca ROUBOU\"\n\nEle \"menino... Voc\u00ea \u00e9 bem burro\"\n\nSaudades do melhor pai que eu poderia ter tido.", "id": "1160621592902275078"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160333051961827328"], "entities": {"urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/xIGOOMNjOW", "expanded_url": "https://twitter.com/KarinaNovoaL/status/1159987394654953472", "display_url": "twitter.com/KarinaNovoaL/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 138, "end": 144, "probability": 0.3675, "type": "Person", "normalized_text": "Baguazo"}]}, "created_at": "2019-08-10T23:32:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 4, "like_count": 71, "quote_count": 3}, "author_id": "105492444", "text": "\u00bfLA MINER\u00cdA CONTAMINANTE DEBE IMPONERSE SOBRE UN MONT\u00d3N DE CAD\u00c1VERES?\nEsa es la filosof\u00eda del suicida ladr\u00f3n. No hemos aprendido nada del Baguazo. https://t.co/xIGOOMNjOW", "id": "1160333051961827328"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160498720506617856"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "sensual018", "id": "858476033561047046"}, {"start": 12, "end": 20, "username": "annakf_", "id": "753018865081282560"}]}, "in_reply_to_user_id": "858476033561047046", "created_at": "2019-08-11T10:30:30.000Z", "lang": "und", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "314217653", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160346788873875457"}], "text": "@sensual018 @annakf_ kkkkkkkkkkkkkk", "id": "1160498720506617856"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160672333947899907"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Daniel__Mill", "id": "832601055867330564"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "izzynobre", "id": "11436952"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.8216, "type": "Person", "normalized_text": "Nardoni"}]}, "in_reply_to_user_id": "832601055867330564", "created_at": "2019-08-11T22:00:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "944050390261207041", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160668681103269893"}], "text": "@Daniel__Mill @izzynobre Argumento utilitarista, ok, vou especificar. Caso consistente, como o de Nardoni = pena de morte.", "id": "1160672333947899907"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160504665672433664"], "created_at": "2019-08-11T10:54:08.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 384, "reply_count": 337, "like_count": 1078, "quote_count": 91}, "author_id": "1482927091", "text": "Matteo,non vedi che stanno uscendo i topi dalle fogne?Berlusconi,Meloni,Zingaretti,Renzi,Grasso! Sai quanto io ami la Lega pur essendo iscritto al M5S. Ritira la sfiducia a Conte e rimodulate il contratto!Il Paese ha bisogno di voi!Ascoltami!", "id": "1160504665672433664"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160228019421753344"], "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/gJiePYLzJ5", "expanded_url": "https://twitter.com/Manuelfilosofia/status/1160228019421753344/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gJiePYLzJ5", "media_key": "16_1160228007115677696"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9666, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 91, "end": 95, "probability": 0.9768, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}]}, "created_at": "2019-08-10T16:34:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "302410907", "text": "Jeffrey Epstein, multimillonario estadounidense acusado de violaci\u00f3n de menores y amigo de Trump (una de las v\u00edctimas dijo que la hab\u00edan obligado a acostarse con pol\u00edticos), se suicida en su celda, a pesar de haber sido trasladado a una zona de seguridad para evitar suicidios. https://t.co/gJiePYLzJ5", "id": "1160228019421753344"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160585410365612032"], "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/QTU82JlTRx", "expanded_url": "http://ow.ly/beHp30pkLsO", "display_url": "ow.ly/beHp30pkLsO", "unwound_url": "http://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/nordamerica/2019/08/10/il-finanziere-epstein-suicida-in-carcere_c0cc26e8-9c9f-4a79-8f74-4e7bd3092abc.html"}], "hashtags": [{"start": 69, "end": 74, "tag": "ANSA"}]}, "created_at": "2019-08-11T16:14:59.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 9, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "author_id": "150725695", "text": "Era solo e senza vigilanza il finanziere Epstein, suicida in carcere\n#ANSA https://t.co/QTU82JlTRx", "id": "1160585410365612032"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160661146027929603"], "entities": {"urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/4PP3EXXujv", "expanded_url": "https://twitter.com/An0nAKn0wledge/status/1160366453662658561", "display_url": "twitter.com/An0nAKn0wledge\u2026"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 13, "probability": 0.4109, "type": "Organization", "normalized_text": "Bar"}, {"start": 15, "end": 20, "probability": 0.5399, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-08-11T21:15:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "2886714609", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160366453662658561"}], "text": "Otro ccaso Bar Espa\u00f1a, pero aqu\u00ed ni se investiga ni se suicida nadie. Ya veremos la lista d hijoputas que sale d todo esto. https://t.co/4PP3EXXujv", "id": "1160661146027929603"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160195713227218945"], "entities": {"urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/KIpGVtjXPa", "expanded_url": "http://apne.ws/lNitdqw", "display_url": "apne.ws/lNitdqw", "status": 200, "unwound_url": "https://apnews.com/d21dbca6949349b5a44629f40dd45280?utm_medium=AP_Noticias&utm_source=Twitter&utm_campaign=SocialFlow"}], "mentions": [{"start": 152, "end": 155, "username": "AP", "id": "51241574"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 39, "probability": 0.974, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 127, "end": 136, "probability": 0.986, "type": "Place", "normalized_text": "Nueva York"}]}, "created_at": "2019-08-10T14:26:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 62, "like_count": 201, "quote_count": 79}, "author_id": "373490841", "text": "Se suicida el financista Jeffrey Epstein mientras estaba por ser juzgado por cargos de trata de personas con fines sexuales en Nueva York, informa a la @AP un exfuncionario policial https://t.co/KIpGVtjXPa", "id": "1160195713227218945"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160672169787109376"], "created_at": "2019-08-11T21:59:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4658029337", "text": "SE ELE MATAR A CARLOTA EU VOU XINGAR MUITO NESSE SITE", "id": "1160672169787109376"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160532079781797899"], "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/AYYk9Doj7p", "expanded_url": "https://twitter.com/JorgeDCG/status/1160287469197299712", "display_url": "twitter.com/JorgeDCG/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 31, "probability": 0.3205, "type": "Other", "normalized_text": "El Front\u00f3n"}, {"start": 34, "end": 43, "probability": 0.5208, "type": "Person", "normalized_text": "Lurigancho"}, {"start": 46, "end": 58, "probability": 0.5814, "type": "Place", "normalized_text": "Santa B\u00e1rbara"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.413, "type": "Place", "normalized_text": "Bagua"}, {"start": 195, "end": 202, "probability": 0.3142, "type": "Person", "normalized_text": "Mantilla"}, {"start": 205, "end": 213, "probability": 0.3841, "type": "Other", "normalized_text": "Mis Bagua"}]}, "created_at": "2019-08-11T12:43:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 2, "like_count": 55, "quote_count": 2}, "author_id": "1035560983715110912", "text": "Seguro que bombardear El Front\u00f3n, Lurigancho, Santa B\u00e1rbara, Bagua, asesinando ciento de prisioneros, civiles y militares fue buena decisi\u00f3n. Implicados y culpables hist\u00f3ricos el Panz\u00f3n suicida, Mantilla, Mis Bagua y el Apra. MV jam\u00e1s claudicar\u00e1 cerrar ese congreso fujiaprista https://t.co/AYYk9Doj7p", "id": "1160532079781797899"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160535418464608257"], "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/uGmqEThKwk", "expanded_url": "https://twitter.com/salvajedigital/status/1160535418464608257/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uGmqEThKwk", "media_key": "3_1160535410285666304"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 64, "probability": 0.3798, "type": "Person", "normalized_text": "Baguazo"}]}, "created_at": "2019-08-11T12:56:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 24, "like_count": 241, "quote_count": 5}, "author_id": "68638146", "text": "Queda claro que los fans del corrupto suicida extra\u00f1an el Baguazo. Les gusta la sangre, piden masacre. https://t.co/uGmqEThKwk", "id": "1160535418464608257"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160324024423071744"], "in_reply_to_user_id": "271542612", "created_at": "2019-08-10T22:56:19.000Z", "lang": "fr", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4623282094", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160320353031380992"}], "text": "@Mika_Felin Oui mais je les laisse autres moi je pr\u00e9f\u00e8re les voyages et \u00eatre cool pas surtout de quotidien avec un matou\ud83d\ude0b\ud83d\ude0c", "id": "1160324024423071744"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160665318928392192"], "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/h21OHLvWmj", "expanded_url": "https://twitter.com/zerohedge/status/1160639433944776705", "display_url": "twitter.com/zerohedge/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-11T21:32:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3300877900", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160639433944776705"}], "text": "Se n\u00e3o estou em erro \u00e9 o segundo que se suicidou com este esc\u00e2ndalo.\nS\u00f3 eu \u00e9 que acho estranho? https://t.co/h21OHLvWmj", "id": "1160665318928392192"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160352797856022528"], "entities": {"urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/FWicvCfVrf", "expanded_url": "https://twitter.com/CristhianRS/status/1160202916638199808", "display_url": "twitter.com/CristhianRS/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 8, "probability": 0.7633, "type": "Person", "normalized_text": "Chang"}, {"start": 139, "end": 147, "probability": 0.4413, "type": "Person", "normalized_text": "Maestr\u00edas"}]}, "created_at": "2019-08-11T00:50:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 10, "like_count": 173, "quote_count": 3}, "author_id": "282155394", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160202916638199808"}], "text": "Ese Chang fue uno de los alfiles del cobarde suicida, por lo tanto, santo no era. Le pagaba buen billete por una c\u00e1tedra al difunto que ni Maestr\u00edas ten\u00eda, menos Doctorado. Entre ellos se daban la mano. https://t.co/FWicvCfVrf", "id": "1160352797856022528"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160670219083403265"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "joako5a", "id": "2542369477"}]}, "in_reply_to_user_id": "2542369477", "created_at": "2019-08-11T21:51:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "525716037", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160669788970131457"}], "text": "@joako5a Puto", "id": "1160670219083403265"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160568012728143872"], "entities": {"urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/DFsthJmA3U", "expanded_url": "https://eldiariony.com/2019/08/10/pareja-de-ancianos-se-suicida-por-no-poder-pagar-sus-gastos-medicos/", "display_url": "eldiariony.com/2019/08/10/par\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://eldiariony.com/2019/08/10/pareja-de-ancianos-se-suicida-por-no-poder-pagar-sus-gastos-medicos/"}]}, "created_at": "2019-08-11T15:05:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 4, "like_count": 23, "quote_count": 1}, "author_id": "2367195495", "text": "\u26a0\ufe0fPiensa en esto cuando tengas que hacerte un prueba m\u00e9dica, pedir cita para una consulta o ir a por una receta a la far.macia. Nuestro sistema no es perfecto, pero es un gran sistema\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\nPareja de ancianos se suicida por no poder pagar sus gastos m\u00e9dicos https://t.co/DFsthJmA3U", "id": "1160568012728143872"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160634872395907072"], "created_at": "2019-08-11T19:31:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 187, "like_count": 1619, "quote_count": 24}, "author_id": "168140287", "text": "Que sorpresa se van a llevar \ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f", "id": "1160634872395907072"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160460893278392320"], "entities": {"urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/DjS6jgYUSy", "expanded_url": "http://ow.ly/ZqCr30pkwhE", "display_url": "ow.ly/ZqCr30pkwhE", "unwound_url": "http://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/nordamerica/2019/08/10/il-finanziere-epstein-suicida-in-carcere_c0cc26e8-9c9f-4a79-8f74-4e7bd3092abc.html"}], "hashtags": [{"start": 176, "end": 181, "tag": "ANSA"}]}, "created_at": "2019-08-11T08:00:11.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "150725695", "text": "Si \u00e8 suicidato in carcere il finanziere Jeffrey Epstein, travolto da uno scandalo sessuale e accusato di abusi, sfruttamento della prostituzione femminile e traffico di minori\n#ANSA\nhttps://t.co/DjS6jgYUSy", "id": "1160460893278392320"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160640744429953025"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "h8kage", "id": "1323986128903483393"}]}, "in_reply_to_user_id": "868848864366915585", "created_at": "2019-08-11T19:54:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "3517400895", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160633084942921728"}], "text": "@h8kage Mas ganhava na mesma nessa altura", "id": "1160640744429953025"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160668764100276224"], "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 23, "username": "CNCOmusic", "id": "4440347241"}, {"start": 72, "end": 82, "username": "CNCOmusic", "id": "4440347241"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 58, "probability": 0.7014, "type": "Other", "normalized_text": "TeenChoiceWarner"}, {"start": 61, "end": 69, "probability": 0.5348, "type": "Organization", "normalized_text": "CNCOwners"}], "hashtags": [{"start": 42, "end": 59, "tag": "TeenChoiceWarner"}, {"start": 60, "end": 70, "tag": "CNCOwners"}]}, "in_reply_to_user_id": "921995740309852160", "created_at": "2019-08-11T21:46:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1158417621081055232", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160659158250741760"}], "text": "@effectscnco @CNCOmusic Esquadr\u00e3o suicida #TeenChoiceWarner #CNCOwners \n@CNCOmusic", "id": "1160668764100276224"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160216289589305346"], "entities": {"urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/kJlguWoSqw", "expanded_url": "https://twitter.com/Likasa_Edu/status/1160216289589305346/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/kJlguWoSqw", "media_key": "7_1160216058223050753"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:48:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 18695, "reply_count": 735, "like_count": 55750, "quote_count": 4459}, "author_id": "148857891", "text": "Encontraram uma camionete abandonada,  dois corpos humanos, um le\u00e3o morto e uma filmadora ca\u00edda.\nQuando olharam o v\u00eddeo, encontraram isso\nVIVA A SELE\u00c7\u00c3O NATURAL! https://t.co/kJlguWoSqw", "id": "1160216289589305346"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160667354793172993"], "entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/llbfT2MCSz", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/internacional/2019/08/10/5d4ec430fdddffc9848b4611.html", "display_url": "elmundo.es/internacional/\u2026"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 22, "probability": 0.9671, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 128, "end": 138, "probability": 0.9634, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "created_at": "2019-08-11T21:40:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 1, "like_count": 35, "quote_count": 0}, "author_id": "1880232974", "text": "Caso de Jeffrey Epstein, acusado de crear una red de tr\u00e1fico sexual de menores y se suicida en su celda, me recuerda al caso de Alan Garc\u00eda, todo su entorno sab\u00eda que era un delincuente, pero no era el \u00fanico, por eso a varios les conven\u00eda m\u00e1s su suicidio. https://t.co/llbfT2MCSz", "id": "1160667354793172993"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160665410011836416"], "entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/N1iLgJvVyb", "expanded_url": "https://twitter.com/SeriesBrasil/status/1160662621265244162", "display_url": "twitter.com/SeriesBrasil/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.4849, "type": "Person", "normalized_text": "FRED"}]}, "created_at": "2019-08-11T21:32:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1096467805644484608", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160662621265244162"}], "text": "FRED = LENDA, O \u00daNICO PAI DESCENTE DESSA S\u00c9RIE, NUNCA MATOU NINGU\u00c9M E NUNCA SE ENVOLVEU EM UM ASSASSINATO... https://t.co/N1iLgJvVyb", "id": "1160665410011836416"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160330033904402432"], "entities": {"urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/dQ38815iBI", "expanded_url": "https://twitter.com/JorgeDCG/status/1160287469197299712", "display_url": "twitter.com/JorgeDCG/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 53, "probability": 0.8878, "type": "Place", "normalized_text": "Bagua"}]}, "created_at": "2019-08-10T23:20:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 116, "reply_count": 21, "like_count": 364, "quote_count": 2}, "author_id": "3171735557", "text": "Deber\u00eda hacer lo que hizo el gobierno aprista en Bagua, 33 muertos y un desaparecido, as\u00ed resolv\u00eda los conflictos el suicida cobarde.\n\nProvecho con las consultor\u00edas. https://t.co/dQ38815iBI", "id": "1160330033904402432"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160659796695146496"], "created_at": "2019-08-11T21:10:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 8, "like_count": 72, "quote_count": 2}, "author_id": "81828783", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 55, "probability": 0.9802, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "text": "ANALISIS DEL DISCURSO \ud83d\udc47\nHoy el presidente Mauricio Macri afirm\u00f3 al votar: \u201cLos mercados obviamente esperan que los argentinos sigamos por el mismo camino, el mundo espera eso\u201d.\nHoy se vera la correspondencia de ese discurso con el voto de las mayor\u00edas.", "id": "1160659796695146496"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160667778237566977"], "in_reply_to_user_id": "1963413614", "created_at": "2019-08-11T21:42:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "67622574", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 54, "probability": 0.9661, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 68, "end": 83, "probability": 0.8341, "type": "Other", "normalized_text": "Esuadron Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160666908775108613"}], "text": "@yulissa462000 Sip al menos en la programaci\u00f3n de Chile est\u00e1n dando Esuadron Suicida", "id": "1160667778237566977"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1116618373587038212"], "entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/7N2jdh515a", "expanded_url": "https://twitter.com/FRaN_FeRRiZ/status/1116618373587038212/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7N2jdh515a", "media_key": "3_1116617760052658177"}], "mentions": [{"start": 143, "end": 153, "username": "NetflixES", "id": "3143260474"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 44, "probability": 0.9257, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "created_at": "2019-04-12T08:25:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 164, "reply_count": 28, "like_count": 222, "quote_count": 7}, "author_id": "171448152", "text": "Aqu\u00ed ten\u00e9is a mi particular Escuadr\u00f3n Suicida. Desean convertirse en mu\u00f1ecos o en serie de animaci\u00f3n. \u00bfQue les deparar\u00e1 el futuro? Yo creo que @NetflixES los necesita y no lo saben todav\u00eda. Espero que os molen mucho!! Y si le dais un RT ya ser\u00eda genial :D https://t.co/7N2jdh515a", "id": "1116618373587038212"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160664956137852939"], "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/0O2ouQfQm5", "expanded_url": "https://twitter.com/Luciano77732709/status/1160664956137852939/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0O2ouQfQm5", "media_key": "3_1160664946457362432"}]}, "created_at": "2019-08-11T21:31:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1112092291605385217", "text": "Isso q acontece qnd tenta dominar a pia do banheiro! https://t.co/0O2ouQfQm5", "id": "1160664956137852939"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160443448295677952"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "dawac72", "id": "831665582"}, {"start": 9, "end": 22, "username": "CarloCalenda", "id": "2416067982"}, {"start": 23, "end": 33, "username": "pdnetwork", "id": "13294452"}]}, "in_reply_to_user_id": "831665582", "created_at": "2019-08-11T06:50:52.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "299866298", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160440507035791360"}], "text": "@dawac72 @CarloCalenda @pdnetwork Il PD ha un segretario che ha dettato una linea. Se Renzi vuole fare di testa sua che fuoriuscisse dal partito e si intestasse la linea suicida senza trascinare tutto il PD", "id": "1160443448295677952"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160664069017415681"], "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/BE153Pbjdn", "expanded_url": "http://ow.ly/cFaF30pkROs", "display_url": "ow.ly/cFaF30pkROs"}, {"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/uZ9XakueuK", "expanded_url": "https://twitter.com/ELTIEMPO/status/1160664069017415681/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uZ9XakueuK", "media_key": "3_1160664066991566850"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 67, "probability": 0.5536, "type": "Other", "normalized_text": "Feria de las Flores"}]}, "created_at": "2019-08-11T21:27:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 56, "like_count": 168, "quote_count": 42}, "author_id": "9633802", "text": "Tr\u00e1gico accidente de 2 soldados en show a\u00e9reo de Feria de las Flores \u2192 https://t.co/BE153Pbjdn https://t.co/uZ9XakueuK", "id": "1160664069017415681"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160406884068864001"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "peru21noticias", "id": "832686254873468929"}, {"start": 43, "end": 53, "username": "saldelsol", "id": "52137645"}, {"start": 122, "end": 138, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}], "annotations": [{"start": 156, "end": 163, "probability": 0.5541, "type": "Place", "normalized_text": "Arequipa"}]}, "in_reply_to_user_id": "832686254873468929", "created_at": "2019-08-11T04:25:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 10, "like_count": 20, "quote_count": 3}, "author_id": "82714803", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160349018393862146"}], "text": "@peru21noticias Interpretaci\u00f3n \"aut\u00e9ntica\" @saldelsol. Aunque todos entendamos lo que realmente hace y dice el Presidente @MartinVizcarraC en la reuni\u00f3n de Arequipa.  PAPEL\u00d3N !!!", "geo": {"place_id": "007d97253fb88cd8"}, "id": "1160406884068864001"}], "places": [{"full_name": "Medell\u00edn, Colombia", "id": "00698bbe577bad5b"}, {"full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "id": "4029837e46e8e369"}, {"full_name": "Gravata\u00ed, Brasil", "id": "66a72011ed6d4853"}]}, "errors": [{"resource_id": "1160665046038564864", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1160665046038564864", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1160665046038564864].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1000540514905673729", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1000540514905673729].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1000540514905673729", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1160679688009854977", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1160679688009854977].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1160679688009854977", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "573182020", "value": "573182020", "detail": "User has been suspended: [573182020].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1160613984585879552", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1160613984585879552", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1160613984585879552].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1095718119413334016", "value": "1095718119413334016", "detail": "User has been suspended: [1095718119413334016].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1160664028454227968", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1160664028454227968", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1160664028454227968].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1084310245927763968", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1084310245927763968].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1084310245927763968", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1160675047826251776", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1160675047826251776].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1160675047826251776", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1160674155206983681", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1160674155206983681", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1160674155206983681].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1160569415865438208", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1160569415865438208].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1160569415865438208", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "33597323", "value": "33597323", "detail": "User has been suspended: [33597323].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1160650463131426817", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1160650463131426817", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1160650463131426817].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "732061772", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [732061772].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "732061772", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1160634896777457664", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1160634896777457664].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1160634896777457664", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1119410669953196032", "value": "1119410669953196032", "detail": "User has been suspended: [1119410669953196032].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1160620810253586432", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1160620810253586432", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1160620810253586432].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1160519254405505024", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1160519254405505024].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1160519254405505024", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "921995740309852160", "value": "921995740309852160", "detail": "User has been suspended: [921995740309852160].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1160659158250741760", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1160659158250741760", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1160659158250741760].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1160681238019170304", "oldest_id": "1160666691665309704", "result_count": 235, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm2yl59292frxozam0ctrbwakbvy5"}}