{"data": [{"created_at": "2019-08-09T22:57:48.000Z", "id": "1159962009921888256", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159962009921888256"], "text": "RT @trassssh: ORA\u00c7\u00c3O DA CACHA\u00c7A\n\nSou cachaceiro...\nBebo da pinga branca\ntamb\u00e9m da amarela,se\nn\u00e3o tiver copo,bebo at\u00e9\nna tigela.\nNasci da ca\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "trassssh", "id": "584385737"}]}, "author_id": "991576810751188993", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159852905584873472"}]}, {"created_at": "2019-08-09T22:57:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.9174, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "id": "1159961966775099392", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159961966775099392"], "text": "Assistindo Esquadr\u00e3o Suicida aqui do nada e realmente esse foi de longe o pior coringa poss\u00edvel chega d\u00e1 vergonha", "author_id": "60643432"}, {"created_at": "2019-08-09T22:57:35.000Z", "id": "1159961955341352960", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159961955341352960"], "entities": {"hashtags": [{"start": 258, "end": 270, "tag": "SaidinhaNao"}], "mentions": [{"start": 16, "end": 24, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}, {"start": 207, "end": 220, "username": "PSL_Nacional", "id": "1011297899463041028"}]}, "text": "Senhor Ministro @SF_Moro se o senhor acha errado a saidinha pra quem matou os filhos (coisa que eu concordo) Basta propor uma altera\u00e7\u00e3o na Lei de Execu\u00e7\u00f5es penais.\nTem 52 deputados Federais e 4 senadores do @PSL_Nacional .\nEspero o projeto na Segunda-feira.\n#SaidinhaNao", "author_id": "144667249", "geo": {"place_id": "45e3bce63f2beeee"}}, {"created_at": "2019-08-09T22:57:30.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159961934931922945", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159961934931922945"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "author_id": "266889115", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"created_at": "2019-08-09T22:57:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "id": "1159961887519498241", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159961887519498241"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "355193258", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"created_at": "2019-08-09T22:57:13.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "id": "1159961862655664128", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159961862655664128"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "1720010462", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"created_at": "2019-08-09T22:57:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 212, "end": 214, "probability": 0.8254, "type": "Organization", "normalized_text": "PCC"}]}, "id": "1159961808981151744", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159961808981151744"], "text": "Que mundo vivemos,o cara vai para rua na saidinha do dias do Pa\u00eds,mais ele matou a filha \ud83d\ude33,a\u00ed o padre se expressa que n\u00e3o deveria ter a tal saidinha e tem um povo que cai matando nele e agora vem o financeiro do PCC fala que n\u00e3o tem mais acordo com atual governo.", "author_id": "319279985"}, {"created_at": "2019-08-09T22:56:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "id": "1159961778387861504", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159961778387861504"], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "author_id": "3072279970", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"created_at": "2019-08-09T22:56:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159961738449760257", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159961738449760257"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "author_id": "42545714", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"created_at": "2019-08-09T22:56:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159961688784982017", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159961688784982017"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "author_id": "2448238118", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"created_at": "2019-08-09T22:56:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "id": "1159961688252276736", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159961688252276736"], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "author_id": "845103354300809216", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"created_at": "2019-08-09T22:56:16.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159961620631699459", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159961620631699459"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "author_id": "963432698667823104", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"created_at": "2019-08-09T22:55:52.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159961522065592320", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159961522065592320"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "author_id": "939261864588075009", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"created_at": "2019-08-09T22:55:45.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "id": "1159961491698790401", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159961491698790401"], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "author_id": "1345270418", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"created_at": "2019-08-09T22:55:27.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159961415001804800", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159961415001804800"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "author_id": "1078286891177467905", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"created_at": "2019-08-09T22:55:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159961379664748545", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159961379664748545"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "author_id": "814903008706383873", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"created_at": "2019-08-09T22:55:15.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 87, "probability": 0.9201, "type": "Person", "normalized_text": "Antonio Reyes Hidalgo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "belindaloves", "id": "1642032990"}]}, "id": "1159961364607197186", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159961364607197186"], "text": "RT @belindaloves: @crimireflex @augurio_mal @fernandeznorona A ver Antonio Reyes Hidalgo ya hay capturas de lo que dices sabes que son amen\u2026", "author_id": "916508694338326528", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159960885194047490"}]}, {"created_at": "2019-08-09T22:55:14.000Z", "id": "1159961360438059009", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159961360438059009"], "text": "Esses gajos querem ir numa miss\u00e3o suicida", "author_id": "1505807550"}, {"created_at": "2019-08-09T22:55:04.000Z", "id": "1159961318599876608", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159961318599876608"], "text": "Derrubaram o Insta do @pefabiodemelo por ele expressar uma opini\u00e3o MAIS do que certa? O povo brasileiro \u00e9 um lixo. \nSe o pai matou a filha(o), porqu\u00ea merece o benef\u00edcio de sair da pris\u00e3o no dia dos pais? POR QUE?????? ELE MATOU O PR\u00d3PRIO FILHO(A)!!!!!!!!! EU TENHO NOJO DE VOC\u00caS\ud83e\udd2e", "entities": {"mentions": [{"start": 22, "end": 36, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}]}, "author_id": "4060998555"}, {"created_at": "2019-08-09T22:54:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 80, "probability": 0.8061, "type": "Other", "normalized_text": "DSM-5"}], "mentions": [{"start": 17, "end": 30, "username": "Derker_Bluer", "id": "1504146386778001411"}]}, "id": "1159961247577772037", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159961247577772037"], "text": "RT @eligCabrera: @Derker_Bluer La depresi\u00f3n tiene varios criterios seg\u00fan el DSM-5 algunos son apat\u00eda, falta o aumento de apetito, dejar de\u2026", "author_id": "932201728228904960", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158906221279289344"}]}, {"created_at": "2019-08-09T22:54:40.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159961219484278794", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159961219484278794"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "author_id": "61571401", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"created_at": "2019-08-09T22:54:36.000Z", "id": "1159961202421899273", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159961202421899273"], "text": "@lamariahache El sinhogarismo es un puto drama, maja. Te imaginas en la calle? No durabas t\u00fa ni una noche, mucha gente se suicida por el miedo a perder su casa y pasar por eso. \"Un sintecho de callejeros\", como si no fueran ni personas. Si tienes algo de verg\u00fcenza, elimina esta mierda.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "lamariahache", "id": "2875753306"}]}, "author_id": "344357605", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159939439482810368"}], "in_reply_to_user_id": "2875753306"}, {"created_at": "2019-08-09T22:54:35.000Z", "id": "1159961197900369920", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159961197900369920"], "text": "Enserio esta tipa esta enferma xd, es la unica que mantiene la moral ante el horror, ofrece liderazgo en una misi\u00f3n suicida  mientras sus compa\u00f1eros se retuercen en desesperaci\u00f3n https://t.co/XJnHa13jDv", "author_id": "2841267683", "entities": {"urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/XJnHa13jDv", "expanded_url": "https://twitter.com/DelerHernandez/status/1159961197900369920/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XJnHa13jDv", "media_key": "3_1159961120641339393"}]}}, {"created_at": "2019-08-09T22:54:31.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "id": "1159961181844586498", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159961181844586498"], "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "author_id": "757439318629777408", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}]}, {"created_at": "2019-08-09T22:54:30.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "id": "1159961175976816642", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159961175976816642"], "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "author_id": "743569634318782464", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}]}, {"created_at": "2019-08-09T22:54:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "id": "1159961127314493440", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159961127314493440"], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "author_id": "434147129", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"created_at": "2019-08-09T22:54:13.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159961108112973830", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159961108112973830"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "author_id": "8726832", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"created_at": "2019-08-09T22:53:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 238, "end": 243, "probability": 0.5283, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane"}, {"start": 247, "end": 253, "probability": 0.4933, "type": "Person", "normalized_text": "Nardone"}], "mentions": [{"start": 182, "end": 196, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/r5sxHv1HOB", "expanded_url": "https://twitter.com/ComendadorSerra/status/1159960918819790849/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/r5sxHv1HOB", "media_key": "3_1159960916215160834"}]}, "id": "1159960918819790849", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159960918819790849"], "text": "\ud83d\udcccAbsurdo brasileiro!\n\nO pai que matou a filha. A filha que matou os pais. Ambos saindo da pris\u00e3o para comemorar o Dia dos Pais. \n\nTodo mundo \u00e9 contra isto, mas se o nobre Presidente @jairbolsonaro quiser mudar, vai ter 'gente' a favor de Suzane e Nardone.\n\nH\u00d8p H\u00d8p https://t.co/r5sxHv1HOB", "author_id": "33795738"}, {"created_at": "2019-08-09T22:53:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 69, "probability": 0.8881, "type": "Person", "normalized_text": "Antonio Reyes Hidalgo"}], "mentions": [{"start": 13, "end": 25, "username": "augurio_mal", "id": "951166022320623617"}, {"start": 26, "end": 42, "username": "fernandeznorona", "id": "43115590"}, {"start": 239, "end": 253, "username": "TwitterSeguro", "id": "88723966"}], "urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/0MlDQfqEx1", "expanded_url": "https://twitter.com/belindaloves/status/1159960885194047490/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0MlDQfqEx1", "media_key": "3_1159960879716360192"}, {"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/0MlDQfqEx1", "expanded_url": "https://twitter.com/belindaloves/status/1159960885194047490/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0MlDQfqEx1", "media_key": "3_1159960879728877568"}]}, "id": "1159960885194047490", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159960885194047490"], "text": "@crimireflex @augurio_mal @fernandeznorona A ver Antonio Reyes Hidalgo ya hay capturas de lo que dices sabes que son amenazas vdd y mi amigo no est\u00e1 triste ni es suicida \ud83d\udc4d\ud83c\udffc\ud83d\udc4d\ud83c\udffc\ud83d\udc4d\ud83c\udffc est\u00e1s diciendo que noro\u00f1a SI ES ASESINO \ud83e\udd28\ud83e\udd28\ud83e\udd28\ud83e\udd28 esto es delicado @TwitterSeguro https://t.co/0MlDQfqEx1", "author_id": "1642032990", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159958508286042112"}], "in_reply_to_user_id": "279873322"}, {"created_at": "2019-08-09T22:53:13.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159960854193983488", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159960854193983488"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "author_id": "864259267733467136", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"created_at": "2019-08-09T22:52:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159960769330655232", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159960769330655232"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "author_id": "889711255648428033", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"created_at": "2019-08-09T22:52:35.000Z", "id": "1159960696253308934", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159960696253308934"], "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "160788279", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}]}, {"created_at": "2019-08-09T22:52:27.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "id": "1159960663193788417", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159960663193788417"], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "author_id": "12619332", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"created_at": "2019-08-09T22:52:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159960624866234368", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159960624866234368"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "author_id": "3340413190", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"created_at": "2019-08-09T22:52:11.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159960593790570496", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159960593790570496"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "author_id": "3054256345", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"created_at": "2019-08-09T22:52:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159960569472081921", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159960569472081921"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "author_id": "1132191494599782401", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"created_at": "2019-08-09T22:51:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.7284, "type": "Person", "normalized_text": "Nardoni"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ureallygotmenow", "id": "1249156852430053377"}]}, "id": "1159960456683053058", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159960456683053058"], "text": "RT @ureallygotmenow: Nardoni achava a menina um fardo e matou a menina. Nunca se arrependeu. Ligou para o av\u00f4 para acobertar o crime. O av\u00f4\u2026", "author_id": "78389960", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159898832651587585"}]}, {"created_at": "2019-08-09T22:51:20.000Z", "id": "1159960379977555968", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159960379977555968"], "text": "Imagina o cara saindo no dia dos pais se ele matou a filha. https://t.co/yoViTnZqyO", "author_id": "996910126794723334", "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/yoViTnZqyO", "expanded_url": "https://twitter.com/vaneluche/status/1159835266443436039", "display_url": "twitter.com/vaneluche/stat\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-09T22:51:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "id": "1159960372083867651", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159960372083867651"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "840258613939699712", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"created_at": "2019-08-09T22:51:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159960338772705280", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159960338772705280"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "author_id": "1066809984", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"created_at": "2019-08-09T22:51:09.000Z", "id": "1159960333877993473", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159960333877993473"], "text": "RT @radioitatiaia: Vizinha diz que matou crian\u00e7a para se vingar da m\u00e3e da v\u00edtima: 'a culpada de tudo \u00e9 a m\u00e3e dela' https://t.co/bpTcrtSTuN\u2026", "author_id": "1022996682034884608", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159953921621798913"}], "entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/bpTcrtSTuN", "expanded_url": "https://bit.ly/2YZi03Y", "display_url": "bit.ly/2YZi03Y"}]}}, {"created_at": "2019-08-09T22:51:04.000Z", "id": "1159960313011298305", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159960313011298305"], "text": "@citylcghts Una agradable, \u00bfNo? \nYo estoy feliz de encontrar un suicida tan atractivo. Tal vez debieramos cometer suicidio doble, ya sabes beber un veneno juntos y esperar la muerte con una sonrisa.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "citylcghts", "id": "853679462109589504"}]}, "author_id": "1158427590882930688", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159225516983033861"}], "in_reply_to_user_id": "853679462109589504"}, {"created_at": "2019-08-09T22:50:41.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159960216529711104", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159960216529711104"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "author_id": "978517773520392192", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"created_at": "2019-08-09T22:50:37.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159960199379214336", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159960199379214336"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "author_id": "706226827891712000", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"created_at": "2019-08-09T22:49:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "id": "1159960005619191808", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159960005619191808"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "976599409214590977", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"created_at": "2019-08-09T22:49:41.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159959966251397121", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159959966251397121"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "author_id": "400499148", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"created_at": "2019-08-09T22:49:28.000Z", "id": "1159959911729639425", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159959911729639425"], "text": "@lizasalles_ @boohoo Sera se ele matou a outra msm?", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "lizasalles_", "id": "65513044"}, {"start": 13, "end": 20, "username": "boohoo", "id": "35773873"}]}, "author_id": "2459068428", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159959786311561216"}], "in_reply_to_user_id": "65513044"}, {"created_at": "2019-08-09T22:49:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159959864724066304", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159959864724066304"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "author_id": "2960047042", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"created_at": "2019-08-09T22:49:02.000Z", "id": "1159959802497437704", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159959802497437704"], "text": "la casa perfecta para 1 suicida https://t.co/ZxiNHKuBQb", "author_id": "1010293472832688133", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159869036899049472"}], "entities": {"urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/ZxiNHKuBQb", "expanded_url": "https://twitter.com/elcosodelapizza/status/1159869036899049472", "display_url": "twitter.com/elcosodelapizz\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-09T22:49:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "id": "1159959797644627969", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159959797644627969"], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "author_id": "275630152", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"created_at": "2019-08-09T22:48:59.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "id": "1159959788429684742", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159959788429684742"], "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "author_id": "2766759461", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}]}, {"created_at": "2019-08-09T22:48:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159959786609369088", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159959786609369088"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "author_id": "1055462130", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"created_at": "2019-08-09T22:48:31.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 77, "probability": 0.9894, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "id": "1159959673543565312", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159959673543565312"], "text": "Yo tenia un mal d\u00eda, hasta que vi que pusieron el escuadr\u00f3n suicida en netflix \ud83d\ude0d", "author_id": "3385295435", "geo": {"place_id": "00b59ab25f8a6359"}}, {"created_at": "2019-08-09T22:48:21.000Z", "id": "1159959630891683840", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159959630891683840"], "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "1026563781885927424", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}]}, {"created_at": "2019-08-09T22:48:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159959573958201345", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159959573958201345"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "author_id": "594695989", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"created_at": "2019-08-09T22:48:02.000Z", "id": "1159959549778042880", "lang": "zxx", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159959549778042880"], "text": "RT @intelsegglobal: https://t.co/pHkJn35PtM", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "intelsegglobal", "id": "841051100748865536"}], "urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/pHkJn35PtM", "expanded_url": "https://m.europapress.es/internacional/noticia-soldados-somalia-impiden-atentado-suicida-abatir-mujer-portaba-cinturon-explosivo-20190808185329.html", "display_url": "m.europapress.es/internacional/\u2026"}]}, "author_id": "722499632", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159822073939861504"}]}, {"created_at": "2019-08-09T22:48:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "id": "1159959540340797446", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159959540340797446"], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "author_id": "333050756", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"created_at": "2019-08-09T22:47:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 103, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "valiente_miguel", "id": "467342653"}]}, "id": "1159959414050349056", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159959414050349056"], "text": "RT @valiente_miguel: Un hombre mata a su hijo, hiere de gravedad a su mujer y luego se suicida en Teruel. \u00bfPor qu\u00e9 no invertir\u00e1n el orden d\u2026", "author_id": "792340658778411008", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159484606623735809"}]}, {"created_at": "2019-08-09T22:46:58.000Z", "id": "1159959281359306752", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159959281359306752"], "entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 26, "tag": "revelli"}, {"start": 29, "end": 36, "tag": "inonda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Vittoria0508", "id": "1081182777196851200"}, {"start": 59, "end": 69, "username": "pdnetwork", "id": "13294452"}]}, "text": "RT @Vittoria0508: #revelli a #inonda dichiara la linea del @pdnetwork suicida solo perch\u00e8 non vuole aprirsi ai 5*.\nCapisco che \u00e8 uno storic\u2026", "author_id": "201421240", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159957172098338816"}]}, {"created_at": "2019-08-09T22:46:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 23, "probability": 0.9195, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "id": "1159959234735419392", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159959234735419392"], "text": "viendo Escuadr\u00f3n Suicida", "author_id": "3219899682"}, {"created_at": "2019-08-09T22:46:42.000Z", "id": "1159959216934858757", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159959216934858757"], "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "2838956320", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}]}, {"created_at": "2019-08-09T22:46:30.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159959162790514688", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159959162790514688"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "author_id": "214236475", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"created_at": "2019-08-09T22:46:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "id": "1159959125712867330", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159959125712867330"], "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "author_id": "1263024415", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}]}, {"created_at": "2019-08-09T22:46:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159959087926431744", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159959087926431744"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "author_id": "145010334", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"created_at": "2019-08-09T22:46:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "id": "1159959055827374081", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159959055827374081"], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "author_id": "630584923", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"created_at": "2019-08-09T22:46:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159959053415698432", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159959053415698432"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "author_id": "260910490", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"created_at": "2019-08-09T22:46:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "id": "1159959041835188224", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159959041835188224"], "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "author_id": "890062322294771712", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}]}, {"created_at": "2019-08-09T22:45:40.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159958954400788481", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159958954400788481"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "author_id": "326849473", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"created_at": "2019-08-09T22:45:40.000Z", "id": "1159958953859698688", "lang": "qme", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159958953859698688"], "entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 34, "tag": "sosprisiones"}, {"start": 35, "end": 63, "tag": "institucionespenitenciarias"}, {"start": 64, "end": 68, "tag": "fpu"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "SosprisionesFPU", "id": "920749655062917120"}, {"start": 69, "end": 81, "username": "interiorgob", "id": "231000704"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/7DRsC0ip9J", "expanded_url": "http://infoprisiones.com/se-suicida-una-interna-del-hospital-psiquiatrico-de-foncalent", "display_url": "infoprisiones.com/se-suicida-una\u2026"}]}, "text": "RT @SosprisionesFPU: #sosprisiones\n#institucionespenitenciarias\n#fpu\n@interiorgob\n\n https://t.co/7DRsC0ip9J", "author_id": "1085624193222410243", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159851107700662277"}]}, {"created_at": "2019-08-09T22:45:35.000Z", "id": "1159958934993735680", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159958934993735680"], "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "809808011703308288", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}]}, {"created_at": "2019-08-09T22:44:52.000Z", "id": "1159958752293994496", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159958752293994496"], "text": "Entrou esquadr\u00e3o suicida no cat\u00e1logo, t\u00f4 mtt feliz caraaaaa", "author_id": "927589829315002368"}, {"created_at": "2019-08-09T22:44:43.000Z", "id": "1159958716692742145", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159958716692742145"], "entities": {"hashtags": [{"start": 183, "end": 201, "tag": "EsquerdaHipocrita"}, {"start": 203, "end": 221, "tag": "EsquerdaNuncaMais"}, {"start": 223, "end": 236, "tag": "Esquerdalixo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}]}, "text": "@pefabiodemelo Defender um assassino de mais alto n\u00edvel, que matou uma inocente crian\u00e7a indefesa ao j\u00e1 \u00e9 demais, a esquerda a cada afunda na podrid\u00e3o moral e insana que se tornou....\n#EsquerdaHipocrita \n#EsquerdaNuncaMais \n#Esquerdalixo", "author_id": "263106185", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159528437255684096"}], "in_reply_to_user_id": "39342378"}, {"created_at": "2019-08-09T22:44:42.000Z", "id": "1159958711651033088", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159958711651033088"], "text": "Enamorarse deber\u00eda ser el acto suicida m\u00e1s peligroso de todos los tiempos.", "author_id": "76229442"}, {"created_at": "2019-08-09T22:44:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "id": "1159958635528765440", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159958635528765440"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "2584735084", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"created_at": "2019-08-09T22:44:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.9912, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "virmangini", "id": "3026709128"}]}, "id": "1159958584010182658", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159958584010182658"], "text": "RT @virmangini: netflix por fin hizo una bien y puso  escuadron suicida", "author_id": "4844333123", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159957284526731264"}]}, {"created_at": "2019-08-09T22:44:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159958568235413504", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159958568235413504"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "author_id": "19321278", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"created_at": "2019-08-09T22:43:22.000Z", "id": "1159958374232088576", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159958374232088576"], "text": "\u201cSe a filha que matou o pai tem direito de sair, eu tamb\u00e9m tenho\u201d \u201cse o pai que matou a filha tem direito de sair, eu tamb\u00e9m tenho\u201d com essas desculpas eu n\u00e3o iria perder nenhuma festa.", "author_id": "69994464", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159958074041524225"}], "in_reply_to_user_id": "69994464"}, {"created_at": "2019-08-09T22:43:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.9912, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "virmangini", "id": "3026709128"}]}, "id": "1159958372780843009", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159958372780843009"], "text": "RT @virmangini: netflix por fin hizo una bien y puso  escuadron suicida", "author_id": "1053010359496400896", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159957284526731264"}]}, {"created_at": "2019-08-09T22:43:15.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "id": "1159958345391976448", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159958345391976448"], "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "author_id": "172749112", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}]}, {"created_at": "2019-08-09T22:43:11.000Z", "id": "1159958331764727808", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159958331764727808"], "text": "@_CamiDobro La hab\u00eda pensado pero dije nah siempre tan suicida pelotuda??\u00bf", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "_CamiDobro", "id": "923253073"}]}, "author_id": "596849178", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159957775595630592"}], "in_reply_to_user_id": "923253073"}, {"created_at": "2019-08-09T22:43:09.000Z", "id": "1159958322625286146", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159958322625286146"], "text": "@betovaldez No creo que el mercado sea suicida.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "betovaldez", "id": "73507614"}]}, "author_id": "1074947857", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159933345666674688"}], "in_reply_to_user_id": "73507614"}, {"created_at": "2019-08-09T22:42:49.000Z", "id": "1159958235656462337", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159958235656462337"], "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "949428224550948869", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}]}, {"created_at": "2019-08-09T22:42:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "id": "1159958148645609473", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159958148645609473"], "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "author_id": "374753979", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}]}, {"created_at": "2019-08-09T22:42:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159958070153363457", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159958070153363457"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "author_id": "3106749664", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"created_at": "2019-08-09T22:41:57.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159958020610232322", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159958020610232322"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "author_id": "2159421833", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"created_at": "2019-08-09T22:41:35.000Z", "id": "1159957925986787330", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159957925986787330"], "text": "\u201cH\u00e1 dois tipos de amigos: alguns v\u00e3o se desesperar se voc\u00ea ligar dizendo que matou um filho da puta... outros chegam com uma p\u00e1! eu sou dos que chegam com a p\u00e1\u201d \n\nHAHAHHAHAHHAA nunca me senti t\u00e3o representada", "author_id": "1967448738"}, {"created_at": "2019-08-09T22:41:32.000Z", "id": "1159957914855071745", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159957914855071745"], "text": "RT @radioitatiaia: Vizinha diz que matou crian\u00e7a para se vingar da m\u00e3e da v\u00edtima: 'a culpada de tudo \u00e9 a m\u00e3e dela' https://t.co/bpTcrtSTuN\u2026", "author_id": "132778091", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159953921621798913"}], "entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/bpTcrtSTuN", "expanded_url": "https://bit.ly/2YZi03Y", "display_url": "bit.ly/2YZi03Y"}]}}, {"created_at": "2019-08-09T22:41:25.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 165, "end": 170, "probability": 0.9646, "type": "Place", "normalized_text": "europa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "id": "1159957886681923584", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159957886681923584"], "text": "@folha Matou os pais e sai da cadeia no dia dos pais?   Deveria pegar perpetua e ficar bem quietinho na cela. Ele so disse o que o mundo todo pensa. Veja se aqui na europa tem saidinha de criminosos ?", "author_id": "1051529385348657152", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159946702234759168"}], "in_reply_to_user_id": "14594813"}, {"created_at": "2019-08-09T22:41:06.000Z", "id": "1159957805517934593", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159957805517934593"], "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "1128834225346633729", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}]}, {"created_at": "2019-08-09T22:40:59.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159957775121866754", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159957775121866754"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "author_id": "847141997286752256", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"created_at": "2019-08-09T22:40:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "id": "1159957749129797632", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159957749129797632"], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "author_id": "829533349047857153", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"created_at": "2019-08-09T22:40:41.000Z", "id": "1159957702874992642", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159957702874992642"], "text": "N\u00e3o \u00e9 moral, alguem que mata a filha sair no dia dos pais, mas \u00e9 a lei se cumprindo, judici\u00e1rio n\u00e3o tem tempo pra ficar vendo cada caso de cada preso pra ver quem matou filha e dizer: tu n pode sair. \u00c9 isso gnt, a lei se cumpre pra todos, nem sempre ela ser\u00e1 moral e aceitavel https://t.co/CSaYNofUTL", "author_id": "939997386801340419", "entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/CSaYNofUTL", "expanded_url": "https://twitter.com/seaina_/status/1159861614784462849", "display_url": "twitter.com/seaina_/status\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-09T22:40:23.000Z", "id": "1159957626387517442", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159957626387517442"], "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "2979065015", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}]}, {"created_at": "2019-08-09T22:40:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.7284, "type": "Person", "normalized_text": "Nardoni"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ureallygotmenow", "id": "1249156852430053377"}]}, "id": "1159957567679979520", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159957567679979520"], "text": "RT @ureallygotmenow: Nardoni achava a menina um fardo e matou a menina. Nunca se arrependeu. Ligou para o av\u00f4 para acobertar o crime. O av\u00f4\u2026", "author_id": "118479984", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159898832651587585"}]}, {"created_at": "2019-08-09T22:39:36.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159957428898848769", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159957428898848769"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "author_id": "956637328935739393", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"created_at": "2019-08-09T22:39:23.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "id": "1159957373227810816", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159957373227810816"], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "author_id": "728642353754476548", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"created_at": "2019-08-09T22:39:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159957361152405505", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159957361152405505"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "author_id": "58075481", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"created_at": "2019-08-09T22:39:11.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159957323315589125", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159957323315589125"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "author_id": "68451883", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"created_at": "2019-08-09T22:39:04.000Z", "id": "1159957294777548801", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159957294777548801"], "entities": {"hashtags": [{"start": 186, "end": 200, "tag": "DiaDoPedestre"}, {"start": 201, "end": 218, "tag": "seumelhorcaminho"}], "mentions": [{"start": 236, "end": 243, "username": "CETSP_", "id": "339261594"}], "urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/7ikRMyZty6", "expanded_url": "https://twitter.com/rateirices/status/1159957294777548801/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7ikRMyZty6", "media_key": "3_1159957286481272833"}]}, "text": "Ontem foi o dia do pedestre. Esse a\u00ed faz a linha suicida. Ele havia notado a minha presen\u00e7a. Gesticulou para que eu esperasse, pegou o celular e ficou caminhando na frente do meu carro. #DiaDoPedestre #seumelhorcaminho @radiotransitofm @CETSP_ https://t.co/7ikRMyZty6", "author_id": "312966352"}, {"created_at": "2019-08-09T22:39:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9793, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "id": "1159957284526731264", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1159957284526731264"], "text": "netflix por fin hizo una bien y puso  escuadron suicida", "author_id": "3026709128"}, {"created_at": "2019-08-09T22:38:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "id": "1159957239693762560", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159957239693762560"], "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "author_id": "299201407", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}]}, {"created_at": "2019-08-09T22:38:42.000Z", "id": "1159957200481247232", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159957200481247232"], "text": "RT @FalaeMaria: SAIDINHA DE DIA DOS PAIS PRA VER QUEM SE ELE MATOU A FILHA DELE CARALHOOOOO VSFFF https://t.co/p3mT1A9DEq", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "FalaeMaria", "id": "2906465099"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/p3mT1A9DEq", "expanded_url": "https://twitter.com/g1/status/1159449180382932992", "display_url": "twitter.com/g1/status/1159\u2026"}]}, "author_id": "868585488625672192", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159819492840607744"}]}, {"created_at": "2019-08-09T22:38:35.000Z", "id": "1159957172098338816", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159957172098338816"], "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "revelli"}, {"start": 11, "end": 18, "tag": "inonda"}], "mentions": [{"start": 41, "end": 51, "username": "pdnetwork", "id": "13294452"}]}, "text": "#revelli a #inonda dichiara la linea del @pdnetwork suicida solo perch\u00e8 non vuole aprirsi ai 5*.\nCapisco che \u00e8 uno storico,ma con molto rispetto mi permetto di dire che suicida sarebbe proprio l'alleanza con i 5*.\nPer me il fronte si pu\u00f2 fare solo con gli altri partiti di sx", "author_id": "1081182777196851200"}, {"created_at": "2019-08-09T22:38:30.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159957152313892869", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159957152313892869"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "author_id": "4042793151", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"created_at": "2019-08-09T22:38:27.000Z", "id": "1159957137298284544", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159957137298284544"], "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "971383675270193152", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}]}, {"created_at": "2019-08-09T22:38:26.000Z", "id": "1159957133502406656", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159957133502406656"], "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "1663172864", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}]}, {"created_at": "2019-08-09T22:38:24.000Z", "id": "1159957125633859584", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159957125633859584"], "text": "RT @CAPSDROGADAO: Como diz nosso grande fil\u00f3sofo peque\n\n\u201cSuicida se joga do pr\u00e9dio e ela se joga na pica\u201d", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CAPSDROGADAO", "id": "301046832"}]}, "author_id": "1856210497", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159944163363831808"}]}, {"created_at": "2019-08-09T22:38:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159957051029774336", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159957051029774336"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "author_id": "194150504", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"created_at": "2019-08-09T22:37:55.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159957004066217989", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159957004066217989"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "author_id": "3154125186", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"created_at": "2019-08-09T22:37:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "id": "1159956849589989376", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159956849589989376"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "935045061687042048", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"created_at": "2019-08-09T22:37:11.000Z", "id": "1159956818099093504", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159956818099093504"], "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "184195656", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}]}, {"created_at": "2019-08-09T22:36:56.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 28, "probability": 0.8468, "type": "Organization", "normalized_text": "PCC"}, {"start": 128, "end": 143, "probability": 0.5086, "type": "Person", "normalized_text": "Patr\u00edcia Accioly"}, {"start": 238, "end": 240, "probability": 0.7928, "type": "Organization", "normalized_text": "PCC"}], "hashtags": [{"start": 237, "end": 241, "tag": "PCC"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "claudioedantas", "id": "2923397967"}, {"start": 58, "end": 66, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}, {"start": 164, "end": 178, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "id": "1159956755201351681", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159956755201351681"], "text": "@claudioedantas \ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude02 se o PCC tivesse alguma coisa contra @SF_Moro esse juizeco nem vivo estaria. Apesar que quem matou a ju\u00edza Patr\u00edcia Accioly foram os amigos de @jairbolsonaro os milicianos. Ent\u00e3o ele pode falar a merda que quiser do #PCC e continuar vivo.", "author_id": "47675850", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159844774548869120"}], "in_reply_to_user_id": "2923397967"}, {"created_at": "2019-08-09T22:36:24.000Z", "id": "1159956623722500096", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159956623722500096"], "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "717187454080532480", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}]}, {"created_at": "2019-08-09T22:36:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.9798, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "id": "1159956572560404483", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159956572560404483"], "text": "Al fin escuadr\u00f3n suicida en Netflix, la \u00faltima ves que la v\u00ed mi hijo estaba en vientre jaja hoy ya tiene 2 a\u00f1os", "author_id": "1156609326703882240"}, {"created_at": "2019-08-09T22:36:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159956563030945793", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159956563030945793"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "author_id": "855770722517622784", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"created_at": "2019-08-09T22:36:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.7284, "type": "Person", "normalized_text": "Nardoni"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ureallygotmenow", "id": "1249156852430053377"}]}, "id": "1159956521628946433", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159956521628946433"], "text": "RT @ureallygotmenow: Nardoni achava a menina um fardo e matou a menina. Nunca se arrependeu. Ligou para o av\u00f4 para acobertar o crime. O av\u00f4\u2026", "author_id": "3997264937", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159898832651587585"}]}, {"created_at": "2019-08-09T22:35:54.000Z", "id": "1159956497448734720", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159956497448734720"], "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "2494910707", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}]}, {"created_at": "2019-08-09T22:35:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.7405, "type": "Person", "normalized_text": "Hannah"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "13ReasonsWhy", "id": "735153382558687232"}]}, "id": "1159956473599987712", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159956473599987712"], "text": "@13ReasonsWhy Assim como a Hannah, ele se suicidou \ud83e\udd2d", "author_id": "1570795837", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159954498917298176"}], "in_reply_to_user_id": "735153382558687232"}, {"created_at": "2019-08-09T22:35:31.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.7284, "type": "Person", "normalized_text": "Nardoni"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ureallygotmenow", "id": "1249156852430053377"}]}, "id": "1159956398731669504", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159956398731669504"], "text": "RT @ureallygotmenow: Nardoni achava a menina um fardo e matou a menina. Nunca se arrependeu. Ligou para o av\u00f4 para acobertar o crime. O av\u00f4\u2026", "author_id": "1061241871941451776", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159898832651587585"}]}, {"created_at": "2019-08-09T22:35:24.000Z", "id": "1159956371443503104", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159956371443503104"], "text": "@dimi_atv11 Simplemente se enter\u00f3 (desinformadamente) de lo que \"son\" los emos y se pensaba que iba a ser una especie de sat\u00e1nico suicida o algo as\u00ed, y como yo era bastante emo en esos tiempos pues se asust\u00f3 xdd", "author_id": "871408570667077633", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159953212255940609"}], "in_reply_to_user_id": "881874560005681152"}, {"created_at": "2019-08-09T22:35:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159956299276328962", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159956299276328962"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "author_id": "828237798377455617", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"created_at": "2019-08-09T22:35:03.000Z", "id": "1159956283065323526", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159956283065323526"], "text": "Hombre mata a su hijo, hiere a su esposa y se suicida https://t.co/XfA1SXp9sD", "author_id": "301519601", "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/XfA1SXp9sD", "expanded_url": "http://ow.ly/i6PO30pk1Ka", "display_url": "ow.ly/i6PO30pk1Ka"}]}}, {"created_at": "2019-08-09T22:34:52.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.7422, "type": "Other", "normalized_text": "GraciasT\u00edoNetflix"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 36, "tag": "GraciasT\u00edoNetflix"}], "mentions": [{"start": 37, "end": 48, "username": "NetflixLAT", "id": "231577324"}]}, "id": "1159956236462374918", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159956236462374918"], "text": "Escuadr\u00f3n Suicida #GraciasT\u00edoNetflix @NetflixLAT \ud83c\udf7f\ud83c\udf7f\ud83c\udf7f", "author_id": "107155854"}, {"created_at": "2019-08-09T22:34:49.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "id": "1159956223506227200", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159956223506227200"], "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "author_id": "1075369473379614730", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}]}, {"created_at": "2019-08-09T22:34:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 77, "probability": 0.9397, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel"}, {"start": 210, "end": 214, "probability": 0.9077, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 22, "username": "tlmota", "id": "18170921"}, {"start": 23, "end": 35, "username": "predocindio", "id": "72689146"}]}, "id": "1159956218309484545", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159956218309484545"], "text": "@culpa_do_Pate @tlmota @predocindio E se tornou opressor, Che ao lado de Fidel imp\u00f4s a ditadura do proletariado, para isso matou inocentes, esquartejou, o relativismo de vcs em chamar isso de her\u00f3ico e dizer q Ustra foi somente um torturador? N\u00e3o ele defendia o pa\u00eds contra o comunismo, por isso vcs s\u00e3o livres hj!", "author_id": "976780656897339392", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159769242293682176"}], "in_reply_to_user_id": "243801080"}, {"created_at": "2019-08-09T22:34:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159956214333267973", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159956214333267973"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "author_id": "1029694329047138304", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"created_at": "2019-08-09T22:34:39.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 123, "end": 133, "probability": 0.9483, "type": "Person", "normalized_text": "A. Fujimori"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "PatriciaTubilla", "id": "1540979625282633728"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "ereynaabogado", "id": "1237286593"}, {"start": 32, "end": 40, "username": "canalN_", "id": "248692867"}]}, "id": "1159956182876020736", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159956182876020736"], "text": "@PatriciaTubilla @ereynaabogado @canalN_ Todos eran igual o peor que los cuellos blancos. El apoyo que le di\u00f3 el suicida a A. Fujimori le sali\u00f3 por la culata.", "author_id": "146657761", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159934136917909506"}], "in_reply_to_user_id": "2269112586"}, {"created_at": "2019-08-09T22:34:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159956156397346816", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159956156397346816"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "author_id": "1129839002", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"created_at": "2019-08-09T22:34:23.000Z", "id": "1159956115825799169", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159956115825799169"], "text": "RT @AnnaPaglino_: Q pel\u00edcula pete escuadr\u00f3n suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AnnaPaglino_", "id": "2569858938"}]}, "author_id": "512413923", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159927809512550400"}]}, {"created_at": "2019-08-09T22:33:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159956010762682369", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159956010762682369"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "author_id": "4766032386", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"created_at": "2019-08-09T22:33:51.000Z", "id": "1159955981515800576", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159955981515800576"], "text": "@memzthattrojan suic\u00edda igual elekkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "memzthattrojan", "id": "2398634328"}]}, "author_id": "1154085468390207488", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159955169624416256"}], "in_reply_to_user_id": "2398634328"}, {"created_at": "2019-08-09T22:33:27.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.7284, "type": "Person", "normalized_text": "Nardoni"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ureallygotmenow", "id": "1249156852430053377"}]}, "id": "1159955878696689665", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159955878696689665"], "text": "RT @ureallygotmenow: Nardoni achava a menina um fardo e matou a menina. Nunca se arrependeu. Ligou para o av\u00f4 para acobertar o crime. O av\u00f4\u2026", "author_id": "93410841", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159898832651587585"}]}, {"created_at": "2019-08-09T22:33:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 52, "probability": 0.6236, "type": "Organization", "normalized_text": "de Polic\u00eda"}, {"start": 96, "end": 98, "probability": 0.7716, "type": "Place", "normalized_text": "ELN"}, {"start": 102, "end": 106, "probability": 0.7211, "type": "Person", "normalized_text": "Uriel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Cucutizatee", "id": "1074281053"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/m8mix85XHP", "expanded_url": "https://omny.fm/shows/ma-anas-blu-10-30/ataque-suicida-en-escuela-de-polic-a-es-un-ejemplo", "display_url": "omny.fm/shows/ma-anas-\u2026"}]}, "id": "1159955824665595904", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159955824665595904"], "text": "RT @Cucutizatee: Ataque suicida en escuela de Polic\u00eda es un ejemplo que quieren seguir otros en ELN: \u2018Uriel' https://t.co/m8mix85XHP", "author_id": "1107828036949495808", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159949174684692482"}]}, {"created_at": "2019-08-09T22:33:07.000Z", "id": "1159955798547677194", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159955798547677194"], "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "1080567315056467970", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}]}, {"created_at": "2019-08-09T22:33:06.000Z", "id": "1159955790662385664", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159955790662385664"], "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "969711458048184320", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}]}, {"created_at": "2019-08-09T22:32:52.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 24, "probability": 0.985, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}, {"start": 75, "end": 83, "probability": 0.3318, "type": "Place", "normalized_text": "Santander"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 25, "tag": "Colombia"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/JNIOMjMCTY", "expanded_url": "https://twitter.com/elespectador/status/1159948720164790272", "display_url": "twitter.com/elespectador/s\u2026"}]}, "id": "1159955733540159490", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159955733540159490"], "text": "En un pa\u00eds como #Colombia y con el reciente atentado a la Escuela \"General Santander\", por citar solo un caso, la primera presunci\u00f3n es que este joven podr\u00eda llevar explosivos y ser un potencial suicida. Nadie pod\u00eda saberlo en ese momento. Para esos casos est\u00e1n los protocolos. https://t.co/JNIOMjMCTY", "author_id": "54904454", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159948720164790272"}]}, {"created_at": "2019-08-09T22:32:29.000Z", "id": "1159955635678658566", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159955635678658566"], "text": "i permetre que el pa\u00eds sigui \"repoblat\" amb contingents d'individus amb valors i costums dif\u00edcilment assimilables pels nadius, em sembla igualment est\u00fapid i su\u00efcida.", "author_id": "918211251943235586", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159953733947711491"}], "in_reply_to_user_id": "918211251943235586"}, {"created_at": "2019-08-09T22:32:28.000Z", "id": "1159955633489219584", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159955633489219584"], "text": "RT @FabbioSabatini: Apprezzo l'intento del Pd di sacrificarsi in un'alleanza suicida per frenare l'autoritarismo, ma temo che il tentativo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FabbioSabatini", "id": "143590548"}]}, "author_id": "2397844595", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159395719322767361"}]}, {"created_at": "2019-08-09T22:32:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.7284, "type": "Person", "normalized_text": "Nardoni"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ureallygotmenow", "id": "1249156852430053377"}]}, "id": "1159955556431540224", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159955556431540224"], "text": "RT @ureallygotmenow: Nardoni achava a menina um fardo e matou a menina. Nunca se arrependeu. Ligou para o av\u00f4 para acobertar o crime. O av\u00f4\u2026", "author_id": "47331705", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159898832651587585"}]}, {"created_at": "2019-08-09T22:31:42.000Z", "id": "1159955442115731456", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159955442115731456"], "text": "RT @bernabeu_soler: @numer344 Una sociedad enferma es tambi\u00e9n una sociedad cobarde y suicida como la nuestra", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "bernabeu_soler", "id": "1157685017482584064"}, {"start": 20, "end": 29, "username": "numer344", "id": "879801541443674113"}]}, "author_id": "335424846", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159894863665664001"}]}, {"created_at": "2019-08-09T22:31:20.000Z", "id": "1159955349547491330", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159955349547491330"], "text": "RT @FabbioSabatini: Apprezzo l'intento del Pd di sacrificarsi in un'alleanza suicida per frenare l'autoritarismo, ma temo che il tentativo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FabbioSabatini", "id": "143590548"}]}, "author_id": "293971696", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159395719322767361"}]}, {"created_at": "2019-08-09T22:31:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159955279947227136", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159955279947227136"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "author_id": "836755431661977600", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"created_at": "2019-08-09T22:31:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.7284, "type": "Person", "normalized_text": "Nardoni"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ureallygotmenow", "id": "1249156852430053377"}]}, "id": "1159955276100857856", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159955276100857856"], "text": "RT @ureallygotmenow: Nardoni achava a menina um fardo e matou a menina. Nunca se arrependeu. Ligou para o av\u00f4 para acobertar o crime. O av\u00f4\u2026", "author_id": "2570805613", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159898832651587585"}]}, {"created_at": "2019-08-09T22:30:26.000Z", "id": "1159955123071856641", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159955123071856641"], "text": "eu dei a corda e se enforcou sozinho ( a )", "author_id": "1134714964105674752"}, {"created_at": "2019-08-09T22:30:22.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "id": "1159955106344972288", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159955106344972288"], "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "author_id": "1671829742", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}]}, {"created_at": "2019-08-09T22:30:04.000Z", "id": "1159955029111037957", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159955029111037957"], "text": "Sobre la subida del precio de la carne para que los pobres no coman y as\u00ed salvar el planeta, s\u00f3lo puedo decir que es como aquellos que dicen que hay mucha gente en el planeta pero no se suicida para dejar sitio", "author_id": "1135450667466854400"}, {"created_at": "2019-08-09T22:29:56.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159954995283996672", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159954995283996672"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "author_id": "3048000322", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"created_at": "2019-08-09T22:29:42.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159954935435419649", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159954935435419649"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "author_id": "1068196170915303424", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"created_at": "2019-08-09T22:29:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159954918322659330", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159954918322659330"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "author_id": "916633466346856448", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"created_at": "2019-08-09T22:29:24.000Z", "id": "1159954862718771200", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159954862718771200"], "text": "@_Thiago_Reis Real https://t.co/4lSoghIKIH", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "_Thiago_Reis", "id": "1297421743"}], "urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/4lSoghIKIH", "expanded_url": "https://correiodecarajas.com.br/ex-funcionario-de-poker-em-maraba-atira-no-dono-mata-colega-e-se-suicida/", "display_url": "correiodecarajas.com.br/ex-funcionario\u2026"}]}, "author_id": "310594952", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159919185427873794"}], "in_reply_to_user_id": "1297421743"}, {"created_at": "2019-08-09T22:28:59.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "id": "1159954755898224640", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159954755898224640"], "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "author_id": "1096113184707145728", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}]}, {"created_at": "2019-08-09T22:28:49.000Z", "id": "1159954713644883969", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159954713644883969"], "text": "Recien llego de la facultad, clavo pijama, me abro un vino y me voy a tirar en el sillon a mirar escuadr\u00f3n suicida por d\u00e9cima vez", "author_id": "453181908"}, {"created_at": "2019-08-09T22:28:39.000Z", "id": "1159954671953424385", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159954671953424385"], "text": "RT @rafaeldanubioo: Se o amigo desabafa 5 minutos com depress\u00e3o , j\u00e1 diz que t\u00e1 de drama e n\u00e3o tem paci\u00eancia ...\n\nA\u00ed depois que ele se suic\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "rafaeldanubioo", "id": "971248364732977153"}]}, "author_id": "1196987234", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159664979152445440"}]}, {"created_at": "2019-08-09T22:28:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 222, "end": 227, "probability": 0.9606, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "eliseuneto", "id": "83224693"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}, {"start": 27, "end": 42, "username": "JoelPinheiro85", "id": "2747491411"}]}, "id": "1159954542823378944", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159954542823378944"], "text": "@eliseuneto @pefabiodemelo @JoelPinheiro85 Matou a filha e vai sair para comemorar o dia dos pais. Existem muitas leis hipocritas e injustas, sabia nao???? Nem tudo que \u00e9 legal \u00e9 moral e nem tudo o que \u00e9 moral \u00e9 legal. No Brasil, o que mais temos visto s\u00e3o bandidos fazendo leis para se beneficiar e/ou se proteger.", "author_id": "2916725997", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159833033999974402"}], "in_reply_to_user_id": "83224693"}, {"created_at": "2019-08-09T22:28:08.000Z", "id": "1159954542244585473", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159954542244585473"], "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "927157970294771712", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}]}, {"created_at": "2019-08-09T22:27:49.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 36, "probability": 0.9524, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "id": "1159954463211380738", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159954463211380738"], "text": "Algu\u00e9m me empresta a senha da Netflix s\u00f3 pra mim olhar esquadr\u00e3o suicida \ud83d\ude25", "author_id": "707344865986801664"}, {"created_at": "2019-08-09T22:27:09.000Z", "id": "1159954295049117699", "lang": "qme", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159954295049117699"], "entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 34, "tag": "sosprisiones"}, {"start": 35, "end": 63, "tag": "institucionespenitenciarias"}, {"start": 64, "end": 68, "tag": "fpu"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "SosprisionesFPU", "id": "920749655062917120"}, {"start": 69, "end": 81, "username": "interiorgob", "id": "231000704"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/7DRsC0ip9J", "expanded_url": "http://infoprisiones.com/se-suicida-una-interna-del-hospital-psiquiatrico-de-foncalent", "display_url": "infoprisiones.com/se-suicida-una\u2026"}]}, "text": "RT @SosprisionesFPU: #sosprisiones\n#institucionespenitenciarias\n#fpu\n@interiorgob\n\n https://t.co/7DRsC0ip9J", "author_id": "1597058570", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159851107700662277"}]}, {"created_at": "2019-08-09T22:26:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 60, "probability": 0.4433, "type": "Place", "normalized_text": "Rep\u00fablica"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "NickyMarquez1", "id": "485325459"}]}, "id": "1159954247989043200", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159954247989043200"], "text": "@NickyMarquez1 Grav\u00edsimo error! Los k vienen por la Rep\u00fablica! Defendamosla, y en cuatro a\u00f1os, matizamos! Hoy, dispersar el voto es suicida!", "author_id": "1414519410", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159756028889710592"}], "in_reply_to_user_id": "485325459"}, {"created_at": "2019-08-09T22:26:55.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "id": "1159954237968781312", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159954237968781312"], "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "author_id": "885959276006703104", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}]}, {"created_at": "2019-08-09T22:26:42.000Z", "id": "1159954182952144898", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159954182952144898"], "text": "@Bautifermanell1 @JulietaMarinac Me quemo todo con la empanada porque no puedo esperar a que est\u00e9 fr\u00eda, golpeo la pc para que ande m\u00e1s r\u00e1pido, camino a casa porque no puedo esperar el colectivo y no voy al m\u00e9dico porque odio la sala de espera. Si la paciencia fuera una persona, se suicida al verme..", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Bautifermanell1", "id": "961264316967157761"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "JulietaMarinac", "id": "2930285691"}]}, "author_id": "1388523096", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158935206440689664"}], "in_reply_to_user_id": "961264316967157761"}, {"created_at": "2019-08-09T22:26:35.000Z", "id": "1159954151088037888", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159954151088037888"], "text": "Vizinha diz que matou crian\u00e7a para se vingar da m\u00e3e da v\u00edtima: 'a culpada de tudo \u00e9 a m\u00e3e dela' https://t.co/ZULPwBS7KK", "author_id": "69582777", "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/ZULPwBS7KK", "expanded_url": "http://www.itatiaia.com.br/noticia/vizinha-diz-que-matou-crianca-para-se-vingar", "display_url": "itatiaia.com.br/noticia/vizinh\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-09T22:26:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 59, "probability": 0.7533, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 87, "end": 91, "probability": 0.9447, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "TRICICLODELPERU", "id": "2507758897"}]}, "id": "1159954127427919883", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159954127427919883"], "text": "@TRICICLODELPERU Y q pas\u00f3 qu no mencionas al suicida de Alan o tmb es de la mafia como Keiko y a ellos no se les toca??", "author_id": "730875103576240128", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159217756425904130"}], "in_reply_to_user_id": "2507758897"}, {"created_at": "2019-08-09T22:26:27.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 39, "probability": 0.8916, "type": "Person", "normalized_text": "Fabio de Melo"}, {"start": 65, "end": 71, "probability": 0.8336, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "drysanaoliveira", "id": "362714824"}]}, "id": "1159954119538425856", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159954119538425856"], "text": "RT @drysanaoliveira: Padre Fabio de Melo tendo que se retirar do twitter porque falou verdades sobre um assassino e foi duramente criticado\u2026", "author_id": "341651866", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159912659757801472"}]}, {"created_at": "2019-08-09T22:26:26.000Z", "id": "1159954115000246281", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159954115000246281"], "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "747127039266795524", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}]}, {"created_at": "2019-08-09T22:26:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.9631, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 56, "end": 63, "probability": 0.8728, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 108, "end": 114, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "Mariele"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "jose_simao", "id": "95740548"}]}, "id": "1159954063129268224", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159954063129268224"], "text": "@jose_simao Por que ser\u00e1 que Moro n\u00e3o recebeu esposa de Marielle se ambos gostariam de descobrir quem matou Mariele? N\u00e3o entendi...", "author_id": "1140601382044614656", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159889081050042370"}], "in_reply_to_user_id": "95740548"}, {"created_at": "2019-08-09T22:25:40.000Z", "id": "1159953921621798913", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 4, "like_count": 13, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1159953921621798913"], "text": "Vizinha diz que matou crian\u00e7a para se vingar da m\u00e3e da v\u00edtima: 'a culpada de tudo \u00e9 a m\u00e3e dela' https://t.co/bpTcrtSTuN https://t.co/hxRS9hua6J", "author_id": "39326635", "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/bpTcrtSTuN", "expanded_url": "https://bit.ly/2YZi03Y", "display_url": "bit.ly/2YZi03Y"}, {"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/hxRS9hua6J", "expanded_url": "https://twitter.com/radioitatiaia/status/1159953921621798913/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hxRS9hua6J", "media_key": "3_1159953906958589952"}]}}, {"created_at": "2019-08-09T22:25:27.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159953868790337537", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159953868790337537"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "author_id": "190069700", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"created_at": "2019-08-09T22:25:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "id": "1159953842148167680", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159953842148167680"], "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "author_id": "1969784017", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}]}, {"created_at": "2019-08-09T22:24:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 41, "probability": 0.9353, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "_naayma", "id": "2251194182"}]}, "id": "1159953746132131842", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159953746132131842"], "text": "RT @_naayma: Vai fazer 7 meses q o Gustavo t\u00e1 morando cmg, n\u00e3o sei como a gnt n\u00e3o se matou ainda kkkkk \u2764\ufe0f", "author_id": "2872593190", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159656398424350722"}]}, {"created_at": "2019-08-09T22:24:41.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159953672815689736", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159953672815689736"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "author_id": "196651362", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"created_at": "2019-08-09T22:24:39.000Z", "id": "1159953666964631552", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159953666964631552"], "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "606814035", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}]}, {"created_at": "2019-08-09T22:24:31.000Z", "id": "1159953631040409603", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159953631040409603"], "text": "RT @SenadorKajuru: \u00c9 DE SE ESTARRECER!!! MATOU A FILHA E TEM DIREITO A SAIDINHA DO DIAS DOS PAIS.\nO QUE ACHAM? COMENTE SUA OPINI\u00c3O. https:/\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SenadorKajuru", "id": "193441509"}]}, "author_id": "266579757", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159905124816424962"}]}, {"created_at": "2019-08-09T22:24:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159953540477067264", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159953540477067264"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "author_id": "1101613172396646406", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"created_at": "2019-08-09T22:23:25.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.9853, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "pepeblancoEP", "id": "2976750778"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/5aaAqdxGQh", "expanded_url": "https://twitter.com/elpais_tec/status/1159882785412304897", "display_url": "twitter.com/elpais_tec/sta\u2026"}]}, "id": "1159953354933579777", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159953354933579777"], "text": "RT @pepeblancoEP: EE.UU se equivoca. La guerra comercial es suicida.Jbl https://t.co/5aaAqdxGQh", "author_id": "1723241016", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159885831533989889"}]}, {"created_at": "2019-08-09T22:23:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 27, "probability": 0.6633, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "id": "1159953328144617473", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159953328144617473"], "text": "n enjoo de assitir esquadr\u00e3o suicida", "author_id": "1932338682"}, {"created_at": "2019-08-09T22:23:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159953269457862656", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159953269457862656"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "author_id": "66205927", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"created_at": "2019-08-09T22:23:03.000Z", "id": "1159953262902161408", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159953262902161408"], "text": "RT @RoCasOK: Estoy en el extranjero y tengo domicilio en el extranjero. Entonces, no voto en las PASO y para m\u00ed no corre la veda. Voten bie\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "RoCasOK", "id": "249997367"}]}, "author_id": "41167580", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159943095896739841"}]}, {"created_at": "2019-08-09T22:22:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.7284, "type": "Person", "normalized_text": "Nardoni"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ureallygotmenow", "id": "1249156852430053377"}]}, "id": "1159953226231427073", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159953226231427073"], "text": "RT @ureallygotmenow: Nardoni achava a menina um fardo e matou a menina. Nunca se arrependeu. Ligou para o av\u00f4 para acobertar o crime. O av\u00f4\u2026", "author_id": "55619035", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159898832651587585"}]}, {"created_at": "2019-08-09T22:22:42.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 39, "probability": 0.8916, "type": "Person", "normalized_text": "Fabio de Melo"}, {"start": 65, "end": 71, "probability": 0.8336, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "drysanaoliveira", "id": "362714824"}]}, "id": "1159953173676736512", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159953173676736512"], "text": "RT @drysanaoliveira: Padre Fabio de Melo tendo que se retirar do twitter porque falou verdades sobre um assassino e foi duramente criticado\u2026", "author_id": "2217333861", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159912659757801472"}]}, {"created_at": "2019-08-09T22:22:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 136, "probability": 0.6825, "type": "Place", "normalized_text": "Le\u00f3n"}]}, "id": "1159953068693364738", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159953068693364738"], "text": "Estoy viendo por primera vez escuadr\u00f3n suicida \nUn personaje dice q no mata mujeres ni ni\u00f1os \nNo les suena el ni mujeres ni ni\u00f1os de Le\u00f3n en el perfecto asesino ????", "author_id": "1043117853552074752"}, {"created_at": "2019-08-09T22:22:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.7284, "type": "Person", "normalized_text": "Nardoni"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ureallygotmenow", "id": "1249156852430053377"}]}, "id": "1159953040742473733", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159953040742473733"], "text": "RT @ureallygotmenow: Nardoni achava a menina um fardo e matou a menina. Nunca se arrependeu. Ligou para o av\u00f4 para acobertar o crime. O av\u00f4\u2026", "author_id": "74192675", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159898832651587585"}]}, {"created_at": "2019-08-09T22:21:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9552, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "sbtjornalismo", "id": "31040862"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "TV_verdade", "id": "140866262"}]}, "id": "1159952961067466752", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159952961067466752"], "text": "@sbtjornalismo @TV_verdade Se ele matou a filha, pq sair pra comemorar o dia dos pais?\nA lei n\u00e3o Brasil precisa se modernizar!", "author_id": "96125357", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159486978070646785"}], "in_reply_to_user_id": "31040862"}, {"created_at": "2019-08-09T22:21:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "id": "1159952829106270208", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159952829106270208"], "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "author_id": "110260624", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}]}, {"created_at": "2019-08-09T22:21:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 39, "probability": 0.8916, "type": "Person", "normalized_text": "Fabio de Melo"}, {"start": 65, "end": 71, "probability": 0.8336, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "drysanaoliveira", "id": "362714824"}]}, "id": "1159952778917240833", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159952778917240833"], "text": "RT @drysanaoliveira: Padre Fabio de Melo tendo que se retirar do twitter porque falou verdades sobre um assassino e foi duramente criticado\u2026", "author_id": "1314683190", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159912659757801472"}]}, {"created_at": "2019-08-09T22:21:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "id": "1159952763331235840", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159952763331235840"], "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "author_id": "115134355", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}]}, {"created_at": "2019-08-09T22:20:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "id": "1159952656326172673", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159952656326172673"], "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "author_id": "2370407368", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}]}, {"created_at": "2019-08-09T22:20:28.000Z", "id": "1159952612571197440", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159952612571197440"], "text": "brasileiro \u00e9 burro ou se faz? o padre est\u00e1 falando sobre o pai que matou a filha brutalmente sair da pris\u00e3o pra comemorar o dia dos pais e n\u00e3o falando que os presos todos n\u00e3o devem ter nenhuma sa\u00edda, plmds v\u00e3o estudar https://t.co/OjbAEklDAq", "author_id": "3369648839", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159528437255684096"}], "entities": {"urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/OjbAEklDAq", "expanded_url": "https://twitter.com/pefabiodemelo/status/1159528437255684096", "display_url": "twitter.com/pefabiodemelo/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-09T22:20:27.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159952609907740672", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159952609907740672"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "author_id": "1094323420161024000", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"created_at": "2019-08-09T22:19:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159952439887454210", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159952439887454210"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "author_id": "2341244261", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"created_at": "2019-08-09T22:19:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "id": "1159952367170805761", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159952367170805761"], "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "author_id": "58818277", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}]}, {"created_at": "2019-08-09T22:18:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159952237147369480", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159952237147369480"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "author_id": "2304815362", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"created_at": "2019-08-09T22:18:56.000Z", "id": "1159952228951756800", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159952228951756800"], "text": "@balbsjr Pelo menos tu se matou pela crian\u00e7a skskskks e eu morri q nem um retardado skskks", "author_id": "820031564369301504", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159943632746680320"}], "in_reply_to_user_id": "1110334156792365056"}, {"created_at": "2019-08-09T22:18:50.000Z", "id": "1159952203332902912", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159952203332902912"], "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "259618258", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}]}, {"created_at": "2019-08-09T22:18:31.000Z", "id": "1159952120885501954", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159952120885501954"], "text": "@FunesCartageno @anliker1980 @FunesCartagena Solo un camino tiene funes. Ser abatido, ir a la carcel, o se suicida. \nEsas son las unicas opciones que tiene. No le veo otra. Tarde o temprano eso sucedera.\nApuesto 200.00", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "funescartageno", "id": "1167254246053466112"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "anliker1980", "id": "442269114"}, {"start": 29, "end": 44, "username": "FunesCartagena", "id": "2785282860"}]}, "author_id": "1158032236891004930", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159626907782131714"}], "in_reply_to_user_id": "1141846631123443712"}, {"created_at": "2019-08-09T22:17:50.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 91, "probability": 0.7615, "type": "Person", "normalized_text": "Elza"}, {"start": 123, "end": 128, "probability": 0.4201, "type": "Person", "normalized_text": "Ulstra"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "proffabio", "id": "42111462"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "karapositiva", "id": "3664974377"}, {"start": 25, "end": 40, "username": "TheInterceptBr", "id": "751454653011951616"}, {"start": 41, "end": 55, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "id": "1159951949627834369", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159951949627834369"], "text": "@proffabio @karapositiva @TheInterceptBr @jairbolsonaro Mas pressupondo que o relato de Elza seja real. Ele d\u00e1 permiss\u00e3o a Ulstra torturar e matar pessoas? D\u00e1 a ele o direito de torturar m\u00e3es na frente dos filhos? \n\nSe colocarmos os n\u00fameros a cru,  quem matou mais vai ter raz\u00e3o, ou ser\u00e1 o outro lado?", "author_id": "8169392", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159832188214501376"}], "in_reply_to_user_id": "42111462"}, {"created_at": "2019-08-09T22:17:32.000Z", "id": "1159951873937485828", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159951873937485828"], "text": "Me estoy volviendo verdaderamente loco, me faltan varios tornillos, yo lo s\u00e9 digo para eso tomo medicina. Pero me reconforta que soy un genio, suicida, pero genio.", "author_id": "1158874220224495618"}, {"created_at": "2019-08-09T22:17:16.000Z", "id": "1159951808699256832", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159951808699256832"], "text": "\u201cA consci\u00eancia da exist\u00eancia \u00e9 o que acovarda o pensamento suicida pois diante dela se det\u00e9m o medo do que possa existir ap\u00f3s a morte\u201d", "author_id": "1026793816668430337"}, {"created_at": "2019-08-09T22:17:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159951781109084161", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159951781109084161"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "author_id": "755876127298707457", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"created_at": "2019-08-09T22:17:05.000Z", "id": "1159951762377388034", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159951762377388034"], "text": "@DuaChipa_ Tal cual ya fue hacemos un pacto suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "DuaChipa_", "id": "916470391459246080"}]}, "author_id": "1110502402631892998", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159951668521443329"}], "in_reply_to_user_id": "916470391459246080"}, {"created_at": "2019-08-09T22:16:56.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.9853, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "pepeblancoEP", "id": "2976750778"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/5aaAqdxGQh", "expanded_url": "https://twitter.com/elpais_tec/status/1159882785412304897", "display_url": "twitter.com/elpais_tec/sta\u2026"}]}, "id": "1159951722112004096", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159951722112004096"], "text": "RT @pepeblancoEP: EE.UU se equivoca. La guerra comercial es suicida.Jbl https://t.co/5aaAqdxGQh", "author_id": "636268171", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159885831533989889"}]}, {"created_at": "2019-08-09T22:16:37.000Z", "id": "1159951644181839872", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159951644181839872"], "text": "@Jessgasparm Um homem que matou a sua filha ser liberado para o dia dos pais \u00e9 no m\u00ednimo controverso. Aqui n\u00e3o estou questionando a execu\u00e7\u00e3o da lei, mas sim o contexto. Se voc\u00ea n\u00e3o acha isso no m\u00ednimo estranho, eu nem discuto. Para mim n\u00e3o faz sentido nenhum.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Jessgasparm", "id": "846514946569617409"}]}, "author_id": "55473009", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159796110254366720"}], "in_reply_to_user_id": "846514946569617409"}, {"created_at": "2019-08-09T22:16:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.5205, "type": "Other", "normalized_text": "Butters"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "willaxtv", "id": "38512990"}]}, "id": "1159951492230647813", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159951492230647813"], "text": "@willaxtv Corrupto y cobarde, muri\u00f3 en su ley...porque no se suicida Butters?", "author_id": "21992288", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159877114939809792"}], "in_reply_to_user_id": "38512990"}, {"created_at": "2019-08-09T22:15:56.000Z", "id": "1159951473012289538", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159951473012289538"], "text": "RT @bernabeu_soler: @numer344 Una sociedad enferma es tambi\u00e9n una sociedad cobarde y suicida como la nuestra", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "bernabeu_soler", "id": "1157685017482584064"}, {"start": 20, "end": 29, "username": "numer344", "id": "879801541443674113"}]}, "author_id": "356652295", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159894863665664001"}]}, {"created_at": "2019-08-09T22:15:55.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "id": "1159951467710681088", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159951467710681088"], "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "author_id": "1129222199305486336", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}]}, {"created_at": "2019-08-09T22:15:41.000Z", "id": "1159951408059310080", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159951408059310080"], "text": "@PresidentedoFlu @mvpcastro @marcosnarede O clube matou os meninos? Seu oportunista! \u00c9 mal car\u00e1ter ou negligente mesmo? Infelicidade que aconteceu, n\u00e3o sei se lembra, mais na v\u00e9spera do incidente, houve tempestade na cidade, problemas na infra estrutura da regi\u00e3o, prefere acusar do que apurar", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "PresidentedoFlu", "id": "1101177205990875136"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "mvpcastro", "id": "1364318535305080834"}, {"start": 28, "end": 41, "username": "marcosnarede", "id": "1113939508721065984"}]}, "author_id": "868115568410415105", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159946504964063235"}], "in_reply_to_user_id": "1101177205990875136"}, {"created_at": "2019-08-09T22:15:37.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159951391131078657", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159951391131078657"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "author_id": "4165138757", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"created_at": "2019-08-09T22:15:15.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 52, "probability": 0.6236, "type": "Organization", "normalized_text": "de Polic\u00eda"}, {"start": 96, "end": 98, "probability": 0.7716, "type": "Place", "normalized_text": "ELN"}, {"start": 102, "end": 106, "probability": 0.7211, "type": "Person", "normalized_text": "Uriel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Cucutizatee", "id": "1074281053"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/m8mix85XHP", "expanded_url": "https://omny.fm/shows/ma-anas-blu-10-30/ataque-suicida-en-escuela-de-polic-a-es-un-ejemplo", "display_url": "omny.fm/shows/ma-anas-\u2026"}]}, "id": "1159951298319540225", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159951298319540225"], "text": "RT @Cucutizatee: Ataque suicida en escuela de Polic\u00eda es un ejemplo que quieren seguir otros en ELN: \u2018Uriel' https://t.co/m8mix85XHP", "author_id": "329343939", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159949174684692482"}]}, {"created_at": "2019-08-09T22:14:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159951206292303874", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159951206292303874"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "author_id": "963948513972375552", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"created_at": "2019-08-09T22:14:50.000Z", "id": "1159951196678959104", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159951196678959104"], "text": "RT @RoCasOK: Estoy en el extranjero y tengo domicilio en el extranjero. Entonces, no voto en las PASO y para m\u00ed no corre la veda. Voten bie\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "RoCasOK", "id": "249997367"}]}, "author_id": "361918752", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159943095896739841"}]}, {"created_at": "2019-08-09T22:14:47.000Z", "id": "1159951184855277568", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159951184855277568"], "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "68277146", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}]}, {"created_at": "2019-08-09T22:14:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159951167381790720", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159951167381790720"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "author_id": "849086713532215296", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"created_at": "2019-08-09T22:14:32.000Z", "id": "1159951120212602890", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159951120212602890"], "text": "Geral matou aula pra ir se drogar hoje, deselegante", "author_id": "940575269483577349"}, {"created_at": "2019-08-09T22:14:13.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 29, "probability": 0.9668, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 54, "end": 60, "probability": 0.9527, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "id": "1159951040676020224", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159951040676020224"], "text": "Vou assistir Esquadr\u00e3o Suicida pq finalmente achei na Netflix", "author_id": "298854960"}, {"created_at": "2019-08-09T22:14:05.000Z", "id": "1159951004848336896", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159951004848336896"], "text": "@brunomotorizado Le crees a ese suicida man\u00edaco depresivo?", "author_id": "1119748332337942528", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159947860105764864"}], "in_reply_to_user_id": "863078251794771969"}, {"created_at": "2019-08-09T22:13:31.000Z", "id": "1159950863328260096", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159950863328260096"], "text": "RT @MariliaMReal: @acabraquele quer dizer que ele n\u00e3o tem que sair no dia dos pais pq ele n\u00e3o \u00e9 a porra de um pai por que ele matou a filha\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MariliaMReal", "id": "2921763658"}, {"start": 18, "end": 30, "username": "acabraquele", "id": "50459212"}]}, "author_id": "233582423", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159549648635404289"}]}, {"created_at": "2019-08-09T22:13:25.000Z", "id": "1159950839118729216", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159950839118729216"], "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "143581870", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}]}, {"created_at": "2019-08-09T22:13:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159950807791538185", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159950807791538185"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "author_id": "900916723", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"created_at": "2019-08-09T22:13:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.4382, "type": "Other", "normalized_text": "Peliculon"}]}, "id": "1159950794424299526", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159950794424299526"], "text": "Peliculon escuadron suicida", "author_id": "4754598760"}, {"created_at": "2019-08-09T22:12:46.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.6651, "type": "Person", "normalized_text": "Nardoni"}, {"start": 120, "end": 125, "probability": 0.6142, "type": "Other", "normalized_text": "JANELA"}]}, "id": "1159950674337107970", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159950674337107970"], "text": "n\u00e3o concordo tamb\u00e9m 100% com o tweet do padre mas mano??? quem q defende um Nardoni? ELE MATOU A PROPRIA FILHA, JOGO DA JANELA!!!!! vao se fuder", "author_id": "1135909968", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159950449828663296"}], "in_reply_to_user_id": "1135909968"}, {"created_at": "2019-08-09T22:12:39.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159950644813467649", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159950644813467649"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "author_id": "3486322515", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"created_at": "2019-08-09T22:12:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "id": "1159950629902716930", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159950629902716930"], "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "author_id": "2960874423", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}]}, {"created_at": "2019-08-09T22:12:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159950506070089728", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159950506070089728"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "author_id": "1087028619732500480", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"created_at": "2019-08-09T22:12:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "id": "1159950503784124417", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159950503784124417"], "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "author_id": "1247241728", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}]}, {"created_at": "2019-08-09T22:12:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159950502744006660", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159950502744006660"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "author_id": "1117101083493642241", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"created_at": "2019-08-09T22:11:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 39, "probability": 0.8916, "type": "Person", "normalized_text": "Fabio de Melo"}, {"start": 65, "end": 71, "probability": 0.8336, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "drysanaoliveira", "id": "362714824"}]}, "id": "1159950474319208448", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159950474319208448"], "text": "RT @drysanaoliveira: Padre Fabio de Melo tendo que se retirar do twitter porque falou verdades sobre um assassino e foi duramente criticado\u2026", "author_id": "910602454819057665", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159912659757801472"}]}, {"created_at": "2019-08-09T22:11:51.000Z", "id": "1159950446724882435", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159950446724882435"], "text": "Muita lokura hj, dia inteiro sem luz e uma vizinha se suicida bahh", "author_id": "1092146077543870475"}, {"created_at": "2019-08-09T22:11:26.000Z", "id": "1159950338868371458", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159950338868371458"], "text": "@AriSpichencoff @igorrealequatro Sai quando quer. Entrou carro at\u00e9 l\u00e1 dentro pra n\u00e3o se expor. Matou o pai e sai pra os dias do pai miseric\u00f3rdia .", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "AriSpichencoff", "id": "53070843"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "igorrealequatro", "id": "347195404"}]}, "author_id": "1158894385427288065", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159839815992401921"}], "in_reply_to_user_id": "53070843"}, {"created_at": "2019-08-09T22:11:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.5338, "type": "Organization", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 58, "end": 59, "probability": 0.4124, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ComicGuys1", "id": "1157112503303847937"}]}, "id": "1159950299957796869", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159950299957796869"], "text": "RT @ComicGuys1: \u201cQuais os 10 piores filmes entre Marvel e DC?\u201d\n1- N\u00e3o\n2- Existe\n3- Isso\n4- De\n5- Filme\n6- Ruim\n7- Apenas\n8- Gostos\n9- Difer\u2026", "author_id": "794297816139124743", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159867895977074689"}]}, {"created_at": "2019-08-09T22:10:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159950115383234561", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159950115383234561"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "author_id": "174631082", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"created_at": "2019-08-09T22:10:31.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 62, "probability": 0.5327, "type": "Organization", "normalized_text": "vitamina K"}, {"start": 160, "end": 170, "probability": 0.9181, "type": "Place", "normalized_text": "Alejandrino"}], "urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/CSC6XvBvoe", "expanded_url": "https://twitter.com/_camigabriela/status/1159950109808955394/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CSC6XvBvoe", "media_key": "3_1159950105417531392"}]}, "id": "1159950109808955394", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 26, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1159950109808955394"], "text": "El perro suicida le indujeron el vomito, le pusieron vitamina K, y le hicieron sus labs. Esta noche la pasa hospitalizado para observaci\u00f3n con suerito. \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\n\nEn Alejandrino animal hospital nos han atendido super. https://t.co/CSC6XvBvoe", "author_id": "1290159733", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159919813604646912"}], "in_reply_to_user_id": "1290159733"}, {"created_at": "2019-08-09T22:10:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 194, "end": 201, "probability": 0.6059, "type": "Other", "normalized_text": "Isabella"}], "urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/NUP1lVga2r", "expanded_url": "https://twitter.com/andrezadelgado/status/1159848724828434432", "display_url": "twitter.com/andrezadelgado\u2026"}]}, "id": "1159950086916456449", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159950086916456449"], "text": "O cara vai sair da pris\u00e3o no dia DOS PAIS sendo que matou a FILHA daquele jeito que todos lembram. E vem me falar de miseric\u00f3rdia.... ah vai se foder irm\u00e3o! Miseric\u00f3rdia precisa a m\u00e3e da menina Isabella que teve que passar e ainda passa pela merda da filha. Babaca https://t.co/NUP1lVga2r", "author_id": "4847639572", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159848724828434432"}]}, {"created_at": "2019-08-09T22:10:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 87, "probability": 0.7391, "type": "Person", "normalized_text": "Diogo"}]}, "id": "1159950054205140996", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159950054205140996"], "text": "Ela quer tatuar umas aspas, eu quero um ponto e v\u00edrgula (em homenagem ao meu amigo Diogo que se suicidou em mar\u00e7o e para me recordar que h\u00e1 mais na vida do que lhe colocar um ponto final).", "author_id": "31186617", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159950050518282240"}], "in_reply_to_user_id": "31186617"}, {"created_at": "2019-08-09T22:10:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.7284, "type": "Person", "normalized_text": "Nardoni"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ureallygotmenow", "id": "1249156852430053377"}]}, "id": "1159950011226054656", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159950011226054656"], "text": "RT @ureallygotmenow: Nardoni achava a menina um fardo e matou a menina. Nunca se arrependeu. Ligou para o av\u00f4 para acobertar o crime. O av\u00f4\u2026", "author_id": "956165539256242177", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159898832651587585"}]}, {"created_at": "2019-08-09T22:10:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.6374, "type": "Other", "normalized_text": "B\u00edblia"}], "urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/l63hlE1h3J", "expanded_url": "https://twitter.com/pefabiodemelo/status/1159819588202303488", "display_url": "twitter.com/pefabiodemelo/\u2026"}]}, "id": "1159949988329377796", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159949988329377796"], "text": "Manda logo um bandido bom \u00e9 bandido morto q se foda  \n\nna B\u00edblia deus matou gnt por motivo bem mais de boa que jogar filho de pr\u00e9dio https://t.co/l63hlE1h3J", "author_id": "840313420352225281", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159819588202303488"}]}, {"created_at": "2019-08-09T22:09:49.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.9571, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "id": "1159949933295878145", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159949933295878145"], "text": "Assistindo Esquadr\u00e3o Suicida e querendo se suicidar de t\u00e3o ruim q \u00e9 o filme", "author_id": "1141155020383105024"}, {"created_at": "2019-08-09T22:09:47.000Z", "id": "1159949924269735937", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159949924269735937"], "text": "RT @EliOliv98248502: Nessa situa\u00e7\u00e3o 3 CPFs cancelados, ela matou os 3 e a mesma teve alta hoje! Infelizmente perdeu seu beb\u00ea!\n\nO Batalh\u00e3o f\u2026", "author_id": "184874533", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159870771935809536"}]}, {"created_at": "2019-08-09T22:09:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.8416, "type": "Person", "normalized_text": "MAFUYU"}]}, "id": "1159949908784406529", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1159949908784406529"], "text": "O NAMORADO DO MAFUYU SE MATOU QUE", "author_id": "2696214853", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159948720986873856"}], "in_reply_to_user_id": "2696214853"}, {"created_at": "2019-08-09T22:09:41.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159949900085387266", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159949900085387266"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "author_id": "850037865572704259", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"created_at": "2019-08-09T22:09:36.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "id": "1159949878245699585", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159949878245699585"], "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "author_id": "942485209", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}]}, {"created_at": "2019-08-09T22:09:20.000Z", "id": "1159949809882714113", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159949809882714113"], "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "553831904", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}]}, {"created_at": "2019-08-09T22:09:04.000Z", "id": "1159949742316630033", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159949742316630033"], "text": "@elzulista El para\u00edso del suicida.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "elzulista", "id": "982953492146020354"}]}, "author_id": "865324663227985922", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159902698629713923"}], "in_reply_to_user_id": "982953492146020354"}, {"created_at": "2019-08-09T22:08:56.000Z", "id": "1159949712654569472", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159949712654569472"], "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "72430189", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}]}, {"created_at": "2019-08-09T22:08:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.9853, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "pepeblancoEP", "id": "2976750778"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/5aaAqdxGQh", "expanded_url": "https://twitter.com/elpais_tec/status/1159882785412304897", "display_url": "twitter.com/elpais_tec/sta\u2026"}]}, "id": "1159949655310065664", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159949655310065664"], "text": "RT @pepeblancoEP: EE.UU se equivoca. La guerra comercial es suicida.Jbl https://t.co/5aaAqdxGQh", "author_id": "2284013912", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159885831533989889"}]}, {"created_at": "2019-08-09T22:08:39.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159949639233265664", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159949639233265664"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "author_id": "1072005832102080512", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"created_at": "2019-08-09T22:08:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159949562112610305", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159949562112610305"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "author_id": "68282095", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"created_at": "2019-08-09T22:08:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "id": "1159949492847878144", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159949492847878144"], "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "author_id": "162893917", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}]}, {"created_at": "2019-08-09T22:07:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "id": "1159949466373427200", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159949466373427200"], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "author_id": "4259950335", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"created_at": "2019-08-09T22:07:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159949420550664192", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159949420550664192"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "author_id": "949258282149072896", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"created_at": "2019-08-09T22:07:44.000Z", "id": "1159949406680092673", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159949406680092673"], "text": "MANO ISSO FAZ TODO SENTIDO TUDO QUE FOI DITO NAQUELA \u00c9POCA ERA VERDADE S\u00d3 QUE ELA FOI OBRIGADA A DESMENTIR PELO NAMORADO S\u00d3 QUE AGORA ELA DEVIA TER PENSADO EM ALGO E O NAMORADO DESCOBRIU E PENDEU (ou matou) ELA POIS SABE QUE SE ELE FOR PEGO VAI FICAR MT TEMPO NA CADEIA https://t.co/1em18uGJiU", "author_id": "729504391795978240", "entities": {"urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/1em18uGJiU", "expanded_url": "https://twitter.com/meninoChave123/status/1159949406680092673/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1em18uGJiU", "media_key": "16_1159949395888156674"}]}}, {"created_at": "2019-08-09T22:07:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159949403400089600", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159949403400089600"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "author_id": "1065774557938835456", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"created_at": "2019-08-09T22:07:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "id": "1159949227675521032", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159949227675521032"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "910284221633191936", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"created_at": "2019-08-09T22:06:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 27, "probability": 0.6732, "type": "Organization", "normalized_text": "de"}, {"start": 79, "end": 81, "probability": 0.7174, "type": "Place", "normalized_text": "ELN"}, {"start": 85, "end": 89, "probability": 0.6663, "type": "Person", "normalized_text": "Uriel"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/m8mix85XHP", "expanded_url": "https://omny.fm/shows/ma-anas-blu-10-30/ataque-suicida-en-escuela-de-polic-a-es-un-ejemplo", "display_url": "omny.fm/shows/ma-anas-\u2026"}]}, "id": "1159949174684692482", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159949174684692482"], "text": "Ataque suicida en escuela de Polic\u00eda es un ejemplo que quieren seguir otros en ELN: \u2018Uriel' https://t.co/m8mix85XHP", "author_id": "1074281053"}, {"created_at": "2019-08-09T22:06:41.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159949145572089857", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159949145572089857"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "author_id": "157309408", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"created_at": "2019-08-09T22:06:31.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159949104086233088", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159949104086233088"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "author_id": "414979679", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"created_at": "2019-08-09T22:06:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "id": "1159949089154506753", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159949089154506753"], "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "author_id": "170479822", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}]}, {"created_at": "2019-08-09T22:06:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159949088802123777", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159949088802123777"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "author_id": "713887080187895808", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"created_at": "2019-08-09T22:06:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159949007147470848", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159949007147470848"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "author_id": "1129787961355243521", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"created_at": "2019-08-09T22:05:56.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 39, "probability": 0.8916, "type": "Person", "normalized_text": "Fabio de Melo"}, {"start": 65, "end": 71, "probability": 0.8336, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "drysanaoliveira", "id": "362714824"}]}, "id": "1159948955905662976", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159948955905662976"], "text": "RT @drysanaoliveira: Padre Fabio de Melo tendo que se retirar do twitter porque falou verdades sobre um assassino e foi duramente criticado\u2026", "author_id": "3082708310", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159912659757801472"}]}, {"created_at": "2019-08-09T22:05:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159948935793954818", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159948935793954818"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "author_id": "1044576085961314306", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"created_at": "2019-08-09T22:05:50.000Z", "id": "1159948929796059142", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159948929796059142"], "text": "RT @CAPSDROGADAO: Como diz nosso grande fil\u00f3sofo peque\n\n\u201cSuicida se joga do pr\u00e9dio e ela se joga na pica\u201d", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CAPSDROGADAO", "id": "301046832"}]}, "author_id": "2933097838", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159944163363831808"}]}, {"created_at": "2019-08-09T22:05:37.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159948875563720704", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159948875563720704"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "author_id": "1147835858701230080", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"created_at": "2019-08-09T22:05:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159948801710481413", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159948801710481413"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "author_id": "4157610687", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"created_at": "2019-08-09T22:04:55.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.6645, "type": "Person", "normalized_text": "Aziz"}, {"start": 46, "end": 58, "probability": 0.4592, "type": "Other", "normalized_text": "OrfaosDaTerra"}], "hashtags": [{"start": 45, "end": 59, "tag": "OrfaosDaTerra"}]}, "id": "1159948699423977474", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159948699423977474"], "text": "Quem matou Aziz mesmo??\nNingu\u00e9m se importa!! #OrfaosDaTerra", "author_id": "973340844731387905"}, {"created_at": "2019-08-09T22:04:37.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159948622508843010", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159948622508843010"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "author_id": "2792288015", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"created_at": "2019-08-09T22:04:23.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159948565415960576", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159948565415960576"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "author_id": "999645432539205632", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"created_at": "2019-08-09T22:04:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "id": "1159948541806239744", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159948541806239744"], "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "author_id": "1072476728", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}]}, {"created_at": "2019-08-09T22:04:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 187, "end": 193, "probability": 0.7912, "type": "Person", "normalized_text": "Nardoni"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "OliveEliz", "id": "213764126"}]}, "id": "1159948503268941832", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159948503268941832"], "text": "@OliveEliz Uns bo\u00e7ais provavelmente da ideologia torta esquerdista, que adoram \u201cproteger\u201d bandidos e pegaram pesado com o padre por ele (logicamente) ter se posicionado contra a sa\u00edda do Nardoni p/ o Dia dos Pais, justo um cretino que matou a pr\u00f3pria filha.", "author_id": "48772191", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159855953644273669"}], "in_reply_to_user_id": "213764126"}, {"created_at": "2019-08-09T22:04:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "id": "1159948471962673154", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159948471962673154"], "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "author_id": "130379871", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}]}, {"created_at": "2019-08-09T22:03:46.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159948408527958019", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159948408527958019"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "author_id": "4231529789", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"created_at": "2019-08-09T22:03:37.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159948373044207619", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159948373044207619"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "author_id": "631093395", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"created_at": "2019-08-09T22:03:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159948230786002945", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159948230786002945"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "author_id": "1057128307546828800", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"created_at": "2019-08-09T22:03:03.000Z", "id": "1159948228789448704", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159948228789448704"], "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "30490263", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}]}, {"created_at": "2019-08-09T22:03:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159948221499748352", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159948221499748352"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "author_id": "357483495", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"created_at": "2019-08-09T22:02:41.000Z", "id": "1159948139551494144", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159948139551494144"], "text": "Uma mulher matou o marido com um tiro na cabe\u00e7a com ele dormindo, eu sei q tem mais feminicidio doq morte de homem, mas n\u00e3o vi ngm falando nada sobre, ele foi morto por conta da heran\u00e7a, V\u00e9i o mundo t\u00e1 perdido e se fosse ao contr\u00e1rio?", "author_id": "1134118125581099010"}, {"created_at": "2019-08-09T22:02:36.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 201, "end": 206, "probability": 0.9303, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "GNatalin", "id": "1536664809084551168"}]}, "id": "1159948115786514432", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159948115786514432"], "text": "@gnatalin a tortura \u00e9 execr\u00e1vel isso n\u00e3o se discuti,mais vc n\u00e3o fez nada era inocente foi pego sem dever nada sem culpa ,o comunismo matou milh\u00f5es pelo mundo afora,e vcs queriam implantar isso aqui no Brasil vc era inocente", "author_id": "1159244967522578439", "in_reply_to_user_id": "431708863"}, {"created_at": "2019-08-09T22:02:28.000Z", "id": "1159948081506455554", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159948081506455554"], "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "714226761572163585", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}]}, {"created_at": "2019-08-09T22:02:13.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 17, "probability": 0.764, "type": "Other", "normalized_text": "Nanana"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.9843, "type": "Product", "normalized_text": "iPhone"}]}, "id": "1159948020043210753", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159948020043210753"], "text": "@brnnnteves Nanana re suicida me dejas el iPhone", "author_id": "3029054746", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159885545998356481"}], "in_reply_to_user_id": "3111325996"}, {"created_at": "2019-08-09T22:02:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "id": "1159947964254695430", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159947964254695430"], "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "author_id": "2163411097", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}]}, {"created_at": "2019-08-09T22:01:59.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159947960018489345", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159947960018489345"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "author_id": "2881041713", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"created_at": "2019-08-09T22:01:57.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159947952061853696", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159947952061853696"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "author_id": "1098748258711683073", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"created_at": "2019-08-09T22:01:42.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159947890204299264", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159947890204299264"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "author_id": "1003333253380624387", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"created_at": "2019-08-09T22:01:15.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.9853, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "pepeblancoEP", "id": "2976750778"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/5aaAqdxGQh", "expanded_url": "https://twitter.com/elpais_tec/status/1159882785412304897", "display_url": "twitter.com/elpais_tec/sta\u2026"}]}, "id": "1159947776450596870", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159947776450596870"], "text": "RT @pepeblancoEP: EE.UU se equivoca. La guerra comercial es suicida.Jbl https://t.co/5aaAqdxGQh", "author_id": "3423936941", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159885831533989889"}]}, {"created_at": "2019-08-09T22:01:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159947739691720706", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159947739691720706"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "author_id": "873322586503041028", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"created_at": "2019-08-09T22:01:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159947733110837249", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159947733110837249"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "author_id": "1000484133024432129", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"created_at": "2019-08-09T22:00:38.000Z", "id": "1159947622599352322", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159947622599352322"], "text": "@OscarFilho N\u00e2o tem que se revoltar contra o pai que matou a filha e sai na saidinha, ele est\u00e1 certo, erranda est\u00e1 a lei.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "OscarFilho", "id": "9255842"}]}, "author_id": "565884469", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159941505982836738"}], "in_reply_to_user_id": "9255842"}, {"created_at": "2019-08-09T22:00:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 124, "probability": 0.9505, "type": "Other", "normalized_text": "Libertadores"}, {"start": 163, "end": 171, "probability": 0.8177, "type": "Organization", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}], "mentions": [{"start": 190, "end": 200, "username": "wipdxllas", "id": "1261317790180442120"}], "urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/BlCMEzaXJQ", "expanded_url": "https://twitter.com/rafaelsobis/status/1159881428101980161", "display_url": "twitter.com/rafaelsobis/st\u2026"}]}, "id": "1159947609756377089", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159947609756377089"], "text": "13 anos que esse homem maravilhoso matou o campe\u00e3o mundial em pleno Panetone, e ainda nos encaminhou o t\u00edtulo da Libertadores, o time que levou esaa porrada foi o S\u00e3o Paulo da minha querida @wipdxllas como se sente sobre isso?hahhaha https://t.co/BlCMEzaXJQ", "author_id": "1131158188659793920", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159881428101980161"}]}, {"created_at": "2019-08-09T22:00:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.9537, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "id": "1159947579569950721", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159947579569950721"], "text": "Assistindo o filme Esquadr\u00e3o Suicida pela mil\u00e9sima vez", "author_id": "3409612839"}, {"created_at": "2019-08-09T22:00:21.000Z", "id": "1159947549203214336", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159947549203214336"], "text": "@garciawelker Suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "garciawelker", "id": "933283948234407941"}]}, "author_id": "2177252594", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159943976667045888"}], "in_reply_to_user_id": "933283948234407941"}, {"created_at": "2019-08-09T22:00:00.000Z", "id": "1159947460921516032", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159947460921516032"], "text": "@eltuitdeoli Pqlq suicida luego", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "eltuitdeoli", "id": "960754552952840192"}]}, "author_id": "1114672374920765442", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159946269651087360"}], "in_reply_to_user_id": "960754552952840192"}, {"created_at": "2019-08-09T21:59:52.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8296, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.7697, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rembodinho", "id": "116030031"}]}, "id": "1159947426867924992", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 373, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159947426867924992"], "text": "RT @Rembodinho: Cristo morreu nas m\u00e3os de torturadores, como Ustra...\n\nGostaria de entender o racioc\u00ednio de algu\u00e9m que se diz crist\u00e3o e em\u2026", "author_id": "1110686158860808192", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159518863702319106"}]}, {"created_at": "2019-08-09T21:59:42.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159947385222643714", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159947385222643714"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "author_id": "914935556840329217", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"created_at": "2019-08-09T21:59:16.000Z", "id": "1159947279635275776", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159947279635275776"], "text": "Quando eu falei sobre n\u00e3o ser contra as coisas que a pessoa comete , eu quis dizer que o que falta \u00e9 uma semente do bem onde estiver o mau . se j\u00e1 matou ent\u00e3o deixa o bem pegar o que restou e tentar fazer que ressuscitar ou entregue ao parentes o que restou para um enterro .", "author_id": "1252974020"}, {"created_at": "2019-08-09T21:59:16.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159947278653755394", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159947278653755394"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "author_id": "528008924", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"created_at": "2019-08-09T21:58:50.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159947168381358085", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159947168381358085"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "author_id": "1134621786979651585", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"created_at": "2019-08-09T21:58:42.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "id": "1159947135107915779", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159947135107915779"], "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "author_id": "4893100373", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}]}, {"created_at": "2019-08-09T21:58:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "id": "1159947105798172674", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159947105798172674"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "142331192", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"created_at": "2019-08-09T21:58:30.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159947086286266368", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159947086286266368"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "author_id": "1081731727532408843", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"created_at": "2019-08-09T21:58:12.000Z", "id": "1159947008247062528", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159947008247062528"], "text": "RT @FabbioSabatini: Apprezzo l'intento del Pd di sacrificarsi in un'alleanza suicida per frenare l'autoritarismo, ma temo che il tentativo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FabbioSabatini", "id": "143590548"}]}, "author_id": "422844048", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159395719322767361"}]}, {"created_at": "2019-08-09T21:57:50.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 215, "end": 220, "probability": 0.9092, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/7H3kY88EIR", "expanded_url": "https://twitter.com/pefabiodemelo/status/1159528437255684096", "display_url": "twitter.com/pefabiodemelo/\u2026"}]}, "id": "1159946919222882304", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159946919222882304"], "text": "Eu n\u00e3o acredito que tem gente criticando o padra fabio de melo e defendendo o cara que matou a propria filha. Queria ver a bondade dessas pessoas se fosse a um ente querido delas se elas seriam t\u00e3o bondosas  assim. Brasil ta perdido https://t.co/7H3kY88EIR", "author_id": "46321175", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159528437255684096"}]}, {"created_at": "2019-08-09T21:57:46.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.6894, "type": "Person", "normalized_text": "Nardoni"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/uYUTSpp5QP", "expanded_url": "https://twitter.com/pefabiodemelo/status/1159819588202303488", "display_url": "twitter.com/pefabiodemelo/\u2026"}]}, "id": "1159946899060875269", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159946899060875269"], "text": "Apenas colocou sua opini\u00e3o sobre caso Nardoni, voc\u00ea est\u00e1 completamente certo sobre n\u00e3o discordo de vc est\u00e1 lei desse pa\u00eds t\u00e1 cada dia pior e nojenta \nPior e v\u00ea as pessoas apoiando aquele assassino que tirou a vida da pr\u00f3pria filha!\n\nQue nojo!\n\nFor\u00e7a Padre\ud83d\ude4f https://t.co/uYUTSpp5QP", "author_id": "1059938172422049794", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159819588202303488"}]}, {"created_at": "2019-08-09T21:57:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159946727610339329", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159946727610339329"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "author_id": "2983285949", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"created_at": "2019-08-09T21:57:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "id": "1159946727526453253", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159946727526453253"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "2932103068", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"created_at": "2019-08-09T21:56:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159946698887761920", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159946698887761920"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "author_id": "827889720050991105", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"created_at": "2019-08-09T21:56:24.000Z", "id": "1159946557426454529", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159946557426454529"], "text": "@grreenjuice esquadr\u00e3o suicida t\u00e1 no cat\u00e1logo", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "grreenjuice", "id": "228405501"}]}, "author_id": "74282235", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159946360059285504"}], "in_reply_to_user_id": "228405501", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}}, {"created_at": "2019-08-09T21:56:23.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "id": "1159946551436951552", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159946551436951552"], "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "author_id": "544769910", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}]}, {"created_at": "2019-08-09T21:56:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "id": "1159946527240048640", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159946527240048640"], "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "author_id": "62572639", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}]}, {"created_at": "2019-08-09T21:56:15.000Z", "id": "1159946520260747264", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159946520260747264"], "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "81929521", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}]}, {"created_at": "2019-08-09T21:56:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 33, "probability": 0.766, "type": "Person", "normalized_text": "Padre F\u00e1bio de Melo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}]}, "id": "1159946458898096129", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159946458898096129"], "text": "@pefabiodemelo Padre F\u00e1bio de Melo eu penso como o senhor igualzinho se ele matou A filha n\u00e3o tem que sair no dia dos pais n\u00e3o nos abandone", "author_id": "69416026", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159819056133943296"}], "in_reply_to_user_id": "39342378"}, {"created_at": "2019-08-09T21:55:52.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 21, "probability": 0.6097, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "id": "1159946420587311105", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159946420587311105"], "text": "N lembrava q esquadr\u00e3o suicida era t\u00e3o ruim", "author_id": "1038648749088747520"}, {"created_at": "2019-08-09T21:55:49.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159946409724039168", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159946409724039168"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "author_id": "1128343323574505472", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"created_at": "2019-08-09T21:55:03.000Z", "id": "1159946215519334405", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159946215519334405"], "text": "@nnotimebro @Flavioso8 Voc\u00ea quase se matou na frente do carrl 2x, t\u00e1 reclamando de sede??", "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 22, "username": "FlavioSO8", "id": "1344848461657739265"}]}, "author_id": "1146502168154914821", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159945672017293312"}], "in_reply_to_user_id": "1142187988014817280"}, {"created_at": "2019-08-09T21:54:26.000Z", "id": "1159946059885481984", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159946059885481984"], "text": "RT @SenadorKajuru: \u00c9 DE SE ESTARRECER!!! MATOU A FILHA E TEM DIREITO A SAIDINHA DO DIAS DOS PAIS.\nO QUE ACHAM? COMENTE SUA OPINI\u00c3O. https:/\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SenadorKajuru", "id": "193441509"}]}, "author_id": "2267889882", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159905124816424962"}]}, {"created_at": "2019-08-09T21:54:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159945958135910402", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159945958135910402"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "author_id": "1085862038151270400", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"created_at": "2019-08-09T21:53:59.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159945949164244994", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159945949164244994"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "author_id": "473202616", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"created_at": "2019-08-09T21:53:46.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "id": "1159945895326212097", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159945895326212097"], "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "author_id": "109428583", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}]}, {"created_at": "2019-08-09T21:53:38.000Z", "id": "1159945860018507782", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159945860018507782"], "text": "RT @Renzo13C: El del lavarropas ah\u00ed arriba es un suicida https://t.co/WVJfq25Dxm", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Renzo13C", "id": "1613927684"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/WVJfq25Dxm", "expanded_url": "https://twitter.com/elcosodelapizza/status/1159869036899049472", "display_url": "twitter.com/elcosodelapizz\u2026"}]}, "author_id": "1159552574", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159945196425109504"}]}, {"created_at": "2019-08-09T21:53:22.000Z", "id": "1159945791747891200", "lang": "qme", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159945791747891200"], "entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 34, "tag": "sosprisiones"}, {"start": 35, "end": 63, "tag": "institucionespenitenciarias"}, {"start": 64, "end": 68, "tag": "fpu"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "SosprisionesFPU", "id": "920749655062917120"}, {"start": 69, "end": 81, "username": "interiorgob", "id": "231000704"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/7DRsC0ip9J", "expanded_url": "http://infoprisiones.com/se-suicida-una-interna-del-hospital-psiquiatrico-de-foncalent", "display_url": "infoprisiones.com/se-suicida-una\u2026"}]}, "text": "RT @SosprisionesFPU: #sosprisiones\n#institucionespenitenciarias\n#fpu\n@interiorgob\n\n https://t.co/7DRsC0ip9J", "author_id": "845686196416233472", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159851107700662277"}]}, {"created_at": "2019-08-09T21:53:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.5206, "type": "Other", "normalized_text": "Metcon"}, {"start": 148, "end": 153, "probability": 0.8272, "type": "Organization", "normalized_text": "Adidas"}], "urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/G3k5OnRF3J", "expanded_url": "https://twitter.com/mauriciojr/status/1159945772454043649/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/G3k5OnRF3J", "media_key": "3_1159945767173468161"}]}, "id": "1159945772454043649", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159945772454043649"], "text": "Metcon matou todos os meus outros t\u00eanis pra treinar, n\u00e3o to bem tirando o t\u00eanis de levantamento ol\u00edmpico e ainda peguei baratinho num outlet. Adeus Adidas, n\u00e3o sei se volto. https://t.co/G3k5OnRF3J", "author_id": "18018665"}, {"created_at": "2019-08-09T21:53:06.000Z", "id": "1159945727788892160", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159945727788892160"], "text": "@Pkapustensky Que te paso suicida \ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f??", "author_id": "879466665737682944", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159881423454646273"}], "in_reply_to_user_id": "2348115870", "geo": {"place_id": "0116822976069bc9"}}, {"created_at": "2019-08-09T21:52:55.000Z", "id": "1159945680267423745", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159945680267423745"], "text": "Holy shit eu odeio estar viva alguem me suicida por mim?????? https://t.co/1AkKg0xFad", "author_id": "1031569676495728641", "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/1AkKg0xFad", "expanded_url": "https://twitter.com/yoshimura_maria/status/1159945680267423745/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1AkKg0xFad", "media_key": "3_1159945670457008128"}]}}, {"created_at": "2019-08-09T21:52:55.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "id": "1159945677851504644", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159945677851504644"], "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "author_id": "141039297", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}]}, {"created_at": "2019-08-09T21:52:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159945647564476421", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159945647564476421"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "author_id": "2178966956", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"created_at": "2019-08-09T21:52:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "id": "1159945629046628352", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159945629046628352"], "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "author_id": "2539883857", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}]}, {"created_at": "2019-08-09T21:52:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "id": "1159945610327449605", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159945610327449605"], "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "author_id": "129331262", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}]}, {"created_at": "2019-08-09T21:52:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "id": "1159945477552521217", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159945477552521217"], "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "author_id": "50093457", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}]}, {"created_at": "2019-08-09T21:52:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.7284, "type": "Person", "normalized_text": "Nardoni"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ureallygotmenow", "id": "1249156852430053377"}]}, "id": "1159945472351621122", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159945472351621122"], "text": "RT @ureallygotmenow: Nardoni achava a menina um fardo e matou a menina. Nunca se arrependeu. Ligou para o av\u00f4 para acobertar o crime. O av\u00f4\u2026", "author_id": "720960512335417344", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159898832651587585"}]}, {"created_at": "2019-08-09T21:52:05.000Z", "id": "1159945470845886467", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159945470845886467"], "text": "Enfim algu\u00e9m: eles n\u00e3o saem de acordo com o crime: \"Ah se matou a m\u00e3e e \u00e9 dia das m\u00e3es n\u00e3o sai n\u00e3o\"\n\u00c9 uma ironia macabra, mas \u00e9 isso. https://t.co/0a2fOpVvF7", "author_id": "18189078", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159939296951963649"}], "entities": {"urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/0a2fOpVvF7", "expanded_url": "https://twitter.com/WSarai/status/1159939296951963649", "display_url": "twitter.com/WSarai/status/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-09T21:51:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.8036, "type": "Person", "normalized_text": "H\u00edtalo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FaustoSalvadori", "id": "15033850"}]}, "id": "1159945286095183872", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159945286095183872"], "text": "RT @FaustoSalvadori: O futuro de H\u00edtalo, um brilhante ser\u00e1, acabou por se transformar num eterno poderia ter sido, por causa de um tiro dis\u2026", "author_id": "2528987124", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159167892379852800"}]}, {"created_at": "2019-08-09T21:51:00.000Z", "id": "1159945196425109504", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159945196425109504"], "text": "El del lavarropas ah\u00ed arriba es un suicida https://t.co/WVJfq25Dxm", "author_id": "1613927684", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159869036899049472"}], "entities": {"urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/WVJfq25Dxm", "expanded_url": "https://twitter.com/elcosodelapizza/status/1159869036899049472", "display_url": "twitter.com/elcosodelapizz\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-09T21:50:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 120, "end": 126, "probability": 0.729, "type": "Person", "normalized_text": "Anfield"}]}, "id": "1159945168373592064", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159945168373592064"], "text": "@BajoPalos_ Trat\u00e1ndose de una defensa TOP lleg\u00f3 y creo ocasiones claras, mas de lo que yo esperaba, eso si jugar as\u00ed un Anfield es un poco suicida", "author_id": "1514960390", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159944600682979335"}], "in_reply_to_user_id": "1149881489204621312"}, {"created_at": "2019-08-09T21:50:35.000Z", "id": "1159945094717419521", "lang": "ht", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159945094717419521"], "text": "@serano_siempre n te matou n \nse matou", "author_id": "861381983376691204", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159643976133218304"}], "in_reply_to_user_id": "1153729281568182272"}, {"created_at": "2019-08-09T21:50:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.7284, "type": "Person", "normalized_text": "Nardoni"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ureallygotmenow", "id": "1249156852430053377"}]}, "id": "1159945045690261505", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159945045690261505"], "text": "RT @ureallygotmenow: Nardoni achava a menina um fardo e matou a menina. Nunca se arrependeu. Ligou para o av\u00f4 para acobertar o crime. O av\u00f4\u2026", "author_id": "316625151", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159898832651587585"}]}, {"created_at": "2019-08-09T21:50:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "id": "1159945017122852864", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159945017122852864"], "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "author_id": "1073319189589475329", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}]}, {"created_at": "2019-08-09T21:50:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 90, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "NoticiasVeracruz"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "LoM\u00e1sVisto"}, {"start": 74, "end": 91, "tag": "NoticiasVeracruz"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/NiA5KaC1js", "expanded_url": "http://bit.ly/2M6DW7r", "display_url": "bit.ly/2M6DW7r"}]}, "id": "1159944945081434112", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159944945081434112"], "text": "#LoM\u00e1sVisto \n\ud83d\ude91 || Presuntamente se avent\u00f3 con intenciones de hacerse da\u00f1o #NoticiasVeracruz https://t.co/NiA5KaC1js", "author_id": "2531254218"}, {"created_at": "2019-08-09T21:49:46.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "id": "1159944885773983746", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159944885773983746"], "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "author_id": "1028866830222458880", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}]}, {"created_at": "2019-08-09T21:49:44.000Z", "id": "1159944878475948033", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159944878475948033"], "text": "RT @gclltt: playlist de esquadr\u00e3o suicida \u00e9 boa d+++", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "gclltt", "id": "3305318026"}]}, "author_id": "1038504251339800578", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159944429878304768"}]}, {"created_at": "2019-08-09T21:48:52.000Z", "id": "1159944659365453824", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159944659365453824"], "text": "RT @CAPSDROGADAO: Como diz nosso grande fil\u00f3sofo peque\n\n\u201cSuicida se joga do pr\u00e9dio e ela se joga na pica\u201d", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CAPSDROGADAO", "id": "301046832"}]}, "author_id": "2449616023", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159944163363831808"}]}, {"created_at": "2019-08-09T21:48:13.000Z", "id": "1159944496055898112", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159944496055898112"], "text": "@Soy_Aprista @FiscaliaPeru Adem\u00e1s de suicida y corrupto, tambi\u00e9n IMB\u00c9CIL.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Soy_Aprista", "id": "57545700"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}]}, "author_id": "63480806", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159446348720218112"}], "in_reply_to_user_id": "57545700"}, {"created_at": "2019-08-09T21:48:10.000Z", "id": "1159944483573837827", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159944483573837827"], "text": "t\u00f4 vendo esquadr\u00e3o suicida vamo ver como \u00e9 https://t.co/SdryI6lGHJ", "author_id": "342106722", "entities": {"urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/SdryI6lGHJ", "expanded_url": "https://twitter.com/nctfocused/status/1155441067795374080/video/1", "display_url": "twitter.com/nctfocused/sta\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-09T21:48:09.000Z", "id": "1159944481619267585", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159944481619267585"], "text": "RT @rafaeldanubioo: Se o amigo desabafa 5 minutos com depress\u00e3o , j\u00e1 diz que t\u00e1 de drama e n\u00e3o tem paci\u00eancia ...\n\nA\u00ed depois que ele se suic\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "rafaeldanubioo", "id": "971248364732977153"}]}, "author_id": "3046571754", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159664979152445440"}]}, {"created_at": "2019-08-09T21:48:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159944454532411394", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159944454532411394"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "author_id": "3529539437", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"created_at": "2019-08-09T21:47:57.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.6255, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "id": "1159944429878304768", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159944429878304768"], "text": "playlist de esquadr\u00e3o suicida \u00e9 boa d+++", "author_id": "3305318026"}, {"created_at": "2019-08-09T21:47:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159944373926289409", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159944373926289409"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "author_id": "2558684229", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"created_at": "2019-08-09T21:47:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159944335779147783", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159944335779147783"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "author_id": "1111736831169740801", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"created_at": "2019-08-09T21:47:13.000Z", "id": "1159944246830477313", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159944246830477313"], "text": "Mulher diz que matou menina de 6 anos para se vingar da m\u00e3e da crian\u00e7a https://t.co/vWw1ayp5b2", "author_id": "168837396", "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/vWw1ayp5b2", "expanded_url": "https://www.otempo.com.br/mobile/cidades/mulher-diz-que-matou-menina-de-6-anos-para-se-vingar-da-mae-da-crianca-1.2220376", "display_url": "otempo.com.br/mobile/cidades\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-09T21:47:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159944209287262210", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159944209287262210"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "author_id": "414727509", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"created_at": "2019-08-09T21:46:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 104, "probability": 0.737, "type": "Person", "normalized_text": "Isadora Pompeo"}]}, "id": "1159944181470715905", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159944181470715905"], "text": "Tava aqui aproveitando meu momento triste, refletindo e me perguntando se iria pro show da Isadora Pompeo chorar at\u00e9 desidratar... Mas vai chover e meu pai matou uma leitoa. Vou chorar em casa comendo churrasco que \u00e9 melhor n\u00e9", "author_id": "946464526416928768"}, {"created_at": "2019-08-09T21:46:53.000Z", "id": "1159944163363831808", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159944163363831808"], "text": "Como diz nosso grande fil\u00f3sofo peque\n\n\u201cSuicida se joga do pr\u00e9dio e ela se joga na pica\u201d", "author_id": "301046832"}, {"created_at": "2019-08-09T21:46:50.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159944150806122496", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159944150806122496"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "author_id": "1045722103230726145", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"created_at": "2019-08-09T21:46:39.000Z", "id": "1159944103074959360", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159944103074959360"], "text": "voc\u00ea quase matou seu namorado, como se sente? https://t.co/Dx19p7EuXE", "author_id": "3658992795", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/Dx19p7EuXE", "expanded_url": "https://twitter.com/ozneoru/status/1159943609225031680", "display_url": "twitter.com/ozneoru/status\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-09T21:45:59.000Z", "id": "1159943933297905665", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159943933297905665"], "text": "@BoloGarces @Filosoffo6 @angelbalont @MarioOrtegaL Jajaja... lo jodiste, ya mismo se suicida amarrado con papel higi\u00e9nico", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "BoloGarces", "id": "420022396"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "Filosoffo6", "id": "3305356961"}, {"start": 24, "end": 36, "username": "angelbalont", "id": "244142753"}, {"start": 37, "end": 50, "username": "MarioOrtegal", "id": "1500486541138972675"}]}, "author_id": "742343793198944256", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159922399342669831"}], "in_reply_to_user_id": "420022396"}, {"created_at": "2019-08-09T21:45:56.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "techima58", "id": "4588673188"}]}, "id": "1159943922468184064", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159943922468184064"], "text": "RT @techima58: \u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas he\u2026", "author_id": "222331817", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157988825316114433"}]}, {"created_at": "2019-08-09T21:45:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159943865899470849", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159943865899470849"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "author_id": "990053267160825861", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"created_at": "2019-08-09T21:45:37.000Z", "id": "1159943844718436352", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159943844718436352"], "text": "RT @bernabeu_soler: @numer344 Una sociedad enferma es tambi\u00e9n una sociedad cobarde y suicida como la nuestra", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "bernabeu_soler", "id": "1157685017482584064"}, {"start": 20, "end": 29, "username": "numer344", "id": "879801541443674113"}]}, "author_id": "1040820655", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159894863665664001"}]}, {"created_at": "2019-08-09T21:45:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159943806231437312", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159943806231437312"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "author_id": "1042143304870178816", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"created_at": "2019-08-09T21:45:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "id": "1159943746152280064", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159943746152280064"], "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "author_id": "114803031", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}]}, {"created_at": "2019-08-09T21:44:56.000Z", "id": "1159943670847758337", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159943670847758337"], "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "711191896601837568", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}]}, {"created_at": "2019-08-09T21:44:49.000Z", "id": "1159943641365983234", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159943641365983234"], "text": "@baruchinha @testes_damassa @issoesquerda Afinal, foi pra fora pais ou se matou?", "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 27, "username": "testes_damassa", "id": "2259778712"}, {"start": 28, "end": 41, "username": "issoesquerda", "id": "1052349582947086336"}]}, "author_id": "117782983", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159942477383688197"}], "in_reply_to_user_id": "1106187455282192384"}, {"created_at": "2019-08-09T21:44:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159943634634121216", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159943634634121216"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "author_id": "28702766", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"created_at": "2019-08-09T21:44:45.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159943624089657344", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159943624089657344"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "author_id": "809619051844603904", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"created_at": "2019-08-09T21:44:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159943617206771718", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159943617206771718"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "author_id": "2423374415", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"created_at": "2019-08-09T21:44:36.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 118, "probability": 0.7602, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RiverdaleAR", "id": "870012085912182786"}]}, "id": "1159943586332459008", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159943586332459008"], "text": "RT @RiverdaleAR: La entrega de premios se realizara el domingo 11 (este domingo) y va a ser televisada por canal Warner a las 21:00 (ARG),\u2026", "author_id": "1947720042", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159882201389027329"}]}, {"created_at": "2019-08-09T21:44:34.000Z", "id": "1159943580594704384", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159943580594704384"], "text": "@Debora_D_Diniz @pefabiodemelo Ahhhhh para! Se fosse sua filha aposto que sua opini\u00e3o mudaria ! Ele matou a pr\u00f3pria filha de cinco anos acha mesmo que pode conviver com outras pessoas ! Se com o pr\u00f3prio sangue fez isso imagina com quem nem convive! Menos drama por favor \ud83d\ude12", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Debora_D_Diniz", "id": "1028620936176656384"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}]}, "author_id": "245159221", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159809293446725633"}], "in_reply_to_user_id": "1028620936176656384"}, {"created_at": "2019-08-09T21:44:21.000Z", "id": "1159943525737349120", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159943525737349120"], "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "794694556835074048", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}]}, {"created_at": "2019-08-09T21:44:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159943513678782469", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159943513678782469"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "author_id": "596570305", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"created_at": "2019-08-09T21:44:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159943511363522560", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159943511363522560"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "author_id": "985171788001939456", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"created_at": "2019-08-09T21:44:15.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 71, "probability": 0.4567, "type": "Person", "normalized_text": "Cl\u00e1udia Raia"}]}, "id": "1159943497383911426", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159943497383911426"], "text": "Conversa que ouvi no mercado, entre duas senhoras:\n_ Ouvi a Cl\u00e1udia Raia falar que aos 40 vc deve comer 40% menos que na adolesc\u00eancia, aos 50, 50% menos e por a\u00ed vai. \n_ U\u00e9, e quem vive at\u00e9 os 100? Se suicida?\n\nHahaha fez muito sentido kkkk", "author_id": "107706801"}, {"created_at": "2019-08-09T21:44:03.000Z", "id": "1159943450307059713", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159943450307059713"], "text": "@Carllos_HRC Isso ai me torna um suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Carllos_HRC", "id": "935653572187914241"}]}, "author_id": "841149480263114756", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159941049722298368"}], "in_reply_to_user_id": "935653572187914241"}, {"created_at": "2019-08-09T21:43:58.000Z", "id": "1159943428656029697", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159943428656029697"], "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "1078657419092418561", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}]}, {"created_at": "2019-08-09T21:43:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.9853, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "pepeblancoEP", "id": "2976750778"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/5aaAqdxGQh", "expanded_url": "https://twitter.com/elpais_tec/status/1159882785412304897", "display_url": "twitter.com/elpais_tec/sta\u2026"}]}, "id": "1159943406304583682", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159943406304583682"], "text": "RT @pepeblancoEP: EE.UU se equivoca. La guerra comercial es suicida.Jbl https://t.co/5aaAqdxGQh", "author_id": "1074373058008375296", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159885831533989889"}]}, {"created_at": "2019-08-09T21:43:50.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "id": "1159943393969090565", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159943393969090565"], "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "author_id": "354528615", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}]}, {"created_at": "2019-08-09T21:43:39.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159943347395596289", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159943347395596289"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "author_id": "1116032722286317569", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"created_at": "2019-08-09T21:43:26.000Z", "id": "1159943292802490368", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159943292802490368"], "text": "RT @MenendezFaya: Cuando un chaval de 22 a\u00f1os se suicida por deudas de juego la pregunta es muy sencilla: \u00bfdesde cu\u00e1ndo lleva jugando?", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MenendezFaya", "id": "47303450"}]}, "author_id": "2604345653", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159747147836866560"}]}, {"created_at": "2019-08-09T21:43:05.000Z", "id": "1159943203715518466", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159943203715518466"], "text": "@pefabiodemelo Padre, se \u00e9 preciso justificar por que algu\u00e9m que matou a pr\u00f3pria filha n\u00e3o deveria ter \"saidinha do dia dos pais\", significa que isso aqui n\u00e3o vale mais a pena.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}]}, "author_id": "1121488288592871424", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159819588202303488"}], "in_reply_to_user_id": "39342378"}, {"created_at": "2019-08-09T21:43:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159943197004619776", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159943197004619776"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "author_id": "1122937315683373056", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"created_at": "2019-08-09T21:42:54.000Z", "id": "1159943160572862464", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159943160572862464"], "text": "Eu n\u00e3o sei voc\u00eas, mas quando eu vejo que algu\u00e9m se matou mesmo eu n\u00e3o conhecendo, eu fico triste, triste em saber que a dor da pessoa era t\u00e3o grande que ela se matou, triste que ningu\u00e9m ajudou ela ao ponto de fazer ela ficar aqui...", "author_id": "1152297626668326912"}, {"created_at": "2019-08-09T21:42:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159943135889436672", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159943135889436672"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "author_id": "4009809160", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"created_at": "2019-08-09T21:42:39.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 87, "probability": 0.4326, "type": "Organization", "normalized_text": "PASO"}]}, "id": "1159943095896739841", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 28, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159943095896739841"], "text": "Estoy en el extranjero y tengo domicilio en el extranjero. Entonces, no voto en las PASO y para m\u00ed no corre la veda. Voten bien, no sean boludos. Caer en el populismo de nuevo? Hay que ser suicida.", "author_id": "249997367"}, {"created_at": "2019-08-09T21:42:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159943091173941250", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159943091173941250"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "author_id": "732572993050824705", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"created_at": "2019-08-09T21:42:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "id": "1159943090016309248", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159943090016309248"], "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "author_id": "604138163", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}]}, {"created_at": "2019-08-09T21:42:16.000Z", "id": "1159942998806999041", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159942998806999041"], "text": "Cara, minha cadela matou um sapo, to em choque at\u00e9 agora e a criatura ainda ficou no terra\u00e7o como se nada tivesse acontecido https://t.co/2rNyyxxERO", "author_id": "1151271705819697158", "entities": {"urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/2rNyyxxERO", "expanded_url": "https://twitter.com/_Helenalr/status/1159942998806999041/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2rNyyxxERO", "media_key": "3_1159942883950153728"}]}}, {"created_at": "2019-08-09T21:42:16.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159942997817069568", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159942997817069568"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "author_id": "310543084", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"created_at": "2019-08-09T21:41:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 83, "probability": 0.8567, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "andrequins", "id": "3688747161"}, {"start": 12, "end": 21, "username": "MATHEVS3", "id": "1087432178592559107"}, {"start": 22, "end": 36, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}]}, "id": "1159942829533224961", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159942829533224961"], "text": "@andrequins @MATHEVS3 @pefabiodemelo Sim eu concordo ,mais quem tem j perdoar \u00e9 Deus ,e n vivemos sob par\u00e1bolas . portanto s\u00f3 d veria ter direito de saidinha sim no dia de finados ,pra k fosse pelo menos olhar o t\u00famulo da filha k ele matou,se \u00e9 k ele se arrependeu", "author_id": "1130575419420418050", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159568372348129280"}], "in_reply_to_user_id": "3688747161"}, {"created_at": "2019-08-09T21:41:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "id": "1159942723425722370", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159942723425722370"], "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "author_id": "3913968455", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}]}, {"created_at": "2019-08-09T21:40:57.000Z", "id": "1159942669134630914", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159942669134630914"], "text": "@FaRitardo1 @HuffPostItalia Stocazzo. \u00c8 veramente la boiata dell\u2019anno. Sarebbe la morte civile del PD rivitalizzare i morti che camminano del M5S. Apri gli occhi che la Ditta sta alla canna del gas. \nLo faccia Zingaretti il governo provvisorio e la manovra finanziaria suicida.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "FaRitardo1", "id": "2166335324"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "HuffPostItalia", "id": "543774554"}]}, "author_id": "430995535", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159942042769928192"}], "in_reply_to_user_id": "2166335324"}, {"created_at": "2019-08-09T21:40:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 45, "probability": 0.7608, "type": "Person", "normalized_text": "Padre F\u00e1bio de Melo"}]}, "id": "1159942589497389056", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159942589497389056"], "text": "Eu n\u00e3o confio em critica o Padre F\u00e1bio de Melo defendendo um cara que matou a pr\u00f3pria filha, queria ver se ele tivesse matado o filho de quem t\u00e1 a\u00ed falando merda, a\u00ed que nojo desse povo.", "author_id": "718022321"}, {"created_at": "2019-08-09T21:40:27.000Z", "id": "1159942542592479232", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159942542592479232"], "entities": {"hashtags": [{"start": 150, "end": 159, "tag": "vergonha"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Debora_D_Diniz", "id": "1028620936176656384"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}]}, "text": "@Debora_D_Diniz @pefabiodemelo Vc \u00e9  uma vergonha  como ser humano..defender  o direito \u00e0 saidinha   de  um  pai que matou a filha jogo  pela janela .#vergonha. N\u00e3o  se trata de retorno a vida social. \u00c9 sim respeito  a vida da filha  que ele tirou", "author_id": "1058067321879695360", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159809293446725633"}], "in_reply_to_user_id": "1028620936176656384"}, {"created_at": "2019-08-09T21:40:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159942539010551809", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159942539010551809"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "author_id": "1103662782061391873", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"created_at": "2019-08-09T21:40:13.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 13, "probability": 0.8345, "type": "Person", "normalized_text": "HEDIONDO"}, {"start": 52, "end": 57, "probability": 0.4861, "type": "Other", "normalized_text": "Amanda"}, {"start": 150, "end": 155, "probability": 0.4059, "type": "Other", "normalized_text": "Amanda"}], "hashtags": [{"start": 129, "end": 141, "tag": "Divinopolis"}, {"start": 142, "end": 148, "tag": "crime"}, {"start": 149, "end": 156, "tag": "Amanda"}, {"start": 157, "end": 165, "tag": "crianca"}, {"start": 166, "end": 172, "tag": "morte"}], "urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/rriOKosWCA", "expanded_url": "http://divinews.com/2019/08/09/crime-hediondo-em-divinopolis-mulher-diz-que-matou-amanda-com-requintes-de-crueldade-para-se-vingar-da-mae-dela/", "display_url": "divinews.com/2019/08/09/cri\u2026"}]}, "id": "1159942483985489923", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159942483985489923"], "text": "CRIME HEDIONDO EM DIVIN\u00d3POLIS: Mulher diz que matou Amanda com requintes de crueldade para se vingar da m\u00e3e dela (veja v\u00eddeo)    #Divinopolis #crime #Amanda #crianca #morte https://t.co/rriOKosWCA", "author_id": "30077710"}, {"created_at": "2019-08-09T21:39:46.000Z", "id": "1159942371427139584", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159942371427139584"], "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "1255918668", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}]}, {"created_at": "2019-08-09T21:39:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.5147, "type": "Person", "normalized_text": "Sarge"}, {"start": 65, "end": 67, "probability": 0.8233, "type": "Person", "normalized_text": "May"}, {"start": 126, "end": 129, "probability": 0.6728, "type": "Person", "normalized_text": "Izel"}, {"start": 180, "end": 183, "probability": 0.4477, "type": "Person", "normalized_text": "Phil"}]}, "id": "1159942188576509953", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159942188576509953"], "text": "N\u00e3o acredito no final desse epis\u00f3dio, como assim o Sarge matou a May? Espero que ela \u00f1 tenha morrido e ele esteja enganando a Izel, ou que se ela tiver morrido, ela volte, ela e o Phil \u00f1 merecem morrer, merecem um final digno com os 2 vivendo felizes para sempre, juntos, +", "author_id": "196798377", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159942184810033152"}], "in_reply_to_user_id": "196798377"}, {"created_at": "2019-08-09T21:38:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "id": "1159942008749867011", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159942008749867011"], "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "author_id": "495441074", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}]}, {"created_at": "2019-08-09T21:37:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 85, "probability": 0.6272, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}, {"start": 105, "end": 113, "probability": 0.9645, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "taliriapetrone", "id": "103704608"}]}, "id": "1159941808656400384", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159941808656400384"], "text": "@taliriapetrone Kkkkkk, foda se, entra na fila, e a prop\u00f3sito, quem matou Celso Daniel?Quem mandou matar Bolsonaro?", "author_id": "988247285577461760", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159459570357559297"}], "in_reply_to_user_id": "103704608"}, {"created_at": "2019-08-09T21:37:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159941796811747333", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159941796811747333"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "author_id": "997887185855680512", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"created_at": "2019-08-09T21:37:24.000Z", "id": "1159941775353688064", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159941775353688064"], "text": "Eu acho que a lei tem que ser seguida. O que se aplica pra um, tem q se aplicar pra todos, mas porra \u00e9 foda, o cara matou a filha! Mesmo ele tendo outros filhos, ele n\u00e3o deixa de ser um mostro que n\u00e3o merece comemorar essa data.", "author_id": "2934510815"}, {"created_at": "2019-08-09T21:37:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159941715823865857", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159941715823865857"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "author_id": "699630860702769152", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"created_at": "2019-08-09T21:36:41.000Z", "id": "1159941595241832448", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159941595241832448"], "text": "Se suicida sujeto en colonia\u00a0Cuauht\u00e9moc https://t.co/QYOXP3qYpQ https://t.co/PBleo44zYe", "author_id": "90760943", "entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/QYOXP3qYpQ", "expanded_url": "http://alinstantechihuahua.com/2019/08/09/se-suicida-sujeto-en-colonia-cuauhtemoc/", "display_url": "alinstantechihuahua.com/2019/08/09/se-\u2026"}, {"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/PBleo44zYe", "expanded_url": "https://twitter.com/safo21/status/1159941595241832448/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PBleo44zYe", "media_key": "3_1159941593459281922"}]}}, {"created_at": "2019-08-09T21:36:03.000Z", "id": "1159941436172902404", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159941436172902404"], "text": "@Cultaholic TORPEDO SUICIDA MAMA MIA!!!!!", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Cultaholic", "id": "892060631985254400"}]}, "author_id": "2903969129", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159860639889874945"}], "in_reply_to_user_id": "892060631985254400"}, {"created_at": "2019-08-09T21:36:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 37, "probability": 0.3181, "type": "Other", "normalized_text": "f\u00e9mina"}, {"start": 54, "end": 62, "probability": 0.9329, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Ana"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/JelSeaOEEp", "expanded_url": "https://hch.tv/2019/08/09/se-suicida-persona-que-ultimo-a-femina-esta-manana-en-santa-ana-fm/", "display_url": "hch.tv/2019/08/09/se-\u2026"}, {"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/1e7yuIknz0", "expanded_url": "https://twitter.com/HCHTelevDigital/status/1159941428782522368/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1e7yuIknz0", "media_key": "3_1159941427058630657"}]}, "id": "1159941428782522368", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159941428782522368"], "text": "Se suicida persona que ultim\u00f3 a f\u00e9mina esta ma\u00f1ana en Santa Ana,\u00a0FM https://t.co/JelSeaOEEp https://t.co/1e7yuIknz0", "author_id": "505076949"}, {"created_at": "2019-08-09T21:35:59.000Z", "id": "1159941417415913472", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159941417415913472"], "text": "\u00ab instinto suicida es ese de tentar a un demonio, hm?", "author_id": "703223768542539776", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159941321265733633"}], "in_reply_to_user_id": "703223768542539776"}, {"created_at": "2019-08-09T21:35:45.000Z", "id": "1159941357957500928", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159941357957500928"], "text": "um dos momentos mais gratificantes da minha vida, a gnt se matou pra coreografar e ensaiar esse dueto, mas foi incr\u00edvel no fim\n\nbia te amo demais, obrigada por existir\u2764\ufe0f https://t.co/4D3GuPrR6W", "author_id": "4892246097", "entities": {"urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/4D3GuPrR6W", "expanded_url": "https://twitter.com/Biafabbri/status/1159940058356600832", "display_url": "twitter.com/Biafabbri/stat\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-09T21:35:42.000Z", "id": "1159941346767048705", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159941346767048705"], "text": "alto suicida ese pibito https://t.co/cyYiFFT74F", "author_id": "1266249254", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159678316409970689"}], "entities": {"urls": [{"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/cyYiFFT74F", "expanded_url": "https://twitter.com/aarontsuarez/status/1159678316409970689", "display_url": "twitter.com/aarontsuarez/s\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-09T21:35:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.9564, "type": "Place", "normalized_text": "Toledo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Blableros", "id": "196815027"}]}, "id": "1159941331520802816", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159941331520802816"], "text": "RT @Blableros: Titulares de HOY:\n\n- Un hombre mata a su cu\u00f1ada en Toledo por pasta.\n- Una menor de 14 a\u00f1os se cuelga del tenderete para que\u2026", "author_id": "399385845", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159409020077318144"}]}, {"created_at": "2019-08-09T21:35:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "id": "1159941221466464256", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159941221466464256"], "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "author_id": "1074421093606268929", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}]}, {"created_at": "2019-08-09T21:34:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159941122216669185", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159941122216669185"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "author_id": "1057937016221024259", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"created_at": "2019-08-09T21:34:34.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159941063244681216", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159941063244681216"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "author_id": "1009939497495224322", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"created_at": "2019-08-09T21:34:16.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159940986539270145", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159940986539270145"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "author_id": "111809776", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"created_at": "2019-08-09T21:34:06.000Z", "id": "1159940945879719936", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159940945879719936"], "entities": {"hashtags": [{"start": 108, "end": 118, "tag": "ansiedade"}, {"start": 141, "end": 152, "tag": "depressivo"}, {"start": 155, "end": 163, "tag": "isolado"}, {"start": 266, "end": 274, "tag": "suicida"}]}, "text": "\"Eu n\u00e3o deixo meu filho sair, s\u00f3 vai pra igreja, e pra escola, e pro curso, e ele t\u00e1 super bem\"\n\nFilho: Com #ansiedade; se sentindo sozinho, #depressivo , #isolado , desenvolvendo problemas alimentares, fica s\u00f3 no celular, mal consegue dormir, adoecendo, virando um #suicida", "author_id": "900555658948378624"}, {"created_at": "2019-08-09T21:33:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159940888791044098", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159940888791044098"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "author_id": "256496816", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"created_at": "2019-08-09T21:33:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "id": "1159940869014917121", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159940869014917121"], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "author_id": "149516506", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"created_at": "2019-08-09T21:33:40.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159940834634215425", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159940834634215425"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "author_id": "1094650976307499008", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"created_at": "2019-08-09T21:33:33.000Z", "id": "1159940806909841408", "lang": "qme", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159940806909841408"], "entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 34, "tag": "sosprisiones"}, {"start": 35, "end": 63, "tag": "institucionespenitenciarias"}, {"start": 64, "end": 68, "tag": "fpu"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "SosprisionesFPU", "id": "920749655062917120"}, {"start": 69, "end": 81, "username": "interiorgob", "id": "231000704"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/7DRsC0ip9J", "expanded_url": "http://infoprisiones.com/se-suicida-una-interna-del-hospital-psiquiatrico-de-foncalent", "display_url": "infoprisiones.com/se-suicida-una\u2026"}]}, "text": "RT @SosprisionesFPU: #sosprisiones\n#institucionespenitenciarias\n#fpu\n@interiorgob\n\n https://t.co/7DRsC0ip9J", "author_id": "852071111349108736", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159851107700662277"}]}, {"created_at": "2019-08-09T21:33:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 131, "probability": 0.8783, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}], "urls": [{"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/tNmg5Njo2Z", "expanded_url": "https://twitter.com/pefabiodemelo/status/1159815198338953218", "display_url": "twitter.com/pefabiodemelo/\u2026"}]}, "id": "1159940739322851329", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159940739322851329"], "text": "Na hist\u00f3ria do pai que matou a filha e do padre que criticou a soltura do pai, conseguiram fazer o padre se sentir culpado. O BRASIL J\u00c1 MORREU, s\u00f3 falta enterra https://t.co/tNmg5Njo2Z", "author_id": "1571938417", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159815198338953218"}], "geo": {"place_id": "39a95a857fe8254f"}}, {"created_at": "2019-08-09T21:33:01.000Z", "id": "1159940673895882755", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159940673895882755"], "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "160690411", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}]}, {"created_at": "2019-08-09T21:32:56.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159940652634972160", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159940652634972160"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "author_id": "63301681", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"created_at": "2019-08-09T21:32:53.000Z", "id": "1159940640005918720", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159940640005918720"], "text": "RT @homembarata: @giovannaglara Eu gosto mto dessa afirma\u00e7\u00e3o que o Socialismo matou gays, como se os outros pa\u00edses n\u00e3o tivessem feito isso.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "homembarata", "id": "34124493"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "Giovannaglara", "id": "1403531562524741633"}]}, "author_id": "725155600993234944", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159802363739291649"}]}, {"created_at": "2019-08-09T21:32:34.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159940560347639813", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159940560347639813"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "author_id": "539451682", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"created_at": "2019-08-09T21:32:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.4224, "type": "Person", "normalized_text": "aprista"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "TRICICLODELPERU", "id": "2507758897"}]}, "id": "1159940537023127553", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159940537023127553"], "text": "@TRICICLODELPERU Ya aprista, anda sigue llorando por tu cobarde suicida", "author_id": "2892438669", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159929366807232517"}], "in_reply_to_user_id": "2507758897"}, {"created_at": "2019-08-09T21:32:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 50, "probability": 0.4993, "type": "Other", "normalized_text": "Am\u00e9rica Guerra Civil"}, {"start": 92, "end": 97, "probability": 0.6568, "type": "Person", "normalized_text": "Rhodes"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.2898, "type": "Person", "normalized_text": "Ultron"}]}, "id": "1159940533160173569", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159940533160173569"], "text": "RT @tenhonomemerda: Em Capit\u00e3o Am\u00e9rica Guerra Civil, se vc olhar atentamente na armadura do Rhodes vc vai ver v\u00e1rias cabe\u00e7as de mini Ultron\u2026", "author_id": "1133092904329764865", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159695051800399872"}]}, {"created_at": "2019-08-09T21:32:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 88, "probability": 0.6084, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}]}, "id": "1159940496401342465", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159940496401342465"], "text": "Depois de anos de lan\u00e7amento inventei de teimar com a cr\u00edtica e assisti esquadr\u00e3o suicida... \u00c9... Pelo menos n\u00e3o gastei meu dinheiro no cinema n\u00e9", "author_id": "505314475"}, {"created_at": "2019-08-09T21:32:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159940452864462853", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159940452864462853"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "author_id": "1103512454389223424", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"created_at": "2019-08-09T21:31:36.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159940315903594497", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159940315903594497"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "author_id": "948352521789169667", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"created_at": "2019-08-09T21:31:30.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 68, "probability": 0.7937, "type": "Person", "normalized_text": "F\u00e1bio de Melo"}]}, "id": "1159940289290805248", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159940289290805248"], "text": "RT @amf7_martins: Esquerdistas doentes xingando o padre F\u00e1bio de Melo de bolsominion por ele ter se posicionado contra um ser que matou a f\u2026", "author_id": "271608121", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159836381214126080"}]}, {"created_at": "2019-08-09T21:31:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159940191286677507", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159940191286677507"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "author_id": "163854658", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"created_at": "2019-08-09T21:31:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "id": "1159940166934499329", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159940166934499329"], "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "author_id": "891726276305842176", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}]}, {"created_at": "2019-08-09T21:30:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 79, "probability": 0.7185, "type": "Person", "normalized_text": "Mordin"}, {"start": 83, "end": 86, "probability": 0.8001, "type": "Person", "normalized_text": "Jack"}, {"start": 145, "end": 149, "probability": 0.5448, "type": "Person", "normalized_text": "Thane"}, {"start": 163, "end": 167, "probability": 0.5949, "type": "Person", "normalized_text": "Thane"}], "urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/ETFQoc3b4K", "expanded_url": "https://twitter.com/Jimmy_K_PS4/status/1159940138971123714/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ETFQoc3b4K", "media_key": "3_1159940130335014913"}]}, "id": "1159940138971123714", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159940138971123714"], "text": "Mi pelot\u00f3n ha sufrido bajas tras la misi\u00f3n suicida.... \nMe esperaba lo de Mordin y Jack. La cual la envie a una muerte segura por chulita. \nPero Thane??? En serio Thane?? Lo llevaba cuidando toda la partida y muere.\n Porqueeee https://t.co/ETFQoc3b4K", "author_id": "727530563087810560"}, {"created_at": "2019-08-09T21:30:49.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159940116393148416", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159940116393148416"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "author_id": "1072849421392625665", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"created_at": "2019-08-09T21:30:36.000Z", "id": "1159940063628845057", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159940063628845057"], "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "45977167", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}]}, {"created_at": "2019-08-09T21:30:32.000Z", "id": "1159940046893584385", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159940046893584385"], "text": "@viniciusgsoares @deputadopeninha @pefabiodemelo 1) Leia o tema da minha resposta, e compreenda oq foi dito, e n\u00e3o chegue menosprezando id\u00e9ias, com a fat\u00eddica resposta \" leve para sua casa\".\n\nSe o cara vai passar 30 anos na cadeia, como vc acha q esse monstro q roubou, matou ou q veio a traficar, vai voltar pra sociedade?\n+", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "viniciusgsoares", "id": "79471987"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "deputadopeninha", "id": "37665648"}, {"start": 34, "end": 48, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}]}, "author_id": "856807884465852417", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159910546185043968"}], "in_reply_to_user_id": "79471987"}, {"created_at": "2019-08-09T21:30:19.000Z", "id": "1159939990408900608", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159939990408900608"], "text": "@erremilan @AlbertoBagnai Sono d'accordo con Bagnai: uscire dall'euro sarebbe un atto suicida\n\n\ud83d\ude00", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "erremilan", "id": "1425691435815292928"}, {"start": 11, "end": 25, "username": "AlbertoBagnai", "id": "876541483"}]}, "author_id": "2244061237", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159939036074651649"}], "in_reply_to_user_id": "1133750776147451904"}, {"created_at": "2019-08-09T21:30:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "id": "1159939962638389249", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159939962638389249"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "2288812938", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"created_at": "2019-08-09T21:30:11.000Z", "id": "1159939958813188097", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159939958813188097"], "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "3434644497", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}]}, {"created_at": "2019-08-09T21:29:53.000Z", "id": "1159939883516989440", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159939883516989440"], "text": "Este Governo j\u00e1 matou centenas de pessoas e, se os portugueses n\u00e3o abrirem os olhos e votarem nos mesmos, s\u00e3o c\u00famplices https://t.co/8DnUaC7ZF7", "author_id": "1092939560009502720", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159451120814743553"}], "entities": {"urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/8DnUaC7ZF7", "expanded_url": "https://twitter.com/vitormramalho/status/1159451120814743553", "display_url": "twitter.com/vitormramalho/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-09T21:29:52.000Z", "id": "1159939878093766668", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159939878093766668"], "text": "RT @MariliaMReal: @acabraquele quer dizer que ele n\u00e3o tem que sair no dia dos pais pq ele n\u00e3o \u00e9 a porra de um pai por que ele matou a filha\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MariliaMReal", "id": "2921763658"}, {"start": 18, "end": 30, "username": "acabraquele", "id": "50459212"}]}, "author_id": "1056627933022994432", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159549648635404289"}]}, {"created_at": "2019-08-09T21:29:47.000Z", "id": "1159939859638829062", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159939859638829062"], "text": "Quem nunca se matou por isso aqui n\u00e9 https://t.co/Laz4xPuJD8", "author_id": "1067390230167207936", "entities": {"urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/Laz4xPuJD8", "expanded_url": "https://twitter.com/Menino_Fxp2/status/1159169443395723266", "display_url": "twitter.com/Menino_Fxp2/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-09T21:29:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 24, "probability": 0.8812, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "id": "1159939858846113793", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159939858846113793"], "text": "assisti esquadr\u00e3o suicida hoje at\u00e9 que \u00e9 legal", "author_id": "849685094"}, {"created_at": "2019-08-09T21:29:44.000Z", "id": "1159939847668359173", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159939847668359173"], "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "1105473478382239745", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}]}, {"created_at": "2019-08-09T21:29:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159939771512303617", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159939771512303617"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "author_id": "340876816", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"created_at": "2019-08-09T21:29:22.000Z", "id": "1159939751912378368", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159939751912378368"], "text": "RT @bernabeu_soler: @numer344 Una sociedad enferma es tambi\u00e9n una sociedad cobarde y suicida como la nuestra", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "bernabeu_soler", "id": "1157685017482584064"}, {"start": 20, "end": 29, "username": "numer344", "id": "879801541443674113"}]}, "author_id": "1097960840077156354", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159894863665664001"}]}, {"created_at": "2019-08-09T21:29:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159939736703787008", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159939736703787008"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "author_id": "4846076223", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"created_at": "2019-08-09T21:29:16.000Z", "id": "1159939727564390400", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159939727564390400"], "text": "RT @MariliaMReal: @acabraquele quer dizer que ele n\u00e3o tem que sair no dia dos pais pq ele n\u00e3o \u00e9 a porra de um pai por que ele matou a filha\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MariliaMReal", "id": "2921763658"}, {"start": 18, "end": 30, "username": "acabraquele", "id": "50459212"}]}, "author_id": "800189255116935168", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159549648635404289"}]}, {"created_at": "2019-08-09T21:28:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159939633377099776", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159939633377099776"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "author_id": "918229135692050432", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"created_at": "2019-08-09T21:28:53.000Z", "id": "1159939632123011073", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159939632123011073"], "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "874209932450639872", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}]}, {"created_at": "2019-08-09T21:28:30.000Z", "id": "1159939533582065665", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159939533582065665"], "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "146315705", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}]}, {"created_at": "2019-08-09T21:28:23.000Z", "id": "1159939505119465474", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159939505119465474"], "text": "com a m\u00e3e que tem tbm vai saber se n\u00e3o foi ela que matou https://t.co/CuJlFvprlB", "author_id": "755545200055975936", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159938151697330176"}], "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/CuJlFvprlB", "expanded_url": "https://twitter.com/sweetthirlwalll/status/1159939505119465474/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CuJlFvprlB", "media_key": "3_1159939499788513280"}]}, "in_reply_to_user_id": "755545200055975936"}, {"created_at": "2019-08-09T21:28:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159939444079833088", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159939444079833088"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "author_id": "966422421162086405", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"created_at": "2019-08-09T21:27:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "id": "1159939360969625600", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159939360969625600"], "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "author_id": "498398042", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}]}, {"created_at": "2019-08-09T21:27:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.7284, "type": "Person", "normalized_text": "Nardoni"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ureallygotmenow", "id": "1249156852430053377"}]}, "id": "1159939336206524416", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159939336206524416"], "text": "RT @ureallygotmenow: Nardoni achava a menina um fardo e matou a menina. Nunca se arrependeu. Ligou para o av\u00f4 para acobertar o crime. O av\u00f4\u2026", "author_id": "769967696964362241", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159898832651587585"}]}, {"created_at": "2019-08-09T21:27:42.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 105, "probability": 0.9614, "type": "Person", "normalized_text": "Tom\u00e1s G\u00e1lvez"}], "mentions": [{"start": 17, "end": 27, "username": "exitosape", "id": "2205328350"}]}, "id": "1159939333081698305", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159939333081698305"], "text": "@PeruanoComunica @exitosape Claro, como no se va indignar, bien ese periodista \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f, ese fiscal Tom\u00e1s G\u00e1lvez es un delincuente descarado, as\u00ed dec\u00eda el suicida ratalan q neg\u00f3 todo hasta el final.. ahora se sabe todo..\nEse fiscal supremo lo deber\u00edan apartar de su cargo inmediat, hace da\u00f1o al pa\u00eds q se quede", "author_id": "974190350", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159908146216886277"}], "in_reply_to_user_id": "2977539507"}, {"created_at": "2019-08-09T21:27:31.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 85, "probability": 0.8975, "type": "Person", "normalized_text": "Gryffindor"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ARossGryff", "id": "1086577291193434112"}]}, "id": "1159939288156528641", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159939288156528641"], "text": "@ARossGryff &lt; ten\u00eda a alguien m\u00e1s? Ser\u00eda normal, ella era la estrella de Gryffindor y \u00e9l un simple suicida que hab\u00eda sido elegido para un torneo al que ni se hab\u00eda presentado.", "author_id": "1023882131532115968", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159939282720739328"}], "in_reply_to_user_id": "1023882131532115968"}, {"created_at": "2019-08-09T21:27:12.000Z", "id": "1159939209463042050", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159939209463042050"], "text": "RT @FabbioSabatini: Apprezzo l'intento del Pd di sacrificarsi in un'alleanza suicida per frenare l'autoritarismo, ma temo che il tentativo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FabbioSabatini", "id": "143590548"}]}, "author_id": "4898492361", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159395719322767361"}]}, {"created_at": "2019-08-09T21:27:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159939206657052675", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159939206657052675"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "author_id": "3012847037", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"created_at": "2019-08-09T21:27:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159939198729773057", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159939198729773057"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "author_id": "1008886436664369152", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"created_at": "2019-08-09T21:27:04.000Z", "id": "1159939172511227904", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159939172511227904"], "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "73277071", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}]}, {"created_at": "2019-08-09T21:26:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159939108459995140", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159939108459995140"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "author_id": "962849016395550721", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"created_at": "2019-08-09T21:26:48.000Z", "id": "1159939106954260480", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159939106954260480"], "text": "Se o cara matou a filha vai sair pq https://t.co/kEzeE7F32B", "author_id": "878184063496065029", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159449180382932992"}], "entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/kEzeE7F32B", "expanded_url": "https://twitter.com/g1/status/1159449180382932992", "display_url": "twitter.com/g1/status/1159\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-09T21:26:39.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.7149, "type": "Person", "normalized_text": "Nardoni"}]}, "id": "1159939069369028610", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159939069369028610"], "text": "RT @Galovox13: Ver o Nardoni que matou a pr\u00f3pria filha receber beneficio de sa\u00edda do dia dos pais \u00e9 deprimente. \u00c9 como se ele a matasse out\u2026", "author_id": "2982017787", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159621079515766784"}]}, {"created_at": "2019-08-09T21:26:39.000Z", "id": "1159939068274315265", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159939068274315265"], "text": "RT @liiigiiia_: @Marloshudia @Estadao @Emais_Estadao N\u00e3o tem como discutir com esse povo, nao tem que existir isso. Se esta l\u00e1 por que mato\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 28, "username": "Marloshudia", "id": "1010579858131443713"}, {"start": 29, "end": 37, "username": "Estadao", "id": "9317502"}, {"start": 38, "end": 52, "username": "Emais_Estadao", "id": "714480228387651584"}]}, "author_id": "1893449486", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159902225122172928"}]}, {"created_at": "2019-08-09T21:26:30.000Z", "id": "1159939030198472704", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159939030198472704"], "text": "RT @MenendezFaya: Cuando un chaval de 22 a\u00f1os se suicida por deudas de juego la pregunta es muy sencilla: \u00bfdesde cu\u00e1ndo lleva jugando?", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MenendezFaya", "id": "47303450"}]}, "author_id": "235693899", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159747147836866560"}]}, {"created_at": "2019-08-09T21:26:27.000Z", "id": "1159939019490377729", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159939019490377729"], "text": "RT @MariliaMReal: @acabraquele quer dizer que ele n\u00e3o tem que sair no dia dos pais pq ele n\u00e3o \u00e9 a porra de um pai por que ele matou a filha\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MariliaMReal", "id": "2921763658"}, {"start": 18, "end": 30, "username": "acabraquele", "id": "50459212"}]}, "author_id": "3027182998", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159549648635404289"}]}, {"created_at": "2019-08-09T21:26:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "id": "1159938908513361922", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159938908513361922"], "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "author_id": "141362278", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}]}, {"created_at": "2019-08-09T21:25:49.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159938860152950785", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159938860152950785"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "author_id": "2991903417", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"created_at": "2019-08-09T21:25:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159938839634464768", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159938839634464768"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "author_id": "142826662", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"created_at": "2019-08-09T21:25:40.000Z", "id": "1159938821410230274", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159938821410230274"], "text": "RT @claviggi: Amo Palazzo Altemps e la scultura che raffigura il Galata suicida. Credo ci siano pochi posti al mondo dove invece che in un\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "claviggi", "id": "3635334923"}]}, "author_id": "3635334923", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159880120347308033"}]}, {"created_at": "2019-08-09T21:25:24.000Z", "id": "1159938755840659457", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1159938755840659457"], "text": "@MinervaMcGrani1 @Galadri88150617 @AlbertoBagnai \"Uscire dall'euro ci conviene\"\nAlberto Bagnai, 22 feb 2018\n\n\"Un\u2019uscita unilaterale dell\u2019Italia oggi sarebbe un atto suicida\"\nAlberto Bagnai, 14 giu 2019\n\n\ud83e\udd14", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MinervaMcGrani1", "id": "1063806444380798976"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "Galadri88150617", "id": "1064644223935365121"}, {"start": 34, "end": 48, "username": "AlbertoBagnai", "id": "876541483"}]}, "author_id": "2244061237", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159930330700234752"}], "in_reply_to_user_id": "1063806444380798976"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "id": "991576810751188993", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto, Brasil", "name": "bruna", "username": "brvwest", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 80, "tweet_count": 4778, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "584385737", "name": "2006", "username": "trassssh", "public_metrics": {"followers_count": 19404, "following_count": 221, "tweet_count": 84285, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "id": "60643432", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "\ud83d\udc80 C V R N H \ud83d\udc80", "username": "dr_caveirinha", "public_metrics": {"followers_count": 913, "following_count": 871, "tweet_count": 35861, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "144667249", "location": "Manaus Amazonas", "name": "Ramon Santos\ud83d\udd4a\ufe0f\ud83c\udff4\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf08\ud83d\udc3a", "username": "ramonbr14", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 1060, "tweet_count": 40080, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "266889115", "location": "BH/MG", "name": "Vitor Lemos", "username": "vitorbh16", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 1295, "tweet_count": 2805, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1073226183461011456", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Gabriel Monteiro", "username": "GMonteiroRJ", "public_metrics": {"followers_count": 408901, "following_count": 601, "tweet_count": 4775, "listed_count": 187}}, {"verified": false, "id": "355193258", "location": "Arauca, Colombia", "name": "william esteban", "username": "williamt325", "public_metrics": {"followers_count": 1404, "following_count": 1505, "tweet_count": 17458, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "49849732", "location": "\u00dcT: 4.650541,-74.074043", "name": "Gustavo Petro", "username": "petrogustavo", "public_metrics": {"followers_count": 6160263, "following_count": 2681, "tweet_count": 139171, "listed_count": 5844}}, {"verified": false, "id": "1720010462", "name": "Kamishan Sempou", "username": "KamishanS", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 125, "tweet_count": 33095, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "319279985", "location": "Po\u00e1, Brasil", "name": "Luiz Carlos", "username": "som_luiz", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 511, "tweet_count": 3581, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3072279970", "name": "Pedro \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "pedro45sf1", "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 464, "tweet_count": 86299, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "919875162", "location": "Argentina", "name": "Betobar", "username": "gauchotaso", "public_metrics": {"followers_count": 4440, "following_count": 5010, "tweet_count": 47222, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "42545714", "name": "Lord Rhadamanthys", "username": "Bruxyo", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 2346, "tweet_count": 27523, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2448238118", "location": "Recife, Pernambuco", "name": "Augusto Sampaio", "username": "guttosampaio", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 555, "tweet_count": 42606, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "845103354300809216", "name": "Daniel", "username": "VegaDaniel11", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 412, "tweet_count": 4783, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "963432698667823104", "location": "Mata Roma, Brasil", "name": "Valdemir J\u00fanior \ud83c\uddf1\ud83c\uddf7 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddee\ud83c\uddf1 \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "username": "Valdemi45114515", "public_metrics": {"followers_count": 1079, "following_count": 1895, "tweet_count": 61524, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "939261864588075009", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "leonora", "username": "LeonoraSa2", "public_metrics": {"followers_count": 996, "following_count": 956, "tweet_count": 24329, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1345270418", "location": "Argentina", "name": "pepe ortiva(JORGE)", "username": "filosogogriego", "public_metrics": {"followers_count": 28694, "following_count": 16412, "tweet_count": 470290, "listed_count": 53}}, {"verified": false, "id": "1078286891177467905", "location": "Fortaleza, Brasil", "name": "Bolsominion 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "drikkaenfabento", "public_metrics": {"followers_count": 615, "following_count": 791, "tweet_count": 10820, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "814903008706383873", "location": "Curitiba", "name": "Claudio", "username": "ualc3265", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 407, "tweet_count": 2473, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "916508694338326528", "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "name": "Astrid \ud83c\udf5e\ud83d\udc1d", "username": "belincaeliker", "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 596, "tweet_count": 21200, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1642032990", "location": "LA VIDA ", "name": "\u2764\ufe0f \u6885\u5e03\u5c14", "username": "belindaloves", "public_metrics": {"followers_count": 2297, "following_count": 1691, "tweet_count": 139813, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "1505807550", "name": "Kuroszn_ \ud83d\udda4", "username": "kuroszn_", "public_metrics": {"followers_count": 878, "following_count": 1620, "tweet_count": 73214, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "4060998555", "name": "D\u033d\u0353I\u033d\u0353D\u033d\u0353I\u033d\u0353C\u033d\u0353O\u033d\u0353\ud83e\udd4b", "username": "Didico9_", "public_metrics": {"followers_count": 1140, "following_count": 380, "tweet_count": 26884, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "932201728228904960", "location": "Gran Canaria, Espa\u00f1a", "name": "Alba\ud83e\uddda\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f el amor de tu vida", "username": "Albasaantaana", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 142, "tweet_count": 12546, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "190086882", "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "name": "elisa ilusa", "username": "elisa_ilusad", "public_metrics": {"followers_count": 506, "following_count": 468, "tweet_count": 106908, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "id": "61571401", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Emerson Fernandes", "username": "EFRamos", "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 682, "tweet_count": 7463, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "344357605", "name": "Pytiufa", "username": "Pytiufa", "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 936, "tweet_count": 9905, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2875753306", "location": "Valencia, Espa\u00f1a", "name": "Mar\u00eda Hern\u00e1ndez", "username": "lamariahache", "public_metrics": {"followers_count": 9340, "following_count": 1863, "tweet_count": 63341, "listed_count": 46}}, {"verified": false, "id": "2841267683", "location": "Venezuela", "name": "Deler Hernandez", "username": "DelerHernandez", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 370, "tweet_count": 3379, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "757439318629777408", "name": "Dios Vzla sos", "username": "ulemaria", "public_metrics": {"followers_count": 1035, "following_count": 1621, "tweet_count": 160537, "listed_count": 8}}, {"verified": true, "id": "133945128", "location": "Continente Americano", "name": "NTN24", "username": "NTN24", "public_metrics": {"followers_count": 4718890, "following_count": 235, "tweet_count": 417330, "listed_count": 8433}}, {"verified": false, "id": "743569634318782464", "location": "Caracas, Venezuela", "name": "Wilmer", "username": "alfaromeo1963", "public_metrics": {"followers_count": 2750, "following_count": 4557, "tweet_count": 155345, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "434147129", "name": "Conurban survivor", "username": "Pulpitis83", "public_metrics": {"followers_count": 944, "following_count": 1465, "tweet_count": 38075, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "8726832", "name": "Rodrigo Rodrigues", "username": "rodriguesrs1", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 93, "tweet_count": 1540, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "33795738", "location": "Cosmopolita\u2234", "name": "\ud835\ude3e\ud835\ude64\ud835\ude62\ud835\ude5a\ud835\ude63\ud835\ude59\ud835\ude56\ud835\ude59\ud83e\ude96\ud835\ude67 \ud835\ude4e\ud835\ude5a\ud835\ude67\ud835\ude67\ud835\ude56\ud83c\udf96\ufe0f 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "username": "ComendadorSerra", "public_metrics": {"followers_count": 6653, "following_count": 5147, "tweet_count": 130347, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "id": "279873322", "location": "Puebla", "name": "Antonio Castro", "username": "AntonioCastoM", "public_metrics": {"followers_count": 4674, "following_count": 1115, "tweet_count": 18552, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "864259267733467136", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Igor Aquino", "username": "Igorafranco", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 235, "tweet_count": 231, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "889711255648428033", "location": "Belford Roxo, Brasil", "name": "Gajo", "username": "LucasNSous", "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 1180, "tweet_count": 11390, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "160788279", "name": "\u2022\ua02d\ua0a6\ua0f4\ua34f\u2022", "username": "jov_a", "public_metrics": {"followers_count": 658, "following_count": 211, "tweet_count": 88365, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1040019435124387841", "location": "\u041f\u0440\u0438\u0301\u043f'\u044f\u0442\u044c", "name": "convenhamos", "username": "vegetacil", "public_metrics": {"followers_count": 15061, "following_count": 739, "tweet_count": 77419, "listed_count": 21}}, {"verified": false, "id": "12619332", "location": "mar del plata", "name": "Martin Funes Balza", "username": "mfunesb", "public_metrics": {"followers_count": 503, "following_count": 2017, "tweet_count": 23075, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "id": "3340413190", "location": "Brasil", "name": "Al 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "AnryLima", "public_metrics": {"followers_count": 1785, "following_count": 2487, "tweet_count": 31684, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3054256345", "location": "Brasil", "name": "SandroSSU\u24dfTRI-Campe\u00e3oDaLibertadores2021\ud83d\udc37", "username": "SEP_1972", "public_metrics": {"followers_count": 4309, "following_count": 4787, "tweet_count": 99593, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "1132191494599782401", "name": "Jefferson Nascimento", "username": "jeffontheroad55", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 908, "tweet_count": 4494, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "78389960", "location": "Brasil", "name": "Nessa Santos", "username": "NessaFTSantos", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 118, "tweet_count": 1439, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1530616231", "location": "Brazil", "name": "Michelle", "username": "michellebarouki", "public_metrics": {"followers_count": 12663, "following_count": 1102, "tweet_count": 218797, "listed_count": 66}}, {"verified": false, "id": "996910126794723334", "location": "Caxias do Sul, Brasil", "name": "Janete Meneguzzo", "username": "janetemeneguzzo", "public_metrics": {"followers_count": 2812, "following_count": 4789, "tweet_count": 29635, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "840258613939699712", "location": "Bogot\u00e1 ", "name": "giomateo", "username": "giomateo23", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 133, "tweet_count": 9601, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1066809984", "name": "judson Bh x almenara", "username": "judsopeniel", "public_metrics": {"followers_count": 4166, "following_count": 5002, "tweet_count": 154434, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1022996682034884608", "location": "Divin\u00f3polis, Brasil", "name": "Elvis \ud83c\udd70\ufe0flves", "username": "ElvisAl54922532", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 0, "tweet_count": 641, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "39326635", "location": "Belo Horizonte", "name": "Itatiaia", "username": "itatiaia", "public_metrics": {"followers_count": 1184147, "following_count": 126, "tweet_count": 166599, "listed_count": 1053}}, {"verified": false, "id": "1158427590882930688", "location": "W\u0280\u026a\u1d1b\u1d1b\u1d07\u0274 \u0299\u028f \ufe5fC\u1d1c\u1d00\u1d1b\u0280\u1d0f.", "name": "\u0a6d* \u2027\u208a\u00b0 \ud835\udc03\ud835\udc1a\ud835\udc33\ud835\udc1a\ud835\udc22. \u2192OFF Temporal.", "username": "__PurxSuicidxl", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 96, "tweet_count": 2331, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "853679462109589504", "name": "\ud835\udc0e\ud835\udc12\ud835\udc00\ud835\udc0c\ud835\udc14 \ud835\udc03\ud835\udc00\ud835\udc19\ud835\udc00\ud835\udc08.", "username": "citylcghts", "public_metrics": {"followers_count": 1308, "following_count": 814, "tweet_count": 13853, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "id": "978517773520392192", "name": "Mois\u00e9s cruzeiro #LSHSDV", "username": "moisesvieira45", "public_metrics": {"followers_count": 905, "following_count": 2741, "tweet_count": 7280, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "706226827891712000", "name": "Vanei Polchowicz", "username": "vaneipolchowicz", "public_metrics": {"followers_count": 726, "following_count": 463, "tweet_count": 33912, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "id": "976599409214590977", "location": "Cartagena, Colombia", "name": "Carlos Coronel", "username": "Ccoronel1143", "public_metrics": {"followers_count": 5391, "following_count": 4881, "tweet_count": 21676, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "400499148", "location": "Brasil", "name": "Zenaide", "username": "anticomunismo25", "public_metrics": {"followers_count": 2796, "following_count": 3315, "tweet_count": 30598, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "2459068428", "name": "Duarte", "username": "GabrielDuaarte", "public_metrics": {"followers_count": 514, "following_count": 490, "tweet_count": 61598, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "65513044", "name": "Liza Salles \ud83d\udc8b", "username": "lizasalles_", "public_metrics": {"followers_count": 558, "following_count": 161, "tweet_count": 146272, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "2960047042", "name": "Venildo Ifran", "username": "venildo94", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 339, "tweet_count": 557, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "1010293472832688133", "location": "uruwhy", "name": ":3", "username": "mmanu1891", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 262, "tweet_count": 1973, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "834702151", "location": "Argentina", "name": "cosito de la pizza", "username": "elcosodelapizza", "public_metrics": {"followers_count": 6645849, "following_count": 574, "tweet_count": 65708, "listed_count": 1619}}, {"verified": false, "id": "275630152", "location": "Argentina", "name": "L.Castelo", "username": "casteloli", "public_metrics": {"followers_count": 646, "following_count": 1589, "tweet_count": 110304, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "2766759461", "name": "Pastora Urbina", "username": "PastoraUrbinaVE", "public_metrics": {"followers_count": 912, "following_count": 2623, "tweet_count": 390376, "listed_count": 50}}, {"verified": false, "id": "1055462130", "name": "Zena \ud83d\udc49 3 8", "username": "AlvarezZeni", "public_metrics": {"followers_count": 3318, "following_count": 3679, "tweet_count": 192397, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "3385295435", "location": "Brandsen, Argentina", "name": "Evelin", "username": "EveeTesta", "public_metrics": {"followers_count": 1732, "following_count": 219, "tweet_count": 10819, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1026563781885927424", "location": "Curitiba, Brasil", "name": "Ana", "username": "anac_ass", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 0, "tweet_count": 2176, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "594695989", "name": "Ismael Armondes", "username": "IsmaelArmondes", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 666, "tweet_count": 686, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "722499632", "location": "Galicia-Madrid.", "name": "LAURA", "username": "Laura_Lopez_Paz", "public_metrics": {"followers_count": 6424, "following_count": 2640, "tweet_count": 86776, "listed_count": 19}}, {"verified": false, "id": "841051100748865536", "location": "Espa\u00f1a", "name": "CISEG IntelSegGlobal", "username": "intelsegglobal", "public_metrics": {"followers_count": 6653, "following_count": 1576, "tweet_count": 9158, "listed_count": 76}}, {"verified": false, "id": "333050756", "name": "negrita", "username": "negritacalita", "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 615, "tweet_count": 62363, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "792340658778411008", "name": "Alicia", "username": "AliciaManresa", "public_metrics": {"followers_count": 3484, "following_count": 4402, "tweet_count": 77134, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "467342653", "location": "De Zaragoza. Vivo en Madrid.", "name": "Miguel Valiente", "username": "valiente_miguel", "public_metrics": {"followers_count": 4082, "following_count": 2588, "tweet_count": 17021, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "id": "201421240", "location": "Milano, Lombardia #Felicizia", "name": "\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8 \ud83c\udf08 MATTIA #facciamorete \ud83c\udf08\ud83d\udef5 \ud83d\udeb4\u200d\u2642\ufe0f", "username": "anubi_matt", "public_metrics": {"followers_count": 11959, "following_count": 8532, "tweet_count": 83205, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "id": "1081182777196851200", "location": "Italia", "name": "Vittoria #facciamorete \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "Vittoria0508", "public_metrics": {"followers_count": 6613, "following_count": 4674, "tweet_count": 24401, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "3219899682", "name": "Ye", "username": "Yess_la_lisiada", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 349, "tweet_count": 304, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2838956320", "location": "sao paulo", "name": "S\u00e3o C\u00e1ssio da fiel", "username": "gigantedafiel", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 564, "tweet_count": 1111, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "214236475", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Daniel Sagat", "username": "dansagat", "public_metrics": {"followers_count": 3639, "following_count": 3550, "tweet_count": 32193, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1263024415", "name": "Norelis Aguiar", "username": "noraguiar", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 147, "tweet_count": 68207, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "145010334", "location": "Porto Alegre, Brasil", "name": "Diogo Bittencourt", "username": "diogocorleone83", "public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 513, "tweet_count": 46180, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "630584923", "location": "Provincia de Bs. As.", "name": "Mariano Rosell", "username": "MarianoRosell", "public_metrics": {"followers_count": 651, "following_count": 519, "tweet_count": 62888, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "260910490", "location": "BELO HORIZONTE", "name": "Jonair C\u00e9sar Amaro", "username": "Jonair_cesar", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 381, "tweet_count": 5234, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "890062322294771712", "location": "Valencia, Venezuela", "name": "Magally Suarez", "username": "MagallySuarez", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 164, "tweet_count": 723, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "326849473", "name": "KuiK 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2b50", "username": "itskuik", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 2247, "tweet_count": 21471, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1085624193222410243", "location": "Lanzarote, ", "name": "otromasenesto", "username": "otromasenesto1", "public_metrics": {"followers_count": 685, "following_count": 1003, "tweet_count": 56916, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "920749655062917120", "location": "Espa\u00f1a", "name": "SosprisionesFPU", "username": "SosprisionesFPU", "public_metrics": {"followers_count": 1641, "following_count": 121, "tweet_count": 2478, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "809808011703308288", "location": "Curitiba, Brasil", "name": "limena", "username": "_miportes", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 401, "tweet_count": 7658, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "927589829315002368", "location": "ONLY ARMY ot7", "name": "\u2077B\u1d07 Bheka BUTTER\ud83e\uddc8", "username": "Quinnyhope", "public_metrics": {"followers_count": 922, "following_count": 686, "tweet_count": 99014, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "263106185", "location": "Tucuru\u00ed, Brasil", "name": "Manuel do Valle", "username": "Manowalle", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 649, "tweet_count": 4663, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "39342378", "name": "padrefabiodemelo", "username": "pefabiodemelo", "public_metrics": {"followers_count": 8587429, "following_count": 588, "tweet_count": 20421, "listed_count": 5893}}, {"verified": false, "id": "76229442", "location": "M\u00e9xico", "name": "Mario Pati\u00f1o Ruiz\uf8ff", "username": "mariomugroso", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 39, "tweet_count": 8759, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2584735084", "name": "Jairo Pulecio", "username": "jahpisoal", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 364, "tweet_count": 6068, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "4844333123", "name": "ori", "username": "OriGaray", "public_metrics": {"followers_count": 455, "following_count": 247, "tweet_count": 6518, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3026709128", "name": "virchula\ud83e\udd18\ud83c\udffc", "username": "virmangini", "public_metrics": {"followers_count": 715, "following_count": 212, "tweet_count": 3729, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "19321278", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds-MA", "name": "Carlos Eduardo", "username": "preduardosousa", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 587, "tweet_count": 1908, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "69994464", "name": "Matheus", "username": "Maatheusiins", "public_metrics": {"followers_count": 1121, "following_count": 522, "tweet_count": 69033, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1053010359496400896", "name": "pilar", "username": "Pilidepetris", "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 229, "tweet_count": 874, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "172749112", "location": "Venezuela", "name": "Chabela", "username": "chabela1946", "public_metrics": {"followers_count": 894, "following_count": 1602, "tweet_count": 142185, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "596849178", "location": "Pilar, Argentina", "name": "\ud835\udc01\ud835\udc2b\ud835\udc1e\ud835\udc27\ud835\udc1d\ud835\udc1a", "username": "brendaoberti_", "public_metrics": {"followers_count": 1340, "following_count": 374, "tweet_count": 22378, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "923253073", "name": "camila", "username": "_CamiDobro", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 416, "tweet_count": 19289, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1074947857", "location": "Al Este del Para\u00edso", "name": "Chucho", "username": "chuchoalvarez", "public_metrics": {"followers_count": 7649, "following_count": 6375, "tweet_count": 56813, "listed_count": 11}}, {"verified": true, "id": "73507614", "location": "Buenos Aires", "name": "Beto Valdez", "username": "betovaldez", "public_metrics": {"followers_count": 92955, "following_count": 1041, "tweet_count": 92200, "listed_count": 518}}, {"verified": false, "id": "949428224550948869", "location": "casa do caralho", "name": "Maquina sovi\u00e9tica", "username": "GoiabaChapada", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 180, "tweet_count": 4276, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "374753979", "location": "Naci en Caracas", "name": "Maria Corina Figuera", "username": "corinafiguera", "public_metrics": {"followers_count": 1013, "following_count": 826, "tweet_count": 119033, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "3106749664", "location": "Itanha\u00e9m, Brasil", "name": "ANTONIO#QueroBolsonaroAte2026 \ud83d\udc4922 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udcaf", "username": "superaguia2000", "public_metrics": {"followers_count": 16968, "following_count": 14619, "tweet_count": 162223, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "2159421833", "name": "Laisyla", "username": "laisyla__", "public_metrics": {"followers_count": 1718, "following_count": 595, "tweet_count": 29243, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1967448738", "location": "r\u00eacife", "name": "lore", "username": "salvatorever", "public_metrics": {"followers_count": 4533, "following_count": 897, "tweet_count": 107823, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "132778091", "name": "Igor da Silva", "username": "igoralve", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 1053, "tweet_count": 10176, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1051529385348657152", "location": "PORTUGAL", "name": "CYPRIANO CARVALHO", "username": "CYPRIANOCARVAL1", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 449, "tweet_count": 21003, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "14594813", "location": "S\u00e3o Paulo, Brazil", "name": "Folha de S.Paulo", "username": "folha", "public_metrics": {"followers_count": 8551603, "following_count": 171775, "tweet_count": 611890, "listed_count": 13865}}, {"verified": false, "id": "1128834225346633729", "location": "Brusque, Brasil", "name": "dudinha", "username": "hitdudis", "public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 326, "tweet_count": 28805, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "847141997286752256", "name": "Thiago Pinheiro", "username": "thiagopnhr", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 227, "tweet_count": 4775, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "829533349047857153", "location": "Peronia. ", "name": "V", "username": "vity1776", "public_metrics": {"followers_count": 939, "following_count": 332, "tweet_count": 54417, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "939997386801340419", "name": "\ud835\udd91'", "username": "armixletix", "public_metrics": {"followers_count": 520, "following_count": 654, "tweet_count": 72250, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2979065015", "location": "\u611b\u77e5 \u5ca1\u5d0e\u5e02", "name": "Hideki", "username": "Hidekilucas_", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 59, "tweet_count": 1808, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "118479984", "location": "Logo ali", "name": "Lah \u26ab\u26aa\ud83e\udd85", "username": "lahzanatta", "public_metrics": {"followers_count": 463, "following_count": 1024, "tweet_count": 35895, "listed_count": 25}}, {"verified": false, "id": "956637328935739393", "location": "Boston, MA", "name": "\u00c0 Gata\u2764\ufe0f", "username": "princesaa_geh", "public_metrics": {"followers_count": 630, "following_count": 301, "tweet_count": 4416, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "728642353754476548", "location": "Argentina", "name": "Bautista P\u00e9ntecost XY \ud83d\udc99", "username": "BautiPentecost", "public_metrics": {"followers_count": 2349, "following_count": 2437, "tweet_count": 138286, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "58075481", "location": "Paulista", "name": "Netto Santos", "username": "nettorsantos_", "public_metrics": {"followers_count": 2618, "following_count": 2907, "tweet_count": 1747, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "68451883", "name": "Gabriel", "username": "GFilipe7", "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 847, "tweet_count": 10505, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "312966352", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Ronaldo Rateiro\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "rateirices", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 329, "tweet_count": 18703, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "299201407", "location": "Venezuela", "name": "jenny dubraska", "username": "jennydubraska", "public_metrics": {"followers_count": 1626, "following_count": 1537, "tweet_count": 121671, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "868585488625672192", "location": "Ituporanga, Brasil", "name": "Anacarolinda", "username": "Saaii_Anaa", "public_metrics": {"followers_count": 527, "following_count": 824, "tweet_count": 17348, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "2906465099", "location": "Ituporanga, Brasil", "name": "maria cristina", "username": "FalaeMaria", "public_metrics": {"followers_count": 3446, "following_count": 2809, "tweet_count": 85050, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "4042793151", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "RG", "username": "rgffc_", "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 298, "tweet_count": 3282, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "971383675270193152", "location": "Leme, Brasil", "name": "Felipe Ribeiro", "username": "felipe_gr1500", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 14, "tweet_count": 265, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1663172864", "name": "rubim", "username": "alvesrobim", "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 287, "tweet_count": 6049, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1856210497", "location": "videira sc", "name": "luizzz \ud83d\udcb8", "username": "govxs", "public_metrics": {"followers_count": 1928, "following_count": 1545, "tweet_count": 60225, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "301046832", "location": "Sc", "name": "Kaico Braw", "username": "CAPSDROGADAO", "public_metrics": {"followers_count": 2016, "following_count": 497, "tweet_count": 60626, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "194150504", "location": "piracicaba brasil", "name": "Armando Bueno", "username": "armandosobrinho", "public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 1086, "tweet_count": 10452, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3154125186", "location": "Patos, Brasil", "name": "Eder  Vando Lucena", "username": "EderVandoFLA10", "public_metrics": {"followers_count": 2057, "following_count": 4024, "tweet_count": 212475, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "935045061687042048", "location": "Colombia", "name": "Oscar Arango", "username": "OscarAr64093992", "public_metrics": {"followers_count": 1878, "following_count": 4924, "tweet_count": 38595, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "184195656", "location": "sbocity", "name": "Nayazinha", "username": "NayaMarques_", "public_metrics": {"followers_count": 1160, "following_count": 582, "tweet_count": 30191, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "47675850", "location": "Bras\u00edlia", "name": "Be Anjos111\ud83d\udc93", "username": "BeAnjos111", "public_metrics": {"followers_count": 672, "following_count": 67, "tweet_count": 32381, "listed_count": 36}}, {"verified": true, "id": "2923397967", "location": "Bras\u00edlia, DF", "name": "Claudio Dantas", "username": "claudioedantas", "public_metrics": {"followers_count": 283300, "following_count": 3153, "tweet_count": 75763, "listed_count": 735}}, {"verified": false, "id": "717187454080532480", "name": "Bruno Barros \ud83d\udc49\ud83d\udc38 \ud83d\udc4a\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e", "username": "BrunoBarrosProj", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 462, "tweet_count": 57661, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1156609326703882240", "name": "Perro", "username": "Perro05733057", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 95, "tweet_count": 271, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "855770722517622784", "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "name": "Gustavo de Abreu", "username": "GustavodeAbreuf", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 285, "tweet_count": 4672, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3997264937", "name": "vi\u00fava da villanelle", "username": "jessicacbas", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 775, "tweet_count": 29651, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2494910707", "location": "Cabo de Santo Agostinho, Brasi", "name": "Lucena \ud83e\udd91\u2b50\ufe0f", "username": "izapnewt0n", "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 325, "tweet_count": 38069, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1570795837", "location": "Porto Velho, Brasil", "name": "Phernando", "username": "Pher_nando_", "public_metrics": {"followers_count": 790, "following_count": 714, "tweet_count": 30766, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "735153382558687232", "name": "13 Reasons Why", "username": "13ReasonsWhy", "public_metrics": {"followers_count": 572358, "following_count": 45, "tweet_count": 1524, "listed_count": 517}}, {"verified": false, "id": "1061241871941451776", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Helen\u00e3o \u272813", "username": "HelenaTheBeat", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 743, "tweet_count": 25634, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "871408570667077633", "location": "Granada", "name": "espuquiv\u00e1n", "username": "heyitswerbu", "public_metrics": {"followers_count": 667, "following_count": 976, "tweet_count": 59634, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "881874560005681152", "location": "Rep\u00fablica Espa\u00f1ola", "name": "la dama de hierro", "username": "huskydramatico_", "public_metrics": {"followers_count": 537, "following_count": 726, "tweet_count": 47542, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "828237798377455617", "location": "errejota", "name": "ray", "username": "lrayssapereira", "public_metrics": {"followers_count": 3763, "following_count": 629, "tweet_count": 19341, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "301519601", "location": "Acapulco, M\u00e9xico.", "name": "N+ Guerrero", "username": "nmasguerrero", "public_metrics": {"followers_count": 5842, "following_count": 537, "tweet_count": 65642, "listed_count": 47}}, {"verified": false, "id": "107155854", "location": "L\u0251 Serena, Chile", "name": "K\u0251therine P\u00e9rez O.", "username": "KaterinFrnanda", "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 405, "tweet_count": 10438, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "1075369473379614730", "name": "Ortiz65478", "username": "Ortiz654781", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 19, "tweet_count": 491, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "976780656897339392", "location": "Porto Alegre, Brasil", "name": "Laura\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Bolsonaro2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "username": "LauraFerraoLeal", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 457, "tweet_count": 4264, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "243801080", "location": "Brasil", "name": "Bea3", "username": "Bea3_Pomper", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 372, "tweet_count": 14592, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1029694329047138304", "location": "Marab\u00e1, Brasil", "name": "Romulo mota", "username": "Romulo62012023", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 303, "tweet_count": 1627, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "146657761", "location": "San Juan de Lurigancho Lima Pe", "name": "WMV", "username": "wmv21", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 1455, "tweet_count": 6506, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2269112586", "location": "Lima, Peru", "name": "\ud83c\udf37Patty \u2b50\ufe0f \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "LaTubilla", "public_metrics": {"followers_count": 6273, "following_count": 472, "tweet_count": 20110, "listed_count": 19}}, {"verified": false, "id": "1129839002", "name": "Washington Costa", "username": "XitonCosta16", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 400, "tweet_count": 4066, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "512413923", "location": "Villa Ramallo ", "name": "Vito Scaletta", "username": "anomaRapI", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 331, "tweet_count": 12035, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2569858938", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Anna", "username": "AnnaPaglino_", "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 297, "tweet_count": 1668, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "4766032386", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "G.M \u2720 \u26a1", "username": "Marquesgm10", "public_metrics": {"followers_count": 448, "following_count": 420, "tweet_count": 12635, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1154085468390207488", "location": "internet", "name": "b2lp", "username": "opiochines", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 326, "tweet_count": 7892, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2398634328", "location": "localizacao", "name": "memz", "username": "memzthattrojan", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 1191, "tweet_count": 6213, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "93410841", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "name": "Alencar Vital", "username": "alencarvital", "public_metrics": {"followers_count": 1628, "following_count": 2273, "tweet_count": 5562, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "id": "1107828036949495808", "location": "Colombia", "name": "EDUARDO RODRIGUEZ URQUIJO", "username": "EDUARDO55682010", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 112, "tweet_count": 4194, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1074281053", "location": "C\u00facuta, Colombia", "name": "Cucutizate \u00ae", "username": "Cucutizatee", "public_metrics": {"followers_count": 8404, "following_count": 2522, "tweet_count": 12945, "listed_count": 31}}, {"verified": false, "id": "1080567315056467970", "location": "bh", "name": "kells", "username": "alsvaroc", "public_metrics": {"followers_count": 1217, "following_count": 575, "tweet_count": 40034, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "969711458048184320", "name": "\u0254\u0250", "username": "ancaroIinac", "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 273, "tweet_count": 23270, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "54904454", "location": "Venezuela", "name": "Ramon Medina-Alfonzo", "username": "ramedina35", "public_metrics": {"followers_count": 1494, "following_count": 1463, "tweet_count": 59425, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "14834302", "location": "Bogot\u00e1, Colombia", "name": "El Espectador", "username": "elespectador", "public_metrics": {"followers_count": 6545413, "following_count": 49359, "tweet_count": 1150642, "listed_count": 12476}}, {"verified": false, "id": "918211251943235586", "location": "Catalunya", "name": "Dels Prats", "username": "DelsPrats", "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 558, "tweet_count": 25441, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2397844595", "location": "Rome, Lazio", "name": "Annalisa", "username": "annalisapanello", "public_metrics": {"followers_count": 1649, "following_count": 697, "tweet_count": 307839, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "id": "143590548", "location": "Rome", "name": "Fabio Sabatini", "username": "FabbioSabatini", "public_metrics": {"followers_count": 27372, "following_count": 406, "tweet_count": 14199, "listed_count": 218}}, {"verified": false, "id": "47331705", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "Princess Consuela", "username": "katpeixoto", "public_metrics": {"followers_count": 454, "following_count": 277, "tweet_count": 44557, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "335424846", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "name": "Alonso D\u00edaz de Coronado \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "username": "alazanazul", "public_metrics": {"followers_count": 1647, "following_count": 1775, "tweet_count": 74304, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "1157685017482584064", "location": "Alicante, Spain", "name": "Santiago Soler Bernab\u00e9u", "username": "bernabeu_soler", "public_metrics": {"followers_count": 7697, "following_count": 6349, "tweet_count": 142186, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "id": "293971696", "name": "Francesca Sartirana", "username": "fsartirana", "public_metrics": {"followers_count": 1703, "following_count": 2412, "tweet_count": 60502, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "836755431661977600", "name": "Roberto Parquinho. CONSERVADOR PATRIOTA E CRIST\u00c3O.", "username": "RParquinho", "public_metrics": {"followers_count": 1725, "following_count": 2392, "tweet_count": 162775, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "2570805613", "name": "Liz Cutri", "username": "LIZ_CPEREZ", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 367, "tweet_count": 3135, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1134714964105674752", "location": "Itaja\u00ed, Brasil", "name": ".", "username": "desativadodeu", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 1, "tweet_count": 7105, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1671829742", "name": "Argenis Jose Marcano", "username": "elradical5", "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 668, "tweet_count": 8281, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1135450667466854400", "name": "Gabirol", "username": "Gabirol57240999", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 429, "tweet_count": 24284, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3048000322", "location": "Duque de Caxias, Brasil", "name": "O Protegido \ud83d\udcff", "username": "VTFelix", "public_metrics": {"followers_count": 536, "following_count": 464, "tweet_count": 19069, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1068196170915303424", "location": "Lisboa, Portugal", "name": "Max Oliveira\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "MaxOliv53097029", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 749, "tweet_count": 48845, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "916633466346856448", "location": "Bragan\u00e7a Paulista, Brasil", "name": "Alexandre Alatzatianos", "username": "JeterAlexandre", "public_metrics": {"followers_count": 1077, "following_count": 1783, "tweet_count": 141997, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "310594952", "location": "Marab\u00e1/Bel\u00e9m, Par\u00e1", "name": "LG", "username": "_laresgomes", "public_metrics": {"followers_count": 1426, "following_count": 873, "tweet_count": 101596, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "1297421743", "location": "Marab\u00e1, Brasil", "name": "Thiago Reis\u2122\u2655\u2735", "username": "_Thiago_Reis", "public_metrics": {"followers_count": 2153, "following_count": 1817, "tweet_count": 308742, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "id": "1096113184707145728", "name": "Efran Argelia", "username": "ArgeliaEfran", "public_metrics": {"followers_count": 520, "following_count": 719, "tweet_count": 43753, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "453181908", "name": "\u03bd\u03b1\u2113\u0454\u0438\u0442\u03b9\u0438\u03b1", "username": "ValenDominguez_", "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 237, "tweet_count": 25799, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1196987234", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "\ud83e\udd8bEspa\u00e7o Helen\ud83e\udd8b", "username": "HelenCRodrigue", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 280, "tweet_count": 3216, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "971248364732977153", "name": "Rafael Dan\u00fabio", "username": "rafaeldanubioo", "public_metrics": {"followers_count": 3729, "following_count": 36, "tweet_count": 2040, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2916725997", "location": "\u0130stanbul, T\u00fcrkiye", "name": "M\u00e1rcia Nascimen", "username": "marciadir2006", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 478, "tweet_count": 7354, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "83224693", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Eliseu Neto", "username": "eliseuneto", "public_metrics": {"followers_count": 39451, "following_count": 1277, "tweet_count": 80114, "listed_count": 106}}, {"verified": false, "id": "927157970294771712", "location": "Bras\u00edlia", "name": "Pescadora Loisinha", "username": "Heloisa_Bipolar", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 168, "tweet_count": 26230, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "707344865986801664", "location": "Brasil", "name": "Iza", "username": "iizabittencourt", "public_metrics": {"followers_count": 1071, "following_count": 240, "tweet_count": 6525, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1597058570", "name": "susana", "username": "quehartita", "public_metrics": {"followers_count": 616, "following_count": 797, "tweet_count": 28965, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1414519410", "name": "Licinius", "username": "nircord", "public_metrics": {"followers_count": 3032, "following_count": 3490, "tweet_count": 353928, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "id": "485325459", "location": "Mar del Plata, Argentina", "name": "Nicol\u00e1s M\u00e1rquez", "username": "NickyMarquez1", "public_metrics": {"followers_count": 83436, "following_count": 2845, "tweet_count": 10573, "listed_count": 218}}, {"verified": false, "id": "885959276006703104", "name": "Mary Caballero", "username": "MaryCaballero70", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 603, "tweet_count": 39204, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1388523096", "name": "Goldstein", "username": "EmmaMolina53", "public_metrics": {"followers_count": 507, "following_count": 493, "tweet_count": 40635, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "961264316967157761", "name": "Bauti", "username": "Bautifermanell1", "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 310, "tweet_count": 4590, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "69582777", "location": "Belo Horizonte", "name": "Sidnei", "username": "SidneiSilvaMG", "public_metrics": {"followers_count": 401, "following_count": 1237, "tweet_count": 16666, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "730875103576240128", "location": "Lima, Peru", "name": "Eduardo Vel\u00e1squez", "username": "EduardoVR87", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 1379, "tweet_count": 2164, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2507758897", "location": "PERU", "name": "TRICICLO PERU", "username": "TRICICLODELPERU", "public_metrics": {"followers_count": 50720, "following_count": 2402, "tweet_count": 22213, "listed_count": 60}}, {"verified": false, "id": "341651866", "name": "Milena", "username": "camzbrev", "public_metrics": {"followers_count": 1966, "following_count": 2063, "tweet_count": 60804, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "362714824", "location": "054 / 092", "name": "Capitu do RH \uea00", "username": "drysanaoliveira", "public_metrics": {"followers_count": 11597, "following_count": 2806, "tweet_count": 165569, "listed_count": 43}}, {"verified": false, "id": "747127039266795524", "location": "Rio de Janeiro", "name": "tony hawks moving castle", "username": "_ramxn", "public_metrics": {"followers_count": 529, "following_count": 1101, "tweet_count": 34812, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1140601382044614656", "name": "jacque\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "jacque43787443", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 115, "tweet_count": 11239, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "95740548", "name": "Jos\u00e9 Sim\u00e3o", "username": "jose_simao", "public_metrics": {"followers_count": 5347088, "following_count": 129, "tweet_count": 16439, "listed_count": 3116}}, {"verified": false, "id": "190069700", "location": "Paris, France", "name": "Graziella Riccio", "username": "Grariccio", "public_metrics": {"followers_count": 531, "following_count": 1174, "tweet_count": 12171, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1969784017", "location": "Cuidad de M\u00e9xico (venezolana)", "name": "Finita Gonz\u00e1lez R.\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "username": "Finita_G19", "public_metrics": {"followers_count": 1731, "following_count": 1752, "tweet_count": 142354, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "id": "2872593190", "location": "Florian\u00f3polis/Chapec\u00f3-SC", "name": "tassi", "username": "borgestassi", "public_metrics": {"followers_count": 1409, "following_count": 723, "tweet_count": 70442, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "2251194182", "name": "Nayma", "username": "_naayma", "public_metrics": {"followers_count": 716, "following_count": 404, "tweet_count": 9046, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "196651362", "name": "Marcos Gomes", "username": "MarcbaraGomes", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 387, "tweet_count": 56753, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "606814035", "location": "Itaobim, Brasil", "name": "Debs", "username": "dxcogoni", "public_metrics": {"followers_count": 657, "following_count": 134, "tweet_count": 23666, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "266579757", "name": "Beatriz\ud83c\udf35", "username": "Beatrizipat", "public_metrics": {"followers_count": 576, "following_count": 577, "tweet_count": 3777, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "193441509", "name": "Senador Kajuru", "username": "SenadorKajuru", "public_metrics": {"followers_count": 272118, "following_count": 2164, "tweet_count": 66551, "listed_count": 1097}}, {"verified": false, "id": "1101613172396646406", "name": "Detona_vt", "username": "vitordafazer250", "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 268, "tweet_count": 1773, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1723241016", "name": "Mercedes Montero /\u2665\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udf39\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udf37", "username": "meme_montero", "public_metrics": {"followers_count": 4559, "following_count": 4443, "tweet_count": 588327, "listed_count": 21}}, {"verified": true, "id": "2976750778", "location": "Madrid, Spain", "name": "Jos\u00e9 Blanco", "username": "pepeblancoEP", "public_metrics": {"followers_count": 34464, "following_count": 32053, "tweet_count": 7352, "listed_count": 191}}, {"verified": false, "id": "1932338682", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "name": "marieta", "username": "mariapaim_", "public_metrics": {"followers_count": 1781, "following_count": 578, "tweet_count": 18753, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "66205927", "name": "Lela Cohen \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7#B22", "username": "lelacohen", "public_metrics": {"followers_count": 8008, "following_count": 5520, "tweet_count": 514847, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "id": "41167580", "location": "Buenos Aires - Argentina", "name": "Ruth \ud83d\udc08", "username": "Bulgara", "public_metrics": {"followers_count": 642, "following_count": 679, "tweet_count": 54905, "listed_count": 103}}, {"verified": false, "id": "249997367", "location": "Mex/BA/PAR/MDQ/ and around", "name": "Rodrigo Castellanos \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "username": "RoCasOK", "public_metrics": {"followers_count": 1965, "following_count": 1253, "tweet_count": 147808, "listed_count": 58}}, {"verified": false, "id": "55619035", "location": "Manaus, Brasil", "name": "KHLOE", "username": "paulakmc", "public_metrics": {"followers_count": 1487, "following_count": 797, "tweet_count": 120166, "listed_count": 31}}, {"verified": false, "id": "2217333861", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "renatinha", "username": "eurefernandes", "public_metrics": {"followers_count": 582, "following_count": 422, "tweet_count": 56639, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1043117853552074752", "name": "Ceci\ud83c\udf53", "username": "_nanakomatsuwu", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 63, "tweet_count": 4684, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "74192675", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Versions of Lucas 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2b50\ufe0f", "username": "lucasmartinsp_", "public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 431, "tweet_count": 25079, "listed_count": 38}}, {"verified": false, "id": "96125357", "location": "Montes Claros, Brasil", "name": "Ivan FD", "username": "Ivg_segtrabalho", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 41, "tweet_count": 438, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "31040862", "name": "SBT Jornalismo", "username": "sbtjornalismo", "public_metrics": {"followers_count": 550181, "following_count": 136, "tweet_count": 65321, "listed_count": 1160}}, {"verified": false, "id": "110260624", "location": "Aragua", "name": "Gustavo Proa\u00f1o", "username": "Gap101263", "public_metrics": {"followers_count": 1695, "following_count": 4299, "tweet_count": 47443, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1314683190", "name": "Desabafando", "username": "dezabafand0", "public_metrics": {"followers_count": 7232, "following_count": 7382, "tweet_count": 50571, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "115134355", "location": "venezuela", "name": "Baruj HaShem", "username": "elbufalo2007", "public_metrics": {"followers_count": 547, "following_count": 1751, "tweet_count": 100426, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "2370407368", "name": "YANI\ud83c\udf39", "username": "yanimatos11", "public_metrics": {"followers_count": 2005, "following_count": 1742, "tweet_count": 170550, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3369648839", "name": "vics", "username": "whoiszaynj", "public_metrics": {"followers_count": 3129, "following_count": 415, "tweet_count": 59327, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "1094323420161024000", "location": "Freguesia jpa", "name": "Thiago Henrique", "username": "ThiagoH00651008", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 63, "tweet_count": 58, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2341244261", "location": "Belo Horizonte ", "name": "N\ud83c\udde6nd\ud83c\udde6 Roch\ud83c\udde6 \ud83c\udf3b\ud83e\udd0d\ud83e\udd8a\ud83d\udc99", "username": "nandasrocha_", "public_metrics": {"followers_count": 1632, "following_count": 1408, "tweet_count": 21881, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "58818277", "location": "Venezuela", "name": "Hugo Socorro", "username": "hugosocorro", "public_metrics": {"followers_count": 12382, "following_count": 8035, "tweet_count": 769456, "listed_count": 82}}, {"verified": false, "id": "2304815362", "location": "Rubem Berta, Porto Alegre", "name": "\ud83d\udc44", "username": "Prestez11", "public_metrics": {"followers_count": 1741, "following_count": 850, "tweet_count": 64247, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "820031564369301504", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "arthur\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "username": "arthurm_a", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 99, "tweet_count": 42058, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "259618258", "location": "Em algum lugar por a\u00ed", "name": "\ud83d\udc78\ud83c\udffd", "username": "Daannyareba", "public_metrics": {"followers_count": 509, "following_count": 504, "tweet_count": 27000, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1158032236891004930", "name": "Hnoel40@yahoo.com", "username": "hnoel40", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 0, "tweet_count": 402, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "8169392", "location": "Brasil", "name": "Garotadpi na luta", "username": "garotadpi", "public_metrics": {"followers_count": 1276, "following_count": 539, "tweet_count": 160823, "listed_count": 47}}, {"verified": false, "id": "42111462", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "icerok", "username": "proffabio", "public_metrics": {"followers_count": 1859, "following_count": 1242, "tweet_count": 2126, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1158874220224495618", "name": "Justaguy", "username": "Hiiamjustaguy", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 16, "tweet_count": 171, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1026793816668430337", "location": "Covilh\u00e3, Portugal", "name": "ingrid", "username": "borntobehott", "public_metrics": {"followers_count": 691, "following_count": 566, "tweet_count": 25800, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "755876127298707457", "name": "\ud835\udd71\ud835\udd86\ud835\udd87\ud835\udd8e\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd94", "username": "crf_fabiano", "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 120, "tweet_count": 15188, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1110502402631892998", "location": "Argentina", "name": "Nai\u2728", "username": "NaiAilenV", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 311, "tweet_count": 19486, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "916470391459246080", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "\ud835\udc15\ud835\udc04\ud835\udc0d\ud835\udc04-\ud835\udc0a", "username": "DuaChipa_", "public_metrics": {"followers_count": 796, "following_count": 1031, "tweet_count": 13982, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "636268171", "location": "Comunidad Valenciana", "name": "Nusa/\u2764yoConEsteGobierno\ud83c\uddea\ud83c\udde6", "username": "nusagatero", "public_metrics": {"followers_count": 5120, "following_count": 5123, "tweet_count": 616406, "listed_count": 71}}, {"verified": false, "id": "55473009", "location": "Brasil ", "name": "Bruno", "username": "soaresbll", "public_metrics": {"followers_count": 971, "following_count": 393, "tweet_count": 45416, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "846514946569617409", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Maranh\u00e3o ", "name": "Jess.13confirma", "username": "Jessgasparm", "public_metrics": {"followers_count": 454, "following_count": 690, "tweet_count": 14352, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "21992288", "location": "New York", "name": "Lucho", "username": "luchop11", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 229, "tweet_count": 27939, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "38512990", "location": "Lima, Peru", "name": "Willax Televisi\u00f3n", "username": "willaxtv", "public_metrics": {"followers_count": 614428, "following_count": 953, "tweet_count": 181749, "listed_count": 1107}}, {"verified": false, "id": "356652295", "location": "Sevilla", "name": "Manolo", "username": "Se_villano", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 185, "tweet_count": 64458, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1129222199305486336", "name": "Expresionpoetica", "username": "Expresionpoeti7", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 605, "tweet_count": 2774, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "868115568410415105", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds MA", "name": "Eduardo Lima \u1d9c\u02b3\u1da0", "username": "edulimah07", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 106, "tweet_count": 1373, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1101177205990875136", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Guga Bellingrodt", "username": "PresidentedoFlu", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 359, "tweet_count": 3720, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "4165138757", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "CRIS ALM\ud83d\udd30\u2618\ufe0f\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "crisalm54033431", "public_metrics": {"followers_count": 2975, "following_count": 4695, "tweet_count": 115604, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "329343939", "location": "Bogot\u00e1 ", "name": "Jhon Caceres", "username": "JhonBarajas1", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 484, "tweet_count": 27965, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "963948513972375552", "name": "Paul Ada", "username": "PaulAda34726563", "public_metrics": {"followers_count": 878, "following_count": 1538, "tweet_count": 184632, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "361918752", "location": "Buenos Aires - Argentina", "name": "AnaPolero", "username": "PoleroAna", "public_metrics": {"followers_count": 15364, "following_count": 428, "tweet_count": 164514, "listed_count": 62}}, {"verified": false, "id": "68277146", "name": "Mila - \u2b50", "username": "MilaStorino", "public_metrics": {"followers_count": 653, "following_count": 465, "tweet_count": 194196, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "849086713532215296", "name": "Caio \ud83d\udc68\u200d\ud83d\udd27", "username": "menesescrf", "public_metrics": {"followers_count": 1120, "following_count": 874, "tweet_count": 19280, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "940575269483577349", "location": "Aldeia da folha, Konoha", "name": "G", "username": "GusttavoFariias", "public_metrics": {"followers_count": 1007, "following_count": 1046, "tweet_count": 23386, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "298854960", "location": "Bahia, Brasil", "name": "Kiwi irm\u00e3o de Pequi", "username": "kiwinacoleira", "public_metrics": {"followers_count": 1129, "following_count": 771, "tweet_count": 53667, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "1119748332337942528", "location": "Per\u00fa", "name": "Juan Postlector\u2122 \ud83d\uddfa #LaDemocraciaPrimero", "username": "elpostlector", "public_metrics": {"followers_count": 795, "following_count": 3500, "tweet_count": 41013, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "863078251794771969", "name": "Bruno Schaaf", "username": "brunoschaaf", "public_metrics": {"followers_count": 9853, "following_count": 1384, "tweet_count": 5915, "listed_count": 25}}, {"verified": false, "id": "233582423", "name": "Larissa Barrozo", "username": "larissambarrozo", "public_metrics": {"followers_count": 950, "following_count": 431, "tweet_count": 39450, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "2921763658", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "name": "mar\u00edlia mendon\u00e7a", "username": "MariliaMReal", "public_metrics": {"followers_count": 8410506, "following_count": 624, "tweet_count": 33412, "listed_count": 828}}, {"verified": false, "id": "143581870", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "name": "Je;", "username": "paulojeronimo_", "public_metrics": {"followers_count": 951, "following_count": 661, "tweet_count": 55638, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "id": "900916723", "name": "tina schwartz", "username": "tinaschwartz11", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 168, "tweet_count": 46283, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "4754598760", "location": "La Plata, Argentina", "name": "\u00ae", "username": "romann_pozzoli", "public_metrics": {"followers_count": 841, "following_count": 589, "tweet_count": 107552, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "1135909968", "name": "\u2765 rafa's media", "username": "IBURKHYDE", "public_metrics": {"followers_count": 1874, "following_count": 852, "tweet_count": 149181, "listed_count": 24}}, {"verified": false, "id": "3486322515", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Fb \u2720\ud83c\udd71\ufe0f", "username": "ffabioluiiz", "public_metrics": {"followers_count": 2040, "following_count": 2333, "tweet_count": 13213, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2960874423", "location": "Carora, Venezuela", "name": "Gilman Oviedo", "username": "gilmanoviedo", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 147, "tweet_count": 523, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1087028619732500480", "name": "Beto Buglio", "username": "BetoBuglio", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 401, "tweet_count": 10882, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1247241728", "location": "VENEZUELA", "name": "GLORIS G PARRA ROJAS", "username": "GUIDAIRMA", "public_metrics": {"followers_count": 1393, "following_count": 3883, "tweet_count": 46588, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "1117101083493642241", "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "name": "Agindo Deus, quem impedir\u00e1 ?", "username": "niteroiPatriota", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 296, "tweet_count": 11075, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "910602454819057665", "location": "sp / zs ", "name": "GG", "username": "larimaakini_", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 113, "tweet_count": 25780, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1092146077543870475", "location": "Santo \u00c2ngelo, Brasil", "name": "BRUNO \ud83c\udde6\ud83c\uddf9", "username": "20tebeijarr", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 47, "tweet_count": 45, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1158894385427288065", "location": "Londrina,  PR Brasil", "name": "Neusa Oliveira", "username": "NeusaOliveura", "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 753, "tweet_count": 2353, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "53070843", "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil", "name": "Ari Spichencoff", "username": "AriSpichencoff", "public_metrics": {"followers_count": 524, "following_count": 316, "tweet_count": 43376, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "794297816139124743", "location": "Brasil", "name": "AIMEE", "username": "Aimeesantosp", "public_metrics": {"followers_count": 1047, "following_count": 1066, "tweet_count": 12226, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1157112503303847937", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Comic Guys", "username": "ComicGuys1", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 40, "tweet_count": 43, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "174631082", "name": "Fabio \ud83d\udc49\ud83d\udc49", "username": "fabitoonline", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 796, "tweet_count": 7026, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1290159733", "name": "los tostones interestelares", "username": "tostongalactico", "public_metrics": {"followers_count": 3973, "following_count": 1012, "tweet_count": 72469, "listed_count": 25}}, {"verified": false, "id": "4847639572", "location": "Santa Catarina, Brasil", "name": "buba", "username": "sccpbrubs_", "public_metrics": {"followers_count": 2020, "following_count": 921, "tweet_count": 51801, "listed_count": 2}}, {"verified": true, "id": "109325390", "name": "andreza", "username": "andrezadelgado", "public_metrics": {"followers_count": 109201, "following_count": 1781, "tweet_count": 163168, "listed_count": 306}}, {"verified": false, "id": "31186617", "location": "Portugal", "name": "\u30df\u30e5\u30a6", "username": "WhatWouldMewDo", "public_metrics": {"followers_count": 537, "following_count": 719, "tweet_count": 18919, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "956165539256242177", "name": "Quanto mais rico melhor", "username": "fobicasocial120", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 531, "tweet_count": 16682, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "840313420352225281", "location": "Limerick/IE", "name": "tio dos gatos", "username": "juleskkkk", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 0, "tweet_count": 18039, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1141155020383105024", "name": "Eduardo Gabriel", "username": "edugabrieel", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 261, "tweet_count": 1000, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "184874533", "location": "Brasil", "name": "\u2720 Natan.Com CRVG.777.\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \u25e4\u2720\u25e2\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "Natanyel_vasco", "public_metrics": {"followers_count": 1334, "following_count": 5000, "tweet_count": 98313, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1053003526052474881", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Elisete Oliveira \ud83d\ude0e22\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1#DireitaUnida", "username": "EliseteAraujoOl", "public_metrics": {"followers_count": 16023, "following_count": 17593, "tweet_count": 67993, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "2696214853", "location": "luanzang hill", "name": "mirai holks \u2b50\ufe0f1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2b50\ufe0f", "username": "bckugoz", "public_metrics": {"followers_count": 7068, "following_count": 3951, "tweet_count": 226085, "listed_count": 106}}, {"verified": false, "id": "850037865572704259", "name": "Suco de Fruta", "username": "JlioNeto9", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 503, "tweet_count": 7473, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "942485209", "location": "Estados Unidos", "name": "Sabrina Guillen", "username": "guillend25", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 1947, "tweet_count": 63183, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "553831904", "name": "juniu", "username": "ZO_DOC", "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 949, "tweet_count": 13191, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "865324663227985922", "location": "Debajo de mi piedra", "name": "Barkis", "username": "Barkis_", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 699, "tweet_count": 54668, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "982953492146020354", "location": "Gentrifikland", "name": "elzulista \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f\ud83d\udfeb\u2b1b\ufe0f\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "elzulista", "public_metrics": {"followers_count": 108762, "following_count": 53, "tweet_count": 7650, "listed_count": 172}}, {"verified": false, "id": "72430189", "name": "J\u00falia L Fioretti", "username": "jl_fioretti", "public_metrics": {"followers_count": 2707, "following_count": 694, "tweet_count": 108137, "listed_count": 33}}, {"verified": false, "id": "2284013912", "location": "Baldovar ", "name": "Juanjo \ud83d\udd3b#YOAPOYOALGOBIERNO", "username": "juanjobaldovar", "public_metrics": {"followers_count": 7981, "following_count": 7501, "tweet_count": 266044, "listed_count": 59}}, {"verified": false, "id": "1072005832102080512", "location": "Guaruj\u00e1, Brasil", "name": "Mass\u00e3o", "username": "DosMassao", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 739, "tweet_count": 1883, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "68282095", "location": "Brasil", "name": "Tha \ud83d\udea9\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udde8\ud83c\uddf3", "username": "l_luminis", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 114, "tweet_count": 12344, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "162893917", "location": "Maracaibo, Venezuela", "name": "Dr. Gervis Medina \u00a9 20K \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "username": "gervisdmedina", "public_metrics": {"followers_count": 20493, "following_count": 18142, "tweet_count": 88129, "listed_count": 26}}, {"verified": false, "id": "4259950335", "location": "San Juan, Argentina", "name": "Augusto", "username": "fara827", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 206, "tweet_count": 16392, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "949258282149072896", "name": "Lucas", "username": "olucaskiel", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 214, "tweet_count": 116140, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "729504391795978240", "name": "MG", "username": "mguixsp", "public_metrics": {"followers_count": 511, "following_count": 538, "tweet_count": 16980, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1065774557938835456", "location": "Massagueira-Al ", "name": "Francisco Felix \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "kukyfelix", "public_metrics": {"followers_count": 535, "following_count": 958, "tweet_count": 44198, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "910284221633191936", "location": "Colombia", "name": "Nidia Barreto", "username": "NidiaBarreto26", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 419, "tweet_count": 596, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "157309408", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Wesley Arl\u00eao", "username": "WesleyArleo", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 241, "tweet_count": 10972, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "414979679", "location": "maior defensor da Clarke", "name": "Alec #Calamidade", "username": "IAlec_", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 108, "tweet_count": 10717, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "170479822", "location": "con la f\u00e9 de que pronto\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83d\ude4f ", "name": "Conchita Carrasquero", "username": "ConchitaC1", "public_metrics": {"followers_count": 1854, "following_count": 2169, "tweet_count": 140848, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "713887080187895808", "name": "CACAU MARTINS\ud83d\ude0e\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "CACAU21921", "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 351, "tweet_count": 18676, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1129787961355243521", "name": "Carlos Ribeiro", "username": "CarlosRibeiroJB", "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 553, "tweet_count": 4224, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3082708310", "location": "Paradise \ud83c\udfde", "name": "\ud835\udc94\ud835\udc90\ud835\udc87\ud835\udc95 \ud835\udc88\ud835\udc82\ud835\udc8e\ud835\udc8a\ud835\udc8f\ud835\udc86 \ud83d\udc07", "username": "rlssnv", "public_metrics": {"followers_count": 1380, "following_count": 1021, "tweet_count": 3433, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1044576085961314306", "location": "Itamonte, Brasil", "name": "Tonnywell", "username": "Tonnywell2", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 425, "tweet_count": 2225, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2933097838", "location": "049 \ud83d\udd25", "name": "Luizzz", "username": "todecarao", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 199, "tweet_count": 28313, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1147835858701230080", "name": "Hadia Cassia Hamzagic", "username": "HadiaCassia", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 182, "tweet_count": 4466, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "4157610687", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "name": "Wingston Macedo", "username": "wingstonmacedo", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 235, "tweet_count": 33402, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "973340844731387905", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Nic", "username": "niqui_oli", "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 468, "tweet_count": 11470, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2792288015", "location": "Joinville", "name": "Clau \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "ClauLanz", "public_metrics": {"followers_count": 10900, "following_count": 844, "tweet_count": 346354, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "id": "999645432539205632", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "\u0141\u00c1TIC\u0104", "username": "faixarosa31", "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 330, "tweet_count": 5810, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1072476728", "name": "VENEZUELA", "username": "yfigueram", "public_metrics": {"followers_count": 1104, "following_count": 1958, "tweet_count": 117314, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "48772191", "location": "Mato Grosso", "name": "Fernando Cunha", "username": "fbcunha", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 546, "tweet_count": 16886, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "213764126", "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "name": "\u2605ElizNoFimDoMundo\u2605", "username": "OliveEliz", "public_metrics": {"followers_count": 3503, "following_count": 1568, "tweet_count": 99063, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "130379871", "location": "\u00dcT: 10.477377,-66.891219", "name": "Gioconda Guti\u00e9rrez", "username": "yokagutierrez", "public_metrics": {"followers_count": 1098, "following_count": 1282, "tweet_count": 128209, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "4231529789", "name": "Lopes", "username": "Lelton21", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 417, "tweet_count": 1612, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "631093395", "location": "Itaja\u00ed, Brasil", "name": "Luiz Pontes", "username": "LGOS_", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 158, "tweet_count": 8978, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1057128307546828800", "location": "Brasil", "name": "Francisco Cassettari", "username": "SrCassettari", "public_metrics": {"followers_count": 1565, "following_count": 1180, "tweet_count": 21827, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "30490263", "location": "Brazil", "name": "giu", "username": "giusarag", "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 341, "tweet_count": 20860, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "357483495", "location": "Rio de Janeiro", "name": "VSB", "username": "Vsbp1954", "public_metrics": {"followers_count": 1677, "following_count": 2743, "tweet_count": 55962, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1134118125581099010", "name": "gvitin \ud83e\udd76", "username": "GaelVitin", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 210, "tweet_count": 4725, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1159244967522578439", "name": "Luciano Santos", "username": "Luciano68538569", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 4, "tweet_count": 4, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "714226761572163585", "location": "Port\u00e3o 7", "name": "Lucas Getsch\ud83c\udde6\ud83c\uddf9", "username": "getschlucas15", "public_metrics": {"followers_count": 836, "following_count": 767, "tweet_count": 7945, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3029054746", "name": "padre de manolo", "username": "Mauro1Rodriguez", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 371, "tweet_count": 1407, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2163411097", "name": "Evy Evy", "username": "EveliaPerger", "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 1269, "tweet_count": 168197, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "2881041713", "name": "Serpa \u25e4\u2720\u25e2", "username": "serpamarceloo", "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 479, "tweet_count": 63120, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1098748258711683073", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Diego Vilarinho \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "diegovilarinho5", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 312, "tweet_count": 2105, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1003333253380624387", "name": "Giulia \u2764\ufe0f\u2b50\ufe0f", "username": "GiuliaV47", "public_metrics": {"followers_count": 1030, "following_count": 234, "tweet_count": 18518, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3423936941", "name": "amalia.", "username": "santiama1947", "public_metrics": {"followers_count": 624, "following_count": 359, "tweet_count": 33336, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "873322586503041028", "name": "VerdeVale72", "username": "apavcoelho", "public_metrics": {"followers_count": 658, "following_count": 1159, "tweet_count": 47413, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1000484133024432129", "location": "Londrina, Brasil", "name": "Iracele", "username": "Ira18880393", "public_metrics": {"followers_count": 2080, "following_count": 2543, "tweet_count": 65680, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "565884469", "location": "Canad\u00e1", "name": "Viviane Vancouver", "username": "FstFawcett", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 39, "tweet_count": 993, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "9255842", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "Oscar Filho", "username": "OscarFilho", "public_metrics": {"followers_count": 3018335, "following_count": 76, "tweet_count": 15008, "listed_count": 9750}}, {"verified": false, "id": "1131158188659793920", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Alano\u02e2\u1d9c\u1da6\ud83c\uddf2\ud83c\udde8", "username": "alano_arthur", "public_metrics": {"followers_count": 689, "following_count": 3683, "tweet_count": 48944, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "64201613", "location": "Porto Alegre, Brasil", "name": "Rafael Sobis", "username": "rafaelsobis", "public_metrics": {"followers_count": 325691, "following_count": 91, "tweet_count": 1578, "listed_count": 996}}, {"verified": false, "id": "3409612839", "location": "Rio Branco, Brasil", "name": "lili", "username": "_alcantaralivia", "public_metrics": {"followers_count": 500, "following_count": 302, "tweet_count": 6991, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2177252594", "name": "Jean B", "username": "jean_sbarros", "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 412, "tweet_count": 2654, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "933283948234407941", "location": "Goi\u00e2nia", "name": "Welkinho \ud83e\udd81", "username": "garciawelker", "public_metrics": {"followers_count": 520, "following_count": 604, "tweet_count": 22056, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1114672374920765442", "location": "Paraguay", "name": "\u2728\ud83e\ude90", "username": "jugodelim0n", "public_metrics": {"followers_count": 5870, "following_count": 1667, "tweet_count": 34228, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "960754552952840192", "location": "Asuncion, Paraguay", "name": "oli me pregunt\u00f3", "username": "eltuitdeoli", "public_metrics": {"followers_count": 1274, "following_count": 2014, "tweet_count": 17087, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1110686158860808192", "location": "Urubici / SC - Brasil", "name": "H\u00e9lida", "username": "Hlida43766166", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 334, "tweet_count": 76, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "116030031", "name": "Rem Bodinho \u0950 \ud83d\udea9 #Lula13", "username": "Rembodinho", "public_metrics": {"followers_count": 42437, "following_count": 31936, "tweet_count": 37496, "listed_count": 37}}, {"verified": false, "id": "914935556840329217", "name": "DanieL", "username": "daniel_fly_yak", "public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 539, "tweet_count": 36630, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1252974020", "name": "alexsandro Costa", "username": "alexsandrobarr4", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 1230, "tweet_count": 10377, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "528008924", "name": "MS SA \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 oto \ud83d\udc3e\ud83c\udf0a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83e\udda2\ud83e\udda2\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "malexandre0177", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 285, "tweet_count": 94093, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1134621786979651585", "location": "Guapimirim(RJ), Brasil", "name": ".", "username": "_HEMILY_Z", "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 386, "tweet_count": 6322, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "4893100373", "location": " Venezuela", "name": "Yanet Yabrudy", "username": "Yabrudyy", "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 985, "tweet_count": 28902, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "142331192", "location": "colombia", "name": "Javier Garc\u00e9s", "username": "javiergarces17", "public_metrics": {"followers_count": 3108, "following_count": 5001, "tweet_count": 20266, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1081731727532408843", "location": "Portugal", "name": "Dev na Europa\ud83d\udd30\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "username": "2Nordestino", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 697, "tweet_count": 3925, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "422844048", "name": "federica woelk \ud83c\uddea\ud83c\uddfa\u00ae", "username": "fefewoelk", "public_metrics": {"followers_count": 5073, "following_count": 3117, "tweet_count": 30489, "listed_count": 19}}, {"verified": false, "id": "46321175", "location": "Foz do Igua\u00e7u- PR Brasil", "name": "Tati \ud83d\udc0e", "username": "taticamargobr", "public_metrics": {"followers_count": 10479, "following_count": 502, "tweet_count": 5741, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1059938172422049794", "name": "Team\ud83d\udc37\ud83d\udc8e", "username": "Go_Solo_Fofoca", "public_metrics": {"followers_count": 2533, "following_count": 892, "tweet_count": 19185, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2983285949", "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "name": "Adriano Jacob \ud83c\udde7\ud83c\uddf722", "username": "jacob_adri", "public_metrics": {"followers_count": 1823, "following_count": 2094, "tweet_count": 3467, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2932103068", "location": "Colombia ", "name": "Miguel Rodr\u00edguez", "username": "miguelmecro27", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 382, "tweet_count": 3130, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "827889720050991105", "location": "Brasil", "name": "\ud83d\udc9a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9b Andrea 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "vix_andrea", "public_metrics": {"followers_count": 1079, "following_count": 497, "tweet_count": 119486, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "74282235", "location": "Rio de Janeiro", "name": "liv in\u00e1cia lula da silva", "username": "iamneguinha", "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 882, "tweet_count": 28908, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "228405501", "location": "Brasilia", "name": "isabelle belle belinha", "username": "grreenjuice", "public_metrics": {"followers_count": 710, "following_count": 662, "tweet_count": 67645, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "544769910", "location": "Caracas, Venezuela", "name": "irene henriquez", "username": "IreneIrene064", "public_metrics": {"followers_count": 630, "following_count": 1733, "tweet_count": 16064, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "62572639", "location": "Acarigua", "name": "Nidio Gonzalez", "username": "Nidiomania", "public_metrics": {"followers_count": 3031, "following_count": 3239, "tweet_count": 109037, "listed_count": 21}}, {"verified": false, "id": "81929521", "name": "Talles Ramos", "username": "_nigga96", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 167, "tweet_count": 1860, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "69416026", "name": "Juliana Santiago \ud83d\udea9", "username": "Jullysanti", "public_metrics": {"followers_count": 13390, "following_count": 10400, "tweet_count": 281540, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "id": "1038648749088747520", "location": "S\u00e3o Miguel do Oeste, Brasil", "name": "\u9ed2\u3044\u7f8a", "username": "gabrlfodase", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 196, "tweet_count": 2944, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1128343323574505472", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "name": "bruno ribeiro", "username": "obrunoribeiro_", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 165, "tweet_count": 512, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1146502168154914821", "location": "\ud83d\udc8c :: 8m1t", "name": "yas \ud83d\udc8b", "username": "abboutyas", "public_metrics": {"followers_count": 767, "following_count": 795, "tweet_count": 20365, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "1142187988014817280", "name": "julia", "username": "khjglow", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 122, "tweet_count": 2334, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2267889882", "location": "Porto Alegre - RS - Brasil", "name": "#SomosTodosRATANAB\u00c1", "username": "AyurvedaPoa", "public_metrics": {"followers_count": 10648, "following_count": 10787, "tweet_count": 271283, "listed_count": 34}}, {"verified": false, "id": "1085862038151270400", "location": "regi\u00e3o metropolitana ", "name": "CORTANDO O MAL PELA RAIZ\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "username": "AurelioWelter", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 485, "tweet_count": 4711, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "473202616", "name": "Bela Andrade", "username": "Bellandrade4", "public_metrics": {"followers_count": 1405, "following_count": 1659, "tweet_count": 67946, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "109428583", "name": "E G", "username": "edgv", "public_metrics": {"followers_count": 502, "following_count": 1174, "tweet_count": 80581, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1159552574", "location": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "name": "David \u25ab\ufe0f", "username": "DavidBongiovani", "public_metrics": {"followers_count": 1171, "following_count": 461, "tweet_count": 48393, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "1613927684", "location": "Calchaqu\u00ed, Santa Fe, Argentina", "name": "Ren \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "Renzo13C", "public_metrics": {"followers_count": 2268, "following_count": 1673, "tweet_count": 68563, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "845686196416233472", "location": "Andaluzia, Espanha", "name": "FuncionarioIP_#sosprisiones", "username": "FuncionarioIP", "public_metrics": {"followers_count": 1047, "following_count": 446, "tweet_count": 47341, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "18018665", "location": "Winter Garden, FL", "name": "Maur\u00edcio Linhares", "username": "mauriciojr", "public_metrics": {"followers_count": 18864, "following_count": 758, "tweet_count": 67286, "listed_count": 259}}, {"verified": false, "id": "879466665737682944", "location": "Villa Maria, Cordoba", "name": "JoaqinGiusti", "username": "Joaquin10475885", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 168, "tweet_count": 684, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2348115870", "name": "\u2661", "username": "Priikapustensky", "public_metrics": {"followers_count": 1205, "following_count": 760, "tweet_count": 20861, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1031569676495728641", "location": "19yo. \u029a ela/elu \u025e\u029a she/ they \u025e", "name": "maria barbie paytas \ud83c\udf53", "username": "SampiraVexy", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 791, "tweet_count": 18663, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "141039297", "location": "Sales@orinokia.biz", "name": "Fermin Zacarias", "username": "fazacarias", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 3116, "tweet_count": 5412, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2178966956", "location": "A menina de od\u00e9\ud83c\udff9", "name": "Camila\ud83e\udd0d", "username": "eucamilinhaa", "public_metrics": {"followers_count": 2463, "following_count": 497, "tweet_count": 87142, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2539883857", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "Onelia E Campos\ud83e\udd21\ud83c\udfad", "username": "OneJaspe", "public_metrics": {"followers_count": 614, "following_count": 746, "tweet_count": 55506, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "129331262", "name": "fabiela", "username": "fabiela17", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 669, "tweet_count": 34958, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "50093457", "location": " #MaduroCo\u00f1oETuMadre ", "name": "\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\u00a1\ud83d\udc1dAZUCA\ud83d\udc1d!\ud83c\uddfa\ud83c\udde6Ol\u00e9!\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \u00a1We The People!\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "username": "Pura_Miel", "public_metrics": {"followers_count": 63055, "following_count": 46920, "tweet_count": 647781, "listed_count": 144}}, {"verified": false, "id": "720960512335417344", "location": "Dumate", "name": "concurseira de beverly hills", "username": "rihconcurseira", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 215, "tweet_count": 615, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "18189078", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "ricardinho \ud83d\udc19", "username": "ricsanto", "public_metrics": {"followers_count": 1024, "following_count": 282, "tweet_count": 214721, "listed_count": 30}}, {"verified": true, "id": "35017628", "location": "Recife, Brasil", "name": "Wellington C Saraiva", "username": "WSarai", "public_metrics": {"followers_count": 29061, "following_count": 2932, "tweet_count": 132353, "listed_count": 397}}, {"verified": true, "id": "2528987124", "location": "Brasil", "name": "Ponte Jornalismo", "username": "pontejornalismo", "public_metrics": {"followers_count": 109976, "following_count": 686, "tweet_count": 20995, "listed_count": 1047}}, {"verified": true, "id": "15033850", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "Fausto Salvadori", "username": "FaustoSalvadori", "public_metrics": {"followers_count": 12271, "following_count": 3855, "tweet_count": 23443, "listed_count": 232}}, {"verified": false, "id": "1514960390", "location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "name": "Abraham", "username": "AbrahamLopezPL", "public_metrics": {"followers_count": 2239, "following_count": 906, "tweet_count": 4716, "listed_count": 32}}, {"verified": false, "id": "861381983376691204", "name": "amaria", "username": "nevelando0_o", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 319, "tweet_count": 3257, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1153729281568182272", "name": "t\u00e1 vivo ainda", "username": "de_la_sierrah", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 73, "tweet_count": 209, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "316625151", "location": "Macap\u00e1-AP", "name": "Victor Hugo", "username": "hugo_modesto", "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 435, "tweet_count": 37558, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1073319189589475329", "name": "Trujillano", "username": "Trujillano16", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 118, "tweet_count": 20843, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2531254218", "location": "Av. Avila Camacho Centro", "name": "Diario de Xalapa", "username": "DIARIODE_XALAPA", "public_metrics": {"followers_count": 17407, "following_count": 757, "tweet_count": 227340, "listed_count": 206}}, {"verified": false, "id": "1028866830222458880", "location": "Honduras \ud83c\udded\ud83c\uddf3", "name": "EmilianoBernabeu", "username": "Emilian87682959", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 391, "tweet_count": 63917, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1038504251339800578", "location": "067", "name": "B\u00ea", "username": "biamxp", "public_metrics": {"followers_count": 604, "following_count": 430, "tweet_count": 71222, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "3305318026", "location": "ms", "name": "Venus", "username": "gclltt", "public_metrics": {"followers_count": 1351, "following_count": 528, "tweet_count": 36642, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "2449616023", "location": "049 Cdr", "name": "Beaga", "username": "adv7vida", "public_metrics": {"followers_count": 4522, "following_count": 3309, "tweet_count": 48913, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "63480806", "location": "Peru", "name": "\ud83d\udc9cKananqa kushisqam kayka\ud83d\udc9a", "username": "Chappanchi", "public_metrics": {"followers_count": 794, "following_count": 1771, "tweet_count": 165832, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "57545700", "location": "https://www.facebook.com/pages", "name": "Soy Aprista", "username": "Soy_Aprista", "public_metrics": {"followers_count": 10416, "following_count": 1633, "tweet_count": 60284, "listed_count": 22}}, {"verified": false, "id": "342106722", "location": "\u2605/? \ufe4f \u273f HYEONGJUN&SOOBIN \ud83d\udcad", "name": "lay;", "username": "ifhyeong", "public_metrics": {"followers_count": 4136, "following_count": 2247, "tweet_count": 154667, "listed_count": 52}}, {"verified": false, "id": "3046571754", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "'thamy rodrigues \ud83e\udd8b", "username": "thaamy1802", "public_metrics": {"followers_count": 1682, "following_count": 426, "tweet_count": 29386, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3529539437", "location": "Sete Lagoas, Brasil", "name": "Jr.", "username": "MattarNeif", "public_metrics": {"followers_count": 1769, "following_count": 2076, "tweet_count": 27872, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2558684229", "name": "Henrique Pompeu", "username": "pompeu115", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 478, "tweet_count": 375, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1111736831169740801", "location": "Brasil", "name": "Gustavo Loureiro", "username": "GugaLoureiroo", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 257, "tweet_count": 702, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "168837396", "name": "\u2113i\u0e17\u0454\u271e", "username": "linnerodriguess", "public_metrics": {"followers_count": 671, "following_count": 2052, "tweet_count": 92011, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "414727509", "name": "adriana de camargo", "username": "adrianadecamar1", "public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 520, "tweet_count": 3165, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "946464526416928768", "location": "Rio Branco, Ac", "name": "Miss fraude and cowgirl de TA", "username": "miss_fraude", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 251, "tweet_count": 5770, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1045722103230726145", "name": "Paulo Quintal", "username": "PauloQuintal2", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 0, "tweet_count": 39036, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3658992795", "location": "\u17f9\uaaf6 akai \u00b7 ito (n.) red thread that connects those who are destined to meet regardless of any possible circumstances. AL + D \u2661 ", "name": "Leone \ud83c\udf3c\ud83d\udc26", "username": "grxvitycenter_", "public_metrics": {"followers_count": 672, "following_count": 317, "tweet_count": 41167, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "742343793198944256", "name": "Carlos Ordo\u00f1ez", "username": "carlos170377", "public_metrics": {"followers_count": 3730, "following_count": 4120, "tweet_count": 5768, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "420022396", "location": "San Rafael", "name": "Bolo", "username": "BoloGarces", "public_metrics": {"followers_count": 5130, "following_count": 5042, "tweet_count": 34408, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "222331817", "location": "San Isidro, Lima", "name": "Pejo", "username": "apejoves", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 176, "tweet_count": 411, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "4588673188", "location": "Per\u00fa ", "name": "Misk'i Marite", "username": "techima58", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 105, "tweet_count": 995, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "990053267160825861", "location": "V\u00e1rzea Grande, Brasil", "name": "Neivabattisti", "username": "neivabattisti", "public_metrics": {"followers_count": 401, "following_count": 998, "tweet_count": 4525, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1040820655", "location": "Granada, Espa\u00f1a", "name": "jose", "username": "jose_10em", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 254, "tweet_count": 1408, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1042143304870178816", "name": "juju", "username": "ju_caetano_", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 163, "tweet_count": 10753, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "114803031", "location": "Venezuela", "name": "zaida57s", "username": "zaidasomoza", "public_metrics": {"followers_count": 1668, "following_count": 1316, "tweet_count": 369147, "listed_count": 45}}, {"verified": false, "id": "711191896601837568", "name": "Bator\u00e9 El turco \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7\ud83d\udc14", "username": "fabiomegazord", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 394, "tweet_count": 7002, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "117782983", "location": "Porto Alegre", "name": "Leandro Souza Vaz", "username": "leandrosouzavaz", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 156, "tweet_count": 5637, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "28702766", "location": "Brasil - Rio de Janeiro", "name": "Bel Fi", "username": "Belfi", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 31, "tweet_count": 98232, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "id": "809619051844603904", "name": "Dri", "username": "drllym", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 749, "tweet_count": 2448, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2423374415", "location": "New Hampshire, USA", "name": "Roudney\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddfe\ud83c\uddea\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "username": "ARoudney", "public_metrics": {"followers_count": 6740, "following_count": 6793, "tweet_count": 69518, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1947720042", "name": "Mara Pardo Pardo", "username": "MaraPardoPardo", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 408, "tweet_count": 10031, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "870012085912182786", "location": "Argentina", "name": "Riverdale Argentina", "username": "RiverdaleAR", "public_metrics": {"followers_count": 22851, "following_count": 608, "tweet_count": 12348, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "id": "245159221", "location": "brasil", "name": "Adriana Barra", "username": "anadribarra", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 162, "tweet_count": 1402, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "1028620936176656384", "location": "Brazil", "name": "Debora Diniz", "username": "Debora_D_Diniz", "public_metrics": {"followers_count": 210852, "following_count": 2385, "tweet_count": 11028, "listed_count": 609}}, {"verified": false, "id": "794694556835074048", "name": "dudu nobre", "username": "twayiseethings1", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 960, "tweet_count": 29240, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "596570305", "location": "Candeias do Jamari, Brasil", "name": "Evandro J\u00fanior Rocha", "username": "EvandroJrRocha", "public_metrics": {"followers_count": 611, "following_count": 828, "tweet_count": 4720, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "985171788001939456", "location": "Brasil", "name": "reb\u00e9H", "username": "heberfpd", "public_metrics": {"followers_count": 511, "following_count": 1164, "tweet_count": 10376, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "107706801", "location": "S\u00e3o Paulo/SP", "name": "Carlota", "username": "MAOSLINDAS", "public_metrics": {"followers_count": 1577, "following_count": 945, "tweet_count": 31847, "listed_count": 29}}, {"verified": false, "id": "841149480263114756", "location": "Ji-Paran\u00e1, Brasil", "name": "\u75db\u307f", "username": "Arthur_R1720", "public_metrics": {"followers_count": 571, "following_count": 513, "tweet_count": 21787, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "935653572187914241", "name": "Carlos", "username": "Carllos_HRC", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 183, "tweet_count": 2397, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1078657419092418561", "name": "gabriel", "username": "chiquitogab", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 197, "tweet_count": 24140, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1074373058008375296", "location": "Las Palmas, Islas Canarias", "name": "No permitas que una pesadilla rompa tus sue\u00f1os", "username": "canarioso43", "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 649, "tweet_count": 15032, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "354528615", "name": "Carolina Acosta", "username": "CaroLlamozas", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 1220, "tweet_count": 24860, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1116032722286317569", "name": "Bruyne Octa \u1d9c\u02b3\u1da0", "username": "BruyneCrf", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 2009, "tweet_count": 2814, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2604345653", "name": "CultNag", "username": "bohemiocult", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 395, "tweet_count": 3711, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "47303450", "location": "Langreo", "name": "Andrea \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "MenendezFaya", "public_metrics": {"followers_count": 57872, "following_count": 1587, "tweet_count": 82191, "listed_count": 167}}, {"verified": false, "id": "1121488288592871424", "location": "S\u00e3o Roque do Cana\u00e3, Brasil", "name": "Gadolino", "username": "JRhabou", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 178, "tweet_count": 7920, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1122937315683373056", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "ANDRE LUIZ #BOLSONAROATE2026", "username": "SesLuiz", "public_metrics": {"followers_count": 1459, "following_count": 2419, "tweet_count": 21556, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1152297626668326912", "name": "Barba Negra", "username": "BrenoWi64101103", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 33, "tweet_count": 355, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "4009809160", "location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "name": "Mario Luiz _Oficial", "username": "MLuuiiiz", "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 287, "tweet_count": 6379, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "732572993050824705", "location": "021", "name": "Cassio", "username": "cassiopteixeira", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 382, "tweet_count": 17109, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "604138163", "location": "Buenos Aires", "name": "Hugo Salazar \ud83c\uddfb\ud83c\uddea \u2764 \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "hugorsalazarp", "public_metrics": {"followers_count": 1097, "following_count": 987, "tweet_count": 267081, "listed_count": 25}}, {"verified": false, "id": "1151271705819697158", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "name": "Helena", "username": "_Helenalr", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 201, "tweet_count": 3587, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "310543084", "location": "Brasil", "name": "RosanaBeja", "username": "RosanaBeja", "public_metrics": {"followers_count": 2206, "following_count": 3163, "tweet_count": 60344, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1130575419420418050", "name": "Z\u00e9 Dito Martelinho De Ouro", "username": "DitoOuro", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 310, "tweet_count": 954, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3688747161", "location": "Belo Horizonte, Minas Gerais", "name": "Andr\u00e9 Quint\u00e3o", "username": "andrequins", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 640, "tweet_count": 26401, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "3913968455", "name": "LMRG", "username": "Luis51073799", "public_metrics": {"followers_count": 707, "following_count": 2829, "tweet_count": 76108, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "430995535", "location": "Roma, Lazio", "name": "\ud83c\udd70\ufe0fndy Capp", "username": "FrustalupiMario", "public_metrics": {"followers_count": 1988, "following_count": 1362, "tweet_count": 110868, "listed_count": 34}}, {"verified": false, "id": "2166335324", "name": "FaRitardo1", "username": "FaRitardo1", "public_metrics": {"followers_count": 837, "following_count": 289, "tweet_count": 33651, "listed_count": 24}}, {"verified": false, "id": "718022321", "name": "karolSantos.\ud83c\udf38", "username": "ManuKarolyne", "public_metrics": {"followers_count": 764, "following_count": 133, "tweet_count": 29798, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1058067321879695360", "name": "Cristiano Mebarack", "username": "CristianoMebar1", "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 454, "tweet_count": 2379, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1103662782061391873", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Cesar Araujo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "Ce21h", "public_metrics": {"followers_count": 6862, "following_count": 7395, "tweet_count": 97056, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "30077710", "location": "Brasil", "name": "Divinews", "username": "Divinews", "public_metrics": {"followers_count": 3046, "following_count": 2402, "tweet_count": 61279, "listed_count": 27}}, {"verified": false, "id": "1255918668", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "pau no cu do frio", "username": "lacaillemarcos", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 242, "tweet_count": 31918, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "196798377", "location": "@ClubeFollowBack", "name": "Hobbitze Bonzinho", "username": "CaptainJFlint93", "public_metrics": {"followers_count": 2754, "following_count": 3261, "tweet_count": 148593, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "id": "495441074", "name": "Dra. Raquel Pinheiro", "username": "DosDanita", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 597, "tweet_count": 10783, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "988247285577461760", "location": "Porto Alegre, Brasil", "name": "Miguel\"Bolso\"Ramirez \ud83c\udde6\ud83c\uddf9", "username": "MiguelR06714740", "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 809, "tweet_count": 9657, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "id": "103704608", "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "name": "Tal\u00edria Petrone \u00e9 Lula 13", "username": "taliriapetrone", "public_metrics": {"followers_count": 307359, "following_count": 1473, "tweet_count": 21307, "listed_count": 893}}, {"verified": false, "id": "997887185855680512", "location": "Brasil", "name": "Coelho", "username": "grcoelho22", "public_metrics": {"followers_count": 682, "following_count": 1120, "tweet_count": 28339, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2934510815", "location": "Tribob\u00f3, S\u00e3o Gon\u00e7alo", "name": "Ari \ud83c\udf38", "username": "AbreuArienee", "public_metrics": {"followers_count": 533, "following_count": 309, "tweet_count": 20058, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "699630860702769152", "location": "Manaus, Brasil", "name": "Arthur_B22\ud83d\ude0e\ud83d\udc4d\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "username": "ArthurCristoph1", "public_metrics": {"followers_count": 1228, "following_count": 1688, "tweet_count": 25700, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "90760943", "name": "Roger Castorena", "username": "safo21", "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 209, "tweet_count": 5161, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2903969129", "location": "\u262d | \u2653\ufe0e\u263c, \u264a\ufe0e\u263d, \u2648\ufe0e\u2191", "name": "LES ::", "username": "garvageart", "public_metrics": {"followers_count": 1149, "following_count": 945, "tweet_count": 48167, "listed_count": 3}}, {"verified": true, "id": "892060631985254400", "name": "Cultaholic Wrestling", "username": "Cultaholic", "public_metrics": {"followers_count": 96623, "following_count": 22, "tweet_count": 34240, "listed_count": 350}}, {"verified": true, "id": "505076949", "location": "Tegucigalpa, M.D.C. Honduras", "name": "HCH Televisi\u00f3n Digital", "username": "HCHTelevDigital", "public_metrics": {"followers_count": 405983, "following_count": 1478, "tweet_count": 333409, "listed_count": 458}}, {"verified": false, "id": "703223768542539776", "location": "(+18)", "name": "\ud835\udc6a\ud835\udc79\ud835\udc76\ud835\udc7e\ud835\udc73\ud835\udc6c\ud835\udc80.", "username": "canihearxwahoo", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 220, "tweet_count": 48433, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "id": "4892246097", "name": "\u2741bruninha\u2741 \u2b50\ufe0f", "username": "brunelenars", "public_metrics": {"followers_count": 878, "following_count": 753, "tweet_count": 9866, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1266249254", "name": "Mar\u00eda Bel\u00e9n", "username": "BelenRossoo", "public_metrics": {"followers_count": 1686, "following_count": 962, "tweet_count": 32601, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "787528266617880576", "location": "La Plata, Argentina", "name": "aaron \uea00", "username": "aarontsuarez", "public_metrics": {"followers_count": 56719, "following_count": 1177, "tweet_count": 61811, "listed_count": 45}}, {"verified": false, "id": "399385845", "name": "Sara Espeso \u2708\ud83d\udcaa\ud83c\udf88 // \ud83d\udc99\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c\ud83d\udc9a\ud83d\udda4\u2764", "username": "SaraEspesoSanJo", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 892, "tweet_count": 34389, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "196815027", "location": "Desde la tele.", "name": "BlaBleRos", "username": "Blableros", "public_metrics": {"followers_count": 4564, "following_count": 1774, "tweet_count": 52838, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "1074421093606268929", "location": "Espanha", "name": "CLAROS", "username": "CLAROS35442538", "public_metrics": {"followers_count": 651, "following_count": 1709, "tweet_count": 81865, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1057937016221024259", "location": "Brasil", "name": "Jacque", "username": "JacquellineAze1", "public_metrics": {"followers_count": 495, "following_count": 652, "tweet_count": 3646, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1009939497495224322", "location": "Logo ali ", "name": "San \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "san_giovane", "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 1033, "tweet_count": 10407, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "111809776", "location": "Canind\u00e9- CE", "name": "Carlos Valnicio", "username": "carlosvalnicio", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 149, "tweet_count": 10608, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "900555658948378624", "location": "Voando no mundo\ud83c\udf0e", "name": "\ud835\udd7b \ud835\udd86 \ud835\udd92 \ud835\udd8a \ud835\udd91 \ud835\udd91 \ud835\udd86 \ud835\udd7e \ud835\udd86 \ud835\udd93 \ud835\udd99 \ud835\udd94 \ud835\udd98\ud83c\udf52", "username": "Pamllie", "public_metrics": {"followers_count": 1303, "following_count": 1091, "tweet_count": 3358, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "256496816", "location": "Rio de Janeiro ", "name": "Jovem Coroa \ud83e\uddd3\ud83c\udffb", "username": "israelandrades", "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 158, "tweet_count": 10160, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "149516506", "name": "Bety Buding", "username": "betybuding", "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 197, "tweet_count": 36534, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1094650976307499008", "name": "Saimon Cajado", "username": "CajadoSaimon", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 143, "tweet_count": 2814, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "852071111349108736", "name": "Venan miguel", "username": "VenanMiguel", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 32, "tweet_count": 148379, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1571938417", "location": "Santa Maria, Brasil", "name": "pablo \ud83c\uddea\ud83c\uddea", "username": "Pabloce_zar", "public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 406, "tweet_count": 57561, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "160690411", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "zaiu.", "username": "zaiTRUEKING", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 900, "tweet_count": 10191, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "63301681", "location": "Brazil", "name": "Isidoro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "Isleite", "public_metrics": {"followers_count": 2441, "following_count": 3076, "tweet_count": 282082, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "725155600993234944", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Diego Quaglia", "username": "diegoquaglia2", "public_metrics": {"followers_count": 3884, "following_count": 2420, "tweet_count": 186133, "listed_count": 36}}, {"verified": false, "id": "34124493", "location": "Baratacaverna \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "name": "Tuba \ud83e\udd91 fishpersonshooter.com\ud83e\udd91", "username": "homembarata", "public_metrics": {"followers_count": 3774, "following_count": 1072, "tweet_count": 149383, "listed_count": 98}}, {"verified": false, "id": "539451682", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Antonio Cavalcante", "username": "TenCavalcante", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 740, "tweet_count": 8761, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2892438669", "location": "Lima, Peru", "name": "Ssalinas", "username": "susysm09", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 325, "tweet_count": 3209, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1133092904329764865", "name": "Jorge \ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "username": "JorgeM07330177", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 922, "tweet_count": 2540, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1005744796235943936", "location": "Greendale Community College ", "name": "Fish fingers and Custard AND A MOVIE", "username": "tardisludgate", "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 1226, "tweet_count": 30485, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "505314475", "location": "Teresina, Brasil", "name": "Tem esparadrapo?", "username": "vetasurgery", "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 323, "tweet_count": 10051, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1103512454389223424", "name": "MA Santos", "username": "MAntonio_2703", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 167, "tweet_count": 4436, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "948352521789169667", "name": "wesley w7", "username": "Wesleyyy__w7", "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 681, "tweet_count": 2377, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "271608121", "location": "em algum lugar de S\u00e3o Paulo", "name": "thio thi EST\u00c1 VIVO E BEM EXTRAVAGANTE \ud83d\udc17", "username": "brodithiago", "public_metrics": {"followers_count": 817, "following_count": 791, "tweet_count": 113086, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "3075743547", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Vinici\u03bcs \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f", "username": "Vini7Martins", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 441, "tweet_count": 14017, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "163854658", "location": "Itabuna-BA", "name": "Andr\u00e9 Veiga Trevisan", "username": "aveigatrevisan", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 559, "tweet_count": 34480, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "891726276305842176", "location": "Baruta, Miranda", "name": "Gianluca Cocconcelli Cavalli", "username": "GianlucaCoccon1", "public_metrics": {"followers_count": 17645, "following_count": 5928, "tweet_count": 304061, "listed_count": 32}}, {"verified": false, "id": "727530563087810560", "location": "Sarago\u00e7a, Espanha", "name": "Jimmy", "username": "Jimmy_K_PS4", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 311, "tweet_count": 3287, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1072849421392625665", "name": "leandro", "username": "leandro2404", "public_metrics": {"followers_count": 834, "following_count": 350, "tweet_count": 281211, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "45977167", "name": "Flora Paulita", "username": "florapaulita", "public_metrics": {"followers_count": 33697, "following_count": 914, "tweet_count": 70606, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "856807884465852417", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Bruno Bonadies", "username": "BonadiesBruno", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 161, "tweet_count": 1622, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2244061237", "name": "PeterYanez", "username": "YanezPeter", "public_metrics": {"followers_count": 3969, "following_count": 145, "tweet_count": 33091, "listed_count": 45}}, {"verified": false, "id": "2288812938", "location": "Bogota-Colombia", "name": "Andr\u00e9s Galindo", "username": "andrezgalindo", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 284, "tweet_count": 11001, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3434644497", "name": "larissa", "username": "larissaum_", "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 338, "tweet_count": 18375, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1092939560009502720", "name": "Isabel Menezes Montalv\u00e3o", "username": "IsabelMenezesM1", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 69, "tweet_count": 1973, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "398856090", "location": "Cantanhede", "name": "V\u00edtor Manuel Ramalho", "username": "vitormramalho", "public_metrics": {"followers_count": 842, "following_count": 236, "tweet_count": 13370, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "1056627933022994432", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto, Brasil", "name": "Tasha\ud83c\udf3b\ud83d\udc9b\ud83c\udf42", "username": "vitoriacamargol", "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 386, "tweet_count": 573, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1067390230167207936", "location": "Barra Velha, Brasil", "name": "Joci\ud83d\udca5", "username": "JocileneMoreir5", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 183, "tweet_count": 1594, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "849685094", "location": "Minas Gerais, Brasil", "name": "j\u00falia", "username": "julianicolle_", "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 363, "tweet_count": 67449, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1105473478382239745", "location": "Recife, Brazil", "name": "gutofam", "username": "GutooFam", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 400, "tweet_count": 4901, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "340876816", "location": "RJ-Brasil", "name": "Murilo Brito", "username": "_MuriloBrito", "public_metrics": {"followers_count": 998, "following_count": 1773, "tweet_count": 16946, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "1097960840077156354", "location": "Reino de Espa\u00f1a - CENSURADO", "name": "Juana_NO_SE_CALLA\u00a1!!", "username": "Juana_NoSeCalla", "public_metrics": {"followers_count": 3074, "following_count": 4287, "tweet_count": 21859, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "4846076223", "name": "Black sheep", "username": "RenataCcrist", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 706, "tweet_count": 6768, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "800189255116935168", "location": "Niter\u00f3i, Brasil               ", "name": "bia fontes", "username": "biafontess", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 109, "tweet_count": 592, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "918229135692050432", "location": "Cuiab\u00e1, Brasil", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Alessandro L Fajard \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Direita", "username": "fajard_l", "public_metrics": {"followers_count": 3557, "following_count": 4928, "tweet_count": 5822, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "874209932450639872", "name": "\uff39\uff35\uff2e\uff27 \u6c34\u2122", "username": "_guiottoni", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 485, "tweet_count": 9593, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "146315705", "location": "Earth - (CGR/?) - Brazil", "name": "djone be good", "username": "djo_ne", "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 350, "tweet_count": 19529, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "id": "755545200055975936", "name": "ste", "username": "sweethirlwall", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 853, "tweet_count": 21631, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "966422421162086405", "location": "Cana\u00e3 dos Caraj\u00e1s, Brasil", "name": "Isac", "username": "Isac17bolsonaro", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 386, "tweet_count": 1107, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "498398042", "location": "Venezuela", "name": "Blanca Esp\u00edn", "username": "EspinB", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 502, "tweet_count": 28573, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "769967696964362241", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "leh", "username": "lele_britoo_", "public_metrics": {"followers_count": 1127, "following_count": 2438, "tweet_count": 192739, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "974190350", "location": "Peru", "name": "Arriba Per\u00fa!!\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "CamarenaJenny", "public_metrics": {"followers_count": 3157, "following_count": 2979, "tweet_count": 46479, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "2977539507", "location": "Alameda Chabuca Granda ", "name": "ElPeruano", "username": "EIPeruano", "public_metrics": {"followers_count": 81301, "following_count": 1558, "tweet_count": 37613, "listed_count": 91}}, {"verified": false, "id": "1023882131532115968", "location": "PureBlood", "name": "James Williams -Viajando por el mundo-", "username": "thisisntajoke", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 173, "tweet_count": 7233, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "4898492361", "location": "Rome, Italy", "name": "Otto Lanzavecchia", "username": "otto_lanza", "public_metrics": {"followers_count": 407, "following_count": 1207, "tweet_count": 1676, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "3012847037", "name": "Mar\u00edlia Risola", "username": "MaryKeyte_", "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 971, "tweet_count": 5037, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1008886436664369152", "location": "Brasil", "name": "Leonardo\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "username": "Leonard59488680", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 798, "tweet_count": 22574, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "73277071", "location": "Outer Heaven", "name": "bonnie tyler dos teclado", "username": "hipotopamos", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 471, "tweet_count": 33492, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "962849016395550721", "location": "\u2693\ufe0f 051 | \ud83d\udccd048", "name": "LULA ROUBOU MEU CORA\u00c7\u00c3O \u2b50\ufe0f\ud83d\udea9", "username": "Brustein_", "public_metrics": {"followers_count": 532, "following_count": 473, "tweet_count": 17596, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "878184063496065029", "name": "Gabi do sul", "username": "gabi_dsf", "public_metrics": {"followers_count": 512, "following_count": 339, "tweet_count": 24574, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "8802752", "location": "Brasil", "name": "g1", "username": "g1", "public_metrics": {"followers_count": 14340560, "following_count": 61, "tweet_count": 746797, "listed_count": 19158}}, {"verified": false, "id": "2982017787", "name": "Franciene", "username": "francisclay_17", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 406, "tweet_count": 17536, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2497407850", "location": "\"Especialistas desde 1500\".", "name": "Tarso", "username": "Galovox1", "public_metrics": {"followers_count": 948, "following_count": 915, "tweet_count": 50694, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1893449486", "location": "Brasil", "name": "Vivi Greice", "username": "vivigreice20", "public_metrics": {"followers_count": 1451, "following_count": 1017, "tweet_count": 318341, "listed_count": 50}}, {"verified": false, "id": "1616504876", "name": "O L n\u00e3o \u00e9 de L\u00edgia \u2b50\ufe0f\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "username": "ligiajunges_", "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 308, "tweet_count": 22305, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "235693899", "location": "Barcelona, Espa\u00f1a.", "name": "Inma G\u00f3mez", "username": "InmaGR85", "public_metrics": {"followers_count": 1147, "following_count": 5001, "tweet_count": 190224, "listed_count": 51}}, {"verified": false, "id": "3027182998", "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "name": "Estrella", "username": "gb_Estrella", "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 137, "tweet_count": 11539, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "141362278", "name": "Carolina Alcal\u00e1", "username": "carolinaalcala3", "public_metrics": {"followers_count": 571, "following_count": 920, "tweet_count": 109678, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "2991903417", "name": "Nat\u00e1lia \ud83e\udd70", "username": "NathMaria0210", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 262, "tweet_count": 13515, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "142826662", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "sherli", "username": "sherliv", "public_metrics": {"followers_count": 841, "following_count": 1167, "tweet_count": 259974, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "3635334923", "location": "Roma, Lazio", "name": "Claudia Viggiani", "username": "claviggi", "public_metrics": {"followers_count": 7220, "following_count": 423, "tweet_count": 58820, "listed_count": 131}}, {"verified": false, "id": "1063806444380798976", "name": "Minerva", "username": "MinervaMcGrani1", "public_metrics": {"followers_count": 11285, "following_count": 3424, "tweet_count": 88340, "listed_count": 27}}], "tweets": [{"created_at": "2019-08-09T15:44:16.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 210, "end": 213, "probability": 0.6014, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}]}, "id": "1159852905584873472", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 1, "like_count": 33, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1159852905584873472"], "text": "ORA\u00c7\u00c3O DA CACHA\u00c7A\n\nSou cachaceiro...\nBebo da pinga branca\ntamb\u00e9m da amarela,se\nn\u00e3o tiver copo,bebo at\u00e9\nna tigela.\nNasci da cana reta,tamb\u00e9m\nbebo da cana torta,,matou\nmeu tio e av\u00f4,se me matar\npouco me importa, deus \u00e9 pai\ne a pinga vai...", "author_id": "584385737"}, {"created_at": "2019-08-09T19:22:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 17, "probability": 0.4741, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}, {"start": 185, "end": 189, "probability": 0.4159, "type": "Place", "normalized_text": "BEL\u00c9M"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/kwIB8ZFeH9", "expanded_url": "https://twitter.com/GMonteiroRJ/status/1159907808462196736/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/kwIB8ZFeH9", "media_key": "7_1159907643869335554"}]}, "id": "1159907808462196736", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 277, "like_count": 6329, "quote_count": 201}, "edit_history_tweet_ids": ["1159907808462196736"], "text": "Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu seu beb\u00ea, estava gr\u00e1vida de 5 meses isso aconteceu h\u00e1 1 m\u00eas em BEL\u00c9M-PA! Nessa situa\u00e7\u00e3o 3 CPFs foram cancelados, ela matou os 3 e a mesma teve alta hoje! https://t.co/kwIB8ZFeH9", "author_id": "1073226183461011456"}, {"created_at": "2019-08-08T18:34:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 17, "probability": 0.811, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 38, "end": 57, "probability": 0.6096, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.949, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "id": "1159533379945226243", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 973, "like_count": 6981, "quote_count": 244}, "edit_history_tweet_ids": ["1159533379945226243"], "text": "Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra que merece la ciudadan\u00eda bogotana seria hacerme Presidente.\n\nSectarismo brutal, ciego y suicida", "author_id": "49849732"}, {"created_at": "2019-08-09T17:01:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 55, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 156, "end": 159, "probability": 0.8594, "type": "Organization", "normalized_text": "AFJP"}, {"start": 185, "end": 189, "probability": 0.9669, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "id": "1159872235299069952", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 92, "like_count": 3357, "quote_count": 51}, "edit_history_tweet_ids": ["1159872235299069952"], "text": "Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronista\nQuien manoteo la guita de las AFJP en 2008? Peronista\nPero Macri es hambre.\nTenes que ser suicida o tener alguna patolog\u00eda para votarlos y que vuelvan", "author_id": "919875162"}, {"created_at": "2019-08-09T22:53:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 69, "probability": 0.8881, "type": "Person", "normalized_text": "Antonio Reyes Hidalgo"}], "mentions": [{"start": 13, "end": 25, "username": "augurio_mal", "id": "951166022320623617"}, {"start": 26, "end": 42, "username": "fernandeznorona", "id": "43115590"}, {"start": 239, "end": 253, "username": "TwitterSeguro", "id": "88723966"}], "urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/0MlDQfqEx1", "expanded_url": "https://twitter.com/belindaloves/status/1159960885194047490/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0MlDQfqEx1", "media_key": "3_1159960879716360192"}, {"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/0MlDQfqEx1", "expanded_url": "https://twitter.com/belindaloves/status/1159960885194047490/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0MlDQfqEx1", "media_key": "3_1159960879728877568"}]}, "id": "1159960885194047490", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159960885194047490"], "text": "@crimireflex @augurio_mal @fernandeznorona A ver Antonio Reyes Hidalgo ya hay capturas de lo que dices sabes que son amenazas vdd y mi amigo no est\u00e1 triste ni es suicida \ud83d\udc4d\ud83c\udffc\ud83d\udc4d\ud83c\udffc\ud83d\udc4d\ud83c\udffc est\u00e1s diciendo que noro\u00f1a SI ES ASESINO \ud83e\udd28\ud83e\udd28\ud83e\udd28\ud83e\udd28 esto es delicado @TwitterSeguro https://t.co/0MlDQfqEx1", "author_id": "1642032990", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159958508286042112"}], "in_reply_to_user_id": "279873322"}, {"created_at": "2019-08-07T01:02:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 63, "probability": 0.7952, "type": "Other", "normalized_text": "DSM-5"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Derker_Bluer", "id": "1504146386778001411"}]}, "id": "1158906221279289344", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158906221279289344"], "text": "@Derker_Bluer La depresi\u00f3n tiene varios criterios seg\u00fan el DSM-5 algunos son apat\u00eda, falta o aumento de apetito, dejar de disfrutar cosas que disfrutabas antes, hipersomnia o insomnio, ideacion suicida entre otros, no digas burradas nomas por convivir o ganar likes \ud83d\ude09", "author_id": "190086882", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158102659972419586"}], "in_reply_to_user_id": "905198884741402625"}, {"created_at": "2019-08-09T21:28:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.8983, "type": "Place", "normalized_text": "Valencia"}, {"start": 206, "end": 215, "probability": 0.4268, "type": "Other", "normalized_text": "Callejeros"}]}, "id": "1159939439482810368", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 12, "like_count": 89, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159939439482810368"], "text": "Valencia a casi 50 grados. Me informan de que mi padre se ha sacado un colch\u00f3n con su ropa de cama a la terraza para dormir. Mi madre me ha pasado una foto y ahora mi padre es, en mi mente, un sin techo de Callejeros.", "author_id": "2875753306"}, {"created_at": "2019-08-08T23:54:37.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 116, "probability": 0.7291, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}, {"start": 140, "end": 145, "probability": 0.9586, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}], "urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/NoRIqDS0tB", "expanded_url": "https://bit.ly/2MNMWxO", "display_url": "bit.ly/2MNMWxO"}, {"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/jgE13rYExa", "expanded_url": "https://twitter.com/NTN24/status/1159613920870653952/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/jgE13rYExa", "media_key": "13_1159613140029595649"}]}, "id": "1159613920870653952", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 29, "like_count": 273, "quote_count": 11}, "edit_history_tweet_ids": ["1159613920870653952"], "text": "\u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del r\u00e9gimen de Maduro https://t.co/NoRIqDS0tB https://t.co/jgE13rYExa", "author_id": "133945128"}, {"created_at": "2019-08-08T18:40:49.000Z", "id": "1159534950019936259", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 77, "like_count": 7016, "quote_count": 357}, "edit_history_tweet_ids": ["1159534950019936259"], "text": "a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 cheio de veneno e te adoece com o tempo tem que ser suicida pra comer essas coisas\n\na galera ecochata no role: https://t.co/1rzI9A9I1b", "author_id": "1040019435124387841", "entities": {"urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/1rzI9A9I1b", "expanded_url": "https://twitter.com/vegetacil/status/1159534950019936259/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1rzI9A9I1b", "media_key": "3_1159534929589473281"}]}}, {"created_at": "2019-08-09T18:46:46.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.6188, "type": "Person", "normalized_text": "Nardoni"}, {"start": 266, "end": 272, "probability": 0.4328, "type": "Person", "normalized_text": "Nardoni"}]}, "id": "1159898832651587585", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 18, "like_count": 1174, "quote_count": 23}, "edit_history_tweet_ids": ["1159898832651587585"], "text": "Nardoni achava a menina um fardo e matou a menina. Nunca se arrependeu. Ligou para o av\u00f4 para acobertar o crime. O av\u00f4 que obrigava o filho a buscar a menina que ele n\u00e3o queria buscar. \n\nHoje o tu\u00edter est\u00e1 julgando o padre que \u00e9 contra a saidinha de dia dos pais do Nardoni.", "author_id": "1530616231"}, {"created_at": "2019-08-09T22:25:40.000Z", "id": "1159953921621798913", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 4, "like_count": 13, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1159953921621798913"], "text": "Vizinha diz que matou crian\u00e7a para se vingar da m\u00e3e da v\u00edtima: 'a culpada de tudo \u00e9 a m\u00e3e dela' https://t.co/bpTcrtSTuN https://t.co/hxRS9hua6J", "author_id": "39326635", "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/bpTcrtSTuN", "expanded_url": "https://bit.ly/2YZi03Y", "display_url": "bit.ly/2YZi03Y"}, {"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/hxRS9hua6J", "expanded_url": "https://twitter.com/radioitatiaia/status/1159953921621798913/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hxRS9hua6J", "media_key": "3_1159953906958589952"}]}}, {"created_at": "2019-08-07T22:11:15.000Z", "id": "1159225516983033861", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159225516983033861"], "text": "@__PurxSuicidxl Vaya, vaya. Qu\u00e9 sorpresa.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "__PurxSuicidxl", "id": "1158427590882930688"}]}, "author_id": "853679462109589504", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158786555085017088"}], "in_reply_to_user_id": "1158427590882930688"}, {"created_at": "2019-08-09T22:48:58.000Z", "id": "1159959786311561216", "lang": "qam", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159959786311561216"], "text": "@boohoo @GabrielDuaarte", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "boohoo", "id": "35773873"}, {"start": 8, "end": 23, "username": "GabrielDuaarte", "id": "2459068428"}]}, "author_id": "65513044", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159791713386414080"}], "in_reply_to_user_id": "35773873"}, {"created_at": "2019-08-09T16:48:22.000Z", "id": "1159869036899049472", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2634, "reply_count": 196, "like_count": 17401, "quote_count": 680}, "edit_history_tweet_ids": ["1159869036899049472"], "text": "No s\u00e9 qu\u00e9 es peor.... https://t.co/HEmhUmrZli", "author_id": "834702151", "entities": {"urls": [{"start": 22, "end": 45, "url": "https://t.co/HEmhUmrZli", "expanded_url": "https://twitter.com/elcosodelapizza/status/1159869036899049472/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HEmhUmrZli", "media_key": "3_1159869029848354821"}, {"start": 22, "end": 45, "url": "https://t.co/HEmhUmrZli", "expanded_url": "https://twitter.com/elcosodelapizza/status/1159869036899049472/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HEmhUmrZli", "media_key": "3_1159869033501593600"}]}}, {"created_at": "2019-08-09T13:41:45.000Z", "id": "1159822073939861504", "lang": "zxx", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159822073939861504"], "text": "https://t.co/pHkJn35PtM", "author_id": "841051100748865536", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/pHkJn35PtM", "expanded_url": "https://m.europapress.es/internacional/noticia-soldados-somalia-impiden-atentado-suicida-abatir-mujer-portaba-cinturon-explosivo-20190808185329.html", "display_url": "m.europapress.es/internacional/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-08T15:20:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 82, "probability": 0.9844, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "mentions": [{"start": 230, "end": 241, "username": "publico_es", "id": "17676713"}], "urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/QMJXpkdAse", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/hombre-mata-hijo-hiere-gravedad-mujer-luego-suicida-teruel.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/hombr\u2026"}]}, "id": "1159484606623735809", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159484606623735809"], "text": "Un hombre mata a su hijo, hiere de gravedad a su mujer y luego se suicida en Teruel. \u00bfPor qu\u00e9 no invertir\u00e1n el orden de sus acciones estos hijos de puta? Que comiencen por suicidarse y luego, ya tal... https://t.co/QMJXpkdAse v\u00eda @publico_es", "author_id": "467342653"}, {"created_at": "2019-08-09T22:38:35.000Z", "id": "1159957172098338816", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159957172098338816"], "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "revelli"}, {"start": 11, "end": 18, "tag": "inonda"}], "mentions": [{"start": 41, "end": 51, "username": "pdnetwork", "id": "13294452"}]}, "text": "#revelli a #inonda dichiara la linea del @pdnetwork suicida solo perch\u00e8 non vuole aprirsi ai 5*.\nCapisco che \u00e8 uno storico,ma con molto rispetto mi permetto di dire che suicida sarebbe proprio l'alleanza con i 5*.\nPer me il fronte si pu\u00f2 fare solo con gli altri partiti di sx", "author_id": "1081182777196851200"}, {"created_at": "2019-08-09T15:37:07.000Z", "id": "1159851107700662277", "lang": "qme", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159851107700662277"], "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "sosprisiones"}, {"start": 14, "end": 42, "tag": "institucionespenitenciarias"}, {"start": 43, "end": 47, "tag": "fpu"}], "mentions": [{"start": 48, "end": 60, "username": "interiorgob", "id": "231000704"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/7DRsC0ip9J", "expanded_url": "http://infoprisiones.com/se-suicida-una-interna-del-hospital-psiquiatrico-de-foncalent", "display_url": "infoprisiones.com/se-suicida-una\u2026"}]}, "text": "#sosprisiones\n#institucionespenitenciarias\n#fpu\n@interiorgob\n\n https://t.co/7DRsC0ip9J", "author_id": "920749655062917120"}, {"created_at": "2019-08-08T18:14:57.000Z", "id": "1159528437255684096", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 36167, "reply_count": 8874, "like_count": 156298, "quote_count": 5888}, "edit_history_tweet_ids": ["1159528437255684096"], "text": "N\u00e3o entendo de leis, mas a \u201csaidinha\u201d deveria ser permitida somente no dia de finados. Para que visitassem os t\u00famulos dos que eles mataram. https://t.co/WnS4Swov6F", "author_id": "39342378", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159449180382932992"}], "entities": {"urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/WnS4Swov6F", "expanded_url": "https://twitter.com/g1/status/1159449180382932992", "display_url": "twitter.com/g1/status/1159\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-09T22:39:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9793, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "id": "1159957284526731264", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1159957284526731264"], "text": "netflix por fin hizo una bien y puso  escuadron suicida", "author_id": "3026709128"}, {"created_at": "2019-08-09T22:42:10.000Z", "id": "1159958074041524225", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159958074041524225"], "text": "Que doido essas discuss\u00f5es a\u00ed sobre saidinhas. Por que na \u00e9poca que eu docava de castigo, n\u00e3o tinha essas discuss\u00f5es pra eu usar com meus pais?????", "author_id": "69994464"}, {"created_at": "2019-08-09T22:40:59.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 37, "probability": 0.5426, "type": "Organization", "normalized_text": "capricornio"}], "urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/B6u1Zdv7gC", "expanded_url": "https://twitter.com/brendaoberti_/status/1159956254338572295", "display_url": "twitter.com/brendaoberti_/\u2026"}]}, "id": "1159957775595630592", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159957775595630592"], "text": "Jajaja las ganas no faltan capricornio je https://t.co/B6u1Zdv7gC", "author_id": "923253073", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159956254338572295"}]}, {"created_at": "2019-08-09T21:03:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 19, "probability": 0.6762, "type": "Organization", "normalized_text": "BTG"}, {"start": 31, "end": 38, "probability": 0.2696, "type": "Organization", "normalized_text": "Isonomia"}, {"start": 65, "end": 71, "probability": 0.3297, "type": "Other", "normalized_text": "Elypsis"}, {"start": 103, "end": 105, "probability": 0.5047, "type": "Organization", "normalized_text": "ADR"}, {"start": 110, "end": 120, "probability": 0.9266, "type": "Place", "normalized_text": "Wall Street"}, {"start": 244, "end": 252, "probability": 0.8188, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}]}, "id": "1159933345666674688", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 373, "reply_count": 184, "like_count": 975, "quote_count": 40}, "edit_history_tweet_ids": ["1159933345666674688"], "text": "Las encuestas de BTG Pactual e Isonomia y una call conference de Elypsis hicieron volar la bolsa y los ADR en Wall Street. Si se cumple el empate t\u00e9cnico hay rally a full. Los K y sus encuestadores dicen que el escenario es muy favorable a los Fern\u00e1ndez. Alguien miente. No?", "author_id": "73507614"}, {"created_at": "2019-08-09T21:56:59.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 37, "probability": 0.9595, "type": "Person", "normalized_text": "F\u00e1bio de Melo"}, {"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9002, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}], "urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/MaXNU3MBax", "expanded_url": "http://bit.ly/2YWgmvS", "display_url": "bit.ly/2YWgmvS"}, {"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/1DYI9XgFut", "expanded_url": "https://twitter.com/folha/status/1159946702234759168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1DYI9XgFut", "media_key": "3_1159946697277149184"}]}, "id": "1159946702234759168", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 43, "like_count": 338, "quote_count": 49}, "edit_history_tweet_ids": ["1159946702234759168"], "text": "50 momentos em que padre F\u00e1bio de Melo mostrou ser o rei do Twitter. Ele era ecl\u00e9tico em suas postagens: cr\u00edticas a pol\u00edticos, criminosos, \u00e0 Justi\u00e7a e ao ser humano como um todo. Posts fofinhos de cachorros, gatinhos e beb\u00eas. Memes, muitos memes https://t.co/MaXNU3MBax https://t.co/1DYI9XgFut", "author_id": "14594813"}, {"created_at": "2019-08-09T13:31:30.000Z", "id": "1159819492840607744", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159819492840607744"], "text": "SAIDINHA DE DIA DOS PAIS PRA VER QUEM SE ELE MATOU A FILHA DELE CARALHOOOOO VSFFF https://t.co/p3mT1A9DEq", "author_id": "2906465099", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159449180382932992"}], "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/p3mT1A9DEq", "expanded_url": "https://twitter.com/g1/status/1159449180382932992", "display_url": "twitter.com/g1/status/1159\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-09T21:46:53.000Z", "id": "1159944163363831808", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159944163363831808"], "text": "Como diz nosso grande fil\u00f3sofo peque\n\n\u201cSuicida se joga do pr\u00e9dio e ela se joga na pica\u201d", "author_id": "301046832"}, {"created_at": "2019-08-09T15:11:57.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 9, "probability": 0.9136, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}]}, "id": "1159844774548869120", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 793, "reply_count": 1146, "like_count": 3115, "quote_count": 110}, "edit_history_tweet_ids": ["1159844774548869120"], "text": "\"Esse Moro a\u00ed, esse cara \u00e9 um filho da puta, Mano\". Quem disse isso?", "author_id": "2923397967"}, {"created_at": "2019-08-09T22:27:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 22, "probability": 0.9847, "type": "Person", "normalized_text": "Bryce Walker"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/lFzUrk20yb", "expanded_url": "https://twitter.com/13ReasonsWhy/status/1159954498917298176/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lFzUrk20yb", "media_key": "3_1159952217060728832"}]}, "id": "1159954498917298176", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 934, "reply_count": 444, "like_count": 6753, "quote_count": 189}, "edit_history_tweet_ids": ["1159954498917298176"], "text": "Who killed Bryce Walker? More speculation in our stories. Add your theory to this thread \ud83d\udc47 https://t.co/lFzUrk20yb", "author_id": "735153382558687232"}, {"created_at": "2019-08-09T22:22:51.000Z", "id": "1159953212255940609", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159953212255940609"], "text": "@heyitswerbu Incre\u00edble, necesito que me cuentes esa historia", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "heyitswerbu", "id": "871408570667077633"}]}, "author_id": "881874560005681152", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159945980931911682"}], "in_reply_to_user_id": "871408570667077633"}, {"created_at": "2019-08-09T10:11:49.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7656, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "tlmota", "id": "18170921"}, {"start": 8, "end": 20, "username": "predocindio", "id": "72689146"}]}, "id": "1159769242293682176", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159769242293682176"], "text": "@tlmota @predocindio Che foi consequ\u00eancia de opressores. Ustra era opressor.", "author_id": "243801080", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159601583136694273"}], "in_reply_to_user_id": "18170921"}, {"created_at": "2019-08-09T21:07:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 108, "probability": 0.4616, "type": "Other", "normalized_text": "Thorndyke"}, {"start": 176, "end": 183, "probability": 0.7531, "type": "Person", "normalized_text": "Fujimori"}, {"start": 198, "end": 203, "probability": 0.5502, "type": "Other", "normalized_text": "CIDDHH"}, {"start": 221, "end": 224, "probability": 0.7576, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ereynaabogado", "id": "1237286593"}, {"start": 15, "end": 23, "username": "canalN_", "id": "248692867"}]}, "id": "1159934136917909506", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159934136917909506"], "text": "@ereynaabogado @canalN_ El colmo, varios desinformados repiten con irresponsabilidad eso, no creo q Thorndyke no sepa q es cosa juzgada y q tampoco no sepa del abuso q cometi\u00f3 Fujimori, por ello la CIDDHH di\u00f3 bla raz\u00f3n a Alan\nLo q pasa es que el mermelero quiere desinformar y crear odios en la audiencia", "author_id": "2269112586", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159839601306955778"}], "in_reply_to_user_id": "1237286593"}, {"created_at": "2019-08-09T20:41:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.5947, "type": "Person", "normalized_text": "pete"}]}, "id": "1159927809512550400", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159927809512550400"], "text": "Q pel\u00edcula pete escuadr\u00f3n suicida", "author_id": "2569858938"}, {"created_at": "2019-08-09T22:30:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 25, "probability": 0.9591, "type": "Person", "normalized_text": "kurt cobain"}]}, "id": "1159955169624416256", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159955169624416256"], "text": "@belpkkkk esse kurt cobain de 60 anos a\u00ed kkkkkkkk", "author_id": "2398634328", "in_reply_to_user_id": "1154085468390207488"}, {"created_at": "2019-08-09T22:06:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 27, "probability": 0.6732, "type": "Organization", "normalized_text": "de"}, {"start": 79, "end": 81, "probability": 0.7174, "type": "Place", "normalized_text": "ELN"}, {"start": 85, "end": 89, "probability": 0.6663, "type": "Person", "normalized_text": "Uriel"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/m8mix85XHP", "expanded_url": "https://omny.fm/shows/ma-anas-blu-10-30/ataque-suicida-en-escuela-de-polic-a-es-un-ejemplo", "display_url": "omny.fm/shows/ma-anas-\u2026"}]}, "id": "1159949174684692482", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159949174684692482"], "text": "Ataque suicida en escuela de Polic\u00eda es un ejemplo que quieren seguir otros en ELN: \u2018Uriel' https://t.co/m8mix85XHP", "author_id": "1074281053"}, {"created_at": "2019-08-09T22:05:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 197, "end": 205, "probability": 0.7128, "type": "Place", "normalized_text": "La Lizama"}], "urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/FejKs2eJSl", "expanded_url": "http://bit.ly/2Z2VCqN", "display_url": "bit.ly/2Z2VCqN", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elespectador.com/judicial/no-hay-legitima-defensa-ni-proporcionalidad-abogado-sobre-menor-muerto-en-la-lizama-article-875221/"}]}, "id": "1159948720164790272", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 299, "reply_count": 241, "like_count": 601, "quote_count": 35}, "edit_history_tweet_ids": ["1159948720164790272"], "text": "\"El muchacho no atac\u00f3 y era manejable, internamente hab\u00edan podido manejarlo 2 o 3 personas. Incluso habr\u00edan podido hacer disparos al aire, pero no los hicieron\", dice abogado sobre menor muerto en La Lizama.  https://t.co/FejKs2eJSl", "author_id": "14834302"}, {"created_at": "2019-08-09T22:24:55.000Z", "id": "1159953733947711491", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159953733947711491"], "text": "per exemple, com a liberal, la idolatria vers la pagesia com a \"guardians del territori\"em sembla una cosa veritablement est\u00fapida. \u00c9s una feina com un altre, sotmesa a les necessitats del mercat, no t\u00e9 m\u00e9s.", "author_id": "918211251943235586", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159952155899564033"}], "in_reply_to_user_id": "918211251943235586"}, {"created_at": "2019-08-08T09:27:34.000Z", "id": "1159395719322767361", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 14, "like_count": 427, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1159395719322767361"], "text": "Apprezzo l'intento del Pd di sacrificarsi in un'alleanza suicida per frenare l'autoritarismo, ma temo che il tentativo sarebbe vano. L'opposizione deve dedicarsi invece a costruire un'alternativa culturale, civile e politica, soprattutto in termini di politica economica. \n\n12/", "author_id": "143590548", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159395717645066243"}], "in_reply_to_user_id": "143590548"}, {"created_at": "2019-08-09T18:30:59.000Z", "id": "1159894863665664001", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 44, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159894863665664001"], "text": "@numer344 Una sociedad enferma es tambi\u00e9n una sociedad cobarde y suicida como la nuestra", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "numer344", "id": "879801541443674113"}]}, "author_id": "1157685017482584064", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159894167625064448"}], "in_reply_to_user_id": "879801541443674113"}, {"created_at": "2019-08-09T03:17:31.000Z", "id": "1159664979152445440", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 45, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159664979152445440"], "text": "Se o amigo desabafa 5 minutos com depress\u00e3o , j\u00e1 diz que t\u00e1 de drama e n\u00e3o tem paci\u00eancia ...\n\nA\u00ed depois que ele se suicida , fica 1 hora escrevendo texto...", "author_id": "971248364732977153"}, {"created_at": "2019-08-09T14:25:18.000Z", "id": "1159833033999974402", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 80, "like_count": 86, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1159833033999974402"], "text": "@pefabiodemelo @JoelPinheiro85 Mas padre. A lei \u00e9 para todos. Depois de preso, julgado, n\u00e3o pode haver distin\u00e7\u00e3o. A sua sugest\u00e3o equivale a um aumento de pena. Por pior que seja o crime, cabe ser julgado pelo judici\u00e1rio. Cabe a n\u00f3s, sociedade, a luta pela ressocializa\u00e7\u00e3o, acolhimento e contra o preconceito.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "JoelPinheiro85", "id": "2747491411"}]}, "author_id": "83224693", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159819056133943296"}], "in_reply_to_user_id": "39342378", "geo": {"place_id": "5722ff20ba67083b"}}, {"created_at": "2019-08-09T09:19:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 23, "probability": 0.9485, "type": "Person", "normalized_text": "G\u00f3mez Centuri\u00f3n"}, {"start": 45, "end": 49, "probability": 0.9741, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 108, "end": 109, "probability": 0.3434, "type": "Person", "normalized_text": "MM"}, {"start": 233, "end": 234, "probability": 0.2866, "type": "Place", "normalized_text": "MM"}]}, "id": "1159756028889710592", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 456, "reply_count": 667, "like_count": 1802, "quote_count": 100}, "edit_history_tweet_ids": ["1159756028889710592"], "text": "\"Votar a G\u00f3mez Centuri\u00f3n es quitarle votos a Macri\" vociferan los oficialistas. Pero nadie le quita votos a MM: son votos que \u00e9l perdi\u00f3 por su abominable gesti\u00f3n. Al igual q mucha gente yo voto NOS. Si ello le cuesta la reelecci\u00f3n a MM, q se joda x haber gobernado como un cag\u00f3n.", "author_id": "485325459"}, {"created_at": "2019-08-07T02:57:39.000Z", "id": "1158935206440689664", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 32271, "reply_count": 45, "like_count": 45650, "quote_count": 521}, "edit_history_tweet_ids": ["1158935206440689664"], "text": "M\u00e1stico el chupetin, no soporto caminar atr\u00e1s de una persona porque va lento, soy insoportable para organizar algo porque lo quiero hacer ya, cuando me dicen \"te tengo que contar algo\" no suelto el tel\u00e9fono hasta que me lo cuenten, etc.\nNo vine al mundo con el don de la paciencia https://t.co/qC8BqPXXcL", "author_id": "961264316967157761", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1155057818770333696"}], "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/qC8BqPXXcL", "expanded_url": "https://twitter.com/meelaniie_m98/status/1155057818770333696", "display_url": "twitter.com/meelaniie_m98/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-07T21:40:25.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 23, "probability": 0.4637, "type": "Other", "normalized_text": "LaRep\u00fablica"}, {"start": 61, "end": 66, "probability": 0.5656, "type": "Person", "normalized_text": "Toledo"}, {"start": 82, "end": 89, "probability": 0.7278, "type": "Person", "normalized_text": "Villar\u00e1n"}, {"start": 105, "end": 107, "probability": 0.4666, "type": "Organization", "normalized_text": "PPK"}, {"start": 123, "end": 129, "probability": 0.6654, "type": "Organization", "normalized_text": "Ollanta"}, {"start": 145, "end": 150, "probability": 0.8871, "type": "Person", "normalized_text": "Nadine"}, {"start": 166, "end": 174, "probability": 0.9034, "type": "Person", "normalized_text": "Odebrecht"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/yqp6jTSfb8", "expanded_url": "https://twitter.com/Angelpaezs/status/1157786050217021440", "display_url": "twitter.com/Angelpaezs/sta\u2026"}]}, "id": "1159217756425904130", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 218, "like_count": 1376, "quote_count": 49}, "edit_history_tweet_ids": ["1159217756425904130"], "text": "\u00bfTrabajas en LaRep\u00fablica desde 1985 y no te diste cuenta que Toledo robaba?, \u00bfque Villar\u00e1n robaba?, \u00bfque PPK robaba?, \u00bfque Ollanta robaba?, \u00bfque Nadine robaba?, \u00bfque Odebrecht Robaba?, \u00bfque Gra\u00f1a robaba?\n\u00bfY as\u00ed te haces llamar periodista?\n\u00a1O ERES C\u00d3MPLICE O ERES COJUDO, T\u00da ELIGE! https://t.co/yqp6jTSfb8", "author_id": "2507758897", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157786050217021440"}]}, {"created_at": "2019-08-09T19:41:42.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 18, "probability": 0.9058, "type": "Person", "normalized_text": "Fabio de Melo"}, {"start": 44, "end": 50, "probability": 0.8816, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "id": "1159912659757801472", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 1, "like_count": 62, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159912659757801472"], "text": "Padre Fabio de Melo tendo que se retirar do twitter porque falou verdades sobre um assassino e foi duramente criticado. Ja t\u00e1 na hora mesmo de uma fiscaliza\u00e7\u00e3o mais rigorosa quanto a essas sa\u00eddas, porra o cara matou a filha, vai sair no dia dos pais pra comemorar o que???", "author_id": "362714824", "geo": {"place_id": "45e3bce63f2beeee"}}, {"created_at": "2019-08-09T18:08:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9793, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 38, "end": 48, "probability": 0.8875, "type": "Person", "normalized_text": "Flavio Dino"}, {"start": 66, "end": 77, "probability": 0.9689, "type": "Person", "normalized_text": "Paulo Freire"}, {"start": 84, "end": 87, "probability": 0.935, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 109, "end": 116, "probability": 0.6591, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "id": "1159889081050042370", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1388, "reply_count": 209, "like_count": 11455, "quote_count": 45}, "edit_history_tweet_ids": ["1159889081050042370"], "text": "Bolsonaro recebe vi\u00fava de torturador, Flavio Dino recebe vi\u00fava de Paulo Freire. E o Moro n\u0101o recebe vi\u00fava de Marielle!", "author_id": "95740548"}, {"created_at": "2019-08-09T02:43:25.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 28, "probability": 0.9161, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo"}]}, "id": "1159656398424350722", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159656398424350722"], "text": "Vai fazer 7 meses q o Gustavo t\u00e1 morando cmg, n\u00e3o sei como a gnt n\u00e3o se matou ainda kkkkk \u2764\ufe0f", "author_id": "2251194182"}, {"created_at": "2019-08-09T19:11:46.000Z", "id": "1159905124816424962", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 125, "like_count": 247, "quote_count": 9}, "edit_history_tweet_ids": ["1159905124816424962"], "text": "\u00c9 DE SE ESTARRECER!!! MATOU A FILHA E TEM DIREITO A SAIDINHA DO DIAS DOS PAIS.\nO QUE ACHAM? COMENTE SUA OPINI\u00c3O. https://t.co/wllr5yhOSv", "author_id": "193441509", "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/wllr5yhOSv", "expanded_url": "https://twitter.com/SenadorKajuru/status/1159905124816424962/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wllr5yhOSv", "media_key": "3_1159905112703324160"}]}}, {"created_at": "2019-08-09T17:55:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9879, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/5aaAqdxGQh", "expanded_url": "https://twitter.com/elpais_tec/status/1159882785412304897", "display_url": "twitter.com/elpais_tec/sta\u2026"}]}, "id": "1159885831533989889", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 3, "like_count": 65, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1159885831533989889"], "text": "EE.UU se equivoca. La guerra comercial es suicida.Jbl https://t.co/5aaAqdxGQh", "author_id": "2976750778", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159882785412304897"}], "geo": {"place_id": "0d2090ccc61657d8"}}, {"created_at": "2019-08-09T21:42:39.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 87, "probability": 0.4326, "type": "Organization", "normalized_text": "PASO"}]}, "id": "1159943095896739841", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 28, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159943095896739841"], "text": "Estoy en el extranjero y tengo domicilio en el extranjero. Entonces, no voto en las PASO y para m\u00ed no corre la veda. Voten bien, no sean boludos. Caer en el populismo de nuevo? Hay que ser suicida.", "author_id": "249997367"}, {"created_at": "2019-08-08T15:30:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.9485, "type": "Person", "normalized_text": "Alexandre Nardoni"}, {"start": 90, "end": 102, "probability": 0.4837, "type": "Other", "normalized_text": "Pais\n\nDetento"}], "urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/BxfV74VPRH", "expanded_url": "https://bit.ly/2yNzRMQ", "display_url": "bit.ly/2yNzRMQ"}, {"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/lFbEJG5g42", "expanded_url": "https://twitter.com/sbtjornalismo/status/1159486978070646785/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lFbEJG5g42", "media_key": "3_1159486972546682880"}]}, "id": "1159486978070646785", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 496, "like_count": 982, "quote_count": 3810}, "edit_history_tweet_ids": ["1159486978070646785"], "text": "Alexandre Nardoni, condenado pela morte da filha, deixa pris\u00e3o para \"saidinha\" do Dia dos Pais\n\nDetento recebeu o benef\u00edcio depois de progredir para o regime semiaberto ao apresentar bom comportamento na cadeia\n\nhttps://t.co/BxfV74VPRH https://t.co/lFbEJG5g42", "author_id": "31040862"}, {"created_at": "2019-08-09T22:16:43.000Z", "id": "1159951668521443329", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159951668521443329"], "text": "@NaiaraVadell Existir ahre", "author_id": "916470391459246080", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159948501209550849"}], "in_reply_to_user_id": "1110502402631892998"}, {"created_at": "2019-08-09T11:58:35.000Z", "id": "1159796110254366720", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159796110254366720"], "text": "@PodePrint Acho que voc\u00ea est\u00e1 confundindo as coisas. Ningu\u00e9m em s\u00e3 consci\u00eancia passaria pano para um homem que matou a pr\u00f3pria filha. As sa\u00eddas tempor\u00e1rias fazem parte da ressocializa\u00e7\u00e3o do apenado, conforme determinado em lei. A coloca\u00e7\u00e3o do padre foi infeliz sim.", "author_id": "846514946569617409", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159776519906123776"}], "in_reply_to_user_id": "55473009"}, {"created_at": "2019-08-09T17:20:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.6519, "type": "Other", "normalized_text": "Combutters"}, {"start": 58, "end": 67, "probability": 0.9471, "type": "Person", "normalized_text": "AlanGarcia"}, {"start": 119, "end": 133, "probability": 0.9482, "type": "Person", "normalized_text": "AlbertoFujimori"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Combutters"}, {"start": 57, "end": 68, "tag": "AlanGarcia"}, {"start": 118, "end": 134, "tag": "AlbertoFujimori"}], "urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/tHquPzukYY", "expanded_url": "https://twitter.com/willaxtv/status/1159877114939809792/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/tHquPzukYY", "media_key": "7_1159876891823804416"}]}, "id": "1159877114939809792", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 30, "like_count": 128, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1159877114939809792"], "text": "#Combutters\nPor primera vez, el video del ex presidente, #AlanGarcia, desde la clandestinidad, luego del autogolpe de #AlbertoFujimori en 1992. https://t.co/tHquPzukYY", "author_id": "38512990"}, {"created_at": "2019-08-09T21:56:12.000Z", "id": "1159946504964063235", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159946504964063235"], "text": "@edulimah07 @mvpcastro @marcosnarede Conta a\u00ed ent\u00e3o passador de pano, qual outro clube matou 10 meninos nas suas instala\u00e7\u00f5es de base?", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "edulimah07", "id": "868115568410415105"}, {"start": 12, "end": 22, "username": "mvpcastro", "id": "1364318535305080834"}, {"start": 23, "end": 36, "username": "marcosnarede", "id": "1113939508721065984"}]}, "author_id": "1101177205990875136", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159945895095558144"}], "in_reply_to_user_id": "868115568410415105"}, {"created_at": "2019-08-09T22:01:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 33, "probability": 0.4167, "type": "Other", "normalized_text": "Dios"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/vz9GX8meoI", "expanded_url": "https://twitter.com/Soy_Aprista/status/1159827459233189894", "display_url": "twitter.com/Soy_Aprista/st\u2026"}]}, "id": "1159947860105764864", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159947860105764864"], "text": "Nunca hab\u00eda visto este video. Dios (o lo que sea) nos salve de una dictadura. https://t.co/vz9GX8meoI", "author_id": "863078251794771969", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159827459233189894"}]}, {"created_at": "2019-08-08T19:39:14.000Z", "id": "1159549648635404289", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 21, "like_count": 877, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1159549648635404289"], "text": "@acabraquele quer dizer que ele n\u00e3o tem que sair no dia dos pais pq ele n\u00e3o \u00e9 a porra de um pai por que ele matou a filha... essa \u00e9 a minha opini\u00e3o e a de milh\u00f5es de brasileiros que n\u00e3o admitem essa situa\u00e7\u00e3o... se a sua \u00e9 diferente, fa\u00e7a bom proveito dela", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "acabraquele", "id": "50459212"}]}, "author_id": "2921763658", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159549148514983936"}], "in_reply_to_user_id": "50459212"}, {"created_at": "2019-08-09T22:11:52.000Z", "id": "1159950449828663296", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159950449828663296"], "text": "aposto que metade dos defensores eram bolsominions", "author_id": "1135909968", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159950363048333312"}], "in_reply_to_user_id": "1135909968"}, {"created_at": "2019-08-09T14:52:15.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 20, "probability": 0.466, "type": "Other", "normalized_text": "Nardoni"}, {"start": 56, "end": 61, "probability": 0.467, "type": "Other", "normalized_text": "Suzane"}]}, "id": "1159839815992401921", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 5, "like_count": 635, "quote_count": 14}, "edit_history_tweet_ids": ["1159839815992401921"], "text": "A saidinha do Nardoni, virou o novo \u201cn\u00e3o acredito que a Suzane saiu no dia das m\u00e3es\u201d", "author_id": "53070843"}, {"created_at": "2019-08-09T16:43:50.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.5911, "type": "Organization", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 42, "end": 43, "probability": 0.481, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 90, "end": 93, "probability": 0.5526, "type": "Other", "normalized_text": "Ruim"}, {"start": 133, "end": 149, "probability": 0.8048, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "id": "1159867895977074689", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1159867895977074689"], "text": "\u201cQuais os 10 piores filmes entre Marvel e DC?\u201d\n1- N\u00e3o\n2- Existe\n3- Isso\n4- De\n5- Filme\n6- Ruim\n7- Apenas\n8- Gostos\n9- Diferentes\n10- Esquadr\u00e3o Suicida", "author_id": "1157112503303847937"}, {"created_at": "2019-08-09T20:10:08.000Z", "id": "1159919813604646912", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159919813604646912"], "text": "So ahora estamos en el veterinario. Well played, cabroncito. Si te sanas te voy a dar tres ba\u00f1os corridos. \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", "author_id": "1290159733", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159919627645964289"}], "in_reply_to_user_id": "1290159733"}, {"created_at": "2019-08-09T15:27:39.000Z", "id": "1159848724828434432", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 59, "like_count": 700, "quote_count": 32}, "edit_history_tweet_ids": ["1159848724828434432"], "text": "O padre chamou para o linchamento, refor\u00e7ou o populismo penal e vem dizer que a rede social \u00e9 t\u00f3xica !? Eu n\u00e3o acredito que em 2019 a gente precisa explicar para um padre o que \u00e9 miseric\u00f3rdia \n\n https://t.co/N2zyrlzFs7", "author_id": "109325390", "entities": {"urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/N2zyrlzFs7", "expanded_url": "https://tvefamosos.uol.com.br/noticias/redacao/2019/08/09/apos-ataques-padre-fabio-de-melo-deixa-twitter-deixou-de-ser-saudavel.amp.htm?__twitter_impression=true", "display_url": "tvefamosos.uol.com.br/noticias/redac\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://tvefamosos.uol.com.br/noticias/redacao/2019/08/09/apos-ataques-padre-fabio-de-melo-deixa-twitter-deixou-de-ser-saudavel.amp.htm?__twitter_impression=true"}]}, "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}}, {"created_at": "2019-08-09T22:10:17.000Z", "id": "1159950050518282240", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159950050518282240"], "text": "N\u00e3o sei que gin\u00e1stica na cabe\u00e7a \u00e9 que ela fez para interpretar esta \u00faltima frase, mas aparentemente vou fazer uma matching tattoo com a minha m\u00e3e.", "author_id": "31186617", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159950035242672128"}], "in_reply_to_user_id": "31186617"}, {"created_at": "2019-08-09T13:31:52.000Z", "id": "1159819588202303488", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2486, "reply_count": 2324, "like_count": 58833, "quote_count": 412}, "edit_history_tweet_ids": ["1159819588202303488"], "text": "Eu apenas salientei sobre a justi\u00e7a n\u00e3o ser capaz de preservar, para os que sofrem suas perdas, o simbolismo das datas, libertando os respons\u00e1veis pelas mortes de seus entes queridos. S\u00f3 isso.", "author_id": "39342378"}, {"created_at": "2019-08-09T16:55:16.000Z", "id": "1159870771935809536", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 8, "like_count": 95, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1159870771935809536"], "text": "Nessa situa\u00e7\u00e3o 3 CPFs cancelados, ela matou os 3 e a mesma teve alta hoje! Infelizmente perdeu seu beb\u00ea!\n\nO Batalh\u00e3o foi buscar ela no hospital https://t.co/ly8zJde5W2", "author_id": "1053003526052474881", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159870550455521295"}], "entities": {"urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/ly8zJde5W2", "expanded_url": "https://twitter.com/EliOliv98248502/status/1159870771935809536/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ly8zJde5W2", "media_key": "7_1159870695653990408"}]}, "in_reply_to_user_id": "1053003526052474881"}, {"created_at": "2019-08-09T22:05:00.000Z", "id": "1159948720986873856", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159948720986873856"], "text": "ELES SORRINDO COM AS MENSAGEM UM DO OUTRO EU REALMENTE NAO TO BEM https://t.co/4exYuvyRKx", "author_id": "2696214853", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159948395076829184"}], "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/4exYuvyRKx", "expanded_url": "https://twitter.com/bckugoz/status/1159948720986873856/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4exYuvyRKx", "media_key": "3_1159948687516360706"}, {"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/4exYuvyRKx", "expanded_url": "https://twitter.com/bckugoz/status/1159948720986873856/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4exYuvyRKx", "media_key": "3_1159948706227113984"}]}, "in_reply_to_user_id": "2696214853"}, {"created_at": "2019-08-09T19:02:07.000Z", "id": "1159902698629713923", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 46, "like_count": 355, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1159902698629713923"], "text": "Cagadas con centrifugado https://t.co/4lTgfE03XJ", "author_id": "982953492146020354", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159898253527265280"}], "entities": {"urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/4lTgfE03XJ", "expanded_url": "https://twitter.com/cares___/status/1159898253527265280", "display_url": "twitter.com/cares___/statu\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-09T21:36:20.000Z", "id": "1159941505982836738", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 60, "like_count": 1375, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1159941505982836738"], "text": "De que lado voc\u00ea est\u00e1? Do padre ou do pai que matou a filha? Uma pai matou a filha e tem o direito de saidinha. Um padre exp\u00f5e a opini\u00e3o e perde o direito de fazer isso. 2019: o ano da relativiza\u00e7\u00e3o!", "author_id": "9255842"}, {"created_at": "2019-08-09T17:37:36.000Z", "id": "1159881428101980161", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 434, "like_count": 14852, "quote_count": 204}, "edit_history_tweet_ids": ["1159881428101980161"], "text": "13 anos do jogo mais importante da minha vida!!! \ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\ude4c\ud83c\udffc", "author_id": "64201613"}, {"created_at": "2019-08-09T21:46:09.000Z", "id": "1159943976667045888", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 6, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159943976667045888"], "text": "Perdi a companhia na festa hoje de uma das amigas que mais gosto nesse site pq o ex n\u00e3o aguenta ficar sem fazer merda e agora ela t\u00e1 bad\n\nAgora quem quer matar homem n\u00e3o s\u00e3o vcs mulheres", "author_id": "933283948234407941"}, {"created_at": "2019-08-08T17:36:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.8857, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}, {"start": 45, "end": 49, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 149, "end": 154, "probability": 0.8317, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}]}, "id": "1159518863702319106", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 373, "reply_count": 35, "like_count": 1361, "quote_count": 11}, "edit_history_tweet_ids": ["1159518863702319106"], "text": "Cristo morreu nas m\u00e3os de torturadores, como Ustra...\n\nGostaria de entender o racioc\u00ednio de algu\u00e9m que se diz crist\u00e3o e em vez de se identificar com Cristo, se identifica justamente com quem o matou.", "author_id": "116030031"}, {"created_at": "2019-08-09T21:55:37.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 49, "probability": 0.9746, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "id": "1159946360059285504", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159946360059285504"], "text": "gente pela amor algu\u00e9m me fala um filme da netflix", "author_id": "228405501"}, {"created_at": "2019-08-09T13:29:46.000Z", "id": "1159819056133943296", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2876, "reply_count": 4438, "like_count": 72072, "quote_count": 959}, "edit_history_tweet_ids": ["1159819056133943296"], "text": "Desde ontem, quando expressei  minha indigna\u00e7\u00e3o sobre a \u201csaidinha\u201d, estou sendo acusado de justiceiro, desonesto, desinformado, canalha e outros nomes impublic\u00e1veis. S\u00f3 reitero. J\u00e1 atuei na pastoral carcer\u00e1ria. Sei sobre a necessidade da ressocializa\u00e7\u00e3o dos presos.", "author_id": "39342378"}, {"created_at": "2019-08-09T21:52:53.000Z", "id": "1159945672017293312", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159945672017293312"], "text": "@yaxnii_ @Flavioso8 fui pra casa morrendo ok??", "entities": {"mentions": [{"start": 9, "end": 19, "username": "FlavioSO8", "id": "1344848461657739265"}]}, "author_id": "1142187988014817280", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159815614363570178"}], "in_reply_to_user_id": "1146502168154914821"}, {"created_at": "2019-08-09T21:51:00.000Z", "id": "1159945196425109504", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159945196425109504"], "text": "El del lavarropas ah\u00ed arriba es un suicida https://t.co/WVJfq25Dxm", "author_id": "1613927684", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159869036899049472"}], "entities": {"urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/WVJfq25Dxm", "expanded_url": "https://twitter.com/elcosodelapizza/status/1159869036899049472", "display_url": "twitter.com/elcosodelapizz\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-09T17:37:35.000Z", "id": "1159881423454646273", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159881423454646273"], "text": "Unas ganas de rrajarme un tiro", "author_id": "2348115870", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159879939572862977"}], "in_reply_to_user_id": "2348115870"}, {"created_at": "2019-08-09T21:27:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 60, "probability": 0.6317, "type": "Other", "normalized_text": "Natal"}], "hashtags": [{"start": 114, "end": 125, "tag": "condenados"}, {"start": 130, "end": 137, "tag": "crimes"}, {"start": 199, "end": 208, "tag": "execu\u00e7\u00e3o"}]}, "id": "1159939296951963649", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1159939296951963649"], "text": "Em datas importantes, como Dia das M\u00e3es, Dia dos Pais e Natal, muita gente fica indignada com sa\u00edda tempor\u00e1ria de #condenados por #crimes graves. A responsabilidade dessas sa\u00eddas N\u00c3O \u00e9 dos ju\u00edzes de #execu\u00e7\u00e3o penal. \u00c9 da Lei 7.210/1984. Os ju\u00edzes apenas a aplicam.", "author_id": "35017628"}, {"created_at": "2019-08-07T18:22:16.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 17, "probability": 0.8192, "type": "Person", "normalized_text": "H\u00edtalo"}, {"start": 152, "end": 157, "probability": 0.9365, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/QfPNifEs4f", "expanded_url": "https://ponte.org/ha-quatro-anos-ela-luta-para-provar-que-a-policia-matou-seu-filho/", "display_url": "ponte.org/ha-quatro-anos\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://ponte.org/ha-quatro-anos-ela-luta-para-provar-que-a-policia-matou-seu-filho/"}]}, "id": "1159167892379852800", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1159167892379852800"], "text": "O futuro de H\u00edtalo, um brilhante ser\u00e1, acabou por se transformar num eterno poderia ter sido, por causa de um tiro disparado no dia da Independ\u00eancia do Brasil, em 7 de setembro de 2015.\nhttps://t.co/QfPNifEs4f", "author_id": "15033850"}, {"created_at": "2019-08-09T01:54:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 123, "end": 129, "probability": 0.573, "type": "Person", "normalized_text": "Cigarro"}]}, "id": "1159643976133218304", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159643976133218304"], "text": "Eu t\u00f4 t\u00e3o louco que tenho que confirmar que \u00e9 de noite, pra n\u00e3o ir na mercearia compra cigarro achando que t\u00e1 amanhecendo. Cigarro s\u00f3 vende no centro agr. Ituverava pq me matou?", "author_id": "1153729281568182272"}, {"created_at": "2019-08-09T21:47:57.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.6255, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "id": "1159944429878304768", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159944429878304768"], "text": "playlist de esquadr\u00e3o suicida \u00e9 boa d+++", "author_id": "3305318026"}, {"created_at": "2019-08-08T12:48:45.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 8, "probability": 0.7643, "type": "Person", "normalized_text": "AlanVive"}, {"start": 53, "end": 62, "probability": 0.9413, "type": "Person", "normalized_text": "AlanGarc\u00eda"}, {"start": 90, "end": 98, "probability": 0.7235, "type": "Organization", "normalized_text": "Odebrecht"}, {"start": 150, "end": 154, "probability": 0.4451, "type": "Person", "normalized_text": "Atala"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "AlanVive"}, {"start": 52, "end": 63, "tag": "AlanGarc\u00eda"}, {"start": 89, "end": 99, "tag": "Odebrecht"}], "mentions": [{"start": 221, "end": 234, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/98SXIwtPdX", "expanded_url": "https://twitter.com/Soy_Aprista/status/1159446348720218112/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/98SXIwtPdX", "media_key": "3_1159446340067373057"}]}, "id": "1159446348720218112", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 339, "like_count": 236, "quote_count": 47}, "edit_history_tweet_ids": ["1159446348720218112"], "text": "#AlanVive\nHoy, 100 d\u00edas de la muerte del presidente #AlanGarc\u00eda. Todos los directivos de #Odebrecht declararon que no le dieron dinero y el difamador Atala no presenta prueba de su maligna acusaci\u00f3n, como tampoco lo hace @FiscaliaPeru. Fue, sin duda, una infame conspiraci\u00f3n. https://t.co/98SXIwtPdX", "author_id": "57545700", "geo": {"place_id": "01e0aaf250623895"}}, {"created_at": "2019-08-09T20:20:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 95, "probability": 0.7016, "type": "Organization", "normalized_text": "Am\u00e9rica"}, {"start": 102, "end": 104, "probability": 0.6679, "type": "Organization", "normalized_text": "DIM"}, {"start": 160, "end": 163, "probability": 0.7751, "type": "Place", "normalized_text": "Cali"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Filosoffo6", "id": "3305356961"}, {"start": 12, "end": 25, "username": "carlos170377", "id": "742343793198944256"}, {"start": 26, "end": 38, "username": "angelbalont", "id": "244142753"}, {"start": 39, "end": 52, "username": "MarioOrtegal", "id": "1500486541138972675"}]}, "id": "1159922399342669831", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159922399342669831"], "text": "@Filosoffo6 @carlos170377 @angelbalont @MarioOrtegaL Jajaja... y no me contaste antes al Am\u00e9rica y al DIM, pero te diste cuenta despu\u00e9s que esta por debajo del Cali, por eso no los nombras, demostrado quien es m\u00e1s pilas...", "author_id": "420022396", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159921184705826817"}], "in_reply_to_user_id": "3305356961"}, {"created_at": "2019-08-04T12:17:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 35, "probability": 0.8288, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 161, "end": 165, "probability": 0.8028, "type": "Person", "normalized_text": "Ortiz"}, {"start": 214, "end": 224, "probability": 0.8457, "type": "Person", "normalized_text": "Ruth Thal\u00eda"}]}, "id": "1157988825316114433", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 31, "like_count": 653, "quote_count": 12}, "edit_history_tweet_ids": ["1157988825316114433"], "text": "\u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas hechas al suicida AG+selfie en las que Ortiz fue una b\u00fafala complaciente.\nEl feminicidio de Ruth Thal\u00eda.\nLa extracci\u00f3n de la laptop de su amigo gay asesinado.", "author_id": "4588673188"}, {"created_at": "2019-08-09T17:40:41.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 101, "probability": 0.5583, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}, {"start": 148, "end": 164, "probability": 0.9176, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/kDMVaR4weH", "expanded_url": "https://twitter.com/RiverdaleAR/status/1141506152389365760", "display_url": "twitter.com/RiverdaleAR/st\u2026"}]}, "id": "1159882201389027329", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 36, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1159882201389027329"], "text": "La entrega de premios se realizara el domingo 11 (este domingo) y va a ser televisada por canal Warner a las 21:00 (ARG), al termino de la pel\u00edcula Escuadr\u00f3n Suicida https://t.co/kDMVaR4weH", "author_id": "870012085912182786", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1141506152389365760"}]}, {"created_at": "2019-08-09T12:50:58.000Z", "id": "1159809293446725633", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 237, "reply_count": 1812, "like_count": 5338, "quote_count": 265}, "edit_history_tweet_ids": ["1159809293446725633"], "text": "@pefabiodemelo Padre, o humor sempre salva. Mas as \u201csaidinhas\u201d s\u00e3o parte de um calend\u00e1rio de retorno \u00e0 vida social. A pris\u00e3o n\u00e3o \u00e9 lugar eterno. \u00c9 como se fossem testes de perd\u00e3o. \u00c9 certo que cuidar das simbologias das datas importa.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}]}, "author_id": "1028620936176656384", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159528437255684096"}], "in_reply_to_user_id": "39342378"}, {"created_at": "2019-08-09T21:34:31.000Z", "id": "1159941049722298368", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159941049722298368"], "text": "@RabaiolliArthur Isso ai me deixa triste", "author_id": "935653572187914241", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159940734407139333"}], "in_reply_to_user_id": "841149480263114756"}, {"created_at": "2019-08-09T08:44:01.000Z", "id": "1159747147836866560", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 4, "like_count": 362, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159747147836866560"], "text": "Cuando un chaval de 22 a\u00f1os se suicida por deudas de juego la pregunta es muy sencilla: \u00bfdesde cu\u00e1ndo lleva jugando?", "author_id": "47303450", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159747142275207168"}], "in_reply_to_user_id": "47303450"}, {"created_at": "2019-08-09T21:38:28.000Z", "id": "1159942042769928192", "lang": "qme", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159942042769928192"], "text": "@FrustalupiMario @HuffPostItalia https://t.co/3K5CjQnyoV", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "FrustalupiMario", "id": "430995535"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "HuffPostItalia", "id": "543774554"}], "urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/3K5CjQnyoV", "expanded_url": "https://www.fanpage.it/politica/marcucci-pd-a-fanpage-it-un-governo-di-transizione-per-andare-alle-urne/", "display_url": "fanpage.it/politica/marcu\u2026"}]}, "author_id": "2166335324", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159941226524762114"}], "in_reply_to_user_id": "430995535"}, {"created_at": "2019-08-09T21:39:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 35, "probability": 0.6344, "type": "Person", "normalized_text": "Izel"}, {"start": 127, "end": 131, "probability": 0.5293, "type": "Person", "normalized_text": "Flint"}, {"start": 189, "end": 192, "probability": 0.5904, "type": "Person", "normalized_text": "Izel"}]}, "id": "1159942184810033152", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159942184810033152"], "text": "\u00d1 vou mentir aqui, adorei ver a Izel conseguindo reconstruir os mon\u00f3litos, eu nunca gostei deles serem 'destru\u00eddos', a cena do Flint reconstruindo eles e eles depois se misturando quando a Izel tava fazendo o 'ritual' pra abrir o portal, putz, cen\u00e3o da porra d+, perfeito \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "author_id": "196798377", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159942180376592387"}], "in_reply_to_user_id": "196798377"}, {"created_at": "2019-08-08T13:41:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 12, "probability": 0.4945, "type": "Organization", "normalized_text": "da"}, {"start": 50, "end": 64, "probability": 0.9089, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle Franco"}, {"start": 104, "end": 117, "probability": 0.9797, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}, {"start": 179, "end": 183, "probability": 0.4443, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}]}, "id": "1159459570357559297", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2852, "reply_count": 2116, "like_count": 12820, "quote_count": 177}, "edit_history_tweet_ids": ["1159459570357559297"], "text": "O ministro da Justi\u00e7a n\u00e3o quis receber a vi\u00fava de Marielle Franco, vereadora brutalmente assassinada no Rio de Janeiro.\n\nMas o presidente da Rep\u00fablica recebe a vi\u00fava de Brilhante Ustra, um dos mais cru\u00e9is torturadores da ditadura militar.\n\nEntenderam a prioridade desse governo?", "author_id": "103704608"}, {"created_at": "2019-08-09T16:15:00.000Z", "id": "1159860639889874945", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 1030, "like_count": 503, "quote_count": 60}, "edit_history_tweet_ids": ["1159860639889874945"], "text": "WRONG ANSWERS ONLY: Name this move! https://t.co/3wmPcsCaNQ", "author_id": "892060631985254400", "entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/3wmPcsCaNQ", "expanded_url": "https://twitter.com/Cultaholic/status/1159860639889874945/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3wmPcsCaNQ", "media_key": "3_1159791149789405184"}]}}, {"created_at": "2019-08-09T21:35:36.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 15, "probability": 0.4781, "type": "Other", "normalized_text": "Aziraphale"}]}, "id": "1159941321265733633", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159941321265733633"], "text": "\u00ab con Aziraphale y esas indecentes propuestas\u2026 Agradec\u00eda ser quien era para no preocuparse de las consecuencias.\n\nTomado de las caderas, lo apretuj\u00f3 contra su propio cuerpo y acerc\u00f3 sus labios a su bendito cuello, tent\u00e1ndolo con meros roces\u2014 \u00bfQu\u00e9 clase de \u00bb", "author_id": "703223768542539776", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159941283806420992"}], "in_reply_to_user_id": "703223768542539776"}, {"created_at": "2019-08-09T04:10:31.000Z", "id": "1159678316409970689", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 19416, "reply_count": 293, "like_count": 76583, "quote_count": 2671}, "edit_history_tweet_ids": ["1159678316409970689"], "text": "EL BEB\u00c9 CHAU https://t.co/L1UEKSSpqt", "author_id": "787528266617880576", "entities": {"urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/L1UEKSSpqt", "expanded_url": "https://twitter.com/alivexvigevani/status/1159296781781483525/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/L1UEKSSpqt", "media_key": "7_1159296236815605760"}]}}, {"created_at": "2019-08-08T10:20:25.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.9347, "type": "Place", "normalized_text": "Toledo"}, {"start": 194, "end": 199, "probability": 0.9599, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}, {"start": 217, "end": 224, "probability": 0.3406, "type": "Place", "normalized_text": "Benidorm"}, {"start": 242, "end": 247, "probability": 0.9014, "type": "Place", "normalized_text": "Bilbao"}]}, "id": "1159409020077318144", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159409020077318144"], "text": "Titulares de HOY:\n\n- Un hombre mata a su cu\u00f1ada en Toledo por pasta.\n- Una menor de 14 a\u00f1os se cuelga del tenderete para que su padre no abuse de ella.\n- Un padre mata a su hijo y se suicida en Teruel.\n- La manada de Benidorm.\n- La manada de Bilbao.\n\n\u00bfHASTA DONDE VAMOS A LLEGAR?", "author_id": "196815027"}, {"created_at": "2019-08-09T13:14:26.000Z", "id": "1159815198338953218", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4815, "reply_count": 7449, "like_count": 129826, "quote_count": 4607}, "edit_history_tweet_ids": ["1159815198338953218"], "text": "Meus queridos, vou ficando por aqui. Tenho uma sa\u00fade emocional a ser cuidada. Sei o quanto j\u00e1 provei a solid\u00e3o provocada pela depress\u00e3o, pelo p\u00e2nico. Tomar rem\u00e9dios s\u00f3 faz sentido quando evitamos os gatilhos dos desconfortos. Este lugar deixou de ser saud\u00e1vel pra mim. Obrigado!", "author_id": "39342378"}, {"created_at": "2019-08-09T12:23:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 143, "probability": 0.9832, "type": "Place", "normalized_text": "Reino Unido"}, {"start": 164, "end": 174, "probability": 0.9652, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Turing"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Giovannaglara", "id": "1403531562524741633"}]}, "id": "1159802363739291649", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159802363739291649"], "text": "@giovannaglara Eu gosto mto dessa afirma\u00e7\u00e3o que o Socialismo matou gays, como se os outros pa\u00edses n\u00e3o tivessem feito isso. Como se o Reino Unido n\u00e3o tivesse matado Alan Turing, um cara que basicamente criou a computa\u00e7\u00e3o e ajudou os aliados a vencerem a guerra, por ser homossexual.", "author_id": "34124493", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159672435198824448"}], "in_reply_to_user_id": "1002948283294248961"}, {"created_at": "2019-08-09T20:48:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 63, "probability": 0.9684, "type": "Person", "normalized_text": "Gino Costa"}, {"start": 192, "end": 202, "probability": 0.952, "type": "Person", "normalized_text": "Alva Castro"}], "urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/dEsFhFA4A5", "expanded_url": "https://twitter.com/LourdesPaucar_/status/1159850691868811267", "display_url": "twitter.com/LourdesPaucar_\u2026"}]}, "id": "1159929366807232517", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 200, "reply_count": 16, "like_count": 470, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1159929366807232517"], "text": "Gracias a Dios que no te encontraste con la mancha de Gino Costa, ellos no te insultaban, ellos te habr\u00edan agarrado a patadas, piedrones y botellazos en el suelo.\nSi no me crees, preg\u00fantale a Alva Castro. https://t.co/dEsFhFA4A5", "author_id": "2507758897", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159850691868811267"}]}, {"created_at": "2019-08-09T05:17:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 30, "probability": 0.4263, "type": "Other", "normalized_text": "Am\u00e9rica Guerra Civil"}, {"start": 72, "end": 77, "probability": 0.6269, "type": "Person", "normalized_text": "Rhodes"}, {"start": 151, "end": 157, "probability": 0.3131, "type": "Other", "normalized_text": "Ultrons"}, {"start": 216, "end": 221, "probability": 0.3598, "type": "Place", "normalized_text": "Ultron"}], "urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/W23F0TUfm0", "expanded_url": "https://twitter.com/tenhonomemerda/status/1159695051800399872/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/W23F0TUfm0", "media_key": "3_1159695048520478720"}]}, "id": "1159695051800399872", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159695051800399872"], "text": "Em Capit\u00e3o Am\u00e9rica Guerra Civil, se vc olhar atentamente na armadura do Rhodes vc vai ver v\u00e1rias cabe\u00e7as de mini Ultrons, essa \u00e9 a quantidade de rob\u00f4s Ultrons que ele matou na batalha de Sokovia em Vingadores Era de Ultron https://t.co/W23F0TUfm0", "author_id": "1005744796235943936"}, {"created_at": "2019-08-09T14:38:36.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 50, "probability": 0.8935, "type": "Person", "normalized_text": "F\u00e1bio de Melo"}]}, "id": "1159836381214126080", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159836381214126080"], "text": "Esquerdistas doentes xingando o padre F\u00e1bio de Melo de bolsominion por ele ter se posicionado contra um ser que matou a filha sair no dia dos pais. \n\nPqp, como gostam de defender bandido!", "author_id": "3075743547"}, {"created_at": "2019-08-08T13:07:43.000Z", "id": "1159451120814743553", "lang": "zxx", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1159451120814743553"], "text": "https://t.co/NDx55YQIKA", "author_id": "398856090", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/NDx55YQIKA", "expanded_url": "https://twitter.com/vitormramalho/status/1159451120814743553/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NDx55YQIKA", "media_key": "3_1159451105463590912"}]}}, {"created_at": "2019-08-09T21:23:00.000Z", "id": "1159938151697330176", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159938151697330176"], "text": "pq ningu\u00e9m desconfia que a mulher t\u00e1 fingindo meu deus https://t.co/EW88TBIGX8", "author_id": "755545200055975936", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159937770481246209"}], "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/EW88TBIGX8", "expanded_url": "https://twitter.com/sweetthirlwalll/status/1159938151697330176/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EW88TBIGX8", "media_key": "3_1159938149151313927"}]}, "in_reply_to_user_id": "755545200055975936"}, {"created_at": "2019-08-09T19:23:46.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 34, "probability": 0.7274, "type": "Person", "normalized_text": "Christian Hudwalcker"}, {"start": 45, "end": 51, "probability": 0.392, "type": "Organization", "normalized_text": "Supremo"}, {"start": 53, "end": 64, "probability": 0.6449, "type": "Person", "normalized_text": "Tom\u00e1s G\u00e1lvez"}, {"start": 69, "end": 79, "probability": 0.6601, "type": "Person", "normalized_text": "Ciristian H"}], "mentions": [{"start": 142, "end": 152, "username": "exitosape", "id": "2205328350"}], "urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/F98pnU2PNI", "expanded_url": "https://twitter.com/PeruanoComunica/status/1159908146216886277/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/F98pnU2PNI", "media_key": "7_1159907744280768512"}]}, "id": "1159908146216886277", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 306, "reply_count": 105, "like_count": 766, "quote_count": 34}, "edit_history_tweet_ids": ["1159908146216886277"], "text": "\u00a1BRONCA! Entre Christian Hudwalcker y Fiscal Supremo Tom\u00e1s G\u00e1lvez. \n\nCiristian H:\n\u201cSi usted renuncia, yo renuncio, y se van los 5 supremos!\u201d. @exitosape https://t.co/F98pnU2PNI", "author_id": "2977539507"}, {"created_at": "2019-08-09T21:27:30.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 75, "probability": 0.5348, "type": "Other", "normalized_text": "Adrianna"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ARossGryff", "id": "1086577291193434112"}]}, "id": "1159939282720739328", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159939282720739328"], "text": "@ARossGryff &lt; cierto enojo y le sujet\u00f3 la barbilla con los dedos-Adrianna, te he dicho que solo te quiero a ti, \u00bfC\u00f3mo voy a querer una relaci\u00f3n abierta? A no ser...\n\nY claro, ah\u00ed empez\u00f3 su cabeza a pensar m\u00e1s de lo necesario. \u00bfY si ella s\u00ed la quer\u00eda? \u00bfY si &gt;", "author_id": "1023882131532115968", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159939275833716741"}], "in_reply_to_user_id": "1023882131532115968"}, {"created_at": "2019-08-08T13:00:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.9608, "type": "Person", "normalized_text": "Alexandre Nardoni"}, {"start": 93, "end": 104, "probability": 0.649, "type": "Other", "normalized_text": "Dia dos Pais"}, {"start": 131, "end": 132, "probability": 0.716, "type": "Other", "normalized_text": "G1"}], "hashtags": [{"start": 130, "end": 133, "tag": "G1"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/OatVCCC1Lk", "expanded_url": "https://glo.bo/2M7yQrk", "display_url": "glo.bo/2M7yQrk"}, {"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/0hiQbCoxS4", "expanded_url": "https://twitter.com/g1/status/1159449180382932992/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0hiQbCoxS4", "media_key": "3_1159445611688730626"}]}, "id": "1159449180382932992", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 568, "like_count": 1236, "quote_count": 2087}, "edit_history_tweet_ids": ["1159449180382932992"], "text": "Condenado pela morte da filha, Alexandre Nardoni deixa pres\u00eddio pela 1\u00aa vez em 'saidinha' do Dia dos Pais https://t.co/OatVCCC1Lk #G1 https://t.co/0hiQbCoxS4", "author_id": "8802752"}, {"created_at": "2019-08-09T00:23:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 12, "probability": 0.7031, "type": "Person", "normalized_text": "Nardoni"}]}, "id": "1159621079515766784", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159621079515766784"], "text": "Ver o Nardoni que matou a pr\u00f3pria filha receber beneficio de sa\u00edda do dia dos pais \u00e9 deprimente. \u00c9 como se ele a matasse outra vez !!", "author_id": "2497407850"}, {"created_at": "2019-08-09T19:00:15.000Z", "id": "1159902225122172928", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159902225122172928"], "text": "@Marloshudia @Estadao @Emais_Estadao N\u00e3o tem como discutir com esse povo, nao tem que existir isso. Se esta l\u00e1 por que matou qual o proposito sair pra comemorar algo que nao tem mais na vida dels ?", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Marloshudia", "id": "1010579858131443713"}, {"start": 13, "end": 21, "username": "Estadao", "id": "9317502"}, {"start": 22, "end": 36, "username": "Emais_Estadao", "id": "714480228387651584"}]}, "author_id": "1616504876", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159901548685791232"}], "in_reply_to_user_id": "1010579858131443713"}, {"created_at": "2019-08-09T17:32:24.000Z", "id": "1159880120347308033", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 37, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159880120347308033"], "entities": {"hashtags": [{"start": 265, "end": 270, "tag": "roma"}], "urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/16MzNl4cEK", "expanded_url": "https://twitter.com/claviggi/status/1159880120347308033/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/16MzNl4cEK", "media_key": "3_1159880115058368513"}, {"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/16MzNl4cEK", "expanded_url": "https://twitter.com/claviggi/status/1159880120347308033/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/16MzNl4cEK", "media_key": "3_1159880115070930945"}, {"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/16MzNl4cEK", "expanded_url": "https://twitter.com/claviggi/status/1159880120347308033/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/16MzNl4cEK", "media_key": "3_1159880115058294784"}, {"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/16MzNl4cEK", "expanded_url": "https://twitter.com/claviggi/status/1159880120347308033/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/16MzNl4cEK", "media_key": "3_1159880115054157827"}]}, "text": "Amo Palazzo Altemps e la scultura che raffigura il Galata suicida. Credo ci siano pochi posti al mondo dove invece che in un museo, ti senti a casa di un ricco collezionista e intenditore. L\u2019arte e la bellezza sono di tutti e tutti dovrebbero andare dove esse sono #roma https://t.co/16MzNl4cEK", "author_id": "3635334923"}, {"created_at": "2019-08-09T20:51:55.000Z", "id": "1159930330700234752", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159930330700234752"], "text": "@Galadri88150617 @AlbertoBagnai Uscita dalla euro? Ehm...mi sa che ti sei perso qualcosa...hanno detto che vogliono cambiare l'Europa da dentro..", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Galadri88150617", "id": "1064644223935365121"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "AlbertoBagnai", "id": "876541483"}]}, "author_id": "1063806444380798976", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159885443703431168"}], "in_reply_to_user_id": "1064644223935365121"}], "places": [{"full_name": "Manaus, Brasil", "id": "45e3bce63f2beeee"}, {"full_name": "Brandsen, Argentina", "id": "00b59ab25f8a6359"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "General San Mart\u00edn, Argentina", "id": "0116822976069bc9"}, {"full_name": "Santa Maria, Brasil", "id": "39a95a857fe8254f"}]}, "errors": [{"value": "1159958508286042112", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1159958508286042112].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1159958508286042112", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1159919185427873794", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1159919185427873794].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1159919185427873794", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1110334156792365056", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1110334156792365056].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1110334156792365056", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1159943632746680320", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1159943632746680320].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1159943632746680320", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1141846631123443712", "value": "1141846631123443712", "detail": "User has been suspended: [1141846631123443712].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1159626907782131714", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1159626907782131714", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1159626907782131714].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1159832188214501376", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1159832188214501376].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1159832188214501376", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1159855953644273669", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1159855953644273669", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1159855953644273669].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "431708863", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [431708863].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "431708863", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "3111325996", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [3111325996].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3111325996", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1159885545998356481", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1159885545998356481].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1159885545998356481", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1159946269651087360", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1159946269651087360", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1159946269651087360].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1149881489204621312", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1149881489204621312].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1149881489204621312", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1159944600682979335", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1159944600682979335].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1159944600682979335", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1106187455282192384", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1106187455282192384].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1106187455282192384", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1159942477383688197", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1159942477383688197].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1159942477383688197", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1159568372348129280", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1159568372348129280", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1159568372348129280].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "79471987", "value": "79471987", "detail": "User has been suspended: [79471987].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1159910546185043968", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1159910546185043968", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1159910546185043968].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1133750776147451904", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1133750776147451904].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1133750776147451904", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1159939036074651649", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1159939036074651649].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1159939036074651649", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1159962009921888256", "oldest_id": "1159938755840659457", "result_count": 465, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm02lu2mm3teskdbyuu3wqri6vx4t"}}