{"data": [{"lang": "pt", "id": "1160212518880645120", "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/UCFdZDA7x0", "expanded_url": "https://lascalientesdelsur.com/internacionales/176755/pareja-de-ancianos-se-suicida-por-no-poder-pagar-sus-gastos-medicos.html", "display_url": "lascalientesdelsur.com/internacionale\u2026"}, {"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/atr86z3z4E", "expanded_url": "https://twitter.com/calientesdelsur/status/1160212518880645120/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/atr86z3z4E", "media_key": "3_1160212517043560448"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:33:14.000Z", "text": "Pareja de ancianos se suicida por no poder pagar sus gastos m\u00e9dicos - https://t.co/UCFdZDA7x0 https://t.co/atr86z3z4E", "edit_history_tweet_ids": ["1160212518880645120"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1008774926"}, {"lang": "pt", "id": "1160212509112094720", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 32, "probability": 0.9557, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey  Epstein"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:33:12.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Jeffrey  Epstein, milion\u00e1rio q prostituiu e estuprou d\u00fazias de meninas menores de idade, se matou. Ele havia sido condenad\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160212509112094720"], "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1086038173598343168", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160210217172393984"}]}, {"lang": "pt", "id": "1160212492662071297", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 32, "probability": 0.9557, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey  Epstein"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:33:08.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Jeffrey  Epstein, milion\u00e1rio q prostituiu e estuprou d\u00fazias de meninas menores de idade, se matou. Ele havia sido condenad\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160212492662071297"], "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1318443008", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160210217172393984"}]}, {"lang": "es", "id": "1160212489361076225", "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/O0bU8qyvqG", "expanded_url": "https://twitter.com/MarioBeteta/status/1160203113447317504/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/O0bU8qyvqG", "media_key": "3_1160203109215264769"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MarioBeteta", "id": "62834119"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 31, "probability": 0.9634, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:33:07.000Z", "text": "RT @MarioBeteta: Jeffrey Epstein, el magnate acusado de tr\u00e1fico de menores, se suicida en prisi\u00f3n. https://t.co/O0bU8qyvqG", "edit_history_tweet_ids": ["1160212489361076225"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "116600278", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160203113447317504"}]}, {"lang": "pt", "id": "1160212475998035968", "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/4gLWl3qH6H", "expanded_url": "https://twitter.com/RealCandaceO/status/1160180147271737344", "display_url": "twitter.com/RealCandaceO/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 5, "end": 11, "probability": 0.9521, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:33:04.000Z", "text": "Putz Epstein se matou??? Caramba \ud83d\ude33 https://t.co/4gLWl3qH6H", "edit_history_tweet_ids": ["1160212475998035968"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "800890615", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160180147271737344"}]}, {"lang": "es", "id": "1160212455743787008", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ricardobrown", "id": "18801766"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 26, "tag": "Epstein"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:32:59.000Z", "text": "RT @ricardobrown: #Epstein. Veamos. En solo d\u00edas renuncia la fiscal federal que quer\u00eda llevar el caso hasta las \u00faltimas consecuencias. El g\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160212455743787008"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1059763806589595649", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160198710158139392"}]}, {"lang": "es", "id": "1160212433979564032", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ElFinanciero_Mx", "id": "119051398"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 35, "probability": 0.9606, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:32:54.000Z", "text": "RT @ElFinanciero_Mx: Jeffrey Epstein, quien enfrentaba cargos por tr\u00e1fico de personas y abuso sexual de menores, fue encontrado muerto en s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160212433979564032"], "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "61376431", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160211703679709184"}]}, {"lang": "pt", "id": "1160212418137591809", "in_reply_to_user_id": "137220244", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "lucasmelee", "id": "137220244"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "felipeneto", "id": "14128609"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 60, "probability": 0.7038, "type": "Person", "normalized_text": "Paulo"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:32:50.000Z", "text": "@lucasmelee @felipeneto D\u00e1 uma olhada no canal do padre Paulo, l\u00e1 \u00e9 o conte\u00fado mais avan\u00e7ado e claro da religi\u00e3o cat\u00f3lica, ele divide os assuntos em temas. Agora saiba de uma coisa, a hist\u00f3ria conta que se matou por causa de religi\u00e3o, mas a verdade \u00e9 que era por quest\u00f5es pol\u00edticas ou de defesa nacional", "edit_history_tweet_ids": ["1160212418137591809"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "59802336", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160055005073874945"}]}, {"lang": "es", "id": "1160212397208084480", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:32:45.000Z", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160212397208084480"], "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "203697976", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"lang": "pt", "id": "1160212388295127041", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:32:43.000Z", "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160212388295127041"], "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2803164535", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}]}, {"lang": "es", "id": "1160212356967927809", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:32:36.000Z", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160212356967927809"], "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3866393859", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"lang": "es", "id": "1160212349887926273", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ElFinanciero_Mx", "id": "119051398"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 35, "probability": 0.9606, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:32:34.000Z", "text": "RT @ElFinanciero_Mx: Jeffrey Epstein, quien enfrentaba cargos por tr\u00e1fico de personas y abuso sexual de menores, fue encontrado muerto en s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160212349887926273"], "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "317542689", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160211703679709184"}]}, {"lang": "es", "id": "1160212347199377409", "entities": {"urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/sykj38tNXc", "expanded_url": "https://elfinanciero.com.mx/mundo/jeffrey-epstein-empresario-acusado-de-abuso-sexual-se-suicida-en-prision", "display_url": "elfinanciero.com.mx/mundo/jeffrey-\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9669, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 148, "end": 149, "probability": 0.5851, "type": "Organization", "normalized_text": "AP"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:32:33.000Z", "text": "Jeffrey Epstein, quien enfrentaba cargos por tr\u00e1fico de personas y abuso sexual de menores, fue encontrado muerto en su celda, informaron fuentes a AP.\nhttps://t.co/sykj38tNXc", "edit_history_tweet_ids": ["1160212347199377409"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "339442471"}, {"lang": "es", "id": "1160212340635295754", "entities": {"urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/D3pdWqMWex", "expanded_url": "https://twitter.com/rtvenoticias/status/1160211119627218944", "display_url": "twitter.com/rtvenoticias/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.9756, "type": "Person", "normalized_text": "Putin"}, {"start": 149, "end": 153, "probability": 0.9782, "type": "Person", "normalized_text": "Putin"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:32:32.000Z", "text": "Un amigo millonario de Putin, que pod\u00eda comprometerle a \u00e9l y a buena parte de la \u00e9lite rusa, se suicida en la c\u00e1rcel... Terrible, el r\u00e9gimen ruso de Putin. https://t.co/D3pdWqMWex", "edit_history_tweet_ids": ["1160212340635295754"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "847628179", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160211119627218944"}]}, {"lang": "pt", "id": "1160212337418280960", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 30, "probability": 0.9546, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9586, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 107, "end": 113, "probability": 0.9109, "type": "Person", "normalized_text": "Clinton"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:32:31.000Z", "text": "RT @gugachacra: Jeffrey Epstein, o milion\u00e1rio americano acusado de pedofilia que era amigo dos Trump e dos Clinton, se suicidou na pris\u00e3o n\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160212337418280960"], "public_metrics": {"retweet_count": 158, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "108676479", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160183489259626496"}]}, {"lang": "es", "id": "1160212300260884480", "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/dWuJ8r1lOs", "expanded_url": "http://www.cubadebate.cu/noticias/2019/08/10/el-multimillonario-estadounidense-jeffrey-epstein-se-suicida-en-su-celda/#.XU7wUFLs02c.twitter", "display_url": "cubadebate.cu/noticias/2019/\u2026"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 48, "probability": 0.9717, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:32:22.000Z", "text": "El multimillonario estadounidense Jeffrey Epstein se suicida en su celda https://t.co/dWuJ8r1lOs", "edit_history_tweet_ids": ["1160212300260884480"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "290224499"}, {"lang": "pt", "id": "1160212276877635585", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 30, "probability": 0.9546, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9586, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 107, "end": 113, "probability": 0.9109, "type": "Person", "normalized_text": "Clinton"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:32:17.000Z", "text": "RT @gugachacra: Jeffrey Epstein, o milion\u00e1rio americano acusado de pedofilia que era amigo dos Trump e dos Clinton, se suicidou na pris\u00e3o n\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160212276877635585"], "public_metrics": {"retweet_count": 158, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "306850940", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160183489259626496"}]}, {"lang": "it", "id": "1160212196183420929", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Agenzia_Ansa", "id": "150725695"}], "hashtags": [{"start": 69, "end": 77, "tag": "Epstein"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:31:57.000Z", "text": "RT @Agenzia_Ansa: Virginia Robert Giuffre, testimone chiave nel caso #Epstein, racconta di essere stata costretta minorenne, ad avere rappo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160212196183420929"], "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1062348207525711872", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160208677971877890"}]}, {"lang": "es", "id": "1160212176151429124", "entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/coTylSybCn", "expanded_url": "http://www.rtve.es/n/1977016/", "display_url": "rtve.es/n/1977016/", "status": 200, "unwound_url": "https://www.rtve.es/noticias/20190810/magnate-estadounidense-jeffrey-epstein-acusado-abuso-sexual-menores-se-suicida-prision/1977016.shtml"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "24h_tve", "id": "1318550115322335232"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 53, "probability": 0.9672, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:31:53.000Z", "text": "RT @24h_tve: El magnate estadounidense Jeffrey Epstein, acusado de abuso sexual de menores, se suicida en prisi\u00f3n \n\nhttps://t.co/coTylSybCn", "edit_history_tweet_ids": ["1160212176151429124"], "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1071797604277723142", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160211119627218944"}]}, {"lang": "pt", "id": "1160212175220293633", "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/9L4Z4tB8NR", "expanded_url": "https://t.co/9L4Z4tB8NR", "display_url": "t.co/9L4Z4tB8NR"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.3624, "type": "Person", "normalized_text": "pomba"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:31:52.000Z", "text": "Este gajo nunca viu o video da pomba suicida https://t.co/9L4Z4tB8NR", "edit_history_tweet_ids": ["1160212175220293633"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3397890165"}, {"lang": "es", "id": "1160212173626466305", "in_reply_to_user_id": "3439292716", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "okdiario", "id": "3439292716"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:31:52.000Z", "text": "@okdiario Se suicida no. Ha aparecido ahorcado en su celda ahora se investigar\u00e1 si ha sido suicidio, asesinato o accidente.", "edit_history_tweet_ids": ["1160212173626466305"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2599644066", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160199461253124101"}]}, {"lang": "it", "id": "1160212080642940928", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "fattoquotidiano", "id": "52424550"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:31:30.000Z", "text": "RT @fattoquotidiano: Crisi governo, De Micheli a Revelli: \u201cMai accordo parlamentare con M5s. Vi stupiremo alle elezioni\u201d. \u201cContinua linea s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160212080642940928"], "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "890819750", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160208443564802050"}]}, {"lang": "pt", "id": "1160212032068706306", "in_reply_to_user_id": "938877147061673993", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "OlympicEsporte", "id": "938877147061673993"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "gabiibruna", "id": "67459294"}, {"start": 28, "end": 39, "username": "lucasfelix", "id": "53457200"}, {"start": 40, "end": 51, "username": "coments_01", "id": "4895356773"}, {"start": 52, "end": 68, "username": "cesar_bortolini", "id": "797066995044913152"}, {"start": 69, "end": 84, "username": "atilis_almeida", "id": "2872263899"}, {"start": 102, "end": 118, "username": "Olimpiadas_Fire", "id": "725420893162356737"}, {"start": 119, "end": 132, "username": "_wesleyfelix", "id": "1901765978"}, {"start": 147, "end": 163, "username": "Patria_Esportes", "id": "752967638545039360"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:31:18.000Z", "text": "@OlympicEsporte @gabiibruna @lucasfelix @coments_01 @cesar_bortolini @atilis_almeida @OlimpismoemFoco @Olimpiadas_Fire @_wesleyfelix @luisfborgesb @Patria_Esportes Leal muito mais solto em todos os fundamentos. A rota\u00e7\u00e3o do time vem dando oportunidades a todos. Essa \"pipe\" \u00e9 praticamente infal\u00edvel, ainda mais qd o central \"suicida\" o bloqueio advers\u00e1rio.", "edit_history_tweet_ids": ["1160212032068706306"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1113612843008630784", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160210890253328387"}]}, {"lang": "es", "id": "1160212022715473920", "entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/7fb2eWcXPY", "expanded_url": "http://ondace.ro/ovebi2", "display_url": "ondace.ro/ovebi2", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ondacero.es/noticias/mundo/suicida-prision-magnate-jeffrey-epstein-imputado-explotacion-sexual_201908105d4ec95a0cf2f3db68f5dad0.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "OndaCero_es", "id": "196572692"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 66, "probability": 0.9647, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:31:16.000Z", "text": "RT @OndaCero_es: \ud83d\udd0a Se suicida en prisi\u00f3n el magnate Jeffrey Epstein, imputado por explotaci\u00f3n sexual de menores https://t.co/7fb2eWcXPY", "edit_history_tweet_ids": ["1160212022715473920"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "282274432", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160191654034362368"}]}, {"lang": "it", "id": "1160212015782256640", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Agenzia_Ansa", "id": "150725695"}], "hashtags": [{"start": 69, "end": 77, "tag": "Epstein"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:31:14.000Z", "text": "RT @Agenzia_Ansa: Virginia Robert Giuffre, testimone chiave nel caso #Epstein, racconta di essere stata costretta minorenne, ad avere rappo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160212015782256640"], "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4528167203", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160208677971877890"}]}, {"lang": "es", "id": "1160211998904393728", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "astroman78", "id": "845969626269921280"}, {"start": 64, "end": 75, "username": "Nacho_Abad", "id": "173826910"}, {"start": 76, "end": 90, "username": "lazaroelmundo", "id": "267717952"}, {"start": 91, "end": 104, "username": "ajsalvador70", "id": "228483751"}, {"start": 105, "end": 120, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}, {"start": 121, "end": 132, "username": "raquelduva", "id": "551405439"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 62, "probability": 0.4536, "type": "Other", "normalized_text": "Fontcalent"}], "hashtags": [{"start": 36, "end": 49, "tag": "sosprisiones"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:31:10.000Z", "text": "RT @astroman78: La muerte diaria de #sosprisiones en Fontcalent @Nacho_Abad @lazaroelmundo @ajsalvador70 @hermanntertsch @raquelduva @Carme\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160211998904393728"], "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "312832710", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160197178582818817"}]}, {"lang": "es", "id": "1160211993162395648", "entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/nDT0bG8kXD", "expanded_url": "https://twitter.com/anxsska/status/1159806691736784896", "display_url": "twitter.com/anxsska/status\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JuanPochettino3", "id": "3366778384"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:31:09.000Z", "text": "RT @JuanPochettino3: Re suicida el beb\u00e9 JAJAJA https://t.co/nDT0bG8kXD", "edit_history_tweet_ids": ["1160211993162395648"], "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "910644626893283333", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160006052827582465"}]}, {"lang": "es", "id": "1160211973042319360", "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/rcgDL1DMSy", "expanded_url": "https://www.elnuevoherald.com/noticias/sur-de-la-florida/article233743117.html", "display_url": "elnuevoherald.com/noticias/sur-d\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9617, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 80, "end": 81, "probability": 0.957, "type": "Place", "normalized_text": "NY"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:31:04.000Z", "text": "Jeffrey Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual de ni\u00f1as, se suicida en la c\u00e1rcel en NY https://t.co/rcgDL1DMSy", "edit_history_tweet_ids": ["1160211973042319360"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "42271371"}, {"lang": "es", "id": "1160211950699237376", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Saramurcia", "id": "54134167"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 30, "probability": 0.9714, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 127, "end": 132, "probability": 0.8465, "type": "Person", "normalized_text": "Donald"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:30:59.000Z", "text": "RT @Saramurcia: Jeffrey Epstein se suicida en su celda | Sociedad | \u00a1Qu\u00e9 suicidio tan oportuno!Cuanta gente habr\u00e1 suspirado,eh Donald... ht\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160211950699237376"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4194518691", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160194123846103040"}]}, {"lang": "it", "id": "1160211930319114241", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Agenzia_Ansa", "id": "150725695"}], "hashtags": [{"start": 69, "end": 77, "tag": "Epstein"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:30:54.000Z", "text": "RT @Agenzia_Ansa: Virginia Robert Giuffre, testimone chiave nel caso #Epstein, racconta di essere stata costretta minorenne, ad avere rappo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160211930319114241"], "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "890819750", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160208677971877890"}]}, {"lang": "pt", "id": "1160211913927725057", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 32, "probability": 0.9557, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey  Epstein"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:30:50.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Jeffrey  Epstein, milion\u00e1rio q prostituiu e estuprou d\u00fazias de meninas menores de idade, se matou. Ele havia sido condenad\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160211913927725057"], "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4370247615", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160210217172393984"}]}, {"lang": "es", "id": "1160211907388854272", "entities": {"urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/rr6Az7BMdV", "expanded_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/08/10/actualidad/1565442622_277654.html", "display_url": "elpais.com/sociedad/2019/\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9664, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:30:49.000Z", "text": "Jeffrey Epstein se suicida en su celda\n -  https://t.co/rr6Az7BMdV", "edit_history_tweet_ids": ["1160211907388854272"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "90862588"}, {"lang": "pt", "id": "1160211897892900865", "in_reply_to_user_id": "4897846858", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "RainInTheDust", "id": "4897846858"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:30:46.000Z", "text": "@RainInTheDust Vc acha q ele se matou tipo pra n\u00e3o revelar segredos? Ou foi matado??", "edit_history_tweet_ids": ["1160211897892900865"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "804563354", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160199706481483776"}]}, {"lang": "es", "id": "1160211892692033542", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:30:45.000Z", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160211892692033542"], "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "547180928", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"lang": "es", "id": "1160211891484012545", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "solangeabogada", "id": "112206459"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9918, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 57, "end": 61, "probability": 0.9781, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:30:45.000Z", "text": "RT @solangeabogada: En Espa\u00f1a situaci\u00f3n parecida a la de Chile, una ni\u00f1a se suicida para evitar ser violada por su padre. Muchas v\u00edctimas d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160211891484012545"], "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "106212833", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160186763442294784"}]}, {"lang": "it", "id": "1160211869677883393", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Agenzia_Ansa", "id": "150725695"}], "hashtags": [{"start": 69, "end": 77, "tag": "Epstein"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:30:40.000Z", "text": "RT @Agenzia_Ansa: Virginia Robert Giuffre, testimone chiave nel caso #Epstein, racconta di essere stata costretta minorenne, ad avere rappo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160211869677883393"], "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "942387120", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160208677971877890"}]}, {"lang": "pt", "id": "1160211840707768321", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "eruilluviel", "id": "2820634824"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 112, "probability": 0.9446, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:30:33.000Z", "text": "RT @eruilluviel: Eu acho q a gente devia come\u00e7ar a levar mais a s\u00e9rio o n\u00edtido fato (e nesse caso acho q o Brasil tem se destacado do resto\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160211840707768321"], "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "933393694526500864", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160209901311987714"}]}, {"lang": "it", "id": "1160211833338441735", "in_reply_to_user_id": "17676713", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "publico_es", "id": "17676713"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:30:31.000Z", "text": "@publico_es \u00a1Se suicida o le suicidan?", "edit_history_tweet_ids": ["1160211833338441735"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "248741176", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160184757587775494"}]}, {"lang": "pt", "id": "1160211809221173249", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:30:25.000Z", "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160211809221173249"], "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "771059666776367105", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"lang": "es", "id": "1160211798412472320", "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/DzxtmDDPHx", "expanded_url": "http://ow.ly/eGbX50vtBP9", "display_url": "ow.ly/eGbX50vtBP9"}, {"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/XBztXVnu5o", "expanded_url": "https://twitter.com/GtoInforma/status/1160211798412472320/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XBztXVnu5o", "media_key": "3_1160211796617322496"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.5191, "type": "Person", "normalized_text": "Magnate"}, {"start": 8, "end": 14, "probability": 0.7868, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:30:23.000Z", "text": "Magnate Epstein procesado por tr\u00e1fico sexual se suicida en EU\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2 https://t.co/DzxtmDDPHx https://t.co/XBztXVnu5o", "edit_history_tweet_ids": ["1160211798412472320"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "918282044"}, {"lang": "es", "id": "1160211795665141760", "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/R8sxR3afDE", "expanded_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/08/10/actualidad/1565442622_277654.html?id_externo_rsoc=TW_CC", "display_url": "elpais.com/sociedad/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/08/10/actualidad/1565442622_277654.html?id_externo_rsoc=TW_CC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "DuniaDW2", "id": "26509311"}, {"start": 81, "end": 89, "username": "el_pais", "id": "7996082"}, {"start": 120, "end": 136, "username": "OrejaDeZumbador", "id": "26726030"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 28, "probability": 0.9702, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:30:22.000Z", "text": "RT @DuniaDW2: Jeffrey Epstein se suicida en su celda https://t.co/R8sxR3afDE v\u00eda @el_pais / Era de esperarse!! Atiende: @OrejadeZumbador", "edit_history_tweet_ids": ["1160211795665141760"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "309934692", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160198604386177024"}]}, {"lang": "it", "id": "1160211788455206917", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "maurorizzi_mr", "id": "576702177"}], "hashtags": [{"start": 30, "end": 38, "tag": "Epstein"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:30:20.000Z", "text": "RT @maurorizzi_mr: La vicenda #Epstein ha rafforzato in me la convinzione che se sei a conoscenza di crimini commessi da gente potente hai\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160211788455206917"], "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "343925514", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160211136895168513"}]}, {"lang": "pt", "id": "1160211774064484352", "created_at": "2019-08-10T15:30:17.000Z", "text": "Vou ver esquadr\u00e3o suicida e come\u00e7ar a me arrumar pra ir no Humait\u00e1, n\u00e3o posso esquecer de levar os presentinhos da minha princesa !", "edit_history_tweet_ids": ["1160211774064484352"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4219193885", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 16, "probability": 0.7849, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}, {"start": 59, "end": 65, "probability": 0.966, "type": "Place", "normalized_text": "Humait\u00e1"}]}}, {"lang": "es", "id": "1160211762559561728", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:30:14.000Z", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160211762559561728"], "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4235951607", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"lang": "zxx", "id": "1160211737880223746", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/GUHqkj7gNS", "expanded_url": "http://www.pulsopolitico.com.mx/2019/08/se-suicida-prision-magnate-epstein/#more-1637674", "display_url": "pulsopolitico.com.mx/2019/08/se-sui\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:30:08.000Z", "text": "https://t.co/GUHqkj7gNS", "edit_history_tweet_ids": ["1160211737880223746"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "491805816"}, {"lang": "pt", "id": "1160211732125671425", "created_at": "2019-08-10T15:30:07.000Z", "text": "t\u00f4 assistindo esquadr\u00e3o suicida \u00e0 presta\u00e7\u00f5es kkk mas hoje eu termino.", "edit_history_tweet_ids": ["1160211732125671425"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2382261438", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.7444, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}}, {"lang": "qme", "id": "1160211718414503939", "entities": {"urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/qUpkjNxzNZ", "expanded_url": "https://www.telecinco.es/informativos/internacional/suicida-multimillonario-jeffrey-epstein-explotacion-sexual_18_2800620068.html", "display_url": "telecinco.es/informativos/i\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "informativost5", "id": "16514160"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 31, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:30:04.000Z", "text": "RT @informativost5: #\u00daLTIMAHORA\nhttps://t.co/qUpkjNxzNZ", "edit_history_tweet_ids": ["1160211718414503939"], "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "135789349", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160183952885321729"}]}, {"lang": "pt", "id": "1160211710218788865", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "apyus", "id": "14579710"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:30:02.000Z", "text": "RT @apyus: A oposi\u00e7\u00e3o a Jair Bolsonaro acha v\u00e1lido atacar o padre mais famoso do pa\u00eds para beneficiar com \"saidinha de dia dos pais\" um pai\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160211710218788865"], "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "70435619", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160147595722928128"}]}, {"lang": "pt", "id": "1160211707475767296", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 32, "probability": 0.9557, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey  Epstein"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:30:01.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Jeffrey  Epstein, milion\u00e1rio q prostituiu e estuprou d\u00fazias de meninas menores de idade, se matou. Ele havia sido condenad\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160211707475767296"], "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "151686626", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160210217172393984"}]}, {"lang": "es", "id": "1160211705701421057", "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/ILBPekN5OE", "expanded_url": "https://www.luznoticias.mx/paismundo/se-suicida-el-multimillonario-jeffrey-epstein-acusado-por-abusar-de-menores/70823#.XU7i909bpIY.twitter", "display_url": "luznoticias.mx/paismundo/se-s\u2026"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 44, "probability": 0.9704, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:30:00.000Z", "text": "Se suicida el multimillonario Jeffrey Epstein, acusado por abusar de menores https://t.co/ILBPekN5OE", "edit_history_tweet_ids": ["1160211705701421057"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3238144736"}, {"lang": "es", "id": "1160211703679709184", "entities": {"urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/Hb5qVtYmUh", "expanded_url": "https://elfinanciero.com.mx/mundo/jeffrey-epstein-empresario-acusado-de-abuso-sexual-se-suicida-en-prision", "display_url": "elfinanciero.com.mx/mundo/jeffrey-\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9669, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 148, "end": 149, "probability": 0.5851, "type": "Organization", "normalized_text": "AP"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:30:00.000Z", "text": "Jeffrey Epstein, quien enfrentaba cargos por tr\u00e1fico de personas y abuso sexual de menores, fue encontrado muerto en su celda, informaron fuentes a AP.\nhttps://t.co/Hb5qVtYmUh", "edit_history_tweet_ids": ["1160211703679709184"], "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 10, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "119051398"}, {"lang": "es", "id": "1160211703415619584", "entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/j4b1A6UhGn", "expanded_url": "https://bit.ly/2YVAoqv", "display_url": "bit.ly/2YVAoqv"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 65, "probability": 0.8929, "type": "Person", "normalized_text": "JeffreyEpsteinSuicide"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Mundo"}, {"start": 44, "end": 66, "tag": "JeffreyEpsteinSuicide"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:30:00.000Z", "text": "#Mundo \nSe suicida en prisi\u00f3n el millonario #JeffreyEpsteinSuicide acusado de tr\u00e1fico sexual\nAc\u00e1 la nota\n\u2b07\ufe0f\nhttps://t.co/j4b1A6UhGn", "edit_history_tweet_ids": ["1160211703415619584"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2482888046"}, {"lang": "es", "id": "1160211668481314816", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "BeatrizTalegon", "id": "13346352"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:29:52.000Z", "text": "RT @BeatrizTalegon: \u201cSe suicida\u201d acusado de ser responsable de una gigantesca red de explotaci\u00f3n sexual de menores que podr\u00eda salpicar (pre\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160211668481314816"], "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "783934784498176000", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160192883418419201"}]}, {"lang": "pt", "id": "1160211649556619266", "in_reply_to_user_id": "149685788", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "freibetto", "id": "149685788"}], "annotations": [{"start": 173, "end": 178, "probability": 0.9196, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:29:47.000Z", "text": "@freibetto Ele se suicidou no ex\u00edlio, esqueceu? Achou que brincar com fogo n\u00e3o ia se queimar... E voc\u00ea, terrorista, quanto est\u00e1 recebendo do bolsa-ditadura por construir um Brasil mais rico e pr\u00f3spero?", "edit_history_tweet_ids": ["1160211649556619266"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "195545514", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160129571171291136"}]}, {"lang": "es", "id": "1160211643684413440", "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/2Dc7sl6VNJ", "expanded_url": "https://www.informate.com.mx/informacion-general/se-suicida-en-su-celda-el-multimillonario-jeffrey-epstein.html", "display_url": "informate.com.mx/informacion-ge\u2026"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 56, "probability": 0.9714, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "hashtags": [{"start": 58, "end": 72, "tag": "INTERNACIONAL"}, {"start": 73, "end": 80, "tag": "Global"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:29:46.000Z", "text": "Se suicida en su celda el multimillonario Jeffrey Epstein #INTERNACIONAL #Global https://t.co/2Dc7sl6VNJ", "edit_history_tweet_ids": ["1160211643684413440"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "152917502"}, {"lang": "pt", "id": "1160211565381132293", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 32, "probability": 0.9557, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey  Epstein"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:29:27.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Jeffrey  Epstein, milion\u00e1rio q prostituiu e estuprou d\u00fazias de meninas menores de idade, se matou. Ele havia sido condenad\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160211565381132293"], "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "41279047", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160210217172393984"}]}, {"lang": "es", "id": "1160211559525883904", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:29:26.000Z", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160211559525883904"], "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "868916876289732608", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"lang": "it", "id": "1160211513732403200", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "maurorizzi_mr", "id": "576702177"}], "hashtags": [{"start": 30, "end": 38, "tag": "Epstein"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:29:15.000Z", "text": "RT @maurorizzi_mr: La vicenda #Epstein ha rafforzato in me la convinzione che se sei a conoscenza di crimini commessi da gente potente hai\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160211513732403200"], "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3253176489", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160211136895168513"}]}, {"lang": "es", "id": "1160211500788854784", "entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/KweVkGPrvY", "expanded_url": "https://nyti.ms/2ZP9n9l", "display_url": "nyti.ms/2ZP9n9l"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9622, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:29:12.000Z", "text": "Jeffrey Epstein se suicida en prisi\u00f3n https://t.co/KweVkGPrvY", "edit_history_tweet_ids": ["1160211500788854784"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "67935673"}, {"lang": "es", "id": "1160211500491055105", "entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/GXu3GPK3E7", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/internacional/2019/08/10/5d4ec430fdddffc9848b4611.html", "display_url": "elmundo.es/internacional/\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9633, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 26, "end": 30, "probability": 0.98, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:29:12.000Z", "text": "Jeffrey Epstein, amigo de Trump, acusado de crear una red de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida en su celda https://t.co/GXu3GPK3E7", "edit_history_tweet_ids": ["1160211500491055105"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "48478306"}, {"lang": "es", "id": "1160211461186215939", "created_at": "2019-08-10T15:29:02.000Z", "text": "\u2014Suspiro largo emitio \u00bfUna hija suicida? Son tal para cual. Escuchar lo del padre no muerto le recordo a el.(?)\u2014\n\nYa veo... Pero creo que ella tiene derecho a decidir como tratarlos.", "edit_history_tweet_ids": ["1160211461186215939"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "882407237242716160"}, {"lang": "pt", "id": "1160211449173729280", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 32, "probability": 0.9557, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey  Epstein"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:28:59.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Jeffrey  Epstein, milion\u00e1rio q prostituiu e estuprou d\u00fazias de meninas menores de idade, se matou. Ele havia sido condenad\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160211449173729280"], "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "60922651", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160210217172393984"}]}, {"lang": "es", "id": "1160211436007829506", "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/E7zST5rveT", "expanded_url": "http://bit.ly/2KD03PN", "display_url": "bit.ly/2KD03PN"}, {"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/BlOwgVzEel", "expanded_url": "https://twitter.com/TribunaSal/status/1160211436007829506/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BlOwgVzEel", "media_key": "3_1160211412842680322"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 28, "probability": 0.9464, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:28:56.000Z", "text": "\u203c\ufe0f El magnate Jeffrey Epstein, imputado por tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida en la carcel https://t.co/E7zST5rveT https://t.co/BlOwgVzEel", "edit_history_tweet_ids": ["1160211436007829506"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "305172448"}, {"lang": "es", "id": "1160211433390579712", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:28:56.000Z", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160211433390579712"], "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "979062157810831361", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"lang": "es", "id": "1160211414621073414", "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/JgAxi6QuyE", "expanded_url": "https://www.lasexta.com/noticias/internacional/multimillonario-jeffrey-epstein-acusado-explotacion-sexual-menores-suicida-prision_201908105d4ec68d0cf264a166646d48.html", "display_url": "lasexta.com/noticias/inter\u2026"}], "mentions": [{"start": 128, "end": 138, "username": "laSextaTV", "id": "22954354"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 33, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:28:51.000Z", "text": "El multimillonario Jeffrey Epstein, acusado de explotaci\u00f3n sexual de menores, se suicida en prisi\u00f3n https://t.co/JgAxi6QuyE v\u00eda @laSextaTV", "edit_history_tweet_ids": ["1160211414621073414"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "299596025"}, {"lang": "pt", "id": "1160211402709241856", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 32, "probability": 0.9557, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey  Epstein"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:28:48.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Jeffrey  Epstein, milion\u00e1rio q prostituiu e estuprou d\u00fazias de meninas menores de idade, se matou. Ele havia sido condenad\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160211402709241856"], "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "164678250", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160210217172393984"}]}, {"lang": "pt", "id": "1160211392592584705", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 30, "probability": 0.9546, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9586, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 107, "end": 113, "probability": 0.9109, "type": "Person", "normalized_text": "Clinton"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:28:46.000Z", "text": "RT @gugachacra: Jeffrey Epstein, o milion\u00e1rio americano acusado de pedofilia que era amigo dos Trump e dos Clinton, se suicidou na pris\u00e3o n\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160211392592584705"], "public_metrics": {"retweet_count": 158, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "163984286", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160183489259626496"}]}, {"lang": "pt", "id": "1160211391388762112", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "apyus", "id": "14579710"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:28:46.000Z", "text": "RT @apyus: A oposi\u00e7\u00e3o a Jair Bolsonaro acha v\u00e1lido atacar o padre mais famoso do pa\u00eds para beneficiar com \"saidinha de dia dos pais\" um pai\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160211391388762112"], "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1056982424608010240", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160147595722928128"}]}, {"lang": "es", "id": "1160211359109398528", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:28:38.000Z", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160211359109398528"], "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2928116205", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"lang": "pt", "id": "1160211329376018438", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 32, "probability": 0.9557, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey  Epstein"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:28:31.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Jeffrey  Epstein, milion\u00e1rio q prostituiu e estuprou d\u00fazias de meninas menores de idade, se matou. Ele havia sido condenad\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160211329376018438"], "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "86562604", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160210217172393984"}]}, {"lang": "es", "id": "1160211325445955589", "in_reply_to_user_id": "409604495", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "MrTonitas", "id": "409604495"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.8196, "type": "Other", "normalized_text": "PodCast"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:28:30.000Z", "text": "@MrTonitas \u00bfPa' cu\u00e1ndo sale ese PodCast \u201csuicida\u201d?", "edit_history_tweet_ids": ["1160211325445955589"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "873337089269661696"}, {"lang": "pt", "id": "1160211284828332032", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:28:20.000Z", "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160211284828332032"], "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "366328016", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"lang": "es", "id": "1160211272815783936", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "CPU_Police", "id": "821918089583403009"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 95, "probability": 0.8504, "type": "Place", "normalized_text": "Cambrils"}, {"start": 98, "end": 106, "probability": 0.9277, "type": "Place", "normalized_text": "Tarragona"}], "hashtags": [{"start": 87, "end": 96, "tag": "Cambrils"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:28:17.000Z", "text": "RT @CPU_Police: Este conductor suicida se dio a la fuga por el autopista en la zona de #Cambrils (Tarragona). Condujo varios km en contra d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160211272815783936"], "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "766491632602611712", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160208463148003328"}]}, {"lang": "pt", "id": "1160211262376222720", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "wolfvalet", "id": "1231065031657369600"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.8795, "type": "Person", "normalized_text": "marina joyce"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:28:15.000Z", "text": "RT @wolfvalet: e se o sequestrador mandou a marina joyce desmentir tudo em 2016, mas ela estava sequestrada esse tempo todo e agr ela conse\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160211262376222720"], "public_metrics": {"retweet_count": 138, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "906186133339549696", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159966080846184450"}]}, {"lang": "it", "id": "1160211230612697090", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "maurorizzi_mr", "id": "576702177"}], "hashtags": [{"start": 30, "end": 38, "tag": "Epstein"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:28:07.000Z", "text": "RT @maurorizzi_mr: La vicenda #Epstein ha rafforzato in me la convinzione che se sei a conoscenza di crimini commessi da gente potente hai\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160211230612697090"], "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "64144248", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160211136895168513"}]}, {"lang": "pt", "id": "1160211209020461056", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "apyus", "id": "14579710"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:28:02.000Z", "text": "RT @apyus: A oposi\u00e7\u00e3o a Jair Bolsonaro acha v\u00e1lido atacar o padre mais famoso do pa\u00eds para beneficiar com \"saidinha de dia dos pais\" um pai\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160211209020461056"], "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "833982499", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160147595722928128"}]}, {"lang": "es", "id": "1160211203400110080", "entities": {"urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/OxczV5mHC8", "expanded_url": "https://twitter.com/lopezdoriga/status/1160198888470523906", "display_url": "twitter.com/lopezdoriga/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.962, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 28, "end": 36, "probability": 0.7509, "type": "Other", "normalized_text": "YeahRight"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9702, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 92, "end": 98, "probability": 0.9161, "type": "Person", "normalized_text": "Clinton"}], "hashtags": [{"start": 27, "end": 37, "tag": "YeahRight"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:28:01.000Z", "text": "Jeffrey Epstein se suicida #YeahRight .  Se echan la papa caliente tanto los Trump como los Clinton para decir que no eran amigos de \u00e9l. https://t.co/OxczV5mHC8", "edit_history_tweet_ids": ["1160211203400110080"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "14236397", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160198888470523906"}]}, {"lang": "es", "id": "1160211198626979840", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "CPU_Police", "id": "821918089583403009"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 95, "probability": 0.8504, "type": "Place", "normalized_text": "Cambrils"}, {"start": 98, "end": 106, "probability": 0.9277, "type": "Place", "normalized_text": "Tarragona"}], "hashtags": [{"start": 87, "end": 96, "tag": "Cambrils"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:28:00.000Z", "text": "RT @CPU_Police: Este conductor suicida se dio a la fuga por el autopista en la zona de #Cambrils (Tarragona). Condujo varios km en contra d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160211198626979840"], "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "905124396741910528", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160208463148003328"}]}, {"lang": "pt", "id": "1160211182176931841", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 32, "probability": 0.9557, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey  Epstein"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:27:56.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Jeffrey  Epstein, milion\u00e1rio q prostituiu e estuprou d\u00fazias de meninas menores de idade, se matou. Ele havia sido condenad\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160211182176931841"], "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "311691153", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160210217172393984"}]}, {"lang": "es", "id": "1160211165009592320", "in_reply_to_user_id": "1141470511198871552", "created_at": "2019-08-10T15:27:52.000Z", "text": "@Rococastell1 Es atrevido decirle a una persona ego\u00edsta por presentar ideaci\u00f3n suicida, ya esta persona est\u00e1 lidiando con una crisis terrible, ego\u00edsta es culpar y no ofrecer ayuda para que encuentre un buen especialista, que la ayude. Rezar no cura la depresi\u00f3n.", "edit_history_tweet_ids": ["1160211165009592320"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "69623827", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159953198083379202"}]}, {"lang": "it", "id": "1160211137788567553", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "fattoquotidiano", "id": "52424550"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:27:45.000Z", "text": "RT @fattoquotidiano: Crisi governo, De Micheli a Revelli: \u201cMai accordo parlamentare con M5s. Vi stupiremo alle elezioni\u201d. \u201cContinua linea s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160211137788567553"], "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "307278565", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160208443564802050"}]}, {"lang": "it", "id": "1160211136895168513", "created_at": "2019-08-10T15:27:45.000Z", "text": "La vicenda #Epstein ha rafforzato in me la convinzione che se sei a conoscenza di crimini commessi da gente potente hai molte probabilit\u00e0 in pi\u00f9 di morire suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1160211136895168513"], "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 4, "like_count": 67, "quote_count": 0}, "author_id": "576702177", "entities": {"hashtags": [{"start": 11, "end": 19, "tag": "Epstein"}]}}, {"lang": "es", "id": "1160211119627218944", "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/coTylSybCn", "expanded_url": "http://www.rtve.es/n/1977016/", "display_url": "rtve.es/n/1977016/", "status": 200, "unwound_url": "https://www.rtve.es/noticias/20190810/magnate-estadounidense-jeffrey-epstein-acusado-abuso-sexual-menores-se-suicida-prision/1977016.shtml"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 40, "probability": 0.9637, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:27:41.000Z", "text": "El magnate estadounidense Jeffrey Epstein, acusado de abuso sexual de menores, se suicida en prisi\u00f3n \n\nhttps://t.co/coTylSybCn", "edit_history_tweet_ids": ["1160211119627218944"], "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 6, "like_count": 4, "quote_count": 2}, "author_id": "39321874"}, {"lang": "pt", "id": "1160211117043589121", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "apyus", "id": "14579710"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:27:40.000Z", "text": "RT @apyus: A oposi\u00e7\u00e3o a Jair Bolsonaro acha v\u00e1lido atacar o padre mais famoso do pa\u00eds para beneficiar com \"saidinha de dia dos pais\" um pai\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160211117043589121"], "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "436864995", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160147595722928128"}]}, {"lang": "pt", "id": "1160211095644233731", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 32, "probability": 0.9557, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey  Epstein"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:27:35.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Jeffrey  Epstein, milion\u00e1rio q prostituiu e estuprou d\u00fazias de meninas menores de idade, se matou. Ele havia sido condenad\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160211095644233731"], "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1145472828940140546", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160210217172393984"}]}, {"lang": "it", "id": "1160211080506957829", "entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/4ICsyZ9m2S", "expanded_url": "https://trib.al/ySrGHzE", "display_url": "trib.al/ySrGHzE", "status": 200, "unwound_url": "https://www.corriere.it/esteri/19_agosto_10/morto-suicida-cella-jeffrey-epstein-miliardario-accusato-abusi-sessuali-minori-aa1885de-bb6e-11e9-9f76-c4a17a124b8d.shtml"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Corriere", "id": "395218906"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:27:31.000Z", "text": "RT @Corriere: Suicida in cella Jeffrey Epstein, miliardario accusato di abusi sessuali su minori https://t.co/4ICsyZ9m2S", "edit_history_tweet_ids": ["1160211080506957829"], "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2649703709", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160178051281510400"}]}, {"lang": "es", "id": "1160211078720020480", "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/OmrrKwtHfe", "expanded_url": "https://excelsior.com.mx/global/magnate-procesado-por-trafico-sexual-se-suicida-en-eu/1329637", "display_url": "excelsior.com.mx/global/magnate\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Excelsior", "id": "104683173"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:27:31.000Z", "text": "RT @Excelsior: Se enfrentaba a pasar el resto de su vida en prisi\u00f3n.\nhttps://t.co/OmrrKwtHfe", "edit_history_tweet_ids": ["1160211078720020480"], "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "850997450", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160198163917082624"}]}, {"lang": "pt", "id": "1160211062714769408", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 32, "probability": 0.9557, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey  Epstein"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:27:27.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Jeffrey  Epstein, milion\u00e1rio q prostituiu e estuprou d\u00fazias de meninas menores de idade, se matou. Ele havia sido condenad\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160211062714769408"], "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "76094339", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160210217172393984"}]}, {"lang": "es", "id": "1160211054745575425", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:27:25.000Z", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160211054745575425"], "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "70166349", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"lang": "pt", "id": "1160211052929409025", "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/sFi7LfDPjV", "expanded_url": "https://www.elarsenal.net/2019/08/10/se-suicida-magnate-de-eu-acusado-de-trafico-sexual/", "display_url": "elarsenal.net/2019/08/10/se-\u2026"}, {"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/JdiUqFlMs0", "expanded_url": "https://twitter.com/elarsenalmx/status/1160211052929409025/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JdiUqFlMs0", "media_key": "3_1160211051352399873"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 23, "probability": 0.9656, "type": "Place", "normalized_text": "EU"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:27:25.000Z", "text": "Se suicida magnate de EU, acusado de tr\u00e1fico\u00a0sexual https://t.co/sFi7LfDPjV https://t.co/JdiUqFlMs0", "edit_history_tweet_ids": ["1160211052929409025"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "108823074"}, {"lang": "pt", "id": "1160211045883043840", "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/zQFBVIVGMC", "expanded_url": "https://twitter.com/ALuizCosta/status/1160176992114872320", "display_url": "twitter.com/ALuizCosta/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:27:23.000Z", "text": "\"suicidio\"n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 aqui... esta semana o interno que se travestiu de nerd tbm  se \"suicidou\" https://t.co/zQFBVIVGMC", "edit_history_tweet_ids": ["1160211045883043840"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "42271371", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160176992114872320"}]}, {"lang": "es", "id": "1160211045287452675", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/ykKvGrQLPX", "expanded_url": "https://www.meneame.net/story/jeffrey-epstein-suicida-carcel", "display_url": "meneame.net/story/jeffrey-\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9618, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:27:23.000Z", "text": "Jeffrey Epstein se suicida en la c\u00e1rcel [Ing] https://t.co/ykKvGrQLPX", "edit_history_tweet_ids": ["1160211045287452675"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "480521817"}, {"lang": "es", "id": "1160211022311018503", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "el_pais", "id": "7996082"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.9412, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:27:18.000Z", "text": "RT @el_pais: \u00daLTIMA HORA | El multimillonario Epstein, acusado de explotaci\u00f3n sexual de menores, se suicida en su celda https://t.co/Xiv6uM\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160211022311018503"], "public_metrics": {"retweet_count": 124, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1190925949", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160180093429399552"}]}, {"lang": "pt", "id": "1160211016657113089", "entities": {"urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/jjj14duN86", "expanded_url": "https://twitter.com/PolitzOficial/status/1160209387526533120", "display_url": "twitter.com/PolitzOficial/\u2026"}], "mentions": [{"start": 94, "end": 107, "username": "flaviogarage", "id": "826653252586438656"}, {"start": 108, "end": 122, "username": "mafinha_veron", "id": "1110662514835144704"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 17, "probability": 0.7022, "type": "Other", "normalized_text": "o mec\u00e2nico"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:27:16.000Z", "text": "Usaram \"o mec\u00e2nico\" pra dar aquela impress\u00e3o que o cara se matou. Nada novo... @CABRlELinHELL @flaviogarage @mafinha_veron https://t.co/jjj14duN86", "edit_history_tweet_ids": ["1160211016657113089"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "425919418", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160209387526533120"}]}, {"lang": "it", "id": "1160210957026697216", "entities": {"urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/rNTnLZYl2l", "expanded_url": "https://www.zazoom.info/ultime-news/5730383/suicida-in-carcere-jeffrey-epstein-il-miliardario-accusato-di-abusi-e-traffico-di-minori/", "display_url": "zazoom.info/ultime-news/57\u2026"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 100, "tag": "Suicida"}, {"start": 101, "end": 109, "tag": "carcere"}, {"start": 110, "end": 118, "tag": "Jeffrey"}, {"start": 119, "end": 127, "tag": "Epstein"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:27:02.000Z", "text": "Suicida in carcere Jeffrey Epstein il miliardario accusato di abusi e traffico di minori -  #Suicida #carcere #Jeffrey #Epstein  https://t.co/rNTnLZYl2l", "edit_history_tweet_ids": ["1160210957026697216"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "717039627916484608"}, {"lang": "pt", "id": "1160210950429057025", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 32, "probability": 0.9557, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey  Epstein"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:27:00.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Jeffrey  Epstein, milion\u00e1rio q prostituiu e estuprou d\u00fazias de meninas menores de idade, se matou. Ele havia sido condenad\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160210950429057025"], "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "67778641", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160210217172393984"}]}, {"lang": "es", "id": "1160210943890120704", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:26:59.000Z", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160210943890120704"], "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "94175544", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"lang": "es", "id": "1160210939133775872", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "BeatrizTalegon", "id": "13346352"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:26:58.000Z", "text": "RT @BeatrizTalegon: \u201cSe suicida\u201d acusado de ser responsable de una gigantesca red de explotaci\u00f3n sexual de menores que podr\u00eda salpicar (pre\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160210939133775872"], "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "106042724", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160192883418419201"}]}, {"lang": "es", "id": "1160210921568055296", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:26:54.000Z", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160210921568055296"], "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1702438807", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"lang": "es", "id": "1160210902068715520", "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/yfUWX6sSMd", "expanded_url": "https://ift.tt/2yPrmR8", "display_url": "ift.tt/2yPrmR8"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "eldia", "id": "5107341"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 39, "probability": 0.9739, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:26:49.000Z", "text": "RT @eldia: El millonario Jeffrey Epstein se suicida en su celda https://t.co/yfUWX6sSMd", "edit_history_tweet_ids": ["1160210902068715520"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "252750924", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160192209817341953"}]}, {"lang": "es", "id": "1160210887019499520", "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/ZIPNlERiea", "expanded_url": "http://bit.ly/2MYY4Yy", "display_url": "bit.ly/2MYY4Yy", "status": 200, "unwound_url": "https://lopezdoriga.com/internacional/se-suicida-el-millonario-jeffrey-epstein-acusado-de-abuso-de-menores/"}, {"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/P5zEaZjVKm", "expanded_url": "https://twitter.com/lopezdoriga/status/1160198888470523906/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P5zEaZjVKm", "media_key": "3_1160198850423996416"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lopezdoriga", "id": "236636515"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 56, "probability": 0.9697, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:26:45.000Z", "text": "RT @lopezdoriga: Se suicida el millonario Jeffrey Epstein, acusado de abuso de menores https://t.co/ZIPNlERiea https://t.co/P5zEaZjVKm", "edit_history_tweet_ids": ["1160210887019499520"], "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1436084136", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160198888470523906"}]}, {"lang": "es", "id": "1160210853150507008", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "BeatrizTalegon", "id": "13346352"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:26:37.000Z", "text": "RT @BeatrizTalegon: \u201cSe suicida\u201d acusado de ser responsable de una gigantesca red de explotaci\u00f3n sexual de menores que podr\u00eda salpicar (pre\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160210853150507008"], "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1909238022", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160192883418419201"}]}, {"lang": "pt", "id": "1160210851279900672", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 32, "probability": 0.9557, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey  Epstein"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:26:37.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Jeffrey  Epstein, milion\u00e1rio q prostituiu e estuprou d\u00fazias de meninas menores de idade, se matou. Ele havia sido condenad\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160210851279900672"], "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3311281881", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160210217172393984"}]}, {"lang": "es", "id": "1160210849862246401", "in_reply_to_user_id": "236636515", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "lopezdoriga", "id": "236636515"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:26:36.000Z", "text": "@lopezdoriga \u00bfSe suicida?. Que alivio para su clientela", "edit_history_tweet_ids": ["1160210849862246401"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "506209585", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160209689466064896"}]}, {"lang": "es", "id": "1160210831927382016", "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/JX1BrBHv3q", "expanded_url": "http://ow.ly/cFJq30pkxW1", "display_url": "ow.ly/cFJq30pkxW1", "status": 200, "unwound_url": "https://aristeguinoticias.com/1008/mundo/jeffrey-epstein-acusado-de-trafico-sexual-de-menores-se-suicida-en-la-carcel-de-manhattan/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AristeguiOnline", "id": "520653311"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 35, "probability": 0.9571, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 103, "end": 111, "probability": 0.9423, "type": "Place", "normalized_text": "Manhattan"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:26:32.000Z", "text": "RT @AristeguiOnline: Jeffrey Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida en la c\u00e1rcel de Manhattan https://t.co/JX1BrBHv3q ht\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160210831927382016"], "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "995138632792014848", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160202169389342721"}]}, {"lang": "es", "id": "1160210830581030914", "entities": {"urls": [{"start": 22, "end": 45, "url": "https://t.co/LUUmEmAzoC", "expanded_url": "https://twitter.com/lopezdoriga/status/1160198888470523906", "display_url": "twitter.com/lopezdoriga/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:26:32.000Z", "text": "Otro que \u201cse suicida\u201d https://t.co/LUUmEmAzoC", "edit_history_tweet_ids": ["1160210830581030914"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "885512105977200640", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160198888470523906"}]}, {"lang": "es", "id": "1160210820070084608", "entities": {"urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/zUk9RtLUBC", "expanded_url": "https://www.elconfidencial.com/mundo/2019-08-10/jeffrey-epstein-suicidio-celda_2172411/?utm_campaign=BotoneraWebapp&utm_source=twitter&utm_medium=social", "display_url": "elconfidencial.com/mundo/2019-08-\u2026"}], "mentions": [{"start": 135, "end": 150, "username": "elconfidencial", "id": "17229160"}], "annotations": [{"start": 171, "end": 185, "probability": 0.9675, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:26:29.000Z", "text": "Que socorrida es la \"instituci\u00f3n\" del suicidio, cuando el criminal en cuesti\u00f3n podr\u00eda haber sacado su lista de ped\u00f3filos de \u00e9lite.\n\nEn @elconfidencial: El multimillonario Jeffrey Epstein, imputado por explotaci\u00f3n sexual, se suicida en su celda https://t.co/zUk9RtLUBC", "edit_history_tweet_ids": ["1160210820070084608"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1050865257818845187"}, {"lang": "es", "id": "1160210815577931779", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RadioPuntoGT", "id": "299809292"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 51, "probability": 0.967, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 129, "end": 135, "probability": 0.9673, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 34, "tag": "Internacionales"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:26:28.000Z", "text": "RT @RadioPuntoGT: #Internacionales | Jeffrey Epstein, multimillonario acusado de ser traficante sexual, se suicida en su celda.\n\nEpstein se\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160210815577931779"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "315869655", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160210214903304192"}]}, {"lang": "es", "id": "1160210782308708352", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "SanojaReinaldo", "id": "113726510"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 45, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:26:20.000Z", "text": "RT @SanojaReinaldo: Se suicida Jeffrey Epstein multimillonario se\u00f1alado de crear una red sexual de mujeres, en la foto con su amigo del alm\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160210782308708352"], "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2477186539", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160196515085848576"}]}, {"lang": "pt", "id": "1160210770258472960", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:26:17.000Z", "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160210770258472960"], "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4855660029", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"lang": "es", "id": "1160210765468639232", "entities": {"urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/NduBfiYS1e", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/internacional/2019/08/10/5d4ec430fdddffc9848b4611.html", "display_url": "elmundo.es/internacional/\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9578, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:26:16.000Z", "text": "Epstein, acusado de crear una red de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida horas despu\u00e9s de que un juez dictara la publicaci\u00f3n de documentos https://t.co/NduBfiYS1e", "edit_history_tweet_ids": ["1160210765468639232"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "404519895"}, {"lang": "en", "id": "1160210764411441153", "entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/f3M6mJqXjT", "expanded_url": "https://nyti.ms/2YZA51O", "display_url": "nyti.ms/2YZA51O"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DoliaEstevez", "id": "532526260"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.9407, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 38, "end": 52, "probability": 0.9519, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 73, "end": 86, "probability": 0.7665, "type": "Place", "normalized_text": "Manhattan Jail"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:26:16.000Z", "text": "RT @DoliaEstevez: Se suicida Epstein. Jeffrey Epstein Commits Suicide at Manhattan Jail https://t.co/f3M6mJqXjT", "edit_history_tweet_ids": ["1160210764411441153"], "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "125737488", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160181303574257665"}]}, {"lang": "pt", "id": "1160210762159329281", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:26:16.000Z", "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160210762159329281"], "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "953996692524879872", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"lang": "es", "id": "1160210759378505728", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "laSextaTV", "id": "22954354"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 29, "probability": 0.9685, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:26:15.000Z", "text": "RT @laSextaTV: Jeffrey Epstein ha aparecido ahorcado en su celda. El financiero de 66 a\u00f1os estaba acusado de explotaci\u00f3n sexual del menores\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160210759378505728"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1927376990", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160200381009453058"}]}, {"lang": "pt", "id": "1160210735370256384", "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/N4KFGJlQYw", "expanded_url": "https://ift.tt/2YEs8zN", "display_url": "ift.tt/2YEs8zN"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 22, "probability": 0.9252, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:26:09.000Z", "text": "Magnata Jeffrey Epstein, preso por abusar de menores, se suicida na pris\u00e3o https://t.co/N4KFGJlQYw", "edit_history_tweet_ids": ["1160210735370256384"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2447055864"}, {"lang": "it", "id": "1160210725631078401", "entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/tSc4eQsTGP", "expanded_url": "https://www.quotidianocontribuenti.com/new/il-finanziere-epstein-suicida-in-carcere/", "display_url": "quotidianocontribuenti.com/new/il-finanzi\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:26:07.000Z", "text": "Il finanziere Epstein suicida in\u00a0carcere https://t.co/tSc4eQsTGP", "edit_history_tweet_ids": ["1160210725631078401"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "18863361"}, {"lang": "es", "id": "1160210716407861249", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:26:05.000Z", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160210716407861249"], "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "282842837", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"lang": "es", "id": "1160210710439190528", "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/qDX6FgCg8S", "expanded_url": "http://bit.ly/2GXbHE8", "display_url": "bit.ly/2GXbHE8"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 25, "probability": 0.9632, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:26:03.000Z", "text": "Se suicida Jeffrey Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual https://t.co/qDX6FgCg8S", "edit_history_tweet_ids": ["1160210710439190528"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "53519151"}, {"lang": "it", "id": "1160210709839585281", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Agenzia_Ansa", "id": "150725695"}], "hashtags": [{"start": 69, "end": 77, "tag": "Epstein"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:26:03.000Z", "text": "RT @Agenzia_Ansa: Virginia Robert Giuffre, testimone chiave nel caso #Epstein, racconta di essere stata costretta minorenne, ad avere rappo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160210709839585281"], "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2446637409", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160208677971877890"}]}, {"lang": "es", "id": "1160210708010868736", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "elconfidencial", "id": "17229160"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 66, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:26:03.000Z", "text": "RT @elconfidencial: \u00daLTIMA HORA: El multimillonario Jeffrey Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida en su celda\nhttps://t\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160210708010868736"], "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "997208586", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160183356170145792"}]}, {"lang": "es", "id": "1160210705586503680", "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/fsSltdiEjM", "expanded_url": "https://twitter.com/BryanGuante/status/1160210705586503680/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fsSltdiEjM", "media_key": "3_1160210698296840193"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "PLDenlinea", "id": "176455570"}, {"start": 168, "end": 179, "username": "ElCaribeRD", "id": "36958479"}, {"start": 180, "end": 193, "username": "ListinDiario", "id": "19236297"}, {"start": 194, "end": 207, "username": "PeriodicoHoy", "id": "43534995"}, {"start": 208, "end": 221, "username": "ElNacionalRD", "id": "377534109"}, {"start": 222, "end": 234, "username": "DiarioLibre", "id": "34639484"}, {"start": 235, "end": 244, "username": "ElDia_do", "id": "143173757"}, {"start": 245, "end": 251, "username": "CDN37", "id": "145802745"}, {"start": 252, "end": 260, "username": "rcavada", "id": "36599778"}, {"start": 261, "end": 277, "username": "elnuevodiariord", "id": "87690452"}], "annotations": [{"start": 154, "end": 166, "probability": 0.6788, "type": "Person", "normalized_text": "LeonelPLD2020"}], "hashtags": [{"start": 153, "end": 167, "tag": "LeonelPLD2020"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:26:02.000Z", "text": "El @PLDenlinea no tiene vocaci\u00f3n suicida por lo tanto hoy dar\u00e1 un  paso m\u00e1s a la unidad escogiendo por consenso todos los precandidato a la presidencia.\n#LeonelPLD2020\n@ElCaribeRD\n@ListinDiario\n@PeriodicoHoy\n@ElNacionalRD\n@DiarioLibre\n@ElDia_do\n@CDN37\n@rcavada\n@elnuevodiariord https://t.co/fsSltdiEjM", "edit_history_tweet_ids": ["1160210705586503680"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "858357079647690752"}, {"lang": "pt", "id": "1160210700184236032", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 32, "probability": 0.9557, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey  Epstein"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:26:01.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Jeffrey  Epstein, milion\u00e1rio q prostituiu e estuprou d\u00fazias de meninas menores de idade, se matou. Ele havia sido condenad\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160210700184236032"], "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "717075716", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160210217172393984"}]}, {"lang": "pt", "id": "1160210696128344066", "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/uphTpWdi4V", "expanded_url": "https://wp.me/p7K2Bq-eWfA", "display_url": "wp.me/p7K2Bq-eWfA"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 22, "probability": 0.9252, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:26:00.000Z", "text": "Magnata Jeffrey Epstein, preso por abusar de menores, se suicida na pris\u00e3o https://t.co/uphTpWdi4V", "edit_history_tweet_ids": ["1160210696128344066"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "author_id": "30070288"}, {"lang": "it", "id": "1160210694366740480", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "fattoquotidiano", "id": "52424550"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:25:59.000Z", "text": "RT @fattoquotidiano: Crisi governo, De Micheli a Revelli: \u201cMai accordo parlamentare con M5s. Vi stupiremo alle elezioni\u201d. \u201cContinua linea s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160210694366740480"], "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "245328223", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160208443564802050"}]}, {"lang": "es", "id": "1160210686250819584", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:25:57.000Z", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160210686250819584"], "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "730248541", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"lang": "it", "id": "1160210684195627010", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "fattoquotidiano", "id": "52424550"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:25:57.000Z", "text": "RT @fattoquotidiano: Crisi governo, De Micheli a Revelli: \u201cMai accordo parlamentare con M5s. Vi stupiremo alle elezioni\u201d. \u201cContinua linea s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160210684195627010"], "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1019202374773112832", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160208443564802050"}]}, {"lang": "it", "id": "1160210673844072448", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Agenzia_Ansa", "id": "150725695"}], "hashtags": [{"start": 69, "end": 77, "tag": "Epstein"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:25:54.000Z", "text": "RT @Agenzia_Ansa: Virginia Robert Giuffre, testimone chiave nel caso #Epstein, racconta di essere stata costretta minorenne, ad avere rappo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160210673844072448"], "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "705238268", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160208677971877890"}]}, {"lang": "pt", "id": "1160210672287932421", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 30, "probability": 0.9546, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9586, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 107, "end": 113, "probability": 0.9109, "type": "Person", "normalized_text": "Clinton"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:25:54.000Z", "text": "RT @gugachacra: Jeffrey Epstein, o milion\u00e1rio americano acusado de pedofilia que era amigo dos Trump e dos Clinton, se suicidou na pris\u00e3o n\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160210672287932421"], "public_metrics": {"retweet_count": 158, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1088986851631874049", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160183489259626496"}]}, {"lang": "it", "id": "1160210663710625793", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:25:52.000Z", "text": "RT @jacopo_iacoboni: Finch\u00e9 ci sono Casaleggio, Di Maio-Di Battista, e la comunicazione selezionata da Casaleggio e guidata da Casalino, pe\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160210663710625793"], "public_metrics": {"retweet_count": 319, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "901014029916930048", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160172064785010688"}]}, {"lang": "pt", "id": "1160210638146297856", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 32, "probability": 0.9557, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey  Epstein"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:25:46.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Jeffrey  Epstein, milion\u00e1rio q prostituiu e estuprou d\u00fazias de meninas menores de idade, se matou. Ele havia sido condenad\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160210638146297856"], "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "26060346", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160210217172393984"}]}, {"lang": "it", "id": "1160210630235893760", "in_reply_to_user_id": "2842400818", "geo": {"place_id": "000a367517a30dea"}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Marco_dreams", "id": "2842400818"}, {"start": 254, "end": 266, "username": "nzingaretti", "id": "403544693"}, {"start": 281, "end": 291, "username": "gq_gianni", "id": "4825460655"}], "hashtags": [{"start": 188, "end": 196, "tag": "M5SLEGA"}, {"start": 267, "end": 280, "tag": "facciamorete"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:25:44.000Z", "text": "@Marco_dreams In sintesi:stiamo nuovamente atterrando nel mondo reale.  Lacrime e sangue al cubo in arrivo. C'\u00e8 qualcuno che pensa seriamente di risolvere i casini stratosferici creati da #M5SLEGA senza passare dal voto??Dico qualche aspirante suicida.. @nzingaretti #facciamorete @gq_gianni", "edit_history_tweet_ids": ["1160210630235893760"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2904770691", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159889186486439939"}]}, {"lang": "es", "id": "1160210629669658626", "entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/GfJ25VX9l3", "expanded_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/08/10/actualidad/1565442622_277654.html?id_externo_rsoc=FB_CC", "display_url": "elpais.com/sociedad/2019/\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9648, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:25:44.000Z", "text": "Jeffrey Epstein se suicida en su celda https://t.co/GfJ25VX9l3", "edit_history_tweet_ids": ["1160210629669658626"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "126901763"}, {"lang": "es", "id": "1160210595343265793", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "eSPAINews", "id": "1579380046833262593"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.6813, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey #Epstein"}, {"start": 72, "end": 88, "probability": 0.5654, "type": "Other", "normalized_text": "Victoria's Secret"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 26, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}, {"start": 50, "end": 58, "tag": "Epstein"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:25:36.000Z", "text": "RT @eSPAINews: #\u00daLTIMAHORA \ud83d\udd34 | Se suicida Jeffrey #Epstein, fundador de Victoria's Secret. Es conocido por ser condenado por pedofilia y su\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160210595343265793"], "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "141689621", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160175443309408256"}]}, {"lang": "pt", "id": "1160210591065227264", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 32, "probability": 0.9557, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey  Epstein"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:25:35.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Jeffrey  Epstein, milion\u00e1rio q prostituiu e estuprou d\u00fazias de meninas menores de idade, se matou. Ele havia sido condenad\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160210591065227264"], "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1006140286542778368", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160210217172393984"}]}, {"lang": "es", "id": "1160210577198858240", "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/dBtrT9EsEm", "expanded_url": "http://www.notitarde.com/suicida-celda-epstein/", "display_url": "notitarde.com/suicida-celda-\u2026"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 63, "probability": 0.9707, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "10Ago"}, {"start": 65, "end": 73, "tag": "Sucesos"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:25:31.000Z", "text": "#10Ago Se suicida en su celda el multimillonario Jeffrey Epstein #Sucesos \n\nhttps://t.co/dBtrT9EsEm", "edit_history_tweet_ids": ["1160210577198858240"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "78915732"}, {"lang": "es", "id": "1160210529970982913", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "eSPAINews", "id": "1579380046833262593"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.6813, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey #Epstein"}, {"start": 72, "end": 88, "probability": 0.5654, "type": "Other", "normalized_text": "Victoria's Secret"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 26, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}, {"start": 50, "end": 58, "tag": "Epstein"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:25:20.000Z", "text": "RT @eSPAINews: #\u00daLTIMAHORA \ud83d\udd34 | Se suicida Jeffrey #Epstein, fundador de Victoria's Secret. Es conocido por ser condenado por pedofilia y su\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160210529970982913"], "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2887070351", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160175443309408256"}]}, {"lang": "it", "id": "1160210492788486144", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Agenzia_Ansa", "id": "150725695"}], "hashtags": [{"start": 69, "end": 77, "tag": "Epstein"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:25:11.000Z", "text": "RT @Agenzia_Ansa: Virginia Robert Giuffre, testimone chiave nel caso #Epstein, racconta di essere stata costretta minorenne, ad avere rappo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160210492788486144"], "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "514257250", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160208677971877890"}]}, {"lang": "it", "id": "1160210492767592449", "in_reply_to_user_id": "4409531001", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "tuttapposter", "id": "4409531001"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:25:11.000Z", "text": "@tuttapposter Non lo hai letto da me\nQuindi semplicemente si prende un difensore inferiore al precedente in una difesa gi\u00e0 traballante\nNessun gran nome verr\u00e0 \nNon critico perch\u00e9 pu\u00f2 fare poco petrachi ma pensare che si possa arrivare 4 \u00e8 folle\nPoi se si suicida qualcuno tutto \u00e8 possibile", "edit_history_tweet_ids": ["1160210492767592449"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1536134480", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160209569123131392"}]}, {"lang": "es", "id": "1160210471770869768", "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/jsZIDAsIzc", "expanded_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/08/10/actualidad/1565442622_277654.html", "display_url": "elpais.com/sociedad/2019/\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.971, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 41, "end": 48, "probability": 0.8144, "type": "Organization", "normalized_text": "Sociedad"}, {"start": 55, "end": 58, "probability": 0.3772, "type": "Other", "normalized_text": "PA\u00cdS"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:25:06.000Z", "text": "Jeffrey Epstein se suicida en su celda | Sociedad | EL PA\u00cdS https://t.co/jsZIDAsIzc", "edit_history_tweet_ids": ["1160210471770869768"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1643779795"}, {"lang": "es", "id": "1160210470445420544", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:25:06.000Z", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160210470445420544"], "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1081682190742839296", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"lang": "es", "id": "1160210451957002240", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "astroman78", "id": "845969626269921280"}, {"start": 64, "end": 75, "username": "Nacho_Abad", "id": "173826910"}, {"start": 76, "end": 90, "username": "lazaroelmundo", "id": "267717952"}, {"start": 91, "end": 104, "username": "ajsalvador70", "id": "228483751"}, {"start": 105, "end": 120, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}, {"start": 121, "end": 132, "username": "raquelduva", "id": "551405439"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 62, "probability": 0.4536, "type": "Other", "normalized_text": "Fontcalent"}], "hashtags": [{"start": 36, "end": 49, "tag": "sosprisiones"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:25:02.000Z", "text": "RT @astroman78: La muerte diaria de #sosprisiones en Fontcalent @Nacho_Abad @lazaroelmundo @ajsalvador70 @hermanntertsch @raquelduva @Carme\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160210451957002240"], "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "734519526", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160197178582818817"}]}, {"lang": "es", "id": "1160210407874863110", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "CPU_Police", "id": "821918089583403009"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 95, "probability": 0.8504, "type": "Place", "normalized_text": "Cambrils"}, {"start": 98, "end": 106, "probability": 0.9277, "type": "Place", "normalized_text": "Tarragona"}], "hashtags": [{"start": 87, "end": 96, "tag": "Cambrils"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:24:51.000Z", "text": "RT @CPU_Police: Este conductor suicida se dio a la fuga por el autopista en la zona de #Cambrils (Tarragona). Condujo varios km en contra d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160210407874863110"], "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1077257901192941568", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160208463148003328"}]}, {"lang": "es", "id": "1160210376002285575", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:24:43.000Z", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160210376002285575"], "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1114132274587537408", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"lang": "qme", "id": "1160210355240546304", "entities": {"urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/qUpkjNxzNZ", "expanded_url": "https://www.telecinco.es/informativos/internacional/suicida-multimillonario-jeffrey-epstein-explotacion-sexual_18_2800620068.html", "display_url": "telecinco.es/informativos/i\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "informativost5", "id": "16514160"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 31, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:24:39.000Z", "text": "RT @informativost5: #\u00daLTIMAHORA\nhttps://t.co/qUpkjNxzNZ", "edit_history_tweet_ids": ["1160210355240546304"], "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2870887370", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160183952885321729"}]}, {"lang": "pt", "id": "1160210352975568896", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 30, "probability": 0.9546, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9586, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 107, "end": 113, "probability": 0.9109, "type": "Person", "normalized_text": "Clinton"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:24:38.000Z", "text": "RT @gugachacra: Jeffrey Epstein, o milion\u00e1rio americano acusado de pedofilia que era amigo dos Trump e dos Clinton, se suicidou na pris\u00e3o n\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160210352975568896"], "public_metrics": {"retweet_count": 158, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "840918817756872705", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160183489259626496"}]}, {"lang": "it", "id": "1160210341713854465", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "EntropicBazaar", "id": "2439937320"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:24:35.000Z", "text": "RT @EntropicBazaar: Vabb\u00e8... hanno sbagliato e hanno cremato il suicida Epstein. \n\nInsieme a Hitler, Elvis, e, sopratutto, Bin Laden.\n\nMa v\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160210341713854465"], "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "489909029", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160191702931582978"}]}, {"lang": "en", "id": "1160210337230200833", "entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/f3M6mJqXjT", "expanded_url": "https://nyti.ms/2YZA51O", "display_url": "nyti.ms/2YZA51O"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DoliaEstevez", "id": "532526260"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.9407, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 38, "end": 52, "probability": 0.9519, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 73, "end": 86, "probability": 0.7665, "type": "Place", "normalized_text": "Manhattan Jail"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:24:34.000Z", "text": "RT @DoliaEstevez: Se suicida Epstein. Jeffrey Epstein Commits Suicide at Manhattan Jail https://t.co/f3M6mJqXjT", "edit_history_tweet_ids": ["1160210337230200833"], "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "79785647", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160181303574257665"}]}, {"lang": "it", "id": "1160210270695940096", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:24:18.000Z", "text": "RT @jacopo_iacoboni: Finch\u00e9 ci sono Casaleggio, Di Maio-Di Battista, e la comunicazione selezionata da Casaleggio e guidata da Casalino, pe\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160210270695940096"], "public_metrics": {"retweet_count": 319, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "837950965936451584", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160172064785010688"}]}, {"lang": "it", "id": "1160210256137543685", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "EntropicBazaar", "id": "2439937320"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:24:15.000Z", "text": "RT @EntropicBazaar: Vabb\u00e8... hanno sbagliato e hanno cremato il suicida Epstein. \n\nInsieme a Hitler, Elvis, e, sopratutto, Bin Laden.\n\nMa v\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160210256137543685"], "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1053308170448322560", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160191702931582978"}]}, {"lang": "es", "id": "1160210249309151233", "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/ZIPNlERiea", "expanded_url": "http://bit.ly/2MYY4Yy", "display_url": "bit.ly/2MYY4Yy", "status": 200, "unwound_url": "https://lopezdoriga.com/internacional/se-suicida-el-millonario-jeffrey-epstein-acusado-de-abuso-de-menores/"}, {"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/P5zEaZjVKm", "expanded_url": "https://twitter.com/lopezdoriga/status/1160198888470523906/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P5zEaZjVKm", "media_key": "3_1160198850423996416"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lopezdoriga", "id": "236636515"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 56, "probability": 0.9697, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:24:13.000Z", "text": "RT @lopezdoriga: Se suicida el millonario Jeffrey Epstein, acusado de abuso de menores https://t.co/ZIPNlERiea https://t.co/P5zEaZjVKm", "edit_history_tweet_ids": ["1160210249309151233"], "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "239164393", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160198888470523906"}]}, {"lang": "pt", "id": "1160210217172393984", "created_at": "2019-08-10T15:24:06.000Z", "text": "Jeffrey  Epstein, milion\u00e1rio q prostituiu e estuprou d\u00fazias de meninas menores de idade, se matou. Ele havia sido condenado em 2008 mas ficou s\u00f3 13 meses na cadeia. No seu jatinho, o \"Lolita Express\", e p/sua ilha part, ele levou Trump, Clinton, Woody Allen e o Pr\u00edncipe Andrew.", "edit_history_tweet_ids": ["1160210217172393984"], "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 40, "like_count": 1217, "quote_count": 39}, "author_id": "182573469", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.9562, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey  Epstein"}, {"start": 184, "end": 197, "probability": 0.6896, "type": "Other", "normalized_text": "Lolita Express"}, {"start": 230, "end": 234, "probability": 0.962, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 237, "end": 243, "probability": 0.952, "type": "Person", "normalized_text": "Clinton"}, {"start": 246, "end": 256, "probability": 0.9516, "type": "Person", "normalized_text": "Woody Allen"}, {"start": 262, "end": 276, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Pr\u00edncipe Andrew"}]}}, {"lang": "es", "id": "1160210214903304192", "created_at": "2019-08-10T15:24:05.000Z", "text": "#Internacionales | Jeffrey Epstein, multimillonario acusado de ser traficante sexual, se suicida en su celda.\n\nEpstein se ahorc\u00f3, posteriormente fue sacado del Centro Correccional Metropolitano de Nueva York a las 3:30 a.m. de este s\u00e1bado por un paro card\u00edaco.", "edit_history_tweet_ids": ["1160210214903304192"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 2}, "author_id": "299809292", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 33, "probability": 0.9595, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 111, "end": 117, "probability": 0.9363, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 197, "end": 206, "probability": 0.904, "type": "Place", "normalized_text": "Nueva York"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "Internacionales"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1160210189259366400", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:23:59.000Z", "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160210189259366400"], "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "771041293799653376", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"lang": "pt", "id": "1160210188982521857", "in_reply_to_user_id": "1016748412270718978", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 26, "username": "JuGinger", "id": "1038074729167577088"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:23:59.000Z", "text": "@Madruga76971127 @juginger V\u00e3o colocar que ele se matou enchendo a si de porrada, dando socos e pontap\u00e9s em si mesmo.", "edit_history_tweet_ids": ["1160210188982521857"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1118629993070891008", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160209078574075906"}]}, {"lang": "pt", "id": "1160210186793082880", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 30, "probability": 0.9546, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9586, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 107, "end": 113, "probability": 0.9109, "type": "Person", "normalized_text": "Clinton"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:23:58.000Z", "text": "RT @gugachacra: Jeffrey Epstein, o milion\u00e1rio americano acusado de pedofilia que era amigo dos Trump e dos Clinton, se suicidou na pris\u00e3o n\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160210186793082880"], "public_metrics": {"retweet_count": 158, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "433715098", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160183489259626496"}]}, {"lang": "es", "id": "1160210157307138048", "entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/osOnTC1Xhq", "expanded_url": "https://vanguardia.com.mx/articulo/jeffrey-epstein-se-suicida-en-su-celda", "display_url": "vanguardia.com.mx/articulo/jeffr\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9648, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:23:51.000Z", "text": "Jeffrey Epstein se suicida en su celda https://t.co/osOnTC1Xhq", "edit_history_tweet_ids": ["1160210157307138048"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2490588517"}, {"lang": "pt", "id": "1160210150642323458", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "eruilluviel", "id": "2820634824"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 112, "probability": 0.9446, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:23:50.000Z", "text": "RT @eruilluviel: Eu acho q a gente devia come\u00e7ar a levar mais a s\u00e9rio o n\u00edtido fato (e nesse caso acho q o Brasil tem se destacado do resto\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160210150642323458"], "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1126633554", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160209901311987714"}]}, {"lang": "es", "id": "1160210147853131777", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "SanojaReinaldo", "id": "113726510"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 45, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:23:49.000Z", "text": "RT @SanojaReinaldo: Se suicida Jeffrey Epstein multimillonario se\u00f1alado de crear una red sexual de mujeres, en la foto con su amigo del alm\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160210147853131777"], "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1279331192", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160196515085848576"}]}, {"lang": "es", "id": "1160210111828320256", "in_reply_to_user_id": "1975354388", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:23:40.000Z", "text": "@PCaterianoB @elcomercio_peru Habr\u00e1 por ah\u00ed una alita o una alasa del suicida. Puede ser, todo es posible solo hay que investigar mas.", "edit_history_tweet_ids": ["1160210111828320256"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "332520025", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160180544484892673"}]}, {"lang": "es", "id": "1160210110611972101", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lopezdoriga", "id": "236636515"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 45, "probability": 0.9709, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:23:40.000Z", "text": "RT @lopezdoriga: El millonario Jeffrey Epstein, acusado de estar implicado en una trama de abusos y explotaci\u00f3n sexual de menores, fue hall\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160210110611972101"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "453252994", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160209689466064896"}]}, {"lang": "es", "id": "1160210105721348096", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tiramillas", "id": "21645450"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 30, "probability": 0.9591, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9799, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:23:39.000Z", "text": "RT @tiramillas: Jeffrey Epstein, el magnate amigo de Trump acusado de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida en su celda https://t.co/YZ1qMy\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160210105721348096"], "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "298540652", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160204152745680897"}]}, {"lang": "es", "id": "1160210088407261187", "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/OmrrKwtHfe", "expanded_url": "https://excelsior.com.mx/global/magnate-procesado-por-trafico-sexual-se-suicida-en-eu/1329637", "display_url": "excelsior.com.mx/global/magnate\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Excelsior", "id": "104683173"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:23:35.000Z", "text": "RT @Excelsior: Se enfrentaba a pasar el resto de su vida en prisi\u00f3n.\nhttps://t.co/OmrrKwtHfe", "edit_history_tweet_ids": ["1160210088407261187"], "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "172122894", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160198163917082624"}]}, {"lang": "it", "id": "1160210080068976645", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Agenzia_Ansa", "id": "150725695"}], "hashtags": [{"start": 69, "end": 77, "tag": "Epstein"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:23:33.000Z", "text": "RT @Agenzia_Ansa: Virginia Robert Giuffre, testimone chiave nel caso #Epstein, racconta di essere stata costretta minorenne, ad avere rappo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160210080068976645"], "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "435135749", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160208677971877890"}]}, {"lang": "pt", "id": "1160210023349399552", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "apyus", "id": "14579710"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:23:19.000Z", "text": "RT @apyus: A oposi\u00e7\u00e3o a Jair Bolsonaro acha v\u00e1lido atacar o padre mais famoso do pa\u00eds para beneficiar com \"saidinha de dia dos pais\" um pai\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160210023349399552"], "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "873978487023050752", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160147595722928128"}]}, {"lang": "it", "id": "1160210019213860864", "in_reply_to_user_id": "4702133172", "geo": {"place_id": "000a367517a30dea"}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "EugenioCardi", "id": "4702133172"}, {"start": 254, "end": 266, "username": "nzingaretti", "id": "403544693"}, {"start": 281, "end": 291, "username": "gq_gianni", "id": "4825460655"}], "hashtags": [{"start": 188, "end": 196, "tag": "M5SLEGA"}, {"start": 267, "end": 280, "tag": "facciamorete"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:23:18.000Z", "text": "@EugenioCardi In sintesi:stiamo nuovamente atterrando nel mondo reale.  Lacrime e sangue al cubo in arrivo. C'\u00e8 qualcuno che pensa seriamente di risolvere i casini stratosferici creati da #M5SLEGA senza passare dal voto??Dico qualche aspirante suicida.. @nzingaretti #facciamorete @gq_gianni", "edit_history_tweet_ids": ["1160210019213860864"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "2904770691", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160182308638515203"}]}, {"lang": "pt", "id": "1160210011093643265", "in_reply_to_user_id": "45409867", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:23:16.000Z", "text": "@gugachacra @gugachacra, n\u00e3o \u00e9 \u00f3bvio essa altura do campeonato? Ele n\u00e3o se matou. Ele foi morto", "edit_history_tweet_ids": ["1160210011093643265"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "831843588115947521", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160183489259626496"}]}, {"lang": "pt", "id": "1160209947851927552", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 30, "probability": 0.9546, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9586, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 107, "end": 113, "probability": 0.9109, "type": "Person", "normalized_text": "Clinton"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:23:01.000Z", "text": "RT @gugachacra: Jeffrey Epstein, o milion\u00e1rio americano acusado de pedofilia que era amigo dos Trump e dos Clinton, se suicidou na pris\u00e3o n\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160209947851927552"], "public_metrics": {"retweet_count": 158, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "802960764462125056", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160183489259626496"}]}, {"lang": "pt", "id": "1160209907167240192", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 30, "probability": 0.9546, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9586, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 107, "end": 113, "probability": 0.9109, "type": "Person", "normalized_text": "Clinton"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:22:52.000Z", "text": "RT @gugachacra: Jeffrey Epstein, o milion\u00e1rio americano acusado de pedofilia que era amigo dos Trump e dos Clinton, se suicidou na pris\u00e3o n\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160209907167240192"], "public_metrics": {"retweet_count": 158, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2612327540", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160183489259626496"}]}, {"lang": "pt", "id": "1160209901311987714", "in_reply_to_user_id": "2820634824", "created_at": "2019-08-10T15:22:50.000Z", "text": "Eu acho q a gente devia come\u00e7ar a levar mais a s\u00e9rio o n\u00edtido fato (e nesse caso acho q o Brasil tem se destacado do resto dos pa\u00edses sob o neofascismo) de que nossas institui\u00e7\u00f5es/corpora\u00e7\u00f5es entraram num modo suicida. A ind\u00fastria, a imprensa, o Minist\u00e9rio P\u00fablico...", "edit_history_tweet_ids": ["1160209901311987714"], "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 1, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "author_id": "2820634824", "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 95, "probability": 0.9232, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 246, "end": 263, "probability": 0.6737, "type": "Organization", "normalized_text": "Minist\u00e9rio P\u00fablico"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160208917189844993"}]}, {"lang": "it", "id": "1160209898430521346", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Agenzia_Ansa", "id": "150725695"}], "hashtags": [{"start": 69, "end": 77, "tag": "Epstein"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:22:50.000Z", "text": "RT @Agenzia_Ansa: Virginia Robert Giuffre, testimone chiave nel caso #Epstein, racconta di essere stata costretta minorenne, ad avere rappo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160209898430521346"], "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3080186967", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160208677971877890"}]}, {"lang": "es", "id": "1160209873226883072", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CMonteroOficial", "id": "119758810"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 59, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:22:44.000Z", "text": "RT @CMonteroOficial: Se suicida en la c\u00e1rcel Jeffrey Epstein", "edit_history_tweet_ids": ["1160209873226883072"], "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "146124040", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160176789160976384"}]}, {"lang": "es", "id": "1160209865870127106", "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/iS0jrxQ00N", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/internacional/2019/08/10/5d4ec430fdddffc9848b4611.html", "display_url": "elmundo.es/internacional/\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:22:42.000Z", "text": "Jeffrey Epstein, acusado de crear una red de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida en su celda https://t.co/iS0jrxQ00N", "edit_history_tweet_ids": ["1160209865870127106"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4211232502"}, {"lang": "es", "id": "1160209860375584769", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "solangeabogada", "id": "112206459"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9918, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 57, "end": 61, "probability": 0.9781, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:22:41.000Z", "text": "RT @solangeabogada: En Espa\u00f1a situaci\u00f3n parecida a la de Chile, una ni\u00f1a se suicida para evitar ser violada por su padre. Muchas v\u00edctimas d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160209860375584769"], "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "387484174", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160186763442294784"}]}, {"lang": "es", "id": "1160209846307872768", "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/OmrrKwtHfe", "expanded_url": "https://excelsior.com.mx/global/magnate-procesado-por-trafico-sexual-se-suicida-en-eu/1329637", "display_url": "excelsior.com.mx/global/magnate\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Excelsior", "id": "104683173"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:22:37.000Z", "text": "RT @Excelsior: Se enfrentaba a pasar el resto de su vida en prisi\u00f3n.\nhttps://t.co/OmrrKwtHfe", "edit_history_tweet_ids": ["1160209846307872768"], "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "137899056", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160198163917082624"}]}, {"lang": "es", "id": "1160209840225968128", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lopezdoriga", "id": "236636515"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 45, "probability": 0.9709, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:22:36.000Z", "text": "RT @lopezdoriga: El millonario Jeffrey Epstein, acusado de estar implicado en una trama de abusos y explotaci\u00f3n sexual de menores, fue hall\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160209840225968128"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "629518147", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160209689466064896"}]}, {"lang": "pt", "id": "1160209812866707456", "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/YhiwyxOFMs", "expanded_url": "https://twitter.com/CNN/status/1160207373149069313", "display_url": "twitter.com/CNN/status/116\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:22:29.000Z", "text": "Esse da\u00ed \u00f1 aguentou a press\u00e3o e se matou na pris\u00e3o! https://t.co/YhiwyxOFMs", "edit_history_tweet_ids": ["1160209812866707456"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "40338686", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160207373149069313"}]}, {"lang": "pt", "id": "1160209804536795136", "in_reply_to_user_id": "128372940", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 97, "probability": 0.9588, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:22:27.000Z", "text": "@jairbolsonaro Muda isso Presidente!!!!! Chega ser rid\u00edculo, deveria ter pris\u00e3o perp\u00e9tua no Brasil. A lei \u00e9 essa, matou tbm tem que morrer! Esses bandidos n\u00e3o deveriam nem ter o privil\u00e9gio de ver se quer o sol.", "edit_history_tweet_ids": ["1160209804536795136"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1097264778513391616", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159556289590177794"}]}, {"lang": "es", "id": "1160209795560935424", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LUISVERASTEGU19", "id": "805582219670646784"}, {"start": 21, "end": 29, "username": "jgodoym", "id": "5418002"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 43, "probability": 0.5425, "type": "Person", "normalized_text": "CHANG"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.4232, "type": "Person", "normalized_text": "KRIMINAL"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:22:25.000Z", "text": "RT @LUISVERASTEGU19: @jgodoym El CHINO CHANG, lugarteniente de la ORGANIZACI\u00d3N KRIMINAL EL SUICIDA PR\u00d3FUGO, con la soga en el cuello. SE LE\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160209795560935424"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "405839701", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160189330683392001"}]}, {"lang": "es", "id": "1160209791702228992", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:22:24.000Z", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160209791702228992"], "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "60982903", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"lang": "it", "id": "1160209782462210049", "in_reply_to_user_id": "1064245830", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "RRobitt2011", "id": "1064245830"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:22:22.000Z", "text": "@RRobitt2011 IL MARCIUME DEGLI UOMINI DI POTERE! TUTTO INSABBIATO!!\nSUICIDIO PROVVIDENZIALE!\nMA FOTI NON SI SUICIDA? CAZZO CHE SFIGA!!", "edit_history_tweet_ids": ["1160209782462210049"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3223350039", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160207890709450752"}]}, {"lang": "it", "id": "1160209765991100417", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:22:18.000Z", "text": "RT @jacopo_iacoboni: Finch\u00e9 ci sono Casaleggio, Di Maio-Di Battista, e la comunicazione selezionata da Casaleggio e guidata da Casalino, pe\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160209765991100417"], "public_metrics": {"retweet_count": 319, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "829801297830371330", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160172064785010688"}]}, {"lang": "pt", "id": "1160209749893439488", "created_at": "2019-08-10T15:22:14.000Z", "text": "RT @ComunidadesRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto na folga onde trocou tiro com os vagabundos e a mesma foi alvejada duas vez\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160209749893439488"], "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1130853803656241152", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.4173, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159863490519207936"}]}, {"lang": "es", "id": "1160209748018548736", "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/ZPGsvUNyyr", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/internacional/2019/08/10/5d4ec430fdddffc9848b4611.html", "display_url": "elmundo.es/internacional/\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:22:14.000Z", "text": "Jeffrey Epstein, acusado de crear una red de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida en su celda https://t.co/ZPGsvUNyyr", "edit_history_tweet_ids": ["1160209748018548736"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1416366600"}, {"lang": "es", "id": "1160209742012268544", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CMonteroOficial", "id": "119758810"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 59, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:22:12.000Z", "text": "RT @CMonteroOficial: Se suicida en la c\u00e1rcel Jeffrey Epstein", "edit_history_tweet_ids": ["1160209742012268544"], "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "227703101", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160176789160976384"}]}, {"lang": "es", "id": "1160209721690918912", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "BSANCHON", "id": "2242364433"}, {"start": 109, "end": 119, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 28, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:22:07.000Z", "text": "RT @BSANCHON: Jeffrey Epstein, acusado de crear una red de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida en su celda\n@elmundoes\nhttps://t.co/KhnCbC\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160209721690918912"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3176101", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160207403268395008"}]}, {"lang": "es", "id": "1160209704137699332", "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/sOkZjhAiPh", "expanded_url": "http://bit.ly/2TlnWiA", "display_url": "bit.ly/2TlnWiA"}, {"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/E5nxC0UAXr", "expanded_url": "https://twitter.com/RConfidencial/status/1160209704137699332/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/E5nxC0UAXr", "media_key": "3_1160209702564880384"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.4497, "type": "Place", "normalized_text": "celda"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:22:03.000Z", "text": "Se suicida en celda magnate americano acusado de explotaci\u00f3n sexual de\u00a0menores https://t.co/sOkZjhAiPh https://t.co/E5nxC0UAXr", "edit_history_tweet_ids": ["1160209704137699332"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "99187264"}, {"lang": "es", "id": "1160209700195057665", "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/AArMfrnpMt", "expanded_url": "https://www.elnuevoherald.com/noticias/sur-de-la-florida/article233743117.html", "display_url": "elnuevoherald.com/noticias/sur-d\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9617, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 80, "end": 81, "probability": 0.957, "type": "Place", "normalized_text": "NY"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:22:02.000Z", "text": "Jeffrey Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual de ni\u00f1as, se suicida en la c\u00e1rcel en NY\nhttps://t.co/AArMfrnpMt", "edit_history_tweet_ids": ["1160209700195057665"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "623546265"}, {"lang": "es", "id": "1160209689466064896", "in_reply_to_user_id": "236636515", "entities": {"urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/ZIPNlERiea", "expanded_url": "http://bit.ly/2MYY4Yy", "display_url": "bit.ly/2MYY4Yy", "status": 200, "unwound_url": "https://lopezdoriga.com/internacional/se-suicida-el-millonario-jeffrey-epstein-acusado-de-abuso-de-menores/"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 28, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:22:00.000Z", "text": "El millonario Jeffrey Epstein, acusado de estar implicado en una trama de abusos y explotaci\u00f3n sexual de menores, fue hallado muerto este s\u00e1bado en su celda https://t.co/ZIPNlERiea", "edit_history_tweet_ids": ["1160209689466064896"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 6, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "author_id": "236636515", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160198888470523906"}]}, {"lang": "es", "id": "1160209626589270016", "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/Ym0AULozVU", "expanded_url": "http://bit.ly/2Tkv1jo", "display_url": "bit.ly/2Tkv1jo"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.5294, "type": "Place", "normalized_text": "celda"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:21:45.000Z", "text": "Se suicida en celda magnate americano acusado de explotaci\u00f3n sexual de menores https://t.co/Ym0AULozVU", "edit_history_tweet_ids": ["1160209626589270016"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "99187264"}, {"lang": "es", "id": "1160209560809852928", "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/OmrrKwtHfe", "expanded_url": "https://excelsior.com.mx/global/magnate-procesado-por-trafico-sexual-se-suicida-en-eu/1329637", "display_url": "excelsior.com.mx/global/magnate\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Excelsior", "id": "104683173"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:21:29.000Z", "text": "RT @Excelsior: Se enfrentaba a pasar el resto de su vida en prisi\u00f3n.\nhttps://t.co/OmrrKwtHfe", "edit_history_tweet_ids": ["1160209560809852928"], "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1390804465", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160198163917082624"}]}, {"lang": "es", "id": "1160209493118132224", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "BeatrizTalegon", "id": "13346352"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:21:13.000Z", "text": "RT @BeatrizTalegon: \u201cSe suicida\u201d acusado de ser responsable de una gigantesca red de explotaci\u00f3n sexual de menores que podr\u00eda salpicar (pre\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160209493118132224"], "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1219921500", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160192883418419201"}]}, {"lang": "it", "id": "1160209458473164802", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "EntropicBazaar", "id": "2439937320"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:21:05.000Z", "text": "RT @EntropicBazaar: Vabb\u00e8... hanno sbagliato e hanno cremato il suicida Epstein. \n\nInsieme a Hitler, Elvis, e, sopratutto, Bin Laden.\n\nMa v\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160209458473164802"], "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "964810638", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160191702931582978"}]}, {"lang": "pt", "id": "1160209427640791040", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "imdaeneryss", "id": "1216773896134975488"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5384, "type": "Person", "normalized_text": "robert"}, {"start": 110, "end": 117, "probability": 0.8165, "type": "Person", "normalized_text": "daenerys"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:20:57.000Z", "text": "RT @imdaeneryss: robert: saqueou porto real, matando crian\u00e7as, teve estupro, matou inocentes \n\nfandom: \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\n\ndaenerys: se ajoelhem e junte\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160209427640791040"], "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1126599691729346578", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160203764462161920"}]}, {"lang": "it", "id": "1160209410284773376", "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/8PdiNOLYSz", "expanded_url": "https://ift.tt/2H18jI6", "display_url": "ift.tt/2H18jI6"}, {"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/VHldP4kcqy", "expanded_url": "https://twitter.com/nuova_venezia/status/1160209410284773376/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VHldP4kcqy", "media_key": "3_1160209409244585984"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:20:53.000Z", "text": "Si \u00e8 ucciso Jeffrey Epstein, il miliardario americano accusato di decine di abusi sessuali https://t.co/8PdiNOLYSz https://t.co/VHldP4kcqy", "edit_history_tweet_ids": ["1160209410284773376"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "97189414"}, {"lang": "es", "id": "1160209387853680649", "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/94eNCO66KJ", "expanded_url": "https://cadenaser.com/ser/2019/08/10/internacional/1565444013_416956.html", "display_url": "cadenaser.com/ser/2019/08/10\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://cadenaser.com/ser/2019/08/10/internacional/1565444013_416956.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "La_SER", "id": "43910684"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 45, "probability": 0.9737, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:20:48.000Z", "text": "RT @La_SER: El multimillonario Jeffrey Epstein se suicida en la c\u00e1rcel https://t.co/94eNCO66KJ", "edit_history_tweet_ids": ["1160209387853680649"], "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2912623523", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160187497269354496"}]}, {"lang": "es", "id": "1160209357449105409", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "elconfidencial", "id": "17229160"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 66, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:20:41.000Z", "text": "RT @elconfidencial: \u00daLTIMA HORA: El multimillonario Jeffrey Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida en su celda\nhttps://t\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160209357449105409"], "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "101310642", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160183356170145792"}]}, {"lang": "it", "id": "1160209352390787077", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Agenzia_Ansa", "id": "150725695"}], "hashtags": [{"start": 69, "end": 77, "tag": "Epstein"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:20:39.000Z", "text": "RT @Agenzia_Ansa: Virginia Robert Giuffre, testimone chiave nel caso #Epstein, racconta di essere stata costretta minorenne, ad avere rappo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160209352390787077"], "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "22006895", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160208677971877890"}]}, {"lang": "es", "id": "1160209348775297025", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "SanojaReinaldo", "id": "113726510"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 45, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:20:39.000Z", "text": "RT @SanojaReinaldo: Se suicida Jeffrey Epstein multimillonario se\u00f1alado de crear una red sexual de mujeres, en la foto con su amigo del alm\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160209348775297025"], "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "809485973247688704", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160196515085848576"}]}, {"lang": "zxx", "id": "1160209334376292354", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/esNfybxJEW", "expanded_url": "https://www-corriere-it.cdn.ampproject.org/v/s/www.corriere.it/esteri/19_agosto_10/morto-suicida-cella-jeffrey-epstein-miliardario-accusato-abusi-sessuali-minori-aa1885de-bb6e-11e9-9f76-c4a17a124b8d_amp.html?usqp=mq331AQEKAFwAQ%3D%3D&amp_js_v=0.1#referrer=https%3A%2F%2Fwww.google.com&amp_tf=Da%20%251%24s&ampshare=https%3A%2F%2Fwww.corriere.it%2Festeri%2F19_agosto_10%2Fmorto-suicida-cella-jeffrey-epstein-miliardario-accusato-abusi-sessuali-minori-aa1885de-bb6e-11e9-9f76-c4a17a124b8d.shtml", "display_url": "www-corriere-it.cdn.ampproject.org/v/s/www.corrie\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:20:35.000Z", "text": "https://t.co/esNfybxJEW", "edit_history_tweet_ids": ["1160209334376292354"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "738400171"}, {"lang": "es", "id": "1160209306576400384", "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/ZIPNlERiea", "expanded_url": "http://bit.ly/2MYY4Yy", "display_url": "bit.ly/2MYY4Yy", "status": 200, "unwound_url": "https://lopezdoriga.com/internacional/se-suicida-el-millonario-jeffrey-epstein-acusado-de-abuso-de-menores/"}, {"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/P5zEaZjVKm", "expanded_url": "https://twitter.com/lopezdoriga/status/1160198888470523906/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P5zEaZjVKm", "media_key": "3_1160198850423996416"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lopezdoriga", "id": "236636515"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 56, "probability": 0.9697, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:20:28.000Z", "text": "RT @lopezdoriga: Se suicida el millonario Jeffrey Epstein, acusado de abuso de menores https://t.co/ZIPNlERiea https://t.co/P5zEaZjVKm", "edit_history_tweet_ids": ["1160209306576400384"], "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "721450804264046592", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160198888470523906"}]}, {"lang": "es", "id": "1160209298225553408", "entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/tyX8NrfA3G", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/suicida-carcel-multimillonario-estadounidense-jeffrey-epstein-acusado-trafico-sexual-menores.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/suici\u2026"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 72, "probability": 0.9664, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:20:27.000Z", "text": "Se suicida en la c\u00e1rcel el multimillonario estadounidense Jeffrey Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual de menores https://t.co/tyX8NrfA3G", "edit_history_tweet_ids": ["1160209298225553408"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "246912717"}, {"lang": "es", "id": "1160209289157517314", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "CPU_Police", "id": "821918089583403009"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 95, "probability": 0.8504, "type": "Place", "normalized_text": "Cambrils"}, {"start": 98, "end": 106, "probability": 0.9277, "type": "Place", "normalized_text": "Tarragona"}], "hashtags": [{"start": 87, "end": 96, "tag": "Cambrils"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:20:24.000Z", "text": "RT @CPU_Police: Este conductor suicida se dio a la fuga por el autopista en la zona de #Cambrils (Tarragona). Condujo varios km en contra d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160209289157517314"], "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "143529002", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160208463148003328"}]}, {"lang": "pt", "id": "1160209288658399233", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:20:24.000Z", "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160209288658399233"], "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4237156749", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"lang": "es", "id": "1160209287429406720", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "slondonouribe", "id": "21032262"}, {"start": 38, "end": 51, "username": "ClaudiaLopez", "id": "137908875"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:20:24.000Z", "text": "RT @slondonouribe: Y cuando despert\u00f3, @ClaudiaLopez practicaba un \u201cSectarismo brutal, ciego y suicida\u201d.  (Espere la placa en m\u00e1rmol) \nLo de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160209287429406720"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1086554544", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159880240585482240"}]}, {"lang": "pt", "id": "1160209281255444481", "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/5Ze14rbdly", "expanded_url": "https://theweek.com/articles/851426/jeffrey-epstein-case-why-people-believe-pizzagate", "display_url": "theweek.com/articles/85142\u2026"}, {"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/5uqPZAlXrS", "expanded_url": "https://twitter.com/decebalulus/status/1160209281255444481/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5uqPZAlXrS", "media_key": "3_1160209274078945281"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 8, "probability": 0.5226, "type": "Other", "normalized_text": "epstein"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:20:22.000Z", "text": "o epstein se suicidou. que coisa n\u00e3o. me lembrei desse paragrafo\n\nhttps://t.co/5Ze14rbdly https://t.co/5uqPZAlXrS", "edit_history_tweet_ids": ["1160209281255444481"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1585964744"}, {"lang": "es", "id": "1160209274708090883", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:20:21.000Z", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160209274708090883"], "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "443922736", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"lang": "it", "id": "1160209253162000384", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "fattoquotidiano", "id": "52424550"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:20:16.000Z", "text": "RT @fattoquotidiano: Crisi governo, De Micheli a Revelli: \u201cMai accordo parlamentare con M5s. Vi stupiremo alle elezioni\u201d. \u201cContinua linea s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160209253162000384"], "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "602182097", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160208443564802050"}]}, {"lang": "en", "id": "1160209251341688833", "in_reply_to_user_id": "150725695", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Agenzia_Ansa", "id": "150725695"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:20:15.000Z", "text": "@Agenzia_Ansa \"suicida\"", "edit_history_tweet_ids": ["1160209251341688833"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1109105844023631872", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160208677971877890"}]}, {"lang": "it", "id": "1160209226276528130", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Agenzia_Ansa", "id": "150725695"}], "hashtags": [{"start": 69, "end": 77, "tag": "Epstein"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:20:09.000Z", "text": "RT @Agenzia_Ansa: Virginia Robert Giuffre, testimone chiave nel caso #Epstein, racconta di essere stata costretta minorenne, ad avere rappo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160209226276528130"], "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2299216254", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160208677971877890"}]}, {"lang": "es", "id": "1160209221381529600", "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/joST0yzLGE", "expanded_url": "https://www.elsoldetijuana.com.mx/mundo/se-suicida-el-millonario-jeffrey-epstein-acusado-de-trafico-sexual-en-su-celda-carcel-pedofilia-4019914.html", "display_url": "elsoldetijuana.com.mx/mundo/se-suici\u2026"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 16, "probability": 0.9559, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:20:08.000Z", "text": "\ud83d\udea8 Jeffrey Epstein, de 66 a\u00f1os, se ahorc\u00f3 y su cuerpo fue encontrado la ma\u00f1ana de este s\u00e1bado \n\nhttps://t.co/joST0yzLGE", "edit_history_tweet_ids": ["1160209221381529600"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2486013314"}, {"lang": "es", "id": "1160209217904623617", "entities": {"urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/8tZbq2maG6", "expanded_url": "https://expansion.mx/mundo/2019/08/10/el-multimillonario-jeffrey-epstein-murio-en-la-madrugada-de-este-sabado", "display_url": "expansion.mx/mundo/2019/08/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://expansion.mx/mundo/2019/08/10/el-multimillonario-jeffrey-epstein-murio-en-la-madrugada-de-este-sabado"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 30, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.9726, "type": "Place", "normalized_text": "Manhattan"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:20:07.000Z", "text": "Hace solo unas semanas, Epstein fue puesto bajo vigilancia suicida despu\u00e9s de que lo encontraron el 23 de julio en su celda de Manhattan con marcas en el cuello. https://t.co/8tZbq2maG6", "edit_history_tweet_ids": ["1160209217904623617"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 2}, "author_id": "108740292"}, {"lang": "es", "id": "1160209196543021057", "entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/VXWMmgRQNv", "expanded_url": "http://bit.ly/2KAAHls", "display_url": "bit.ly/2KAAHls"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 4, "probability": 0.9938, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 41, "end": 55, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 105, "end": 107, "probability": 0.9801, "type": "Place", "normalized_text": "USA"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "EEUU"}, {"start": 104, "end": 108, "tag": "USA"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:20:02.000Z", "text": "#EEUU: El multimillonario estadounidense Jeffrey Epstein se suicida en su celda https://t.co/VXWMmgRQNv #USA", "edit_history_tweet_ids": ["1160209196543021057"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "32619596"}, {"lang": "pt", "id": "1160209186313166848", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "apyus", "id": "14579710"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:20:00.000Z", "text": "RT @apyus: A oposi\u00e7\u00e3o a Jair Bolsonaro acha v\u00e1lido atacar o padre mais famoso do pa\u00eds para beneficiar com \"saidinha de dia dos pais\" um pai\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160209186313166848"], "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "40558405", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160147595722928128"}]}, {"lang": "es", "id": "1160209186061295616", "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/uV0qR4T4Hm", "expanded_url": "https://www.24-horas.mx/2019/08/10/jeffrey-epstein-se-suicida-en-su-celda-reportan-medios-de-eu/", "display_url": "24-horas.mx/2019/08/10/jef\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 68, "end": 76, "probability": 0.9493, "type": "Place", "normalized_text": "Manhattan"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:20:00.000Z", "text": "Jeffrey Epstein acusado de tr\u00e1fico sexual se suicid\u00f3 en su celda en Manhattan  https://t.co/uV0qR4T4Hm", "edit_history_tweet_ids": ["1160209186061295616"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "357050985"}, {"lang": "it", "id": "1160209186007015427", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "EntropicBazaar", "id": "2439937320"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:20:00.000Z", "text": "RT @EntropicBazaar: Vabb\u00e8... hanno sbagliato e hanno cremato il suicida Epstein. \n\nInsieme a Hitler, Elvis, e, sopratutto, Bin Laden.\n\nMa v\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160209186007015427"], "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "832999521739214848", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160191702931582978"}]}, {"lang": "es", "id": "1160209184429944832", "in_reply_to_user_id": "1975354388", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 72, "probability": 0.8279, "type": "Person", "normalized_text": "Chang"}, {"start": 80, "end": 83, "probability": 0.2818, "type": "Person", "normalized_text": "usmp"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:19:59.000Z", "text": "@PCaterianoB @elcomercio_peru Ya era hora, fuera los corruptos como Chang de la usmp, delincuente de siete suelas como su difunto suicida l\u00edder AG", "edit_history_tweet_ids": ["1160209184429944832"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "188497986", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160180544484892673"}]}, {"lang": "it", "id": "1160209134702202881", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "EntropicBazaar", "id": "2439937320"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:19:48.000Z", "text": "RT @EntropicBazaar: Vabb\u00e8... hanno sbagliato e hanno cremato il suicida Epstein. \n\nInsieme a Hitler, Elvis, e, sopratutto, Bin Laden.\n\nMa v\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160209134702202881"], "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "538088781", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160191702931582978"}]}, {"lang": "pt", "id": "1160209124614967296", "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/0WUUPESblj", "expanded_url": "https://noticiasdefamosos.net/saiba-quem-era-jeffrey-epstein-o-milionario-que-se-suicidou-na-cadeia/", "display_url": "noticiasdefamosos.net/saiba-quem-era\u2026"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 29, "probability": 0.9511, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:19:45.000Z", "text": "Saiba quem era Jeffrey Epstein, o milion\u00e1rio que se suicidou na\u00a0cadeia https://t.co/0WUUPESblj", "edit_history_tweet_ids": ["1160209124614967296"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1075162886643859457"}, {"lang": "it", "id": "1160209117597904896", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:19:43.000Z", "text": "RT @jacopo_iacoboni: Finch\u00e9 ci sono Casaleggio, Di Maio-Di Battista, e la comunicazione selezionata da Casaleggio e guidata da Casalino, pe\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160209117597904896"], "public_metrics": {"retweet_count": 319, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "428437952", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160172064785010688"}]}, {"lang": "es", "id": "1160209114066227207", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:19:43.000Z", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160209114066227207"], "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1090629473031077888", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"lang": "it", "id": "1160209069195632648", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ValeriaValente_", "id": "1288696170"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:19:32.000Z", "text": "RT @ValeriaValente_: Non vorrei che il caldo d\u2019agosto stia giocando brutti scherzi a qualcuno. Quindi meglio fare chiarezza: un\u2019alleanza de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160209069195632648"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "77207264", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160201109190991874"}]}, {"lang": "it", "id": "1160209067958243329", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "EntropicBazaar", "id": "2439937320"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:19:32.000Z", "text": "RT @EntropicBazaar: Vabb\u00e8... hanno sbagliato e hanno cremato il suicida Epstein. \n\nInsieme a Hitler, Elvis, e, sopratutto, Bin Laden.\n\nMa v\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160209067958243329"], "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1096235264", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160191702931582978"}]}, {"lang": "es", "id": "1160209024605929472", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "rominapons", "id": "50830519"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.9568, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 116, "end": 117, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "EU"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:19:21.000Z", "text": "RT @rominapons: Epstein, supuestamente involucrado en una red de pedofilia que inclu\u00eda altos mandos del gobierno de EU y famosos \"se suicid\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160209024605929472"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "182062526", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160198592356921344"}]}, {"lang": "es", "id": "1160209005723160578", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tiramillas", "id": "21645450"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 30, "probability": 0.9591, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9799, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:19:17.000Z", "text": "RT @tiramillas: Jeffrey Epstein, el magnate amigo de Trump acusado de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida en su celda https://t.co/YZ1qMy\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160209005723160578"], "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "301443478", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160204152745680897"}]}, {"lang": "pt", "id": "1160208999666585600", "in_reply_to_user_id": "979743888222105601", "created_at": "2019-08-10T15:19:15.000Z", "text": "@rachelsolaris Eita garai :O\nNeh, sempre \"se matou\", ou aquelas doses surreais.", "edit_history_tweet_ids": ["1160208999666585600"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "365874923", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 31, "probability": 0.3985, "type": "Person", "normalized_text": "Neh"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160208801057955841"}]}, {"lang": "es", "id": "1160208988497227776", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "5toPoderSM", "id": "1061444226242801664"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:19:13.000Z", "text": "RT @5toPoderSM: EL PED\u00d3FILO EMPRESARIO AMIGO DE LOS CLINTON SE SUICIDA EN LA C\u00c1RCEL \n\n El empresario y acusado de tr\u00e1fico sexual, due\u00f1o de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160208988497227776"], "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "763876068029673472", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160185080054239233"}]}, {"lang": "pt", "id": "1160208949855039489", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 30, "probability": 0.9546, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9586, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 107, "end": 113, "probability": 0.9109, "type": "Person", "normalized_text": "Clinton"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:19:03.000Z", "text": "RT @gugachacra: Jeffrey Epstein, o milion\u00e1rio americano acusado de pedofilia que era amigo dos Trump e dos Clinton, se suicidou na pris\u00e3o n\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160208949855039489"], "public_metrics": {"retweet_count": 158, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "145880499", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160183489259626496"}]}, {"lang": "es", "id": "1160208949435654144", "entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/Xt0WvbxvNV", "expanded_url": "https://larepublica.pe/mundo/2019/08/10/jeffrey-epstein-muere-pedofilo-multimillonario-fue-hallado-muerto-en-carcel-de-nueva-york-antes-del-juicio/", "display_url": "larepublica.pe/mundo/2019/08/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://larepublica.pe/mundo/2019/08/10/jeffrey-epstein-muere-pedofilo-multimillonario-fue-hallado-muerto-en-carcel-de-nueva-york-antes-del-juicio/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 75, "probability": 0.9741, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.9271, "type": "Place", "normalized_text": "Manhattan"}], "hashtags": [{"start": 22, "end": 30, "tag": "URGENTE"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:19:03.000Z", "text": "RT @larepublica_pe: \ud83d\udea8 #URGENTE | El ped\u00f3filo multimillonario Jeffrey Epstein se suicida en c\u00e1rcel de Manhattan\nhttps://t.co/Xt0WvbxvNV", "edit_history_tweet_ids": ["1160208949435654144"], "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2980632243", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160184213406138368"}]}, {"lang": "pt", "id": "1160208935678296064", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "apyus", "id": "14579710"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:19:00.000Z", "text": "RT @apyus: A oposi\u00e7\u00e3o a Jair Bolsonaro acha v\u00e1lido atacar o padre mais famoso do pa\u00eds para beneficiar com \"saidinha de dia dos pais\" um pai\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160208935678296064"], "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2653424572", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160147595722928128"}]}, {"lang": "es", "id": "1160208913796685824", "in_reply_to_user_id": "1031299786660610049", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ChairosMemes", "id": "1031299786660610049"}], "annotations": [{"start": 173, "end": 175, "probability": 0.5496, "type": "Other", "normalized_text": "Ego"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:18:55.000Z", "text": "@ChairosMemes La posibilidad ah\u00ed est\u00e1, s\u00f3lo se requiere de un loco y la reacci\u00f3n ser\u00e1 en cadena. Por suerte no ha llegado uno tan loco y suicida al poder. Me imagino que el Ego, o el miedo a morir lo ha impedido, pero en el instante que una potencia detecte un ataque nuclear, suelta su arsenal", "edit_history_tweet_ids": ["1160208913796685824"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2834699290", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159946708039741441"}]}, {"lang": "it", "id": "1160208871824211969", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Agenzia_Ansa", "id": "150725695"}], "hashtags": [{"start": 69, "end": 77, "tag": "Epstein"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:18:45.000Z", "text": "RT @Agenzia_Ansa: Virginia Robert Giuffre, testimone chiave nel caso #Epstein, racconta di essere stata costretta minorenne, ad avere rappo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160208871824211969"], "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2392443018", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160208677971877890"}]}, {"lang": "es", "id": "1160208837154152453", "entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/5GdDtQYuNt", "expanded_url": "https://buff.ly/2YT7aIN", "display_url": "buff.ly/2YT7aIN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "voz_populi", "id": "368889720"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 36, "probability": 0.9317, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:18:37.000Z", "text": "RT @voz_populi: El millonario Epstein, imputado por explotaci\u00f3n sexual de menores, se suicida en su celda https://t.co/5GdDtQYuNt", "edit_history_tweet_ids": ["1160208837154152453"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "934622594", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160208179969634304"}]}, {"lang": "es", "id": "1160208834608152578", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tiramillas", "id": "21645450"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 30, "probability": 0.9591, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9799, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:18:36.000Z", "text": "RT @tiramillas: Jeffrey Epstein, el magnate amigo de Trump acusado de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida en su celda https://t.co/YZ1qMy\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160208834608152578"], "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "571054690", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160204152745680897"}]}, {"lang": "pt", "id": "1160208828501307392", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 30, "probability": 0.9546, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9586, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 107, "end": 113, "probability": 0.9109, "type": "Person", "normalized_text": "Clinton"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:18:35.000Z", "text": "RT @gugachacra: Jeffrey Epstein, o milion\u00e1rio americano acusado de pedofilia que era amigo dos Trump e dos Clinton, se suicidou na pris\u00e3o n\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160208828501307392"], "public_metrics": {"retweet_count": 158, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3300870190", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160183489259626496"}]}, {"lang": "it", "id": "1160208813678637058", "in_reply_to_user_id": "52424550", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "fattoquotidiano", "id": "52424550"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:18:31.000Z", "text": "@fattoquotidiano Linea suicida con i morti. Patetici.", "edit_history_tweet_ids": ["1160208813678637058"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "94296425", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160208443564802050"}]}, {"lang": "pt", "id": "1160208793864740865", "created_at": "2019-08-10T15:18:26.000Z", "text": "esquadr\u00e3o suicida \u00e9 bem melhor que liga da justi\u00e7a!", "edit_history_tweet_ids": ["1160208793864740865"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "796553074877825029"}, {"lang": "pt", "id": "1160208793495638016", "created_at": "2019-08-10T15:18:26.000Z", "text": "Tinha esquecido como Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 bom at\u00e9 assistir hoje dnv", "edit_history_tweet_ids": ["1160208793495638016"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1037470734677893120", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 37, "probability": 0.9528, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}}, {"lang": "es", "id": "1160208758116671490", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "el_pais", "id": "7996082"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.9412, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:18:18.000Z", "text": "RT @el_pais: \u00daLTIMA HORA | El multimillonario Epstein, acusado de explotaci\u00f3n sexual de menores, se suicida en su celda https://t.co/Xiv6uM\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160208758116671490"], "public_metrics": {"retweet_count": 124, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "849222304370393088", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160180093429399552"}]}, {"lang": "pt", "id": "1160208741532340229", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:18:14.000Z", "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160208741532340229"], "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1152620773334552576", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"lang": "qme", "id": "1160208734095859713", "entities": {"urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/qUpkjNxzNZ", "expanded_url": "https://www.telecinco.es/informativos/internacional/suicida-multimillonario-jeffrey-epstein-explotacion-sexual_18_2800620068.html", "display_url": "telecinco.es/informativos/i\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "informativost5", "id": "16514160"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 31, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:18:12.000Z", "text": "RT @informativost5: #\u00daLTIMAHORA\nhttps://t.co/qUpkjNxzNZ", "edit_history_tweet_ids": ["1160208734095859713"], "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1380064489", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160183952885321729"}]}, {"lang": "es", "id": "1160208697227927554", "entities": {"urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/xl9r6h2Kpy", "expanded_url": "https://conexionsinaloa.mx/se-suicida-el-millonario-jeffrey-epstein-acusado-de-abuso-de-menores", "display_url": "conexionsinaloa.mx/se-suicida-el-\u2026"}, {"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/kXegLiNEN7", "expanded_url": "https://twitter.com/conexioncarlosc/status/1160208697227927554/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kXegLiNEN7", "media_key": "3_1160208695667712001"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.942, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 115, "end": 123, "probability": 0.9387, "type": "Place", "normalized_text": "Manhattan"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.9801, "type": "Place", "normalized_text": "Nueva York"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:18:03.000Z", "text": "Epstein, quien fue detenido a comienzos de julio pasado, fue hallado ahorcado en su celda en una c\u00e1rcel federal de Manhattan, en Nueva York https://t.co/xl9r6h2Kpy https://t.co/kXegLiNEN7", "edit_history_tweet_ids": ["1160208697227927554"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1061045122152882177"}, {"lang": "es", "id": "1160208696250703877", "entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/odFy6pEUWz", "expanded_url": "https://www.youtube.com/attribution_link?a=bYXYrtpsF4o&u=%2Fwatch%3Fv%3Dt4pnU8isoGc%26feature%3Dshare", "display_url": "youtube.com/attribution_li\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:18:03.000Z", "text": "Jeffrey Epstein se suicida en la c\u00e1rcel https://t.co/odFy6pEUWz", "edit_history_tweet_ids": ["1160208696250703877"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2352739848"}, {"lang": "pt", "id": "1160208692626825216", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Suuh_Siqueira", "id": "1720524798"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:18:02.000Z", "text": "RT @Suuh_Siqueira: Essa menina disse td q eu penso!!!!!! A gt pede ajuda, demonstra que n\u00e3o t\u00e1 bem e ngm liga, as pessoas q dizem ser seus\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160208692626825216"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "762481473764990976", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160187144046092288"}]}, {"lang": "es", "id": "1160208691079077889", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "CPU_Police", "id": "821918089583403009"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 95, "probability": 0.8504, "type": "Place", "normalized_text": "Cambrils"}, {"start": 98, "end": 106, "probability": 0.9277, "type": "Place", "normalized_text": "Tarragona"}], "hashtags": [{"start": 87, "end": 96, "tag": "Cambrils"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:18:02.000Z", "text": "RT @CPU_Police: Este conductor suicida se dio a la fuga por el autopista en la zona de #Cambrils (Tarragona). Condujo varios km en contra d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160208691079077889"], "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1036811588429377536", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160208463148003328"}]}, {"lang": "it", "id": "1160208677971877890", "entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/apcrKFMwOK", "expanded_url": "http://ow.ly/zd6v30pkyk9", "display_url": "ow.ly/zd6v30pkyk9", "unwound_url": "http://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/nordamerica/2019/08/10/il-finanziere-epstein-suicida-in-carcere_c0cc26e8-9c9f-4a79-8f74-4e7bd3092abc.html"}], "hashtags": [{"start": 51, "end": 59, "tag": "Epstein"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:17:59.000Z", "text": "Virginia Robert Giuffre, testimone chiave nel caso #Epstein, racconta di essere stata costretta minorenne, ad avere rapporti sessuali anche con personaggi della cerchia del finanziere,tra cui il principe Andrea duca di York, figlio della regina Elisabetta\nhttps://t.co/apcrKFMwOK", "edit_history_tweet_ids": ["1160208677971877890"], "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 20, "like_count": 65, "quote_count": 14}, "author_id": "150725695"}, {"lang": "es", "id": "1160208657281404929", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ricardopuentesm", "id": "47131926"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:17:54.000Z", "text": "RT @ricardopuentesm: Se suicida el manejador de la red de pederastia mundial, con clientes presidenciales a nivel mundial. Asunto arreglado\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160208657281404929"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "729508026563055617", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160186507665268738"}]}, {"lang": "es", "id": "1160208620245659648", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:17:45.000Z", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160208620245659648"], "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1384591033", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"lang": "es", "id": "1160208617271975937", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "SanojaReinaldo", "id": "113726510"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 45, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:17:44.000Z", "text": "RT @SanojaReinaldo: Se suicida Jeffrey Epstein multimillonario se\u00f1alado de crear una red sexual de mujeres, en la foto con su amigo del alm\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160208617271975937"], "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "918571848861970432", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160196515085848576"}]}, {"lang": "es", "id": "1160208613144780801", "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/ylBuNZjbAc", "expanded_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/08/10/actualidad/1565442622_277654.html?id_externo_rsoc=TW_CC", "display_url": "elpais.com/sociedad/2019/\u2026"}], "mentions": [{"start": 89, "end": 97, "username": "el_pais", "id": "7996082"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 36, "probability": 0.9702, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "geo": {"place_id": "00c4b64e7affea25"}, "created_at": "2019-08-10T15:17:43.000Z", "text": "Que conveniente eh? \ud83e\udd14\nJeffrey Epstein se suicida en su celda https://t.co/ylBuNZjbAc v\u00eda @el_pais", "edit_history_tweet_ids": ["1160208613144780801"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "33909532"}, {"lang": "es", "id": "1160208596396851200", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "BeatrizTalegon", "id": "13346352"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:17:39.000Z", "text": "RT @BeatrizTalegon: \u201cSe suicida\u201d acusado de ser responsable de una gigantesca red de explotaci\u00f3n sexual de menores que podr\u00eda salpicar (pre\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160208596396851200"], "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "989606793100845058", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160192883418419201"}]}, {"lang": "es", "id": "1160208594387853312", "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/pPUOM4Kp8A", "expanded_url": "https://www.larazon.es/internacional/el-multimillonarios-epstein-acusado-de-trafico-sexual-de-menores-se-suicida-en-la-carcel-BA24533893", "display_url": "larazon.es/internacional/\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "estarc62", "id": "48841325"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 39, "probability": 0.9522, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:17:39.000Z", "text": "RT @estarc62: El multimillonario Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida en la c\u00e1rcel https://t.co/pPUOM4Kp8A", "edit_history_tweet_ids": ["1160208594387853312"], "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "112355544", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160182781772779521"}]}, {"lang": "es", "id": "1160208556664250369", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:17:30.000Z", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160208556664250369"], "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1388523096", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"lang": "pt", "id": "1160208542701412353", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "apyus", "id": "14579710"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:17:26.000Z", "text": "RT @apyus: A oposi\u00e7\u00e3o a Jair Bolsonaro acha v\u00e1lido atacar o padre mais famoso do pa\u00eds para beneficiar com \"saidinha de dia dos pais\" um pai\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160208542701412353"], "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "14419107", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160147595722928128"}]}, {"lang": "en", "id": "1160208532005937152", "entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/f3M6mJqXjT", "expanded_url": "https://nyti.ms/2YZA51O", "display_url": "nyti.ms/2YZA51O"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DoliaEstevez", "id": "532526260"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.9407, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 38, "end": 52, "probability": 0.9519, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 73, "end": 86, "probability": 0.7665, "type": "Place", "normalized_text": "Manhattan Jail"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:17:24.000Z", "text": "RT @DoliaEstevez: Se suicida Epstein. Jeffrey Epstein Commits Suicide at Manhattan Jail https://t.co/f3M6mJqXjT", "edit_history_tweet_ids": ["1160208532005937152"], "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "179173794", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160181303574257665"}]}, {"lang": "pt", "id": "1160208526377193472", "entities": {"urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/FrNbiBJZ2v", "expanded_url": "https://twitter.com/aldomino/status/1160208526377193472/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/FrNbiBJZ2v", "media_key": "7_1160208462770507777"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 17, "probability": 0.4235, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:17:22.000Z", "text": "Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto na folga. Alvejada duas vezes, perdeu seu beb\u00ea, gr\u00e1vida de 5 meses. Aconteceu ha 1 m\u00eas em BEL\u00c9M-PA. Se defendeu, e ela matou os 3. A mesma teve alta hoje! Infelizmente perdeu seu beb\u00ea!\nO Batalh\u00e3o foi buscar ela no hospital... https://t.co/FrNbiBJZ2v", "edit_history_tweet_ids": ["1160208526377193472"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "48563038"}, {"lang": "es", "id": "1160208509809700864", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:17:19.000Z", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160208509809700864"], "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "757261045736083456", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"lang": "es", "id": "1160208505506357249", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "elconfidencial", "id": "17229160"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 66, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:17:18.000Z", "text": "RT @elconfidencial: \u00daLTIMA HORA: El multimillonario Jeffrey Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida en su celda\nhttps://t\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160208505506357249"], "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3399072489", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160183356170145792"}]}, {"lang": "es", "id": "1160208472019013633", "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/4egNWenDJg", "expanded_url": "http://ow.ly/WeKV50vtAgv", "display_url": "ow.ly/WeKV50vtAgv"}, {"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/50M6xv3xRW", "expanded_url": "https://twitter.com/Foro_TV/status/1160193525985763328/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/50M6xv3xRW", "media_key": "3_1160193524467453952"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Foro_TV", "id": "109651819"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 52, "probability": 0.9651, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:17:10.000Z", "text": "RT @Foro_TV: Se suicida el financista Jeffrey Epstein, acusado de haber abusado de ni\u00f1as https://t.co/4egNWenDJg https://t.co/50M6xv3xRW", "edit_history_tweet_ids": ["1160208472019013633"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "308845663", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160193525985763328"}]}, {"lang": "es", "id": "1160208463148003328", "entities": {"urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/gNEpntMq9Q", "expanded_url": "https://twitter.com/CPU_Police/status/1160208463148003328/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/gNEpntMq9Q", "media_key": "7_1160208333539856389"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 79, "probability": 0.8034, "type": "Place", "normalized_text": "Cambrils"}, {"start": 82, "end": 90, "probability": 0.9224, "type": "Place", "normalized_text": "Tarragona"}], "hashtags": [{"start": 71, "end": 80, "tag": "Cambrils"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:17:07.000Z", "text": "Este conductor suicida se dio a la fuga por el autopista en la zona de #Cambrils (Tarragona). Condujo varios km en contra direcci\u00f3n.\n\nDos vehiculos patrulla le cortaron el paso y los embisti\u00f3 sin miramientos. Todos los agentes est\u00e1n bien y el criminal fue detenido. https://t.co/gNEpntMq9Q", "edit_history_tweet_ids": ["1160208463148003328"], "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 6, "like_count": 81, "quote_count": 1}, "author_id": "821918089583403009"}, {"lang": "it", "id": "1160208443564802050", "entities": {"urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/GEkLGg7WFz", "expanded_url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/2019/08/10/crisi-governo-de-micheli-a-revelli-mai-accordo-parlamentare-con-m5s-vi-stupiremo-alle-elezioni-continua-linea-suicida-del-pd/5381629/?utm_campaign=la7&utm_medium=twitter&utm_source=twitter", "display_url": "ilfattoquotidiano.it/2019/08/10/cri\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/2019/08/10/crisi-governo-de-micheli-a-revelli-mai-accordo-parlamentare-con-m5s-vi-stupiremo-alle-elezioni-continua-linea-suicida-del-pd/5381629/?utm_campaign=la7&utm_medium=twitter&utm_source=twitter"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:17:03.000Z", "text": "Crisi governo, De Micheli a Revelli: \u201cMai accordo parlamentare con M5s. Vi stupiremo alle elezioni\u201d. \u201cContinua linea suicida del Pd\u201d https://t.co/GEkLGg7WFz", "edit_history_tweet_ids": ["1160208443564802050"], "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 49, "like_count": 35, "quote_count": 6}, "author_id": "52424550"}, {"lang": "it", "id": "1160208438435229697", "entities": {"urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/rT5419X6Zq", "expanded_url": "https://www.zazoom.it/2019-08-10/ultime-notizie-ultimora-oggi-morto-suicida-in-cella-jeffrey-epstein-10-agosto/5730396/", "display_url": "zazoom.it/2019-08-10/ult\u2026"}], "hashtags": [{"start": 82, "end": 89, "tag": "Ultime"}, {"start": 90, "end": 98, "tag": "notizie"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "Ultimora"}, {"start": 110, "end": 116, "tag": "morto"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:17:02.000Z", "text": "Ultime notizie- Ultimora oggi morto suicida in cella Jeffrey Epstein 10 agosto -  #Ultime #notizie- #Ultimora #morto  https://t.co/rT5419X6Zq", "edit_history_tweet_ids": ["1160208438435229697"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "231726084"}, {"lang": "es", "id": "1160208420168974336", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "BeatrizTalegon", "id": "13346352"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:16:57.000Z", "text": "RT @BeatrizTalegon: \u201cSe suicida\u201d acusado de ser responsable de una gigantesca red de explotaci\u00f3n sexual de menores que podr\u00eda salpicar (pre\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160208420168974336"], "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "817475872617807874", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160192883418419201"}]}, {"lang": "pt", "id": "1160208387952513024", "created_at": "2019-08-10T15:16:49.000Z", "text": "A esquerda faz tanta burrada na moral\n\nEm vez dos caras defenderem uma reforma na lei da \"saidinha\" eles ficam ai for\u00e7ando a defesa de um maluco que matou a pr\u00f3pria filha usando a lei como justificativa\n\nDepois ainda se perguntam como o Bonoro foi eleito", "edit_history_tweet_ids": ["1160208387952513024"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1150088170882703360", "entities": {"annotations": [{"start": 237, "end": 242, "probability": 0.9565, "type": "Person", "normalized_text": "Bonoro"}]}}, {"lang": "es", "id": "1160208346856792064", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AP_Noticias", "id": "373490841"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 56, "probability": 0.9693, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:16:40.000Z", "text": "RT @AP_Noticias: Se suicida el financista Jeffrey Epstein mientras estaba por ser juzgado por cargos de trata de personas con fines sexuale\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160208346856792064"], "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "703682063958974465", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160195713227218945"}]}, {"lang": "pt", "id": "1160208342020702208", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:16:39.000Z", "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160208342020702208"], "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "827967862488887303", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"lang": "es", "id": "1160208301579067392", "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/rzbWq8u47J", "expanded_url": "http://bit.ly/2YZd9Ma", "display_url": "bit.ly/2YZd9Ma"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9649, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:16:29.000Z", "text": "Jeffrey Epstein se suicida en su celda; fue acusado de abuso sexual contra ni\u00f1as https://t.co/rzbWq8u47J", "edit_history_tweet_ids": ["1160208301579067392"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "455461743"}, {"lang": "pt", "id": "1160208273993281536", "in_reply_to_user_id": "17715048", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 5, "username": "VEJA", "id": "17715048"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:16:22.000Z", "text": "@VEJA O cara tava preso por abusar de centenas de menores de idade e voc\u00eas o adjetivam de bilion\u00e1rio preso? Ele \u00e9 um estuprador de menores preso. Se matou tarde. V\u00edtima da pr\u00f3pria exist\u00eancia", "edit_history_tweet_ids": ["1160208273993281536"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1003942578323120128", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160207631417524225"}]}, {"lang": "es", "id": "1160208271627698177", "entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/5GdDtQYuNt", "expanded_url": "https://buff.ly/2YT7aIN", "display_url": "buff.ly/2YT7aIN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "voz_populi", "id": "368889720"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 36, "probability": 0.9317, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:16:22.000Z", "text": "RT @voz_populi: El millonario Epstein, imputado por explotaci\u00f3n sexual de menores, se suicida en su celda https://t.co/5GdDtQYuNt", "edit_history_tweet_ids": ["1160208271627698177"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "416253735", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160208179969634304"}]}, {"lang": "it", "id": "1160208269878669313", "entities": {"urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/HAvXzrwKfp", "expanded_url": "https://www.playhitmusic.it/2019/08/crisi-governo-de-micheli-a-revelli-mai-accordo-parlamentare-con-m5s-vi-stupiremo-alle-elezioni-continua-linea-suicida-del-pd/", "display_url": "playhitmusic.it/2019/08/crisi-\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:16:21.000Z", "text": "(Crisi governo, De Micheli a Revelli: \u201cMai accordo parlamentare con M5s. Vi stupiremo alle elezioni\u201d. \u201cContinua linea suicida del Pd\u201d)  Playhitmusic - https://t.co/HAvXzrwKfp", "edit_history_tweet_ids": ["1160208269878669313"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "991312050"}, {"lang": "es", "id": "1160208258897973249", "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/WHtbo2LYVK", "expanded_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/08/10/actualidad/1565442622_277654.html", "display_url": "elpais.com/sociedad/2019/\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "MHC_1982", "id": "1069640521"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 68, "probability": 0.9754, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 95, "end": 102, "probability": 0.6893, "type": "Organization", "normalized_text": "Sociedad"}, {"start": 106, "end": 112, "probability": 0.3982, "type": "Other", "normalized_text": "EL PA\u00cdS"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:16:19.000Z", "text": "RT @MHC_1982: Sus v\u00edctimas nunca encontrar\u00e1n justicia Jeffrey Epstein se suicida en su celda | Sociedad | EL PA\u00cdS https://t.co/WHtbo2LYVK", "edit_history_tweet_ids": ["1160208258897973249"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "70810738", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160207777467371520"}]}, {"lang": "es", "id": "1160208232276774912", "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/JORgEKclyM", "expanded_url": "https://bit.ly/2OLEP7x", "display_url": "bit.ly/2OLEP7x"}, {"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/vDuDuDXSdj", "expanded_url": "https://twitter.com/AgenciaAnadolu/status/1160208232276774912/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vDuDuDXSdj", "media_key": "3_1160208226111184897"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 13, "probability": 0.5742, "type": "Place", "normalized_text": "EstadosUnidos"}, {"start": 42, "end": 56, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 84, "end": 93, "probability": 0.9821, "type": "Place", "normalized_text": "Nueva York"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "EstadosUnidos"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:16:12.000Z", "text": "#EstadosUnidos | Multimillonario banquero Jeffrey Epstein se suicida en su celda de Nueva York https://t.co/JORgEKclyM. https://t.co/vDuDuDXSdj", "edit_history_tweet_ids": ["1160208232276774912"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "894490872665997313"}, {"lang": "es", "id": "1160208222801842177", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AP_Noticias", "id": "373490841"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 56, "probability": 0.9693, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:16:10.000Z", "text": "RT @AP_Noticias: Se suicida el financista Jeffrey Epstein mientras estaba por ser juzgado por cargos de trata de personas con fines sexuale\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160208222801842177"], "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "970054508", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160195713227218945"}]}, {"lang": "pt", "id": "1160208222524968961", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "OsMenezes", "id": "160821471"}], "annotations": [{"start": 111, "end": 114, "probability": 0.5371, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:16:10.000Z", "text": "RT @OsMenezes: Defender liberdade provis\u00f3rio no dia dos pais pra quem matou a pr\u00f3pria filha a sangue frio? Meu Deus! Quando foi que perdemo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160208222524968961"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "53093228", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160186318212784128"}]}, {"lang": "es", "id": "1160208208650285056", "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/OmrrKwtHfe", "expanded_url": "https://excelsior.com.mx/global/magnate-procesado-por-trafico-sexual-se-suicida-en-eu/1329637", "display_url": "excelsior.com.mx/global/magnate\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Excelsior", "id": "104683173"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:16:07.000Z", "text": "RT @Excelsior: Se enfrentaba a pasar el resto de su vida en prisi\u00f3n.\nhttps://t.co/OmrrKwtHfe", "edit_history_tweet_ids": ["1160208208650285056"], "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1098926743250001921", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160198163917082624"}]}, {"lang": "es", "id": "1160208182419103744", "in_reply_to_user_id": "248692867", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "canalN_", "id": "248692867"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 48, "probability": 0.5737, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:16:00.000Z", "text": "@canalN_ Este cobarde suicida , se burlo del Peru , siempre lo hizo .", "edit_history_tweet_ids": ["1160208182419103744"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "3345037991", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160197910702768129"}]}, {"lang": "es", "id": "1160208181605359616", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "astroman78", "id": "845969626269921280"}, {"start": 64, "end": 75, "username": "Nacho_Abad", "id": "173826910"}, {"start": 76, "end": 90, "username": "lazaroelmundo", "id": "267717952"}, {"start": 91, "end": 104, "username": "ajsalvador70", "id": "228483751"}, {"start": 105, "end": 120, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}, {"start": 121, "end": 132, "username": "raquelduva", "id": "551405439"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 62, "probability": 0.4536, "type": "Other", "normalized_text": "Fontcalent"}], "hashtags": [{"start": 36, "end": 49, "tag": "sosprisiones"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:16:00.000Z", "text": "RT @astroman78: La muerte diaria de #sosprisiones en Fontcalent @Nacho_Abad @lazaroelmundo @ajsalvador70 @hermanntertsch @raquelduva @Carme\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160208181605359616"], "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1025434363570413574", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160197178582818817"}]}, {"lang": "es", "id": "1160208179969634304", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/5GdDtQYuNt", "expanded_url": "https://buff.ly/2YT7aIN", "display_url": "buff.ly/2YT7aIN"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 20, "probability": 0.9352, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:16:00.000Z", "text": "El millonario Epstein, imputado por explotaci\u00f3n sexual de menores, se suicida en su celda https://t.co/5GdDtQYuNt", "edit_history_tweet_ids": ["1160208179969634304"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "368889720"}, {"lang": "en", "id": "1160208125238173700", "entities": {"urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/sxHhpjR1xW", "expanded_url": "http://www.ansa.it/sito/notizie/topnews/2019/08/10/il-finanziere-epstein-suicida-in-carcere_f1831eb1-ed5f-4865-ab02-caee7b8b34bf.html", "display_url": "ansa.it/sito/notizie/t\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:15:47.000Z", "text": "Come da copione:\nhttps://t.co/sxHhpjR1xW", "edit_history_tweet_ids": ["1160208125238173700"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "52363836"}, {"lang": "es", "id": "1160208064890507265", "entities": {"urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/IygmIal9Sc", "expanded_url": "https://vidtotal.com/por-que-la-gente-se-suicida/", "display_url": "vidtotal.com/por-que-la-gen\u2026"}, {"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/eOe5fY18Vq", "expanded_url": "https://twitter.com/vidtotal/status/1160208064890507265/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eOe5fY18Vq", "media_key": "3_1160208063221174272"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:15:32.000Z", "text": "\u00bfPOR QU\u00c9 LA GENTE SE\u00a0SUICIDA? https://t.co/IygmIal9Sc https://t.co/eOe5fY18Vq", "edit_history_tweet_ids": ["1160208064890507265"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1115749243925422080"}, {"lang": "es", "id": "1160208051288207361", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 58, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 32, "tag": "\u00daltimaHora"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:15:29.000Z", "text": "RT @El_Universal_Mx: #\u00daltimaHora Se suicida Jeffrey Epstein, millonario acusado de abuso sexual contra menores, cuyo caso estuvo vinculado\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160208051288207361"], "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "332852593", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160188925752881152"}]}, {"lang": "pt", "id": "1160208029851279362", "in_reply_to_user_id": "979743888222105601", "created_at": "2019-08-10T15:15:24.000Z", "text": "@rachelsolaris Que cara se matou?", "edit_history_tweet_ids": ["1160208029851279362"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "365874923", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160206856549208064"}]}, {"lang": "es", "id": "1160208023647731712", "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/JX1BrBHv3q", "expanded_url": "http://ow.ly/cFJq30pkxW1", "display_url": "ow.ly/cFJq30pkxW1", "status": 200, "unwound_url": "https://aristeguinoticias.com/1008/mundo/jeffrey-epstein-acusado-de-trafico-sexual-de-menores-se-suicida-en-la-carcel-de-manhattan/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AristeguiOnline", "id": "520653311"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 35, "probability": 0.9571, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 103, "end": 111, "probability": 0.9423, "type": "Place", "normalized_text": "Manhattan"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:15:23.000Z", "text": "RT @AristeguiOnline: Jeffrey Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida en la c\u00e1rcel de Manhattan https://t.co/JX1BrBHv3q ht\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160208023647731712"], "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "307721029", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160202169389342721"}]}, {"lang": "es", "id": "1160207961794461696", "entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/jbo2EIzyDt", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/internacional/2019/08/10/5d4ec430fdddffc9848b4611.html", "display_url": "elmundo.es/internacional/\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9658, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 97, "end": 109, "probability": 0.5056, "type": "Other", "normalized_text": "Internacional"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:15:08.000Z", "text": "Jeffrey Epstein, acusado de crear una red de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida en su celda | Internacional https://t.co/jbo2EIzyDt", "edit_history_tweet_ids": ["1160207961794461696"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "52762390"}, {"lang": "es", "id": "1160207960490070016", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:15:08.000Z", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160207960490070016"], "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1132055179594018817", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"lang": "pt", "id": "1160207950159523841", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "apyus", "id": "14579710"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:15:05.000Z", "text": "RT @apyus: A oposi\u00e7\u00e3o a Jair Bolsonaro acha v\u00e1lido atacar o padre mais famoso do pa\u00eds para beneficiar com \"saidinha de dia dos pais\" um pai\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160207950159523841"], "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1159112474404282373", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160147595722928128"}]}, {"lang": "es", "id": "1160207928500137984", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "BeatrizTalegon", "id": "13346352"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:15:00.000Z", "text": "RT @BeatrizTalegon: \u201cSe suicida\u201d acusado de ser responsable de una gigantesca red de explotaci\u00f3n sexual de menores que podr\u00eda salpicar (pre\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160207928500137984"], "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1011916616861470720", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160192883418419201"}]}, {"lang": "es", "id": "1160207927787040768", "entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/CqZpzhgXDQ", "expanded_url": "https://bit.ly/2GYLQLU", "display_url": "bit.ly/2GYLQLU"}, {"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/MplU9afaNx", "expanded_url": "https://twitter.com/LetraRoja2/status/1160207927787040768/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MplU9afaNx", "media_key": "3_1160201902136713217"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 53, "probability": 0.9632, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:15:00.000Z", "text": "Se suicida el multimillonario ped\u00f3filo Jeffrey Epstein \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 https://t.co/CqZpzhgXDQ https://t.co/MplU9afaNx", "edit_history_tweet_ids": ["1160207927787040768"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1106590544489267202"}, {"lang": "es", "id": "1160207920614846464", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "BeatrizTalegon", "id": "13346352"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:14:58.000Z", "text": "RT @BeatrizTalegon: \u201cSe suicida\u201d acusado de ser responsable de una gigantesca red de explotaci\u00f3n sexual de menores que podr\u00eda salpicar (pre\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160207920614846464"], "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "906842692210053120", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160192883418419201"}]}, {"lang": "es", "id": "1160207920111476737", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "BeatrizTalegon", "id": "13346352"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:14:58.000Z", "text": "RT @BeatrizTalegon: \u201cSe suicida\u201d acusado de ser responsable de una gigantesca red de explotaci\u00f3n sexual de menores que podr\u00eda salpicar (pre\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160207920111476737"], "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "227289908", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160192883418419201"}]}, {"lang": "es", "id": "1160207905263689735", "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/WHtbo2LYVK", "expanded_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/08/10/actualidad/1565442622_277654.html", "display_url": "elpais.com/sociedad/2019/\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "MHC_1982", "id": "1069640521"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 68, "probability": 0.9754, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 95, "end": 102, "probability": 0.6893, "type": "Organization", "normalized_text": "Sociedad"}, {"start": 106, "end": 112, "probability": 0.3982, "type": "Other", "normalized_text": "EL PA\u00cdS"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:14:54.000Z", "text": "RT @MHC_1982: Sus v\u00edctimas nunca encontrar\u00e1n justicia Jeffrey Epstein se suicida en su celda | Sociedad | EL PA\u00cdS https://t.co/WHtbo2LYVK", "edit_history_tweet_ids": ["1160207905263689735"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "63931742", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160207777467371520"}]}, {"lang": "pt", "id": "1160207904458383365", "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/P7Vb4Yrhji", "expanded_url": "https://brasil.elpais.com/brasil/2019/08/10/internacional/1565442622_277654.html", "display_url": "brasil.elpais.com/brasil/2019/08\u2026"}], "mentions": [{"start": 98, "end": 112, "username": "elpais_brasil", "id": "2174537102"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9613, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:14:54.000Z", "text": "Epstein, bilion\u00e1rio acusado de comandar rede de pedofilia, se suicida https://t.co/P7Vb4Yrhji via @elpais_brasil", "edit_history_tweet_ids": ["1160207904458383365"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "35978371"}, {"lang": "pt", "id": "1160207901069324288", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "apyus", "id": "14579710"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:14:53.000Z", "text": "RT @apyus: A oposi\u00e7\u00e3o a Jair Bolsonaro acha v\u00e1lido atacar o padre mais famoso do pa\u00eds para beneficiar com \"saidinha de dia dos pais\" um pai\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160207901069324288"], "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "16412878", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160147595722928128"}]}, {"lang": "it", "id": "1160207878562734080", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:14:48.000Z", "text": "RT @jacopo_iacoboni: Finch\u00e9 ci sono Casaleggio, Di Maio-Di Battista, e la comunicazione selezionata da Casaleggio e guidata da Casalino, pe\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160207878562734080"], "public_metrics": {"retweet_count": 319, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1426157994", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160172064785010688"}]}, {"lang": "en", "id": "1160207876016803840", "in_reply_to_user_id": "532526260", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "DoliaEstevez", "id": "532526260"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "Auriskavya", "id": "997307488398692352"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:14:47.000Z", "text": "@DoliaEstevez @Auriskavya \"suicida\" \ud83d\ude44", "edit_history_tweet_ids": ["1160207876016803840"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "136477077", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160181303574257665"}]}, {"lang": "es", "id": "1160207867875454976", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:14:45.000Z", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160207867875454976"], "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2971723342", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"lang": "pt", "id": "1160207863723245569", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "imdaeneryss", "id": "1216773896134975488"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5384, "type": "Person", "normalized_text": "robert"}, {"start": 110, "end": 117, "probability": 0.8165, "type": "Person", "normalized_text": "daenerys"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:14:44.000Z", "text": "RT @imdaeneryss: robert: saqueou porto real, matando crian\u00e7as, teve estupro, matou inocentes \n\nfandom: \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\n\ndaenerys: se ajoelhem e junte\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160207863723245569"], "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "353528196", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160203764462161920"}]}, {"lang": "es", "id": "1160207858920828928", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "publico_es", "id": "17676713"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 88, "probability": 0.9675, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:14:43.000Z", "text": "RT @publico_es: Se suicida en la c\u00e1rcel el multimillonario estadounidense Jeffrey Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual de menores https://t.c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160207858920828928"], "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "300587236", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160184757587775494"}]}, {"lang": "es", "id": "1160207811034456069", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "astroman78", "id": "845969626269921280"}, {"start": 64, "end": 75, "username": "Nacho_Abad", "id": "173826910"}, {"start": 76, "end": 90, "username": "lazaroelmundo", "id": "267717952"}, {"start": 91, "end": 104, "username": "ajsalvador70", "id": "228483751"}, {"start": 105, "end": 120, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}, {"start": 121, "end": 132, "username": "raquelduva", "id": "551405439"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 62, "probability": 0.4536, "type": "Other", "normalized_text": "Fontcalent"}], "hashtags": [{"start": 36, "end": 49, "tag": "sosprisiones"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:14:32.000Z", "text": "RT @astroman78: La muerte diaria de #sosprisiones en Fontcalent @Nacho_Abad @lazaroelmundo @ajsalvador70 @hermanntertsch @raquelduva @Carme\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160207811034456069"], "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1078959086279057408", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160197178582818817"}]}, {"lang": "es", "id": "1160207777467371520", "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/WHtbo2LYVK", "expanded_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/08/10/actualidad/1565442622_277654.html", "display_url": "elpais.com/sociedad/2019/\u2026"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 54, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 81, "end": 88, "probability": 0.7164, "type": "Organization", "normalized_text": "Sociedad"}, {"start": 92, "end": 98, "probability": 0.4049, "type": "Other", "normalized_text": "EL PA\u00cdS"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:14:24.000Z", "text": "Sus v\u00edctimas nunca encontrar\u00e1n justicia Jeffrey Epstein se suicida en su celda | Sociedad | EL PA\u00cdS https://t.co/WHtbo2LYVK", "edit_history_tweet_ids": ["1160207777467371520"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1069640521"}, {"lang": "pt", "id": "1160207774724345856", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "imdaeneryss", "id": "1216773896134975488"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5384, "type": "Person", "normalized_text": "robert"}, {"start": 110, "end": 117, "probability": 0.8165, "type": "Person", "normalized_text": "daenerys"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:14:23.000Z", "text": "RT @imdaeneryss: robert: saqueou porto real, matando crian\u00e7as, teve estupro, matou inocentes \n\nfandom: \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\n\ndaenerys: se ajoelhem e junte\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160207774724345856"], "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "108032183", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160203764462161920"}]}, {"lang": "pt", "id": "1160207764393738240", "in_reply_to_user_id": "3092434408", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "bernardopkuster", "id": "3092434408"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "OzyTemplario", "id": "1141399474562093061"}, {"start": 31, "end": 46, "username": "MisterRomanini", "id": "134277394"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 57, "probability": 0.5269, "type": "Person", "normalized_text": "Urso"}, {"start": 63, "end": 72, "probability": 0.9095, "type": "Organization", "normalized_text": "Deep State"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.9547, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:14:21.000Z", "text": "@bernardopkuster @OzyTemplario @MisterRomanini Grande Urso,pro Deep State mandar cremar o corpo do Epstein,isso com certeza foi uma queima de arquivo.\nNo mais duvido que ele se matou,com certeza foi assassinado.", "edit_history_tweet_ids": ["1160207764393738240"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1378018291", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160203822670733318"}]}, {"lang": "es", "id": "1160207704604008448", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tiramillas", "id": "21645450"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 30, "probability": 0.9591, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9799, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:14:07.000Z", "text": "RT @tiramillas: Jeffrey Epstein, el magnate amigo de Trump acusado de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida en su celda https://t.co/YZ1qMy\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160207704604008448"], "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "480403048", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160204152745680897"}]}, {"lang": "it", "id": "1160207695569465346", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "EntropicBazaar", "id": "2439937320"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:14:04.000Z", "text": "RT @EntropicBazaar: Vabb\u00e8... hanno sbagliato e hanno cremato il suicida Epstein. \n\nInsieme a Hitler, Elvis, e, sopratutto, Bin Laden.\n\nMa v\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160207695569465346"], "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "512990070", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160191702931582978"}]}, {"lang": "es", "id": "1160207679102554112", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:14:00.000Z", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160207679102554112"], "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "44134017", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"lang": "en", "id": "1160207674736181248", "entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/f3M6mJqXjT", "expanded_url": "https://nyti.ms/2YZA51O", "display_url": "nyti.ms/2YZA51O"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DoliaEstevez", "id": "532526260"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.9407, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 38, "end": 52, "probability": 0.9519, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 73, "end": 86, "probability": 0.7665, "type": "Place", "normalized_text": "Manhattan Jail"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:13:59.000Z", "text": "RT @DoliaEstevez: Se suicida Epstein. Jeffrey Epstein Commits Suicide at Manhattan Jail https://t.co/f3M6mJqXjT", "edit_history_tweet_ids": ["1160207674736181248"], "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "540464579", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160181303574257665"}]}, {"lang": "es", "id": "1160207668478451712", "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/QqmFRzxK3M", "expanded_url": "https://cadenaser.com/ser/2019/08/10/internacional/1565444013_416956.html?ssm=tw", "display_url": "cadenaser.com/ser/2019/08/10\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://cadenaser.com/ser/2019/08/10/internacional/1565444013_416956.html?ssm=tw"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "BeatrizTalegon", "id": "13346352"}, {"start": 107, "end": 114, "username": "La_SER", "id": "43910684"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 53, "probability": 0.9753, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:13:58.000Z", "text": "RT @BeatrizTalegon: El multimillonario Jeffrey Epstein se suicida en la c\u00e1rcel https://t.co/QqmFRzxK3M v\u00eda @La_SER Curioso que ahora se de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160207668478451712"], "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3143432201", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160191890664427520"}]}, {"lang": "es", "id": "1160207667400531969", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:13:58.000Z", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160207667400531969"], "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2747660498", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"lang": "pt", "id": "1160207639307071488", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "drysanaoliveira", "id": "362714824"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 39, "probability": 0.8916, "type": "Person", "normalized_text": "Fabio de Melo"}, {"start": 65, "end": 71, "probability": 0.8336, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:13:51.000Z", "text": "RT @drysanaoliveira: Padre Fabio de Melo tendo que se retirar do twitter porque falou verdades sobre um assassino e foi duramente criticado\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160207639307071488"], "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1010172979588812804", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159912659757801472"}]}, {"lang": "it", "id": "1160207626656997376", "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/SWT7Br1xli", "expanded_url": "https://twitter.com/Reuters/status/1160189923393200131", "display_url": "twitter.com/Reuters/status\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LuigiDeBiase", "id": "186397158"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:13:48.000Z", "text": "RT @LuigiDeBiase: Guarda un po' Epstein \u00e8 riuscito a morire suicida in carcere https://t.co/SWT7Br1xli", "edit_history_tweet_ids": ["1160207626656997376"], "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3224618207", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160190449392504832"}]}, {"lang": "it", "id": "1160207619086270464", "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/h5iXBYq8Ul", "expanded_url": "http://juorno.it/pedofilo-suicida-epstein-la-testimone-chiave-del-processo-costretta-a-rapporti-col-principe-andrea/", "display_url": "juorno.it/pedofilo-suici\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:13:46.000Z", "text": "Ecco i nomi dei personaggi famosi coinvolti nelle violenze su minori nel processo Epstein, suicida in cella \n\nhttps://t.co/h5iXBYq8Ul", "edit_history_tweet_ids": ["1160207619086270464"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1005875898627784705"}, {"lang": "it", "id": "1160207599335329793", "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/HoLGTrRuFc", "expanded_url": "http://juorno.it/pedofilo-suicida-epstein-la-testimone-chiave-del-processo-costretta-a-rapporti-col-principe-andrea/", "display_url": "juorno.it/pedofilo-suici\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:13:41.000Z", "text": "Ecco i nomi dei personaggi famosi coinvolti nelle violenze su minori nel processo Epstein, suicida in cella \n\nhttps://t.co/HoLGTrRuFc", "edit_history_tweet_ids": ["1160207599335329793"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1040127722"}, {"lang": "es", "id": "1160207598303318017", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:13:41.000Z", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160207598303318017"], "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4827485161", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"lang": "pt", "id": "1160207593798864897", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 30, "probability": 0.9546, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9586, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 107, "end": 113, "probability": 0.9109, "type": "Person", "normalized_text": "Clinton"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:13:40.000Z", "text": "RT @gugachacra: Jeffrey Epstein, o milion\u00e1rio americano acusado de pedofilia que era amigo dos Trump e dos Clinton, se suicidou na pris\u00e3o n\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160207593798864897"], "public_metrics": {"retweet_count": 158, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "938219647396179968", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160183489259626496"}]}, {"lang": "es", "id": "1160207578330042368", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:13:36.000Z", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160207578330042368"], "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "243994755", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"lang": "es", "id": "1160207558025478144", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LoQueSigue_", "id": "599718953"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.9707, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:13:32.000Z", "text": "RT @LoQueSigue_: Se suicida Epstein. Y se lleva lo que sab\u00eda", "edit_history_tweet_ids": ["1160207558025478144"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "540464579", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160192631722434560"}]}, {"lang": "es", "id": "1160207497875075072", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "feminicidio", "id": "249112212"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 31, "probability": 0.961, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "hashtags": [{"start": 112, "end": 128, "tag": "ViolenciaSexual"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:13:17.000Z", "text": "RT @feminicidio: Jeffrey Epstein, acusado de crear una red de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida en su celda #ViolenciaSexual \nhttps://t\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160207497875075072"], "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "273631657", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160188703467364353"}]}, {"lang": "es", "id": "1160207485845856256", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:13:14.000Z", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160207485845856256"], "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3252079467", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"lang": "it", "id": "1160207465918734336", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/II93QuGEeQ", "expanded_url": "http://Corriere.it", "display_url": "Corriere.it", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582992781961617409/eMfOoRqz?format=jpg&name=orig", "width": 500, "height": 333}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582992781961617409/eMfOoRqz?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Corriere della Sera: news e ultime notizie oggi da Italia e Mondo", "description": "Notizie di cronaca, politica, economia e sport con foto e video. Meteo, salute, viaggi, musica e giochi online. Annunci di lavoro, immobiliari e auto.", "unwound_url": "https://www.corriere.it/"}, {"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/i4XMzvK8pF", "expanded_url": "https://www.corriere.it/esteri/19_agosto_10/morto-suicida-cella-jeffrey-epstein-miliardario-accusato-abusi-sessuali-minori-aa1885de-bb6e-11e9-9f76-c4a17a124b8d.shtml", "display_url": "corriere.it/esteri/19_agos\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:13:10.000Z", "text": "Jeffrey Epstein: morto suicida il miliardario accusato di abusi sessuali su minori - https://t.co/II93QuGEeQ https://t.co/i4XMzvK8pF", "edit_history_tweet_ids": ["1160207465918734336"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2884807616"}, {"lang": "es", "id": "1160207452010426368", "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/GElRL6ZOEd", "expanded_url": "http://dlvr.it/RB13wQ", "display_url": "dlvr.it/RB13wQ"}, {"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/ATFfvOmSlc", "expanded_url": "https://twitter.com/SIPSE/status/1160204542228590592/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ATFfvOmSlc", "media_key": "3_1160204539728781312"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "SIPSE", "id": "41263602"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 67, "probability": 0.9726, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:13:06.000Z", "text": "RT @SIPSE: Se suicida en su celda el multimillonario Jeffrey Epstein https://t.co/GElRL6ZOEd https://t.co/ATFfvOmSlc", "edit_history_tweet_ids": ["1160207452010426368"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "58604874", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160204542228590592"}]}, {"lang": "es", "id": "1160207422344093697", "entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/dqKAiiD3g0", "expanded_url": "http://elcolumnistadeveracruz.com/se-suicida-aventandose-de-un-puente-en-cordoba/", "display_url": "elcolumnistadeveracruz.com/se-suicida-ave\u2026"}, {"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/dqKAiiD3g0", "expanded_url": "http://elcolumnistadeveracruz.com/se-suicida-aventandose-de-un-puente-en-cordoba/", "display_url": "elcolumnistadeveracruz.com/se-suicida-ave\u2026"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.9749, "type": "Place", "normalized_text": "C\u00f3rdoba"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:12:59.000Z", "text": "Se suicida avent\u00e1ndose de un puente en C\u00f3rdoba.\n\nhttps://t.co/dqKAiiD3g0 https://t.co/dqKAiiD3g0", "edit_history_tweet_ids": ["1160207422344093697"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2903233203"}, {"lang": "es", "id": "1160207403268395008", "entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/KhnCbCmmge", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/internacional/2019/08/10/5d4ec430fdddffc9848b4611.html", "display_url": "elmundo.es/internacional/\u2026"}], "mentions": [{"start": 95, "end": 105, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9665, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:12:55.000Z", "text": "Jeffrey Epstein, acusado de crear una red de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida en su celda\n@elmundoes\nhttps://t.co/KhnCbCmmge", "edit_history_tweet_ids": ["1160207403268395008"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2242364433"}, {"lang": "pt", "id": "1160207391268491264", "entities": {"urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/Lq0N4GDSpX", "expanded_url": "https://twitter.com/galgifs/status/1153401763774550016", "display_url": "twitter.com/galgifs/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:12:52.000Z", "text": "- O que \u00e9 um pontinho verde indo em dire\u00e7\u00e3o a um ponto amarelo encima de uma geladeira? \n- N\u00e3o sei, o que \u00e9?\n- \u00c9 Uma super-ervilha indo salvar um fandangos suicida. https://t.co/Lq0N4GDSpX", "edit_history_tweet_ids": ["1160207391268491264"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "37802774", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1153401763774550016"}]}, {"lang": "es", "id": "1160207383102132225", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:12:50.000Z", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160207383102132225"], "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1083790867087966208", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"lang": "it", "id": "1160207377423130626", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "EntropicBazaar", "id": "2439937320"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:12:49.000Z", "text": "RT @EntropicBazaar: Vabb\u00e8... hanno sbagliato e hanno cremato il suicida Epstein. \n\nInsieme a Hitler, Elvis, e, sopratutto, Bin Laden.\n\nMa v\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160207377423130626"], "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "513444329", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160191702931582978"}]}, {"lang": "es", "id": "1160207343466024960", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "BeatrizTalegon", "id": "13346352"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:12:40.000Z", "text": "RT @BeatrizTalegon: \u201cSe suicida\u201d acusado de ser responsable de una gigantesca red de explotaci\u00f3n sexual de menores que podr\u00eda salpicar (pre\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160207343466024960"], "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "994140406437818368", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160192883418419201"}]}, {"lang": "es", "id": "1160207325506035713", "entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/kVUIB9i39u", "expanded_url": "https://twitter.com/anxsska/status/1159806691736784896", "display_url": "twitter.com/anxsska/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:12:36.000Z", "text": "Lo que ocurre cuando ignoras a tu hijo suicida. https://t.co/kVUIB9i39u", "edit_history_tweet_ids": ["1160207325506035713"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "author_id": "121803783", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159806691736784896"}]}, {"lang": "es", "id": "1160207313225093120", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "SanojaReinaldo", "id": "113726510"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 45, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:12:33.000Z", "text": "RT @SanojaReinaldo: Se suicida Jeffrey Epstein multimillonario se\u00f1alado de crear una red sexual de mujeres, en la foto con su amigo del alm\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160207313225093120"], "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "138045775", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160196515085848576"}]}, {"lang": "es", "id": "1160207296129097729", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:12:29.000Z", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160207296129097729"], "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "125733464", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"lang": "es", "id": "1160207242320338947", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:12:16.000Z", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160207242320338947"], "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3439490104", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"lang": "pt", "id": "1160207240470679557", "in_reply_to_user_id": "865592074653007873", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "quintela47", "id": "865592074653007873"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:12:16.000Z", "text": "@Quintela47 @lara8sousa Suicida te", "edit_history_tweet_ids": ["1160207240470679557"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1012851769116938241", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160207049613041667"}]}, {"lang": "es", "id": "1160207238541320193", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:12:15.000Z", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160207238541320193"], "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "143247924", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"lang": "pt", "id": "1160207228621721600", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:12:13.000Z", "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160207228621721600"], "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "713710382980939777", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"lang": "pt", "id": "1160207227346706432", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "apyus", "id": "14579710"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:12:13.000Z", "text": "RT @apyus: A oposi\u00e7\u00e3o a Jair Bolsonaro acha v\u00e1lido atacar o padre mais famoso do pa\u00eds para beneficiar com \"saidinha de dia dos pais\" um pai\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160207227346706432"], "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "319895953", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160147595722928128"}]}, {"lang": "es", "id": "1160207222036676609", "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/QqmFRzxK3M", "expanded_url": "https://cadenaser.com/ser/2019/08/10/internacional/1565444013_416956.html?ssm=tw", "display_url": "cadenaser.com/ser/2019/08/10\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://cadenaser.com/ser/2019/08/10/internacional/1565444013_416956.html?ssm=tw"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "BeatrizTalegon", "id": "13346352"}, {"start": 107, "end": 114, "username": "La_SER", "id": "43910684"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 53, "probability": 0.9753, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:12:11.000Z", "text": "RT @BeatrizTalegon: El multimillonario Jeffrey Epstein se suicida en la c\u00e1rcel https://t.co/QqmFRzxK3M v\u00eda @La_SER Curioso que ahora se de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160207222036676609"], "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "273631657", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160191890664427520"}]}, {"lang": "it", "id": "1160207211655782400", "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/gqPPX8DVoB", "expanded_url": "http://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/nordamerica/2019/08/10/il-finanziere-epstein-suicida-in-carcere_c0cc26e8-9c9f-4a79-8f74-4e7bd3092abc.html", "display_url": "ansa.it/sito/notizie/m\u2026"}], "hashtags": [{"start": 68, "end": 76, "tag": "Epstein"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:12:09.000Z", "text": "Troppo facile prevedere che lo avrebbero suicidato. Sapeva troppo. \n#Epstein\nhttps://t.co/gqPPX8DVoB", "edit_history_tweet_ids": ["1160207211655782400"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "512493209"}, {"lang": "it", "id": "1160207208703045633", "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/ffMsxgowfW", "expanded_url": "https://goo.gl/fb/Ekk464", "display_url": "goo.gl/fb/Ekk464"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:12:08.000Z", "text": "Crisi governo, De Micheli a Revelli: \u201cMai accordo parlamentare con M5s. Vi stupiremo alle\u2026 https://t.co/ffMsxgowfW", "edit_history_tweet_ids": ["1160207208703045633"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4633643837"}, {"lang": "es", "id": "1160207203976011776", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "BeatrizTalegon", "id": "13346352"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:12:07.000Z", "text": "RT @BeatrizTalegon: \u201cSe suicida\u201d acusado de ser responsable de una gigantesca red de explotaci\u00f3n sexual de menores que podr\u00eda salpicar (pre\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160207203976011776"], "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "273631657", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160192883418419201"}]}, {"lang": "es", "id": "1160207184837263361", "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/PHwFeFrJlS", "expanded_url": "http://dlvr.it/RB15fq", "display_url": "dlvr.it/RB15fq"}, {"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/KaRhJgjWMZ", "expanded_url": "https://twitter.com/depesoyuc/status/1160207184837263361/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KaRhJgjWMZ", "media_key": "3_1160207183083999233"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 53, "probability": 0.7601, "type": "Place", "normalized_text": "Mulchech\u00e9n"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:12:03.000Z", "text": "Joven en depresi\u00f3n se suicida en la colonia Mulchech\u00e9n https://t.co/PHwFeFrJlS https://t.co/KaRhJgjWMZ", "edit_history_tweet_ids": ["1160207184837263361"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "717357030609018880"}, {"lang": "pt", "id": "1160207138410717186", "created_at": "2019-08-10T15:11:52.000Z", "text": "Contei as coisas pro melhor agora,ele se matou rindo e se mordeu tamb\u00e9m kkkkk", "edit_history_tweet_ids": ["1160207138410717186"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1082007233532215296"}, {"lang": "pt", "id": "1160207086233559046", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 30, "probability": 0.9546, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9586, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 107, "end": 113, "probability": 0.9109, "type": "Person", "normalized_text": "Clinton"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:11:39.000Z", "text": "RT @gugachacra: Jeffrey Epstein, o milion\u00e1rio americano acusado de pedofilia que era amigo dos Trump e dos Clinton, se suicidou na pris\u00e3o n\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160207086233559046"], "public_metrics": {"retweet_count": 158, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "36253623", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160183489259626496"}]}, {"lang": "pt", "id": "1160207029840957441", "in_reply_to_user_id": "814617849041915904", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "iagoIV", "id": "814617849041915904"}], "annotations": [{"start": 111, "end": 117, "probability": 0.4377, "type": "Person", "normalized_text": "Dardoni"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:11:26.000Z", "text": "@iagoIV Lindo esse seu questionamento ? N\u00e9 , se bota no lugar da m\u00e3e que teve seu filho(a) morto neste caso os Dardoni matou a filha , e a m\u00e3e n\u00e3o pode ver a filha nunca mais a n\u00e3o ser v\u00e1 no t\u00famulo da filha , n\u00e3o pode brincar com ela nem educ\u00e1-la porque o pai matou. se colq no lg da m\u00e3e", "edit_history_tweet_ids": ["1160207029840957441"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "167790079", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160187486951411713"}]}, {"lang": "zxx", "id": "1160207025340657665", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/E4FI7G4iRT", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/internacional/20190810/463966219090/jeffrey-epstein-suicida-carcel.html?utm_term=botones_sociales_app", "display_url": "lavanguardia.com/internacional/\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:11:25.000Z", "text": "https://t.co/E4FI7G4iRT", "edit_history_tweet_ids": ["1160207025340657665"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "152762478"}, {"lang": "it", "id": "1160207012699000832", "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/ujSYGnolWj", "expanded_url": "https://twitter.com/NicolaRusso81/status/1159938721841668096", "display_url": "twitter.com/NicolaRusso81/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 24, "end": 37, "tag": "cazzaroverde"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:11:22.000Z", "text": "Vuole Pieni Poteri.. Il #cazzaroverde.. Vuole tutta l'Italia ai suoi piedi.. Per cosa? Vuole l'autonomia per le regioni del nord.. Vuole la tav per miliardi che ci sono in ballo.. Non vuole la riforma della giustizia.. Rubli dai russi..Chi si fida di uno cos\u00ec \u00e8 un ILLUSO SUICIDA https://t.co/ujSYGnolWj", "edit_history_tweet_ids": ["1160207012699000832"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "412948497", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159938721841668096"}]}, {"lang": "it", "id": "1160207003773472769", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "europlebe", "id": "1107255212245467137"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:11:19.000Z", "text": "RT @europlebe: In quale realt\u00e0 parallela io dovrei credere che il protagonista del pi\u00f9 grande scandalo di pedofilia del secolo, avendo gi\u00e0\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160207003773472769"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1006206268489510913", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160191001371271168"}]}, {"lang": "es", "id": "1160206974660648960", "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/Zx1OxU89Ov", "expanded_url": "https://www.nytimes.com/2019/08/10/nyregion/jeffrey-epstein-suicide.html?action=click&module=Top%20Stories&pgtype=Homepage", "display_url": "nytimes.com/2019/08/10/nyr\u2026"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 25, "probability": 0.9601, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:11:13.000Z", "text": "Se suicida Jeffrey Epstein. Esto ya parece trama de g\u00f3tico sure\u00f1o:\nhttps://t.co/Zx1OxU89Ov", "edit_history_tweet_ids": ["1160206974660648960"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "104994818"}, {"lang": "es", "id": "1160206921456062464", "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/1lXtbWGum9", "expanded_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/08/10/actualidad/1565442622_277654.html", "display_url": "elpais.com/sociedad/2019/\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.971, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 41, "end": 48, "probability": 0.8144, "type": "Organization", "normalized_text": "Sociedad"}, {"start": 55, "end": 58, "probability": 0.3772, "type": "Other", "normalized_text": "PA\u00cdS"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:11:00.000Z", "text": "Jeffrey Epstein se suicida en su celda | Sociedad | EL PA\u00cdS https://t.co/1lXtbWGum9", "edit_history_tweet_ids": ["1160206921456062464"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "432639416"}, {"lang": "es", "id": "1160206881203347456", "created_at": "2019-08-10T15:10:50.000Z", "text": "Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronista\nQuien manoteo la guita de las AFJP en 2008? Peronista\nPero Macri es hambre.\nTenes que ser suicida o tener alguna patolog\u00eda para votarlos y que vuelvan", "edit_history_tweet_ids": ["1160206881203347456"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2209846760", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 55, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 156, "end": 159, "probability": 0.8594, "type": "Organization", "normalized_text": "AFJP"}, {"start": 185, "end": 189, "probability": 0.9669, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1160206871866871809", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "apyus", "id": "14579710"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:10:48.000Z", "text": "RT @apyus: A oposi\u00e7\u00e3o a Jair Bolsonaro acha v\u00e1lido atacar o padre mais famoso do pa\u00eds para beneficiar com \"saidinha de dia dos pais\" um pai\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160206871866871809"], "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1026690625574453248", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160147595722928128"}]}, {"lang": "es", "id": "1160206870478499840", "created_at": "2019-08-10T15:10:48.000Z", "text": "Este ciclo ser\u00e1 suicida. si alguien me ve, digame que todo saldr\u00e1 bien pls \ud83c\udf38", "edit_history_tweet_ids": ["1160206870478499840"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "author_id": "54380271"}, {"lang": "zxx", "id": "1160206854330429440", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/ajXHbS32kd", "expanded_url": "https://noticiasya.com/washington-dc/2019/08/10/jeff-epstein-se-suicida-en-su-celda/", "display_url": "noticiasya.com/washington-dc/\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:10:44.000Z", "text": "https://t.co/ajXHbS32kd", "edit_history_tweet_ids": ["1160206854330429440"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "35023559"}, {"lang": "es", "id": "1160206790367358977", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:10:29.000Z", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160206790367358977"], "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "16183009", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"lang": "it", "id": "1160206785585790977", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:10:27.000Z", "text": "RT @jacopo_iacoboni: Finch\u00e9 ci sono Casaleggio, Di Maio-Di Battista, e la comunicazione selezionata da Casaleggio e guidata da Casalino, pe\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160206785585790977"], "public_metrics": {"retweet_count": 319, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1595228996", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160172064785010688"}]}, {"lang": "es", "id": "1160206776534556678", "entities": {"urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/9hkKbeJkwO", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/internacional/2019/08/10/5d4ec430fdddffc9848b4611.html", "display_url": "elmundo.es/internacional/\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9568, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:10:25.000Z", "text": "Epstein, acusado de crear una red de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida horas despu\u00e9s de un juez dictara la publicaci\u00f3n de documentos https://t.co/9hkKbeJkwO", "edit_history_tweet_ids": ["1160206776534556678"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "961713584"}, {"lang": "it", "id": "1160206737653280769", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "EntropicBazaar", "id": "2439937320"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:10:16.000Z", "text": "RT @EntropicBazaar: Vabb\u00e8... hanno sbagliato e hanno cremato il suicida Epstein. \n\nInsieme a Hitler, Elvis, e, sopratutto, Bin Laden.\n\nMa v\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160206737653280769"], "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "763146166620057600", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160191702931582978"}]}, {"lang": "pt", "id": "1160206713821286406", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "apyus", "id": "14579710"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:10:10.000Z", "text": "RT @apyus: A oposi\u00e7\u00e3o a Jair Bolsonaro acha v\u00e1lido atacar o padre mais famoso do pa\u00eds para beneficiar com \"saidinha de dia dos pais\" um pai\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160206713821286406"], "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2172371114", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160147595722928128"}]}, {"lang": "es", "id": "1160206701410312193", "entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/Xt0WvbxvNV", "expanded_url": "https://larepublica.pe/mundo/2019/08/10/jeffrey-epstein-muere-pedofilo-multimillonario-fue-hallado-muerto-en-carcel-de-nueva-york-antes-del-juicio/", "display_url": "larepublica.pe/mundo/2019/08/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://larepublica.pe/mundo/2019/08/10/jeffrey-epstein-muere-pedofilo-multimillonario-fue-hallado-muerto-en-carcel-de-nueva-york-antes-del-juicio/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 75, "probability": 0.9741, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.9271, "type": "Place", "normalized_text": "Manhattan"}], "hashtags": [{"start": 22, "end": 30, "tag": "URGENTE"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:10:07.000Z", "text": "RT @larepublica_pe: \ud83d\udea8 #URGENTE | El ped\u00f3filo multimillonario Jeffrey Epstein se suicida en c\u00e1rcel de Manhattan\nhttps://t.co/Xt0WvbxvNV", "edit_history_tweet_ids": ["1160206701410312193"], "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "266791141", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160184213406138368"}]}, {"lang": "es", "id": "1160206699468394496", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tiramillas", "id": "21645450"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 30, "probability": 0.9591, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9799, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:10:07.000Z", "text": "RT @tiramillas: Jeffrey Epstein, el magnate amigo de Trump acusado de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida en su celda https://t.co/YZ1qMy\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160206699468394496"], "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2582650990", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160204152745680897"}]}, {"lang": "es", "id": "1160206693986422785", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:10:06.000Z", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160206693986422785"], "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "68466510", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"lang": "pt", "id": "1160206676697473024", "created_at": "2019-08-10T15:10:01.000Z", "text": "Vou me suic\u00edda, vou pular do p\u00e9 de alface", "edit_history_tweet_ids": ["1160206676697473024"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1041075723799285761"}, {"lang": "es", "id": "1160206656032202754", "entities": {"urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/3Fc29mNsV7", "expanded_url": "https://vk.com/wall-65600922_1663", "display_url": "vk.com/wall-65600922_\u2026"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 33, "probability": 0.9569, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 74, "end": 78, "probability": 0.3355, "type": "Other", "normalized_text": "TRUMP"}, {"start": 132, "end": 143, "probability": 0.5077, "type": "Place", "normalized_text": "Isla Privada"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:09:57.000Z", "text": "El Multimillonario Jeffrey Epstein se \"Suicida\" en su celda...El amigo de TRUMP y de otras altas personalidades acusados de ir a su Isla Privada donde se organizaban org\u00edas con ni\u00f1as, se suicida en una (Unidad especial de vigi.. https://t.co/3Fc29mNsV7", "edit_history_tweet_ids": ["1160206656032202754"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "540081908"}, {"lang": "es", "id": "1160206633013841920", "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/TAzIdrfrtO", "expanded_url": "http://ow.ly/Sv5H50vtBOY", "display_url": "ow.ly/Sv5H50vtBOY"}, {"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/8xFYRPyjyX", "expanded_url": "https://twitter.com/conexion56com/status/1160206633013841920/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8xFYRPyjyX", "media_key": "3_1160206631516422144"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 25, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 104, "end": 117, "probability": 0.9256, "type": "Person", "normalized_text": "JeffreyEpstein"}, {"start": 120, "end": 126, "probability": 0.899, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 154, "end": 172, "probability": 0.5002, "type": "Other", "normalized_text": "RepublicaDominicana"}, {"start": 175, "end": 187, "probability": 0.5043, "type": "Other", "normalized_text": "Conexion56com"}], "hashtags": [{"start": 103, "end": 118, "tag": "JeffreyEpstein"}, {"start": 119, "end": 127, "tag": "Epstein"}, {"start": 128, "end": 137, "tag": "Noticias"}, {"start": 138, "end": 152, "tag": "Internacional"}, {"start": 153, "end": 173, "tag": "RepublicaDominicana"}, {"start": 174, "end": 188, "tag": "Conexion56com"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:09:51.000Z", "text": "El magnate Jeffrey Epstein se suicida en prisi\u00f3n. Detalles en nuestro portal: https://t.co/TAzIdrfrtO\n\n#JeffreyEpstein #Epstein #Noticias #Internacional #RepublicaDominicana #Conexion56com https://t.co/8xFYRPyjyX", "edit_history_tweet_ids": ["1160206633013841920"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "18816301"}, {"lang": "es", "id": "1160206575484768259", "entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/Xt0WvbxvNV", "expanded_url": "https://larepublica.pe/mundo/2019/08/10/jeffrey-epstein-muere-pedofilo-multimillonario-fue-hallado-muerto-en-carcel-de-nueva-york-antes-del-juicio/", "display_url": "larepublica.pe/mundo/2019/08/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://larepublica.pe/mundo/2019/08/10/jeffrey-epstein-muere-pedofilo-multimillonario-fue-hallado-muerto-en-carcel-de-nueva-york-antes-del-juicio/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 75, "probability": 0.9741, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.9271, "type": "Place", "normalized_text": "Manhattan"}], "hashtags": [{"start": 22, "end": 30, "tag": "URGENTE"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:09:37.000Z", "text": "RT @larepublica_pe: \ud83d\udea8 #URGENTE | El ped\u00f3filo multimillonario Jeffrey Epstein se suicida en c\u00e1rcel de Manhattan\nhttps://t.co/Xt0WvbxvNV", "edit_history_tweet_ids": ["1160206575484768259"], "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "316757607", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160184213406138368"}]}, {"lang": "es", "id": "1160206567356211200", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:09:35.000Z", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160206567356211200"], "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "217467287", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"lang": "es", "id": "1160206550402830336", "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/HYB30ufHQE", "expanded_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/08/10/actualidad/1565442622_277654.html?id_externo_rsoc=TW_CC", "display_url": "elpais.com/sociedad/2019/\u2026"}], "mentions": [{"start": 105, "end": 113, "username": "el_pais", "id": "7996082"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 52, "probability": 0.9743, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:09:31.000Z", "text": "SUICIDIO... \u00bfAhora lo llaman as\u00ed?...\n\nJeffrey Epstein se suicida en su celda https://t.co/HYB30ufHQE v\u00eda @el_pais", "edit_history_tweet_ids": ["1160206550402830336"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "381531106"}, {"lang": "it", "id": "1160206514671538177", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:09:23.000Z", "text": "RT @jacopo_iacoboni: Finch\u00e9 ci sono Casaleggio, Di Maio-Di Battista, e la comunicazione selezionata da Casaleggio e guidata da Casalino, pe\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160206514671538177"], "public_metrics": {"retweet_count": 319, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4294368214", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160172064785010688"}]}, {"lang": "it", "id": "1160206487790206977", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "EntropicBazaar", "id": "2439937320"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:09:16.000Z", "text": "RT @EntropicBazaar: Vabb\u00e8... hanno sbagliato e hanno cremato il suicida Epstein. \n\nInsieme a Hitler, Elvis, e, sopratutto, Bin Laden.\n\nMa v\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160206487790206977"], "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "623687670", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160191702931582978"}]}, {"lang": "it", "id": "1160206485554700291", "in_reply_to_user_id": "328935079", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "TheExtremista", "id": "328935079"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:09:16.000Z", "text": "@TheExtremista Meglio del solito suicida con una fucilata nella schiena...", "edit_history_tweet_ids": ["1160206485554700291"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1310811456", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160197077038772225"}]}, {"lang": "es", "id": "1160206481985331203", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/6WSKlwhNwW", "expanded_url": "https://bit.ly/31sThmh", "display_url": "bit.ly/31sThmh"}, {"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/YnE853DRVn", "expanded_url": "https://twitter.com/ContrapesoC/status/1160204154855469056/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YnE853DRVn", "media_key": "3_1160194003804884992"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ContrapesoC", "id": "1044265929742397440"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 59, "probability": 0.9743, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 23, "tag": "Mundo"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:09:15.000Z", "text": "RT @ContrapesoC: #Mundo | El multimillonario Jeffrey Epstein se suicida en prisi\u00f3n.\n\nhttps://t.co/6WSKlwhNwW https://t.co/YnE853DRVn", "edit_history_tweet_ids": ["1160206481985331203"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2549298991", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160204154855469056"}]}, {"lang": "es", "id": "1160206417439199233", "created_at": "2019-08-10T15:09:00.000Z", "text": "como le\u00f1a en el fuego lo hicimos cenizas\nlo fuimos ahogando con tantas intrigas\ny el amor se suicida si no saben cuidarlo", "edit_history_tweet_ids": ["1160206417439199233"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4578996197"}, {"lang": "es", "id": "1160206408811524096", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "astroman78", "id": "845969626269921280"}, {"start": 64, "end": 75, "username": "Nacho_Abad", "id": "173826910"}, {"start": 76, "end": 90, "username": "lazaroelmundo", "id": "267717952"}, {"start": 91, "end": 104, "username": "ajsalvador70", "id": "228483751"}, {"start": 105, "end": 120, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}, {"start": 121, "end": 132, "username": "raquelduva", "id": "551405439"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 62, "probability": 0.4536, "type": "Other", "normalized_text": "Fontcalent"}], "hashtags": [{"start": 36, "end": 49, "tag": "sosprisiones"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:08:58.000Z", "text": "RT @astroman78: La muerte diaria de #sosprisiones en Fontcalent @Nacho_Abad @lazaroelmundo @ajsalvador70 @hermanntertsch @raquelduva @Carme\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160206408811524096"], "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1068159606168395776", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160197178582818817"}]}, {"lang": "es", "id": "1160206386241900550", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "eSPAINews", "id": "1579380046833262593"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.6813, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey #Epstein"}, {"start": 72, "end": 88, "probability": 0.5654, "type": "Other", "normalized_text": "Victoria's Secret"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 26, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}, {"start": 50, "end": 58, "tag": "Epstein"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:08:52.000Z", "text": "RT @eSPAINews: #\u00daLTIMAHORA \ud83d\udd34 | Se suicida Jeffrey #Epstein, fundador de Victoria's Secret. Es conocido por ser condenado por pedofilia y su\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160206386241900550"], "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1037899754", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160175443309408256"}]}, {"lang": "es", "id": "1160206380416032768", "entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/DcICIGO3nG", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/internacional/2019/08/10/5d4ec430fdddffc9848b4611.html", "display_url": "elmundo.es/internacional/\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Rrodriguez0750", "id": "319668065"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 34, "probability": 0.9631, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:08:51.000Z", "text": "RT @Rrodriguez0750: Jeffrey Epstein, acusado de crear una red de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida en su celda https://t.co/DcICIGO3nG", "edit_history_tweet_ids": ["1160206380416032768"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "319668065", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160195119615815680"}]}, {"lang": "pt", "id": "1160206360170172417", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:08:46.000Z", "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160206360170172417"], "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "95519206", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"lang": "pt", "id": "1160206346739957760", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "apyus", "id": "14579710"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:08:43.000Z", "text": "RT @apyus: A oposi\u00e7\u00e3o a Jair Bolsonaro acha v\u00e1lido atacar o padre mais famoso do pa\u00eds para beneficiar com \"saidinha de dia dos pais\" um pai\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160206346739957760"], "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "62504697", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160147595722928128"}]}, {"lang": "pt", "id": "1160206318814355456", "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/qDBn4QF8IK", "expanded_url": "https://twitter.com/soneca22_/status/1159621843655057409", "display_url": "twitter.com/soneca22_/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Jribeirocrf", "id": "3098185527"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:08:36.000Z", "text": "RT @Jribeirocrf: manoooo essa crian\u00e7a se matou????? n\u00e3o acredito  \ud83d\udc94 https://t.co/qDBn4QF8IK", "edit_history_tweet_ids": ["1160206318814355456"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "762481473764990976", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160149623840940034"}]}, {"lang": "it", "id": "1160206316935290880", "entities": {"urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/1EBKf8DIfj", "expanded_url": "https://www.bbc.com/news/world-us-canada-49306032", "display_url": "bbc.com/news/world-us-\u2026"}], "hashtags": [{"start": 48, "end": 53, "tag": "FBPE"}, {"start": 54, "end": 64, "tag": "dieci08FR"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:08:36.000Z", "text": "Morto suicida....e anche tutti i suoi segreti.\n\n#FBPE #dieci08FR\n\n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\n\nJeffrey Epstein: Financier 'found dead in cell' in New York - BBC News https://t.co/1EBKf8DIfj", "edit_history_tweet_ids": ["1160206316935290880"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "930419292"}, {"lang": "es", "id": "1160206307393200131", "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/ceTXBSD8vq", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/internacional/2019/08/10/5d4ec430fdddffc9848b4611.html", "display_url": "elmundo.es/internacional/\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "geo": {"place_id": "206c436ce43a43a3"}, "created_at": "2019-08-10T15:08:33.000Z", "text": "Jeffrey Epstein, acusado de crear una red de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida en su celda https://t.co/ceTXBSD8vq", "edit_history_tweet_ids": ["1160206307393200131"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "956421096"}, {"lang": "es", "id": "1160206300229378053", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:08:32.000Z", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160206300229378053"], "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "481758237", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"lang": "pt", "id": "1160206265160753155", "in_reply_to_user_id": "3092434408", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "bernardopkuster", "id": "3092434408"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:08:23.000Z", "text": "@bernardopkuster O cara inocenta Trump em uma carta, e quando vai falar o porqu\u00ea e se \u00e9 verdade a carta ele se \"suicida\"? Ahram...t\u00e1 bom...na cara que foi arma\u00e7\u00e3o dos republicanos", "edit_history_tweet_ids": ["1160206265160753155"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "128002913", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160205302509318144"}]}, {"lang": "pt", "id": "1160206237729873920", "in_reply_to_user_id": "44093823", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "LiloVLOG", "id": "44093823"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:08:17.000Z", "text": "@LiloVLOG Se matou com 37 facadas.", "edit_history_tweet_ids": ["1160206237729873920"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1157932215461826560", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160194138559668226"}]}, {"lang": "es", "id": "1160206232864428032", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "rominapons", "id": "50830519"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.9568, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 116, "end": 117, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "EU"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:08:16.000Z", "text": "RT @rominapons: Epstein, supuestamente involucrado en una red de pedofilia que inclu\u00eda altos mandos del gobierno de EU y famosos \"se suicid\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160206232864428032"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "760674342799745024", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160198592356921344"}]}, {"lang": "es", "id": "1160206198945275904", "created_at": "2019-08-10T15:08:08.000Z", "text": "Empiezan a salir nombres de progres yankis...y se suicida.#Epstein", "edit_history_tweet_ids": ["1160206198945275904"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4196637784", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 65, "probability": 0.9202, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}], "hashtags": [{"start": 58, "end": 66, "tag": "Epstein"}]}}, {"lang": "es", "id": "1160206183506096129", "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/uIYZrupek3", "expanded_url": "https://buff.ly/2KIlAXh", "display_url": "buff.ly/2KIlAXh", "status": 200, "unwound_url": "https://www.vozpopuli.com/actualidad/Hospital-Psiquiatrico-Penitenciario-Fontcalent-Alicante_0_1271573129.html?utm_content=buffer10690&utm_medium=social&utm_source=twitter.com&utm_campaign=buffer"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "voz_populi", "id": "368889720"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 81, "probability": 0.838, "type": "Place", "normalized_text": "Fontcalent"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9486, "type": "Place", "normalized_text": "Alicante"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:08:04.000Z", "text": "RT @voz_populi: Una paciente del hospital psiqui\u00e1trico penitenciario de Fontcalent (Alicante) se suicida https://t.co/uIYZrupek3", "edit_history_tweet_ids": ["1160206183506096129"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1027922588092325889", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160204405821595649"}]}, {"lang": "pt", "id": "1160206173309669377", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 30, "probability": 0.9546, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9586, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 107, "end": 113, "probability": 0.9109, "type": "Person", "normalized_text": "Clinton"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:08:01.000Z", "text": "RT @gugachacra: Jeffrey Epstein, o milion\u00e1rio americano acusado de pedofilia que era amigo dos Trump e dos Clinton, se suicidou na pris\u00e3o n\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160206173309669377"], "public_metrics": {"retweet_count": 158, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "466024627", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160183489259626496"}]}, {"lang": "pt", "id": "1160206130666266625", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "apyus", "id": "14579710"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:07:51.000Z", "text": "RT @apyus: A oposi\u00e7\u00e3o a Jair Bolsonaro acha v\u00e1lido atacar o padre mais famoso do pa\u00eds para beneficiar com \"saidinha de dia dos pais\" um pai\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160206130666266625"], "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "802977174932324352", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160147595722928128"}]}, {"lang": "it", "id": "1160206119257694208", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:07:49.000Z", "text": "RT @jacopo_iacoboni: Finch\u00e9 ci sono Casaleggio, Di Maio-Di Battista, e la comunicazione selezionata da Casaleggio e guidata da Casalino, pe\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160206119257694208"], "public_metrics": {"retweet_count": 319, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "966592213", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160172064785010688"}]}, {"lang": "es", "id": "1160206089662734336", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:07:42.000Z", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160206089662734336"], "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "196371925", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"lang": "es", "id": "1160206081332830208", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:07:40.000Z", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160206081332830208"], "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "737408223666393089", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"lang": "pt", "id": "1160206059757285376", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "apyus", "id": "14579710"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:07:34.000Z", "text": "RT @apyus: A oposi\u00e7\u00e3o a Jair Bolsonaro acha v\u00e1lido atacar o padre mais famoso do pa\u00eds para beneficiar com \"saidinha de dia dos pais\" um pai\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160206059757285376"], "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "26114935", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160147595722928128"}]}, {"lang": "es", "id": "1160206043152113666", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 108, "probability": 0.6762, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey #Epstein"}], "hashtags": [{"start": 101, "end": 109, "tag": "Epstein"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:07:30.000Z", "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 \u00daLTIMA HORA | \n\nSe suicida en la c\u00e1rcel el multimillonario estadounidense Jeffrey #Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160206043152113666"], "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2229105077", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160194090040025090"}]}, {"lang": "es", "id": "1160206039171706881", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "BeatrizTalegon", "id": "13346352"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:07:29.000Z", "text": "RT @BeatrizTalegon: \u201cSe suicida\u201d acusado de ser responsable de una gigantesca red de explotaci\u00f3n sexual de menores que podr\u00eda salpicar (pre\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160206039171706881"], "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "306745023", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160192883418419201"}]}, {"lang": "es", "id": "1160206028790730758", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MenendezFaya", "id": "47303450"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:07:27.000Z", "text": "RT @MenendezFaya: Cuando un chaval de 22 a\u00f1os se suicida por deudas de juego la pregunta es muy sencilla: \u00bfdesde cu\u00e1ndo lleva jugando?", "edit_history_tweet_ids": ["1160206028790730758"], "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "632186264", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159747147836866560"}]}, {"lang": "es", "id": "1160205995051749376", "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/uIYZrupek3", "expanded_url": "https://buff.ly/2KIlAXh", "display_url": "buff.ly/2KIlAXh", "status": 200, "unwound_url": "https://www.vozpopuli.com/actualidad/Hospital-Psiquiatrico-Penitenciario-Fontcalent-Alicante_0_1271573129.html?utm_content=buffer10690&utm_medium=social&utm_source=twitter.com&utm_campaign=buffer"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "voz_populi", "id": "368889720"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 81, "probability": 0.838, "type": "Place", "normalized_text": "Fontcalent"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9486, "type": "Place", "normalized_text": "Alicante"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:07:19.000Z", "text": "RT @voz_populi: Una paciente del hospital psiqui\u00e1trico penitenciario de Fontcalent (Alicante) se suicida https://t.co/uIYZrupek3", "edit_history_tweet_ids": ["1160205995051749376"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "273631657", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160204405821595649"}]}, {"lang": "pt", "id": "1160205994967932928", "created_at": "2019-08-10T15:07:19.000Z", "text": "esquadr\u00e3o suicida \u00e9 um filme t\u00e3o ruinzinho", "edit_history_tweet_ids": ["1160205994967932928"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "872112117620645889", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.8409, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1160205990844874752", "created_at": "2019-08-10T15:07:18.000Z", "text": "revendo esquadr\u00e3o suicida... o filme \u00e9 bom, mas o coringa \u00e9 horr\u00edvel, como o jared leto \u00e9 fudido", "edit_history_tweet_ids": ["1160205990844874752"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2920326272", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 16, "probability": 0.4447, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}, {"start": 77, "end": 86, "probability": 0.9163, "type": "Person", "normalized_text": "jared leto"}]}}, {"lang": "es", "id": "1160205978639491072", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "BeatrizTalegon", "id": "13346352"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:07:15.000Z", "text": "RT @BeatrizTalegon: \u201cSe suicida\u201d acusado de ser responsable de una gigantesca red de explotaci\u00f3n sexual de menores que podr\u00eda salpicar (pre\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160205978639491072"], "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "777558736521064448", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160192883418419201"}]}, {"lang": "es", "id": "1160205977309736962", "in_reply_to_user_id": "842505867308290052", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "tripleplayha", "id": "842505867308290052"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9697, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 32, "end": 39, "probability": 0.8502, "type": "Person", "normalized_text": "Diosdado"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.3792, "type": "Person", "normalized_text": "Aissami"}, {"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9848, "type": "Organization", "normalized_text": "FBI"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:07:15.000Z", "text": "@tripleplayha Renuncio Maduro , Diosdado se Suicida, El Aissami es preso por FBI ... solo esas", "edit_history_tweet_ids": ["1160205977309736962"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "140517719", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159991655023501312"}]}, {"lang": "pt", "id": "1160205958590734341", "entities": {"urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/k9Tmv0dviB", "expanded_url": "https://twitter.com/etcvlc/status/1160189792526700544", "display_url": "twitter.com/etcvlc/status/\u2026"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.286, "type": "Organization", "normalized_text": "phoebe"}, {"start": 168, "end": 171, "probability": 0.5407, "type": "Other", "normalized_text": "ross"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:07:10.000Z", "text": "ok........ \nvamos l\u00e1\nphoebe realmente teve uma m\u00e3e su\u00edcida, o padrasto preso e um namorado tbm su\u00edcida? que pesado vei\n(isso n\u00e3o \u00e9 uma reclama\u00e7\u00e3o da s\u00e9rie!!!) eu odiei ross. https://t.co/k9Tmv0dviB", "edit_history_tweet_ids": ["1160205958590734341"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "258011938", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160189792526700544"}]}, {"lang": "it", "id": "1160205931730415617", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "EntropicBazaar", "id": "2439937320"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:07:04.000Z", "text": "RT @EntropicBazaar: Vabb\u00e8... hanno sbagliato e hanno cremato il suicida Epstein. \n\nInsieme a Hitler, Elvis, e, sopratutto, Bin Laden.\n\nMa v\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160205931730415617"], "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "351555225", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160191702931582978"}]}, {"lang": "it", "id": "1160205918740647936", "entities": {"urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/g4r6eoQB2K", "expanded_url": "https://www.zazoom.it/2019-08-10/jeffrey-epstein-morto-suicida-accusato-di-abusi-su-minori-il-finanziere-si-uccide-in-cella/5730312/", "display_url": "zazoom.it/2019-08-10/jef\u2026"}], "hashtags": [{"start": 95, "end": 103, "tag": "Jeffrey"}, {"start": 104, "end": 112, "tag": "Epstein"}, {"start": 113, "end": 119, "tag": "morto"}, {"start": 120, "end": 128, "tag": "suicida"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:07:01.000Z", "text": "Jeffrey Epstein morto suicida: accusato di abusi su minori il finanziere si uccide in cella -  #Jeffrey #Epstein #morto #suicida:  https://t.co/g4r6eoQB2K", "edit_history_tweet_ids": ["1160205918740647936"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "231726084"}, {"lang": "pt", "id": "1160205910876332032", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "apyus", "id": "14579710"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:06:59.000Z", "text": "RT @apyus: A oposi\u00e7\u00e3o a Jair Bolsonaro acha v\u00e1lido atacar o padre mais famoso do pa\u00eds para beneficiar com \"saidinha de dia dos pais\" um pai\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160205910876332032"], "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "709164635790974976", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160147595722928128"}]}, {"lang": "en", "id": "1160205907382456320", "entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/f3M6mJqXjT", "expanded_url": "https://nyti.ms/2YZA51O", "display_url": "nyti.ms/2YZA51O"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DoliaEstevez", "id": "532526260"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.9407, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 38, "end": 52, "probability": 0.9519, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 73, "end": 86, "probability": 0.7665, "type": "Place", "normalized_text": "Manhattan Jail"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:06:58.000Z", "text": "RT @DoliaEstevez: Se suicida Epstein. Jeffrey Epstein Commits Suicide at Manhattan Jail https://t.co/f3M6mJqXjT", "edit_history_tweet_ids": ["1160205907382456320"], "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1392156942", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160181303574257665"}]}, {"lang": "pt", "id": "1160205906149347328", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "apyus", "id": "14579710"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:06:58.000Z", "text": "RT @apyus: A oposi\u00e7\u00e3o a Jair Bolsonaro acha v\u00e1lido atacar o padre mais famoso do pa\u00eds para beneficiar com \"saidinha de dia dos pais\" um pai\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160205906149347328"], "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2824284874", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160147595722928128"}]}, {"lang": "es", "id": "1160205898033197056", "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/cyBzwn3VmB", "expanded_url": "http://bit.ly/2MS0yrS", "display_url": "bit.ly/2MS0yrS"}, {"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/eHIF7vXV7u", "expanded_url": "https://twitter.com/Radio_Zocalo/status/1160205898033197056/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eHIF7vXV7u", "media_key": "3_1160205523695747072"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 55, "probability": 0.9743, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 82, "end": 85, "probability": 0.987, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}], "hashtags": [{"start": 81, "end": 86, "tag": "EEUU"}, {"start": 87, "end": 96, "tag": "Suicidio"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:06:56.000Z", "text": "Se suicida en prisi\u00f3n el multimillonario Jeffrey Epstein\nhttps://t.co/cyBzwn3VmB\n#EEUU #Suicidio https://t.co/eHIF7vXV7u", "edit_history_tweet_ids": ["1160205898033197056"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "219342782"}, {"lang": "it", "id": "1160205894187196416", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:06:55.000Z", "text": "RT @jacopo_iacoboni: Finch\u00e9 ci sono Casaleggio, Di Maio-Di Battista, e la comunicazione selezionata da Casaleggio e guidata da Casalino, pe\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160205894187196416"], "public_metrics": {"retweet_count": 319, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1002204870529683457", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160172064785010688"}]}, {"lang": "es", "id": "1160205887216214017", "created_at": "2019-08-10T15:06:53.000Z", "text": "\"Nadie se suicida en una comisar\u00eda, yo abortar\u00eda por si se hace policia\" suena desde que me despert\u00e9 en mi cabeza sin parar, me est\u00e1n queriendo decir algo", "edit_history_tweet_ids": ["1160205887216214017"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "989844608"}, {"lang": "it", "id": "1160205886452838400", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:06:53.000Z", "text": "RT @jacopo_iacoboni: Finch\u00e9 ci sono Casaleggio, Di Maio-Di Battista, e la comunicazione selezionata da Casaleggio e guidata da Casalino, pe\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160205886452838400"], "public_metrics": {"retweet_count": 319, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1095408091", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160172064785010688"}]}, {"lang": "pt", "id": "1160205880140472320", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "apyus", "id": "14579710"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:06:52.000Z", "text": "RT @apyus: A oposi\u00e7\u00e3o a Jair Bolsonaro acha v\u00e1lido atacar o padre mais famoso do pa\u00eds para beneficiar com \"saidinha de dia dos pais\" um pai\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160205880140472320"], "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1032700267043713024", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160147595722928128"}]}, {"lang": "pt", "id": "1160205876755652608", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Lets_Dex", "id": "172572824"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 57, "probability": 0.9508, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:06:51.000Z", "text": "RT @Lets_Dex: Tem tr\u00eas possibilidades envolvendo o Epstein.\n\nEle realmente se suicidou.\nSuicidaram ele.\nSalvaram ele e t\u00e3o inventando a lor\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160205876755652608"], "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "80904793", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160182350392770566"}]}, {"lang": "it", "id": "1160205855238832130", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "paolomossetti", "id": "261174847"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:06:46.000Z", "text": "RT @paolomossetti: Jeffrey Epstein suicida in cella e un immenso sospiro di sollievo si alza nell'elite americana, progressista e conservat\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160205855238832130"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "424415059", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160187947267887105"}]}, {"lang": "es", "id": "1160205854844563456", "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/M4JvtS7sgC", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/internacional/2019/08/10/5d4ec430fdddffc9848b4611.html", "display_url": "elmundo.es/internacional/\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:06:46.000Z", "text": "Jeffrey Epstein, acusado de crear una red de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida en su celda https://t.co/M4JvtS7sgC", "edit_history_tweet_ids": ["1160205854844563456"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1077214739846103041"}, {"lang": "pt", "id": "1160205850570608640", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "apyus", "id": "14579710"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:06:45.000Z", "text": "RT @apyus: A oposi\u00e7\u00e3o a Jair Bolsonaro acha v\u00e1lido atacar o padre mais famoso do pa\u00eds para beneficiar com \"saidinha de dia dos pais\" um pai\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160205850570608640"], "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3385288000", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160147595722928128"}]}, {"lang": "pt", "id": "1160205804873670658", "in_reply_to_user_id": "919989276397498368", "created_at": "2019-08-10T15:06:34.000Z", "text": "@fattocattos sim, e al\u00e9m disso ele j\u00e1 tinha \"tentado se matar\" faz umas duas semanas, ent\u00e3o era pra ter aumentado a seguran\u00e7a, e saiu uma not\u00edcia agora que a c\u00e2mera onde ele tava preso \"teve problemas t\u00e9cnicos\" no momento em que ele se matou", "edit_history_tweet_ids": ["1160205804873670658"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "175595886", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160202646495617024"}]}, {"lang": "it", "id": "1160205794824151040", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:06:31.000Z", "text": "RT @jacopo_iacoboni: Finch\u00e9 ci sono Casaleggio, Di Maio-Di Battista, e la comunicazione selezionata da Casaleggio e guidata da Casalino, pe\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160205794824151040"], "public_metrics": {"retweet_count": 319, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "852781370", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160172064785010688"}]}, {"lang": "pt", "id": "1160205781234520064", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:06:28.000Z", "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160205781234520064"], "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2904548643", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"lang": "es", "id": "1160205776314650624", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tiramillas", "id": "21645450"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 30, "probability": 0.9591, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9799, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:06:27.000Z", "text": "RT @tiramillas: Jeffrey Epstein, el magnate amigo de Trump acusado de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida en su celda https://t.co/YZ1qMy\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160205776314650624"], "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "15095537", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160204152745680897"}]}, {"lang": "it", "id": "1160205754273599488", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:06:22.000Z", "text": "RT @jacopo_iacoboni: Finch\u00e9 ci sono Casaleggio, Di Maio-Di Battista, e la comunicazione selezionata da Casaleggio e guidata da Casalino, pe\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160205754273599488"], "public_metrics": {"retweet_count": 319, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "421758109", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160172064785010688"}]}, {"lang": "es", "id": "1160205724489850882", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "publico_es", "id": "17676713"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 88, "probability": 0.9675, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:06:14.000Z", "text": "RT @publico_es: Se suicida en la c\u00e1rcel el multimillonario estadounidense Jeffrey Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual de menores https://t.c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160205724489850882"], "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "715835522019622912", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160184757587775494"}]}, {"lang": "en", "id": "1160205719062249472", "entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/f3M6mJqXjT", "expanded_url": "https://nyti.ms/2YZA51O", "display_url": "nyti.ms/2YZA51O"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DoliaEstevez", "id": "532526260"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.9407, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 38, "end": 52, "probability": 0.9519, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 73, "end": 86, "probability": 0.7665, "type": "Place", "normalized_text": "Manhattan Jail"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:06:13.000Z", "text": "RT @DoliaEstevez: Se suicida Epstein. Jeffrey Epstein Commits Suicide at Manhattan Jail https://t.co/f3M6mJqXjT", "edit_history_tweet_ids": ["1160205719062249472"], "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "249851509", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160181303574257665"}]}, {"lang": "es", "id": "1160205664154718208", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:06:00.000Z", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160205664154718208"], "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "987770798982254593", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"lang": "es", "id": "1160205632257122305", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "laSextaTV", "id": "22954354"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 29, "probability": 0.9685, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:05:52.000Z", "text": "RT @laSextaTV: Jeffrey Epstein ha aparecido ahorcado en su celda. El financiero de 66 a\u00f1os estaba acusado de explotaci\u00f3n sexual del menores\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160205632257122305"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1076884057", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160200381009453058"}]}, {"lang": "pt", "id": "1160205631485358081", "in_reply_to_user_id": "3311716376", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "peterjordan100", "id": "3311716376"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.7154, "type": "Person", "normalized_text": "Bobo"}, {"start": 45, "end": 51, "probability": 0.8496, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 136, "end": 141, "probability": 0.8999, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 193, "end": 199, "probability": 0.7249, "type": "Person", "normalized_text": "Nardoni"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:05:52.000Z", "text": "@peterjordan100 Bobo foi o Padre que saiu do twitter por causa dos petralhas se eles tem direito de falar o que quer n\u00f3s que apoiamos o Brasil tamb\u00e9m temos e o que ele falou eu falei tamb\u00e9m se Nardoni matou sua filha o que ele tem pra comemorar dia dos Pais!!!!", "edit_history_tweet_ids": ["1160205631485358081"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1157114825849397248", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159984568247771136"}]}, {"lang": "es", "id": "1160205540536016898", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Nunatika", "id": "105441489"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 62, "probability": 0.9436, "type": "Person", "normalized_text": "JeffreyEpstein"}], "hashtags": [{"start": 48, "end": 63, "tag": "JeffreyEpstein"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:05:31.000Z", "text": "RT @Nunatika: El multimillonario estadounidense #JeffreyEpstein se ha suicidado en prisi\u00f3n. Fue hallado muerto este s\u00e1bado en su celda, en\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160205540536016898"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "751273391965876224", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160205430561394689"}]}, {"lang": "en", "id": "1160205517794529280", "entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/f3M6mJqXjT", "expanded_url": "https://nyti.ms/2YZA51O", "display_url": "nyti.ms/2YZA51O"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DoliaEstevez", "id": "532526260"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.9407, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 38, "end": 52, "probability": 0.9519, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 73, "end": 86, "probability": 0.7665, "type": "Place", "normalized_text": "Manhattan Jail"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:05:25.000Z", "text": "RT @DoliaEstevez: Se suicida Epstein. Jeffrey Epstein Commits Suicide at Manhattan Jail https://t.co/f3M6mJqXjT", "edit_history_tweet_ids": ["1160205517794529280"], "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "53274451", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160181303574257665"}]}, {"lang": "es", "id": "1160205507371655169", "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/fLi2cutrdO", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/internacional/2019/08/10/5d4ec430fdddffc9848b4611.html", "display_url": "elmundo.es/internacional/\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:05:23.000Z", "text": "Jeffrey Epstein, acusado de crear una red de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida en su celda https://t.co/fLi2cutrdO", "edit_history_tweet_ids": ["1160205507371655169"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "540081908"}, {"lang": "pt", "id": "1160205496701374465", "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/1ri9Y22qVm", "expanded_url": "https://brasil.elpais.com/brasil/2019/08/10/internacional/1565442622_277654.html?%3Fssm=FB_BR_CM&hootPostID=cf5ec22cafe67a101b4a37851e150bb1", "display_url": "brasil.elpais.com/brasil/2019/08\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9644, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:05:20.000Z", "text": "Epstein, bilion\u00e1rio acusado de comandar rede de pedofilia, se suicida https://t.co/1ri9Y22qVm", "edit_history_tweet_ids": ["1160205496701374465"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "291787690"}, {"lang": "es", "id": "1160205495682027520", "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/hRyJBEk5lJ", "expanded_url": "http://bit.ly/33p15ax", "display_url": "bit.ly/33p15ax"}, {"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/drg8CSzhd7", "expanded_url": "https://twitter.com/SuperChannel_12/status/1160205495682027520/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/drg8CSzhd7", "media_key": "3_1160200582348455939"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 55, "probability": 0.9743, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 82, "end": 85, "probability": 0.987, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}], "hashtags": [{"start": 81, "end": 86, "tag": "EEUU"}, {"start": 87, "end": 96, "tag": "Suicidio"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:05:20.000Z", "text": "Se suicida en prisi\u00f3n el multimillonario Jeffrey Epstein\nhttps://t.co/hRyJBEk5lJ\n#EEUU #Suicidio https://t.co/drg8CSzhd7", "edit_history_tweet_ids": ["1160205495682027520"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3254924130"}, {"lang": "it", "id": "1160205492775522304", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:05:19.000Z", "text": "RT @jacopo_iacoboni: Finch\u00e9 ci sono Casaleggio, Di Maio-Di Battista, e la comunicazione selezionata da Casaleggio e guidata da Casalino, pe\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160205492775522304"], "public_metrics": {"retweet_count": 319, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1087107041490100227", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160172064785010688"}]}, {"lang": "es", "id": "1160205481228550145", "entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/itxdDNjWzA", "expanded_url": "https://www-cibercuba-com.cdn.ampproject.org/c/s/www.cibercuba.com/noticias/2019-08-10-u191208-e129488-s27061-suicida-jeffrey-epstein-multimillonario-norteamericano", "display_url": "www-cibercuba-com.cdn.ampproject.org/c/s/www.ciberc\u2026"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 25, "probability": 0.9673, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:05:16.000Z", "text": "Se suicida Jeffrey Epstein, el multimillonario norteamericano acusado de tr\u00e1fico sexual https://t.co/itxdDNjWzA", "edit_history_tweet_ids": ["1160205481228550145"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2377147800"}, {"lang": "es", "id": "1160205430561394689", "entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/fmdxpO874O", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2109869/se-suicida-en-la-carcel-el-multimillonario-estadounidense-jeffrey-epstein-acusado-de-trafico-sexual-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21098\u2026"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 48, "probability": 0.8584, "type": "Person", "normalized_text": "JeffreyEpstein"}, {"start": 148, "end": 156, "probability": 0.8069, "type": "Place", "normalized_text": "NuevaYork"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 49, "tag": "JeffreyEpstein"}, {"start": 147, "end": 157, "tag": "NuevaYork"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:05:04.000Z", "text": "El multimillonario estadounidense #JeffreyEpstein se ha suicidado en prisi\u00f3n. Fue hallado muerto este s\u00e1bado en su celda, en una c\u00e1rcel federal en #NuevaYork, acusado de abusar de ni\u00f1as, tan j\u00f3venes como de 14 catorce a\u00f1os, y de tr\u00e1fico sexual de menores.\nhttps://t.co/fmdxpO874O", "edit_history_tweet_ids": ["1160205430561394689"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "105441489"}, {"lang": "pt", "id": "1160205426933272577", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 30, "probability": 0.9546, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9586, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 107, "end": 113, "probability": 0.9109, "type": "Person", "normalized_text": "Clinton"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:05:04.000Z", "text": "RT @gugachacra: Jeffrey Epstein, o milion\u00e1rio americano acusado de pedofilia que era amigo dos Trump e dos Clinton, se suicidou na pris\u00e3o n\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160205426933272577"], "public_metrics": {"retweet_count": 158, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "399605624", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160183489259626496"}]}, {"lang": "en", "id": "1160205418079162373", "entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/f3M6mJqXjT", "expanded_url": "https://nyti.ms/2YZA51O", "display_url": "nyti.ms/2YZA51O"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DoliaEstevez", "id": "532526260"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.9407, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 38, "end": 52, "probability": 0.9519, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 73, "end": 86, "probability": 0.7665, "type": "Place", "normalized_text": "Manhattan Jail"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:05:01.000Z", "text": "RT @DoliaEstevez: Se suicida Epstein. Jeffrey Epstein Commits Suicide at Manhattan Jail https://t.co/f3M6mJqXjT", "edit_history_tweet_ids": ["1160205418079162373"], "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "345828427", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160181303574257665"}]}, {"lang": "it", "id": "1160205407773581312", "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/KwQ0BhLmfb", "expanded_url": "https://notiziedi.it/il-finanziere-epstein-suicida-in-carcere-ultima-ora/", "display_url": "notiziedi.it/il-finanziere-\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:04:59.000Z", "text": "Il finanziere Epstein suicida in carcere \u2013 Ultima\u00a0Ora https://t.co/KwQ0BhLmfb", "edit_history_tweet_ids": ["1160205407773581312"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1118432292131753984"}, {"lang": "it", "id": "1160205378593939457", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:04:52.000Z", "text": "RT @jacopo_iacoboni: Finch\u00e9 ci sono Casaleggio, Di Maio-Di Battista, e la comunicazione selezionata da Casaleggio e guidata da Casalino, pe\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160205378593939457"], "public_metrics": {"retweet_count": 319, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "481920011", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160172064785010688"}]}, {"lang": "en", "id": "1160205368628326400", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "_aLFRe_", "id": "15069078"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "cooperunion", "id": "31585636"}, {"start": 26, "end": 42, "username": "realDonaldTrump", "id": "25073877"}, {"start": 43, "end": 49, "username": "MSNBC", "id": "2836421"}, {"start": 50, "end": 62, "username": "UniNoticias", "id": "35785401"}, {"start": 63, "end": 79, "username": "VictoriasSecret", "id": "16193578"}, {"start": 80, "end": 92, "username": "TheAtlantic", "id": "35773039"}, {"start": 93, "end": 106, "username": "MoiraDonegan", "id": "785461610"}, {"start": 107, "end": 123, "username": "BretEastonEllis", "id": "30345764"}, {"start": 124, "end": 137, "username": "Cosmopolitan", "id": "23482952"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:04:50.000Z", "text": "RT @_aLFRe_: @cooperunion @realDonaldTrump @MSNBC @UniNoticias @VictoriasSecret @TheAtlantic @MoiraDonegan @BretEastonEllis @Cosmopolitan @\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160205368628326400"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "15069078", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160205291839021056"}]}, {"lang": "es", "id": "1160205356955590656", "entities": {"urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/T65esUVYyZ", "expanded_url": "https://twitter.com/notwelcome___/status/1154515268707614720", "display_url": "twitter.com/notwelcome___/\u2026"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 13, "probability": 0.382, "type": "Person", "normalized_text": "lenin"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:04:47.000Z", "text": "lee esto lenin y se suicida https://t.co/T65esUVYyZ", "edit_history_tweet_ids": ["1160205356955590656"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "author_id": "2884116071"}, {"lang": "pt", "id": "1160205355575590913", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:04:46.000Z", "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160205355575590913"], "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "182652368", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"lang": "es", "id": "1160205319013687296", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/prQPIny6b9", "expanded_url": "https://www.eloccidental.com.mx/mundo/se-suicida-el-millonario-jeffrey-epstein-acusado-de-trafico-sexual-en-su-celda-carcel-pedofilia-4019914.html", "display_url": "eloccidental.com.mx/mundo/se-suici\u2026"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 59, "probability": 0.9634, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Mundo"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:04:38.000Z", "text": "#Mundo \ud83c\udf0e Se suicida en prisi\u00f3n el millonario Jeffrey Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual \n\nhttps://t.co/prQPIny6b9", "edit_history_tweet_ids": ["1160205319013687296"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "87768305"}, {"lang": "es", "id": "1160205318481203201", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:04:38.000Z", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160205318481203201"], "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "91336860", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"lang": "it", "id": "1160205304195428352", "created_at": "2019-08-10T15:04:34.000Z", "text": "#JeffreyEpstein suicida in carcere. Nomi eccellenti coinvolti nell\u2019inchiesta che lo riguarda. Quando essere ricco sfondato ti fa credere al di sopra di qualsiasi legge. Tragico epilogo.", "edit_history_tweet_ids": ["1160205304195428352"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "856874911", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "JeffreyEpstein"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1160205302974824448", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:04:34.000Z", "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160205302974824448"], "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1059874768067932165", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"lang": "en", "id": "1160205291839021056", "in_reply_to_user_id": "15069078", "entities": {"urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/g5vrfHNDHL", "expanded_url": "http://bit.ly/2yPWu39", "display_url": "bit.ly/2yPWu39"}, {"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/rnbka2UAG5", "expanded_url": "https://twitter.com/_aLFRe_/status/1160205291839021056/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnbka2UAG5", "media_key": "3_1160205284570206210"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "cooperunion", "id": "31585636"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "realDonaldTrump", "id": "25073877"}, {"start": 30, "end": 36, "username": "MSNBC", "id": "2836421"}, {"start": 37, "end": 49, "username": "UniNoticias", "id": "35785401"}, {"start": 50, "end": 66, "username": "VictoriasSecret", "id": "16193578"}, {"start": 67, "end": 79, "username": "TheAtlantic", "id": "35773039"}, {"start": 80, "end": 93, "username": "MoiraDonegan", "id": "785461610"}, {"start": 94, "end": 110, "username": "BretEastonEllis", "id": "30345764"}, {"start": 111, "end": 124, "username": "Cosmopolitan", "id": "23482952"}, {"start": 125, "end": 139, "username": "jkbjournalist", "id": "24752038"}, {"start": 140, "end": 152, "username": "MiamiHerald", "id": "14085040"}], "annotations": [{"start": 188, "end": 202, "probability": 0.97, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 223, "end": 243, "probability": 0.8992, "type": "Person", "normalized_text": "JeffreyEpsteinSuicide"}, {"start": 246, "end": 259, "probability": 0.9188, "type": "Person", "normalized_text": "JeffreyEpstein"}], "hashtags": [{"start": 153, "end": 162, "tag": "BREAKING"}, {"start": 222, "end": 244, "tag": "JeffreyEpsteinSuicide"}, {"start": 245, "end": 260, "tag": "JeffreyEpstein"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:04:31.000Z", "text": "@cooperunion @realDonaldTrump @MSNBC @UniNoticias @VictoriasSecret @TheAtlantic @MoiraDonegan @BretEastonEllis @Cosmopolitan @jkbjournalist @MiamiHerald #BREAKING \nhttps://t.co/g5vrfHNDHL\nJeffrey Epstein commited suicide!\n#JeffreyEpsteinSuicide #JeffreyEpstein https://t.co/rnbka2UAG5", "edit_history_tweet_ids": ["1160205291839021056"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "15069078", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160203246465638401"}]}, {"lang": "en", "id": "1160205285320884224", "entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/f3M6mJqXjT", "expanded_url": "https://nyti.ms/2YZA51O", "display_url": "nyti.ms/2YZA51O"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DoliaEstevez", "id": "532526260"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.9407, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 38, "end": 52, "probability": 0.9519, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 73, "end": 86, "probability": 0.7665, "type": "Place", "normalized_text": "Manhattan Jail"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:04:30.000Z", "text": "RT @DoliaEstevez: Se suicida Epstein. Jeffrey Epstein Commits Suicide at Manhattan Jail https://t.co/f3M6mJqXjT", "edit_history_tweet_ids": ["1160205285320884224"], "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3092085786", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160181303574257665"}]}, {"lang": "it", "id": "1160205250315374592", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:04:21.000Z", "text": "RT @jacopo_iacoboni: Finch\u00e9 ci sono Casaleggio, Di Maio-Di Battista, e la comunicazione selezionata da Casaleggio e guidata da Casalino, pe\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160205250315374592"], "public_metrics": {"retweet_count": 319, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "840967543871422464", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160172064785010688"}]}, {"lang": "pt", "id": "1160205187220418561", "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/xg0whpcU5J", "expanded_url": "https://brasil.elpais.com/brasil/2019/08/10/internacional/1565442622_277654.html", "display_url": "brasil.elpais.com/brasil/2019/08\u2026", "status": 200, "title": "Epstein, bilion\u00e1rio acusado de comandar rede de pedofilia, se suicida", "description": "O americano estava preso, \u00e0 espera de julgamento por explora\u00e7\u00e3o sexual de menores, e j\u00e1 havia tentado tirar a pr\u00f3pria vida faz h\u00e1 semanas em pris\u00e3o", "unwound_url": "https://brasil.elpais.com/brasil/2019/08/10/internacional/1565442622_277654.html"}], "mentions": [{"start": 98, "end": 112, "username": "elpais_brasil", "id": "2174537102"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9613, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:04:06.000Z", "text": "Epstein, bilion\u00e1rio acusado de comandar rede de pedofilia, se suicida https://t.co/xg0whpcU5J via @elpais_brasil", "edit_history_tweet_ids": ["1160205187220418561"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "35558577"}, {"lang": "pt", "id": "1160205185756672000", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 30, "probability": 0.9546, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9586, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 107, "end": 113, "probability": 0.9109, "type": "Person", "normalized_text": "Clinton"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:04:06.000Z", "text": "RT @gugachacra: Jeffrey Epstein, o milion\u00e1rio americano acusado de pedofilia que era amigo dos Trump e dos Clinton, se suicidou na pris\u00e3o n\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160205185756672000"], "public_metrics": {"retweet_count": 158, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "428344307", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160183489259626496"}]}, {"lang": "es", "id": "1160205174264213505", "entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/ggRDp8a3Cz", "expanded_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/08/10/actualidad/1565442622_277654.html?id_externo_rsoc=TW_CC", "display_url": "elpais.com/sociedad/2019/\u2026"}], "mentions": [{"start": 67, "end": 75, "username": "el_pais", "id": "7996082"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9702, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:04:03.000Z", "text": "Jeffrey Epstein se suicida en su celda https://t.co/ggRDp8a3Cz v\u00eda @el_pais", "edit_history_tweet_ids": ["1160205174264213505"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "16713100"}, {"lang": "es", "id": "1160205171890089985", "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/GElRL6ZOEd", "expanded_url": "http://dlvr.it/RB13wQ", "display_url": "dlvr.it/RB13wQ"}, {"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/ATFfvOmSlc", "expanded_url": "https://twitter.com/SIPSE/status/1160204542228590592/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ATFfvOmSlc", "media_key": "3_1160204539728781312"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "SIPSE", "id": "41263602"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 67, "probability": 0.9726, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:04:03.000Z", "text": "RT @SIPSE: Se suicida en su celda el multimillonario Jeffrey Epstein https://t.co/GElRL6ZOEd https://t.co/ATFfvOmSlc", "edit_history_tweet_ids": ["1160205171890089985"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "156411459", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160204542228590592"}]}, {"lang": "es", "id": "1160205151535108096", "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/pPUOM4Kp8A", "expanded_url": "https://www.larazon.es/internacional/el-multimillonarios-epstein-acusado-de-trafico-sexual-de-menores-se-suicida-en-la-carcel-BA24533893", "display_url": "larazon.es/internacional/\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "estarc62", "id": "48841325"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 39, "probability": 0.9522, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:03:58.000Z", "text": "RT @estarc62: El multimillonario Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida en la c\u00e1rcel https://t.co/pPUOM4Kp8A", "edit_history_tweet_ids": ["1160205151535108096"], "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "881420214", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160182781772779521"}]}, {"lang": "es", "id": "1160205149404618752", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:03:57.000Z", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160205149404618752"], "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "980999281334140928", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"lang": "es", "id": "1160205115359260673", "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/JX1BrBHv3q", "expanded_url": "http://ow.ly/cFJq30pkxW1", "display_url": "ow.ly/cFJq30pkxW1", "status": 200, "unwound_url": "https://aristeguinoticias.com/1008/mundo/jeffrey-epstein-acusado-de-trafico-sexual-de-menores-se-suicida-en-la-carcel-de-manhattan/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AristeguiOnline", "id": "520653311"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 35, "probability": 0.9571, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 103, "end": 111, "probability": 0.9423, "type": "Place", "normalized_text": "Manhattan"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:03:49.000Z", "text": "RT @AristeguiOnline: Jeffrey Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida en la c\u00e1rcel de Manhattan https://t.co/JX1BrBHv3q ht\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160205115359260673"], "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "277012704", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160202169389342721"}]}, {"lang": "pt", "id": "1160205070564298753", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 30, "probability": 0.9546, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9586, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 107, "end": 113, "probability": 0.9109, "type": "Person", "normalized_text": "Clinton"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:03:39.000Z", "text": "RT @gugachacra: Jeffrey Epstein, o milion\u00e1rio americano acusado de pedofilia que era amigo dos Trump e dos Clinton, se suicidou na pris\u00e3o n\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160205070564298753"], "public_metrics": {"retweet_count": 158, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "715960679472238592", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160183489259626496"}]}, {"lang": "ca", "id": "1160204993141575681", "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/kW3QYPn6u6", "expanded_url": "https://www.naciodigital.cat/noticia/185574/se/su/cida/pres/multimilionari/jeffrey/epstein/imputat/explotaci/sexual?utm_medium=Social&utm_source=Facebook&territori=NacioDigital#Echobox=1565445945", "display_url": "naciodigital.cat/noticia/185574\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:03:20.000Z", "text": "Se su\u00efcida a la pres\u00f3 el multimilionari Jeffrey Epstein, imputat per explotaci\u00f3 sexual https://t.co/kW3QYPn6u6", "edit_history_tweet_ids": ["1160204993141575681"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "118710755"}, {"lang": "und", "id": "1160204990411149312", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/34yftz5C3h", "expanded_url": "https://www.laprensagrafica.com/internacional/Jeffrey-Epstein-se-suicida-dentro-de-su-celda-20190810-0176.html", "display_url": "laprensagrafica.com/internacional/\u2026"}], "mentions": [{"start": 28, "end": 42, "username": "prensagrafica", "id": "19084628"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:03:19.000Z", "text": "https://t.co/34yftz5C3h v\u00eda @prensagrafica", "edit_history_tweet_ids": ["1160204990411149312"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "253808090"}, {"lang": "es", "id": "1160204989358399488", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "el_pais", "id": "7996082"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.9412, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:03:19.000Z", "text": "RT @el_pais: \u00daLTIMA HORA | El multimillonario Epstein, acusado de explotaci\u00f3n sexual de menores, se suicida en su celda https://t.co/Xiv6uM\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160204989358399488"], "public_metrics": {"retweet_count": 124, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "249135788", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160180093429399552"}]}, {"lang": "es", "id": "1160204969775157250", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "el_pais", "id": "7996082"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.9412, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:03:15.000Z", "text": "RT @el_pais: \u00daLTIMA HORA | El multimillonario Epstein, acusado de explotaci\u00f3n sexual de menores, se suicida en su celda https://t.co/Xiv6uM\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160204969775157250"], "public_metrics": {"retweet_count": 124, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1134058577415553024", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160180093429399552"}]}, {"lang": "es", "id": "1160204956076584960", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:03:11.000Z", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160204956076584960"], "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "901882312622825473", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"lang": "es", "id": "1160204912950689792", "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/Q4l376akse", "expanded_url": "https://twitter.com/patarevalo/status/1159094056204607489", "display_url": "twitter.com/patarevalo/sta\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}, {"start": 33, "end": 42, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}], "hashtags": [{"start": 75, "end": 78, "tag": "AG"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:03:01.000Z", "text": "RT @ArgosMozart: el \u00a8t\u00edo George\u00a8 @JorgeDCG va a consultar con jefe suicida #AG el Plan B ... https://t.co/Q4l376akse", "edit_history_tweet_ids": ["1160204912950689792"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "122541642", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159645635034980352"}]}, {"lang": "pt", "id": "1160204908458586113", "created_at": "2019-08-10T15:03:00.000Z", "text": "Interessante como carreira de medicina/se fingir de m\u00e9dico atrai psicopatas. Tava lembrando de dois casos: o do cara que se fingiu de m\u00e9dico, foi preso e enquanto cumpria a pena se formou em medicina e  o da americana que foi pra Uganda brincar de m\u00e9dica (e matou 100+).", "edit_history_tweet_ids": ["1160204908458586113"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "3405168101", "entities": {"annotations": [{"start": 230, "end": 235, "probability": 0.864, "type": "Place", "normalized_text": "Uganda"}]}}], "includes": {"users": [{"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5522, "following_count": 5044, "tweet_count": 165114, "listed_count": 11}, "id": "1008774926", "location": "San Juan de la Maguana", "name": "Calientes del Sur", "username": "calientesdelsur"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 548, "following_count": 1799, "tweet_count": 2914, "listed_count": 0}, "id": "1086038173598343168", "location": "Sorocaba, Brasil", "name": "T\u00e2nia Madella", "username": "tcmanrique"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 195546, "following_count": 13677, "tweet_count": 299476, "listed_count": 704}, "id": "182573469", "location": "Fortaleza - CE", "name": "Lola Aronovich", "username": "lolaescreva"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1754, "following_count": 2456, "tweet_count": 337353, "listed_count": 238}, "id": "1318443008", "location": "Goi\u00e1s, Brasil", "name": "Luiz Gilson J\u00fanior \u270a\ud83c\udffd #Antifascista 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 \ud83d\udea9", "username": "luizgilsonjr"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 1508, "tweet_count": 121910, "listed_count": 1}, "id": "116600278", "location": "MEXICO D.F./ COACALCO , MEX", "name": "CESAR AUGUSTO", "username": "chicharin69"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 143490, "following_count": 1877, "tweet_count": 194232, "listed_count": 1186}, "id": "62834119", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "name": "OSCAR MARIO BETETA", "username": "MarioBeteta"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 601, "following_count": 1104, "tweet_count": 27328, "listed_count": 3}, "id": "800890615", "name": "Cacau", "username": "ClaudiaFLucena"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3175407, "following_count": 36, "tweet_count": 7139, "listed_count": 7328}, "id": "878247600096509952", "location": "New York, USA", "name": "Candace Owens", "username": "RealCandaceO"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 516, "tweet_count": 44607, "listed_count": 4}, "id": "1059763806589595649", "name": "#Republico Pimpinella", "username": "gianfox69"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6805, "following_count": 2121, "tweet_count": 42211, "listed_count": 48}, "id": "18801766", "name": "ricardobrown", "username": "ricardobrown"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2434, "following_count": 486, "tweet_count": 55689, "listed_count": 93}, "id": "61376431", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Isabel Gin\u00e9s", "username": "isabelgines"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1855940, "following_count": 1152, "tweet_count": 510015, "listed_count": 7247}, "id": "119051398", "location": "M\u00e9xico", "name": "El Financiero", "username": "ElFinanciero_Mx"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 927, "following_count": 1087, "tweet_count": 23608, "listed_count": 1}, "id": "59802336", "location": "Brazil", "name": "Henrique", "username": "pedrocks15"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 292, "tweet_count": 19853, "listed_count": 1}, "id": "137220244", "location": "Porto Alegre - Brasil", "name": "Lucas", "username": "lucasmelee"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 203, "tweet_count": 17637, "listed_count": 1}, "id": "203697976", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "name": "Dr. FerneT", "username": "fabiendias"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4440, "following_count": 5010, "tweet_count": 47222, "listed_count": 6}, "id": "919875162", "location": "Argentina", "name": "Betobar", "username": "gauchotaso"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 558, "following_count": 1104, "tweet_count": 22451, "listed_count": 1}, "id": "2803164535", "location": "5h\u2022kpop\u2022pmore\u2022bp\u2022tpr\u2022ling\u2022lis\u2022", "name": "vini | 13", "username": "petalsforRED"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15061, "following_count": 739, "tweet_count": 77419, "listed_count": 21}, "id": "1040019435124387841", "location": "\u041f\u0440\u0438\u0301\u043f'\u044f\u0442\u044c", "name": "convenhamos", "username": "vegetacil"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1730, "following_count": 1912, "tweet_count": 37859, "listed_count": 1}, "id": "3866393859", "name": "Silvana Suarez", "username": "Silvi1409"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5352, "following_count": 996, "tweet_count": 76104, "listed_count": 28}, "id": "317542689", "location": "M\u00e9xico - L.A - Madrid - London", "name": "Panda Padilla.", "username": "pandapadilla"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1746, "following_count": 3754, "tweet_count": 258067, "listed_count": 48}, "id": "339442471", "location": "joluarfa@icloud.com", "name": "J luis aranda f", "username": "joluarfa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 18, "tweet_count": 3026, "listed_count": 0}, "id": "847628179", "name": "Walter", "username": "CatedraticoUGR"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1512568, "following_count": 969, "tweet_count": 414196, "listed_count": 9196}, "id": "39321874", "name": "RTVE Noticias", "username": "rtvenoticias"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2465, "following_count": 1641, "tweet_count": 59403, "listed_count": 42}, "id": "108676479", "location": "Campinas, S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Pedro E. de Felicio", "username": "pedrodefelicio"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1550772, "following_count": 1760, "tweet_count": 76701, "listed_count": 3078}, "id": "45409867", "location": "New York, NY", "name": "Guga Chacra \ud83d\udc9a", "username": "gugachacra"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3233, "following_count": 1031, "tweet_count": 36605, "listed_count": 22}, "id": "290224499", "location": "Cuba", "name": "CMHV Radio Vertientes \ud83c\udde8\ud83c\uddfa", "username": "RVertientes"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18347, "following_count": 2319, "tweet_count": 119364, "listed_count": 39}, "id": "306850940", "location": "Brazil", "name": "Johnnysio", "username": "pradifundir"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 743, "following_count": 771, "tweet_count": 23938, "listed_count": 8}, "id": "1062348207525711872", "location": "Roma, Lazio", "name": "Luca Mainoldi", "username": "LucaMainoldi"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1901374, "following_count": 267, "tweet_count": 253740, "listed_count": 6498}, "id": "150725695", "location": "Via della Dataria, 94 - Roma", "name": "Agenzia ANSA", "username": "Agenzia_Ansa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6707, "following_count": 7299, "tweet_count": 105303, "listed_count": 10}, "id": "1071797604277723142", "name": "Inesita", "username": "Inesita49487794"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 100, "tweet_count": 434, "listed_count": 0}, "id": "3397890165", "name": "nL", "username": "nun_lopes17"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 223, "tweet_count": 35805, "listed_count": 8}, "id": "2599644066", "name": "Miedoalosmedios\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "MiedoalosMedios"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 368457, "following_count": 433, "tweet_count": 349934, "listed_count": 2351}, "id": "3439292716", "location": "Madrid", "name": "okdiario.com", "username": "okdiario"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1972, "following_count": 2373, "tweet_count": 76397, "listed_count": 37}, "id": "890819750", "name": "Dom", "username": "Leonesidiventa"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2195281, "following_count": 6527, "tweet_count": 232034, "listed_count": 8359}, "id": "52424550", "location": "Roma e Milano", "name": "Il Fatto Quotidiano", "username": "fattoquotidiano"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 120, "tweet_count": 17477, "listed_count": 0}, "id": "1113612843008630784", "location": "Natal, Brazil", "name": "ranierymedeiros", "username": "ranierymedeiros"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10063, "following_count": 1802, "tweet_count": 33568, "listed_count": 98}, "id": "938877147061673993", "location": "Brasil", "name": "Olympic Esporte", "username": "OlympicEsporte"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 175, "tweet_count": 17478, "listed_count": 7}, "id": "282274432", "name": "Maresga", "username": "maresga_gaga"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 587829, "following_count": 821, "tweet_count": 190537, "listed_count": 4085}, "id": "196572692", "name": "Onda Cero", "username": "OndaCero_es"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 219, "tweet_count": 83613, "listed_count": 16}, "id": "4528167203", "location": "Roma", "name": "Marcello Caratozzolo", "username": "mcaratozzolo58"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 54, "tweet_count": 33134, "listed_count": 0}, "id": "312832710", "location": "asturies", "name": "cundisemeyes", "username": "cundisemeyes"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2647, "following_count": 1590, "tweet_count": 619345, "listed_count": 5}, "id": "845969626269921280", "name": "gonzalo_#sosprisiones", "username": "astroman78"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 99, "tweet_count": 1830, "listed_count": 0}, "id": "910644626893283333", "location": "Argentina", "name": "Ailen", "username": "Aiileen1995"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 120111, "following_count": 849, "tweet_count": 20042, "listed_count": 39}, "id": "3366778384", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "name": "Juan Pochettino \u26bd", "username": "JuanPochettino3"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3945, "following_count": 2422, "tweet_count": 793481, "listed_count": 64}, "id": "42271371", "name": "\ud83d\udea9 sonia \ud83d\udea9", "username": "sonia_divinaa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4474, "following_count": 4990, "tweet_count": 244610, "listed_count": 36}, "id": "4194518691", "location": "Universo Paralelo", "name": "Marga/\u2764\ufe0f #Yoapoyoalgobierno", "username": "MargaPallas"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10317, "following_count": 5888, "tweet_count": 367186, "listed_count": 60}, "id": "54134167", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Sara Martin /#Yoapoyoalgobierno \u2764\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "Saramurcia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1410, "following_count": 452, "tweet_count": 235225, "listed_count": 16}, "id": "4370247615", "location": "Ouro Preto, Brasil", "name": "Gioconda de Azevedo", "username": "9deazevedo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3646, "following_count": 3612, "tweet_count": 117240, "listed_count": 73}, "id": "90862588", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Oscar Iglesias", "username": "Latinospain1975"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 842, "tweet_count": 1243, "listed_count": 8}, "id": "804563354", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "Francisco d'Albertas", "username": "FdAlbertas"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 61, "tweet_count": 60, "listed_count": 0}, "id": "4897846858", "name": "Bruno Christiansen", "username": "RainInTheDust"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3030, "following_count": 2833, "tweet_count": 137123, "listed_count": 0}, "id": "547180928", "location": "Bueno Aires, Argentina", "name": "Patricia \ud83d\udc94\ud83d\ude2a Goodliffe", "username": "PGoodliffe"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 676, "following_count": 144, "tweet_count": 21827, "listed_count": 0}, "id": "106212833", "location": "Santiago,Chile", "name": "Mar\u00eda Jos\u00e9 Quezada M", "username": "cotequezada"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6508, "following_count": 6255, "tweet_count": 17217, "listed_count": 4}, "id": "112206459", "location": "La Reina, Chile", "name": "Solange De Vidts Maikoh \ud83c\udf33 \ud83e\udd8b\ud83d\udda4\ud83e\udd41\ud83c\udf08", "username": "solangeabogada"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5293, "following_count": 1097, "tweet_count": 126459, "listed_count": 355}, "id": "942387120", "location": "Bergamo, Lombardia", "name": "MILE Milena Lazzaroni", "username": "MilenaLazzaroni"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 925, "tweet_count": 89653, "listed_count": 1}, "id": "933393694526500864", "name": "Malu", "username": "Malipe6"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3225, "following_count": 1041, "tweet_count": 83201, "listed_count": 24}, "id": "2820634824", "name": "Belmiro - 13", "username": "eruilluviel"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 280, "tweet_count": 1660, "listed_count": 9}, "id": "248741176", "location": "Castilleja de la Cuesta", "name": "Tom\u00e1s Arias", "username": "tomas_iu_arias"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1148919, "following_count": 1582, "tweet_count": 549068, "listed_count": 15487}, "id": "17676713", "location": "Madrid, Spain", "name": "P\u00fablico", "username": "publico_es"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 145, "tweet_count": 107, "listed_count": 0}, "id": "771059666776367105", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Beto Melo", "username": "BetoMelo16"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 408902, "following_count": 601, "tweet_count": 4775, "listed_count": 187}, "id": "1073226183461011456", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Gabriel Monteiro", "username": "GMonteiroRJ"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10318, "following_count": 651, "tweet_count": 136483, "listed_count": 96}, "id": "918282044", "location": "Guanajuato", "name": "Guanajuato Informa", "username": "GtoInforma"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 561, "following_count": 1071, "tweet_count": 15494, "listed_count": 1}, "id": "309934692", "location": "rep.dom.", "name": "henryseverino", "username": "tunegro06"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 55512, "following_count": 1850, "tweet_count": 83905, "listed_count": 95}, "id": "26509311", "location": "Aqu\u00ed y all\u00e1...", "name": "Dunia De Windt", "username": "DuniaDW2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2067, "following_count": 4615, "tweet_count": 153130, "listed_count": 34}, "id": "343925514", "location": "Lugo, Emilia Romagna", "name": "claudio luca biasi", "username": "luca_biasi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27432, "following_count": 1927, "tweet_count": 54709, "listed_count": 70}, "id": "576702177", "name": "m a u r o", "username": "maurorizzi_mr"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 678, "tweet_count": 15652, "listed_count": 1}, "id": "4219193885", "location": "Porto Alegre, Brasil", "name": "\u2661 RL \u2661", "username": "a_railima"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 161, "tweet_count": 10497, "listed_count": 0}, "id": "4235951607", "name": "Sandra", "username": "SandTanana"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1636, "following_count": 34, "tweet_count": 94026, "listed_count": 32}, "id": "491805816", "location": "M\u00e9xico", "name": "Pulso Pol\u00edtico", "username": "MXPulsoPolitico"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2024, "following_count": 911, "tweet_count": 31727, "listed_count": 2}, "id": "2382261438", "location": "vila oculta da tristeza", "name": "k\u00e9tilaaaa \ud83c\udded\ud83c\uddfa", "username": "ketilafm"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2729, "following_count": 1826, "tweet_count": 216444, "listed_count": 25}, "id": "135789349", "location": "\ud83c\udf32\ud83c\udf32\ud83c\udf32\ud83c\udf32", "name": "yolanda sm \u2764\u2764\u2764\u2764\u2764\u2764\u2764", "username": "yolanda262"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 840829, "following_count": 1303, "tweet_count": 246320, "listed_count": 4175}, "id": "16514160", "location": "Mediaset Espa\u00f1a", "name": "Informativos Telecinco", "username": "informativost5"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 76, "tweet_count": 774, "listed_count": 1}, "id": "70435619", "location": "Brasil", "name": "Lais Schueng", "username": "Laisschueng"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 59581, "following_count": 5637, "tweet_count": 234490, "listed_count": 422}, "id": "14579710", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Marlos \u00c1pyus", "username": "apyus"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2203, "following_count": 2494, "tweet_count": 62182, "listed_count": 4}, "id": "151686626", "name": "George", "username": "George_CRF"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7741, "following_count": 847, "tweet_count": 106085, "listed_count": 55}, "id": "3238144736", "location": "Sinaloa, M\u00e9xico", "name": "Luz Noticias", "username": "luznoticiasmx"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21711, "following_count": 2656, "tweet_count": 203449, "listed_count": 329}, "id": "2482888046", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "name": "LA PRENSA", "username": "laprensaoem"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 351, "tweet_count": 17153, "listed_count": 0}, "id": "783934784498176000", "name": "@Longue", "username": "longueron76"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 264424, "following_count": 19356, "tweet_count": 127849, "listed_count": 1768}, "id": "13346352", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Bea Taleg\u00f3n", "username": "BeatrizTalegon"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1581, "following_count": 2359, "tweet_count": 9800, "listed_count": 0}, "id": "195545514", "location": "S\u00e3o Paulo - SP", "name": "Xico Marinheiro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "xicomarinheiro"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 63112, "following_count": 2, "tweet_count": 5373, "listed_count": 394}, "id": "149685788", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "frei betto", "username": "freibetto"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8037, "following_count": 4553, "tweet_count": 511123, "listed_count": 119}, "id": "152917502", "location": "M\u00e9xico", "name": "Inf\u00f3rmate Diario", "username": "InformateMX"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2299, "following_count": 3601, "tweet_count": 116471, "listed_count": 15}, "id": "41279047", "location": "Gotham City", "name": "\ud835\udc69\ud835\udc79\ud835\udc7c\ud835\udc6a\ud835\udc6c \ud835\udc7e\ud835\udc68\ud835\udc80\ud835\udc75\ud835\udc6c", "username": "BatmanVengeance"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 441, "tweet_count": 46431, "listed_count": 0}, "id": "868916876289732608", "location": "CABA", "name": "Mariano gonzalez", "username": "gmarianoj"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 193, "tweet_count": 4878, "listed_count": 2}, "id": "3253176489", "name": "Mario", "username": "M4rioRoss1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 841, "following_count": 613, "tweet_count": 127547, "listed_count": 45}, "id": "67935673", "location": "Guatemala", "name": "S\u00e9rgio Lionel", "username": "Sergiio_Che"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 131, "tweet_count": 20844, "listed_count": 4}, "id": "48478306", "location": "santiago, chile", "name": "leopoldo duranvaldes", "username": "leopoldoduranv"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 112, "tweet_count": 850, "listed_count": 0}, "id": "882407237242716160", "location": "Inferno", "name": "Tsurugi", "username": "_xswordmxn"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 738, "following_count": 1611, "tweet_count": 29756, "listed_count": 0}, "id": "60922651", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Lu\u00eds Flintes\ud83d\udd34\u26ab", "username": "flintes"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24749, "following_count": 3414, "tweet_count": 254303, "listed_count": 365}, "id": "305172448", "location": "Salamanca", "name": "Tribuna Salamanca", "username": "TribunaSal"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 85, "tweet_count": 2517, "listed_count": 0}, "id": "979062157810831361", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "name": "Steven Franco", "username": "Eiker90Franco"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 6160261, "following_count": 2681, "tweet_count": 139171, "listed_count": 5844}, "id": "49849732", "location": "\u00dcT: 4.650541,-74.074043", "name": "Gustavo Petro", "username": "petrogustavo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 1296, "tweet_count": 31666, "listed_count": 4}, "id": "299596025", "location": "Madrid", "name": "ESTEBAN", "username": "estfar"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8132, "following_count": 8102, "tweet_count": 310967, "listed_count": 38}, "id": "164678250", "location": "Brazil", "name": "Jani\u2605\u5f61", "username": "ja_n_i"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 542, "following_count": 2268, "tweet_count": 89524, "listed_count": 1}, "id": "163984286", "name": "Imunizada de pff2 \ud83e\udd7a", "username": "user3971"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 308, "tweet_count": 2077, "listed_count": 0}, "id": "1056982424608010240", "name": "Fausto Aguiar", "username": "FaustoAguiar5"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4130, "following_count": 4934, "tweet_count": 97695, "listed_count": 7}, "id": "2928116205", "location": "San Pedro", "name": "Monica Ranieri SOY DEL 41%\ud83d\udc99\ud83d\udc99\ud83d\udc99\u2764", "username": "monicaranieri77"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 862, "following_count": 644, "tweet_count": 231397, "listed_count": 1}, "id": "86562604", "name": "MICX\u264c", "username": "lovingmymind"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 1033, "tweet_count": 2520, "listed_count": 1}, "id": "873337089269661696", "location": "Puerto Rico, USA", "name": "Nelson Vera Santiago", "username": "N_VeraSantiago"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1180, "following_count": 747, "tweet_count": 41994, "listed_count": 2}, "id": "366328016", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Barreto", "username": "felipebcff"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2468, "following_count": 3190, "tweet_count": 87907, "listed_count": 4}, "id": "766491632602611712", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Leonor de Plantagenet", "username": "shanaohlala"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 42617, "following_count": 28658, "tweet_count": 10396, "listed_count": 110}, "id": "821918089583403009", "location": "SABADELL", "name": "CPU Comunidad & Polic\u00edasUnidos\u00ae\ufe0f \ud83d\udc65\ud83d\udc65\ud83e\udd1d\ud83d\udc6e", "username": "CPU_Police"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 368, "tweet_count": 37571, "listed_count": 0}, "id": "906186133339549696", "location": "s\u1d00\u01eb\u1d1c\u1d00\u0280\u1d07\u1d0d\u1d00 \u0280\u1d0a | \ud83c\udf35", "name": "fil\u00f3sofo da uff \u00b9\u00b3", "username": "warxley"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1827, "following_count": 1672, "tweet_count": 30569, "listed_count": 3}, "id": "1007284872786964480", "name": "lelets \u2b50\u2665\ufe0f", "username": "lbbhtinez"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 883, "following_count": 1215, "tweet_count": 96242, "listed_count": 68}, "id": "64144248", "location": "Italia", "name": "manuele", "username": "manuele_a"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 68, "tweet_count": 23303, "listed_count": 3}, "id": "833982499", "name": "matheus", "username": "MG_Guimaraes5"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16103, "following_count": 17663, "tweet_count": 43471, "listed_count": 256}, "id": "14236397", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "name": "ricardocarreon", "username": "ricardocarreon"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 8041363, "following_count": 1923, "tweet_count": 432786, "listed_count": 15593}, "id": "236636515", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "name": "Joaqu\u00edn L\u00f3pez-D\u00f3riga", "username": "lopezdoriga"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 366, "tweet_count": 1899, "listed_count": 2}, "id": "905124396741910528", "location": "valladolid", "name": "opoAlber", "username": "Opo20172"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11024, "following_count": 1243, "tweet_count": 45269, "listed_count": 22}, "id": "311691153", "location": "RS | MG", "name": "La\u00eds Lacerda", "username": "quehorrorlais"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 280, "tweet_count": 1911, "listed_count": 0}, "id": "69623827", "location": "Virginia Beach, VA", "name": "Patricia Mouthon-L\u00f3pez", "username": "patryelopez"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1117, "following_count": 1534, "tweet_count": 473923, "listed_count": 143}, "id": "307278565", "location": "Bergamo", "name": "Dome Buratti", "username": "Dome689"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 661, "following_count": 332, "tweet_count": 89893, "listed_count": 3}, "id": "436864995", "location": "Fortaleza, Cear\u00e1, Brasil", "name": "Jo\u00e3o Vithor", "username": "ViithorWins"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 287, "tweet_count": 13536, "listed_count": 0}, "id": "1145472828940140546", "location": "Manaus-AM", "name": "Christiane Guedes #VacinanoAMj\u00e1", "username": "Chrisq_guedes"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 7, "tweet_count": 75358, "listed_count": 1}, "id": "2649703709", "name": "Giancarla Beria", "username": "egitto86"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2688207, "following_count": 242, "tweet_count": 527515, "listed_count": 8960}, "id": "395218906", "location": "Milano", "name": "Corriere della Sera", "username": "Corriere"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 117, "tweet_count": 27267, "listed_count": 0}, "id": "850997450", "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "name": "Pariente", "username": "77GOCA"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2320144, "following_count": 866, "tweet_count": 883569, "listed_count": 9584}, "id": "104683173", "location": "Ciudad Imagen", "name": "Exc\u00e9lsior", "username": "Excelsior"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 226, "tweet_count": 31546, "listed_count": 0}, "id": "76094339", "location": "Salvador, Brasil", "name": "Meu Presidente \u00e9 Luiz In\u00e1cio LULA da Silva", "username": "juliana_jubs"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 508, "tweet_count": 7023, "listed_count": 0}, "id": "70166349", "location": "Buenos Aires Argentina", "name": "lili romero", "username": "liliromero73"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24959, "following_count": 7790, "tweet_count": 262144, "listed_count": 462}, "id": "108823074", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "name": "El Arsenal", "username": "elarsenalmx"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24380, "following_count": 363, "tweet_count": 884781, "listed_count": 621}, "id": "67778641", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Antonio Luiz M. C. Costa", "username": "ALuizCosta"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 664, "following_count": 847, "tweet_count": 27214, "listed_count": 5}, "id": "480521817", "name": "marlanfra", "username": "marlanfra"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9899, "following_count": 5575, "tweet_count": 116484, "listed_count": 14}, "id": "1190925949", "location": "\u0950 N\u00e2maste \u0950", "name": "Luisita \u212cerm\u00fadez G. \uea00", "username": "luisa_bermdez"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 8697003, "following_count": 830, "tweet_count": 708103, "listed_count": 58332}, "id": "7996082", "location": "Madrid", "name": "EL PA\u00cdS", "username": "el_pais"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 320, "tweet_count": 139602, "listed_count": 3}, "id": "425919418", "location": "Wpp/Tlgrm(55)(43) 998 030 904", "name": "[KNVB]\ud83c\uddf3\ud83c\uddf1(panguando)\ud83d\udc80\ud83c\udf0c\ud83c\udf87", "username": "dragondutch"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 148209, "following_count": 668, "tweet_count": 29063, "listed_count": 411}, "id": "4858045199", "location": "Brazil", "name": "POLITZ", "username": "PolitzOficial"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 957, "following_count": 29, "tweet_count": 1150986, "listed_count": 529}, "id": "717039627916484608", "location": "It\u00e1lia", "name": "Cerca Soluzioni Cruciverba", "username": "zazoomnews"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 598, "following_count": 2763, "tweet_count": 17321, "listed_count": 2}, "id": "94175544", "location": "Checoslovaquia", "name": "Dulcinea! \u2600", "username": "aldonzatobozo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 857, "following_count": 1166, "tweet_count": 174828, "listed_count": 0}, "id": "106042724", "name": "MARIA FERNANDEZ", "username": "neus45"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 145, "tweet_count": 42584, "listed_count": 0}, "id": "1702438807", "name": "cesar pe\u00f1a \ud83d\ude3a\ud83d\ude39 \ud83d\udc93\ud83d\udda4\ud83d\udd90\ud83d\udd90", "username": "locodecontento"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 773, "following_count": 756, "tweet_count": 73282, "listed_count": 6}, "id": "252750924", "location": "Santa Cruz de Tenerife, Islas Canarias", "name": "Almudena Jubilada", "username": "jubiladaenlared"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 67212, "following_count": 401, "tweet_count": 467662, "listed_count": 629}, "id": "5107341", "location": "Santa Cruz de Tenerife, Espa\u00f1a", "name": "eldia.es", "username": "eldia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18505, "following_count": 3416, "tweet_count": 88277, "listed_count": 28}, "id": "1436084136", "location": "M\u00e9xico", "name": "M\u00f3nica Puentes", "username": "monpuentes"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1621, "following_count": 3438, "tweet_count": 110223, "listed_count": 3}, "id": "1909238022", "location": "Rep\u00fablica de Catalunya", "name": "Man\u00b7El \ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83c\udded https://spanishpolice.github.io", "username": "MAguayoT"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 821, "following_count": 1274, "tweet_count": 40255, "listed_count": 0}, "id": "3311281881", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Janisse Cardoso", "username": "janissecsilva5"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 203, "tweet_count": 860, "listed_count": 0}, "id": "506209585", "name": "Fernando  Lankenau", "username": "flankenau"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 174, "tweet_count": 17182, "listed_count": 0}, "id": "995138632792014848", "name": "Sasha", "username": "Aleka117"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 9389620, "following_count": 11, "tweet_count": 370961, "listed_count": 14987}, "id": "520653311", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "name": "Aristegui Noticias", "username": "AristeguiOnline"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1366, "following_count": 4474, "tweet_count": 28979, "listed_count": 2}, "id": "885512105977200640", "location": "Nueva Espa\u00f1a / M\u00e9jico. ", "name": "\u201cVariante Anti progres\u00eda\u201d", "username": "GralSith"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9887, "following_count": 10876, "tweet_count": 72826, "listed_count": 6}, "id": "1050865257818845187", "location": "Madrid, Reino de Espa\u00f1a", "name": "ESPA\u00d1A ETERNA \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "Bernabealopez1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7431, "following_count": 1490, "tweet_count": 161087, "listed_count": 42}, "id": "315869655", "name": "Nicholas Virzi", "username": "nicholasvirzi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 183324, "following_count": 1, "tweet_count": 208792, "listed_count": 510}, "id": "299809292", "location": "Guatemala", "name": "Radio Punto", "username": "RadioPuntoGT"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4529, "following_count": 5001, "tweet_count": 264289, "listed_count": 23}, "id": "2477186539", "location": "caracas", "name": "German Villegas", "username": "chatarra333"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20010, "following_count": 19639, "tweet_count": 134498, "listed_count": 22}, "id": "113726510", "location": "Venezuela", "name": "Sanoja Reinaldo #EvergrandeCollapse", "username": "SanojaReinaldo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 479, "following_count": 2102, "tweet_count": 7463, "listed_count": 0}, "id": "4855660029", "location": "Brasil", "name": "Juka", "username": "jukaobservador"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 207, "tweet_count": 34131, "listed_count": 3}, "id": "404519895", "location": "Madrid", "name": "Concha Martinez", "username": "Conchamartinez7"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 731, "tweet_count": 13989, "listed_count": 137}, "id": "125737488", "location": "Los Cabos, Mexico", "name": "Mike Arce \ud83c\udf39", "username": "mikearce"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 130717, "following_count": 1147, "tweet_count": 27564, "listed_count": 832}, "id": "532526260", "location": "Washington, D.C.", "name": "Dolia Est\u00e9vez", "username": "DoliaEstevez"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1196, "following_count": 653, "tweet_count": 34911, "listed_count": 0}, "id": "953996692524879872", "name": "bebela", "username": "isabelaquem"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 50, "tweet_count": 48071, "listed_count": 0}, "id": "1927376990", "location": "Bilbao, Euzkadi", "name": "karlos", "username": "KarKar1961"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1131122, "following_count": 630, "tweet_count": 296883, "listed_count": 6535}, "id": "22954354", "location": "Spain", "name": "laSexta", "username": "laSextaTV"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10282, "following_count": 186, "tweet_count": 84000, "listed_count": 5}, "id": "2447055864", "location": "BEL\u00c9M - PAR\u00c1 - BRASIL", "name": "SUPER MARAJOARA", "username": "MARAJOARAAM1130"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1049, "following_count": 1651, "tweet_count": 93750, "listed_count": 23}, "id": "18863361", "location": "ROMA", "name": "Confedercontribuenti", "username": "contribuenti"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 637, "following_count": 2688, "tweet_count": 11923, "listed_count": 2}, "id": "282842837", "name": "andres blanco", "username": "andresblanco0"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 307076, "following_count": 275, "tweet_count": 444057, "listed_count": 802}, "id": "53519151", "location": "Honduras", "name": "Diario La Tribuna", "username": "LaTribunahn"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 542, "following_count": 621, "tweet_count": 77739, "listed_count": 1}, "id": "2446637409", "location": "Non importa.", "name": "alex \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "username": "acaitaliasati"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 572, "following_count": 342, "tweet_count": 8841, "listed_count": 6}, "id": "997208586", "name": "Jesus Maria Flores", "username": "JMFloresVila"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 998166, "following_count": 242, "tweet_count": 349954, "listed_count": 12493}, "id": "17229160", "location": "moderador(@)elconfidencial.com", "name": "El Confidencial", "username": "elconfidencial"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 643, "following_count": 794, "tweet_count": 9972, "listed_count": 0}, "id": "858357079647690752", "location": "Bajos de Haina", "name": "Bryan", "username": "BryanGuante"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5588, "following_count": 2515, "tweet_count": 24342, "listed_count": 4}, "id": "717075716", "name": "Dama Vermelha", "username": "damavermelha13"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2900759, "following_count": 334, "tweet_count": 287106, "listed_count": 7067}, "id": "30070288", "name": "exame", "username": "exame"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1260, "following_count": 1300, "tweet_count": 81908, "listed_count": 0}, "id": "245328223", "location": "Lombardia", "name": "Diana", "username": "yppi2011"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4925, "following_count": 5127, "tweet_count": 135985, "listed_count": 0}, "id": "730248541", "location": "Heerlen, Limburg", "name": "Marta Malarria", "username": "MartaMalarria"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1015, "following_count": 646, "tweet_count": 60049, "listed_count": 0}, "id": "1019202374773112832", "location": "Napoli, Campania", "name": "CarniBal", "username": "ciolonap"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 271, "tweet_count": 12812, "listed_count": 3}, "id": "705238268", "name": "jdb", "username": "dbd73"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 585, "tweet_count": 4956, "listed_count": 0}, "id": "1088986851631874049", "name": "Roni Cunha", "username": "RoniCunha1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 71, "tweet_count": 1253, "listed_count": 0}, "id": "901014029916930048", "name": "Leonardo Terra", "username": "LeonardoTerra14"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 112047, "following_count": 2854, "tweet_count": 68115, "listed_count": 789}, "id": "497995758", "location": "europe", "name": "jacopo iacoboni", "username": "jacopo_iacoboni"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 1286, "tweet_count": 90647, "listed_count": 4}, "id": "26060346", "location": "The Bad Place \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "name": "Dai-me For\u00e7as pro 2o Turno! Lula 2022 \ud83c\udf1f", "username": "marungersauer"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9081, "following_count": 8905, "tweet_count": 37562, "listed_count": 18}, "id": "2904770691", "location": "Casalgrande, Emilia Romagna", "name": "Maurizio Verdi", "username": "VerdiStudio"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 28878, "following_count": 7502, "tweet_count": 64866, "listed_count": 34}, "id": "2842400818", "location": "Desenzano del Garda, Lombardia", "name": "Marco \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddea\ud83c\uddfa \ud83d\udd4a\ud83d\udcda\ud83c\udf43", "username": "Marco_dreams"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1361, "following_count": 2057, "tweet_count": 39204, "listed_count": 17}, "id": "126901763", "location": "Tarifa (C\u00e1diz)", "name": "Antonio Ruiz Gim\u00e9nez", "username": "abuelodefelipe"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2648, "following_count": 2717, "tweet_count": 150830, "listed_count": 16}, "id": "141689621", "name": "Marcela Mar\u00eda", "username": "MarcehTam"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21903, "following_count": 129, "tweet_count": 19003, "listed_count": 211}, "id": "934901098015535105", "location": "Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\udde6 // MD abierto \ud83d\udce8", "name": "eSPAINews", "username": "eSPAINews_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 1656, "tweet_count": 4086, "listed_count": 0}, "id": "1006140286542778368", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "Matheus Campos", "username": "TetheusCampos"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 685479, "following_count": 4219, "tweet_count": 998783, "listed_count": 2299}, "id": "78915732", "location": "Valencia, Venezuela", "name": "Notitarde", "username": "webnotitarde"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1564, "following_count": 5000, "tweet_count": 413439, "listed_count": 0}, "id": "2887070351", "name": "JAE", "username": "jestradamo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3103, "following_count": 216, "tweet_count": 163756, "listed_count": 31}, "id": "514257250", "name": "p.", "username": "pinkspacedude"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3628, "following_count": 862, "tweet_count": 150254, "listed_count": 31}, "id": "1536134480", "name": "Serena", "username": "tottimitico"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1017, "following_count": 332, "tweet_count": 27690, "listed_count": 7}, "id": "4409531001", "name": "8.7(download)", "username": "tuttapposter"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 56, "tweet_count": 35232, "listed_count": 0}, "id": "1643779795", "location": "JEHOV\u00c1 CREADOR.) \u05d3\u05d1\u05e8\u05d9\u05dd 4:35, 3", "name": "DIOS JEH\u00d3V\u00c1H \u00ee JES\u00daS. \u05d0\u05e0\u05d9 \u05de\u05db\u05d9\u05e8 \u05dc\u05e2\u05e6\u05de\u05d9 \u05e1\u05dc\u05e2 \u05de\u05e7\u05dc\u05d8 \u05e9", "username": "ReinaldoMarfull"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 150, "tweet_count": 310, "listed_count": 0}, "id": "1081682190742839296", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Silvina", "username": "silvina20574109"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1005, "following_count": 1082, "tweet_count": 176306, "listed_count": 4}, "id": "734519526", "location": "Entre M\u00e1laga y Granada y C\u00e1diz", "name": "dbt #sosprisiones #tuabandonomepuedematar", "username": "dbt0170"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 218, "tweet_count": 8969, "listed_count": 1}, "id": "1077257901192941568", "location": "Spai\u00f1", "name": "De.Li.Az", "username": "LaDefiende"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 1828, "tweet_count": 54909, "listed_count": 2}, "id": "1114132274587537408", "location": "Olavarr\u00eda, Argentina", "name": "Alexis \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "AlexisJSallle"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11273, "following_count": 12398, "tweet_count": 229721, "listed_count": 39}, "id": "2870887370", "location": "Melilla, Espa\u00f1a", "name": "Hip\u00f3lito Jos\u00e9 Aceituno Aldeguer", "username": "hjaceituno"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2716, "following_count": 1033, "tweet_count": 102382, "listed_count": 0}, "id": "840918817756872705", "location": "Riio de Janeiro, Brasil", "name": "Eliane Galdino Lis da Emilly 13\u1d9c\u02b3\u1da0\u26ab\ud83d\udd34\ud83c\udf35\ud83d\udc51", "username": "Lisa2017Lis"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5064, "following_count": 1662, "tweet_count": 54547, "listed_count": 6}, "id": "489909029", "location": "Roma", "name": "Ivan Ingrill\u00ec \u2600\ufe0f\ud83d\udc22\u26f5\ufe0f", "username": "wushurabbit"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6922, "following_count": 156, "tweet_count": 70311, "listed_count": 44}, "id": "2439937320", "location": "Democratico radicale", "name": "Bazaar \u2b50", "username": "EntropicBazaar"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 1188, "tweet_count": 50754, "listed_count": 8}, "id": "79785647", "location": "El Cosmos", "name": "Su Excelencia", "username": "Kosmovin"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 654, "tweet_count": 7650, "listed_count": 1}, "id": "837950965936451584", "name": "Lorella", "username": "Lorella32227000"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 466, "tweet_count": 25988, "listed_count": 0}, "id": "1053308170448322560", "name": "Steobova\ud83e\uddf1", "username": "steobova"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14397, "following_count": 13898, "tweet_count": 409276, "listed_count": 146}, "id": "239164393", "location": "puebla, m\u00e9xico", "name": "alejandro montiel b", "username": "montielabonilla"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 657, "following_count": 438, "tweet_count": 13562, "listed_count": 0}, "id": "771041293799653376", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "p\u00e3o de mel \ud83c\udf6f", "username": "roana_rangel"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 684, "following_count": 225, "tweet_count": 56423, "listed_count": 3}, "id": "1118629993070891008", "name": "M\u00e1rio", "username": "Mario_99999"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 645, "tweet_count": 246855, "listed_count": 34}, "id": "433715098", "location": "genshin hell", "name": "helenween", "username": "helenweenn"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 716, "tweet_count": 28138, "listed_count": 8}, "id": "2490588517", "name": "JoZaCis.", "username": "VitaVituchis"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 732, "following_count": 653, "tweet_count": 90524, "listed_count": 4}, "id": "1126633554", "location": "Campo Bom, Brasil", "name": "dieguito", "username": "diegocbrs"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1754, "following_count": 2483, "tweet_count": 56136, "listed_count": 3}, "id": "1279331192", "name": "alberto j. vargas", "username": "vargasalberto71"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 72, "tweet_count": 3473, "listed_count": 0}, "id": "332520025", "name": "Luiis Diaz", "username": "ladd0811"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 179735, "following_count": 421, "tweet_count": 45205, "listed_count": 304}, "id": "1975354388", "location": "Lima-Per\u00fa", "name": "Pedro Cateriano B", "username": "PCaterianoB"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 153, "tweet_count": 20317, "listed_count": 8}, "id": "453252994", "name": "Luchis", "username": "CSancit"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1100, "following_count": 1883, "tweet_count": 25380, "listed_count": 13}, "id": "298540652", "location": "Guayaquil, Ecuador", "name": "Juan Carlos Holgu\u00edn", "username": "JankJuan"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14719, "following_count": 51, "tweet_count": 40718, "listed_count": 167}, "id": "21645450", "location": "Madrid", "name": "Tiramillas", "username": "tiramillas"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 864, "tweet_count": 15193, "listed_count": 0}, "id": "172122894", "name": "GADA", "username": "GADA271"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 587, "following_count": 1244, "tweet_count": 55092, "listed_count": 45}, "id": "435135749", "location": "ROMA", "name": "Salvatore Petronio", "username": "lastep440"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 730, "following_count": 843, "tweet_count": 91279, "listed_count": 2}, "id": "873978487023050752", "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "name": "Malino Comunica", "username": "MalinoComunica"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20050, "following_count": 5023, "tweet_count": 298361, "listed_count": 88}, "id": "4702133172", "location": "Roma", "name": "Eugenio Cardi", "username": "EugenioCardi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 805, "tweet_count": 13996, "listed_count": 6}, "id": "831843588115947521", "name": "M de la H", "username": "hortamaroto"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1099, "following_count": 658, "tweet_count": 42420, "listed_count": 4}, "id": "802960764462125056", "name": "silvana\ud83c\udfb5", "username": "machadosilvana4"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 536, "tweet_count": 1856, "listed_count": 0}, "id": "2612327540", "name": "Lenhard", "username": "lenhard82"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6858, "following_count": 3387, "tweet_count": 195578, "listed_count": 44}, "id": "3080186967", "location": "Alassio, Liguria", "name": "Monica Vivarelli", "username": "StufaMarcia1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 613, "following_count": 1197, "tweet_count": 9600, "listed_count": 3}, "id": "146124040", "location": "Paraguay", "name": "gustavo velazquez", "username": "gustavodeportes"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 544115, "following_count": 393, "tweet_count": 125365, "listed_count": 3406}, "id": "119758810", "location": "Miami, FL/ Boone, NC ", "name": "Carlos Montero", "username": "CMonteroOficial"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 155, "tweet_count": 1433, "listed_count": 0}, "id": "4211232502", "name": "Youssef Lechhab", "username": "YoussefLechhab"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1096, "following_count": 2739, "tweet_count": 40638, "listed_count": 32}, "id": "387484174", "name": "Blanca Pe\u00f1aloza \ud83c\udf33\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "PenalozaBlanca"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 513, "following_count": 2431, "tweet_count": 11695, "listed_count": 1}, "id": "137899056", "location": "puebla pue.", "name": "mario de jesus caden", "username": "mariodjesuscf"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 535, "following_count": 1499, "tweet_count": 5171, "listed_count": 2}, "id": "629518147", "location": "Irapuato", "name": "Christian Perez", "username": "Cpezga"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1592, "following_count": 1283, "tweet_count": 186092, "listed_count": 2}, "id": "40338686", "location": "Brazil", "name": "sedy", "username": "sedy2009"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 60273342, "following_count": 1104, "tweet_count": 387170, "listed_count": 156627}, "id": "759251", "name": "CNN", "username": "CNN"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 120, "tweet_count": 107, "listed_count": 0}, "id": "1097264778513391616", "location": "Oxford, England", "name": "Tami", "username": "tami00484892"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 9423356, "following_count": 511, "tweet_count": 15274, "listed_count": 8557}, "id": "128372940", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "Jair M. Bolsonaro 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "username": "jairbolsonaro"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1249, "following_count": 1115, "tweet_count": 106680, "listed_count": 0}, "id": "405839701", "location": "Aqu\u00ed,all\u00e1,y m\u00e1s alla \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f", "name": "Critconst", "username": "Critconst"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 631, "tweet_count": 35443, "listed_count": 0}, "id": "805582219670646784", "location": "Cajamarca, Peru", "name": "LUIS VERASTEGUI", "username": "LUISVERASTEGU19"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11834, "following_count": 12179, "tweet_count": 599230, "listed_count": 22}, "id": "60982903", "location": "Necochea, Argentina", "name": "Firulais", "username": "romanroberto"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 231, "tweet_count": 8832, "listed_count": 0}, "id": "3223350039", "location": "Estugarda, Alemanha", "name": "maurizio stroppi", "username": "maurizio64gmx"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6155, "following_count": 3400, "tweet_count": 57276, "listed_count": 19}, "id": "1064245830", "location": "Roma", "name": "Robson", "username": "RRobitt2011"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 1474, "tweet_count": 5826, "listed_count": 1}, "id": "829801297830371330", "location": "Bari, Apulia", "name": "Clavature#facciamorete", "username": "Clavature1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 742, "following_count": 354, "tweet_count": 6455, "listed_count": 0}, "id": "1130853803656241152", "name": "mili", "username": "Milenaa_Anna"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 37080, "following_count": 409, "tweet_count": 13707, "listed_count": 54}, "id": "911196852527276033", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "77 News Rj", "username": "News77Rj"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 779, "following_count": 577, "tweet_count": 43867, "listed_count": 26}, "id": "1416366600", "location": "Guayaquil / Ecuador", "name": "Veronica B.", "username": "veronicadegye"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 1019, "tweet_count": 7921, "listed_count": 2}, "id": "227703101", "location": "Paraguay", "name": "Emiliano N\u00fa\u00f1ez", "username": "Emiliano2ez"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6371, "following_count": 5155, "tweet_count": 416692, "listed_count": 136}, "id": "3176101", "name": "Franjota", "username": "Franjota"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3153, "following_count": 5000, "tweet_count": 13830, "listed_count": 34}, "id": "2242364433", "location": "Mejia Lequerica,3 3*Madrid", "name": "Bufete Juridico Sanchon", "username": "BSANCHON"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 535348, "following_count": 2046, "tweet_count": 629839, "listed_count": 2465}, "id": "99187264", "name": "Reporte Confidencial", "username": "RConfidencial"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 51, "tweet_count": 1578, "listed_count": 0}, "id": "623546265", "name": "Jose Bigott", "username": "bigott1967"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 695, "tweet_count": 31852, "listed_count": 6}, "id": "1390804465", "location": "La sombra de Cuernavaca", "name": "Alex GB", "username": "Homunculus30"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3940, "following_count": 3909, "tweet_count": 542030, "listed_count": 70}, "id": "1219921500", "location": "Sant Just Desvern", "name": "LO H\u00d2BBIT", "username": "francesc130"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 495, "tweet_count": 80690, "listed_count": 40}, "id": "964810638", "name": "Pasquale \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "username": "Pasquale_Mereu"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 226, "tweet_count": 3011, "listed_count": 0}, "id": "1126599691729346578", "location": "\u2800  \u2726 blackpink ", "name": "laysa \ud83c\udf38", "username": "lalalaysa_m"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2098, "following_count": 1433, "tweet_count": 22078, "listed_count": 11}, "id": "871753020375281664", "location": "daemyra's daughter ", "name": "sofi", "username": "forhaenyra"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 20911, "following_count": 178, "tweet_count": 82579, "listed_count": 303}, "id": "97189414", "location": "Venezia", "name": "laNuovaVeneziaMestre", "username": "nuova_venezia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 80, "tweet_count": 16910, "listed_count": 8}, "id": "2912623523", "name": "sandra", "username": "sandrakeky2"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1402462, "following_count": 1009, "tweet_count": 346744, "listed_count": 11566}, "id": "43910684", "name": "Cadena SER", "username": "La_SER"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 490, "following_count": 2158, "tweet_count": 92414, "listed_count": 33}, "id": "101310642", "location": "Madrid", "name": "Javier Riesgo", "username": "jarigo123"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 810, "following_count": 553, "tweet_count": 209339, "listed_count": 97}, "id": "22006895", "location": "Rn Mi Ca Bg Mo Vr Bo", "name": "Alex", "username": "alexarmuzzi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 954, "following_count": 965, "tweet_count": 113598, "listed_count": 3}, "id": "809485973247688704", "location": "El Universo", "name": "tergiver_aci\u00f3n", "username": "nitazoxanida"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 364, "tweet_count": 8608, "listed_count": 4}, "id": "738400171", "name": "Gius \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "username": "Gius85039275"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 317, "tweet_count": 7906, "listed_count": 0}, "id": "721450804264046592", "location": "M\u00e9xico", "name": "jesus glez more", "username": "yezzmoreno"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2574, "following_count": 2803, "tweet_count": 494013, "listed_count": 68}, "id": "246912717", "name": "Denis \u2764\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c", "username": "carollm333"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1389, "following_count": 729, "tweet_count": 152760, "listed_count": 38}, "id": "143529002", "location": "Zaragoza. Titulado RFEF.Nivel2", "name": "Julio Pascual", "username": "julitopascual"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1870, "following_count": 1063, "tweet_count": 143268, "listed_count": 0}, "id": "4237156749", "name": "judi Motizuki \ud83d\udc9a\ud83d\udc9b", "username": "judi_motizuki"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1913, "following_count": 4465, "tweet_count": 121732, "listed_count": 8}, "id": "1086554544", "location": "Itagui, Colombia", "name": "Defendamos a Medell\u00edn", "username": "carlos_karlosa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 31765, "following_count": 944, "tweet_count": 87163, "listed_count": 159}, "id": "21032262", "location": "Medell\u00edn", "name": "SantiagoLondo\u00f1oUribe", "username": "slondonouribe"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1581, "following_count": 603, "tweet_count": 177380, "listed_count": 23}, "id": "1585964744", "name": "J \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f\ud83c\udde6\ud83c\udde8\ud83c\udde6\ud83c\udde9\ud83c\udde6\ud83c\uddf1\ud83c\udde7\ud83c\uddee\ud83c\udde7\ud83c\uddf3\ud83c\udde7\ud83c\uddf9\ud83c\udde8\ud83c\udded\ud83c\udde8\ud83c\uddfb\ud83c\uddf5\ud83c\uddf2", "username": "decebalulus"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 479, "tweet_count": 36228, "listed_count": 0}, "id": "443922736", "location": "R.O. DEL URUGUAY", "name": "JORGE MURUA", "username": "NAOMO2016"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 482, "following_count": 807, "tweet_count": 81137, "listed_count": 16}, "id": "602182097", "location": "da qualche parte verso sud", "name": "Matteo", "username": "SpaceCowboy21"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 171, "tweet_count": 2318, "listed_count": 0}, "id": "1109105844023631872", "name": "Marzio Podico", "username": "MarzioPodico"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20481, "following_count": 21352, "tweet_count": 342848, "listed_count": 1988}, "id": "2299216254", "location": "Milano, Lombardia", "name": "hunther", "username": "hunthertornado"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7658, "following_count": 310, "tweet_count": 153814, "listed_count": 161}, "id": "2486013314", "location": "Tijuana", "name": "El Sol de Tijuana", "username": "ElSoldeTijuana1"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 4011341, "following_count": 991, "tweet_count": 684883, "listed_count": 12455}, "id": "108740292", "location": "M\u00e9xico", "name": "Expansi\u00f3n", "username": "ExpansionMx"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1266, "following_count": 205, "tweet_count": 27657, "listed_count": 47}, "id": "32619596", "location": "Havana, Cuba", "name": "Margarita Alarc\u00f3n", "username": "Maggichu"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 469, "following_count": 679, "tweet_count": 83897, "listed_count": 3}, "id": "40558405", "location": "aruj\u00e1", "name": "gui", "username": "guidafiel"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 374513, "following_count": 628, "tweet_count": 903757, "listed_count": 2509}, "id": "357050985", "location": "M\u00e9xico", "name": "@diario24horas", "username": "diario24horas"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1149, "following_count": 576, "tweet_count": 288755, "listed_count": 2}, "id": "832999521739214848", "location": "Sassari, Sardegna", "name": "Giovanni Mureddu \ud83c\uddee\ud83c\uddf9Patriota \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "username": "MuredduGiovanni"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 292, "tweet_count": 7427, "listed_count": 0}, "id": "188497986", "name": "F\u00e9lix Mart\u00ednez", "username": "unoinfinito1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 623, "following_count": 476, "tweet_count": 86348, "listed_count": 2}, "id": "538088781", "name": "Andrea Magoni", "username": "Gedeo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 0, "tweet_count": 40919, "listed_count": 0}, "id": "1075162886643859457", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Not\u00edciasdeFamosos.net", "username": "famousnewsreal"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 474, "following_count": 1503, "tweet_count": 25091, "listed_count": 44}, "id": "428437952", "name": "Tommaso Scannicchio \ud83c\udf97\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "tomascann"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 28268, "following_count": 371, "tweet_count": 6871, "listed_count": 315}, "id": "1090629473031077888", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Juanma Vergara", "username": "JMVergara97"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1699, "following_count": 2247, "tweet_count": 30458, "listed_count": 38}, "id": "77207264", "location": "Saracena, Calabria ", "name": "Cristiana Viola", "username": "cristiana_viola"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 6577, "following_count": 1154, "tweet_count": 3681, "listed_count": 107}, "id": "1288696170", "name": "Valeria Valente", "username": "ValeriaValente_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27920, "following_count": 1128, "tweet_count": 73695, "listed_count": 152}, "id": "1096235264", "name": "LucianoBarraCaraccio", "username": "LucianoBarraCar"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1097, "following_count": 1762, "tweet_count": 106102, "listed_count": 4}, "id": "182062526", "name": "ozkar", "username": "ARQ_OZKAR_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 28484, "following_count": 3249, "tweet_count": 42107, "listed_count": 122}, "id": "50830519", "location": "M\u00e9xico", "name": "Merlina Pons \ud83d\udd2e", "username": "rominapons"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 350, "tweet_count": 103461, "listed_count": 0}, "id": "301443478", "location": "espa\u00f1a", "name": "kepatxo13", "username": "kepatxo13"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 501, "tweet_count": 2709, "listed_count": 3}, "id": "365874923", "location": "Hellcife", "name": "Fade", "username": "Dieeeego10"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2346, "following_count": 2917, "tweet_count": 64349, "listed_count": 4}, "id": "763876068029673472", "location": "Guatemala", "name": "Revodos", "username": "revodos"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1293, "following_count": 69, "tweet_count": 1529, "listed_count": 2}, "id": "1061444226242801664", "name": "5toPoder", "username": "5toPoderSM"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5505, "following_count": 2495, "tweet_count": 41181, "listed_count": 108}, "id": "145880499", "location": "Carapicu\u00edba, Brasil", "name": "kaio vitor ramos \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "kaiex3"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 343, "tweet_count": 8191, "listed_count": 0}, "id": "2980632243", "name": "Ver\u00f3nika Villamar", "username": "vvillamarster1"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2823065, "following_count": 876, "tweet_count": 711378, "listed_count": 5390}, "id": "66746614", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "La Rep\u00fablica", "username": "larepublica_pe"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1397, "following_count": 880, "tweet_count": 13817, "listed_count": 8}, "id": "2653424572", "name": "Matheus Campagnolo", "username": "mattcampagnolo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4836, "following_count": 4799, "tweet_count": 25265, "listed_count": 2}, "id": "2834699290", "location": "Laredo", "name": "Carlos A Villarreal", "username": "carlos_avo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14331, "following_count": 541, "tweet_count": 59765, "listed_count": 56}, "id": "1031299786660610049", "location": "M\u00e9xico", "name": "Memes Chairos \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udde8\ud83c\uddf3", "username": "ChairosMemes"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 1128, "tweet_count": 68796, "listed_count": 1}, "id": "2392443018", "name": "tripa\ud83c\udde8\ud83c\udded\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 3/3\ud83d\udc89\ud83e\udda0", "username": "tripa19741"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2101, "following_count": 3310, "tweet_count": 72909, "listed_count": 62}, "id": "934622594", "location": "M\u00e1laga", "name": "Manuel", "username": "ManulazaManuel"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 151831, "following_count": 698, "tweet_count": 383798, "listed_count": 3059}, "id": "368889720", "name": "Vozp\u00f3puli", "username": "voz_populi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 922, "following_count": 3593, "tweet_count": 27218, "listed_count": 9}, "id": "571054690", "location": "Mexico", "name": "Soyel..", "username": "Bayon7712"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 937, "following_count": 1127, "tweet_count": 79020, "listed_count": 1}, "id": "3300870190", "location": "Salgueiro, Pernambuco, Brasil", "name": "Rilmar Cantarelli Feitosa", "username": "CantarellisF"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 1802, "tweet_count": 19286, "listed_count": 3}, "id": "94296425", "location": "Bari Italia", "name": "DRITAN HOCJA", "username": "dritanhocja"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 195, "tweet_count": 13343, "listed_count": 1}, "id": "796553074877825029", "location": "Minas Gerais, Brasil", "name": "casmaia", "username": "llcsfxxx"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1407, "following_count": 103, "tweet_count": 19604, "listed_count": 0}, "id": "1037470734677893120", "location": "fofocando e reclamando", "name": "caioedb", "username": "caioedb"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1002, "following_count": 1773, "tweet_count": 39447, "listed_count": 0}, "id": "849222304370393088", "location": "Marte, Monte Olimpio", "name": "Daniel", "username": "DDeudero"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 344, "tweet_count": 5710, "listed_count": 0}, "id": "1152620773334552576", "name": "Pesadelo", "username": "Pesadeloconserv"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 527, "tweet_count": 99799, "listed_count": 0}, "id": "1380064489", "location": "Antonia, lo que t\u00fave que hacer", "name": "Blanca, nac\u00ed un 31 de diciembre a las 8 horas", "username": "bpa_b"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 315, "tweet_count": 35246, "listed_count": 1}, "id": "1061045122152882177", "location": "Mexico", "name": "Conexi\u00f3n Carlos Cota", "username": "conexioncarlosc"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 12, "tweet_count": 1393, "listed_count": 0}, "id": "2352739848", "location": "Rio Rancho NM", "name": "LeticiaE", "username": "AnaZaira5"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2725, "following_count": 770, "tweet_count": 112765, "listed_count": 0}, "id": "762481473764990976", "name": "JN.", "username": "soneca22_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1718, "following_count": 955, "tweet_count": 161398, "listed_count": 3}, "id": "1720524798", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Siqueira \ud83d\udd25", "username": "Suuh_Siqueira"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 454, "tweet_count": 33824, "listed_count": 0}, "id": "1036811588429377536", "location": "Andaluc\u00eda, Espa\u00f1a", "name": "La Emejota \u262d\u20e0", "username": "marijodibuja"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 71, "tweet_count": 26325, "listed_count": 2}, "id": "729508026563055617", "name": "Maria Reyes", "username": "Mleon2006"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24005, "following_count": 723, "tweet_count": 128677, "listed_count": 175}, "id": "47131926", "location": "Estados Unidos", "name": "Ricardo Puentes M.", "username": "ricardopuentesm"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3948, "following_count": 3194, "tweet_count": 242179, "listed_count": 21}, "id": "1384591033", "name": "Ana Poupin \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "AnyPoupin"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4644, "following_count": 4634, "tweet_count": 30854, "listed_count": 0}, "id": "918571848861970432", "name": "ULTRANAUTA \ud83c\udff3\ufe0f", "username": "JavierA11350275"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3063, "following_count": 2520, "tweet_count": 56194, "listed_count": 25}, "id": "33909532", "location": "Vi\u00f1a del Mar", "name": "Claudio Venegas", "username": "Claudiotter"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 368, "tweet_count": 18568, "listed_count": 0}, "id": "989606793100845058", "location": "Balaguer, Catalunya", "name": "Carme", "username": "Carme41199933"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 818, "following_count": 4033, "tweet_count": 31990, "listed_count": 18}, "id": "112355544", "location": "Pachuca, Hidalgo", "name": "Pedro Calderon", "username": "pyinx"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 344214, "following_count": 680, "tweet_count": 28835, "listed_count": 1291}, "id": "48841325", "location": "Mexico", "name": "Esteban Arce", "username": "estarc62"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 507, "following_count": 493, "tweet_count": 40635, "listed_count": 5}, "id": "1388523096", "name": "Goldstein", "username": "EmmaMolina53"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 444, "tweet_count": 8224, "listed_count": 1}, "id": "14419107", "location": "Brasil", "name": "Allan Kardec", "username": "allanucb"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 2869, "tweet_count": 6064, "listed_count": 6}, "id": "179173794", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "name": "Sara Roc\u00edo Arango", "username": "arangosa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 910, "following_count": 1392, "tweet_count": 2453, "listed_count": 0}, "id": "48563038", "location": "Estados Unidos", "name": "ademar rodrigues \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "username": "aldomino"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 369, "tweet_count": 12028, "listed_count": 0}, "id": "757261045736083456", "name": "\ud83d\udc95Sandra \ud83d\udc95", "username": "SandraDiaz66"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 220, "tweet_count": 65330, "listed_count": 2}, "id": "3399072489", "name": "M\u00aa Angeles Rivilla", "username": "RivillaMa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 52, "tweet_count": 39375, "listed_count": 9}, "id": "308845663", "name": "Mafalda Forever", "username": "mafaldaforever1"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1970548, "following_count": 83, "tweet_count": 738832, "listed_count": 6910}, "id": "109651819", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "name": "Foro_TV", "username": "Foro_TV"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5954, "following_count": 1538, "tweet_count": 4180046, "listed_count": 2191}, "id": "231726084", "location": "It\u00e1lia", "name": "Zazoom Social News", "username": "zazoomblog"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3619, "following_count": 3448, "tweet_count": 222131, "listed_count": 7}, "id": "817475872617807874", "location": "Barcelona", "name": "L\u2022lu\u00eds", "username": "asiandafrica"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 708, "tweet_count": 56958, "listed_count": 1}, "id": "1150088170882703360", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "M\u00e1rio", "username": "mariovictoretc"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1471, "following_count": 735, "tweet_count": 173543, "listed_count": 15}, "id": "703682063958974465", "name": "JuliaArango", "username": "sofzulara"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 385646, "following_count": 4961, "tweet_count": 171326, "listed_count": 4353}, "id": "373490841", "location": "Am\u00e9rica Latina", "name": "AP Noticias", "username": "AP_Noticias"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 412, "tweet_count": 7311, "listed_count": 0}, "id": "827967862488887303", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Hugo Souza", "username": "HugoAlcntara6"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3735, "following_count": 4972, "tweet_count": 203842, "listed_count": 29}, "id": "455461743", "location": "The White House", "name": "Frankie#GRACIASFCH!\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "username": "frankietheone1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1357, "following_count": 483, "tweet_count": 4975, "listed_count": 17}, "id": "1003942578323120128", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "Victor Papini", "username": "papini_victor"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 8978796, "following_count": 26, "tweet_count": 360195, "listed_count": 17937}, "id": "17715048", "location": "Brazil", "name": "VEJA", "username": "VEJA"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 2044, "tweet_count": 86994, "listed_count": 5}, "id": "416253735", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Alaporta\ud83d\udc9a", "username": "AlvaroLaporta"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 32, "tweet_count": 252675, "listed_count": 1}, "id": "991312050", "location": "It\u00e1lia", "name": "Playhitmusic", "username": "Noovyis"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6802, "following_count": 3462, "tweet_count": 147230, "listed_count": 76}, "id": "70810738", "name": "3_eme \ud83d\udc18", "username": "3_eme"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 968, "following_count": 498, "tweet_count": 4781, "listed_count": 9}, "id": "1069640521", "location": "London, England", "name": "miguel hurtado", "username": "MHC_1982"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 4928, "following_count": 528, "tweet_count": 44632, "listed_count": 79}, "id": "894490872665997313", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "name": "Agencia Anadolu", "username": "AgenciaAnadolu"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 303, "tweet_count": 15200, "listed_count": 2}, "id": "970054508", "location": "Hamburg Germany", "name": "Bred&Stone", "username": "BrotundStein"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 198, "tweet_count": 17149, "listed_count": 11}, "id": "53093228", "location": "Macap\u00e1/AP", "name": "Irm\u00e3 do Jorel \ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83e\uddb1", "username": "Erika_Reis"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1373, "following_count": 189, "tweet_count": 31891, "listed_count": 10}, "id": "160821471", "location": "Cidad\u00e3os Do Mundo", "name": "OsMenezes (Risomar Jr e Nayara)", "username": "OsMenezes"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 13, "tweet_count": 2646, "listed_count": 0}, "id": "1098926743250001921", "location": "Valle de Chalco ", "name": "mariano rosas", "username": "Mariano17008468"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1121, "following_count": 262, "tweet_count": 67502, "listed_count": 4}, "id": "3345037991", "location": "Lima, Peru", "name": "CL", "username": "Carloslamalope1"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3468909, "following_count": 529, "tweet_count": 201303, "listed_count": 3259}, "id": "248692867", "location": "Peru", "name": "Canal N", "username": "canalN_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 1476, "tweet_count": 13147, "listed_count": 0}, "id": "1025434363570413574", "name": "Felipe#\ud83d\udda4", "username": "Felipe15194018"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 529, "tweet_count": 5147, "listed_count": 0}, "id": "52363836", "name": "Bienchi", "username": "Bienchi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 15, "tweet_count": 27837, "listed_count": 0}, "id": "1115749243925422080", "name": "VidTotal.com", "username": "vidtotal"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 144, "tweet_count": 973, "listed_count": 0}, "id": "332852593", "name": "Araceli Manzo Manzo Maldonado", "username": "aidaaracelim"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 7063150, "following_count": 14337, "tweet_count": 1203298, "listed_count": 25149}, "id": "16676396", "location": "Centro de la Ciudad de M\u00e9xico", "name": "El Universal", "username": "El_Universal_Mx"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 761, "following_count": 172, "tweet_count": 10587, "listed_count": 3}, "id": "307721029", "location": "M\u00e9xico", "name": "Francisco Rios-Zertuche", "username": "FranciscoRiosZ"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8168, "following_count": 2352, "tweet_count": 84131, "listed_count": 285}, "id": "52762390", "location": "Castell\u00f3n-Espa\u00f1a", "name": "pacotraver", "username": "pacotraver"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 155, "tweet_count": 1610, "listed_count": 0}, "id": "1132055179594018817", "name": "Mart\u00ednez Mar\u00eda Leticia", "username": "MartnezMaraLet1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 611, "following_count": 196, "tweet_count": 18642, "listed_count": 11}, "id": "1159112474404282373", "name": "isabella \u26a2", "username": "gouwbenoist"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 819, "tweet_count": 214665, "listed_count": 0}, "id": "1011916616861470720", "name": "dolors7777777", "username": "dolors77777771"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7787, "following_count": 258, "tweet_count": 54304, "listed_count": 56}, "id": "1106590544489267202", "location": "Mexico", "name": "@LetraRoja", "username": "LetraRoja2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 772, "following_count": 1274, "tweet_count": 17585, "listed_count": 2}, "id": "906842692210053120", "location": "CATALUNYA", "name": "vis MAIOR", "username": "antonisf17"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1127, "following_count": 5001, "tweet_count": 67896, "listed_count": 7}, "id": "227289908", "name": "esther miralles", "username": "esthereivissa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8836, "following_count": 9218, "tweet_count": 108081, "listed_count": 13}, "id": "63931742", "location": "Santiago, Chile", "name": "Helmut Kramer \u00c1ngel", "username": "HelmutKramer"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 577, "following_count": 4860, "tweet_count": 20874, "listed_count": 4}, "id": "35978371", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "Leandro Felipe Bueno", "username": "Leandrolexis"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15534, "following_count": 433, "tweet_count": 187968, "listed_count": 80}, "id": "16412878", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "Sarubo", "username": "sarubo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 510, "tweet_count": 25151, "listed_count": 3}, "id": "1426157994", "location": "Milano", "name": "Maria Costa", "username": "MariaCostaBonec"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 389, "tweet_count": 14995, "listed_count": 0}, "id": "136477077", "location": "Estados Unidos", "name": "Salv", "username": "Miffers333"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 441, "tweet_count": 41420, "listed_count": 0}, "id": "2971723342", "location": "quilmes ", "name": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\u2764\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\u2764\ud83d\ude4fLIBERTAD\u2764 x las Mujeres de Iran\ud83d\ude4f", "username": "rominabelen1983"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12550, "following_count": 5326, "tweet_count": 156018, "listed_count": 34}, "id": "353528196", "location": "i stand by daenerys ", "name": "lena", "username": "rhraenyra"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1510, "following_count": 5002, "tweet_count": 267173, "listed_count": 32}, "id": "300587236", "name": "Andr\u00e9s", "username": "andergayamor"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 675, "following_count": 604, "tweet_count": 47483, "listed_count": 0}, "id": "1078959086279057408", "name": "SaLo\u0431na", "username": "Salovna1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2141, "following_count": 734, "tweet_count": 133029, "listed_count": 8}, "id": "108032183", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Ana Carol", "username": "anacarol_rj"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 446, "tweet_count": 1959, "listed_count": 2}, "id": "1378018291", "location": "Nil\u00f3polis, Brasil", "name": "Eduardo Bruno", "username": "eduardobruno87"}, {"verified": false, "withheld": {"country_codes": ["BR", "XX"], "scope": "user"}, "public_metrics": {"followers_count": 334932, "following_count": 617, "tweet_count": 11989, "listed_count": 589}, "id": "3092434408", "name": "", "username": "bernardopkuster"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 772, "following_count": 318, "tweet_count": 35621, "listed_count": 1}, "id": "480403048", "name": "antonio garcia pinto", "username": "antoniosinmenos"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 664, "following_count": 761, "tweet_count": 55547, "listed_count": 3}, "id": "512990070", "name": "GTon", "username": "giontonon"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 124, "tweet_count": 1132, "listed_count": 0}, "id": "44134017", "name": "bernardsavich", "username": "besamar"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 401, "following_count": 746, "tweet_count": 141363, "listed_count": 2}, "id": "540464579", "location": "Sonora, M\u00e9xico. ", "name": "Led Alicia Franco", "username": "LedNifled"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1388, "following_count": 1354, "tweet_count": 48253, "listed_count": 16}, "id": "3143432201", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "name": "Jac Obo \ud83d\udd3b\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \u262e\ufe0f", "username": "kiddo_the"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 450, "tweet_count": 2351, "listed_count": 0}, "id": "2747660498", "location": "Rosario, Argentina", "name": "DANIEL  NEWELL'S \ud83d\udd34\u26ab", "username": "DanielDabenob74"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 96, "tweet_count": 39525, "listed_count": 0}, "id": "1010172979588812804", "location": "Manaus, Brasil", "name": "enf\u00aa brenda", "username": "brerufino"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11597, "following_count": 2806, "tweet_count": 165569, "listed_count": 43}, "id": "362714824", "location": "054 / 092", "name": "Capitu do RH \uea00", "username": "drysanaoliveira"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 444, "following_count": 829, "tweet_count": 37699, "listed_count": 7}, "id": "3224618207", "location": "Caserta, Campania", "name": "Giovanni", "username": "Giovannidm_97"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7029, "following_count": 555, "tweet_count": 29942, "listed_count": 97}, "id": "186397158", "name": "Luigi De Biase", "username": "LuigiDeBiase"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 272, "tweet_count": 21226, "listed_count": 6}, "id": "1005875898627784705", "location": "Palermo/Napoli/Roma/Milano", "name": "juorno.it", "username": "juornoit"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1114, "following_count": 276, "tweet_count": 22340, "listed_count": 4}, "id": "1040127722", "location": "Napoli, Campania", "name": "Paolo Chiariello", "username": "paolochiariello"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 63, "tweet_count": 67921, "listed_count": 0}, "id": "4827485161", "name": "CharlyS", "username": "Charly_S_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1629, "following_count": 1633, "tweet_count": 26438, "listed_count": 1}, "id": "938219647396179968", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Deyvison / At\u00e9 o dia 30 \u00e9 politica", "username": "deyvison19CRF"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 203, "tweet_count": 3098, "listed_count": 0}, "id": "243994755", "name": "laikit", "username": "laikit1974"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 36604, "following_count": 1284, "tweet_count": 132192, "listed_count": 468}, "id": "599718953", "location": "\u00c9vrig\u00fcer", "name": "LOQUESIGUE.TV", "username": "LoQueSigue_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2346, "following_count": 4994, "tweet_count": 435737, "listed_count": 157}, "id": "273631657", "location": "Barcelona", "name": "Miquel Rovira", "username": "mirovira75"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 91357, "following_count": 3573, "tweet_count": 82609, "listed_count": 1001}, "id": "249112212", "location": "Madrid", "name": "Feminicidio\u00b7net", "username": "feminicidio"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 568, "following_count": 65, "tweet_count": 118304, "listed_count": 1}, "id": "3252079467", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Abu Genial", "username": "GardeyMarta"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4643, "following_count": 991, "tweet_count": 24363, "listed_count": 51}, "id": "2884807616", "location": "Milano, Lombardia", "name": "Maurizio Crippa", "username": "maurizio_crippa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 619, "following_count": 1030, "tweet_count": 171414, "listed_count": 19}, "id": "58604874", "name": "papx", "username": "papx29"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 45991, "following_count": 94, "tweet_count": 524660, "listed_count": 542}, "id": "41263602", "location": "M\u00e9rida, Yucat\u00e1n", "name": "SIPSE.com", "username": "SIPSE"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 308, "tweet_count": 19701, "listed_count": 3}, "id": "2903233203", "name": "Columnista Veracruz", "username": "ColumnVeracruz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1010, "following_count": 404, "tweet_count": 217684, "listed_count": 26}, "id": "37802774", "location": "Patropi, Brazil", "name": "muriLo", "username": "twiterdoMumu"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 46896, "following_count": 28, "tweet_count": 890, "listed_count": 58}, "id": "1108764045866340357", "location": "\ud835\udc1f\ud835\udc1a\ud835\udc27 \ud835\udc1a\ud835\udc1c\ud835\udc1c\ud835\udc28\ud835\udc2e\ud835\udc27\ud835\udc2d ", "name": "gal gadot gifs", "username": "galgifs"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 660, "following_count": 1016, "tweet_count": 1163, "listed_count": 0}, "id": "1083790867087966208", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "Manteiro", "username": "Manteiro1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 721, "following_count": 734, "tweet_count": 89741, "listed_count": 19}, "id": "513444329", "location": "\u25cf RT/Follow/Like \u2260 endorsement centro Italia", "name": "Patrizia", "username": "MercPat"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13755, "following_count": 6270, "tweet_count": 99586, "listed_count": 50}, "id": "994140406437818368", "location": "Catalunya.", "name": "Either Mark", "username": "either_mark"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2186, "following_count": 2826, "tweet_count": 84667, "listed_count": 104}, "id": "121803783", "location": "C\u00f3rdoba / Melilla / M\u00e1laga", "name": "San Paco", "username": "san_paco"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1445, "following_count": 479, "tweet_count": 104446, "listed_count": 6}, "id": "510847831", "location": "\ud83e\udd40", "name": "\u02de\u02de", "username": "anxsska"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7408, "following_count": 6215, "tweet_count": 88277, "listed_count": 9}, "id": "138045775", "location": "Venezuela", "name": "Lissi", "username": "LISSABTH"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 639, "tweet_count": 12728, "listed_count": 4}, "id": "125733464", "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "name": "P.-", "username": "peochoa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1797, "following_count": 1739, "tweet_count": 103568, "listed_count": 34}, "id": "3439490104", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Eze Gauto\u2122\ud83d\udc99\ud83d\udc0d del 7,5% y del 17%", "username": "ezegautoo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 155, "tweet_count": 4700, "listed_count": 0}, "id": "1012851769116938241", "name": "Filipa", "username": "filipaneves98"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 192, "tweet_count": 19790, "listed_count": 0}, "id": "865592074653007873", "location": "Porto, Portugal", "name": "Diogo", "username": "quintela47"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 676, "tweet_count": 35952, "listed_count": 3}, "id": "143247924", "location": "Buenos Aires", "name": "Behind Blue Eyes", "username": "Sergio_0691"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1385, "following_count": 3648, "tweet_count": 97829, "listed_count": 0}, "id": "713710382980939777", "location": "Brasil", "name": "Leandro S\u00eada \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "leandroseda7"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 172, "tweet_count": 19305, "listed_count": 2}, "id": "319895953", "name": "Rita Rocha", "username": "RitaRocha74"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 272, "tweet_count": 5471, "listed_count": 1}, "id": "512493209", "name": "Giovanni De Bari", "username": "giannidbpass"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13297, "following_count": 10496, "tweet_count": 825972, "listed_count": 146}, "id": "4633643837", "location": "Mil\u00e3o, Lombardia", "name": "LE NOTIZIE", "username": "TutteLeNotizie"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3184, "following_count": 229, "tweet_count": 26252, "listed_count": 11}, "id": "717357030609018880", "location": "M\u00e9rida, Yucat\u00e1n", "name": "De Peso Yucat\u00e1n", "username": "depesoyuc"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 194, "tweet_count": 7624, "listed_count": 7}, "id": "1082007233532215296", "location": "Porto Alegre - RS", "name": "Loira \ud83d\ude4b\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f", "username": "ketruenzinha"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 557, "tweet_count": 20683, "listed_count": 0}, "id": "36253623", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Auricchio", "username": "SAuricchio"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 334, "tweet_count": 5117, "listed_count": 0}, "id": "167790079", "location": "Casa", "name": "humberto coutinho", "username": "humbertocoutinh"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5634, "following_count": 5532, "tweet_count": 227985, "listed_count": 44}, "id": "152762478", "name": "\u00c1ngeles Lagos", "username": "angeleslagos"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 950, "following_count": 1489, "tweet_count": 24149, "listed_count": 0}, "id": "412948497", "location": "Sardegna", "name": "Paolo", "username": "pablo13461"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 433, "tweet_count": 10010, "listed_count": 1}, "id": "1027427092575739904", "location": "Bolzano Sudtirol", "name": "Niko Russo\u2b1b\ufe0f\u2b1c\ufe0f", "username": "NicolaRusso81"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2492, "following_count": 2336, "tweet_count": 43100, "listed_count": 0}, "id": "1006206268489510913", "location": "Italia", "name": "J.S.Veron - fiducioso, riconoscente e sostenibile", "username": "IononDevo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 431, "following_count": 106, "tweet_count": 3074, "listed_count": 0}, "id": "1107255212245467137", "name": "Plebaglia Europea", "username": "europlebe"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 839, "following_count": 831, "tweet_count": 7872, "listed_count": 0}, "id": "104994818", "name": "Diego Bustos-Deaza", "username": "Dbustosd"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1067, "following_count": 2937, "tweet_count": 71160, "listed_count": 30}, "id": "432639416", "location": "Madrid", "name": "El Zenobita", "username": "elcaracolpeludo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 264, "tweet_count": 17430, "listed_count": 2}, "id": "2209846760", "location": "Formosa, Argentina", "name": "hugo el conde", "username": "hugocesarmusso"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 260, "tweet_count": 3501, "listed_count": 0}, "id": "1026690625574453248", "location": "Utah, USA", "name": "Nathanzin\u1d9c\u02b3\u1da0", "username": "nathanpinh0"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 382, "tweet_count": 11500, "listed_count": 0}, "id": "54380271", "location": "Per\u00fa ", "name": "XH \ud83c\udf38", "username": "XimenaHospinal"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1288, "following_count": 2981, "tweet_count": 9715, "listed_count": 37}, "id": "35023559", "location": "Orlando, FL", "name": "Carlos V\u00e1zquez Otero", "username": "carlosvotero"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 228, "tweet_count": 29128, "listed_count": 1}, "id": "16183009", "location": "B612", "name": "\u269c Leandro \u269c", "username": "lea_b"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 533, "following_count": 753, "tweet_count": 37724, "listed_count": 4}, "id": "1595228996", "name": "intorto mauro", "username": "mauro13051948"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 586, "tweet_count": 88870, "listed_count": 7}, "id": "961713584", "location": "MADRID", "name": "ines altelarrea herr", "username": "2009Herr"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8740, "following_count": 713, "tweet_count": 301187, "listed_count": 54}, "id": "763146166620057600", "location": "Avezzano, Abruzzo", "name": "\ud835\udc81\ud835\udc8a\ud835\udc90\ud835\udc72\ud835\udc8d\ud835\udc8a\ud835\udc8f\ud835\udc95 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 \u2660\ufe0f\u2665\ufe0f\u2666\ufe0f\u2663\ufe0f \u2b50", "username": "ZioKlint"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 183, "tweet_count": 16894, "listed_count": 1}, "id": "2172371114", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "Kevin Oliveira", "username": "KevinKaos105"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1273, "following_count": 498, "tweet_count": 281050, "listed_count": 51}, "id": "266791141", "location": "Trujillo - Per\u00fa", "name": "Te \u2764 Per\u00fa", "username": "CinthiaBorjasQ"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 519, "following_count": 505, "tweet_count": 81686, "listed_count": 13}, "id": "2582650990", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Dralo", "username": "Dralo_23"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 440, "tweet_count": 32270, "listed_count": 0}, "id": "68466510", "name": "Mariom", "username": "pumonazo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 505, "following_count": 351, "tweet_count": 2302, "listed_count": 0}, "id": "1041075723799285761", "name": "Leydinha", "username": "Leydinha17"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3757, "following_count": 3942, "tweet_count": 224253, "listed_count": 0}, "id": "540081908", "name": "JulioPerezBPC", "username": "TiggerPerezMx"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2451, "following_count": 2254, "tweet_count": 98449, "listed_count": 33}, "id": "18816301", "location": "Dominican Republic \ud83c\udde9\ud83c\uddf4", "name": "LaBilirrubina.com", "username": "LaBilirrubinaRD"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 579, "tweet_count": 14249, "listed_count": 0}, "id": "316757607", "location": "Lima - Peru", "name": "Clem", "username": "frcdc29"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2761, "following_count": 4273, "tweet_count": 287080, "listed_count": 7}, "id": "217467287", "location": "Planeta Tierra", "name": "Mercedes", "username": "carmonamer"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 613, "following_count": 627, "tweet_count": 28218, "listed_count": 3}, "id": "381531106", "location": "Andaluc\u00eda, Espa\u00f1a", "name": "Susana Ulukai", "username": "Susana_Ulukai"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1677, "following_count": 5001, "tweet_count": 48410, "listed_count": 8}, "id": "4294368214", "name": "Rosy \ud83d\udc36\ud83d\udc36\ud83d\udc3e\ud83d\udc3e\ud83d\udcda\ud83c\udf9e\ud83d\udecb", "username": "rosyros1962"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 683, "following_count": 1307, "tweet_count": 68843, "listed_count": 3}, "id": "623687670", "name": "Emilio Bolles", "username": "emiliobolles"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2045, "following_count": 3031, "tweet_count": 117215, "listed_count": 75}, "id": "1310811456", "location": "Italia", "name": "Stefano Giannini", "username": "stegian67"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2029, "following_count": 1067, "tweet_count": 223183, "listed_count": 100}, "id": "328935079", "name": "Evidenziatore Oscuro", "username": "TheExtremista"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 118, "tweet_count": 6885, "listed_count": 0}, "id": "2549298991", "name": "Tavo", "username": "monro1_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17035, "following_count": 478, "tweet_count": 90768, "listed_count": 117}, "id": "1044265929742397440", "name": "Diario Contrapeso Ciudadano", "username": "ContrapesoC"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 407, "following_count": 1986, "tweet_count": 13635, "listed_count": 11}, "id": "4578996197", "location": "Madrid", "name": "M\u263bren\u2665y09", "username": "morenay09"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 598, "following_count": 411, "tweet_count": 92263, "listed_count": 1}, "id": "1068159606168395776", "location": "el mundo", "name": "Alenimal", "username": "alenimal"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1154, "following_count": 299, "tweet_count": 13396, "listed_count": 6}, "id": "1037899754", "name": "Evrope.", "username": "folx80"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1203, "following_count": 1130, "tweet_count": 83783, "listed_count": 8}, "id": "319668065", "location": "Panam\u00e1. Panam\u00e1", "name": "Roberto R. Rodr\u00edguez", "username": "Rrodriguez0750"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1829, "following_count": 1588, "tweet_count": 31694, "listed_count": 6}, "id": "95519206", "location": "Astorga | Paran\u00e1", "name": "Fernando Correa Leocadio \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "Fernando_PHN"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 97, "tweet_count": 334, "listed_count": 0}, "id": "62504697", "name": "italo leandro", "username": "italo_leandro18"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1360, "following_count": 1344, "tweet_count": 78565, "listed_count": 0}, "id": "3098185527", "location": "Duque de Caxias", "name": "JR \ud83d\udd34\u26ab", "username": "Jribeirocrf"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9176, "following_count": 1254, "tweet_count": 56714, "listed_count": 186}, "id": "930419292", "location": "Siena, Italy", "name": "Monique Camarra \ud83c\udf09", "username": "MoniqueCamarra"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 909, "following_count": 1080, "tweet_count": 52854, "listed_count": 15}, "id": "956421096", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Enrique Arcediano", "username": "earcediano"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 348, "tweet_count": 13528, "listed_count": 1}, "id": "481758237", "location": "Entre Mozart y Corbatta", "name": "Matute", "username": "Maaty179"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 484, "tweet_count": 2019, "listed_count": 0}, "id": "128002913", "name": "Candra Andra", "username": "calbaiano"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 214, "tweet_count": 3612, "listed_count": 0}, "id": "1157932215461826560", "name": "\u1548\u15be\u0269\ua646\u0269\u03c1 \u1587\u0269\u146f\u1971\u027e - \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udde6\ud83c\uddfa", "username": "PewPhillip"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 178248, "following_count": 1235, "tweet_count": 58385, "listed_count": 330}, "id": "44093823", "location": "San Pablo", "name": "Lilo", "username": "LiloVLOG"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 676, "tweet_count": 29965, "listed_count": 0}, "id": "760674342799745024", "location": "Mexico", "name": "Edgar Vazquez", "username": "EdgarVazquezRsi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1437, "following_count": 925, "tweet_count": 97546, "listed_count": 24}, "id": "4196637784", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Isa M.", "username": "isatumas"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 591, "tweet_count": 29091, "listed_count": 0}, "id": "1027922588092325889", "location": "Espanha", "name": "El Vikingo", "username": "vilocatil"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 149, "tweet_count": 46079, "listed_count": 4}, "id": "466024627", "location": "Rio de Janeiro, RJ, Brasil", "name": "Rafael Rafic", "username": "rrrjerdy"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 189, "tweet_count": 1865, "listed_count": 0}, "id": "802977174932324352", "location": "Curitiba, Brasil", "name": "Gislaine \u00c1rcega", "username": "gislaine_arcega"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2263, "following_count": 1943, "tweet_count": 242585, "listed_count": 12}, "id": "966592213", "location": "padova", "name": "Marco Bomprezzi", "username": "BomprezziMarco"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6827, "following_count": 1777, "tweet_count": 33820, "listed_count": 6}, "id": "196371925", "name": "Clementine Kruczynski", "username": "Leti_nurse"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1164, "following_count": 1842, "tweet_count": 73518, "listed_count": 2}, "id": "737408223666393089", "location": "Salta, Argentina", "name": "Patora", "username": "patorita1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 162, "tweet_count": 4274, "listed_count": 1}, "id": "26114935", "location": "S\u00e3o Paulo - SP - Brasil", "name": "Washington Scaglioni", "username": "wlscaglioni"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2191, "following_count": 3417, "tweet_count": 142095, "listed_count": 66}, "id": "2229105077", "location": "Catalunya ", "name": "Intri\ud83c\udf97\ufe0f\ud83c\udf97\ufe0f", "username": "gelodroxtria"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 218148, "following_count": 4809, "tweet_count": 53029, "listed_count": 1740}, "id": "107153756", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "name": "Ana Pardo de Vera P.", "username": "pardodevera"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1308, "following_count": 295, "tweet_count": 98268, "listed_count": 20}, "id": "306745023", "location": "Catalunya", "name": "mamirep \ud83c\udde8\ud83c\uddfa \ud83c\uddea\ud83c\udded", "username": "4nonyma"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 613, "following_count": 1980, "tweet_count": 31416, "listed_count": 23}, "id": "632186264", "name": "V\u00edctor Mart\u00ednez", "username": "endegal"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 57872, "following_count": 1587, "tweet_count": 82191, "listed_count": 167}, "id": "47303450", "location": "Langreo", "name": "Andrea \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "MenendezFaya"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1648, "following_count": 1707, "tweet_count": 68695, "listed_count": 5}, "id": "872112117620645889", "location": "jauregui", "name": "laura", "username": "afterzsex"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 802, "tweet_count": 51924, "listed_count": 2}, "id": "2920326272", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Gago", "username": "joaopedrocs1998"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3435, "following_count": 4454, "tweet_count": 60337, "listed_count": 2}, "id": "777558736521064448", "name": "Eugeni. #femlarepublicacatalana,#femXarxa", "username": "EugenioEscolar"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 545, "following_count": 869, "tweet_count": 6710, "listed_count": 3}, "id": "140517719", "location": "San Diego, CA", "name": "P.C", "username": "Pavelcorp"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35282, "following_count": 140, "tweet_count": 21548, "listed_count": 161}, "id": "842505867308290052", "location": "Venezuela", "name": "tripleplayacosta", "username": "tripleplayha"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 407, "following_count": 186, "tweet_count": 53360, "listed_count": 2}, "id": "258011938", "location": "Recife, Brasil", "name": "this is why", "username": "etcvlc"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6491, "following_count": 6072, "tweet_count": 254958, "listed_count": 102}, "id": "351555225", "name": "laCostituzione.. ciTradisce?", "username": "laltraguanciama"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1526, "following_count": 1849, "tweet_count": 199116, "listed_count": 5}, "id": "709164635790974976", "name": "Fl\u00e1via L", "username": "flaleopoldino"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1129, "following_count": 705, "tweet_count": 164704, "listed_count": 43}, "id": "1392156942", "location": "Azcapotzalco, Distrito Federal", "name": "maxtli", "username": "ahuizotl70"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 34, "tweet_count": 70, "listed_count": 0}, "id": "2824284874", "name": "Thiago Lira", "username": "Lira_Thiago_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11788, "following_count": 2198, "tweet_count": 275669, "listed_count": 165}, "id": "219342782", "location": "M\u00e9xico", "name": "Radio Z\u00f3calo Noticias", "username": "Radio_Zocalo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 45, "tweet_count": 11236, "listed_count": 0}, "id": "1002204870529683457", "location": "Pensionato", "name": "pietrot", "username": "p03308546"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 659, "following_count": 721, "tweet_count": 9569, "listed_count": 0}, "id": "989844608", "name": "\ud83e\udd0d.", "username": "pixicite"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 650, "following_count": 877, "tweet_count": 74626, "listed_count": 0}, "id": "1095408091", "name": "ravanin\ud83e\udd82\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "username": "ravanin58"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 844, "following_count": 2226, "tweet_count": 119915, "listed_count": 4}, "id": "1032700267043713024", "name": ".", "username": "MSouza_Leandro"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 96, "tweet_count": 27879, "listed_count": 0}, "id": "80904793", "location": "\ud80c\udc80 - 081", "name": "Madd Dogg", "username": "ASAPTargino"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 118375, "following_count": 363, "tweet_count": 36088, "listed_count": 303}, "id": "172572824", "name": "Let's Dex", "username": "Lets_Dex"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1235, "following_count": 799, "tweet_count": 21421, "listed_count": 15}, "id": "424415059", "name": "monta", "username": "_Mmonta"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4052, "following_count": 1149, "tweet_count": 24160, "listed_count": 49}, "id": "261174847", "name": "Paolo Mossetti", "username": "paolomossetti"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1068, "following_count": 2114, "tweet_count": 21207, "listed_count": 1}, "id": "1077214739846103041", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Jos\u00e9 Manuel Manoteras", "username": "JManoteras"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 253, "tweet_count": 64366, "listed_count": 1}, "id": "3385288000", "location": "Cora\u00e7\u00e3o da Lili", "name": "\u0334\u032f\u0319\u031f\u031f\u0320\u0348\u031c\u0313\u0301\u0301\u0357\u033d\u0357\u031a \u0335\u0359\u032c\u033a\u0342\u035b\u033e\u034a\u0308\u204d\u08e9\u08e9\u08e9\u08e9\u08e9\u08e9\u08e9Henriks\ud81a\udcd0\ud81a\udcd8\ud83d\udf56", "username": "henriqu3_valim"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 677, "tweet_count": 13224, "listed_count": 0}, "id": "175595886", "location": "Rio de Janeiro", "name": "felipe", "username": "fel_zm"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 341, "tweet_count": 31355, "listed_count": 1}, "id": "919989276397498368", "location": "ela/dela", "name": "poubelle", "username": "belle5i"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 462, "following_count": 1320, "tweet_count": 105407, "listed_count": 14}, "id": "852781370", "name": "Carlo Arbini", "username": "carloarbini51"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 386, "tweet_count": 10736, "listed_count": 1}, "id": "2904548643", "location": "Parauapebas, Brasil", "name": "Caio Teixeira", "username": "Caio_2Teixeira"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 6317591, "following_count": 1623, "tweet_count": 513606, "listed_count": 0}, "id": "15095537", "location": "Espa\u00f1a", "name": "MARCA", "username": "marca"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 574, "following_count": 704, "tweet_count": 22692, "listed_count": 10}, "id": "421758109", "name": "Andrea Vezzaro", "username": "VezzaroAndrea"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 378, "tweet_count": 10015, "listed_count": 1}, "id": "715835522019622912", "location": "alamedilla del Berrocal (Avila)", "name": "JORGE DE LUXAN", "username": "jorge_luxan"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1479, "following_count": 1896, "tweet_count": 61259, "listed_count": 19}, "id": "249851509", "name": "A\u20bfraxas!", "username": "petrucci333"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4849, "following_count": 5323, "tweet_count": 58987, "listed_count": 2}, "id": "987770798982254593", "name": "Analia Patricia", "username": "AnaliaPatrici17"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 549, "tweet_count": 233669, "listed_count": 7}, "id": "1076884057", "name": "JessiJess", "username": "Jesssica_30"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 116, "tweet_count": 883, "listed_count": 0}, "id": "1157114825849397248", "name": "F\u00e1tima Lugato", "username": "LugatoFatima"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 689217, "following_count": 629, "tweet_count": 5578, "listed_count": 0}, "id": "3311716376", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Peter Jordan", "username": "peterjordan100"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 13, "tweet_count": 3374, "listed_count": 6}, "id": "751273391965876224", "name": "XimenaRodr\u00edguez", "username": "ximenar101"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 920, "following_count": 1430, "tweet_count": 54708, "listed_count": 17}, "id": "105441489", "location": "Alcorc\u00f3n, Espa\u00f1a", "name": "B. Iglesias", "username": "Nunatika"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1592, "following_count": 4195, "tweet_count": 142702, "listed_count": 8}, "id": "53274451", "name": "BIO", "username": "ebarcov"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 457, "tweet_count": 9030, "listed_count": 2}, "id": "291787690", "location": "Bel\u00e9m, Para\u00edba, Brasil", "name": "Robinho", "username": "Robinho_Dr"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5764, "following_count": 1521, "tweet_count": 196737, "listed_count": 130}, "id": "3254924130", "location": "Piedras Negras", "name": "Super Channel 12", "username": "SuperChannel_12"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 737, "following_count": 1833, "tweet_count": 56482, "listed_count": 0}, "id": "1087107041490100227", "name": "Brandolf", "username": "Brandolf11"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 114430, "following_count": 151, "tweet_count": 169868, "listed_count": 283}, "id": "2377147800", "location": "Cuba", "name": "CiberCuba - Noticias de Cuba \ud83c\udde8\ud83c\uddfa", "username": "CiberCuba"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1167, "following_count": 2257, "tweet_count": 163768, "listed_count": 17}, "id": "399605624", "location": "BH", "name": "jeje", "username": "JeanWaterloo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2571, "following_count": 3902, "tweet_count": 126565, "listed_count": 24}, "id": "345828427", "location": "Mexico DF", "name": "Compa lautop\u00eda", "username": "evearar"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 113, "tweet_count": 708824, "listed_count": 2}, "id": "1118432292131753984", "name": "Notiziedi", "username": "Notiziedi_it"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1335, "following_count": 1903, "tweet_count": 23292, "listed_count": 2}, "id": "481920011", "name": "daniela \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "username": "dani0470"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 622, "following_count": 33, "tweet_count": 50745, "listed_count": 62}, "id": "15069078", "location": "Sevilla\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Espa\u00f1a\ud83c\uddea\ud83c\uddfaEuropa", "name": "Alfredo Ballesteros Ainsa \u00ae", "username": "_aLFRe_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5337, "following_count": 715, "tweet_count": 109094, "listed_count": 0}, "id": "2884116071", "location": "Barcelona", "name": "alex", "username": "SoyFreshh"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 923, "following_count": 671, "tweet_count": 68087, "listed_count": 2}, "id": "182652368", "location": "Portugal", "name": "Lpp Lisboa", "username": "Luppi_LPP"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 32627, "following_count": 1042, "tweet_count": 211715, "listed_count": 349}, "id": "87768305", "location": "Guadalajara, Jalisco", "name": "EL OCCIDENTAL", "username": "ELOCCIDENTAL"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 1024, "tweet_count": 13589, "listed_count": 4}, "id": "91336860", "location": "Argentina", "name": "Tine", "username": "argtine"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2472, "following_count": 2103, "tweet_count": 50809, "listed_count": 1}, "id": "856874911", "location": "Venezia, Italia", "name": "Odile\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "username": "odilelly"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 165, "tweet_count": 1112, "listed_count": 0}, "id": "1059874768067932165", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Camila Luna", "username": "Camilalunafe"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1522, "following_count": 1666, "tweet_count": 89178, "listed_count": 124}, "id": "3092085786", "location": "Puebla, M\u00e9xico", "name": "Am\u00e9rica Palma", "username": "AmricaPalma1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 5, "tweet_count": 15104, "listed_count": 0}, "id": "840967543871422464", "location": "Lamporecchio, Toscana", "name": "Stefano Mantellassi", "username": "Stefano270358"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 577, "following_count": 535, "tweet_count": 203696, "listed_count": 33}, "id": "35558577", "location": "Caffeina", "name": "Tiago Medeiros", "username": "tcmedeiros"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 1325, "tweet_count": 33136, "listed_count": 1}, "id": "428344307", "location": "Porto Alegre", "name": "Idelmo Mastella", "username": "IdelmoMastella"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 780, "following_count": 450, "tweet_count": 55341, "listed_count": 99}, "id": "16713100", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Pablo Mar\u00edn", "username": "pablomarin"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 127961, "following_count": 1468, "tweet_count": 407268, "listed_count": 1196}, "id": "156411459", "location": "Canc\u00fan, Quintana Roo", "name": "Novedades de Q.Roo", "username": "novedadesqroo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 636, "tweet_count": 629, "listed_count": 0}, "id": "881420214", "location": "M\u00e9xico", "name": "Karitina\u2764\ufe0f", "username": "dixsauced"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 30, "tweet_count": 2699, "listed_count": 0}, "id": "980999281334140928", "location": "New York, NY", "name": "Theressa Ines", "username": "TheressaInes1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 57, "tweet_count": 24412, "listed_count": 0}, "id": "277012704", "name": "jose antonio huerta", "username": "jushimin1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 1731, "tweet_count": 48428, "listed_count": 0}, "id": "715960679472238592", "name": "Pensador", "username": "OcPensador"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 567, "tweet_count": 26884, "listed_count": 6}, "id": "118710755", "location": "say you love me even lie", "name": "Jordi \u201cBuixa\u201d (lostinlife) \ud83c\udf97", "username": "JordiBuixa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1390, "following_count": 3036, "tweet_count": 96762, "listed_count": 18}, "id": "253808090", "location": "San Salvador, El Salvador", "name": "Alonso Rosales", "username": "rossalon555"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1935, "following_count": 2520, "tweet_count": 45784, "listed_count": 31}, "id": "249135788", "name": "La chica del libro roto", "username": "LaDelLibroRoto"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 508, "tweet_count": 7779, "listed_count": 0}, "id": "1134058577415553024", "name": "Alejandro", "username": "Alejandrolp28"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 574, "following_count": 441, "tweet_count": 97766, "listed_count": 0}, "id": "901882312622825473", "name": "Eri Dogcarer", "username": "ErikaNa13945882"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12227, "following_count": 9484, "tweet_count": 252349, "listed_count": 875}, "id": "122541642", "name": "C\u00e9sar Lievand", "username": "ArgosMozart"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2797, "following_count": 1373, "tweet_count": 66651, "listed_count": 13}, "id": "3405168101", "name": "ana \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "Ana_Leather"}], "tweets": [{"lang": "pt", "id": "1160210217172393984", "created_at": "2019-08-10T15:24:06.000Z", "text": "Jeffrey  Epstein, milion\u00e1rio q prostituiu e estuprou d\u00fazias de meninas menores de idade, se matou. Ele havia sido condenado em 2008 mas ficou s\u00f3 13 meses na cadeia. No seu jatinho, o \"Lolita Express\", e p/sua ilha part, ele levou Trump, Clinton, Woody Allen e o Pr\u00edncipe Andrew.", "edit_history_tweet_ids": ["1160210217172393984"], "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 40, "like_count": 1217, "quote_count": 39}, "author_id": "182573469", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.9562, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey  Epstein"}, {"start": 184, "end": 197, "probability": 0.6896, "type": "Other", "normalized_text": "Lolita Express"}, {"start": 230, "end": 234, "probability": 0.962, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 237, "end": 243, "probability": 0.952, "type": "Person", "normalized_text": "Clinton"}, {"start": 246, "end": 256, "probability": 0.9516, "type": "Person", "normalized_text": "Woody Allen"}, {"start": 262, "end": 276, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Pr\u00edncipe Andrew"}]}}, {"lang": "es", "id": "1160203113447317504", "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/O0bU8qyvqG", "expanded_url": "https://twitter.com/MarioBeteta/status/1160203113447317504/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/O0bU8qyvqG", "media_key": "3_1160203109215264769"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.962, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "created_at": "2019-08-10T14:55:52.000Z", "text": "Jeffrey Epstein, el magnate acusado de tr\u00e1fico de menores, se suicida en prisi\u00f3n. https://t.co/O0bU8qyvqG", "edit_history_tweet_ids": ["1160203113447317504"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "62834119"}, {"lang": "en", "id": "1160180147271737344", "entities": {"urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/zkuS3If6ii", "expanded_url": "https://www.google.com/amp/s/www.nbcnews.com/news/amp/ncna1041081", "display_url": "google.com/amp/s/www.nbcn\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1569289290806329345/l0LvEdG_?format=jpg&name=orig", "width": 1024, "height": 512}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1569289290806329345/l0LvEdG_?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Jeffrey Epstein is dead by apparent suicide in federal jail; Justice Department investigating", "description": "Attorney General William Barr said he was 'appalled to learn that Jeffrey Epstein was found dead' and that his death 'raises serious questions that must be answered.'", "unwound_url": "https://www.nbcnews.com/news/us-news/jeffrey-epstein-found-dead-nyc-jail-n1041081"}], "mentions": [{"start": 80, "end": 92, "username": "BillClinton", "id": "1330457336"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 67, "probability": 0.5134, "type": "Organization", "normalized_text": "Democrats"}, {"start": 116, "end": 130, "probability": 0.9637, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "created_at": "2019-08-10T13:24:36.000Z", "text": "After documents were unsealed yesterday revealing that top Democrats, including @BillClinton, took private trips to Jeffrey Epstein\u2019s pedophilic, sex island\u2014 he was found dead in his cell. \n\nColor me shocked. \n\nhttps://t.co/zkuS3If6ii", "edit_history_tweet_ids": ["1160180147271737344"], "public_metrics": {"retweet_count": 16600, "reply_count": 6282, "like_count": 48853, "quote_count": 2608}, "author_id": "878247600096509952"}, {"lang": "es", "id": "1160198710158139392", "created_at": "2019-08-10T14:38:22.000Z", "text": "#Epstein. Veamos. En solo d\u00edas renuncia la fiscal federal que quer\u00eda llevar el caso hasta las \u00faltimas consecuencias. El gobernador DeSantis ordena investigaci\u00f3n criminal. Se revelan nuevos testimonios que implican a gente muy poderosa. Y se suicida el acusado en una celda.", "edit_history_tweet_ids": ["1160198710158139392"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 4, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "18801766", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 7, "probability": 0.9431, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8247, "type": "Person", "normalized_text": "DeSantis"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Epstein"}]}}, {"lang": "es", "id": "1160211703679709184", "entities": {"urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/Hb5qVtYmUh", "expanded_url": "https://elfinanciero.com.mx/mundo/jeffrey-epstein-empresario-acusado-de-abuso-sexual-se-suicida-en-prision", "display_url": "elfinanciero.com.mx/mundo/jeffrey-\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9669, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 148, "end": 149, "probability": 0.5851, "type": "Organization", "normalized_text": "AP"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:30:00.000Z", "text": "Jeffrey Epstein, quien enfrentaba cargos por tr\u00e1fico de personas y abuso sexual de menores, fue encontrado muerto en su celda, informaron fuentes a AP.\nhttps://t.co/Hb5qVtYmUh", "edit_history_tweet_ids": ["1160211703679709184"], "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 10, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "119051398"}, {"lang": "pt", "id": "1160055005073874945", "in_reply_to_user_id": "14128609", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "felipeneto", "id": "14128609"}], "annotations": [{"start": 117, "end": 120, "probability": 0.5107, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}]}, "created_at": "2019-08-10T05:07:20.000Z", "text": "@felipeneto quero ler mais artigos e livros que explicam essa necessidade humana de perseguir e matar em nome do seu deus e a completa abomina\u00e7\u00e3o de uma cren\u00e7a diferente.", "edit_history_tweet_ids": ["1160055005073874945"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 6, "like_count": 71, "quote_count": 0}, "author_id": "137220244", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160054062634688513"}]}, {"lang": "es", "id": "1159872235299069952", "created_at": "2019-08-09T17:01:04.000Z", "text": "Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronista\nQuien manoteo la guita de las AFJP en 2008? Peronista\nPero Macri es hambre.\nTenes que ser suicida o tener alguna patolog\u00eda para votarlos y que vuelvan", "edit_history_tweet_ids": ["1159872235299069952"], "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 92, "like_count": 3357, "quote_count": 51}, "author_id": "919875162", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 55, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 156, "end": 159, "probability": 0.8594, "type": "Organization", "normalized_text": "AFJP"}, {"start": 185, "end": 189, "probability": 0.9669, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1159534950019936259", "entities": {"urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/1rzI9A9I1b", "expanded_url": "https://twitter.com/vegetacil/status/1159534950019936259/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1rzI9A9I1b", "media_key": "3_1159534929589473281"}]}, "created_at": "2019-08-08T18:40:49.000Z", "text": "a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 cheio de veneno e te adoece com o tempo tem que ser suicida pra comer essas coisas\n\na galera ecochata no role: https://t.co/1rzI9A9I1b", "edit_history_tweet_ids": ["1159534950019936259"], "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 77, "like_count": 7016, "quote_count": 357}, "author_id": "1040019435124387841"}, {"lang": "es", "id": "1160211119627218944", "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/coTylSybCn", "expanded_url": "http://www.rtve.es/n/1977016/", "display_url": "rtve.es/n/1977016/", "status": 200, "unwound_url": "https://www.rtve.es/noticias/20190810/magnate-estadounidense-jeffrey-epstein-acusado-abuso-sexual-menores-se-suicida-prision/1977016.shtml"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 40, "probability": 0.9637, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:27:41.000Z", "text": "El magnate estadounidense Jeffrey Epstein, acusado de abuso sexual de menores, se suicida en prisi\u00f3n \n\nhttps://t.co/coTylSybCn", "edit_history_tweet_ids": ["1160211119627218944"], "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 6, "like_count": 4, "quote_count": 2}, "author_id": "39321874"}, {"lang": "pt", "id": "1160183489259626496", "created_at": "2019-08-10T13:37:53.000Z", "text": "Jeffrey Epstein, o milion\u00e1rio americano acusado de pedofilia que era amigo dos Trump e dos Clinton, se suicidou na pris\u00e3o nesta madrugada. J\u00e1 havia tentado se matar dias atr\u00e1s. Pq n\u00e3o estava em monitoramento para impedir o suic\u00eddio? E, se estava, como conseguiu? Falha grave", "edit_history_tweet_ids": ["1160183489259626496"], "public_metrics": {"retweet_count": 158, "reply_count": 334, "like_count": 2171, "quote_count": 43}, "author_id": "45409867", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9565, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9585, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.916, "type": "Person", "normalized_text": "Clinton"}]}}, {"lang": "it", "id": "1160208677971877890", "entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/apcrKFMwOK", "expanded_url": "http://ow.ly/zd6v30pkyk9", "display_url": "ow.ly/zd6v30pkyk9", "unwound_url": "http://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/nordamerica/2019/08/10/il-finanziere-epstein-suicida-in-carcere_c0cc26e8-9c9f-4a79-8f74-4e7bd3092abc.html"}], "hashtags": [{"start": 51, "end": 59, "tag": "Epstein"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:17:59.000Z", "text": "Virginia Robert Giuffre, testimone chiave nel caso #Epstein, racconta di essere stata costretta minorenne, ad avere rapporti sessuali anche con personaggi della cerchia del finanziere,tra cui il principe Andrea duca di York, figlio della regina Elisabetta\nhttps://t.co/apcrKFMwOK", "edit_history_tweet_ids": ["1160208677971877890"], "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 20, "like_count": 65, "quote_count": 14}, "author_id": "150725695"}, {"lang": "es", "id": "1160199461253124101", "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/tW9IC7FOIe", "expanded_url": "https://okdiario.com/internacional/millonario-jeffrey-epstein-acusado-explotacion-sexual-menores-suicida-celda-4459704?utm_term=Autofeed&utm_campaign=ok&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1565447371", "display_url": "okdiario.com/internacional/\u2026", "unwound_url": "https://okdiario.com/internacional/millonario-jeffrey-epstein-acusado-explotacion-sexual-menores-suicida-celda-4459704?utm_term=Autofeed&utm_campaign=ok&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1565447371"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 28, "probability": 0.9704, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "created_at": "2019-08-10T14:41:21.000Z", "text": "El millonario Jeffrey Epstein acusado de explotaci\u00f3n sexual de menores se suicida en su celda https://t.co/tW9IC7FOIe", "edit_history_tweet_ids": ["1160199461253124101"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 2}, "author_id": "3439292716"}, {"lang": "it", "id": "1160208443564802050", "entities": {"urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/GEkLGg7WFz", "expanded_url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/2019/08/10/crisi-governo-de-micheli-a-revelli-mai-accordo-parlamentare-con-m5s-vi-stupiremo-alle-elezioni-continua-linea-suicida-del-pd/5381629/?utm_campaign=la7&utm_medium=twitter&utm_source=twitter", "display_url": "ilfattoquotidiano.it/2019/08/10/cri\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/2019/08/10/crisi-governo-de-micheli-a-revelli-mai-accordo-parlamentare-con-m5s-vi-stupiremo-alle-elezioni-continua-linea-suicida-del-pd/5381629/?utm_campaign=la7&utm_medium=twitter&utm_source=twitter"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:17:03.000Z", "text": "Crisi governo, De Micheli a Revelli: \u201cMai accordo parlamentare con M5s. Vi stupiremo alle elezioni\u201d. \u201cContinua linea suicida del Pd\u201d https://t.co/GEkLGg7WFz", "edit_history_tweet_ids": ["1160208443564802050"], "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 49, "like_count": 35, "quote_count": 6}, "author_id": "52424550"}, {"lang": "pt", "id": "1160210890253328387", "entities": {"urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/NybqaHhcXU", "expanded_url": "https://twitter.com/OlympicEsporte/status/1160210890253328387/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NybqaHhcXU", "media_key": "3_1160210882665865217"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.7078, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}], "hashtags": [{"start": 107, "end": 121, "tag": "VoleiNoSporTV"}, {"start": 122, "end": 130, "tag": "FIVBOQT"}, {"start": 131, "end": 142, "tag": "Volleyball"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:26:46.000Z", "text": "O BRASIL VENCE O JOGO!!!\n\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Brasil 3 x 0 Egito\ud83c\uddea\ud83c\uddec - (25/12 25/19 e 25/14)\n\nPr\u00e9-ol\u00edmpico de V\u00f4lei Masculino\n\n#VoleiNoSporTV #FIVBOQT #Volleyball https://t.co/NybqaHhcXU", "edit_history_tweet_ids": ["1160210890253328387"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 25, "quote_count": 1}, "author_id": "938877147061673993"}, {"lang": "es", "id": "1160191654034362368", "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/7fb2eWcXPY", "expanded_url": "http://ondace.ro/ovebi2", "display_url": "ondace.ro/ovebi2", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ondacero.es/noticias/mundo/suicida-prision-magnate-jeffrey-epstein-imputado-explotacion-sexual_201908105d4ec95a0cf2f3db68f5dad0.html"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 49, "probability": 0.9621, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "created_at": "2019-08-10T14:10:20.000Z", "text": "\ud83d\udd0a Se suicida en prisi\u00f3n el magnate Jeffrey Epstein, imputado por explotaci\u00f3n sexual de menores https://t.co/7fb2eWcXPY", "edit_history_tweet_ids": ["1160191654034362368"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "196572692"}, {"lang": "es", "id": "1160197178582818817", "entities": {"urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/hRFOtJcY32", "expanded_url": "https://www.europapress.es/comunitat-valenciana/noticia-paciente-hospital-psiquiatrico-penitenciario-fontcalent-suicida-20190810162531.html", "display_url": "europapress.es/comunitat-vale\u2026"}], "mentions": [{"start": 48, "end": 59, "username": "Nacho_Abad", "id": "173826910"}, {"start": 60, "end": 74, "username": "lazaroelmundo", "id": "267717952"}, {"start": 75, "end": 88, "username": "ajsalvador70", "id": "228483751"}, {"start": 89, "end": 104, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}, {"start": 105, "end": 116, "username": "raquelduva", "id": "551405439"}, {"start": 117, "end": 131, "username": "CarmeChaparro", "id": "203590680"}, {"start": 132, "end": 145, "username": "Alfonso_Egea", "id": "284126427"}, {"start": 146, "end": 159, "username": "cruzmorcillo", "id": "125575136"}, {"start": 160, "end": 174, "username": "teresagomezgp", "id": "3254948033"}, {"start": 175, "end": 189, "username": "MariaJamardoC", "id": "870518544"}, {"start": 190, "end": 205, "username": "CynthiaDNobile", "id": "344795141"}, {"start": 206, "end": 220, "username": "alfonso_ussia", "id": "407709450"}, {"start": 221, "end": 235, "username": "AlfonsoRojoPD", "id": "2375108808"}, {"start": 236, "end": 245, "username": "pepeonet", "id": "329214596"}, {"start": 246, "end": 253, "username": "Fgarea", "id": "78863928"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 46, "probability": 0.542, "type": "Other", "normalized_text": "Fontcalent"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "sosprisiones"}]}, "created_at": "2019-08-10T14:32:17.000Z", "text": "La muerte diaria de #sosprisiones en Fontcalent @Nacho_Abad @lazaroelmundo @ajsalvador70 @hermanntertsch @raquelduva @CarmeChaparro @Alfonso_Egea @cruzmorcillo @teresagomezgp @MariaJamardoC @CynthiaDNobile @alfonso_ussia @AlfonsoRojoPD @pepeonet @fgarea https://t.co/hRFOtJcY32", "edit_history_tweet_ids": ["1160197178582818817"], "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "author_id": "845969626269921280"}, {"lang": "es", "id": "1160006052827582465", "entities": {"urls": [{"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/nDT0bG8kXD", "expanded_url": "https://twitter.com/anxsska/status/1159806691736784896", "display_url": "twitter.com/anxsska/status\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "00f84d414936f28e"}, "created_at": "2019-08-10T01:52:49.000Z", "text": "Re suicida el beb\u00e9 JAJAJA https://t.co/nDT0bG8kXD", "edit_history_tweet_ids": ["1160006052827582465"], "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 140, "quote_count": 0}, "author_id": "3366778384", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159806691736784896"}]}, {"lang": "es", "id": "1160194123846103040", "entities": {"urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/iEyn44mxM9", "expanded_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/08/10/actualidad/1565442622_277654.html", "display_url": "elpais.com/sociedad/2019/\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9706, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 41, "end": 48, "probability": 0.5717, "type": "Organization", "normalized_text": "Sociedad"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.8612, "type": "Person", "normalized_text": "Donald"}]}, "created_at": "2019-08-10T14:20:09.000Z", "text": "Jeffrey Epstein se suicida en su celda | Sociedad | \u00a1Qu\u00e9 suicidio tan oportuno!Cuanta gente habr\u00e1 suspirado,eh Donald... https://t.co/iEyn44mxM9", "edit_history_tweet_ids": ["1160194123846103040"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "54134167"}, {"lang": "pt", "id": "1160199706481483776", "entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/gsUZNPHHyS", "expanded_url": "https://twitter.com/nytimes/status/1160176636245008384", "display_url": "twitter.com/nytimes/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-10T14:42:20.000Z", "text": "Puta que pariu, mano, isso \u00e9 grande https://t.co/gsUZNPHHyS", "edit_history_tweet_ids": ["1160199706481483776"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4897846858", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160176636245008384"}]}, {"lang": "es", "id": "1160186763442294784", "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/gzPkl3jl8e", "expanded_url": "https://twitter.com/SilbonitaB/status/1160183730067181568", "display_url": "twitter.com/SilbonitaB/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 8, "probability": 0.9915, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 37, "end": 41, "probability": 0.9834, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 235, "end": 246, "probability": 0.3432, "type": "Other", "normalized_text": "ProtestaRoja"}], "hashtags": [{"start": 234, "end": 247, "tag": "ProtestaRoja"}, {"start": 248, "end": 262, "tag": "PulserasRojas"}, {"start": 263, "end": 278, "tag": "NoMasImpunidad"}]}, "created_at": "2019-08-10T13:50:54.000Z", "text": "En Espa\u00f1a situaci\u00f3n parecida a la de Chile, una ni\u00f1a se suicida para evitar ser violada por su padre. Muchas v\u00edctimas de abuso sexual infantil no sobreviven, guardan silencio. Otras demoramos d\u00e9cadas en hablar. Invito a sumarse a la  #ProtestaRoja #PulserasRojas #NoMasImpunidad https://t.co/gzPkl3jl8e", "edit_history_tweet_ids": ["1160186763442294784"], "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 4, "like_count": 27, "quote_count": 1}, "author_id": "112206459"}, {"lang": "pt", "id": "1160209901311987714", "in_reply_to_user_id": "2820634824", "created_at": "2019-08-10T15:22:50.000Z", "text": "Eu acho q a gente devia come\u00e7ar a levar mais a s\u00e9rio o n\u00edtido fato (e nesse caso acho q o Brasil tem se destacado do resto dos pa\u00edses sob o neofascismo) de que nossas institui\u00e7\u00f5es/corpora\u00e7\u00f5es entraram num modo suicida. A ind\u00fastria, a imprensa, o Minist\u00e9rio P\u00fablico...", "edit_history_tweet_ids": ["1160209901311987714"], "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 1, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "author_id": "2820634824", "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 95, "probability": 0.9232, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 246, "end": 263, "probability": 0.6737, "type": "Organization", "normalized_text": "Minist\u00e9rio P\u00fablico"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160208917189844993"}]}, {"lang": "es", "id": "1160184757587775494", "entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/Zh0Jk8XGwN", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/suicida-carcel-multimillonario-estadounidense-jeffrey-epstein-acusado-trafico-sexual-menores.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=publico", "display_url": "publico.es/sociedad/suici\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/suicida-carcel-multimillonario-estadounidense-jeffrey-epstein-acusado-trafico-sexual-menores.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=publico"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 72, "probability": 0.9664, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "created_at": "2019-08-10T13:42:56.000Z", "text": "Se suicida en la c\u00e1rcel el multimillonario estadounidense Jeffrey Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual de menores https://t.co/Zh0Jk8XGwN", "edit_history_tweet_ids": ["1160184757587775494"], "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 23, "like_count": 33, "quote_count": 14}, "author_id": "17676713"}, {"lang": "pt", "id": "1159907808462196736", "entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/kwIB8ZFeH9", "expanded_url": "https://twitter.com/GMonteiroRJ/status/1159907808462196736/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/kwIB8ZFeH9", "media_key": "7_1159907643869335554"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 17, "probability": 0.4741, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}, {"start": 185, "end": 189, "probability": 0.4159, "type": "Place", "normalized_text": "BEL\u00c9M"}]}, "created_at": "2019-08-09T19:22:26.000Z", "text": "Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu seu beb\u00ea, estava gr\u00e1vida de 5 meses isso aconteceu h\u00e1 1 m\u00eas em BEL\u00c9M-PA! Nessa situa\u00e7\u00e3o 3 CPFs foram cancelados, ela matou os 3 e a mesma teve alta hoje! https://t.co/kwIB8ZFeH9", "edit_history_tweet_ids": ["1159907808462196736"], "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 277, "like_count": 6329, "quote_count": 201}, "author_id": "1073226183461011456"}, {"lang": "es", "id": "1160198604386177024", "entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/R8sxR3afDE", "expanded_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/08/10/actualidad/1565442622_277654.html?id_externo_rsoc=TW_CC", "display_url": "elpais.com/sociedad/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/08/10/actualidad/1565442622_277654.html?id_externo_rsoc=TW_CC"}], "mentions": [{"start": 67, "end": 75, "username": "el_pais", "id": "7996082"}, {"start": 106, "end": 122, "username": "OrejaDeZumbador", "id": "26726030"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "created_at": "2019-08-10T14:37:57.000Z", "text": "Jeffrey Epstein se suicida en su celda https://t.co/R8sxR3afDE v\u00eda @el_pais / Era de esperarse!! Atiende: @OrejadeZumbador", "edit_history_tweet_ids": ["1160198604386177024"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 2}, "author_id": "26509311"}, {"lang": "it", "id": "1160211136895168513", "created_at": "2019-08-10T15:27:45.000Z", "text": "La vicenda #Epstein ha rafforzato in me la convinzione che se sei a conoscenza di crimini commessi da gente potente hai molte probabilit\u00e0 in pi\u00f9 di morire suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1160211136895168513"], "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 4, "like_count": 67, "quote_count": 0}, "author_id": "576702177", "entities": {"hashtags": [{"start": 11, "end": 19, "tag": "Epstein"}]}}, {"lang": "qme", "id": "1160183952885321729", "entities": {"urls": [{"start": 12, "end": 35, "url": "https://t.co/qUpkjNxzNZ", "expanded_url": "https://www.telecinco.es/informativos/internacional/suicida-multimillonario-jeffrey-epstein-explotacion-sexual_18_2800620068.html", "display_url": "telecinco.es/informativos/i\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}]}, "created_at": "2019-08-10T13:39:44.000Z", "text": "#\u00daLTIMAHORA\nhttps://t.co/qUpkjNxzNZ", "edit_history_tweet_ids": ["1160183952885321729"], "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 3, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "author_id": "16514160"}, {"lang": "pt", "id": "1160147595722928128", "created_at": "2019-08-10T11:15:15.000Z", "text": "A oposi\u00e7\u00e3o a Jair Bolsonaro acha v\u00e1lido atacar o padre mais famoso do pa\u00eds para beneficiar com \"saidinha de dia dos pais\" um pai que matou a filha pequena no caso de maior repercuss\u00e3o deste s\u00e9culo.\n\nNesse ritmo, Bolsonaro se reelege por W.O.", "edit_history_tweet_ids": ["1160147595722928128"], "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 81, "like_count": 3597, "quote_count": 37}, "author_id": "14579710", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 26, "probability": 0.9744, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}, {"start": 212, "end": 220, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}}, {"lang": "es", "id": "1160192883418419201", "entities": {"urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/XFVSSGSGqq", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/loc/celebrities/2018/12/09/5c093a53fc6c83e6798b4571.html", "display_url": "elmundo.es/loc/celebritie\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-10T14:15:13.000Z", "text": "\u201cSe suicida\u201d acusado de ser responsable de una gigantesca red de explotaci\u00f3n sexual de menores que podr\u00eda salpicar (presuntamente) a muchos de \u201csus compis\u201d https://t.co/XFVSSGSGqq", "edit_history_tweet_ids": ["1160192883418419201"], "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 14, "like_count": 63, "quote_count": 1}, "author_id": "13346352"}, {"lang": "pt", "id": "1160129571171291136", "created_at": "2019-08-10T10:03:38.000Z", "text": "Hoje, 10/8, faz 45 anos que Frei Tito, 28 anos, frade dominicano, faleceu em decorr\u00eancia das torturas sofridas no DOI-CODI comandado pelo cel. Brilhante Ulstra, her\u00f3i de BolsoNero. Comemoremos a mem\u00f3ria de Tito na defesa da democracia. Leiam BATISMO DE SANGUE (Rocco)", "edit_history_tweet_ids": ["1160129571171291136"], "public_metrics": {"retweet_count": 887, "reply_count": 55, "like_count": 2793, "quote_count": 59}, "author_id": "149685788", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.4946, "type": "Other", "normalized_text": "Frei Tito"}, {"start": 114, "end": 121, "probability": 0.5928, "type": "Other", "normalized_text": "DOI-CODI"}, {"start": 153, "end": 158, "probability": 0.232, "type": "Person", "normalized_text": "Ulstra"}, {"start": 170, "end": 178, "probability": 0.3437, "type": "Other", "normalized_text": "BolsoNero"}, {"start": 206, "end": 209, "probability": 0.5407, "type": "Person", "normalized_text": "Tito"}, {"start": 261, "end": 265, "probability": 0.6628, "type": "Person", "normalized_text": "Rocco"}]}}, {"lang": "es", "id": "1159533379945226243", "created_at": "2019-08-08T18:34:35.000Z", "text": "Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra que merece la ciudadan\u00eda bogotana seria hacerme Presidente.\n\nSectarismo brutal, ciego y suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1159533379945226243"], "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 973, "like_count": 6981, "quote_count": 244}, "author_id": "49849732", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 17, "probability": 0.811, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 38, "end": 57, "probability": 0.6096, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.949, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}}, {"lang": "es", "id": "1160208463148003328", "entities": {"urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/gNEpntMq9Q", "expanded_url": "https://twitter.com/CPU_Police/status/1160208463148003328/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/gNEpntMq9Q", "media_key": "7_1160208333539856389"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 79, "probability": 0.8034, "type": "Place", "normalized_text": "Cambrils"}, {"start": 82, "end": 90, "probability": 0.9224, "type": "Place", "normalized_text": "Tarragona"}], "hashtags": [{"start": 71, "end": 80, "tag": "Cambrils"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:17:07.000Z", "text": "Este conductor suicida se dio a la fuga por el autopista en la zona de #Cambrils (Tarragona). Condujo varios km en contra direcci\u00f3n.\n\nDos vehiculos patrulla le cortaron el paso y los embisti\u00f3 sin miramientos. Todos los agentes est\u00e1n bien y el criminal fue detenido. https://t.co/gNEpntMq9Q", "edit_history_tweet_ids": ["1160208463148003328"], "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 6, "like_count": 81, "quote_count": 1}, "author_id": "821918089583403009"}, {"lang": "pt", "id": "1159966080846184450", "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/y3umBpmvQX", "expanded_url": "https://twitter.com/wolfvalet/status/1159966080846184450/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/y3umBpmvQX", "media_key": "3_1159966067093057542"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 40, "probability": 0.8666, "type": "Person", "normalized_text": "marina joyce"}, {"start": 172, "end": 183, "probability": 0.8277, "type": "Person", "normalized_text": "MARINA JOYCE"}, {"start": 208, "end": 222, "probability": 0.5471, "type": "Other", "normalized_text": "SaveMarinaJoyce"}], "hashtags": [{"start": 207, "end": 223, "tag": "SaveMarinaJoyce"}]}, "created_at": "2019-08-09T23:13:59.000Z", "text": "e se o sequestrador mandou a marina joyce desmentir tudo em 2016, mas ela estava sequestrada esse tempo todo e agr ela conseguiu fugir por\u00e9m ele achou ela dnv e a matou??? MARINA JOYCE VC TRATE DE APARECER  #SaveMarinaJoyce https://t.co/y3umBpmvQX", "edit_history_tweet_ids": ["1159966080846184450"], "public_metrics": {"retweet_count": 138, "reply_count": 13, "like_count": 476, "quote_count": 5}, "author_id": "1007284872786964480"}, {"lang": "es", "id": "1160198888470523906", "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/ZIPNlERiea", "expanded_url": "http://bit.ly/2MYY4Yy", "display_url": "bit.ly/2MYY4Yy", "status": 200, "unwound_url": "https://lopezdoriga.com/internacional/se-suicida-el-millonario-jeffrey-epstein-acusado-de-abuso-de-menores/"}, {"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/P5zEaZjVKm", "expanded_url": "https://twitter.com/lopezdoriga/status/1160198888470523906/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P5zEaZjVKm", "media_key": "3_1160198850423996416"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 39, "probability": 0.9683, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "created_at": "2019-08-10T14:39:05.000Z", "text": "Se suicida el millonario Jeffrey Epstein, acusado de abuso de menores https://t.co/ZIPNlERiea https://t.co/P5zEaZjVKm", "edit_history_tweet_ids": ["1160198888470523906"], "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 15, "like_count": 60, "quote_count": 4}, "author_id": "236636515"}, {"lang": "it", "id": "1160178051281510400", "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/4ICsyZ9m2S", "expanded_url": "https://trib.al/ySrGHzE", "display_url": "trib.al/ySrGHzE", "status": 200, "unwound_url": "https://www.corriere.it/esteri/19_agosto_10/morto-suicida-cella-jeffrey-epstein-miliardario-accusato-abusi-sessuali-minori-aa1885de-bb6e-11e9-9f76-c4a17a124b8d.shtml"}]}, "created_at": "2019-08-10T13:16:17.000Z", "text": "Suicida in cella Jeffrey Epstein, miliardario accusato di abusi sessuali su minori https://t.co/4ICsyZ9m2S", "edit_history_tweet_ids": ["1160178051281510400"], "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 3, "like_count": 13, "quote_count": 6}, "author_id": "395218906"}, {"lang": "es", "id": "1160198163917082624", "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/OmrrKwtHfe", "expanded_url": "https://excelsior.com.mx/global/magnate-procesado-por-trafico-sexual-se-suicida-en-eu/1329637", "display_url": "excelsior.com.mx/global/magnate\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-10T14:36:12.000Z", "text": "Se enfrentaba a pasar el resto de su vida en prisi\u00f3n.\nhttps://t.co/OmrrKwtHfe", "edit_history_tweet_ids": ["1160198163917082624"], "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 3, "like_count": 17, "quote_count": 1}, "author_id": "104683173"}, {"lang": "pt", "id": "1160176992114872320", "entities": {"urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/JUqKxeWmfR", "expanded_url": "https://twitter.com/BreakingNews/status/1160176223357669376", "display_url": "twitter.com/BreakingNews/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-10T13:12:04.000Z", "text": "N\u00e3o sou de teorias conspirat\u00f3rias, mas um bilion\u00e1rio foco de um esc\u00e2ndalo capaz de envolver ricos e poderosos do mundo inteiro aparecer suicidado numa cela de pris\u00e3o me soa no m\u00ednimo suspeito https://t.co/JUqKxeWmfR", "edit_history_tweet_ids": ["1160176992114872320"], "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 3, "like_count": 50, "quote_count": 1}, "author_id": "67778641", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160176223357669376"}]}, {"lang": "es", "id": "1160180093429399552", "entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/Xiv6uMuw4Q", "expanded_url": "https://bit.ly/2ZQ3B7s", "display_url": "bit.ly/2ZQ3B7s"}, {"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/8p5ogdZrvy", "expanded_url": "https://twitter.com/el_pais/status/1160180093429399552/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8p5ogdZrvy", "media_key": "16_1158388368474030080"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 39, "probability": 0.9445, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}]}, "created_at": "2019-08-10T13:24:24.000Z", "text": "\u00daLTIMA HORA | El multimillonario Epstein, acusado de explotaci\u00f3n sexual de menores, se suicida en su celda https://t.co/Xiv6uMuw4Q https://t.co/8p5ogdZrvy", "edit_history_tweet_ids": ["1160180093429399552"], "public_metrics": {"retweet_count": 124, "reply_count": 14, "like_count": 123, "quote_count": 35}, "author_id": "7996082"}, {"lang": "pt", "id": "1160209387526533120", "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/Y2fpmBEtHY", "expanded_url": "https://twitter.com/PolitzOficial/status/1160209387526533120/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Y2fpmBEtHY", "media_key": "3_1160208887863230464"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/Y2fpmBEtHY", "expanded_url": "https://twitter.com/PolitzOficial/status/1160209387526533120/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Y2fpmBEtHY", "media_key": "3_1160208887859077122"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 34, "probability": 0.9508, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 200, "end": 206, "probability": 0.8136, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 233, "end": 246, "probability": 0.4002, "type": "Other", "normalized_text": "Lolila Express"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:20:48.000Z", "text": "Imagens do corpo de Jeffrey Epstein sendo retirados da cela.\n\n- H\u00e1 uma informa\u00e7\u00e3o que a c\u00e2mera teve um \"problema t\u00e9cnico\" no momento de sua morte, mas n\u00e3o conseguimos confirmar a veracidade disso;\n\n- Epstein possu\u00eda um avi\u00e3o chamado Lolila Express e uma sinistra ilha particular; https://t.co/Y2fpmBEtHY", "edit_history_tweet_ids": ["1160209387526533120"], "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 27, "like_count": 384, "quote_count": 6}, "author_id": "4858045199"}, {"lang": "es", "id": "1160192209817341953", "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/yfUWX6sSMd", "expanded_url": "https://ift.tt/2yPrmR8", "display_url": "ift.tt/2yPrmR8"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 28, "probability": 0.9722, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "created_at": "2019-08-10T14:12:32.000Z", "text": "El millonario Jeffrey Epstein se suicida en su celda https://t.co/yfUWX6sSMd", "edit_history_tweet_ids": ["1160192209817341953"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "5107341"}, {"lang": "es", "id": "1160209689466064896", "in_reply_to_user_id": "236636515", "entities": {"urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/ZIPNlERiea", "expanded_url": "http://bit.ly/2MYY4Yy", "display_url": "bit.ly/2MYY4Yy", "status": 200, "unwound_url": "https://lopezdoriga.com/internacional/se-suicida-el-millonario-jeffrey-epstein-acusado-de-abuso-de-menores/"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 28, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:22:00.000Z", "text": "El millonario Jeffrey Epstein, acusado de estar implicado en una trama de abusos y explotaci\u00f3n sexual de menores, fue hallado muerto este s\u00e1bado en su celda https://t.co/ZIPNlERiea", "edit_history_tweet_ids": ["1160209689466064896"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 6, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "author_id": "236636515", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160198888470523906"}]}, {"lang": "es", "id": "1160202169389342721", "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/JX1BrBHv3q", "expanded_url": "http://ow.ly/cFJq30pkxW1", "display_url": "ow.ly/cFJq30pkxW1", "status": 200, "unwound_url": "https://aristeguinoticias.com/1008/mundo/jeffrey-epstein-acusado-de-trafico-sexual-de-menores-se-suicida-en-la-carcel-de-manhattan/"}, {"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/q675HZQCVn", "expanded_url": "https://twitter.com/AristeguiOnline/status/1160202169389342721/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/q675HZQCVn", "media_key": "3_1160202167812272128"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9611, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 82, "end": 90, "probability": 0.9317, "type": "Place", "normalized_text": "Manhattan"}]}, "created_at": "2019-08-10T14:52:07.000Z", "text": "Jeffrey Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida en la c\u00e1rcel de Manhattan https://t.co/JX1BrBHv3q https://t.co/q675HZQCVn", "edit_history_tweet_ids": ["1160202169389342721"], "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 16, "like_count": 66, "quote_count": 4}, "author_id": "520653311"}, {"lang": "es", "id": "1160210214903304192", "created_at": "2019-08-10T15:24:05.000Z", "text": "#Internacionales | Jeffrey Epstein, multimillonario acusado de ser traficante sexual, se suicida en su celda.\n\nEpstein se ahorc\u00f3, posteriormente fue sacado del Centro Correccional Metropolitano de Nueva York a las 3:30 a.m. de este s\u00e1bado por un paro card\u00edaco.", "edit_history_tweet_ids": ["1160210214903304192"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 2}, "author_id": "299809292", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 33, "probability": 0.9595, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 111, "end": 117, "probability": 0.9363, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 197, "end": 206, "probability": 0.904, "type": "Place", "normalized_text": "Nueva York"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "Internacionales"}]}}, {"lang": "es", "id": "1160196515085848576", "entities": {"urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/Z41REJGzvW", "expanded_url": "https://twitter.com/SanojaReinaldo/status/1160196515085848576/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Z41REJGzvW", "media_key": "3_1160196510522454018"}], "mentions": [{"start": 121, "end": 137, "username": "realDonaldTrump", "id": "25073877"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 25, "probability": 0.9654, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 204, "end": 211, "probability": 0.9154, "type": "Other", "normalized_text": "Whatsapp"}, {"start": 216, "end": 221, "probability": 0.4007, "type": "Person", "normalized_text": "Stormy"}], "hashtags": [{"start": 148, "end": 160, "tag": "NoMoreTrump"}, {"start": 161, "end": 172, "tag": "NoMasTrump"}, {"start": 224, "end": 230, "tag": "10Ago"}]}, "created_at": "2019-08-10T14:29:39.000Z", "text": "Se suicida Jeffrey Epstein multimillonario se\u00f1alado de crear una red sexual de mujeres, en la foto con su amigo del alma @realDonaldTrump  por eso \n#NoMoreTrump #NoMasTrump \n\u00bfSeria el que le consigui\u00f3 el Whatsapp de Stormy?\n#10Ago https://t.co/Z41REJGzvW", "edit_history_tweet_ids": ["1160196515085848576"], "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 3, "like_count": 15, "quote_count": 3}, "author_id": "113726510"}, {"lang": "en", "id": "1160181303574257665", "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/f3M6mJqXjT", "expanded_url": "https://nyti.ms/2YZA51O", "display_url": "nyti.ms/2YZA51O"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 17, "probability": 0.9353, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 20, "end": 34, "probability": 0.9528, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 55, "end": 68, "probability": 0.611, "type": "Place", "normalized_text": "Manhattan Jail"}]}, "created_at": "2019-08-10T13:29:12.000Z", "text": "Se suicida Epstein. Jeffrey Epstein Commits Suicide at Manhattan Jail https://t.co/f3M6mJqXjT", "edit_history_tweet_ids": ["1160181303574257665"], "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 33, "like_count": 92, "quote_count": 6}, "author_id": "532526260"}, {"lang": "es", "id": "1160200381009453058", "entities": {"urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/O6p3eaMcZF", "expanded_url": "http://atres.red/ujd314", "display_url": "atres.red/ujd314", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lasexta.com/noticias/internacional/multimillonario-jeffrey-epstein-acusado-explotacion-sexual-menores-suicida-prision_201908105d4ec68d0cf264a166646d48.html"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.971, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "created_at": "2019-08-10T14:45:00.000Z", "text": "Jeffrey Epstein ha aparecido ahorcado en su celda. El financiero de 66 a\u00f1os estaba acusado de explotaci\u00f3n sexual del menores https://t.co/O6p3eaMcZF", "edit_history_tweet_ids": ["1160200381009453058"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "22954354"}, {"lang": "es", "id": "1160183356170145792", "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/iN9DxACds0", "expanded_url": "https://www.elconfidencial.com/mundo/2019-08-10/jeffrey-epstein-suicidio-celda_2172411/", "display_url": "elconfidencial.com/mundo/2019-08-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elconfidencial.com/mundo/2019-08-10/jeffrey-epstein-suicidio-celda_2172411/"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 46, "probability": 0.9702, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "created_at": "2019-08-10T13:37:21.000Z", "text": "\u00daLTIMA HORA: El multimillonario Jeffrey Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida en su celda\nhttps://t.co/iN9DxACds0", "edit_history_tweet_ids": ["1160183356170145792"], "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 12, "like_count": 25, "quote_count": 6}, "author_id": "17229160"}, {"lang": "it", "id": "1160172064785010688", "created_at": "2019-08-10T12:52:29.000Z", "text": "Finch\u00e9 ci sono Casaleggio, Di Maio-Di Battista, e la comunicazione selezionata da Casaleggio e guidata da Casalino, pensare di fare un pezzo di strada, anche piccolissimo, col M5S \u00e8 pura follia, istinto suicida\n\nRicordatevi chi sono, e cosa hanno fatto. Salvini \u00e8 merito loro", "edit_history_tweet_ids": ["1160172064785010688"], "public_metrics": {"retweet_count": 319, "reply_count": 37, "like_count": 1270, "quote_count": 18}, "author_id": "497995758"}, {"lang": "it", "id": "1159889186486439939", "created_at": "2019-08-09T18:08:26.000Z", "text": "\u00c8 il momento di scelte responsabili. \n\n\u00c8 auspicabile un:", "edit_history_tweet_ids": ["1159889186486439939"], "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 25, "like_count": 26, "quote_count": 2}, "author_id": "2842400818"}, {"lang": "es", "id": "1160175443309408256", "entities": {"urls": [{"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/CIDqjerzE9", "expanded_url": "https://nypost.com/2019/08/10/convicted-pedophile-jeffrey-epstein-dead/?utm_campaign=iosapp&utm_source=facebook_app", "display_url": "nypost.com/2019/08/10/con\u2026"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.5018, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey"}, {"start": 36, "end": 42, "probability": 0.4575, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.5392, "type": "Other", "normalized_text": "Victoria's Secret"}, {"start": 139, "end": 143, "probability": 0.9709, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 147, "end": 158, "probability": 0.967, "type": "Person", "normalized_text": "Bill Clinton"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}, {"start": 35, "end": 43, "tag": "Epstein"}]}, "created_at": "2019-08-10T13:05:55.000Z", "text": "#\u00daLTIMAHORA \ud83d\udd34 | Se suicida Jeffrey #Epstein, fundador de Victoria's Secret. Es conocido por ser condenado por pedofilia y sus v\u00ednculos con Trump y Bill Clinton.\nhttps://t.co/CIDqjerzE9", "edit_history_tweet_ids": ["1160175443309408256"], "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 10, "like_count": 26, "quote_count": 38}, "author_id": "934901098015535105"}, {"lang": "it", "id": "1160209569123131392", "in_reply_to_user_id": "1536134480", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "tottimitico", "id": "1536134480"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:21:31.000Z", "text": "@tottimitico Non credo\nMa via Twitter ho letto che Manolas era una Pippa quindi pu\u00f3 essere che sia meglio \nPoi il Manolas dell\u2019ultimo anno non \u00e8 difficile da sostituire (cit)", "edit_history_tweet_ids": ["1160209569123131392"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4409531001", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160209146354044930"}]}, {"lang": "it", "id": "1160191702931582978", "entities": {"urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/jnicz16aRo", "expanded_url": "https://twitter.com/RudyHavenstein/status/1160188505479438339", "display_url": "twitter.com/RudyHavenstein\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-10T14:10:31.000Z", "text": "Vabb\u00e8... hanno sbagliato e hanno cremato il suicida Epstein. \n\nInsieme a Hitler, Elvis, e, sopratutto, Bin Laden.\n\nMa vaffankulo. https://t.co/jnicz16aRo", "edit_history_tweet_ids": ["1160191702931582978"], "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 25, "like_count": 120, "quote_count": 9}, "author_id": "2439937320", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160188505479438339"}]}, {"lang": "es", "id": "1160180544484892673", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/WdVRCO0hUN", "expanded_url": "http://elcomercio.pe/lima/sucesos/sunedu-pide-vacancia-rector-usmp-ecpm-noticia-663837", "display_url": "elcomercio.pe/lima/sucesos/s\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elcomercio.pe/lima/sucesos/sunedu-pide-vacancia-rector-usmp-ecpm-noticia-663837-noticia/"}], "mentions": [{"start": 74, "end": 90, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.6025, "type": "Person", "normalized_text": "Sunedu"}, {"start": 41, "end": 44, "probability": 0.8369, "type": "Organization", "normalized_text": "USMP"}]}, "created_at": "2019-08-10T13:26:11.000Z", "text": "Sunedu pide la vacancia del rector de la USMP https://t.co/WdVRCO0hUN v\u00eda @elcomercio_peru . Sin comentarios...", "edit_history_tweet_ids": ["1160180544484892673"], "public_metrics": {"retweet_count": 224, "reply_count": 38, "like_count": 647, "quote_count": 10}, "author_id": "1975354388"}, {"lang": "es", "id": "1160204152745680897", "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/YZ1qMyudNq", "expanded_url": "https://www.marca.com/tiramillas/actualidad/2019/08/10/5d4ed8ffca474176168b457f.html", "display_url": "marca.com/tiramillas/act\u2026"}, {"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/aqy8FfTGsr", "expanded_url": "https://twitter.com/tiramillas/status/1160204152745680897/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aqy8FfTGsr", "media_key": "3_1160201536653484033"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.963, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 37, "end": 41, "probability": 0.9824, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:00:00.000Z", "text": "Jeffrey Epstein, el magnate amigo de Trump acusado de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida en su celda https://t.co/YZ1qMyudNq https://t.co/aqy8FfTGsr", "edit_history_tweet_ids": ["1160204152745680897"], "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 16, "like_count": 35, "quote_count": 5}, "author_id": "21645450"}, {"lang": "it", "id": "1160182308638515203", "created_at": "2019-08-10T13:33:12.000Z", "text": "ATTENZIONE: non \u00e8 assolutamente detto che le elezioni siano inevitabili. Sulla scia infatti della mozione di sfiducia depositata dal #Pd nei confronti di #Salvini basterebbe semplicemente sostituire il 17% della #Lega ed avere una nuova maggioranza.\nRiflettere \ud83e\udd14\n#CrisiDiGoverno", "edit_history_tweet_ids": ["1160182308638515203"], "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 56, "like_count": 141, "quote_count": 5}, "author_id": "4702133172", "entities": {"hashtags": [{"start": 133, "end": 136, "tag": "Pd"}, {"start": 154, "end": 162, "tag": "Salvini"}, {"start": 212, "end": 217, "tag": "Lega"}, {"start": 263, "end": 278, "tag": "CrisiDiGoverno"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1160208917189844993", "entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/lVZ56OVdP5", "expanded_url": "https://twitter.com/folha_politica/status/1160207940462268416", "display_url": "twitter.com/folha_politica\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:18:56.000Z", "text": "A grande imprensa vai morrer. \u00c9 inevit\u00e1vel. https://t.co/lVZ56OVdP5", "edit_history_tweet_ids": ["1160208917189844993"], "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 5, "like_count": 60, "quote_count": 1}, "author_id": "2820634824", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160207940462268416"}]}, {"lang": "es", "id": "1160176789160976384", "created_at": "2019-08-10T13:11:16.000Z", "text": "Se suicida en la c\u00e1rcel Jeffrey Epstein", "edit_history_tweet_ids": ["1160176789160976384"], "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 35, "like_count": 27, "quote_count": 6}, "author_id": "119758810", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.9631, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}}, {"lang": "en", "id": "1160207373149069313", "entities": {"urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/3zsu8L9mvo", "expanded_url": "https://cnn.it/31vz7YQ", "display_url": "cnn.it/31vz7YQ", "status": 403, "unwound_url": "https://cnn.it/31vz7YQ"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 66, "probability": 0.965, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 148, "end": 149, "probability": 0.7809, "type": "Place", "normalized_text": "NY"}, {"start": 218, "end": 224, "probability": 0.8986, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:12:48.000Z", "text": "News of jailed financier and accused sex trafficker Jeffrey Epstein's death comes a day after hundreds of pages of court documents were unsealed in NY federal court, alleging new details of sexual abuse claims against Epstein and several associates https://t.co/3zsu8L9mvo", "edit_history_tweet_ids": ["1160207373149069313"], "public_metrics": {"retweet_count": 284, "reply_count": 247, "like_count": 914, "quote_count": 108}, "author_id": "759251"}, {"lang": "pt", "id": "1159556289590177794", "created_at": "2019-08-08T20:05:37.000Z", "text": "- O caso Isabella, ocorrido em 2008, repercutiu em todo o Brasil. A crian\u00e7a de 5 anos foi jogada pela janela de seu apartamento. Hoje o pai, condenado pelo assassinato, \u00e9 beneficiado pela sa\u00edda tempor\u00e1ria de dia dos pais. Uma grave ofensa contra todos os brasileiros. Lament\u00e1vel!", "edit_history_tweet_ids": ["1159556289590177794"], "public_metrics": {"retweet_count": 14041, "reply_count": 9215, "like_count": 100893, "quote_count": 3472}, "author_id": "128372940", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 16, "probability": 0.5855, "type": "Person", "normalized_text": "Isabella"}, {"start": 58, "end": 63, "probability": 0.9438, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}}, {"lang": "es", "id": "1160189330683392001", "in_reply_to_user_id": "5418002", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "jgodoym", "id": "5418002"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.4732, "type": "Person", "normalized_text": "CHANG"}, {"start": 58, "end": 65, "probability": 0.3858, "type": "Person", "normalized_text": "KRIMINAL"}]}, "created_at": "2019-08-10T14:01:06.000Z", "text": "@jgodoym El CHINO CHANG, lugarteniente de la ORGANIZACI\u00d3N KRIMINAL EL SUICIDA PR\u00d3FUGO, con la soga en el cuello. SE LE VIENE LA NOCHE.", "edit_history_tweet_ids": ["1160189330683392001"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "805582219670646784", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160174662908878848"}]}, {"lang": "it", "id": "1160207890709450752", "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/kg7anUIgzy", "expanded_url": "https://www.repubblica.it/esteri/2019/08/10/news/jeffrey_epstein_suicida-233352517/", "display_url": "repubblica.it/esteri/2019/08\u2026"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 24, "tag": "Epstein"}, {"start": 80, "end": 90, "tag": "Democrats"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:14:51.000Z", "text": "Hanno suicidato #Epstein. Ecco.\nIl testimone delle peggiori nefandezze pedofile #Democrats\n https://t.co/kg7anUIgzy", "edit_history_tweet_ids": ["1160207890709450752"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 3, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "author_id": "1064245830"}, {"lang": "pt", "id": "1159863490519207936", "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/1BikjqidbN", "expanded_url": "https://twitter.com/ComunidadesRJ/status/1159863490519207936/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/1BikjqidbN", "media_key": "7_1159863077531267072"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 17, "probability": 0.4927, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "created_at": "2019-08-09T16:26:20.000Z", "text": "Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto na folga onde trocou tiro com os vagabundos e a mesma foi alvejada duas vezes e perdeu seu beb\u00ea, estava gr\u00e1vida de 5 meses isso aconteceu a 1 m\u00eas em BEL\u00c9M-PA! Nessa situa\u00e7\u00e3o 3 CPFs cancelados, ela matou os 3 e a mesma teve alta hoje! https://t.co/1BikjqidbN", "edit_history_tweet_ids": ["1159863490519207936"], "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 3, "like_count": 67, "quote_count": 3}, "author_id": "911196852527276033"}, {"lang": "es", "id": "1160207403268395008", "entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/KhnCbCmmge", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/internacional/2019/08/10/5d4ec430fdddffc9848b4611.html", "display_url": "elmundo.es/internacional/\u2026"}], "mentions": [{"start": 95, "end": 105, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9665, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:12:55.000Z", "text": "Jeffrey Epstein, acusado de crear una red de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida en su celda\n@elmundoes\nhttps://t.co/KhnCbCmmge", "edit_history_tweet_ids": ["1160207403268395008"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2242364433"}, {"lang": "pt", "id": "1160203764462161920", "in_reply_to_user_id": "871753020375281664", "created_at": "2019-08-10T14:58:27.000Z", "text": "robert: saqueou porto real, matando crian\u00e7as, teve estupro, matou inocentes \n\nfandom: \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\n\ndaenerys: se ajoelhem e junte-se a mim, ou recusem e morram (falando isso pra seus inimigos em batalha) \n\nfandom: eSsA MoLiEr \u00e9 LoUcA, TiRaNa, TeM qUe MoRrEr", "edit_history_tweet_ids": ["1160203764462161920"], "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 2, "like_count": 37, "quote_count": 1}, "author_id": "871753020375281664", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.5513, "type": "Person", "normalized_text": "robert"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.7247, "type": "Person", "normalized_text": "daenerys"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160203461927014400"}]}, {"lang": "es", "id": "1160187497269354496", "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/94eNCO66KJ", "expanded_url": "https://cadenaser.com/ser/2019/08/10/internacional/1565444013_416956.html", "display_url": "cadenaser.com/ser/2019/08/10\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://cadenaser.com/ser/2019/08/10/internacional/1565444013_416956.html"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 33, "probability": 0.9713, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "created_at": "2019-08-10T13:53:49.000Z", "text": "El multimillonario Jeffrey Epstein se suicida en la c\u00e1rcel https://t.co/94eNCO66KJ", "edit_history_tweet_ids": ["1160187497269354496"], "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 3, "like_count": 11, "quote_count": 4}, "author_id": "43910684"}, {"lang": "es", "id": "1159880240585482240", "entities": {"mentions": [{"start": 19, "end": 32, "username": "ClaudiaLopez", "id": "137908875"}, {"start": 121, "end": 134, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "created_at": "2019-08-09T17:32:53.000Z", "text": "Y cuando despert\u00f3, @ClaudiaLopez practicaba un \u201cSectarismo brutal, ciego y suicida\u201d.  (Espere la placa en m\u00e1rmol) \nLo de @petrogustavo es enfermizo.", "edit_history_tweet_ids": ["1159880240585482240"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "21032262"}, {"lang": "it", "id": "1160201109190991874", "created_at": "2019-08-10T14:47:54.000Z", "text": "Non vorrei che il caldo d\u2019agosto stia giocando brutti scherzi a qualcuno. Quindi meglio fare chiarezza: un\u2019alleanza del #PD con #DeMagistris alle prossime elezioni \u00e8 ipotesi suicida oltre che imbarazzante. #Napoli merita un\u2019alternativa netta al cattivo governo di questi anni.", "edit_history_tweet_ids": ["1160201109190991874"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 4, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "author_id": "1288696170", "entities": {"hashtags": [{"start": 120, "end": 123, "tag": "PD"}, {"start": 128, "end": 140, "tag": "DeMagistris"}, {"start": 206, "end": 213, "tag": "Napoli"}]}}, {"lang": "es", "id": "1160198592356921344", "created_at": "2019-08-10T14:37:54.000Z", "text": "Epstein, supuestamente involucrado en una red de pedofilia que inclu\u00eda altos mandos del gobierno de EU y famosos \"se suicida\" llev\u00e1ndose con el toda la informaci\u00f3n. \u00bfNeta creen que somos tan idiotas?", "edit_history_tweet_ids": ["1160198592356921344"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 5, "like_count": 44, "quote_count": 0}, "author_id": "50830519", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9559, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 100, "end": 101, "probability": 0.9769, "type": "Place", "normalized_text": "EU"}]}}, {"lang": "es", "id": "1160185080054239233", "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/HAXMowx7C3", "expanded_url": "https://twitter.com/5toPoderSM/status/1160185080054239233/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HAXMowx7C3", "media_key": "3_1160185078288461825"}], "annotations": [{"start": 184, "end": 190, "probability": 0.9045, "type": "Person", "normalized_text": "Clinton"}, {"start": 194, "end": 208, "probability": 0.9456, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 245, "end": 253, "probability": 0.9139, "type": "Place", "normalized_text": "Manhattan"}]}, "created_at": "2019-08-10T13:44:12.000Z", "text": "EL PED\u00d3FILO EMPRESARIO AMIGO DE LOS CLINTON SE SUICIDA EN LA C\u00c1RCEL \n\n El empresario y acusado de tr\u00e1fico sexual, due\u00f1o de una isla a donde llevaba por separado a la pareja de esposos Clinton,  Jeffrey Epstein, se suicid\u00f3 anoche en la c\u00e1rcel de Manhattan en donde se encontraba. https://t.co/HAXMowx7C3", "edit_history_tweet_ids": ["1160185080054239233"], "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 9, "like_count": 17, "quote_count": 5}, "author_id": "1061444226242801664"}, {"lang": "es", "id": "1160184213406138368", "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/Xt0WvbxvNV", "expanded_url": "https://larepublica.pe/mundo/2019/08/10/jeffrey-epstein-muere-pedofilo-multimillonario-fue-hallado-muerto-en-carcel-de-nueva-york-antes-del-juicio/", "display_url": "larepublica.pe/mundo/2019/08/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://larepublica.pe/mundo/2019/08/10/jeffrey-epstein-muere-pedofilo-multimillonario-fue-hallado-muerto-en-carcel-de-nueva-york-antes-del-juicio/"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 55, "probability": 0.9691, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 81, "end": 89, "probability": 0.9184, "type": "Place", "normalized_text": "Manhattan"}], "hashtags": [{"start": 2, "end": 10, "tag": "URGENTE"}]}, "created_at": "2019-08-10T13:40:46.000Z", "text": "\ud83d\udea8 #URGENTE | El ped\u00f3filo multimillonario Jeffrey Epstein se suicida en c\u00e1rcel de Manhattan\nhttps://t.co/Xt0WvbxvNV", "edit_history_tweet_ids": ["1160184213406138368"], "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 7, "like_count": 40, "quote_count": 5}, "author_id": "66746614"}, {"lang": "es", "id": "1159946708039741441", "created_at": "2019-08-09T21:57:00.000Z", "text": "Hun d\u00eda como hoy pero de 1945, se dejo caer la segunda y \u00faltima bomba nuclear que se haya detonado sobre una poblaci\u00f3n civil.\n\nNo fue Ir\u00e1n, no fue la URSS, no fue el socialismo.", "edit_history_tweet_ids": ["1159946708039741441"], "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 3, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "author_id": "1031299786660610049", "entities": {"annotations": [{"start": 134, "end": 137, "probability": 0.9288, "type": "Place", "normalized_text": "Ir\u00e1n"}, {"start": 150, "end": 153, "probability": 0.9647, "type": "Place", "normalized_text": "URSS"}]}}, {"lang": "es", "id": "1160208179969634304", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/5GdDtQYuNt", "expanded_url": "https://buff.ly/2YT7aIN", "display_url": "buff.ly/2YT7aIN"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 20, "probability": 0.9352, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:16:00.000Z", "text": "El millonario Epstein, imputado por explotaci\u00f3n sexual de menores, se suicida en su celda https://t.co/5GdDtQYuNt", "edit_history_tweet_ids": ["1160208179969634304"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "368889720"}, {"lang": "pt", "id": "1160187144046092288", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/icuiEybQRU", "expanded_url": "https://twitter.com/soneca22_/status/1159621843655057409", "display_url": "twitter.com/soneca22_/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-10T13:52:25.000Z", "text": "Essa menina disse td q eu penso!!!!!! A gt pede ajuda, demonstra que n\u00e3o t\u00e1 bem e ngm liga, as pessoas q dizem ser seus amigos n\u00e3o te mandam uma mensagem se quer!!!! Ai qd a pessoa se suicida ou fica em estado grave sai amigo at\u00e9 do bueiro. Tnc voc\u00eas e suas falsas empatia do crl. https://t.co/icuiEybQRU", "edit_history_tweet_ids": ["1160187144046092288"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1720524798", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159621843655057409"}]}, {"lang": "es", "id": "1160186507665268738", "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/aJhCvvwsjR", "expanded_url": "https://www.nbcnews.com/news/us-news/jeffrey-epstein-found-dead-nyc-jail-n1041081", "display_url": "nbcnews.com/news/us-news/j\u2026"}], "annotations": [{"start": 147, "end": 161, "probability": 0.9635, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 221, "end": 229, "probability": 0.4751, "type": "Place", "normalized_text": "Manhattan"}]}, "created_at": "2019-08-10T13:49:53.000Z", "text": "Se suicida el manejador de la red de pederastia mundial, con clientes presidenciales a nivel mundial. Asunto arreglado. Se elimin\u00f3 la incomodidad/ Jeffrey Epstein, accused sex trafficker, is dead by suicide, found in his Manhattan jail cell https://t.co/aJhCvvwsjR", "edit_history_tweet_ids": ["1160186507665268738"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 2}, "author_id": "47131926"}, {"lang": "es", "id": "1160182781772779521", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/pPUOM4Kp8A", "expanded_url": "https://www.larazon.es/internacional/el-multimillonarios-epstein-acusado-de-trafico-sexual-de-menores-se-suicida-en-la-carcel-BA24533893", "display_url": "larazon.es/internacional/\u2026"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}]}, "created_at": "2019-08-10T13:35:04.000Z", "text": "El multimillonario Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida en la c\u00e1rcel https://t.co/pPUOM4Kp8A", "edit_history_tweet_ids": ["1160182781772779521"], "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 17, "like_count": 122, "quote_count": 2}, "author_id": "48841325"}, {"lang": "es", "id": "1160193525985763328", "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/4egNWenDJg", "expanded_url": "http://ow.ly/WeKV50vtAgv", "display_url": "ow.ly/WeKV50vtAgv"}, {"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/50M6xv3xRW", "expanded_url": "https://twitter.com/Foro_TV/status/1160193525985763328/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/50M6xv3xRW", "media_key": "3_1160193524467453952"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 39, "probability": 0.9663, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "created_at": "2019-08-10T14:17:46.000Z", "text": "Se suicida el financista Jeffrey Epstein, acusado de haber abusado de ni\u00f1as https://t.co/4egNWenDJg https://t.co/50M6xv3xRW", "edit_history_tweet_ids": ["1160193525985763328"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "author_id": "109651819"}, {"lang": "es", "id": "1160195713227218945", "entities": {"urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/KIpGVtjXPa", "expanded_url": "http://apne.ws/lNitdqw", "display_url": "apne.ws/lNitdqw", "status": 200, "unwound_url": "https://apnews.com/d21dbca6949349b5a44629f40dd45280?utm_medium=AP_Noticias&utm_source=Twitter&utm_campaign=SocialFlow"}], "mentions": [{"start": 152, "end": 155, "username": "AP", "id": "51241574"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 39, "probability": 0.974, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 127, "end": 136, "probability": 0.986, "type": "Place", "normalized_text": "Nueva York"}]}, "created_at": "2019-08-10T14:26:28.000Z", "text": "Se suicida el financista Jeffrey Epstein mientras estaba por ser juzgado por cargos de trata de personas con fines sexuales en Nueva York, informa a la @AP un exfuncionario policial https://t.co/KIpGVtjXPa", "edit_history_tweet_ids": ["1160195713227218945"], "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 62, "like_count": 201, "quote_count": 79}, "author_id": "373490841"}, {"lang": "pt", "id": "1160207631417524225", "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/y5m2dTysCl", "expanded_url": "https://wp.me/p7qnr3-dgBm", "display_url": "wp.me/p7qnr3-dgBm"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 25, "probability": 0.9489, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:13:49.000Z", "text": "Bilion\u00e1rio Jeffrey Epstein \u00e9 encontrado morto na pris\u00e3o https://t.co/y5m2dTysCl", "edit_history_tweet_ids": ["1160207631417524225"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 6, "like_count": 39, "quote_count": 4}, "author_id": "17715048"}, {"lang": "es", "id": "1160207777467371520", "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/WHtbo2LYVK", "expanded_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/08/10/actualidad/1565442622_277654.html", "display_url": "elpais.com/sociedad/2019/\u2026"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 54, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 81, "end": 88, "probability": 0.7164, "type": "Organization", "normalized_text": "Sociedad"}, {"start": 92, "end": 98, "probability": 0.4049, "type": "Other", "normalized_text": "EL PA\u00cdS"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:14:24.000Z", "text": "Sus v\u00edctimas nunca encontrar\u00e1n justicia Jeffrey Epstein se suicida en su celda | Sociedad | EL PA\u00cdS https://t.co/WHtbo2LYVK", "edit_history_tweet_ids": ["1160207777467371520"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1069640521"}, {"lang": "pt", "id": "1160186318212784128", "geo": {"place_id": "e9ea1f1600a66684"}, "created_at": "2019-08-10T13:49:08.000Z", "text": "Defender liberdade provis\u00f3rio no dia dos pais pra quem matou a pr\u00f3pria filha a sangue frio? Meu Deus! Quando foi que perdemos o bom senso? O padre t\u00e1 certo, se fosse pra ele sair, que fosse no dia dos finados, faria mais sentido.", "edit_history_tweet_ids": ["1160186318212784128"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "160821471"}, {"lang": "es", "id": "1160197910702768129", "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/0qRjh2qv0W", "expanded_url": "http://ow.ly/rX9W30pkxvj", "display_url": "ow.ly/rX9W30pkxvj", "status": 200, "unwound_url": "https://canaln.pe/actualidad/alan-garcia-poder-judicial-declaro-improcedente-pedido-incautacion-su-celular-n383326?hootPostID=cc1287be462a7cf2101ebd8240b1d4f3"}]}, "created_at": "2019-08-10T14:35:12.000Z", "text": "El letrado public\u00f3 en sus redes sociales la resoluci\u00f3n judicial https://t.co/0qRjh2qv0W", "edit_history_tweet_ids": ["1160197910702768129"], "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 51, "like_count": 39, "quote_count": 6}, "author_id": "248692867"}, {"lang": "es", "id": "1160188925752881152", "entities": {"urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/gZ2YnDHZKU", "expanded_url": "http://eluni.mx/vjjvwv9s34", "display_url": "eluni.mx/vjjvwv9s34", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eluniversal.com.mx/mundo/jeffrey-epstein-se-suicido-en-prision-reportan-medios-en-eu"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 37, "probability": 0.9644, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 122, "end": 133, "probability": 0.9684, "type": "Person", "normalized_text": "Donald Trump"}, {"start": 136, "end": 147, "probability": 0.965, "type": "Person", "normalized_text": "Bill Clinton"}, {"start": 163, "end": 182, "probability": 0.6784, "type": "Person", "normalized_text": "Andr\u00e9s de Inglaterra"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "\u00daltimaHora"}]}, "created_at": "2019-08-10T13:59:29.000Z", "text": "#\u00daltimaHora Se suicida Jeffrey Epstein, millonario acusado de abuso sexual contra menores, cuyo caso estuvo vinculado con Donald Trump, Bill Clinton y el pr\u00edncipe Andr\u00e9s de Inglaterra https://t.co/gZ2YnDHZKU", "edit_history_tweet_ids": ["1160188925752881152"], "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 19, "like_count": 74, "quote_count": 6}, "author_id": "16676396"}, {"lang": "und", "id": "1160203822670733318", "in_reply_to_user_id": "1141399474562093061", "entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 107, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169222", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169222", "display_url": "Learn more"}]}, "created_at": "2019-08-10T14:58:41.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["BR", "XX"], "scope": "user"}, "text": "@bernardopkuster's account has been withheld in Brazil, Worldwide in response to a legal demand. Learn more.", "edit_history_tweet_ids": ["1160203822670733318"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 52, "quote_count": 1}, "author_id": "3092434408", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160201363558678528"}]}, {"lang": "es", "id": "1160191890664427520", "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/QqmFRzxK3M", "expanded_url": "https://cadenaser.com/ser/2019/08/10/internacional/1565444013_416956.html?ssm=tw", "display_url": "cadenaser.com/ser/2019/08/10\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://cadenaser.com/ser/2019/08/10/internacional/1565444013_416956.html?ssm=tw"}], "mentions": [{"start": 87, "end": 94, "username": "La_SER", "id": "43910684"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 33, "probability": 0.9749, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "created_at": "2019-08-10T14:11:16.000Z", "text": "El multimillonario Jeffrey Epstein se suicida en la c\u00e1rcel https://t.co/QqmFRzxK3M v\u00eda @La_SER Curioso que ahora se de esta info y que no se cuente nada sobre todo lo que rodea a este caso. Se se\u00f1ala a much\u00edsimas personalidades metidas presuntamente en este esc\u00e1ndalo.", "edit_history_tweet_ids": ["1160191890664427520"], "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 11, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "author_id": "13346352"}, {"lang": "pt", "id": "1159912659757801472", "geo": {"place_id": "45e3bce63f2beeee"}, "created_at": "2019-08-09T19:41:42.000Z", "text": "Padre Fabio de Melo tendo que se retirar do twitter porque falou verdades sobre um assassino e foi duramente criticado. Ja t\u00e1 na hora mesmo de uma fiscaliza\u00e7\u00e3o mais rigorosa quanto a essas sa\u00eddas, porra o cara matou a filha, vai sair no dia dos pais pra comemorar o que???", "edit_history_tweet_ids": ["1159912659757801472"], "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 1, "like_count": 62, "quote_count": 0}, "author_id": "362714824", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 18, "probability": 0.9058, "type": "Person", "normalized_text": "Fabio de Melo"}, {"start": 44, "end": 50, "probability": 0.8816, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}}, {"lang": "it", "id": "1160190449392504832", "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/SWT7Br1xli", "expanded_url": "https://twitter.com/Reuters/status/1160189923393200131", "display_url": "twitter.com/Reuters/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-10T14:05:33.000Z", "text": "Guarda un po' Epstein \u00e8 riuscito a morire suicida in carcere https://t.co/SWT7Br1xli", "edit_history_tweet_ids": ["1160190449392504832"], "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 7, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "author_id": "186397158", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160189923393200131"}]}, {"lang": "es", "id": "1160192631722434560", "created_at": "2019-08-10T14:14:13.000Z", "text": "Se suicida Epstein. Y se lleva lo que sab\u00eda", "edit_history_tweet_ids": ["1160192631722434560"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "599718953", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 17, "probability": 0.9632, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}]}}, {"lang": "es", "id": "1160188703467364353", "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/YBhdJ0Rlvw", "expanded_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/08/10/actualidad/1565442622_277654.html", "display_url": "elpais.com/sociedad/2019/\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9655, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "hashtags": [{"start": 95, "end": 111, "tag": "ViolenciaSexual"}]}, "created_at": "2019-08-10T13:58:36.000Z", "text": "Jeffrey Epstein, acusado de crear una red de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida en su celda #ViolenciaSexual \nhttps://t.co/YBhdJ0Rlvw", "edit_history_tweet_ids": ["1160188703467364353"], "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 3, "like_count": 18, "quote_count": 3}, "author_id": "249112212"}, {"lang": "es", "id": "1160204542228590592", "entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/GElRL6ZOEd", "expanded_url": "http://dlvr.it/RB13wQ", "display_url": "dlvr.it/RB13wQ"}, {"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/ATFfvOmSlc", "expanded_url": "https://twitter.com/SIPSE/status/1160204542228590592/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ATFfvOmSlc", "media_key": "3_1160204539728781312"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 56, "probability": 0.9705, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:01:33.000Z", "text": "Se suicida en su celda el multimillonario Jeffrey Epstein https://t.co/GElRL6ZOEd https://t.co/ATFfvOmSlc", "edit_history_tweet_ids": ["1160204542228590592"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "41263602"}, {"lang": "zxx", "id": "1153401763774550016", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/62rZiwl94T", "expanded_url": "https://twitter.com/galgifs/status/1153401763774550016/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62rZiwl94T", "media_key": "16_1153401696195874820"}]}, "created_at": "2019-07-22T20:29:44.000Z", "text": "https://t.co/62rZiwl94T", "edit_history_tweet_ids": ["1153401763774550016"], "public_metrics": {"retweet_count": 1737, "reply_count": 39, "like_count": 6594, "quote_count": 785}, "author_id": "1108764045866340357"}, {"lang": "it", "id": "1159806691736784896", "entities": {"urls": [{"start": 12, "end": 35, "url": "https://t.co/PHHwBeGW5Y", "expanded_url": "https://twitter.com/alivexvigevani/status/1159296781781483525/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/PHHwBeGW5Y", "media_key": "7_1159296236815605760"}]}, "created_at": "2019-08-09T12:40:38.000Z", "text": "NONONNONONO https://t.co/PHHwBeGW5Y", "edit_history_tweet_ids": ["1159806691736784896"], "public_metrics": {"retweet_count": 27232, "reply_count": 456, "like_count": 66888, "quote_count": 2974}, "author_id": "510847831"}, {"lang": "it", "id": "1159938721841668096", "entities": {"urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/pVwZy9fX2G", "expanded_url": "https://twitter.com/NicolaRusso81/status/1159938721841668096/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/pVwZy9fX2G", "media_key": "7_1159938672445317121"}], "hashtags": [{"start": 156, "end": 169, "tag": "crisigoverno"}, {"start": 170, "end": 182, "tag": "pienipoteri"}]}, "created_at": "2019-08-09T21:25:16.000Z", "text": "Quest'uomo quando da la sua parola la mantiene! Cascasse il mondo non molla un centimetro. Mi raccomando taliani: dategli pieni poteri.\nQuesto vi meritate.\n#crisigoverno #pienipoteri https://t.co/pVwZy9fX2G", "edit_history_tweet_ids": ["1159938721841668096"], "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 3, "like_count": 26, "quote_count": 3}, "author_id": "1027427092575739904"}, {"lang": "it", "id": "1160191001371271168", "entities": {"urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/ekKrsqesdT", "expanded_url": "http://www.ansa.it/sito/notizie/topnews/2019/08/10/il-finanziere-epstein-suicida-in-carcere_f1831eb1-ed5f-4865-ab02-caee7b8b34bf.html", "display_url": "ansa.it/sito/notizie/t\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-10T14:07:44.000Z", "text": "In quale realt\u00e0 parallela io dovrei credere che il protagonista del pi\u00f9 grande scandalo di pedofilia del secolo, avendo gi\u00e0 tentato il 'suicidio', sorvegliato a vista, si sarebbe suicidato?\n\nhttps://t.co/ekKrsqesdT", "edit_history_tweet_ids": ["1160191001371271168"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "1107255212245467137"}, {"lang": "it", "id": "1160197077038772225", "entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/DmlcdT5IMD", "expanded_url": "https://twitter.com/HiPics90/status/1160195987396317184", "display_url": "twitter.com/HiPics90/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-10T14:31:53.000Z", "text": "Prima scivola nella doccia, costretto alla barella e poi si suicida.\n\nChe sfortuna. https://t.co/DmlcdT5IMD", "edit_history_tweet_ids": ["1160197077038772225"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "328935079"}, {"lang": "es", "id": "1160204154855469056", "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/6WSKlwhNwW", "expanded_url": "https://bit.ly/31sThmh", "display_url": "bit.ly/31sThmh"}, {"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/YnE853DRVn", "expanded_url": "https://twitter.com/ContrapesoC/status/1160204154855469056/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YnE853DRVn", "media_key": "3_1160194003804884992"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 42, "probability": 0.9725, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Mundo"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:00:00.000Z", "text": "#Mundo | El multimillonario Jeffrey Epstein se suicida en prisi\u00f3n.\n\nhttps://t.co/6WSKlwhNwW https://t.co/YnE853DRVn", "edit_history_tweet_ids": ["1160204154855469056"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1044265929742397440"}, {"lang": "es", "id": "1160195119615815680", "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/DcICIGO3nG", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/internacional/2019/08/10/5d4ec430fdddffc9848b4611.html", "display_url": "elmundo.es/internacional/\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "created_at": "2019-08-10T14:24:06.000Z", "text": "Jeffrey Epstein, acusado de crear una red de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida en su celda https://t.co/DcICIGO3nG", "edit_history_tweet_ids": ["1160195119615815680"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "319668065"}, {"lang": "pt", "id": "1160149623840940034", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/qDBn4QF8IK", "expanded_url": "https://twitter.com/soneca22_/status/1159621843655057409", "display_url": "twitter.com/soneca22_/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-10T11:23:19.000Z", "text": "manoooo essa crian\u00e7a se matou????? n\u00e3o acredito  \ud83d\udc94 https://t.co/qDBn4QF8IK", "edit_history_tweet_ids": ["1160149623840940034"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3098185527", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159621843655057409"}]}, {"lang": "pt", "id": "1160205302509318144", "entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 107, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169222", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169222", "display_url": "Learn more"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 52, "probability": 0.9683, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 172, "end": 181, "probability": 0.9624, "type": "Organization", "normalized_text": "Deep State"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:04:34.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["BR", "XX"], "scope": "user"}, "text": "@bernardopkuster's account has been withheld in Brazil, Worldwide in response to a legal demand. Learn more.", "edit_history_tweet_ids": ["1160205302509318144"], "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 94, "like_count": 2438, "quote_count": 19}, "author_id": "3092434408"}, {"lang": "es", "id": "1160194138559668226", "entities": {"urls": [{"start": 7, "end": 30, "url": "https://t.co/5RMGrgKpmw", "expanded_url": "https://internacional.estadao.com.br/noticias/geral,bilionario-americano-jeffrey-epstein-e-encontrado-morto-na-prisao,70002962246", "display_url": "internacional.estadao.com.br/noticias/geral\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.estadao.com.br/internacional/bilionario-americano-jeffrey-epstein-e-encontrado-morto-na-prisao/"}]}, "created_at": "2019-08-10T14:20:12.000Z", "text": "CARACA https://t.co/5RMGrgKpmw", "edit_history_tweet_ids": ["1160194138559668226"], "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 46, "like_count": 506, "quote_count": 6}, "author_id": "44093823"}, {"lang": "es", "id": "1160204405821595649", "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/uIYZrupek3", "expanded_url": "https://buff.ly/2KIlAXh", "display_url": "buff.ly/2KIlAXh", "status": 200, "unwound_url": "https://www.vozpopuli.com/actualidad/Hospital-Psiquiatrico-Penitenciario-Fontcalent-Alicante_0_1271573129.html?utm_content=buffer10690&utm_medium=social&utm_source=twitter.com&utm_campaign=buffer"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.9043, "type": "Place", "normalized_text": "Fontcalent"}, {"start": 68, "end": 75, "probability": 0.8937, "type": "Place", "normalized_text": "Alicante"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:01:00.000Z", "text": "Una paciente del hospital psiqui\u00e1trico penitenciario de Fontcalent (Alicante) se suicida https://t.co/uIYZrupek3", "edit_history_tweet_ids": ["1160204405821595649"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "368889720"}, {"lang": "es", "id": "1160194090040025090", "entities": {"urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/ETRciHiN2D", "expanded_url": "https://bit.ly/33qPrw0", "display_url": "bit.ly/33qPrw0", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/suicida-carcel-multimillonario-estadounidense-jeffrey-epstein-acusado-trafico-sexual-menores.html"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 91, "probability": 0.8421, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey #Epstein"}], "hashtags": [{"start": 84, "end": 92, "tag": "Epstein"}]}, "created_at": "2019-08-10T14:20:01.000Z", "text": "\ud83d\udd34 \u00daLTIMA HORA | \n\nSe suicida en la c\u00e1rcel el multimillonario estadounidense Jeffrey #Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual de menores\n https://t.co/ETRciHiN2D", "edit_history_tweet_ids": ["1160194090040025090"], "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 23, "like_count": 43, "quote_count": 5}, "author_id": "107153756"}, {"lang": "es", "id": "1159747147836866560", "in_reply_to_user_id": "47303450", "created_at": "2019-08-09T08:44:01.000Z", "text": "Cuando un chaval de 22 a\u00f1os se suicida por deudas de juego la pregunta es muy sencilla: \u00bfdesde cu\u00e1ndo lleva jugando?", "edit_history_tweet_ids": ["1159747147836866560"], "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 4, "like_count": 362, "quote_count": 0}, "author_id": "47303450", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159747142275207168"}]}, {"lang": "es", "id": "1159991655023501312", "geo": {"place_id": "043383f8b2b79918"}, "created_at": "2019-08-10T00:55:36.000Z", "text": "No s\u00e9 qu\u00e9 tendr\u00eda que pasar en lo que resta de este 9 de agosto, especialmente en las grandes ligas, para que las medallas doradas de Antonio D\u00edaz y de Yulimar Rojas en los Panamericanos de Lima, no sean la noticia m\u00e1s importante en los medios de comunicaci\u00f3n de toda Venezuela.", "edit_history_tweet_ids": ["1159991655023501312"], "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 18, "like_count": 243, "quote_count": 5}, "author_id": "842505867308290052", "entities": {"annotations": [{"start": 134, "end": 145, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Antonio D\u00edaz"}, {"start": 152, "end": 164, "probability": 0.7806, "type": "Person", "normalized_text": "Yulimar Rojas"}, {"start": 190, "end": 193, "probability": 0.6703, "type": "Place", "normalized_text": "Lima"}, {"start": 268, "end": 276, "probability": 0.982, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1160189792526700544", "created_at": "2019-08-10T14:02:56.000Z", "text": "news oficiais: vou come\u00e7ar a assistir friends hoje &amp; n\u00e3o vou reclamar at\u00e9 terminar a primeira temporada \ud83d\ude1e\ud83e\udd27", "edit_history_tweet_ids": ["1160189792526700544"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "author_id": "258011938"}, {"lang": "pt", "id": "1160182350392770566", "created_at": "2019-08-10T13:33:22.000Z", "text": "Tem tr\u00eas possibilidades envolvendo o Epstein.\n\nEle realmente se suicidou.\nSuicidaram ele.\nSalvaram ele e t\u00e3o inventando a lorota de suic\u00eddio.\n\nEu queria estar feliz e indignado que nem voc\u00eas.", "edit_history_tweet_ids": ["1160182350392770566"], "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 20, "like_count": 405, "quote_count": 2}, "author_id": "172572824", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 43, "probability": 0.9492, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}]}}, {"lang": "it", "id": "1160187947267887105", "geo": {"place_id": "5e02a0f0d91c76d2"}, "created_at": "2019-08-10T13:55:36.000Z", "text": "Jeffrey Epstein suicida in cella e un immenso sospiro di sollievo si alza nell'elite americana, progressista e conservatrice.", "edit_history_tweet_ids": ["1160187947267887105"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "261174847"}, {"lang": "es", "id": "1160205430561394689", "entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/fmdxpO874O", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2109869/se-suicida-en-la-carcel-el-multimillonario-estadounidense-jeffrey-epstein-acusado-de-trafico-sexual-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21098\u2026"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 48, "probability": 0.8584, "type": "Person", "normalized_text": "JeffreyEpstein"}, {"start": 148, "end": 156, "probability": 0.8069, "type": "Place", "normalized_text": "NuevaYork"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 49, "tag": "JeffreyEpstein"}, {"start": 147, "end": 157, "tag": "NuevaYork"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:05:04.000Z", "text": "El multimillonario estadounidense #JeffreyEpstein se ha suicidado en prisi\u00f3n. Fue hallado muerto este s\u00e1bado en su celda, en una c\u00e1rcel federal en #NuevaYork, acusado de abusar de ni\u00f1as, tan j\u00f3venes como de 14 catorce a\u00f1os, y de tr\u00e1fico sexual de menores.\nhttps://t.co/fmdxpO874O", "edit_history_tweet_ids": ["1160205430561394689"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "105441489"}, {"lang": "en", "id": "1160205291839021056", "in_reply_to_user_id": "15069078", "entities": {"urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/g5vrfHNDHL", "expanded_url": "http://bit.ly/2yPWu39", "display_url": "bit.ly/2yPWu39"}, {"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/rnbka2UAG5", "expanded_url": "https://twitter.com/_aLFRe_/status/1160205291839021056/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnbka2UAG5", "media_key": "3_1160205284570206210"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "cooperunion", "id": "31585636"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "realDonaldTrump", "id": "25073877"}, {"start": 30, "end": 36, "username": "MSNBC", "id": "2836421"}, {"start": 37, "end": 49, "username": "UniNoticias", "id": "35785401"}, {"start": 50, "end": 66, "username": "VictoriasSecret", "id": "16193578"}, {"start": 67, "end": 79, "username": "TheAtlantic", "id": "35773039"}, {"start": 80, "end": 93, "username": "MoiraDonegan", "id": "785461610"}, {"start": 94, "end": 110, "username": "BretEastonEllis", "id": "30345764"}, {"start": 111, "end": 124, "username": "Cosmopolitan", "id": "23482952"}, {"start": 125, "end": 139, "username": "jkbjournalist", "id": "24752038"}, {"start": 140, "end": 152, "username": "MiamiHerald", "id": "14085040"}], "annotations": [{"start": 188, "end": 202, "probability": 0.97, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 223, "end": 243, "probability": 0.8992, "type": "Person", "normalized_text": "JeffreyEpsteinSuicide"}, {"start": 246, "end": 259, "probability": 0.9188, "type": "Person", "normalized_text": "JeffreyEpstein"}], "hashtags": [{"start": 153, "end": 162, "tag": "BREAKING"}, {"start": 222, "end": 244, "tag": "JeffreyEpsteinSuicide"}, {"start": 245, "end": 260, "tag": "JeffreyEpstein"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:04:31.000Z", "text": "@cooperunion @realDonaldTrump @MSNBC @UniNoticias @VictoriasSecret @TheAtlantic @MoiraDonegan @BretEastonEllis @Cosmopolitan @jkbjournalist @MiamiHerald #BREAKING \nhttps://t.co/g5vrfHNDHL\nJeffrey Epstein commited suicide!\n#JeffreyEpsteinSuicide #JeffreyEpstein https://t.co/rnbka2UAG5", "edit_history_tweet_ids": ["1160205291839021056"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "15069078", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160203246465638401"}]}, {"lang": "en", "id": "1160203246465638401", "in_reply_to_user_id": "15069078", "entities": {"urls": [{"start": 292, "end": 315, "url": "https://t.co/gmraXc1xRs", "expanded_url": "https://fxn.ws/2KtaFlj", "display_url": "fxn.ws/2KtaFlj"}, {"start": 403, "end": 426, "url": "https://t.co/BCkAx4UHZe", "expanded_url": "https://twitter.com/_aLFRe_/status/1160203246465638401/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BCkAx4UHZe", "media_key": "3_1160203227033427968"}, {"start": 403, "end": 426, "url": "https://t.co/BCkAx4UHZe", "expanded_url": "https://twitter.com/_aLFRe_/status/1160203246465638401/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BCkAx4UHZe", "media_key": "3_1160203227029233664"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "cooperunion", "id": "31585636"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "realDonaldTrump", "id": "25073877"}, {"start": 30, "end": 36, "username": "MSNBC", "id": "2836421"}, {"start": 37, "end": 49, "username": "UniNoticias", "id": "35785401"}, {"start": 50, "end": 66, "username": "VictoriasSecret", "id": "16193578"}, {"start": 67, "end": 79, "username": "TheAtlantic", "id": "35773039"}, {"start": 80, "end": 93, "username": "MoiraDonegan", "id": "785461610"}, {"start": 94, "end": 110, "username": "BretEastonEllis", "id": "30345764"}, {"start": 111, "end": 124, "username": "Cosmopolitan", "id": "23482952"}, {"start": 125, "end": 139, "username": "jkbjournalist", "id": "24752038"}, {"start": 140, "end": 152, "username": "MiamiHerald", "id": "14085040"}], "annotations": [{"start": 153, "end": 168, "probability": 0.9212, "type": "Person", "normalized_text": "Virginia Giuffre"}, {"start": 251, "end": 267, "probability": 0.9036, "type": "Person", "normalized_text": "Marvin Lee Minsky"}, {"start": 320, "end": 325, "probability": 0.303, "type": "Person", "normalized_text": "Minsky"}], "hashtags": [{"start": 348, "end": 371, "tag": "ArtificialIntelligence"}]}, "created_at": "2019-08-10T14:56:24.000Z", "text": "@cooperunion @realDonaldTrump @MSNBC @UniNoticias @VictoriasSecret @TheAtlantic @MoiraDonegan @BretEastonEllis @Cosmopolitan @jkbjournalist @MiamiHerald Virginia Giuffre alleged in her own deposition that she was forced to have sex with mathematician Marvin Lee Minsky when she was underaged\nhttps://t.co/gmraXc1xRs\nMr. Minsky,so called \"father of #ArtificialIntelligence\",died on 2016 Jan 24th aged 88 https://t.co/BCkAx4UHZe", "edit_history_tweet_ids": ["1160203246465638401"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "15069078", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160198287347109890"}]}, {"lang": "es", "id": "1159645635034980352", "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/Q4l376akse", "expanded_url": "https://twitter.com/patarevalo/status/1159094056204607489", "display_url": "twitter.com/patarevalo/sta\u2026"}], "mentions": [{"start": 16, "end": 25, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 60, "probability": 0.439, "type": "Other", "normalized_text": "AG"}], "hashtags": [{"start": 58, "end": 61, "tag": "AG"}]}, "created_at": "2019-08-09T02:00:39.000Z", "text": "el \u00a8t\u00edo George\u00a8 @JorgeDCG va a consultar con jefe suicida #AG el Plan B ... https://t.co/Q4l376akse", "edit_history_tweet_ids": ["1159645635034980352"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "122541642", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159094056204607489"}]}], "places": [{"full_name": "\u03a0\u03b1\u03bb\u03b9\u03ba\u03ae, \u0395\u03bb\u03bb\u03ac\u03c2", "id": "000a367517a30dea"}, {"full_name": "Las Condes, Chile", "id": "00c4b64e7affea25"}, {"full_name": "Madrid, Espa\u00f1a", "id": "206c436ce43a43a3"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "409604495", "value": "409604495", "detail": "User has been suspended: [409604495].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1141470511198871552", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1141470511198871552].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1141470511198871552", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1159953198083379202", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1159953198083379202].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1159953198083379202", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1016748412270718978", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1016748412270718978].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1016748412270718978", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1160209078574075906", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1160209078574075906].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1160209078574075906", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "979743888222105601", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [979743888222105601].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "979743888222105601", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1160208801057955841", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1160208801057955841].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1160208801057955841", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "979743888222105601", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [979743888222105601].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "979743888222105601", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1160206856549208064", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1160206856549208064].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1160206856549208064", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1160207049613041667", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1160207049613041667", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1160207049613041667].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "814617849041915904", "value": "814617849041915904", "detail": "User has been suspended: [814617849041915904].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1160187486951411713", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1160187486951411713].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1160187486951411713", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1160202646495617024", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1160202646495617024].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1160202646495617024", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1159984568247771136", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1159984568247771136].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1159984568247771136", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1160212518880645120", "oldest_id": "1160204908458586113", "result_count": 459, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm2ykwocu5qkaz2stl0f7b1gkx3el"}}