{"data": [{"created_at": "2019-09-18T11:57:56.000Z", "id": "1174291460562333696", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174291460562333696"], "text": "RT @Political_Room: \ud83d\udd34\"Al menos 10 personas han resultado heridas en un atentado suicida perpetrado este mi\u00e9rcoles por un terrorista que det\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Political_Room", "id": "1045073864051609600"}]}, "author_id": "1499451540", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174280358466113536"}]}, {"created_at": "2019-09-18T11:57:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}]}, "id": "1174291362629455880", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174291362629455880"], "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "author_id": "1158387654930644995", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}]}, {"created_at": "2019-09-18T11:57:10.000Z", "id": "1174291269734076416", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174291269734076416"], "text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "author_id": "1005125223333748741", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}]}, {"created_at": "2019-09-18T11:57:09.000Z", "id": "1174291264918949888", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174291264918949888"], "text": "RT @beckydiniz: pecado \u00e9 pecado, n\u00e3o se brinca com ele e n\u00e3o existe justificativa plaus\u00edvel pra faz\u00ea-lo.\n\nt\u00e1 fazendo piada com pecado porqu\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "beckydiniz", "id": "1098427180927934464"}]}, "author_id": "2521523122", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173999392732438533"}]}, {"created_at": "2019-09-18T11:57:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}]}, "id": "1174291254261223425", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174291254261223425"], "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "author_id": "433494898", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}]}, {"created_at": "2019-09-18T11:56:58.000Z", "id": "1174291219540787202", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174291219540787202"], "text": "RITA DI PIETRO. Suo figlio suicida a 41 anni. \nOmaggio ai Survivors.\u2763 \nBy Esposizione fotografica al Convegno di Suicidiologia (La Sapienza Roma).", "author_id": "2789536112"}, {"created_at": "2019-09-18T11:56:28.000Z", "id": "1174291094655381505", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174291094655381505"], "text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "author_id": "2165536237", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}]}, {"created_at": "2019-09-18T11:56:19.000Z", "id": "1174291055996481536", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174291055996481536"], "entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 27, "tag": "Basilicata"}, {"start": 63, "end": 67, "tag": "Eni"}, {"start": 71, "end": 80, "tag": "Viggiano"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "dukana2", "id": "2832335447"}]}, "text": "RT @dukana2: In #Basilicata i serbatoi erano bucati dal 2012 a #Eni di #Viggiano e non li hanno mai riparati! \ud83d\udc49RISULTATO\ud83d\udc49Tonnellate di #pet\u2026", "author_id": "1394277882", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173892037214691328"}]}, {"created_at": "2019-09-18T11:55:48.000Z", "id": "1174290926837149698", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174290926837149698"], "text": "(o melhor amigo dele se suicidou ano passado)\n\ne hoje voltei pro est\u00e1gio, t\u00f4 com o maior caga\u00e7o de falar com meu chefe e n\u00e3o consigo ir pra aula ainda...\n\nmas sabe o pior de tudo?\n\u00e9 que ontem quando eu tomei os comprimidos (achando q iam fazer efeito) eu fiquei em paz...\n\n+", "author_id": "1164222586039017473", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174290605813272576"}], "in_reply_to_user_id": "1164222586039017473"}, {"created_at": "2019-09-18T11:55:28.000Z", "id": "1174290839683706881", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174290839683706881"], "text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "author_id": "346112957", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}]}, {"created_at": "2019-09-18T11:55:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}]}, "id": "1174290761321472007", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174290761321472007"], "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "author_id": "107696818", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}]}, {"created_at": "2019-09-18T11:54:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.4757, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 25, "end": 39, "probability": 0.9571, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 44, "end": 56, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "rogerzobl", "id": "834342133"}, {"start": 96, "end": 112, "username": "elnacionalcat_e", "id": "3504318874"}]}, "id": "1174290714815016961", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174290714815016961"], "text": "RT @rogerzobl: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida v\u00eda @elnacionalcat_e ++  ambici\u00f3n personal que\u2026", "author_id": "122312035", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172809201439203328"}]}, {"created_at": "2019-09-18T11:54:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 126, "probability": 0.9677, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AlertaNews24", "id": "39692424"}]}, "id": "1174290698939580416", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174290698939580416"], "text": "RT @AlertaNews24: \ud83c\udde6\ud83c\uddeb | URGENTE: Un suicida ha hecho detonar una bomba dentro de un edificio gubernamental al este de Afganist\u00e1n.", "author_id": "2888660943", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174266897791102976"}]}, {"created_at": "2019-09-18T11:54:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 26, "probability": 0.912, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 70, "end": 81, "probability": 0.8801, "type": "Other", "normalized_text": "AvesDeRapina"}], "hashtags": [{"start": 69, "end": 82, "tag": "AvesDeRapina"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/DXx4dhGF2l", "expanded_url": "https://twitter.com/wbpictures_br/status/1173998623153172480", "display_url": "twitter.com/wbpictures_br/\u2026"}]}, "id": "1174290546732544000", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174290546732544000"], "text": "Depois de Esquadr\u00e3o Suicida n\u00e3o sei o que dizer sobre esse poster de #AvesDeRapina https://t.co/DXx4dhGF2l", "author_id": "166688223", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173998623153172480"}]}, {"created_at": "2019-09-18T11:53:25.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 41, "probability": 0.7218, "type": "Person", "normalized_text": "Plastilina Mosh"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "eazybone", "id": "529667806"}]}, "id": "1174290325419855873", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174290325419855873"], "text": "RT @eazybone: Hace 20 a\u00f1os Plastilina Mosh grab\u00f3 una canci\u00f3n que hablaba de un ni\u00f1o bomba suicida para matar al presidente y nadie la hizo\u2026", "author_id": "345076140", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174050189021188098"}]}, {"created_at": "2019-09-18T11:53:02.000Z", "id": "1174290228472885249", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174290228472885249"], "text": "RT @xaiecologic: 'Est\u00e1n unides com els cinc dits de m\u00e0 i decides a salvar l'agricultura i els seus homes. S\u00f3n les bufandes negres. Un grup\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "xaiecologic", "id": "2945636195"}]}, "author_id": "543610343", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174223495041036288"}]}, {"created_at": "2019-09-18T11:53:01.000Z", "id": "1174290226195423232", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174290226195423232"], "text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "author_id": "4899570940", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}]}, {"created_at": "2019-09-18T11:52:45.000Z", "id": "1174290157824069635", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174290157824069635"], "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "author_id": "892913668488343552", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"created_at": "2019-09-18T11:52:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}]}, "id": "1174290104950636547", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174290104950636547"], "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "author_id": "19898512", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}]}, {"created_at": "2019-09-18T11:52:28.000Z", "id": "1174290085614882816", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174290085614882816"], "text": "@Jace4869 @MorroLuca1 Anche synergo ne dice un paio che fanno schiantare. \n\"Thanos in 2000 anni riesce a trovare le gemme con tutta la sua tecnologia. Iron man le trova in 20 secondi facendo una ricerca su google\"\n\"Vedova nera si suicida. Nemmeno il significato di sacrificio sanno quelli della Marvel\"", "entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 21, "username": "MorroLuca1", "id": "461476920"}]}, "author_id": "3101903649", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174288611958841345"}], "in_reply_to_user_id": "1172529773777735680"}, {"created_at": "2019-09-18T11:51:57.000Z", "id": "1174289957969629194", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174289957969629194"], "entities": {"hashtags": [{"start": 96, "end": 100, "tag": "M5S"}, {"start": 148, "end": 159, "tag": "italiaviva"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "mat_brandi", "id": "1033381154525794304"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "mat_brandi", "id": "1033381154525794304"}]}, "text": "@mat_brandi @mat_brandi perch\u00e8 non supporre che fosse gia tutto architettato per distruggere il #M5S portandolo ad un'alleanza di governo suicida?\n\n#italiaviva", "author_id": "1685399672", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174268817045893120"}], "in_reply_to_user_id": "1033381154525794304"}, {"created_at": "2019-09-18T11:51:45.000Z", "id": "1174289906950135808", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174289906950135808"], "text": "RT @xaiecologic: 'Est\u00e1n unides com els cinc dits de m\u00e0 i decides a salvar l'agricultura i els seus homes. S\u00f3n les bufandes negres. Un grup\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "xaiecologic", "id": "2945636195"}]}, "author_id": "971809586108911617", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174223495041036288"}]}, {"created_at": "2019-09-18T11:51:00.000Z", "id": "1174289717413797890", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174289717413797890"], "text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "author_id": "1010865702436265984", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}]}, {"created_at": "2019-09-18T11:50:44.000Z", "id": "1174289649050750979", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174289649050750979"], "text": "RT @Political_Room: \ud83d\udd34\"Al menos 10 personas han resultado heridas en un atentado suicida perpetrado este mi\u00e9rcoles por un terrorista que det\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Political_Room", "id": "1045073864051609600"}]}, "author_id": "888868224359706626", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174280358466113536"}]}, {"created_at": "2019-09-18T11:50:41.000Z", "id": "1174289635624783873", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174289635624783873"], "text": "@emaildomau n\u00e3o  podemos permitir um mau suicida", "author_id": "1133912231526092800", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174280622195531777"}], "in_reply_to_user_id": "1133744946777939973"}, {"created_at": "2019-09-18T11:50:40.000Z", "id": "1174289634484006913", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174289634484006913"], "text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "author_id": "104170110", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}]}, {"created_at": "2019-09-18T11:50:36.000Z", "id": "1174289614946885632", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174289614946885632"], "text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "author_id": "912692043431993346", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}]}, {"created_at": "2019-09-18T11:50:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}]}, "id": "1174289587805589504", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174289587805589504"], "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "author_id": "811774154", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}]}, {"created_at": "2019-09-18T11:50:26.000Z", "id": "1174289576283783168", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174289576283783168"], "text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "author_id": "4914230398", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}]}, {"created_at": "2019-09-18T11:49:59.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}]}, "id": "1174289462014238721", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174289462014238721"], "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "author_id": "262855800", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}]}, {"created_at": "2019-09-18T11:49:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 96, "probability": 0.9403, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "hashtags": [{"start": 86, "end": 97, "tag": "Afganist\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SputnikMundo", "id": "253020963"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/TpLJudJCz6", "expanded_url": "https://sptnkne.ws/9MVC", "display_url": "sptnkne.ws/9MVC"}]}, "id": "1174289427377664000", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174289427377664000"], "text": "RT @SputnikMundo: \u26a0\ufe0f Se produce un ataque suicida contra una oficina gubernamental en #Afganist\u00e1n \ud83d\udc47\nhttps://t.co/TpLJudJCz6", "author_id": "1255078242", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174279050917027841"}]}, {"created_at": "2019-09-18T11:49:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.9398, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}, {"start": 48, "end": 64, "probability": 0.9505, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 107, "end": 113, "probability": 0.9644, "type": "Other", "normalized_text": "Spotify"}]}, "id": "1174289411711885313", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174289411711885313"], "text": "RT @GN_extended: Feito para os Charts e Oscar! \"Esquadr\u00e3o Suicida\" tem a trilha sonora com mais streams no Spotify, s\u00e3o 2,4 Bilh\u00f5es de stre\u2026", "author_id": "735623021717794816", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174159684892266496"}]}, {"created_at": "2019-09-18T11:49:00.000Z", "id": "1174289215946817536", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174289215946817536"], "text": "@NachoRgz No solamente para nuestro PRESIDENTE para todos los usuarios de esa aerol\u00ednea. Una persona con pensamientos de terrorismo o mentalidad suicida, no quisiera volar estando ella como piloto .", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}]}, "author_id": "504946198", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174137146766024704"}], "in_reply_to_user_id": "68723105"}, {"created_at": "2019-09-18T11:49:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 92, "probability": 0.8486, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "VanMaddle1", "id": "873342976461852672"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "ramarae515", "id": "967448409694261255"}]}, "id": "1174289213619093504", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174289213619093504"], "text": "@VanMaddle1 @ramarae515 Para hacer m\u00e1s populares a esos personajes, los del Escuadr\u00f3n Suicida tampoco lo eran tanto...", "author_id": "233118936", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174068762619928581"}], "in_reply_to_user_id": "873342976461852672"}, {"created_at": "2019-09-18T11:48:59.000Z", "id": "1174289210859298816", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174289210859298816"], "text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "author_id": "150391140", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}]}, {"created_at": "2019-09-18T11:48:50.000Z", "id": "1174289170749108227", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174289170749108227"], "text": "@Nhionman Vi la primera temporada solo para comprobar si al final hab\u00eda algo que la hiciese \u201ctan buena\u201d como dec\u00edais que era, pero le cog\u00ed tal asco a la prota con su actitud \u201ctodos ten\u00e9is la culpa de todo menos yo, que soy amor\u201d que he pasado de ver m\u00e1s.\nSi no se suicida, la hubiese matado", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Nhionman", "id": "1347055801"}]}, "author_id": "1058827722", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174087531446657027"}], "in_reply_to_user_id": "1347055801"}, {"created_at": "2019-09-18T11:48:36.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 115, "probability": 0.9662, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RTultimahora", "id": "961925545809281024"}]}, "id": "1174289113656242177", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174289113656242177"], "text": "RT @RTultimahora: Un terrorista suicida detona su carga explosiva en un edificio gubernamental al este de Afganist\u00e1n https://t.co/kbZ4Qyu31\u2026", "author_id": "910821878", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174265494863601666"}]}, {"created_at": "2019-09-18T11:48:31.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.9498, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 104, "end": 107, "probability": 0.7589, "type": "Other", "normalized_text": "LaFM"}], "hashtags": [{"start": 103, "end": 108, "tag": "LaFM"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/XUp5hi6clU", "expanded_url": "https://bit.ly/2knEtFP", "display_url": "bit.ly/2knEtFP"}, {"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/adNIhHw33r", "expanded_url": "https://twitter.com/LaFMCali/status/1174289091879419905/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/adNIhHw33r", "media_key": "3_1174289084598104064"}]}, "id": "1174289091879419905", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174289091879419905"], "text": "Al menos diez heridos en ataque suicida a edificio gubernamental en Afganist\u00e1n https://t.co/XUp5hi6clU #LaFM https://t.co/adNIhHw33r", "author_id": "219701057"}, {"created_at": "2019-09-18T11:48:25.000Z", "id": "1174289065497309187", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174289065497309187"], "text": "RT @masvelhoaguado: Se matou a fazer b\u00edblia pra amiga aniversariante\ud83c\udf82, nem lhe convidaram na festa.\n\ud83d\ude05\ud83e\udd26\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude46\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "masvelhoaguado", "id": "3193446977"}]}, "author_id": "749732960149143552", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174158949156839424"}]}, {"created_at": "2019-09-18T11:46:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 54, "probability": 0.9806, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 92, "end": 100, "probability": 0.5374, "type": "Organization", "normalized_text": "talibanes"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "la_informacion", "id": "18717943"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/mZXoJCnEXP", "expanded_url": "https://www.lainformacion.com/mundo/atentado-suicida-afganistan-plena-escalada-ataques-talibanes/6512892/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox&utm_source=Twitter#Echobox=1568806896", "display_url": "lainformacion.com/mundo/atentado\u2026"}]}, "id": "1174288679285735424", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174288679285735424"], "text": "RT @la_informacion: Otro atentado suicida en Afganist\u00e1n en plena escalada de ataques de los talibanes https://t.co/mZXoJCnEXP", "author_id": "10596282", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174287353369759744"}]}, {"created_at": "2019-09-18T11:46:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.9467, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/2XqSbq14hF", "expanded_url": "http://www.lafm.com.co/internacional/al-menos-diez-heridos-en-ataque-suicida-edificio-gubernamental-en-afganistan", "display_url": "lafm.com.co/internacional/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lafm.com.co/internacional/al-menos-diez-heridos-en-ataque-suicida-edificio-gubernamental-en-afganistan"}]}, "id": "1174288463165829120", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174288463165829120"], "text": "Al menos diez heridos en ataque suicida a edificio gubernamental en Afganist\u00e1n https://t.co/2XqSbq14hF", "author_id": "126204564"}, {"created_at": "2019-09-18T11:45:56.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 104, "probability": 0.9695, "type": "Place", "normalized_text": "Bogot\u00e1"}], "mentions": [{"start": 180, "end": 187, "username": "Bogota", "id": "57664761"}, {"start": 218, "end": 230, "username": "Bocarejo_JP", "id": "1011630535"}], "urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/7Rkl92smgV", "expanded_url": "https://twitter.com/RolitaNoMas/status/1174100154774953986", "display_url": "twitter.com/RolitaNoMas/st\u2026"}]}, "id": "1174288443578490891", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174288443578490891"], "text": ".Fiel y doloroso retrato de los dos actores causantes del mayor porcentaje de accidentes viales en Bogot\u00e1, el exceso de velocidad de la moto y la imprudencia suicida del ciclista, @Bogota DEBE meter en cintura a ambos @Bocarejo_JP https://t.co/7Rkl92smgV", "author_id": "53961700", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174100154774953986"}]}, {"created_at": "2019-09-18T11:45:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.6605, "type": "Person", "normalized_text": "Panz\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "pietrorami1910", "id": "1035560983715110912"}]}, "id": "1174288430248923137", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174288430248923137"], "text": "RT @pietrorami1910: Huevon, al suicida Panz\u00f3n se le investig\u00f3 y cuando su suerte estaba echada(aunque siempre anduvo al margen de la ley) e\u2026", "author_id": "902403306500304896", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174104616096559104"}]}, {"created_at": "2019-09-18T11:45:41.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.4757, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 25, "end": 39, "probability": 0.9571, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 44, "end": 56, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "rogerzobl", "id": "834342133"}, {"start": 96, "end": 112, "username": "elnacionalcat_e", "id": "3504318874"}]}, "id": "1174288378193428481", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174288378193428481"], "text": "RT @rogerzobl: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida v\u00eda @elnacionalcat_e ++  ambici\u00f3n personal que\u2026", "author_id": "3343374345", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172809201439203328"}]}, {"created_at": "2019-09-18T11:45:33.000Z", "id": "1174288344496390147", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174288344496390147"], "text": "Empez\u00f3 siendo algo c\u00f3mico est\u00e1 misi\u00f3n suicida pero se complic\u00f3 y ninguno de los 2 quer\u00eda, y eso que te vi con v\u00f3mitos, despierta y dormida\nY eso que los vi con vos y me calle mientras lo hac\u00edan", "author_id": "906737685372469248"}, {"created_at": "2019-09-18T11:45:22.000Z", "id": "1174288299990683648", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174288299990683648"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "1117126775430107136", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"created_at": "2019-09-18T11:44:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}]}, "id": "1174288057014657025", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174288057014657025"], "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "author_id": "797064704665522176", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}]}, {"created_at": "2019-09-18T11:44:21.000Z", "id": "1174288045203480577", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174288045203480577"], "text": "RT @Political_Room: \ud83d\udd34\"Al menos 10 personas han resultado heridas en un atentado suicida perpetrado este mi\u00e9rcoles por un terrorista que det\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Political_Room", "id": "1045073864051609600"}]}, "author_id": "839475534", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174280358466113536"}]}, {"created_at": "2019-09-18T11:44:07.000Z", "id": "1174287985011056640", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174287985011056640"], "text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "author_id": "895455007277015040", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}]}, {"created_at": "2019-09-18T11:44:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 58, "probability": 0.6754, "type": "Person", "normalized_text": "apriston"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}]}, "id": "1174287971807387648", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174287971807387648"], "text": "@larepublica_pe Porqu\u00e9 tanta tribuna a este tipejo apriston acostumbrado a vivir de nuestros impuestos...que siga el ejemplo de su mentor el delincuente  suicida.", "author_id": "726909943819948032", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173995071408132103"}], "in_reply_to_user_id": "66746614"}, {"created_at": "2019-09-18T11:44:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.3369, "type": "Organization", "normalized_text": "margot"}, {"start": 81, "end": 94, "probability": 0.6495, "type": "Person", "normalized_text": "prox esquadrao"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "_electrahertz", "id": "104170110"}]}, "id": "1174287967134916608", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174287967134916608"], "text": "@_electrahertz a arlequina da margot ainda nao me convenceu, espero que esse e o prox esquadrao suicida resolva", "author_id": "1037907721838882817", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174287341986426880"}], "in_reply_to_user_id": "104170110"}, {"created_at": "2019-09-18T11:43:59.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 126, "probability": 0.9677, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AlertaNews24", "id": "39692424"}]}, "id": "1174287950860808194", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174287950860808194"], "text": "RT @AlertaNews24: \ud83c\udde6\ud83c\uddeb | URGENTE: Un suicida ha hecho detonar una bomba dentro de un edificio gubernamental al este de Afganist\u00e1n.", "author_id": "120954756", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174266897791102976"}]}, {"created_at": "2019-09-18T11:43:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 96, "probability": 0.9403, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "hashtags": [{"start": 86, "end": 97, "tag": "Afganist\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SputnikMundo", "id": "253020963"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/TpLJudJCz6", "expanded_url": "https://sptnkne.ws/9MVC", "display_url": "sptnkne.ws/9MVC"}]}, "id": "1174287946658136064", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174287946658136064"], "text": "RT @SputnikMundo: \u26a0\ufe0f Se produce un ataque suicida contra una oficina gubernamental en #Afganist\u00e1n \ud83d\udc47\nhttps://t.co/TpLJudJCz6", "author_id": "371082634", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174279050917027841"}]}, {"created_at": "2019-09-18T11:43:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}]}, "id": "1174287925514776576", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174287925514776576"], "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "author_id": "1123377859186298880", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}]}, {"created_at": "2019-09-18T11:43:49.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 88, "probability": 0.9125, "type": "Other", "normalized_text": "El Caso Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MEF1964", "id": "102830647"}, {"start": 94, "end": 106, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}]}, "id": "1174287907445592064", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174287907445592064"], "text": "RT @MEF1964: Su legado del cobarde suicida est\u00e1 resumido en gran parte en \"El Caso Garc\u00eda\" de @PCaterianoB .\nSu dignidad lo llev\u00f3 al refugi\u2026", "author_id": "3976167137", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174118835940659200"}]}, {"created_at": "2019-09-18T11:43:30.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}]}, "id": "1174287829813387264", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174287829813387264"], "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "author_id": "964585004", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}]}, {"created_at": "2019-09-18T11:43:29.000Z", "id": "1174287827607203840", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174287827607203840"], "entities": {"hashtags": [{"start": 35, "end": 44, "tag": "interjet"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/SsXHl4gBcm", "expanded_url": "https://twitter.com/revistapolemon/status/1174041009291849728", "display_url": "twitter.com/revistapolemon\u2026"}]}, "text": "RT @ReynaCr70011245: Terrorismo en #interjet \nNo viajen en esa aerol\u00ednea \ud83d\ude33 no les vaya a tocar una piloto suicida https://t.co/SsXHl4gBcm", "author_id": "1070649562291933184", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174070167711735809"}]}, {"created_at": "2019-09-18T11:43:22.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 56, "probability": 0.9014, "type": "Place", "normalized_text": "Jalalabad"}, {"start": 59, "end": 68, "probability": 0.9546, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 27, "tag": "BREAKING"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "dw_espanol", "id": "6135622"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/ou0CWyNUCr", "expanded_url": "https://twitter.com/dw_espanol/status/1174269735359471617/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ou0CWyNUCr", "media_key": "3_1174269730569543681"}]}, "id": "1174287795080388609", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174287795080388609"], "text": "RT @dw_espanol: \ud83d\udd34 #BREAKING - Ataque suicida en Jalalabad, Afganist\u00e1n. Se desconoce a\u00fan el saldo de v\u00edctimas. [el] https://t.co/ou0CWyNUCr", "author_id": "72307079", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174269735359471617"}]}, {"created_at": "2019-09-18T11:43:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 17, "probability": 0.5025, "type": "Organization", "normalized_text": "5"}]}, "id": "1174287761387511808", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174287761387511808"], "text": "carai, um mlk do 5 se matou, que triste vei", "author_id": "4453568657"}, {"created_at": "2019-09-18T11:43:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}]}, "id": "1174287710070169600", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174287710070169600"], "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "author_id": "1088499727191150592", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}]}, {"created_at": "2019-09-18T11:42:58.000Z", "id": "1174287696677810176", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174287696677810176"], "text": "RT @thesunno: Escribiste mal la parte deb\u00eda decir \"especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y suicida idea de que el comunismo es\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "thesunno", "id": "189265687"}]}, "author_id": "120266904", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174280767364640768"}]}, {"created_at": "2019-09-18T11:42:54.000Z", "id": "1174287678902296577", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174287678902296577"], "text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "author_id": "2168381683", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}]}, {"created_at": "2019-09-18T11:42:42.000Z", "id": "1174287628545482752", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174287628545482752"], "text": "@callodehacha @interjet @lopezobrador_ \u00c9sta mal de la cabeza, esto va m\u00e1s all\u00e1 de un comentario como? las personas pueden abordar seguros con un piloto suicida que piensa en bombas ecesinar a tanta multitud", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "callodehacha", "id": "56800690"}, {"start": 14, "end": 23, "username": "interjet", "id": "73485035"}, {"start": 24, "end": 38, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}]}, "author_id": "1174035350228033536", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174113930639290369"}], "in_reply_to_user_id": "56800690"}, {"created_at": "2019-09-18T11:42:36.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.6755, "type": "Person", "normalized_text": "Soler"}, {"start": 113, "end": 117, "probability": 0.6457, "type": "Person", "normalized_text": "Soler"}]}, "id": "1174287604843470849", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174287604843470849"], "text": "RT @thaisaacirne: - Foi aluna do Soler?\n\n- Sim\n\n- J\u00e1 se matou p fazer um trabalho dele?\n\n- N\u00e3o\n\n- E foi aluna do Soler???? https://t.co/FLr\u2026", "author_id": "3528404175", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173809975640170496"}]}, {"created_at": "2019-09-18T11:42:35.000Z", "id": "1174287598870773761", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174287598870773761"], "text": "RT @NuModEnergetico: Recomendamos escuchar esta excelente conferencia del f\u00edsico nuclear @Paco_Castejon a todo el mundo, especialmente a lo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "NuModEnergetico", "id": "793673772"}, {"start": 89, "end": 103, "username": "Paco_Castejon", "id": "462009421"}]}, "author_id": "2232270199", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174258850712735746"}]}, {"created_at": "2019-09-18T11:42:24.000Z", "id": "1174287552204955649", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174287552204955649"], "text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "author_id": "1262668489", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}]}, {"created_at": "2019-09-18T11:41:36.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 34, "probability": 0.9717, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 72, "end": 80, "probability": 0.5735, "type": "Organization", "normalized_text": "talibanes"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/mZXoJCnEXP", "expanded_url": "https://www.lainformacion.com/mundo/atentado-suicida-afganistan-plena-escalada-ataques-talibanes/6512892/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox&utm_source=Twitter#Echobox=1568806896", "display_url": "lainformacion.com/mundo/atentado\u2026"}]}, "id": "1174287353369759744", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174287353369759744"], "text": "Otro atentado suicida en Afganist\u00e1n en plena escalada de ataques de los talibanes https://t.co/mZXoJCnEXP", "author_id": "18717943"}, {"created_at": "2019-09-18T11:41:27.000Z", "id": "1174287312466919424", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174287312466919424"], "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "author_id": "939995822950842368", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"created_at": "2019-09-18T11:41:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}]}, "id": "1174287309841346561", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174287309841346561"], "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "author_id": "479777893", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}]}, {"created_at": "2019-09-18T11:40:55.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.4757, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 25, "end": 39, "probability": 0.9571, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 44, "end": 56, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "rogerzobl", "id": "834342133"}, {"start": 96, "end": 112, "username": "elnacionalcat_e", "id": "3504318874"}]}, "id": "1174287179021017090", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174287179021017090"], "text": "RT @rogerzobl: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida v\u00eda @elnacionalcat_e ++  ambici\u00f3n personal que\u2026", "author_id": "222888528", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172809201439203328"}]}, {"created_at": "2019-09-18T11:40:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}]}, "id": "1174287036314001408", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174287036314001408"], "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "author_id": "11158242", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}]}, {"created_at": "2019-09-18T11:40:15.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.4757, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 25, "end": 39, "probability": 0.9571, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 44, "end": 56, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "rogerzobl", "id": "834342133"}, {"start": 96, "end": 112, "username": "elnacionalcat_e", "id": "3504318874"}]}, "id": "1174287012075061248", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174287012075061248"], "text": "RT @rogerzobl: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida v\u00eda @elnacionalcat_e ++  ambici\u00f3n personal que\u2026", "author_id": "1142730326", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172809201439203328"}]}, {"created_at": "2019-09-18T11:40:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.9393, "type": "Person", "normalized_text": "Abdala"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Andrade"}, {"start": 52, "end": 58, "probability": 0.9658, "type": "Person", "normalized_text": "Bayardi"}, {"start": 61, "end": 68, "probability": 0.9669, "type": "Person", "normalized_text": "Castillo"}, {"start": 90, "end": 91, "probability": 0.8998, "type": "Organization", "normalized_text": "FA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RubenPena1957", "id": "4822658236"}]}, "id": "1174287006047842304", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174287006047842304"], "text": "RT @RubenPena1957: Ahora Abdala, se suma a Andrade, Bayardi, Castillo y otras figuras del FA.\nIgnorar estas claras definiciones ideologicas\u2026", "author_id": "1081896597372452864", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173944854935670785"}]}, {"created_at": "2019-09-18T11:40:13.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.4757, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 25, "end": 39, "probability": 0.9571, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 44, "end": 56, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "rogerzobl", "id": "834342133"}, {"start": 96, "end": 112, "username": "elnacionalcat_e", "id": "3504318874"}]}, "id": "1174287002818240513", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174287002818240513"], "text": "RT @rogerzobl: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida v\u00eda @elnacionalcat_e ++  ambici\u00f3n personal que\u2026", "author_id": "567092887", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172809201439203328"}]}, {"created_at": "2019-09-18T11:40:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 35, "probability": 0.4005, "type": "Place", "normalized_text": "Juan Pablo"}, {"start": 39, "end": 59, "probability": 0.5156, "type": "Place", "normalized_text": "Boulevard valsequillo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "JCarlos_Valerio", "id": "167842439"}]}, "id": "1174286988788281344", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 36, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174286988788281344"], "text": "@JCarlos_Valerio Circuito Juan Pablo y Boulevard valsequillo (plaza crystal ) llegar al paradero ruta es suicida. Cuando est\u00e1 el sem\u00e1foro peatonal est\u00e1 en verde para automovilistas alguno de los carriles. Peligrosisimo !!!", "author_id": "155906493", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174275042240335873"}], "in_reply_to_user_id": "167842439"}, {"created_at": "2019-09-18T11:40:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 104, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EFEnoticias", "id": "105082141"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/Dm1S4mZDJs", "expanded_url": "https://twitter.com/EFEnoticias/status/1174267024882700289/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Dm1S4mZDJs", "media_key": "3_1174267012429885440"}]}, "id": "1174286975265923073", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174286975265923073"], "text": "RT @EFEnoticias: #\u00daLTIMAHORA | Atentado suicida contra un edificio gubernamental en el este de Afganist\u00e1n https://t.co/Dm1S4mZDJs", "author_id": "4631079803", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174267024882700289"}]}, {"created_at": "2019-09-18T11:40:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.4757, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 25, "end": 39, "probability": 0.9571, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 44, "end": 56, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "rogerzobl", "id": "834342133"}, {"start": 96, "end": 112, "username": "elnacionalcat_e", "id": "3504318874"}]}, "id": "1174286962724868096", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174286962724868096"], "text": "RT @rogerzobl: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida v\u00eda @elnacionalcat_e ++  ambici\u00f3n personal que\u2026", "author_id": "3095128978", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172809201439203328"}]}, {"created_at": "2019-09-18T11:39:46.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.6131, "type": "Organization", "normalized_text": "Wifi"}]}, "id": "1174286890029191168", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174286890029191168"], "text": "Wifi da casa se auto suicidou se a si mesmo", "author_id": "118144726"}, {"created_at": "2019-09-18T11:39:27.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.4757, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 25, "end": 39, "probability": 0.9571, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 44, "end": 56, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "rogerzobl", "id": "834342133"}, {"start": 96, "end": 112, "username": "elnacionalcat_e", "id": "3504318874"}]}, "id": "1174286810643611648", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174286810643611648"], "text": "RT @rogerzobl: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida v\u00eda @elnacionalcat_e ++  ambici\u00f3n personal que\u2026", "author_id": "208695951", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172809201439203328"}]}, {"created_at": "2019-09-18T11:39:17.000Z", "id": "1174286766603415553", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174286766603415553"], "text": "Acharam o cara que matou a guria e o pessoal continua fazendo ataque e taxando a empresa como culpada\n\nSendo q se fosse pra ter uma empresa culpada Seria a que instalou a c\u00e2mera, a nossa simplesmente forneceu os equipamentos e a confus\u00e3o toda foi com a instaladora\n\nEh foda", "author_id": "781625573688958977"}, {"created_at": "2019-09-18T11:39:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 73, "probability": 0.9528, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "id": "1174286748328894464", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174286748328894464"], "text": "Atentado suicida contra un edificio gubernamental en el este de Afganist\u00e1n", "author_id": "105885330"}, {"created_at": "2019-09-18T11:38:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 21, "probability": 0.4766, "type": "Organization", "normalized_text": "5"}]}, "id": "1174286666497961985", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174286666497961985"], "text": "Mentira q um bixo do 5 se matou,q onda doido esse ano n ta pra brincadeira n", "author_id": "3323977066"}, {"created_at": "2019-09-18T11:38:48.000Z", "id": "1174286647938166784", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174286647938166784"], "text": "Un ataque suicida golpea una oficina del gobierno afgano https://t.co/dXU8cWfPNs", "author_id": "851336634", "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/dXU8cWfPNs", "expanded_url": "http://ver.20m.es/japdc2", "display_url": "ver.20m.es/japdc2"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T11:38:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}]}, "id": "1174286584612605953", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174286584612605953"], "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "author_id": "409171048", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}]}, {"created_at": "2019-09-18T11:38:26.000Z", "id": "1174286554438807552", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174286554438807552"], "text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "author_id": "1335578732", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}]}, {"created_at": "2019-09-18T11:38:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 204, "end": 212, "probability": 0.8955, "type": "Place", "normalized_text": "Jalalabad"}, {"start": 227, "end": 236, "probability": 0.9478, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 242, "end": 243, "probability": 0.655, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}], "hashtags": [{"start": 203, "end": 213, "tag": "Jalalabad"}, {"start": 226, "end": 237, "tag": "Afganist\u00e1n"}]}, "id": "1174286448415186944", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174286448415186944"], "text": "Al menos 10 personas resultaron heridas en un atentado suicida perpetrado ayer por un terrorista que deton\u00f3 una carga explosiva, la explosi\u00f3n se realiz\u00f3 junto a un edificio gubernamental en la ciudad de #Jalalabad, al este de #Afganist\u00e1n \ud83c\udde6\ud83c\uddeb. RJ", "author_id": "38277042"}, {"created_at": "2019-09-18T11:37:55.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.6435, "type": "Person", "normalized_text": "Ni\u00f1a"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/R6bmlsDSvj", "expanded_url": "https://www.debate.com.mx/mundo/Joven-se-suicida-al-ser-humillada-por-maestro-por-estar-en-sus-dias-20190917-0081.html", "display_url": "debate.com.mx/mundo/Joven-se\u2026"}]}, "id": "1174286423450689536", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174286423450689536"], "text": "Ni\u00f1a se suicida tras ser humillada por su maestro por estar en 'sus d\u00edas' https://t.co/R6bmlsDSvj", "author_id": "188130825"}, {"created_at": "2019-09-18T11:37:51.000Z", "id": "1174286407310938113", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174286407310938113"], "text": "RT @phtdex: Uma coisa \u00e9 certa , eu sempre fui meio suicida KKK , n\u00e3o dou mole ..", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "phtdex", "id": "448358592"}]}, "author_id": "350458624", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174055244222926848"}]}, {"created_at": "2019-09-18T11:37:39.000Z", "id": "1174286356836749313", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174286356836749313"], "text": "RT @xaiecologic: 'Est\u00e1n unides com els cinc dits de m\u00e0 i decides a salvar l'agricultura i els seus homes. S\u00f3n les bufandes negres. Un grup\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "xaiecologic", "id": "2945636195"}]}, "author_id": "909345034499223552", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174223495041036288"}]}, {"created_at": "2019-09-18T11:37:31.000Z", "id": "1174286323450093569", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174286323450093569"], "text": "RT @arigameplays: No mameeen un gato suicida, que bueno que lo ayudaron \ud83e\udd7a https://t.co/MDSxdY8xne", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "arigameplays", "id": "2597010860"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/MDSxdY8xne", "expanded_url": "https://twitter.com/ilachio/status/1172595205091938304", "display_url": "twitter.com/ilachio/status\u2026"}]}, "author_id": "1093731726789148672", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173304763796066304"}]}, {"created_at": "2019-09-18T11:37:31.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.4127, "type": "Organization", "normalized_text": "talibanes"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "NoticiasTVN"}], "urls": [{"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/xltVlFrmUT", "expanded_url": "https://www.tvn-2.com/_141d538a3", "display_url": "tvn-2.com/_141d538a3", "status": 200, "unwound_url": "https://www.tvn-2.com/mundo/atentado-suicida-edificio-oficial-afganistan_1_1240730.html"}]}, "id": "1174286322577629184", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174286322577629184"], "text": "#NoticiasTVN El doble ataque del martes fue reivindicado por los talibanes, que prometieron hacer todo lo posible para impedir las elecciones presidenciales. https://t.co/xltVlFrmUT", "author_id": "299693451"}, {"created_at": "2019-09-18T11:37:08.000Z", "id": "1174286226246914048", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174286226246914048"], "text": "@interjet Ni madres.... Y menos con tu piloto suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "interjet", "id": "73485035"}]}, "author_id": "171725434", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173393561095557120"}], "in_reply_to_user_id": "73485035"}, {"created_at": "2019-09-18T11:36:55.000Z", "id": "1174286175139508224", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174286175139508224"], "text": "@LalaMD2015 @LekkoMr Que nada. Ele \"suicida\" qq um que atravesse o caminho tucano.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "LalaMD2015", "id": "3299879195"}, {"start": 12, "end": 20, "username": "LekkoMr", "id": "42585102"}]}, "author_id": "298207403", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174125605828386816"}], "in_reply_to_user_id": "3299879195"}, {"created_at": "2019-09-18T11:36:50.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.9544, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Estadao", "id": "9317502"}, {"start": 9, "end": 21, "username": "EstadaoLink", "id": "18200081"}]}, "id": "1174286152825810945", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174286152825810945"], "text": "@Estadao @EstadaoLink A elite suicida do Brasil n\u00e3o tem. Limites", "author_id": "1109140780508241920", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174275623428210688"}], "in_reply_to_user_id": "9317502", "geo": {"place_id": "35e1542602b65f19"}}, {"created_at": "2019-09-18T11:36:19.000Z", "id": "1174286021598597120", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174286021598597120"], "text": "@AnnyCosta01 sim e essa \u00e9 a fun\u00e7\u00e3o de amigo! um conhecido se suicidou e agr o pessoal t\u00e1 falando \"a mas ngm quis ajudar ele\" mano os amigos dele n\u00e3o podem trat\u00e1-lo, n\u00e3o podem ser responsabilizados, eles deviam ter procurado ajuda de um especialista somente", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "AnnyCosta01", "id": "885986772366307330"}]}, "author_id": "705746068", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174282033197137921"}], "in_reply_to_user_id": "885986772366307330"}, {"created_at": "2019-09-18T11:36:11.000Z", "id": "1174285987914092546", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174285987914092546"], "text": "RT @xaiecologic: 'Est\u00e1n unides com els cinc dits de m\u00e0 i decides a salvar l'agricultura i els seus homes. S\u00f3n les bufandes negres. Un grup\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "xaiecologic", "id": "2945636195"}]}, "author_id": "2780314042", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174223495041036288"}]}, {"created_at": "2019-09-18T11:36:06.000Z", "id": "1174285965659189248", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174285965659189248"], "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "author_id": "1166679877292036097", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"created_at": "2019-09-18T11:35:37.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9713, "type": "Person", "normalized_text": "\u9234\u6728\u307f\u306e\u308b"}], "urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/6e7MPXnjLU", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12207", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12207"}]}, "id": "1174285846767271936", "lang": "ja", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174285846767271936"], "text": "\u9234\u6728\u307f\u306e\u308b\u304c\u5f15\u9000\u524d\u306e\u7363\u795e\u30b5\u30f3\u30c0\u30fc\u30e9\u30a4\u30ac\u30fc\u3068\u95d8\u3044\u305f\u3044\u7406\u7531 https://t.co/6e7MPXnjLU", "author_id": "800570575"}, {"created_at": "2019-09-18T11:35:36.000Z", "id": "1174285842128539649", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174285842128539649"], "text": "\u00bfTan linda pero tan dif\u00edcil es la vida que no hay d\u00eda que no ingresemos un intento suicida a nuestros hospitales ?", "author_id": "3142407765"}, {"created_at": "2019-09-18T11:35:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9713, "type": "Person", "normalized_text": "\u9234\u6728\u307f\u306e\u308b"}], "urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/vBrmuWDfX4", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12207", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12207"}]}, "id": "1174285836138905602", "lang": "ja", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174285836138905602"], "text": "\u9234\u6728\u307f\u306e\u308b\u304c\u5f15\u9000\u524d\u306e\u7363\u795e\u30b5\u30f3\u30c0\u30fc\u30e9\u30a4\u30ac\u30fc\u3068\u95d8\u3044\u305f\u3044\u7406\u7531 https://t.co/vBrmuWDfX4", "author_id": "3157326572"}, {"created_at": "2019-09-18T11:35:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9713, "type": "Person", "normalized_text": "\u9234\u6728\u307f\u306e\u308b"}], "urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/cYwMsKB1hL", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12207", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12207"}]}, "id": "1174285836034031621", "lang": "ja", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174285836034031621"], "text": "\u9234\u6728\u307f\u306e\u308b\u304c\u5f15\u9000\u524d\u306e\u7363\u795e\u30b5\u30f3\u30c0\u30fc\u30e9\u30a4\u30ac\u30fc\u3068\u95d8\u3044\u305f\u3044\u7406\u7531 https://t.co/cYwMsKB1hL", "author_id": "886379292"}, {"created_at": "2019-09-18T11:34:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 34, "probability": 0.9806, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Catarina"}, {"start": 65, "end": 70, "probability": 0.8733, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LuizaFrischeis1", "id": "730111711974412289"}]}, "id": "1174285482953531393", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174285482953531393"], "text": "RT @LuizaFrischeis1: Santa Catarina \u00e9 o maior produtor de mel do Brasil. Quase e totalidade \u00e9 exportada e certificado com org\u00e2nico. A aplic\u2026", "author_id": "1071739526", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174097862671699969"}]}, {"created_at": "2019-09-18T11:33:55.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 34, "probability": 0.9806, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Catarina"}, {"start": 65, "end": 70, "probability": 0.8733, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LuizaFrischeis1", "id": "730111711974412289"}]}, "id": "1174285417321029632", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174285417321029632"], "text": "RT @LuizaFrischeis1: Santa Catarina \u00e9 o maior produtor de mel do Brasil. Quase e totalidade \u00e9 exportada e certificado com org\u00e2nico. A aplic\u2026", "author_id": "274650710", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174097862671699969"}]}, {"created_at": "2019-09-18T11:33:27.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.4618, "type": "Other", "normalized_text": "Manuela"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/6GCiU8F78k", "expanded_url": "https://twitter.com/andre_crdn/status/1174155152816791552", "display_url": "twitter.com/andre_crdn/sta\u2026"}]}, "id": "1174285302443204608", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174285302443204608"], "text": "Manuela 10 anos \n\nsaiu no soco com um pia e unhou ele at\u00e9 sangrar \n\n8 anos \n\nmatou aula pra ficar trocando material das malas dos coleguinhas \n\n11 anos\n\nmeteu um garfo na m\u00e3o da amiguinha e fez guerra de \u00e1gua no meio do refeit\u00f3rio \n\nhoje se encontra na lista negra do sion :) https://t.co/6GCiU8F78k", "author_id": "1088833449501306880", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174155152816791552"}]}, {"created_at": "2019-09-18T11:33:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.6755, "type": "Person", "normalized_text": "Soler"}, {"start": 113, "end": 117, "probability": 0.6457, "type": "Person", "normalized_text": "Soler"}]}, "id": "1174285220083900416", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174285220083900416"], "text": "RT @thaisaacirne: - Foi aluna do Soler?\n\n- Sim\n\n- J\u00e1 se matou p fazer um trabalho dele?\n\n- N\u00e3o\n\n- E foi aluna do Soler???? https://t.co/FLr\u2026", "author_id": "858868414328311809", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173809975640170496"}]}, {"created_at": "2019-09-18T11:33:06.000Z", "id": "1174285214484520960", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174285214484520960"], "text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "author_id": "1028001502084964353", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}]}, {"created_at": "2019-09-18T11:33:06.000Z", "id": "1174285210545995776", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174285210545995776"], "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "author_id": "953426168539172866", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"created_at": "2019-09-18T11:32:56.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 34, "probability": 0.9806, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Catarina"}, {"start": 65, "end": 70, "probability": 0.8733, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LuizaFrischeis1", "id": "730111711974412289"}]}, "id": "1174285170557509638", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174285170557509638"], "text": "RT @LuizaFrischeis1: Santa Catarina \u00e9 o maior produtor de mel do Brasil. Quase e totalidade \u00e9 exportada e certificado com org\u00e2nico. A aplic\u2026", "author_id": "571987164", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174097862671699969"}]}, {"created_at": "2019-09-18T11:32:15.000Z", "id": "1174284999484465153", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174284999484465153"], "text": "Suicida passivo, tamo junto https://t.co/1JFruYusJc", "author_id": "2854462923", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174280851183558656"}], "entities": {"urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/1JFruYusJc", "expanded_url": "https://twitter.com/ahserehe/status/1174280851183558656", "display_url": "twitter.com/ahserehe/statu\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "9c4c0b8127ec35a3"}}, {"created_at": "2019-09-18T11:32:11.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.5547, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 28, "end": 42, "probability": 0.9601, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 47, "end": 59, "probability": 0.9774, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "maria_mariht", "id": "2263454006"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/xqIr3FOzn3", "expanded_url": "https://www.elnacional.cat/es/politica/zasca-financial-times-pedro-sanchez-piloto-suicida_419939_102.html", "display_url": "elnacional.cat/es/politica/za\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.cat/es/politica/zasca-financial-times-pedro-sanchez-piloto-suicida_419939_102.html"}]}, "id": "1174284981390233600", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174284981390233600"], "text": "RT @maria_mariht: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida https://t.co/xqIr3FOzn3", "author_id": "244602041", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172937169389989896"}]}, {"created_at": "2019-09-18T11:32:02.000Z", "id": "1174284944484552704", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174284944484552704"], "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "author_id": "4816934313", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"created_at": "2019-09-18T11:31:52.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9713, "type": "Person", "normalized_text": "\u9234\u6728\u307f\u306e\u308b"}], "urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/V4lGuax03k", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12207", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12207"}]}, "id": "1174284902369415169", "lang": "ja", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174284902369415169"], "text": "\u9234\u6728\u307f\u306e\u308b\u304c\u5f15\u9000\u524d\u306e\u7363\u795e\u30b5\u30f3\u30c0\u30fc\u30e9\u30a4\u30ac\u30fc\u3068\u95d8\u3044\u305f\u3044\u7406\u7531 https://t.co/V4lGuax03k", "author_id": "94965170"}, {"created_at": "2019-09-18T11:31:31.000Z", "id": "1174284814951821312", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 314, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174284814951821312"], "text": "RT @theumilk99: Bebes a chorar em s\u00edtios p\u00fablicos irritam me tanto juro filho cala a puta da boca tu s\u00f3 cagas e comes a tua vida \u00e9 perfeita\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "theumilk99", "id": "298195731"}]}, "author_id": "3612937341", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166745525259001856"}]}, {"created_at": "2019-09-18T11:31:27.000Z", "id": "1174284799235764225", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174284799235764225"], "text": "@victoramat01 \u00bfSe pueden ver las cosas desde el modelo de mundo de otro? El que vive sufre por no haber podido evitar un suicidio... mientras no hay suicidio el que sufre es el suicida. Creo que a veces se deber\u00edan respetar algunas decisiones. Es una opini\u00f3n, que conste.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "victoramat01", "id": "2271551214"}]}, "author_id": "278719310", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174222312817725440"}], "in_reply_to_user_id": "2271551214"}, {"created_at": "2019-09-18T11:31:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 109, "probability": 0.7267, "type": "Person", "normalized_text": "Montesinos"}, {"start": 230, "end": 234, "probability": 0.926, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "GiullianaLoza", "id": "1003350317352804352"}]}, "id": "1174284735461384192", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174284735461384192"], "text": "@GiullianaLoza Oye belleza por qu\u00e9 te preocupas por el interrogatorio al padrino de tu defendida  V Montesinos como dec\u00eda el suicida El IMB\u00c9CIL \" quien no la debe no la teme\" y como sabes que le va a preguntar algo de la corrupta Keiko, tranquila belleza", "author_id": "1608694748", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174151533891657729"}], "in_reply_to_user_id": "1003350317352804352"}, {"created_at": "2019-09-18T11:31:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 96, "probability": 0.9403, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "hashtags": [{"start": 86, "end": 97, "tag": "Afganist\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SputnikMundo", "id": "253020963"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/TpLJudJCz6", "expanded_url": "https://sptnkne.ws/9MVC", "display_url": "sptnkne.ws/9MVC"}]}, "id": "1174284732777078785", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174284732777078785"], "text": "RT @SputnikMundo: \u26a0\ufe0f Se produce un ataque suicida contra una oficina gubernamental en #Afganist\u00e1n \ud83d\udc47\nhttps://t.co/TpLJudJCz6", "author_id": "263609457", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174279050917027841"}]}, {"created_at": "2019-09-18T11:31:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 110, "probability": 0.9631, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "jatirado_oc", "id": "1034559695808356352"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/YAimsDfy0f", "expanded_url": "http://dlvr.it/RDLpKd", "display_url": "dlvr.it/RDLpKd"}]}, "id": "1174284697129517058", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174284697129517058"], "text": "RT @jatirado_oc: AFGANIST\u00c1N ATAQUE - Atentado suicida contra un edificio gubernamental en el este de Afganist\u00e1n https://t.co/YAimsDfy0f htt\u2026", "author_id": "2977855390", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174284576295776257"}]}, {"created_at": "2019-09-18T11:31:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 110, "probability": 0.9631, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "jatirado_oc", "id": "1034559695808356352"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/YAimsDfy0f", "expanded_url": "http://dlvr.it/RDLpKd", "display_url": "dlvr.it/RDLpKd"}]}, "id": "1174284695070097411", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174284695070097411"], "text": "RT @jatirado_oc: AFGANIST\u00c1N ATAQUE - Atentado suicida contra un edificio gubernamental en el este de Afganist\u00e1n https://t.co/YAimsDfy0f htt\u2026", "author_id": "159072956", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174284576295776257"}]}, {"created_at": "2019-09-18T11:31:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 110, "probability": 0.9631, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "jatirado_oc", "id": "1034559695808356352"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/YAimsDfy0f", "expanded_url": "http://dlvr.it/RDLpKd", "display_url": "dlvr.it/RDLpKd"}]}, "id": "1174284694818439168", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174284694818439168"], "text": "RT @jatirado_oc: AFGANIST\u00c1N ATAQUE - Atentado suicida contra un edificio gubernamental en el este de Afganist\u00e1n https://t.co/YAimsDfy0f htt\u2026", "author_id": "772743445756731393", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174284576295776257"}]}, {"created_at": "2019-09-18T11:30:37.000Z", "id": "1174284588195164161", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174284588195164161"], "text": "RT @c_duranp: @jjpeniche @alejandrokent @interjet No es cualquier persona, es alguien que asiste al piloto. No es para menos pues tiene com\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "c_duranp", "id": "912533117549858817"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "jjpeniche", "id": "597839822"}, {"start": 25, "end": 39, "username": "alejandrokent", "id": "36514062"}, {"start": 40, "end": 49, "username": "interjet", "id": "73485035"}]}, "author_id": "1065213285220405248", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174146505353175040"}]}, {"created_at": "2019-09-18T11:30:34.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 93, "probability": 0.9616, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/YAimsDfy0f", "expanded_url": "http://dlvr.it/RDLpKd", "display_url": "dlvr.it/RDLpKd"}, {"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/PMORmRxvYu", "expanded_url": "https://twitter.com/jatirado_oc/status/1174284576295776257/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PMORmRxvYu", "media_key": "3_1174284574622281728"}]}, "id": "1174284576295776257", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174284576295776257"], "text": "AFGANIST\u00c1N ATAQUE - Atentado suicida contra un edificio gubernamental en el este de Afganist\u00e1n https://t.co/YAimsDfy0f https://t.co/PMORmRxvYu", "author_id": "1034559695808356352"}, {"created_at": "2019-09-18T11:30:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.6183, "type": "Person", "normalized_text": "Piloto"}, {"start": 53, "end": 63, "probability": 0.5079, "type": "Other", "normalized_text": "Germanwings"}, {"start": 93, "end": 107, "probability": 0.4627, "type": "Other", "normalized_text": "Alpes franceses"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "TaniaOrVe", "id": "363745950"}]}, "id": "1174284507379355648", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174284507379355648"], "text": "RT @TaniaOrVe: C\u00f3mo no recordar al Piloto suicida de Germanwings, que se estrell\u00f3 contra los Alpes franceses en 2015, quien ante su frustra\u2026", "author_id": "191208289", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173989450218659840"}]}, {"created_at": "2019-09-18T11:29:37.000Z", "id": "1174284333991026689", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174284333991026689"], "text": "RT @Political_Room: \ud83d\udd34\"Al menos 10 personas han resultado heridas en un atentado suicida perpetrado este mi\u00e9rcoles por un terrorista que det\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Political_Room", "id": "1045073864051609600"}]}, "author_id": "2196432919", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174280358466113536"}]}, {"created_at": "2019-09-18T11:29:12.000Z", "id": "1174284231696113664", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 314, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174284231696113664"], "text": "RT @theumilk99: Bebes a chorar em s\u00edtios p\u00fablicos irritam me tanto juro filho cala a puta da boca tu s\u00f3 cagas e comes a tua vida \u00e9 perfeita\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "theumilk99", "id": "298195731"}]}, "author_id": "744952243309395969", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166745525259001856"}]}, {"created_at": "2019-09-18T11:29:11.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}]}, "id": "1174284225987698689", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174284225987698689"], "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "author_id": "554219542", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}]}, {"created_at": "2019-09-18T11:28:59.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 96, "probability": 0.9403, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "hashtags": [{"start": 86, "end": 97, "tag": "Afganist\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SputnikMundo", "id": "253020963"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/TpLJudJCz6", "expanded_url": "https://sptnkne.ws/9MVC", "display_url": "sptnkne.ws/9MVC"}]}, "id": "1174284176989798401", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174284176989798401"], "text": "RT @SputnikMundo: \u26a0\ufe0f Se produce un ataque suicida contra una oficina gubernamental en #Afganist\u00e1n \ud83d\udc47\nhttps://t.co/TpLJudJCz6", "author_id": "1582385430", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174279050917027841"}]}, {"created_at": "2019-09-18T11:28:51.000Z", "id": "1174284141531160579", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174284141531160579"], "text": "Vari\u00e2ncia novo no ar!\n\nNeste epis\u00f3dio,\u00a0@NEKOlli\u00a0faz o convite para a percep\u00e7\u00e3o dos temas referentes ao setembro amarelo sob uma perspectiva distinta do que realmente compartilhamos. Um olhar para as diversas nuances do sofrimento, tirando o foco do ato suicida propriamente dito https://t.co/KI7NTCfLrd", "entities": {"mentions": [{"start": 39, "end": 47, "username": "nekolli", "id": "1258099124605509633"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/KI7NTCfLrd", "expanded_url": "https://twitter.com/iConfPod/status/1174284141531160579/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KI7NTCfLrd", "media_key": "3_1174284131523538947"}]}, "author_id": "1143279754952548359"}, {"created_at": "2019-09-18T11:28:24.000Z", "id": "1174284031200038914", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174284031200038914"], "text": "@e_stanichescki Olhando pras minhas feridas\nC\u00ea \u00e9 minha preferida\nT\u00f4 ligado, tipo eu c\u00ea tamb\u00e9m odeia a vida\nQue fita, me liga, mente suicida\nCola aqui em casa, a gente fode adoidado", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "e_stanichescki", "id": "927695140180955136"}]}, "author_id": "757279352904122368", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174282942685831175"}], "in_reply_to_user_id": "927695140180955136"}, {"created_at": "2019-09-18T11:28:24.000Z", "id": "1174284029849456641", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174284029849456641"], "text": "Atentado suicida dentro de un edificio oficial en el este de\u00a0Afganist\u00e1n https://t.co/7d6xawqFHy https://t.co/pTFiuuKkuT", "author_id": "1147899841076518912", "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/7d6xawqFHy", "expanded_url": "https://vozdeamerica.org/2019/09/18/atentado-suicida-dentro-de-un-edificio-oficial-en-el-este-de-afganistan/", "display_url": "vozdeamerica.org/2019/09/18/ate\u2026"}, {"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/pTFiuuKkuT", "expanded_url": "https://twitter.com/nvenezuela19/status/1174284029849456641/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pTFiuuKkuT", "media_key": "3_1174284028050116609"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T11:28:21.000Z", "id": "1174284017333669890", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174284017333669890"], "text": "Atentado suicida dentro de un edificio oficial en el este de\u00a0Afganist\u00e1n https://t.co/DR5WFHQ8ua https://t.co/sZ2bLPgmNV", "author_id": "78851624", "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/DR5WFHQ8ua", "expanded_url": "https://vozdeamerica.org/2019/09/18/atentado-suicida-dentro-de-un-edificio-oficial-en-el-este-de-afganistan/", "display_url": "vozdeamerica.org/2019/09/18/ate\u2026"}, {"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/sZ2bLPgmNV", "expanded_url": "https://twitter.com/ExtraVzla/status/1174284017333669890/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sZ2bLPgmNV", "media_key": "3_1174284015957946369"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T11:28:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 63, "probability": 0.9559, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 90, "end": 102, "probability": 0.5556, "type": "Other", "normalized_text": "Internacional"}], "hashtags": [{"start": 89, "end": 103, "tag": "Internacional"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/28K76ptU43", "expanded_url": "http://bit.ly/2LAskrD", "display_url": "bit.ly/2LAskrD"}]}, "id": "1174284017178480640", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174284017178480640"], "text": "Reportan ataque suicida en una oficia del gobierno de Afganist\u00e1n https://t.co/28K76ptU43 #Internacional", "author_id": "1077962244"}, {"created_at": "2019-09-18T11:28:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 34, "probability": 0.9806, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Catarina"}, {"start": 65, "end": 70, "probability": 0.8733, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LuizaFrischeis1", "id": "730111711974412289"}]}, "id": "1174283999419817984", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174283999419817984"], "text": "RT @LuizaFrischeis1: Santa Catarina \u00e9 o maior produtor de mel do Brasil. Quase e totalidade \u00e9 exportada e certificado com org\u00e2nico. A aplic\u2026", "author_id": "27873540", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174097862671699969"}]}, {"created_at": "2019-09-18T11:28:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 158, "end": 160, "probability": 0.773, "type": "Organization", "normalized_text": "PNV"}, {"start": 164, "end": 166, "probability": 0.872, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Oskartxuprz", "id": "871314139980935168"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "martindonato", "id": "147624144"}, {"start": 27, "end": 38, "username": "Epicureo64", "id": "1828026726"}]}, "id": "1174283944902238208", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174283944902238208"], "text": "@Oskartxuprz @martindonato @Epicureo64 Cualquier reforma de calado del sistema electoral debe efectuarse por consenso de los 4 grandes partidos, e incluso de PNV y ERC, por lo que cualquier reforma podr\u00eda conllevar cambio constitucional sin problema, hacerlo sin consenso ser\u00eda suicida", "author_id": "93899491", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174283221288325120"}], "in_reply_to_user_id": "871314139980935168"}, {"created_at": "2019-09-18T11:27:27.000Z", "id": "1174283789096366080", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174283789096366080"], "text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "author_id": "1010763392293003264", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}]}, {"created_at": "2019-09-18T11:27:02.000Z", "id": "1174283685245403143", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174283685245403143"], "text": "@SergioPdeBrand @SergioMaretti @AnapaulaSc @charolopez Est\u00e1s justificando un asesinato, el pobre que hace entonces? Se suicida y les ahorra tiempo? Y estamos hablando de casos que pasan en el medio de la villa como en un country. Los femicidas no distinguen clases sociales, solo que el que tiene plata lo puede tapar", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "SergioPdeBrand", "id": "809720129156050944"}, {"start": 31, "end": 42, "username": "AnapaulaSc", "id": "542959337"}, {"start": 43, "end": 54, "username": "charolopez", "id": "66816631"}]}, "author_id": "163652843", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174275595095674881"}], "in_reply_to_user_id": "809720129156050944"}, {"created_at": "2019-09-18T11:26:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}]}, "id": "1174283652638945280", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174283652638945280"], "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "author_id": "797167556", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}]}, {"created_at": "2019-09-18T11:26:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}]}, "id": "1174283627175325696", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174283627175325696"], "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026", "author_id": "1550788489", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172055826749673472"}]}, {"created_at": "2019-09-18T11:26:48.000Z", "id": "1174283626260979712", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174283626260979712"], "text": "@luizavdsx um menino do 3\u00ba ano se matou ontem....", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "luizavdsx", "id": "741372206807146496"}]}, "author_id": "904703279686352896", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174280984021413893"}], "in_reply_to_user_id": "741372206807146496"}, {"created_at": "2019-09-18T11:26:35.000Z", "id": "1174283573513379840", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174283573513379840"], "text": "RT @lucianapreis: Mais uma not\u00edcia triste recebida...\n\nUm professor da \u00e9poca da faculdade, querido por todos, inteligent\u00edssimo, aquele cara\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LucianaPreis", "id": "1368132738574909442"}]}, "author_id": "1012469182359842816", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174046221901750272"}]}, {"created_at": "2019-09-18T11:26:26.000Z", "id": "1174283534506348545", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174283534506348545"], "text": "Oigan, no es mal plan.... pero el wey ese que anda Bloqueando a todos (uds ya saben de quien hablo, no voy a arrobarlo).... se me hace qje dentro de poco se nos suicida. No se lo deseo. Pero han notado lo mal que est\u00e1? No es solo su critica. De verdad esta mal ! https://t.co/EvNJQ1dK04", "author_id": "1658884585", "entities": {"urls": [{"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/EvNJQ1dK04", "expanded_url": "https://twitter.com/mr_suculento/status/1174283534506348545/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EvNJQ1dK04", "media_key": "16_1174283528412028928"}]}, "geo": {"place_id": "6bd27a209db4d015"}}, {"created_at": "2019-09-18T11:26:23.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 81, "probability": 0.4584, "type": "Person", "normalized_text": "Banqiao"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "fruf82", "id": "876779066480889857"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "NuModEnergetico", "id": "793673772"}]}, "id": "1174283521822777345", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174283521822777345"], "text": "RT @fruf82: @NuModEnergetico O una pel\u00edcula sobre la rotura de la presa de Banqiao que mat\u00f3 170.000 personas y desplaz\u00f3 11 millones de habi\u2026", "author_id": "257504539", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1133793964916711425"}]}, {"created_at": "2019-09-18T11:26:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 103, "probability": 0.6486, "type": "Person", "normalized_text": "Hindenburg"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "fruf82", "id": "876779066480889857"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "NuModEnergetico", "id": "793673772"}]}, "id": "1174283476176121856", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174283476176121856"], "text": "RT @fruf82: @NuModEnergetico Es como si hacemos una pel\u00edcula sobre el accidente del dirigible Hindenburg y acto seguido alguien afirma que\u2026", "author_id": "257504539", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1133791353182347264"}]}, {"created_at": "2019-09-18T11:25:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}]}, "id": "1174283358077116419", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174283358077116419"], "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "author_id": "257504539", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}]}, {"created_at": "2019-09-18T11:25:41.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 71, "probability": 0.4834, "type": "Person", "normalized_text": "jesuuuus"}], "urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/b826VjxNbu", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100000215938720/posts/2975282329155602/", "display_url": "facebook.com/10000021593872\u2026"}]}, "id": "1174283345003458563", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174283345003458563"], "text": "Meus sentimentos a fam\u00edlia \nMenino de 12 anos se suic\u00eddou \ud83d\ude13\ud83d\ude2bmeu jesuuuus tem miseric\u00f3rdia console est\u00e1 m\u00e3e este pai \ud83d\ude30 https://t.co/b826VjxNbu", "author_id": "848331283"}, {"created_at": "2019-09-18T11:25:39.000Z", "id": "1174283336057012224", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174283336057012224"], "text": "Aaaahhh que como ha intentado suicidarse y matar a su hija tendr\u00eda alg\u00fan problema psiqui\u00e1trico. Pero cuando un padre se lleva por delante a su hijo y se suicida despu\u00e9s es un monstruo.... curiosa vara de medir dos hechos iguales. https://t.co/f6mqQ737QI", "author_id": "1126916473593696259", "entities": {"urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/f6mqQ737QI", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/madrid/2019/09/18/5d81fad1fdddfff4b08b4641.html", "display_url": "elmundo.es/madrid/2019/09\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T11:25:37.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 88, "probability": 0.9125, "type": "Other", "normalized_text": "El Caso Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MEF1964", "id": "102830647"}, {"start": 94, "end": 106, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}]}, "id": "1174283330289831936", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174283330289831936"], "text": "RT @MEF1964: Su legado del cobarde suicida est\u00e1 resumido en gran parte en \"El Caso Garc\u00eda\" de @PCaterianoB .\nSu dignidad lo llev\u00f3 al refugi\u2026", "author_id": "69916525", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174118835940659200"}]}, {"created_at": "2019-09-18T11:25:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}]}, "id": "1174283204876001281", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174283204876001281"], "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "author_id": "1043420239", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}]}, {"created_at": "2019-09-18T11:24:35.000Z", "id": "1174283067701256192", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174283067701256192"], "text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "author_id": "1119680019616468995", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}]}, {"created_at": "2019-09-18T11:24:34.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 115, "probability": 0.9662, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RTultimahora", "id": "961925545809281024"}]}, "id": "1174283065969061890", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174283065969061890"], "text": "RT @RTultimahora: Un terrorista suicida detona su carga explosiva en un edificio gubernamental al este de Afganist\u00e1n https://t.co/kbZ4Qyu31\u2026", "author_id": "1582385430", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174265494863601666"}]}, {"created_at": "2019-09-18T11:24:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.6922, "type": "Person", "normalized_text": "Felipe"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "FelipeCalderon", "id": "144376833"}]}, "id": "1174282962428448768", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174282962428448768"], "text": "@FelipeCalderon Es incre\u00edble se\u00f1or Felipe, su gesto se asimila a la guerra sangrienta que usted di\u00f3 inicio en sus propio estado, es decir, apoyar a quien tiene una mente suicida, aqu\u00ed no hay broma aqu\u00ed hay una maquinaci\u00f3n dolosa ya que si en sus manos estuviera lo har\u00eda; y usted apoyando??", "author_id": "1077363785525088256", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174112167852830721"}], "in_reply_to_user_id": "144376833"}, {"created_at": "2019-09-18T11:24:04.000Z", "id": "1174282938009161728", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174282938009161728"], "text": "Ei filho(a) n\u00e3o se corte, n\u00e3o tire sua vida, eu j\u00e1 dei a minha vida para que voc\u00ea possa ver, eu j\u00e1 fui desfigurado e pregado no madeiro, pra te d\u00e1 vida. Resista a dor, resista aos pensamentos suicida, n\u00e3o deixe que o abuso fa\u00e7a voc\u00ea sofre, deixa eu trazer cura em seu cora\u00e7\u00e3o.\ud83e\udd7a\ud83d\ude2d https://t.co/sMei7dV9dR", "author_id": "879720992188362754", "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/sMei7dV9dR", "expanded_url": "https://twitter.com/zarbmarques/status/1174282938009161728/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sMei7dV9dR", "media_key": "3_1174282932426629123"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T11:23:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 79, "probability": 0.9115, "type": "Place", "normalized_text": "Chernobyl"}, {"start": 83, "end": 91, "probability": 0.8989, "type": "Place", "normalized_text": "Fukushima"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "NuModEnergetico", "id": "793673772"}]}, "id": "1174282885416849409", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174282885416849409"], "text": "RT @NuModEnergetico: El riesgo de accidentes nucleares tan graves como Chernobyl o Fukushima sigue existiendo, teniendo una frecuencia prob\u2026", "author_id": "4186540995", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174258866261037058"}]}, {"created_at": "2019-09-18T11:23:45.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 70, "probability": 0.844, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/1wXuyRNsEq", "expanded_url": "https://www.elpais.com.uy/mundo/atentado-suicida-edificio-gubernamental-afganistan.html?utm_medium=elpaisuytw&utm_source=Twitter#Echobox=1568805908", "display_url": "elpais.com.uy/mundo/atentado\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elpais.com.uy/mundo/atentado-suicida-edificio-gubernamental-afganistan.html?utm_medium=elpaisuytw&utm_source=Twitter#Echobox=1568805908"}]}, "id": "1174282860032905216", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174282860032905216"], "text": "Atentado suicida contra un edificio gubernamental en el este Afganist\u00e1n https://t.co/1wXuyRNsEq", "author_id": "31459537"}, {"created_at": "2019-09-18T11:23:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.6183, "type": "Person", "normalized_text": "Piloto"}, {"start": 53, "end": 63, "probability": 0.5079, "type": "Other", "normalized_text": "Germanwings"}, {"start": 93, "end": 107, "probability": 0.4627, "type": "Other", "normalized_text": "Alpes franceses"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "TaniaOrVe", "id": "363745950"}]}, "id": "1174282771260481545", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174282771260481545"], "text": "RT @TaniaOrVe: C\u00f3mo no recordar al Piloto suicida de Germanwings, que se estrell\u00f3 contra los Alpes franceses en 2015, quien ante su frustra\u2026", "author_id": "39257742", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173989450218659840"}]}, {"created_at": "2019-09-18T11:23:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 97, "probability": 0.9637, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/1sj8LuAyQW", "expanded_url": "https://twitter.com/MaquinasEmpac/status/1174282757339353089/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1sj8LuAyQW", "media_key": "3_1174282755967860736"}]}, "id": "1174282757339353089", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174282757339353089"], "text": "Un terrorista suicida detona su carga explosiva en un edificio gubernamental al este de Afganist\u00e1n... https://t.co/1sj8LuAyQW", "author_id": "838726119226368000"}, {"created_at": "2019-09-18T11:23:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 56, "probability": 0.9014, "type": "Place", "normalized_text": "Jalalabad"}, {"start": 59, "end": 68, "probability": 0.9546, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 27, "tag": "BREAKING"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "dw_espanol", "id": "6135622"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/ou0CWyNUCr", "expanded_url": "https://twitter.com/dw_espanol/status/1174269735359471617/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ou0CWyNUCr", "media_key": "3_1174269730569543681"}]}, "id": "1174282697935675393", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174282697935675393"], "text": "RT @dw_espanol: \ud83d\udd34 #BREAKING - Ataque suicida en Jalalabad, Afganist\u00e1n. Se desconoce a\u00fan el saldo de v\u00edctimas. [el] https://t.co/ou0CWyNUCr", "author_id": "196407373", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174269735359471617"}]}, {"created_at": "2019-09-18T11:22:51.000Z", "id": "1174282634970718208", "lang": "in", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174282634970718208"], "text": "RT @JJGB1: Metieron un pollo suicida allah akbar https://t.co/xsImtIn5eM", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JJGB1", "id": "292542544"}], "urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/xsImtIn5eM", "expanded_url": "https://twitter.com/JJGB1/status/1174150115227049985/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/xsImtIn5eM", "media_key": "7_1174150065520295937"}]}, "author_id": "223334972", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174150115227049985"}]}, {"created_at": "2019-09-18T11:21:57.000Z", "id": "1174282405118664707", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174282405118664707"], "text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "author_id": "1000098936131145729", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}]}, {"created_at": "2019-09-18T11:21:52.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.9568, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 35, "end": 42, "probability": 0.799, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/5nSrSV1Q6y", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XYITSoi6lj8.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026"}]}, "id": "1174282385833234432", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174282385833234432"], "text": "Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/5nSrSV1Q6y", "author_id": "2188639292"}, {"created_at": "2019-09-18T11:21:23.000Z", "id": "1174282263187640321", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174282263187640321"], "text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "author_id": "1004165832883212288", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}]}, {"created_at": "2019-09-18T11:21:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 54, "probability": 0.8789, "type": "Person", "normalized_text": "Mireles"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.9948, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}]}, "id": "1174282243621175296", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174282243621175296"], "text": "RT @arqavc: No hay comparativo, la expresi\u00f3n de Mireles es inclusive cultural en M\u00e9xico, el dicho de la piloto es una expresi\u00f3n con mucho m\u2026", "author_id": "1127234757027409920", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174162604333420544"}]}, {"created_at": "2019-09-18T11:21:05.000Z", "id": "1174282188826849283", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174282188826849283"], "text": "@elprogreso_Lugo Que se reuna cos animali\u00f1os todos que matou....", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "elprogreso_Lugo", "id": "240823737"}]}, "author_id": "1265474869", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174259457729204224"}], "in_reply_to_user_id": "240823737"}, {"created_at": "2019-09-18T11:20:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 88, "probability": 0.9409, "type": "Other", "normalized_text": "WhatsApp"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ECSaharaui", "id": "3313777485"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/SwQJR7H58L", "expanded_url": "https://www.ecsaharaui.com/2019/09/violada-por-su-cunado-una-menor.html", "display_url": "ecsaharaui.com/2019/09/violad\u2026"}, {"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/lRGMvCWHr2", "expanded_url": "https://twitter.com/ECSaharaui/status/1174274411005992960/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lRGMvCWHr2", "media_key": "3_1174274400557969408"}]}, "id": "1174282099462987776", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174282099462987776"], "text": "RT @ECSaharaui: Violada por su cu\u00f1ado, una menor marroqu\u00ed se suicida en vivo por WhatsApp. https://t.co/SwQJR7H58L https://t.co/lRGMvCWHr2", "author_id": "252606323", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174274411005992960"}]}, {"created_at": "2019-09-18T11:20:36.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 89, "probability": 0.9812, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 169, "end": 175, "probability": 0.8446, "type": "Person", "normalized_text": "Mariele"}, {"start": 238, "end": 244, "probability": 0.7861, "type": "Person", "normalized_text": "Mariele"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "PAVOMISTERlOSO7", "id": "1202557041052655616"}]}, "id": "1174282066084663296", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174282066084663296"], "text": "@PavoMisterloso7 Ahhhhhhh mas se fosse ao contr\u00e1rio ? Com certeza a culpa era do Bolsonaro... Nesse caso agora a esquerda porca prefere seguir com a pergunta quem matou Mariele . S\u00f3 que 90% dos esquerdas nem sabe quem era  e nem conhecia Mariele kkkkkk.", "author_id": "1060958241851613184", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174264045056253953"}], "in_reply_to_user_id": "1149797685303623681"}, {"created_at": "2019-09-18T11:19:52.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.6605, "type": "Person", "normalized_text": "Panz\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "pietrorami1910", "id": "1035560983715110912"}]}, "id": "1174281880918810624", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174281880918810624"], "text": "RT @pietrorami1910: Huevon, al suicida Panz\u00f3n se le investig\u00f3 y cuando su suerte estaba echada(aunque siempre anduvo al margen de la ley) e\u2026", "author_id": "610204230", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174104616096559104"}]}, {"created_at": "2019-09-18T11:18:55.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 115, "probability": 0.9662, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RTultimahora", "id": "961925545809281024"}]}, "id": "1174281642829070336", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174281642829070336"], "text": "RT @RTultimahora: Un terrorista suicida detona su carga explosiva en un edificio gubernamental al este de Afganist\u00e1n https://t.co/kbZ4Qyu31\u2026", "author_id": "1623448596", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174265494863601666"}]}, {"created_at": "2019-09-18T11:18:46.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 56, "probability": 0.9014, "type": "Place", "normalized_text": "Jalalabad"}, {"start": 59, "end": 68, "probability": 0.9546, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 27, "tag": "BREAKING"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "dw_espanol", "id": "6135622"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/ou0CWyNUCr", "expanded_url": "https://twitter.com/dw_espanol/status/1174269735359471617/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ou0CWyNUCr", "media_key": "3_1174269730569543681"}]}, "id": "1174281604275089408", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174281604275089408"], "text": "RT @dw_espanol: \ud83d\udd34 #BREAKING - Ataque suicida en Jalalabad, Afganist\u00e1n. Se desconoce a\u00fan el saldo de v\u00edctimas. [el] https://t.co/ou0CWyNUCr", "author_id": "1496809758", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174269735359471617"}]}, {"created_at": "2019-09-18T11:18:42.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 115, "probability": 0.9662, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RTultimahora", "id": "961925545809281024"}]}, "id": "1174281590664519681", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174281590664519681"], "text": "RT @RTultimahora: Un terrorista suicida detona su carga explosiva en un edificio gubernamental al este de Afganist\u00e1n https://t.co/kbZ4Qyu31\u2026", "author_id": "215386783", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174265494863601666"}]}, {"created_at": "2019-09-18T11:18:13.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}]}, "id": "1174281465082916869", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174281465082916869"], "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "author_id": "3002017869", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}]}, {"created_at": "2019-09-18T11:18:11.000Z", "id": "1174281458560712704", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174281458560712704"], "text": "RT @Telemundo51: El atacante suicida lleg\u00f3 en una motocicleta cargada de explosivos. Te contamos los detalles.\nhttps://t.co/WYUuMbRaHq", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Telemundo51", "id": "62824212"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/WYUuMbRaHq", "expanded_url": "https://trib.al/vJpd1Q7", "display_url": "trib.al/vJpd1Q7"}]}, "author_id": "97565966", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174054013286981634"}]}, {"created_at": "2019-09-18T11:17:49.000Z", "id": "1174281365845622784", "lang": "in", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174281365845622784"], "text": "RT @JJGB1: Metieron un pollo suicida allah akbar https://t.co/xsImtIn5eM", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JJGB1", "id": "292542544"}], "urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/xsImtIn5eM", "expanded_url": "https://twitter.com/JJGB1/status/1174150115227049985/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/xsImtIn5eM", "media_key": "7_1174150065520295937"}]}, "author_id": "1364518542", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174150115227049985"}]}, {"created_at": "2019-09-18T11:17:37.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 30, "probability": 0.5895, "type": "Other", "normalized_text": "DCnauta"}]}, "id": "1174281317632086018", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174281317632086018"], "text": "Eu gosto do conceito do DCnauta porque tipo esquadr\u00e3o suicida a gente ainda finge mas liga da justi\u00e7a ah liga da justi\u00e7a a gente esconde na f\u00e3 base", "author_id": "785983265559543808"}, {"created_at": "2019-09-18T11:17:35.000Z", "id": "1174281306143768576", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174281306143768576"], "text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "author_id": "1064107512553598977", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}]}, {"created_at": "2019-09-18T11:17:23.000Z", "id": "1174281256143638533", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174281256143638533"], "text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "author_id": "1327770420", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}]}, {"created_at": "2019-09-18T11:16:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 97, "probability": 0.9631, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 127, "end": 140, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/ELHrdjorPp", "expanded_url": "https://es.rt.com/70no", "display_url": "es.rt.com/70no"}]}, "id": "1174281069408993283", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174281069408993283"], "text": "Un terrorista suicida detona su carga explosiva en un edificio gubernamental al este de Afganist\u00e1n https://t.co/ELHrdjorPp via @ActualidadRT", "author_id": "136840088"}, {"created_at": "2019-09-18T11:15:51.000Z", "id": "1174280872582950913", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174280872582950913"], "text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "author_id": "785983265559543808", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}]}, {"created_at": "2019-09-18T11:15:26.000Z", "id": "1174280767364640768", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174280767364640768"], "text": "Escribiste mal la parte deb\u00eda decir \"especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y suicida idea de que el comunismo es estupendo\" https://t.co/AiWx3KUR65", "author_id": "189265687", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1133780042767642624"}], "entities": {"urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/AiWx3KUR65", "expanded_url": "https://twitter.com/NuModEnergetico/status/1133780042767642624", "display_url": "twitter.com/NuModEnergetic\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T11:15:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.966, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/IRjfeNglhL", "expanded_url": "http://apne.ws/DCzNZRG", "display_url": "apne.ws/DCzNZRG"}]}, "id": "1174280698867458054", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174280698867458054"], "text": "Un suicida ataca un edificio del gobierno en el este de Afganist\u00e1n https://t.co/IRjfeNglhL", "author_id": "373490841"}, {"created_at": "2019-09-18T11:15:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 88, "probability": 0.9778, "type": "Place", "normalized_text": "Cartagena"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "SUCESO"}, {"start": 79, "end": 89, "tag": "Cartagena"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/HHflAXyudt", "expanded_url": "https://hsbnoticias.co/559436?rs=405922607", "display_url": "hsbnoticias.co/559436?rs=4059\u2026"}]}, "id": "1174280656475394048", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174280656475394048"], "text": "#SUCESO | \u00a1Psic\u00f3pata y suicida! Salt\u00f3 desnudo desde el techo de una cl\u00ednica en #Cartagena https://t.co/HHflAXyudt", "author_id": "569180795"}, {"created_at": "2019-09-18T11:14:50.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 96, "probability": 0.9403, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "hashtags": [{"start": 86, "end": 97, "tag": "Afganist\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SputnikMundo", "id": "253020963"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/TpLJudJCz6", "expanded_url": "https://sptnkne.ws/9MVC", "display_url": "sptnkne.ws/9MVC"}]}, "id": "1174280617695076352", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174280617695076352"], "text": "RT @SputnikMundo: \u26a0\ufe0f Se produce un ataque suicida contra una oficina gubernamental en #Afganist\u00e1n \ud83d\udc47\nhttps://t.co/TpLJudJCz6", "author_id": "96156918", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174279050917027841"}]}, {"created_at": "2019-09-18T11:14:50.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 96, "probability": 0.9403, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "hashtags": [{"start": 86, "end": 97, "tag": "Afganist\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SputnikMundo", "id": "253020963"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/TpLJudJCz6", "expanded_url": "https://sptnkne.ws/9MVC", "display_url": "sptnkne.ws/9MVC"}]}, "id": "1174280615346278400", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174280615346278400"], "text": "RT @SputnikMundo: \u26a0\ufe0f Se produce un ataque suicida contra una oficina gubernamental en #Afganist\u00e1n \ud83d\udc47\nhttps://t.co/TpLJudJCz6", "author_id": "1133704222929772544", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174279050917027841"}]}, {"created_at": "2019-09-18T11:14:47.000Z", "id": "1174280603396694017", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174280603396694017"], "text": "RT @Political_Room: \ud83d\udd34\"Al menos 10 personas han resultado heridas en un atentado suicida perpetrado este mi\u00e9rcoles por un terrorista que det\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Political_Room", "id": "1045073864051609600"}]}, "author_id": "277750696", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174280358466113536"}]}, {"created_at": "2019-09-18T11:14:27.000Z", "id": "1174280520747900928", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174280520747900928"], "text": "\u00bfEsto no es igual de malo que el hijo de puta que mata a su mujer y luego se suicida?\nPara esta sociedad de mierda NO https://t.co/sJlVaXO43v", "author_id": "300784938", "entities": {"urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/sJlVaXO43v", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/madrid/2019/09/18/5d81fad1fdddfff4b08b4641.html", "display_url": "elmundo.es/madrid/2019/09\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T11:13:59.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 88, "probability": 0.9697, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "meganoticiascl", "id": "58048133"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/YPIpEYhJk4", "expanded_url": "https://www.mega.cl/noticias/mundo/275920-ataque-suicida-afganistan-gobierno.html", "display_url": "mega.cl/noticias/mundo\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.meganoticias.cl/mundo/275920-ataque-suicida-afganistan-gobierno.html"}]}, "id": "1174280402837680128", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174280402837680128"], "text": "RT @meganoticiascl: Ataque suicida dentro de un edificio oficial en el este de Afganist\u00e1n\n\nhttps://t.co/YPIpEYhJk4", "author_id": "718657955495866368", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174275264932655104"}]}, {"created_at": "2019-09-18T11:13:53.000Z", "id": "1174280375746646019", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174280375746646019"], "text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "author_id": "1041473709658308608", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}]}, {"created_at": "2019-09-18T11:13:49.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 207, "end": 215, "probability": 0.856, "type": "Place", "normalized_text": "Jalalabad"}, {"start": 232, "end": 241, "probability": 0.9083, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "hashtags": [{"start": 206, "end": 216, "tag": "Jalalabad"}, {"start": 231, "end": 242, "tag": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/WB6uIBinow", "expanded_url": "https://actualidad.rt.com/actualidad/327444-terrorista-suicida-detona-carga-explosiva-afganistan", "display_url": "actualidad.rt.com/actualidad/327\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://actualidad.rt.com/actualidad/327444-terrorista-suicida-detona-carga-explosiva-afganistan"}]}, "id": "1174280358466113536", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174280358466113536"], "text": "\ud83d\udd34\"Al menos 10 personas han resultado heridas en un atentado suicida perpetrado este mi\u00e9rcoles por un terrorista que deton\u00f3 la carga explosiva que portaba dentro de un edificio gubernamental en la ciudad de #Jalalabad, al este de \ud83c\udde6\ud83c\uddeb#Afganist\u00e1n\"\nhttps://t.co/WB6uIBinow", "author_id": "1045073864051609600"}, {"created_at": "2019-09-18T11:13:47.000Z", "id": "1174280351407136769", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174280351407136769"], "text": "@ifavwild Uma barata suicida kkk", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "ifavwild", "id": "1302734322231844864"}]}, "author_id": "188457890", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174279512508510208"}], "in_reply_to_user_id": "324721866"}, {"created_at": "2019-09-18T11:13:44.000Z", "id": "1174280339499495424", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174280339499495424"], "text": "RT @CeciRequena: Rojo, amarillo y ... \n\nContin\u00faa la devastaci\u00f3n nacional en nombre de una visi\u00f3n suicida del desarrollo y de una perversa y\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CeciRequena", "id": "258931189"}]}, "author_id": "78406789", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173976605846376448"}]}, {"created_at": "2019-09-18T11:13:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 61, "probability": 0.9534, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}, {"start": 81, "end": 85, "probability": 0.5125, "type": "Other", "normalized_text": "tweet"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EnimRodriguez", "id": "1122824795366809600"}]}, "id": "1174280275683094529", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174280275683094529"], "text": "RT @EnimRodriguez: C\u00f3mo desactivo el modo depresivo de Twitter? A cada rato puro tweet suicida y yo bien feliz :l", "author_id": "1039310945154158595", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174164817491505153"}]}, {"created_at": "2019-09-18T11:13:23.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 115, "probability": 0.9662, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RTultimahora", "id": "961925545809281024"}]}, "id": "1174280252576718848", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174280252576718848"], "text": "RT @RTultimahora: Un terrorista suicida detona su carga explosiva en un edificio gubernamental al este de Afganist\u00e1n https://t.co/kbZ4Qyu31\u2026", "author_id": "139396357", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174265494863601666"}]}, {"created_at": "2019-09-18T11:13:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}]}, "id": "1174280224994988032", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174280224994988032"], "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "author_id": "208270109", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}]}, {"created_at": "2019-09-18T11:13:10.000Z", "id": "1174280195114700802", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174280195114700802"], "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "author_id": "792050401776377860", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"created_at": "2019-09-18T11:11:59.000Z", "id": "1174279900049616896", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174279900049616896"], "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "author_id": "1015009333208338432", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"created_at": "2019-09-18T11:11:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}]}, "id": "1174279837550305280", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174279837550305280"], "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "author_id": "71071795", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}]}, {"created_at": "2019-09-18T11:11:11.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 96, "probability": 0.9403, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "hashtags": [{"start": 86, "end": 97, "tag": "Afganist\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SputnikMundo", "id": "253020963"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/TpLJudJCz6", "expanded_url": "https://sptnkne.ws/9MVC", "display_url": "sptnkne.ws/9MVC"}]}, "id": "1174279697464737792", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174279697464737792"], "text": "RT @SputnikMundo: \u26a0\ufe0f Se produce un ataque suicida contra una oficina gubernamental en #Afganist\u00e1n \ud83d\udc47\nhttps://t.co/TpLJudJCz6", "author_id": "528246046", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174279050917027841"}]}, {"created_at": "2019-09-18T11:11:07.000Z", "id": "1174279680670797825", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174279680670797825"], "text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "author_id": "2965426216", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}]}, {"created_at": "2019-09-18T11:11:04.000Z", "id": "1174279666691166208", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174279666691166208"], "text": "Joven se suicida en La\u00a0Romana https://t.co/AuBWv571pa https://t.co/WGu2xJujfm", "author_id": "102666136", "entities": {"urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/AuBWv571pa", "expanded_url": "https://www.noticiasvillariva.com.do/joven-se-suicida-en-la-romana", "display_url": "noticiasvillariva.com.do/joven-se-suici\u2026"}, {"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/WGu2xJujfm", "expanded_url": "https://twitter.com/NotiVillaRiva/status/1174279666691166208/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WGu2xJujfm", "media_key": "3_1174279664904351744"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T11:11:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 104, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EFEnoticias", "id": "105082141"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/Dm1S4mZDJs", "expanded_url": "https://twitter.com/EFEnoticias/status/1174267024882700289/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Dm1S4mZDJs", "media_key": "3_1174267012429885440"}]}, "id": "1174279659493588992", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174279659493588992"], "text": "RT @EFEnoticias: #\u00daLTIMAHORA | Atentado suicida contra un edificio gubernamental en el este de Afganist\u00e1n https://t.co/Dm1S4mZDJs", "author_id": "714094806", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174267024882700289"}]}, {"created_at": "2019-09-18T11:11:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 10, "probability": 0.6181, "type": "Other", "normalized_text": "de"}], "urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/45BgEfJ6ll", "expanded_url": "https://bit.ly/2kOLHCU", "display_url": "bit.ly/2kOLHCU", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=3AWjf3sANBU"}]}, "id": "1174279658797510656", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174279658797510656"], "text": "Mem\u00f3rias de Um Suicida - Pr\u00f3xima Leitura https://t.co/45BgEfJ6ll", "author_id": "179068926"}, {"created_at": "2019-09-18T11:11:01.000Z", "id": "1174279655131684864", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174279655131684864"], "text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "author_id": "1083148914113634307", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}]}, {"created_at": "2019-09-18T11:10:47.000Z", "id": "1174279596692389888", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174279596692389888"], "text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "author_id": "1148115822", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}]}, {"created_at": "2019-09-18T11:10:14.000Z", "id": "1174279459194716161", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174279459194716161"], "text": "RT @daniel_cruz67: Igualmente las C\u00e1maras dejaron de funcionar, y se suicida mientras hay guardias dentro de la carcel... Impresionante ya\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "daniel_cruz67", "id": "1052896555"}]}, "author_id": "62281997", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174266600830189574"}]}, {"created_at": "2019-09-18T11:10:10.000Z", "id": "1174279442698559488", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174279442698559488"], "text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "author_id": "2463377006", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}]}, {"created_at": "2019-09-18T11:08:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 124, "probability": 0.9727, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "id": "1174279117153415168", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174279117153415168"], "text": "RT @elPULP0: \ud83c\udde6\ud83c\uddeb | \u00daLTIMA HORA Un suicida ha hecho detonar una bomba dentro de un edificio gubernamental al este de Afganist\u00e1n.", "author_id": "326280825", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174277786401497088"}]}, {"created_at": "2019-09-18T11:08:37.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 78, "probability": 0.8785, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "hashtags": [{"start": 68, "end": 79, "tag": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/TpLJudJCz6", "expanded_url": "https://sptnkne.ws/9MVC", "display_url": "sptnkne.ws/9MVC"}]}, "id": "1174279050917027841", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174279050917027841"], "text": "\u26a0\ufe0f Se produce un ataque suicida contra una oficina gubernamental en #Afganist\u00e1n \ud83d\udc47\nhttps://t.co/TpLJudJCz6", "author_id": "253020963", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}}, {"created_at": "2019-09-18T11:07:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 126, "probability": 0.9677, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AlertaNews24", "id": "39692424"}]}, "id": "1174278866568908800", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174278866568908800"], "text": "RT @AlertaNews24: \ud83c\udde6\ud83c\uddeb | URGENTE: Un suicida ha hecho detonar una bomba dentro de un edificio gubernamental al este de Afganist\u00e1n.", "author_id": "250216358", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174266897791102976"}]}, {"created_at": "2019-09-18T11:07:48.000Z", "id": "1174278844532035586", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174278844532035586"], "text": "RT @NuModEnergetico: Recomendamos escuchar esta excelente conferencia del f\u00edsico nuclear @Paco_Castejon a todo el mundo, especialmente a lo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "NuModEnergetico", "id": "793673772"}, {"start": 89, "end": 103, "username": "Paco_Castejon", "id": "462009421"}]}, "author_id": "12598072", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174258850712735746"}]}, {"created_at": "2019-09-18T11:07:27.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 102, "probability": 0.7972, "type": "Place", "normalized_text": "Guarapari b"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "simmermj", "id": "790939795455442944"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "RuthSil77529105", "id": "1097940989468205059"}]}, "id": "1174278756002934784", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174278756002934784"], "text": "@simmermj @RuthSil77529105 Teve um caso de um menino q se suicidou tamb\u00e9m por\u00e9m foi aqui em Guarapari b", "author_id": "3429271059", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174278561580105729"}], "in_reply_to_user_id": "790939795455442944", "geo": {"place_id": "c3298d9d79922899"}}, {"created_at": "2019-09-18T11:05:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 41, "probability": 0.8225, "type": "Place", "normalized_text": "GALERAS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "c4jimenez", "id": "95338132"}]}, "id": "1174278273926410240", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174278273926410240"], "text": "RT @c4jimenez: SE SUICIDA EBRIO en GALERAS; NO LO VEN\nUn hombre q fue detenido por BEBER en la CALLE, se COLG\u00d3 en las galeras del Juzgado C\u2026", "author_id": "386263836", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173678464249077762"}]}, {"created_at": "2019-09-18T11:05:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 183, "end": 184, "probability": 0.5667, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Mcomic_gamer", "id": "184507702"}]}, "id": "1174278201125810176", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174278201125810176"], "text": "@Mcomic_gamer Pues creo que es culpa de la mala promoci\u00f3n... Porque yo no se ni cuando sale xD. Hay que vender bien el producto, aunque no ayuda que las \u00faltimas peliculas grupales de DC fueran horribles (liga de la justicia, escuadron suicida...)", "author_id": "337229800", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174237786859327488"}], "in_reply_to_user_id": "184507702"}, {"created_at": "2019-09-18T11:05:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 115, "probability": 0.9662, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RTultimahora", "id": "961925545809281024"}]}, "id": "1174278150328594433", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174278150328594433"], "text": "RT @RTultimahora: Un terrorista suicida detona su carga explosiva en un edificio gubernamental al este de Afganist\u00e1n https://t.co/kbZ4Qyu31\u2026", "author_id": "1092155938054668288", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174265494863601666"}]}, {"created_at": "2019-09-18T11:04:23.000Z", "id": "1174277985266020353", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174277985266020353"], "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "author_id": "937876887203930114", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"created_at": "2019-09-18T11:03:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 111, "probability": 0.9661, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "id": "1174277786401497088", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1174277786401497088"], "text": "\ud83c\udde6\ud83c\uddeb | \u00daLTIMA HORA Un suicida ha hecho detonar una bomba dentro de un edificio gubernamental al este de Afganist\u00e1n.", "author_id": "189933737"}, {"created_at": "2019-09-18T11:02:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}]}, "id": "1174277524114804736", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174277524114804736"], "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "author_id": "1176679110", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}]}, {"created_at": "2019-09-18T11:02:23.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 56, "probability": 0.9014, "type": "Place", "normalized_text": "Jalalabad"}, {"start": 59, "end": 68, "probability": 0.9546, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 27, "tag": "BREAKING"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "dw_espanol", "id": "6135622"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/ou0CWyNUCr", "expanded_url": "https://twitter.com/dw_espanol/status/1174269735359471617/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ou0CWyNUCr", "media_key": "3_1174269730569543681"}]}, "id": "1174277481618186241", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174277481618186241"], "text": "RT @dw_espanol: \ud83d\udd34 #BREAKING - Ataque suicida en Jalalabad, Afganist\u00e1n. Se desconoce a\u00fan el saldo de v\u00edctimas. [el] https://t.co/ou0CWyNUCr", "author_id": "201110087", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174269735359471617"}]}, {"created_at": "2019-09-18T11:01:34.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 115, "probability": 0.9662, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RTultimahora", "id": "961925545809281024"}]}, "id": "1174277277112291328", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174277277112291328"], "text": "RT @RTultimahora: Un terrorista suicida detona su carga explosiva en un edificio gubernamental al este de Afganist\u00e1n https://t.co/kbZ4Qyu31\u2026", "author_id": "801051199", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174265494863601666"}]}, {"created_at": "2019-09-18T11:01:24.000Z", "id": "1174277233516666881", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174277233516666881"], "text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "author_id": "829374810983694338", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}]}, {"created_at": "2019-09-18T11:00:59.000Z", "id": "1174277131133759489", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174277131133759489"], "text": "RT @c_duranp: @jjpeniche @alejandrokent @interjet No es cualquier persona, es alguien que asiste al piloto. No es para menos pues tiene com\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "c_duranp", "id": "912533117549858817"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "jjpeniche", "id": "597839822"}, {"start": 25, "end": 39, "username": "alejandrokent", "id": "36514062"}, {"start": 40, "end": 49, "username": "interjet", "id": "73485035"}]}, "author_id": "904065702918852609", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174146505353175040"}]}, {"created_at": "2019-09-18T11:00:59.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 49, "probability": 0.8862, "type": "Other", "normalized_text": "man of steel"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/ViVHhdSR0a", "expanded_url": "https://twitter.com/vixenadeboghafa/status/1174141862627725313", "display_url": "twitter.com/vixenadeboghaf\u2026"}]}, "id": "1174277128663314432", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174277128663314432"], "text": "qual \u00e9 esquadr\u00e3o suicida \u00e9 melhor que man of steel https://t.co/ViVHhdSR0a", "author_id": "2767635049", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174141862627725313"}]}, {"created_at": "2019-09-18T11:00:56.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 41, "probability": 0.8735, "type": "Person", "normalized_text": "Maria"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.9012, "type": "Person", "normalized_text": "Maria"}, {"start": 183, "end": 191, "probability": 0.3966, "type": "Person", "normalized_text": "Maria oro"}, {"start": 260, "end": 274, "probability": 0.7613, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}], "hashtags": [{"start": 259, "end": 275, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "id": "1174277118336917510", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174277118336917510"], "text": "O fb lembrou que hj \u00e9 anivers\u00e1rio de Maria, mas a Maria tirou sua pr\u00f3pria vida a alguns anos\nDesfazer a amizade pra n\u00e3o mais receber notifica\u00e7\u00e3o?\nAmizades n\u00e3o se desfazem assim\nEnt\u00e3o Maria oro hoje por ti \nE enquanto eu estiver por aqui vou orar no seu dia \ud83d\ude4c\n#SetembroAmarelo", "author_id": "1146901567142027264"}, {"created_at": "2019-09-18T11:00:23.000Z", "id": "1174276977374781447", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174276977374781447"], "text": "RT @camilladelucas: N\u00e3o entra na minha cabe\u00e7a que uma pessoa possa ter a coragem de tirar a vida da outra. Se eu piso sem querer no p\u00e9 de a\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "camilladelucas", "id": "70577513"}]}, "author_id": "842401650501382144", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173936152526688257"}]}, {"created_at": "2019-09-18T11:00:21.000Z", "id": "1174276969648799745", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174276969648799745"], "text": "@almudenanegro @_liberales \u00bfComo que \"salta son su hija\"? Ser\u00e1 que asesina a su hija y se suicida.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "almudenanegro", "id": "88146816"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "_liberales", "id": "739842166537760768"}]}, "author_id": "1089101737758257152", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174275638569705472"}], "in_reply_to_user_id": "88146816"}, {"created_at": "2019-09-18T11:00:13.000Z", "id": "1174276939055603714", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174276939055603714"], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "author_id": "798900745634451456", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}]}, {"created_at": "2019-09-18T11:00:05.000Z", "id": "1174276904452534273", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174276904452534273"], "text": "@hectorbecerrilr faltas tu tartamudo....sigue el ejemplo del cobarde suicida...", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "hectorbecerrilr", "id": "525822471"}]}, "author_id": "864969098299625474", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173998931577069572"}], "in_reply_to_user_id": "525822471"}, {"created_at": "2019-09-18T11:00:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 96, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 110, "end": 112, "probability": 0.8863, "type": "Organization", "normalized_text": "AFP"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 27, "tag": "ULTIMAHORA"}, {"start": 109, "end": 113, "tag": "AFP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "AFPespanol", "id": "851108442"}]}, "id": "1174276898626691073", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174276898626691073"], "text": "RT @AFPespanol: #ULTIMAHORA Ataque suicida dentro de un edificio oficial en el este de Afganist\u00e1n (gobierno) #AFP", "author_id": "2369198983", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174261975196606466"}]}, {"created_at": "2019-09-18T11:00:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 94, "probability": 0.8994, "type": "Place", "normalized_text": "Tepantitla"}, {"start": 109, "end": 117, "probability": 0.876, "type": "Place", "normalized_text": "Cuautepec"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "DebesSaber"}, {"start": 108, "end": 118, "tag": "Cuautepec"}], "urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/vZvAMjbP3Q", "expanded_url": "http://ow.ly/gOux30pyy4W", "display_url": "ow.ly/gOux30pyy4W"}]}, "id": "1174276883149574145", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174276883149574145"], "text": "#DebesSaber\nUn joven de 13 a\u00f1os de edad se suicid\u00f3 dentro de su domicilio ubicado en Tepantitla, colonia de #Cuautepec\nhttps://t.co/vZvAMjbP3Q", "author_id": "104707685"}, {"created_at": "2019-09-18T10:59:49.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 126, "probability": 0.9677, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AlertaNews24", "id": "39692424"}]}, "id": "1174276838543298560", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174276838543298560"], "text": "RT @AlertaNews24: \ud83c\udde6\ud83c\uddeb | URGENTE: Un suicida ha hecho detonar una bomba dentro de un edificio gubernamental al este de Afganist\u00e1n.", "author_id": "3333731423", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174266897791102976"}]}, {"created_at": "2019-09-18T10:59:34.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 73, "probability": 0.9386, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "hashtags": [{"start": 99, "end": 110, "tag": "unionradio"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/fuZ8dhJ9Bn", "expanded_url": "http://dlvr.it/RDLhhl", "display_url": "dlvr.it/RDLhhl"}, {"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/MZF1rhkyJQ", "expanded_url": "https://twitter.com/Unionradionet/status/1174276772130689025/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MZF1rhkyJQ", "media_key": "3_1174276769706385408"}]}, "id": "1174276772130689025", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174276772130689025"], "text": "Atentado suicida contra un edificio gubernamental en el este de Afganist\u00e1n https://t.co/fuZ8dhJ9Bn #unionradio https://t.co/MZF1rhkyJQ", "author_id": "123530755"}, {"created_at": "2019-09-18T10:59:25.000Z", "id": "1174276735141109761", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174276735141109761"], "text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "author_id": "83682170", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}]}, {"created_at": "2019-09-18T10:59:12.000Z", "id": "1174276682473267202", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174276682473267202"], "text": "Mano ele se matou.... agora que a escola vai fazer a porra da palestra vsf", "author_id": "851615257843953664"}, {"created_at": "2019-09-18T10:58:55.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 56, "probability": 0.9014, "type": "Place", "normalized_text": "Jalalabad"}, {"start": 59, "end": 68, "probability": 0.9546, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 27, "tag": "BREAKING"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "dw_espanol", "id": "6135622"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/ou0CWyNUCr", "expanded_url": "https://twitter.com/dw_espanol/status/1174269735359471617/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ou0CWyNUCr", "media_key": "3_1174269730569543681"}]}, "id": "1174276609492361222", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174276609492361222"], "text": "RT @dw_espanol: \ud83d\udd34 #BREAKING - Ataque suicida en Jalalabad, Afganist\u00e1n. Se desconoce a\u00fan el saldo de v\u00edctimas. [el] https://t.co/ou0CWyNUCr", "author_id": "1229910770", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174269735359471617"}]}, {"created_at": "2019-09-18T10:58:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.9786, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "miguelhotero", "id": "49658852"}, {"start": 107, "end": 113, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/fDNR5ehSzk", "expanded_url": "https://cnnespanol.cnn.com/video/explosion-ataque-suicida-muertos-heridos-acto-presidencial-kabul-parwan-panorama-cnnee/", "display_url": "cnnespanol.cnn.com/video/explosio\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/video/explosion-ataque-suicida-muertos-heridos-acto-presidencial-kabul-parwan-panorama-cnnee/"}]}, "id": "1174276580132237312", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174276580132237312"], "text": "RT @miguelhotero: Al menos 48 muertos en un doble ataque suicida en Afganist\u00e1n https://t.co/fDNR5ehSzk v\u00eda @cnnee", "author_id": "1042937122938937344", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174251030999130113"}]}, {"created_at": "2019-09-18T10:58:30.000Z", "id": "1174276506593439745", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174276506593439745"], "text": "@vixenadeboghafa Eu concordo com tudo menos com esquadr\u00e3o suicida que na minha opini\u00e3o deviam \u00e9 fazer uma carta de desculpas para os f\u00e3s. Filme pregui\u00e7oso e sem dire\u00e7\u00e3o nenhuma.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "author_id": "3439763008", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174141862627725313"}], "in_reply_to_user_id": "1059282925315911681"}, {"created_at": "2019-09-18T10:57:39.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 57, "probability": 0.6475, "type": "Person", "normalized_text": "barb\u00e1rie"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "id": "1174276290028945409", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174276290028945409"], "text": "@folha Os comunistas n\u00e3o defendem a v\u00edtima, mas a barb\u00e1rie revolucion\u00e1ria. N\u00e3o vou defender o pr\u00eamio, mas nem se fala na v\u00edtima que perdeu sua vida, mas amam defender o ser hostil que matou a v\u00edtima.", "author_id": "2628106046", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172234180102635526"}], "in_reply_to_user_id": "14594813"}, {"created_at": "2019-09-18T10:56:52.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 115, "probability": 0.9662, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RTultimahora", "id": "961925545809281024"}]}, "id": "1174276092666011649", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174276092666011649"], "text": "RT @RTultimahora: Un terrorista suicida detona su carga explosiva en un edificio gubernamental al este de Afganist\u00e1n https://t.co/kbZ4Qyu31\u2026", "author_id": "945422676302221312", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174265494863601666"}]}, {"created_at": "2019-09-18T10:56:43.000Z", "id": "1174276055823257602", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174276055823257602"], "text": "Nada m\u00e1s suicida como que me d\u00e9 alergia en los dos ojos mientras manejo. \ud83e\udd26\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f", "author_id": "86426606"}, {"created_at": "2019-09-18T10:55:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 70, "probability": 0.9484, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/FRyShAVvub", "expanded_url": "https://elportal24.com/2019/09/atentado-suicida-dentro-de-un-edificio-oficial-en-el-este-de-afganistan/", "display_url": "elportal24.com/2019/09/atenta\u2026"}, {"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/umN4KXl7hm", "expanded_url": "https://twitter.com/ElPortal24/status/1174275847567609856/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/umN4KXl7hm", "media_key": "3_1174275846426771457"}]}, "id": "1174275847567609856", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174275847567609856"], "text": "Atentado suicida dentro de un edificio oficial en el este de Afganist\u00e1n - https://t.co/FRyShAVvub https://t.co/umN4KXl7hm", "author_id": "1030893566091046913"}, {"created_at": "2019-09-18T10:55:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 126, "probability": 0.9677, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AlertaNews24", "id": "39692424"}]}, "id": "1174275821684645891", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174275821684645891"], "text": "RT @AlertaNews24: \ud83c\udde6\ud83c\uddeb | URGENTE: Un suicida ha hecho detonar una bomba dentro de un edificio gubernamental al este de Afganist\u00e1n.", "author_id": "2545960348", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174266897791102976"}]}, {"created_at": "2019-09-18T10:55:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}]}, "id": "1174275819881029632", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174275819881029632"], "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "author_id": "755143415562657792", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}]}, {"created_at": "2019-09-18T10:55:46.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 102, "probability": 0.8927, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 209, "end": 217, "probability": 0.91, "type": "Place", "normalized_text": "Jalalabad"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 103, "tag": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 208, "end": 218, "tag": "Jalalabad"}], "urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/WB6uIBinow", "expanded_url": "https://actualidad.rt.com/actualidad/327444-terrorista-suicida-detona-carga-explosiva-afganistan", "display_url": "actualidad.rt.com/actualidad/327\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://actualidad.rt.com/actualidad/327444-terrorista-suicida-detona-carga-explosiva-afganistan"}]}, "id": "1174275818337505281", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174275818337505281"], "text": "\ud83d\udd34\"Un terrorista suicida detona su carga explosiva en un edificio gubernamental al este de \ud83c\udde6\ud83c\uddeb#Afganist\u00e1n. La explosi\u00f3n ocurri\u00f3 en un edificio donde se emiten tarjetas electr\u00f3nicas de identidad en la ciudad de #Jalalabad\"\nhttps://t.co/WB6uIBinow", "author_id": "1045073864051609600"}, {"created_at": "2019-09-18T10:55:45.000Z", "id": "1174275812310360065", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174275812310360065"], "text": "RT @NuModEnergetico: Recomendamos escuchar esta excelente conferencia del f\u00edsico nuclear @Paco_Castejon a todo el mundo, especialmente a lo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "NuModEnergetico", "id": "793673772"}, {"start": 89, "end": 103, "username": "Paco_Castejon", "id": "462009421"}]}, "author_id": "400192728", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174258850712735746"}]}, {"created_at": "2019-09-18T10:55:31.000Z", "id": "1174275756169551872", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174275756169551872"], "text": "Meu cachorro pulou no pesco\u00e7o de outro que era o dobro do tamanho dele\nEu tenho um cachorro suicida", "author_id": "1084226562940116992"}, {"created_at": "2019-09-18T10:55:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.9398, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}, {"start": 48, "end": 64, "probability": 0.9505, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 107, "end": 113, "probability": 0.9644, "type": "Other", "normalized_text": "Spotify"}]}, "id": "1174275725240786944", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174275725240786944"], "text": "RT @GN_extended: Feito para os Charts e Oscar! \"Esquadr\u00e3o Suicida\" tem a trilha sonora com mais streams no Spotify, s\u00e3o 2,4 Bilh\u00f5es de stre\u2026", "author_id": "3854088436", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174159684892266496"}]}, {"created_at": "2019-09-18T10:55:14.000Z", "id": "1174275682991558661", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174275682991558661"], "text": "Se produce un ataque suicida contra una oficina gubernamental en\u00a0Afganist\u00e1n https://t.co/8bvNR15vFb https://t.co/fYG0HNc8VD", "author_id": "1168338181630173185", "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/8bvNR15vFb", "expanded_url": "https://la4tmx.com/2019/09/18/se-produce-un-ataque-suicida-contra-una-oficina-gubernamental-en-afganistan/", "display_url": "la4tmx.com/2019/09/18/se-\u2026"}, {"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/fYG0HNc8VD", "expanded_url": "https://twitter.com/4tmx3/status/1174275682991558661/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fYG0HNc8VD", "media_key": "3_1174275681246732298"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T10:54:40.000Z", "id": "1174275540406214656", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174275540406214656"], "text": "RT @DavidMedinaSol2: @CisEspana @abc_madrid M\u00e1s bien, se suicida \"MATANDO\" a la ni\u00f1a.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DavidMedinaSol2", "id": "3402740373"}, {"start": 21, "end": 31, "username": "CisEspana", "id": "1092851794089308162"}, {"start": 32, "end": 43, "username": "abc_madrid", "id": "550254521"}]}, "author_id": "1067409772557803520", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174271458098470919"}]}, {"created_at": "2019-09-18T10:54:31.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 32, "probability": 0.4411, "type": "Person", "normalized_text": "ni\u00f1"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}]}, "id": "1174275501894131712", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174275501894131712"], "text": "@elmundoes lo siguiente ser\u00e1: ni\u00f1@ de dos a\u00f1os se suicida arrojando consigo a su madre...", "author_id": "422854009", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174257828082671618"}], "in_reply_to_user_id": "14436030"}, {"created_at": "2019-09-18T10:54:27.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 97, "probability": 0.9637, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 147, "end": 148, "probability": 0.4927, "type": "Organization", "normalized_text": "RT"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/RpyzTd4CF9", "expanded_url": "https://prensaobjetiva.com/2019/09/18/un-terrorista-suicida-detona-su-carga-explosiva-en-un-edificio-gubernamental-al-este-de-afganistan/", "display_url": "prensaobjetiva.com/2019/09/18/un-\u2026"}, {"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/CEDbnC3TPp", "expanded_url": "https://twitter.com/pobjetiva/status/1174275486022868993/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CEDbnC3TPp", "media_key": "3_1174275484286410752"}]}, "id": "1174275486022868993", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174275486022868993"], "text": "Un terrorista suicida detona su carga explosiva en un edificio gubernamental al este de Afganist\u00e1n\nhttps://t.co/RpyzTd4CF9\n\nSi te gusta comp\u00e1rtelo RT ... https://t.co/CEDbnC3TPp", "author_id": "2730461402"}, {"created_at": "2019-09-18T10:54:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 56, "probability": 0.9014, "type": "Place", "normalized_text": "Jalalabad"}, {"start": 59, "end": 68, "probability": 0.9546, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 27, "tag": "BREAKING"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "dw_espanol", "id": "6135622"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/ou0CWyNUCr", "expanded_url": "https://twitter.com/dw_espanol/status/1174269735359471617/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ou0CWyNUCr", "media_key": "3_1174269730569543681"}]}, "id": "1174275422302998532", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174275422302998532"], "text": "RT @dw_espanol: \ud83d\udd34 #BREAKING - Ataque suicida en Jalalabad, Afganist\u00e1n. Se desconoce a\u00fan el saldo de v\u00edctimas. [el] https://t.co/ou0CWyNUCr", "author_id": "329019840", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174269735359471617"}]}, {"created_at": "2019-09-18T10:53:34.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 68, "probability": 0.9454, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/YPIpEYhJk4", "expanded_url": "https://www.mega.cl/noticias/mundo/275920-ataque-suicida-afganistan-gobierno.html", "display_url": "mega.cl/noticias/mundo\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.meganoticias.cl/mundo/275920-ataque-suicida-afganistan-gobierno.html"}]}, "id": "1174275264932655104", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174275264932655104"], "text": "Ataque suicida dentro de un edificio oficial en el este de Afganist\u00e1n\n\nhttps://t.co/YPIpEYhJk4", "author_id": "58048133"}, {"created_at": "2019-09-18T10:52:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 63, "probability": 0.9076, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 112, "end": 113, "probability": 0.3692, "type": "Other", "normalized_text": "fb"}], "hashtags": [{"start": 53, "end": 64, "tag": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 111, "end": 114, "tag": "fb"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/e77yiX5RI1", "expanded_url": "https://goo.gl/fb/1iS5PH", "display_url": "goo.gl/fb/1iS5PH"}]}, "id": "1174274867337805826", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174274867337805826"], "text": "Atentado suicida contra un edificio gubernamental en #Afganist\u00e1n: Un atacante suicida\u2026 https://t.co/e77yiX5RI1 #fb", "author_id": "141627342"}, {"created_at": "2019-09-18T10:51:58.000Z", "id": "1174274859775537153", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174274859775537153"], "text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "author_id": "1199339983", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}]}, {"created_at": "2019-09-18T10:51:50.000Z", "id": "1174274826556575744", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174274826556575744"], "text": "RT @LacristiH: @elconfidencial Cada uno se suicida como quiere por lo que veo", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "LacristiH", "id": "462264212"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "elconfidencial", "id": "17229160"}]}, "author_id": "274167678", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174251033884839938"}]}, {"created_at": "2019-09-18T10:51:49.000Z", "id": "1174274823490588672", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174274823490588672"], "entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 27, "tag": "Basilicata"}, {"start": 63, "end": 67, "tag": "Eni"}, {"start": 71, "end": 80, "tag": "Viggiano"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "dukana2", "id": "2832335447"}]}, "text": "RT @dukana2: In #Basilicata i serbatoi erano bucati dal 2012 a #Eni di #Viggiano e non li hanno mai riparati! \ud83d\udc49RISULTATO\ud83d\udc49Tonnellate di #pet\u2026", "author_id": "2889852755", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173892037214691328"}]}, {"created_at": "2019-09-18T10:51:11.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 96, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 110, "end": 112, "probability": 0.8863, "type": "Organization", "normalized_text": "AFP"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 27, "tag": "ULTIMAHORA"}, {"start": 109, "end": 113, "tag": "AFP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "AFPespanol", "id": "851108442"}]}, "id": "1174274665667338240", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174274665667338240"], "text": "RT @AFPespanol: #ULTIMAHORA Ataque suicida dentro de un edificio oficial en el este de Afganist\u00e1n (gobierno) #AFP", "author_id": "371082634", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174261975196606466"}]}, {"created_at": "2019-09-18T10:51:06.000Z", "id": "1174274642376318976", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174274642376318976"], "entities": {"hashtags": [{"start": 35, "end": 44, "tag": "interjet"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/SsXHl4gBcm", "expanded_url": "https://twitter.com/revistapolemon/status/1174041009291849728", "display_url": "twitter.com/revistapolemon\u2026"}]}, "text": "RT @ReynaCr70011245: Terrorismo en #interjet \nNo viajen en esa aerol\u00ednea \ud83d\ude33 no les vaya a tocar una piloto suicida https://t.co/SsXHl4gBcm", "author_id": "1855798561", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174070167711735809"}]}, {"created_at": "2019-09-18T10:50:56.000Z", "id": "1174274602920529920", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174274602920529920"], "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "author_id": "2944598213", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"created_at": "2019-09-18T10:50:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}]}, "id": "1174274565259874309", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174274565259874309"], "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "author_id": "714907458557370368", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}]}, {"created_at": "2019-09-18T10:50:30.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 70, "probability": 0.9483, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/n2h89X8QX2", "expanded_url": "https://gunow.co/post/Atentado-suicida-dentro-de-un-edificio-oficial-en-el-este-de-Afganistan-La-Patilla", "display_url": "gunow.co/post/Atentado-\u2026"}]}, "id": "1174274493344296960", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174274493344296960"], "text": "Atentado suicida dentro de un edificio oficial en el este de Afganist\u00e1n https://t.co/n2h89X8QX2", "author_id": "3492479789"}, {"created_at": "2019-09-18T10:50:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 12, "probability": 0.3258, "type": "Other", "normalized_text": "aLasUrnasARV"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.9635, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 100, "end": 101, "probability": 0.8882, "type": "Organization", "normalized_text": "UP"}, {"start": 162, "end": 167, "probability": 0.9876, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "aLasUrnasARV"}]}, "id": "1174274442706522113", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174274442706522113"], "text": "#aLasUrnasARV Esa t\u00e1ctica suicida de clase contra clase que practican algunos dirigentes del PSOE y UP es la responsable del fracaso de un pacto de izquierdas en Espa\u00f1a, puede q eso cambiaria sin en vez de ser todos los diputados intelectuales parte fueran asalariados, autonomos", "author_id": "867829172"}, {"created_at": "2019-09-18T10:50:13.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 126, "probability": 0.9677, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AlertaNews24", "id": "39692424"}]}, "id": "1174274420178915335", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174274420178915335"], "text": "RT @AlertaNews24: \ud83c\udde6\ud83c\uddeb | URGENTE: Un suicida ha hecho detonar una bomba dentro de un edificio gubernamental al este de Afganist\u00e1n.", "author_id": "4680216218", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174266897791102976"}]}, {"created_at": "2019-09-18T10:50:11.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 72, "probability": 0.9512, "type": "Other", "normalized_text": "WhatsApp"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/SwQJR7H58L", "expanded_url": "https://www.ecsaharaui.com/2019/09/violada-por-su-cunado-una-menor.html", "display_url": "ecsaharaui.com/2019/09/violad\u2026"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/lRGMvCWHr2", "expanded_url": "https://twitter.com/ECSaharaui/status/1174274411005992960/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lRGMvCWHr2", "media_key": "3_1174274400557969408"}]}, "id": "1174274411005992960", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174274411005992960"], "text": "Violada por su cu\u00f1ado, una menor marroqu\u00ed se suicida en vivo por WhatsApp. https://t.co/SwQJR7H58L https://t.co/lRGMvCWHr2", "author_id": "3313777485"}, {"created_at": "2019-09-18T10:49:15.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 56, "probability": 0.9014, "type": "Place", "normalized_text": "Jalalabad"}, {"start": 59, "end": 68, "probability": 0.9546, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 27, "tag": "BREAKING"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "dw_espanol", "id": "6135622"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/ou0CWyNUCr", "expanded_url": "https://twitter.com/dw_espanol/status/1174269735359471617/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ou0CWyNUCr", "media_key": "3_1174269730569543681"}]}, "id": "1174274177962008579", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174274177962008579"], "text": "RT @dw_espanol: \ud83d\udd34 #BREAKING - Ataque suicida en Jalalabad, Afganist\u00e1n. Se desconoce a\u00fan el saldo de v\u00edctimas. [el] https://t.co/ou0CWyNUCr", "author_id": "987817778", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174269735359471617"}]}, {"created_at": "2019-09-18T10:49:04.000Z", "id": "1174274130474127360", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174274130474127360"], "text": "@Almi__C Mi hai anticipato anche quarta volta... Ma io direi che anche un cervello si suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Almi__C", "id": "2161237879"}]}, "author_id": "1078437381680840704", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174077151630495744"}], "in_reply_to_user_id": "2161237879"}, {"created_at": "2019-09-18T10:49:00.000Z", "id": "1174274113222991872", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174274113222991872"], "text": "Minha estrat\u00e9gia pra quando algu\u00e9m me pede pra colocar alguma m\u00fasica em alguma festa \u00e9 colocar um funk das antigas ou eletr\u00f4nica pq combinemos QUAL JOVEM SUICIDA CONTEMPOR\u00c2NEO N\u00c3O GOSTA DE UM BOM \u201cVOU PASSAR CEROL NA M\u00c3O\u201d OU QUALQUER ELETR\u00d4NICO GEN\u00c9RICO???", "author_id": "721788256405352449"}, {"created_at": "2019-09-18T10:48:51.000Z", "id": "1174274076124286976", "lang": "zxx", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174274076124286976"], "text": "https://t.co/3YuxIMqSAh", "author_id": "1448651940", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/3YuxIMqSAh", "expanded_url": "https://es.euronews.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-organizacion-mundial-de-la-salud", "display_url": "es.euronews.com/2019/09/09/una\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T10:48:49.000Z", "id": "1174274069430190080", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174274069430190080"], "text": "RT @NuModEnergetico: Recomendamos escuchar esta excelente conferencia del f\u00edsico nuclear @Paco_Castejon a todo el mundo, especialmente a lo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "NuModEnergetico", "id": "793673772"}, {"start": 89, "end": 103, "username": "Paco_Castejon", "id": "462009421"}]}, "author_id": "1488905738", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174258850712735746"}]}, {"created_at": "2019-09-18T10:48:34.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 70, "probability": 0.9483, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/im4oMjvaFp", "expanded_url": "http://j.mp/34UBWFi", "display_url": "j.mp/34UBWFi"}]}, "id": "1174274007409053697", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174274007409053697"], "text": "Atentado suicida dentro de un edificio oficial en el este de Afganist\u00e1n https://t.co/im4oMjvaFp", "author_id": "124172948"}, {"created_at": "2019-09-18T10:48:28.000Z", "id": "1174273981240811521", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174273981240811521"], "text": "RT @ExaHamza: Se matou a fazer b\u00edblia pra amiga aniversariante\ud83c\udf82, nem lhe convidaram na festa.\n\ud83d\ude05\ud83e\udd26\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude46\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f", "author_id": "1173241512760664066", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174162020364689409"}]}, {"created_at": "2019-09-18T10:48:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 70, "probability": 0.9483, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/f71Z5BZbwA", "expanded_url": "https://www.lapatilla.com/2019/09/18/atentado-suicida-dentro-de-un-edificio-oficial-en-el-este-de-afganistan/", "display_url": "lapatilla.com/2019/09/18/ate\u2026"}]}, "id": "1174273963393978369", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174273963393978369"], "text": "Atentado suicida dentro de un edificio oficial en el este de Afganist\u00e1n https://t.co/f71Z5BZbwA", "author_id": "1071145652464295936"}, {"created_at": "2019-09-18T10:47:38.000Z", "id": "1174273770229501953", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174273770229501953"], "text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "author_id": "2893079901", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}]}, {"created_at": "2019-09-18T10:47:36.000Z", "id": "1174273762105204736", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174273762105204736"], "text": "@17marka17 @valoreconomico Kkk. \u201c inveja matou Caim , na porta de um botequim , comendo farinha seca , com um peda\u00e7o de aipim \u201c trova popular , desconhecido autor , que se encaixa nas respostas de autor tb desconhecido . Kkk", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "17marka17", "id": "983787946661859329"}, {"start": 11, "end": 26, "username": "valoreconomico", "id": "32529120"}]}, "author_id": "721431824652640256", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174216614516023300"}], "in_reply_to_user_id": "983787946661859329"}, {"created_at": "2019-09-18T10:47:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 56, "probability": 0.9014, "type": "Place", "normalized_text": "Jalalabad"}, {"start": 59, "end": 68, "probability": 0.9546, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 27, "tag": "BREAKING"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "dw_espanol", "id": "6135622"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/ou0CWyNUCr", "expanded_url": "https://twitter.com/dw_espanol/status/1174269735359471617/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ou0CWyNUCr", "media_key": "3_1174269730569543681"}]}, "id": "1174273743742525442", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174273743742525442"], "text": "RT @dw_espanol: \ud83d\udd34 #BREAKING - Ataque suicida en Jalalabad, Afganist\u00e1n. Se desconoce a\u00fan el saldo de v\u00edctimas. [el] https://t.co/ou0CWyNUCr", "author_id": "477753226", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174269735359471617"}]}, {"created_at": "2019-09-18T10:46:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 56, "probability": 0.9014, "type": "Place", "normalized_text": "Jalalabad"}, {"start": 59, "end": 68, "probability": 0.9546, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 27, "tag": "BREAKING"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "dw_espanol", "id": "6135622"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/ou0CWyNUCr", "expanded_url": "https://twitter.com/dw_espanol/status/1174269735359471617/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ou0CWyNUCr", "media_key": "3_1174269730569543681"}]}, "id": "1174273555309182976", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174273555309182976"], "text": "RT @dw_espanol: \ud83d\udd34 #BREAKING - Ataque suicida en Jalalabad, Afganist\u00e1n. Se desconoce a\u00fan el saldo de v\u00edctimas. [el] https://t.co/ou0CWyNUCr", "author_id": "1352999244", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174269735359471617"}]}, {"created_at": "2019-09-18T10:46:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}]}, "id": "1174273361733652481", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174273361733652481"], "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "author_id": "497043602", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}]}, {"created_at": "2019-09-18T10:45:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 56, "probability": 0.9014, "type": "Place", "normalized_text": "Jalalabad"}, {"start": 59, "end": 68, "probability": 0.9546, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 27, "tag": "BREAKING"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "dw_espanol", "id": "6135622"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/ou0CWyNUCr", "expanded_url": "https://twitter.com/dw_espanol/status/1174269735359471617/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ou0CWyNUCr", "media_key": "3_1174269730569543681"}]}, "id": "1174273266468438016", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174273266468438016"], "text": "RT @dw_espanol: \ud83d\udd34 #BREAKING - Ataque suicida en Jalalabad, Afganist\u00e1n. Se desconoce a\u00fan el saldo de v\u00edctimas. [el] https://t.co/ou0CWyNUCr", "author_id": "499131358", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174269735359471617"}]}, {"created_at": "2019-09-18T10:44:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}]}, "id": "1174273068270784517", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174273068270784517"], "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "author_id": "535907748", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}]}, {"created_at": "2019-09-18T10:44:46.000Z", "id": "1174273049245470722", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174273049245470722"], "text": "@tomipierucci Veo muchos emprendedores cansados de una sociedad suicida, con intenci\u00f3n de emigrar.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "tomipierucci", "id": "204427289"}]}, "author_id": "291690318", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174272017610285060"}], "in_reply_to_user_id": "204427289"}, {"created_at": "2019-09-18T10:44:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.9398, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}, {"start": 48, "end": 64, "probability": 0.9505, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 107, "end": 113, "probability": 0.9644, "type": "Other", "normalized_text": "Spotify"}]}, "id": "1174272957272793089", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174272957272793089"], "text": "RT @GN_extended: Feito para os Charts e Oscar! \"Esquadr\u00e3o Suicida\" tem a trilha sonora com mais streams no Spotify, s\u00e3o 2,4 Bilh\u00f5es de stre\u2026", "author_id": "724071222196224000", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174159684892266496"}]}, {"created_at": "2019-09-18T10:43:39.000Z", "id": "1174272767086272514", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174272767086272514"], "text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "author_id": "4886740535", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}]}, {"created_at": "2019-09-18T10:43:22.000Z", "id": "1174272698425446402", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174272698425446402"], "text": "Ante este tipo de hechos la eutanasia es una opci\u00f3n... https://t.co/lSsNWAtajx", "author_id": "165646397", "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/lSsNWAtajx", "expanded_url": "https://elbigdata.mx/justicia/paciente-desahuciado-se-suicida-arrojandose-desde-lo-alto-del-hospital-angeles-metropolitano/", "display_url": "elbigdata.mx/justicia/pacie\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T10:43:18.000Z", "id": "1174272678875848704", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174272678875848704"], "text": "\"se matou vai pro inferno\" \u00e9 cada coment\u00e1rio lament\u00e1vel, ningu\u00e9m sabe o que a pessoa passou pra fazer esse tal tipo de coisa, empatia 0", "author_id": "843171258577682437"}, {"created_at": "2019-09-18T10:43:08.000Z", "id": "1174272636576325637", "lang": "zxx", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174272636576325637"], "text": "https://t.co/cBD9BkFxEH via @CNNee", "entities": {"mentions": [{"start": 28, "end": 34, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/cBD9BkFxEH", "expanded_url": "https://cnnespanol.cnn.com/video/explosion-ataque-suicida-muertos-heridos-acto-presidencial-kabul-parwan-panorama-cnnee/", "display_url": "cnnespanol.cnn.com/video/explosio\u2026"}]}, "author_id": "111436754"}, {"created_at": "2019-09-18T10:42:45.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 56, "probability": 0.9014, "type": "Place", "normalized_text": "Jalalabad"}, {"start": 59, "end": 68, "probability": 0.9546, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 27, "tag": "BREAKING"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "dw_espanol", "id": "6135622"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/ou0CWyNUCr", "expanded_url": "https://twitter.com/dw_espanol/status/1174269735359471617/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ou0CWyNUCr", "media_key": "3_1174269730569543681"}]}, "id": "1174272540035952640", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174272540035952640"], "text": "RT @dw_espanol: \ud83d\udd34 #BREAKING - Ataque suicida en Jalalabad, Afganist\u00e1n. Se desconoce a\u00fan el saldo de v\u00edctimas. [el] https://t.co/ou0CWyNUCr", "author_id": "113769379", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174269735359471617"}]}, {"created_at": "2019-09-18T10:42:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 88, "probability": 0.9125, "type": "Other", "normalized_text": "El Caso Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MEF1964", "id": "102830647"}, {"start": 94, "end": 106, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}]}, "id": "1174272434058465281", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174272434058465281"], "text": "RT @MEF1964: Su legado del cobarde suicida est\u00e1 resumido en gran parte en \"El Caso Garc\u00eda\" de @PCaterianoB .\nSu dignidad lo llev\u00f3 al refugi\u2026", "author_id": "1260037230", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174118835940659200"}]}, {"created_at": "2019-09-18T10:41:58.000Z", "id": "1174272342538821632", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174272342538821632"], "text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "author_id": "520823697", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}]}, {"created_at": "2019-09-18T10:41:56.000Z", "id": "1174272337434333185", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174272337434333185"], "text": "No es p\u00e9simo ni ser mala leche..es la realidad ese pre ol\u00edmpico para PR\ud83c\uddf5\ud83c\uddf7es un acto suicida https://t.co/FFA5gFr4iq", "author_id": "1166507695920353280", "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/FFA5gFr4iq", "expanded_url": "https://twitter.com/inc_pur/status/1174272337434333185/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FFA5gFr4iq", "media_key": "3_1174272326646603776"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T10:41:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.3295, "type": "Other", "normalized_text": "Branco"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.5137, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "id": "1174272303749894146", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174272303749894146"], "text": "Branco posta \"num sei qts dias\"... quem Matou Marielle? E se sente revolucion\u00e1rio. Enquanto isso n\u00e3o levanto o cu da cadeira pra correr com as pretas. Ceis t\u00e3o de brincadeira", "author_id": "947325056136433664"}, {"created_at": "2019-09-18T10:41:15.000Z", "id": "1174272163576209409", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174272163576209409"], "text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "author_id": "1337109727", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}]}, {"created_at": "2019-09-18T10:41:11.000Z", "id": "1174272145679163392", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174272145679163392"], "text": "Un ataque suicida golpea una oficina del gobierno afgano https://t.co/UWmO7fp2om", "author_id": "285522055", "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/UWmO7fp2om", "expanded_url": "http://enp.la/Bu38", "display_url": "enp.la/Bu38"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T10:41:02.000Z", "id": "1174272108903510017", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174272108903510017"], "text": "RT @beckydiniz: pecado \u00e9 pecado, n\u00e3o se brinca com ele e n\u00e3o existe justificativa plaus\u00edvel pra faz\u00ea-lo.\n\nt\u00e1 fazendo piada com pecado porqu\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "beckydiniz", "id": "1098427180927934464"}]}, "author_id": "784386720338997248", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173999392732438533"}]}, {"created_at": "2019-09-18T10:40:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}]}, "id": "1174271985423126528", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174271985423126528"], "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "author_id": "3039229139", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}]}, {"created_at": "2019-09-18T10:39:59.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 96, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 110, "end": 112, "probability": 0.8863, "type": "Organization", "normalized_text": "AFP"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 27, "tag": "ULTIMAHORA"}, {"start": 109, "end": 113, "tag": "AFP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "AFPespanol", "id": "851108442"}]}, "id": "1174271844448440321", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174271844448440321"], "text": "RT @AFPespanol: #ULTIMAHORA Ataque suicida dentro de un edificio oficial en el este de Afganist\u00e1n (gobierno) #AFP", "author_id": "570430561", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174261975196606466"}]}, {"created_at": "2019-09-18T10:39:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 92, "probability": 0.9758, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "hashtags": [{"start": 12, "end": 18, "tag": "Ahora"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "RCR750", "id": "70879905"}]}, "id": "1174271777465339904", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174271777465339904"], "text": "RT @RCR750: #Ahora Atentado suicida contra un edificio gubernamental en el este de Afganist\u00e1n.", "author_id": "791606559746973697", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174270004147183618"}]}, {"created_at": "2019-09-18T10:39:34.000Z", "id": "1174271740882706433", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174271740882706433"], "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "author_id": "259026129", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"created_at": "2019-09-18T10:39:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 56, "probability": 0.9014, "type": "Place", "normalized_text": "Jalalabad"}, {"start": 59, "end": 68, "probability": 0.9546, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 27, "tag": "BREAKING"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "dw_espanol", "id": "6135622"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/ou0CWyNUCr", "expanded_url": "https://twitter.com/dw_espanol/status/1174269735359471617/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ou0CWyNUCr", "media_key": "3_1174269730569543681"}]}, "id": "1174271735425830912", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174271735425830912"], "text": "RT @dw_espanol: \ud83d\udd34 #BREAKING - Ataque suicida en Jalalabad, Afganist\u00e1n. Se desconoce a\u00fan el saldo de v\u00edctimas. [el] https://t.co/ou0CWyNUCr", "author_id": "272717396", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174269735359471617"}]}, {"created_at": "2019-09-18T10:39:04.000Z", "id": "1174271615317749761", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174271615317749761"], "text": "RT @NuModEnergetico: Recomendamos escuchar esta excelente conferencia del f\u00edsico nuclear @Paco_Castejon a todo el mundo, especialmente a lo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "NuModEnergetico", "id": "793673772"}, {"start": 89, "end": 103, "username": "Paco_Castejon", "id": "462009421"}]}, "author_id": "267319738", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174258850712735746"}]}, {"created_at": "2019-09-18T10:38:56.000Z", "id": "1174271580911886343", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174271580911886343"], "text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "author_id": "1158442087542661121", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}]}, {"created_at": "2019-09-18T10:38:50.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 104, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EFEnoticias", "id": "105082141"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/Dm1S4mZDJs", "expanded_url": "https://twitter.com/EFEnoticias/status/1174267024882700289/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Dm1S4mZDJs", "media_key": "3_1174267012429885440"}]}, "id": "1174271556761137152", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174271556761137152"], "text": "RT @EFEnoticias: #\u00daLTIMAHORA | Atentado suicida contra un edificio gubernamental en el este de Afganist\u00e1n https://t.co/Dm1S4mZDJs", "author_id": "1113270886512177152", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174267024882700289"}]}, {"created_at": "2019-09-18T10:38:49.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 60, "probability": 0.9381, "type": "Place", "normalized_text": "Jalalabad"}, {"start": 63, "end": 72, "probability": 0.9681, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 32, "tag": "\u00daltimominuto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Fredyandradea", "id": "176418153"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/TrPjbMdJQS", "expanded_url": "https://twitter.com/Fredyandradea/status/1174270026406342660/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TrPjbMdJQS", "media_key": "3_1174270021897527297"}]}, "id": "1174271551191101445", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174271551191101445"], "text": "RT @Fredyandradea: #\u00daltimominuto: Ataque suicida en Jalalabad, Afganist\u00e1n. Se desconoce a\u00fan el saldo de v\u00edctimas. https://t.co/TrPjbMdJQS", "author_id": "791606559746973697", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174270026406342660"}]}, {"created_at": "2019-09-18T10:38:27.000Z", "id": "1174271458098470919", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174271458098470919"], "text": "@CisEspana @abc_madrid M\u00e1s bien, se suicida \"MATANDO\" a la ni\u00f1a.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "CisEspana", "id": "1092851794089308162"}, {"start": 11, "end": 22, "username": "abc_madrid", "id": "550254521"}]}, "author_id": "3402740373", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174266764122820611"}], "in_reply_to_user_id": "1092851794089308162"}, {"created_at": "2019-09-18T10:37:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}]}, "id": "1174271253072535552", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174271253072535552"], "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "author_id": "1616075761", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}]}, {"created_at": "2019-09-18T10:37:34.000Z", "id": "1174271237956231168", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174271237956231168"], "text": "@DodWinchester Esse a\u00ed \u00e9 o famoso jogo suicida, eu at\u00e9 gostei, mas ele elevou o pr\u00f3prio hype pras pessoas se decepcionarem.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "DodWinchester", "id": "284244376"}]}, "author_id": "445126308", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174158438361903105"}], "in_reply_to_user_id": "284244376"}, {"created_at": "2019-09-18T10:37:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 56, "probability": 0.9014, "type": "Place", "normalized_text": "Jalalabad"}, {"start": 59, "end": 68, "probability": 0.9546, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 27, "tag": "BREAKING"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "dw_espanol", "id": "6135622"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/ou0CWyNUCr", "expanded_url": "https://twitter.com/dw_espanol/status/1174269735359471617/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ou0CWyNUCr", "media_key": "3_1174269730569543681"}]}, "id": "1174271167844278272", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174271167844278272"], "text": "RT @dw_espanol: \ud83d\udd34 #BREAKING - Ataque suicida en Jalalabad, Afganist\u00e1n. Se desconoce a\u00fan el saldo de v\u00edctimas. [el] https://t.co/ou0CWyNUCr", "author_id": "140088382", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174269735359471617"}]}, {"created_at": "2019-09-18T10:36:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 56, "probability": 0.9014, "type": "Place", "normalized_text": "Jalalabad"}, {"start": 59, "end": 68, "probability": 0.9546, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 27, "tag": "BREAKING"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "dw_espanol", "id": "6135622"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/ou0CWyNUCr", "expanded_url": "https://twitter.com/dw_espanol/status/1174269735359471617/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ou0CWyNUCr", "media_key": "3_1174269730569543681"}]}, "id": "1174271042577207298", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174271042577207298"], "text": "RT @dw_espanol: \ud83d\udd34 #BREAKING - Ataque suicida en Jalalabad, Afganist\u00e1n. Se desconoce a\u00fan el saldo de v\u00edctimas. [el] https://t.co/ou0CWyNUCr", "author_id": "2552285190", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174269735359471617"}]}, {"created_at": "2019-09-18T10:36:42.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 56, "probability": 0.9014, "type": "Place", "normalized_text": "Jalalabad"}, {"start": 59, "end": 68, "probability": 0.9546, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 27, "tag": "BREAKING"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "dw_espanol", "id": "6135622"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/ou0CWyNUCr", "expanded_url": "https://twitter.com/dw_espanol/status/1174269735359471617/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ou0CWyNUCr", "media_key": "3_1174269730569543681"}]}, "id": "1174271019198160897", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174271019198160897"], "text": "RT @dw_espanol: \ud83d\udd34 #BREAKING - Ataque suicida en Jalalabad, Afganist\u00e1n. Se desconoce a\u00fan el saldo de v\u00edctimas. [el] https://t.co/ou0CWyNUCr", "author_id": "109146526", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174269735359471617"}]}, {"created_at": "2019-09-18T10:36:34.000Z", "id": "1174270987275309056", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174270987275309056"], "text": "Un ataque suicida golpea una oficina del gobierno afgano https://t.co/4whO4pnd57", "author_id": "176418153", "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/4whO4pnd57", "expanded_url": "http://dlvr.it/RDLbVW", "display_url": "dlvr.it/RDLbVW"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T10:36:27.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 56, "probability": 0.9014, "type": "Place", "normalized_text": "Jalalabad"}, {"start": 59, "end": 68, "probability": 0.9546, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 27, "tag": "BREAKING"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "dw_espanol", "id": "6135622"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/ou0CWyNUCr", "expanded_url": "https://twitter.com/dw_espanol/status/1174269735359471617/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ou0CWyNUCr", "media_key": "3_1174269730569543681"}]}, "id": "1174270955826405377", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174270955826405377"], "text": "RT @dw_espanol: \ud83d\udd34 #BREAKING - Ataque suicida en Jalalabad, Afganist\u00e1n. Se desconoce a\u00fan el saldo de v\u00edctimas. [el] https://t.co/ou0CWyNUCr", "author_id": "778512156", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174269735359471617"}]}, {"created_at": "2019-09-18T10:36:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 56, "probability": 0.9014, "type": "Place", "normalized_text": "Jalalabad"}, {"start": 59, "end": 68, "probability": 0.9546, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 27, "tag": "BREAKING"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "dw_espanol", "id": "6135622"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/ou0CWyNUCr", "expanded_url": "https://twitter.com/dw_espanol/status/1174269735359471617/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ou0CWyNUCr", "media_key": "3_1174269730569543681"}]}, "id": "1174270864084361216", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174270864084361216"], "text": "RT @dw_espanol: \ud83d\udd34 #BREAKING - Ataque suicida en Jalalabad, Afganist\u00e1n. Se desconoce a\u00fan el saldo de v\u00edctimas. [el] https://t.co/ou0CWyNUCr", "author_id": "1893449486", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174269735359471617"}]}, {"created_at": "2019-09-18T10:35:59.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 56, "probability": 0.9014, "type": "Place", "normalized_text": "Jalalabad"}, {"start": 59, "end": 68, "probability": 0.9546, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 27, "tag": "BREAKING"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "dw_espanol", "id": "6135622"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/ou0CWyNUCr", "expanded_url": "https://twitter.com/dw_espanol/status/1174269735359471617/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ou0CWyNUCr", "media_key": "3_1174269730569543681"}]}, "id": "1174270837131763713", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174270837131763713"], "text": "RT @dw_espanol: \ud83d\udd34 #BREAKING - Ataque suicida en Jalalabad, Afganist\u00e1n. Se desconoce a\u00fan el saldo de v\u00edctimas. [el] https://t.co/ou0CWyNUCr", "author_id": "1044280659412471809", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174269735359471617"}]}, {"created_at": "2019-09-18T10:35:55.000Z", "id": "1174270820719517697", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174270820719517697"], "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "author_id": "1031681620288385024", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"created_at": "2019-09-18T10:35:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 115, "probability": 0.9662, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RTultimahora", "id": "961925545809281024"}]}, "id": "1174270769901264897", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174270769901264897"], "text": "RT @RTultimahora: Un terrorista suicida detona su carga explosiva en un edificio gubernamental al este de Afganist\u00e1n https://t.co/kbZ4Qyu31\u2026", "author_id": "1058150823803478021", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174265494863601666"}]}, {"created_at": "2019-09-18T10:35:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 79, "probability": 0.9115, "type": "Place", "normalized_text": "Chernobyl"}, {"start": 83, "end": 91, "probability": 0.8989, "type": "Place", "normalized_text": "Fukushima"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "NuModEnergetico", "id": "793673772"}]}, "id": "1174270751899312128", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174270751899312128"], "text": "RT @NuModEnergetico: El riesgo de accidentes nucleares tan graves como Chernobyl o Fukushima sigue existiendo, teniendo una frecuencia prob\u2026", "author_id": "335910187", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174258866261037058"}]}, {"created_at": "2019-09-18T10:35:31.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 56, "probability": 0.9014, "type": "Place", "normalized_text": "Jalalabad"}, {"start": 59, "end": 68, "probability": 0.9546, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 27, "tag": "BREAKING"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "dw_espanol", "id": "6135622"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/ou0CWyNUCr", "expanded_url": "https://twitter.com/dw_espanol/status/1174269735359471617/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ou0CWyNUCr", "media_key": "3_1174269730569543681"}]}, "id": "1174270721561911299", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174270721561911299"], "text": "RT @dw_espanol: \ud83d\udd34 #BREAKING - Ataque suicida en Jalalabad, Afganist\u00e1n. Se desconoce a\u00fan el saldo de v\u00edctimas. [el] https://t.co/ou0CWyNUCr", "author_id": "4036379481", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174269735359471617"}]}, {"created_at": "2019-09-18T10:35:25.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 56, "probability": 0.9014, "type": "Place", "normalized_text": "Jalalabad"}, {"start": 59, "end": 68, "probability": 0.9546, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 27, "tag": "BREAKING"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "dw_espanol", "id": "6135622"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/ou0CWyNUCr", "expanded_url": "https://twitter.com/dw_espanol/status/1174269735359471617/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ou0CWyNUCr", "media_key": "3_1174269730569543681"}]}, "id": "1174270697818001408", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174270697818001408"], "text": "RT @dw_espanol: \ud83d\udd34 #BREAKING - Ataque suicida en Jalalabad, Afganist\u00e1n. Se desconoce a\u00fan el saldo de v\u00edctimas. [el] https://t.co/ou0CWyNUCr", "author_id": "84593173", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174269735359471617"}]}, {"created_at": "2019-09-18T10:35:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 56, "probability": 0.9014, "type": "Place", "normalized_text": "Jalalabad"}, {"start": 59, "end": 68, "probability": 0.9546, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 27, "tag": "BREAKING"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "dw_espanol", "id": "6135622"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/ou0CWyNUCr", "expanded_url": "https://twitter.com/dw_espanol/status/1174269735359471617/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ou0CWyNUCr", "media_key": "3_1174269730569543681"}]}, "id": "1174270679069470726", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174270679069470726"], "text": "RT @dw_espanol: \ud83d\udd34 #BREAKING - Ataque suicida en Jalalabad, Afganist\u00e1n. Se desconoce a\u00fan el saldo de v\u00edctimas. [el] https://t.co/ou0CWyNUCr", "author_id": "165625625", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174269735359471617"}]}, {"created_at": "2019-09-18T10:35:14.000Z", "id": "1174270648836939776", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174270648836939776"], "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "author_id": "1044272665379450880", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"created_at": "2019-09-18T10:34:51.000Z", "id": "1174270553483558917", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174270553483558917"], "text": "RT @NuModEnergetico: Recomendamos escuchar esta excelente conferencia del f\u00edsico nuclear @Paco_Castejon a todo el mundo, especialmente a lo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "NuModEnergetico", "id": "793673772"}, {"start": 89, "end": 103, "username": "Paco_Castejon", "id": "462009421"}]}, "author_id": "335910187", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174258850712735746"}]}, {"created_at": "2019-09-18T10:34:49.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 92, "probability": 0.9758, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "hashtags": [{"start": 12, "end": 18, "tag": "Ahora"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "RCR750", "id": "70879905"}]}, "id": "1174270543417270273", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174270543417270273"], "text": "RT @RCR750: #Ahora Atentado suicida contra un edificio gubernamental en el este de Afganist\u00e1n.", "author_id": "778512156", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174270004147183618"}]}, {"created_at": "2019-09-18T10:34:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 60, "probability": 0.9381, "type": "Place", "normalized_text": "Jalalabad"}, {"start": 63, "end": 72, "probability": 0.9681, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 32, "tag": "\u00daltimominuto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Fredyandradea", "id": "176418153"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/TrPjbMdJQS", "expanded_url": "https://twitter.com/Fredyandradea/status/1174270026406342660/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TrPjbMdJQS", "media_key": "3_1174270021897527297"}]}, "id": "1174270538707099648", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174270538707099648"], "text": "RT @Fredyandradea: #\u00daltimominuto: Ataque suicida en Jalalabad, Afganist\u00e1n. Se desconoce a\u00fan el saldo de v\u00edctimas. https://t.co/TrPjbMdJQS", "author_id": "131940855", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174270026406342660"}]}, {"created_at": "2019-09-18T10:34:15.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 87, "probability": 0.9638, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "\u00daltimominuto"}]}, "id": "1174270404132855808", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174270404132855808"], "text": "#\u00daltimominuto Atentado suicida contra un edificio gubernamental en el este de Afganist\u00e1n.", "author_id": "176418153"}, {"created_at": "2019-09-18T10:34:12.000Z", "id": "1174270389519814675", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174270389519814675"], "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "author_id": "984243109528768512", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"created_at": "2019-09-18T10:33:07.000Z", "id": "1174270115241758720", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174270115241758720"], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "author_id": "1175390274", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}]}, {"created_at": "2019-09-18T10:33:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 56, "probability": 0.9014, "type": "Place", "normalized_text": "Jalalabad"}, {"start": 59, "end": 68, "probability": 0.9546, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 27, "tag": "BREAKING"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "dw_espanol", "id": "6135622"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/ou0CWyNUCr", "expanded_url": "https://twitter.com/dw_espanol/status/1174269735359471617/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ou0CWyNUCr", "media_key": "3_1174269730569543681"}]}, "id": "1174270113056514049", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174270113056514049"], "text": "RT @dw_espanol: \ud83d\udd34 #BREAKING - Ataque suicida en Jalalabad, Afganist\u00e1n. Se desconoce a\u00fan el saldo de v\u00edctimas. [el] https://t.co/ou0CWyNUCr", "author_id": "778334271362695168", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174269735359471617"}]}, {"created_at": "2019-09-18T10:32:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.4154, "type": "Person", "normalized_text": "polo"}, {"start": 117, "end": 121, "probability": 0.4762, "type": "Person", "normalized_text": "Ander"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "danunli", "id": "1151200761436618752"}, {"start": 9, "end": 19, "username": "JrBorgges", "id": "1417565683706118146"}]}, "id": "1174270081116889089", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174270081116889089"], "text": "@danunli @JrBorgges Mas s\u00e3o casos diferentes, o polo matou e n\u00e3o se arrependeu e desde que soube foi uma tortura pro Ander guardar segredo, ele se arrependeu de cora\u00e7\u00e3o, j\u00e1 o polo n\u00e3o.", "author_id": "1172869752957624328", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174269007786139652"}], "in_reply_to_user_id": "1151200761436618752"}, {"created_at": "2019-09-18T10:32:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 56, "probability": 0.9014, "type": "Place", "normalized_text": "Jalalabad"}, {"start": 59, "end": 68, "probability": 0.9546, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 27, "tag": "BREAKING"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "dw_espanol", "id": "6135622"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/ou0CWyNUCr", "expanded_url": "https://twitter.com/dw_espanol/status/1174269735359471617/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ou0CWyNUCr", "media_key": "3_1174269730569543681"}]}, "id": "1174270050657812483", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174270050657812483"], "text": "RT @dw_espanol: \ud83d\udd34 #BREAKING - Ataque suicida en Jalalabad, Afganist\u00e1n. Se desconoce a\u00fan el saldo de v\u00edctimas. [el] https://t.co/ou0CWyNUCr", "author_id": "56684768", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174269735359471617"}]}, {"created_at": "2019-09-18T10:32:45.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 41, "probability": 0.9391, "type": "Place", "normalized_text": "Jalalabad"}, {"start": 44, "end": 53, "probability": 0.9492, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "\u00daltimominuto"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/TrPjbMdJQS", "expanded_url": "https://twitter.com/Fredyandradea/status/1174270026406342660/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TrPjbMdJQS", "media_key": "3_1174270021897527297"}]}, "id": "1174270026406342660", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174270026406342660"], "text": "#\u00daltimominuto: Ataque suicida en Jalalabad, Afganist\u00e1n. Se desconoce a\u00fan el saldo de v\u00edctimas. https://t.co/TrPjbMdJQS", "author_id": "176418153"}, {"created_at": "2019-09-18T10:32:40.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 80, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Ahora"}]}, "id": "1174270004147183618", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174270004147183618"], "text": "#Ahora Atentado suicida contra un edificio gubernamental en el este de Afganist\u00e1n.", "author_id": "70879905"}, {"created_at": "2019-09-18T10:32:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 56, "probability": 0.9014, "type": "Place", "normalized_text": "Jalalabad"}, {"start": 59, "end": 68, "probability": 0.9546, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 27, "tag": "BREAKING"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "dw_espanol", "id": "6135622"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/ou0CWyNUCr", "expanded_url": "https://twitter.com/dw_espanol/status/1174269735359471617/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ou0CWyNUCr", "media_key": "3_1174269730569543681"}]}, "id": "1174269996375183361", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174269996375183361"], "text": "RT @dw_espanol: \ud83d\udd34 #BREAKING - Ataque suicida en Jalalabad, Afganist\u00e1n. Se desconoce a\u00fan el saldo de v\u00edctimas. [el] https://t.co/ou0CWyNUCr", "author_id": "1039906970", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174269735359471617"}]}, {"created_at": "2019-09-18T10:32:37.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 56, "probability": 0.9014, "type": "Place", "normalized_text": "Jalalabad"}, {"start": 59, "end": 68, "probability": 0.9546, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 27, "tag": "BREAKING"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "dw_espanol", "id": "6135622"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/ou0CWyNUCr", "expanded_url": "https://twitter.com/dw_espanol/status/1174269735359471617/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ou0CWyNUCr", "media_key": "3_1174269730569543681"}]}, "id": "1174269991165861893", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174269991165861893"], "text": "RT @dw_espanol: \ud83d\udd34 #BREAKING - Ataque suicida en Jalalabad, Afganist\u00e1n. Se desconoce a\u00fan el saldo de v\u00edctimas. [el] https://t.co/ou0CWyNUCr", "author_id": "1498472382", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174269735359471617"}]}, {"created_at": "2019-09-18T10:32:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 126, "probability": 0.9677, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AlertaNews24", "id": "39692424"}]}, "id": "1174269914535858177", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174269914535858177"], "text": "RT @AlertaNews24: \ud83c\udde6\ud83c\uddeb | URGENTE: Un suicida ha hecho detonar una bomba dentro de un edificio gubernamental al este de Afganist\u00e1n.", "author_id": "52615955", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174266897791102976"}]}, {"created_at": "2019-09-18T10:31:36.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.8814, "type": "Place", "normalized_text": "Jalalabad"}, {"start": 43, "end": 52, "probability": 0.9109, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "hashtags": [{"start": 2, "end": 11, "tag": "BREAKING"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/ou0CWyNUCr", "expanded_url": "https://twitter.com/dw_espanol/status/1174269735359471617/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ou0CWyNUCr", "media_key": "3_1174269730569543681"}]}, "id": "1174269735359471617", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174269735359471617"], "text": "\ud83d\udd34 #BREAKING - Ataque suicida en Jalalabad, Afganist\u00e1n. Se desconoce a\u00fan el saldo de v\u00edctimas. [el] https://t.co/ou0CWyNUCr", "author_id": "6135622"}, {"created_at": "2019-09-18T10:31:13.000Z", "id": "1174269639930593281", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174269639930593281"], "entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 27, "tag": "Basilicata"}, {"start": 63, "end": 67, "tag": "Eni"}, {"start": 71, "end": 80, "tag": "Viggiano"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "dukana2", "id": "2832335447"}]}, "text": "RT @dukana2: In #Basilicata i serbatoi erano bucati dal 2012 a #Eni di #Viggiano e non li hanno mai riparati! \ud83d\udc49RISULTATO\ud83d\udc49Tonnellate di #pet\u2026", "author_id": "418221631", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173892037214691328"}]}, {"created_at": "2019-09-18T10:31:03.000Z", "id": "1174269597832421380", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174269597832421380"], "text": "RT @jatirado_oc: Un ataque suicida golpea una oficina del gobierno afgano https://t.co/1eIymSFndP https://t.co/xPx75IKEez", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "jatirado_oc", "id": "1034559695808356352"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/1eIymSFndP", "expanded_url": "http://dlvr.it/RDLbVW", "display_url": "dlvr.it/RDLbVW"}, {"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/xPx75IKEez", "expanded_url": "https://twitter.com/jatirado_oc/status/1174269469566353408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xPx75IKEez", "media_key": "3_1174269466928173056"}]}, "author_id": "159072956", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174269469566353408"}]}, {"created_at": "2019-09-18T10:31:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 83, "probability": 0.9681, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "URGENTE"}, {"start": 73, "end": 84, "tag": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/bftXxeVgDS", "expanded_url": "https://twitter.com/AFP/status/1174263809797738499", "display_url": "twitter.com/AFP/status/117\u2026"}]}, "id": "1174269591612207107", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174269591612207107"], "text": "#URGENTE: Se registra un atentado suicida en un edificio del gobierno en #Afganist\u00e1n, seg\u00fan oficial. https://t.co/bftXxeVgDS", "author_id": "2433149845", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174263809797738499"}]}, {"created_at": "2019-09-18T10:30:52.000Z", "id": "1174269550315147268", "lang": "fr", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174269550315147268"], "text": "@Matou_76 Ben non voyons... ces gens l\u00e0 ha\u00efssent le traffic!!! C\u2019est la raison de leur venue en banlieue... \u00ab\u00a0\u00c0 Montr\u00e9al c\u2019est ben trop de traffic pis on peut pas se parker donc j\u2019irai me taper 1h de traffic sur la 15 tous les jours\u00a0\u00bb  Logique non?\ud83d\ude44\ud83d\ude44", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Matou_76", "id": "878105256"}]}, "author_id": "924584415338160129", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174260914775896064"}], "in_reply_to_user_id": "878105256"}, {"created_at": "2019-09-18T10:30:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}]}, "id": "1174269548817723394", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174269548817723394"], "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "author_id": "15439820", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}]}, {"created_at": "2019-09-18T10:30:50.000Z", "id": "1174269544669569032", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174269544669569032"], "text": "Madre se suicida y mata a su ni\u00f1a... eso es violencia feminista? O simplemente se cayeron? Lo Pais...\u2b07\ufe0f https://t.co/fgtLkvuX73", "author_id": "1005431841673957376", "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/fgtLkvuX73", "expanded_url": "https://twitter.com/mryinyangfc/status/1174267737457221632", "display_url": "twitter.com/mryinyangfc/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T10:30:37.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 115, "probability": 0.9662, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RTultimahora", "id": "961925545809281024"}]}, "id": "1174269487924879362", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174269487924879362"], "text": "RT @RTultimahora: Un terrorista suicida detona su carga explosiva en un edificio gubernamental al este de Afganist\u00e1n https://t.co/kbZ4Qyu31\u2026", "author_id": "1077849179194572800", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174265494863601666"}]}, {"created_at": "2019-09-18T10:30:33.000Z", "id": "1174269469566353408", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174269469566353408"], "text": "Un ataque suicida golpea una oficina del gobierno afgano https://t.co/1eIymSFndP https://t.co/xPx75IKEez", "author_id": "1034559695808356352", "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/1eIymSFndP", "expanded_url": "http://dlvr.it/RDLbVW", "display_url": "dlvr.it/RDLbVW"}, {"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/xPx75IKEez", "expanded_url": "https://twitter.com/jatirado_oc/status/1174269469566353408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xPx75IKEez", "media_key": "3_1174269466928173056"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T10:30:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 126, "probability": 0.9677, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AlertaNews24", "id": "39692424"}]}, "id": "1174269443041570820", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174269443041570820"], "text": "RT @AlertaNews24: \ud83c\udde6\ud83c\uddeb | URGENTE: Un suicida ha hecho detonar una bomba dentro de un edificio gubernamental al este de Afganist\u00e1n.", "author_id": "178838943", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174266897791102976"}]}, {"created_at": "2019-09-18T10:30:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 115, "probability": 0.9662, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RTultimahora", "id": "961925545809281024"}]}, "id": "1174269372564758530", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174269372564758530"], "text": "RT @RTultimahora: Un terrorista suicida detona su carga explosiva en un edificio gubernamental al este de Afganist\u00e1n https://t.co/kbZ4Qyu31\u2026", "author_id": "952328295919562752", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174265494863601666"}]}, {"created_at": "2019-09-18T10:29:42.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 96, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 110, "end": 112, "probability": 0.8863, "type": "Organization", "normalized_text": "AFP"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 27, "tag": "ULTIMAHORA"}, {"start": 109, "end": 113, "tag": "AFP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "AFPespanol", "id": "851108442"}]}, "id": "1174269256642564096", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174269256642564096"], "text": "RT @AFPespanol: #ULTIMAHORA Ataque suicida dentro de un edificio oficial en el este de Afganist\u00e1n (gobierno) #AFP", "author_id": "896105354815254528", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174261975196606466"}]}, {"created_at": "2019-09-18T10:29:30.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 126, "probability": 0.9677, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AlertaNews24", "id": "39692424"}]}, "id": "1174269206319325185", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174269206319325185"], "text": "RT @AlertaNews24: \ud83c\udde6\ud83c\uddeb | URGENTE: Un suicida ha hecho detonar una bomba dentro de un edificio gubernamental al este de Afganist\u00e1n.", "author_id": "498441531", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174266897791102976"}]}, {"created_at": "2019-09-18T10:29:22.000Z", "id": "1174269174425751552", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174269174425751552"], "text": "AFGHANISTAN: Attacco suicida e spari al centro di distribuzione di carte d'identit\u00e0 elettroniche a Jalalabad nella provincia di Nangarhar: Almeno 10 feriti https://t.co/jDRo3jp3lb", "author_id": "1084450777748459520", "entities": {"urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/jDRo3jp3lb", "expanded_url": "https://twitter.com/BreakingItalyNe/status/1174269174425751552/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jDRo3jp3lb", "media_key": "3_1174269166796312576"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T10:28:59.000Z", "id": "1174269077617090562", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1174269077617090562"], "text": "\"Una infanticida mata a su hijo de dos a\u00f1os y se suicida\"\no \"Una mujer se suicida y asesina a su hijo de dos a\u00f1os\"\no \"Una pobre mujer deprimida se ve irremediablemente abocada a morir por precipitaci\u00f3n y en tan terrible encrucijada es acompa\u00f1ada por su amad\u00edsimo hijo de 2 a\u00f1os\" https://t.co/7JCg2RpqCR", "author_id": "21905191", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174258537545031680"}], "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/7JCg2RpqCR", "expanded_url": "https://twitter.com/OndaCero_es/status/1174258537545031680", "display_url": "twitter.com/OndaCero_es/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T10:28:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 126, "probability": 0.9677, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AlertaNews24", "id": "39692424"}]}, "id": "1174268912017510400", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174268912017510400"], "text": "RT @AlertaNews24: \ud83c\udde6\ud83c\uddeb | URGENTE: Un suicida ha hecho detonar una bomba dentro de un edificio gubernamental al este de Afganist\u00e1n.", "author_id": "1081181260444303360", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174266897791102976"}]}, {"created_at": "2019-09-18T10:28:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}]}, "id": "1174268888814632961", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174268888814632961"], "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "author_id": "36644055", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}]}, {"created_at": "2019-09-18T10:28:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 97, "probability": 0.9637, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/IM3Smf92QA", "expanded_url": "https://twitter.com/MaquinasEmpac/status/1174268836092231681/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IM3Smf92QA", "media_key": "3_1174268833475043330"}]}, "id": "1174268836092231681", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174268836092231681"], "text": "Un terrorista suicida detona su carga explosiva en un edificio gubernamental al este de Afganist\u00e1n... https://t.co/IM3Smf92QA", "author_id": "838726119226368000"}, {"created_at": "2019-09-18T10:27:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 126, "probability": 0.9677, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AlertaNews24", "id": "39692424"}]}, "id": "1174268821294784514", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174268821294784514"], "text": "RT @AlertaNews24: \ud83c\udde6\ud83c\uddeb | URGENTE: Un suicida ha hecho detonar una bomba dentro de un edificio gubernamental al este de Afganist\u00e1n.", "author_id": "827048251", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174266897791102976"}]}, {"created_at": "2019-09-18T10:27:53.000Z", "id": "1174268800390324224", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174268800390324224"], "text": "Piscis: llorona, dramatica, alterada, cansada, nerviosa, taquicardica, amorfa, ortopedica, suicida, miope, ............. https://t.co/GyWv84EX3L", "author_id": "876405832438747137", "entities": {"urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/GyWv84EX3L", "expanded_url": "https://twitter.com/iresaurio/status/1174103230302904320", "display_url": "twitter.com/iresaurio/stat\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T10:27:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 104, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EFEnoticias", "id": "105082141"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/Dm1S4mZDJs", "expanded_url": "https://twitter.com/EFEnoticias/status/1174267024882700289/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Dm1S4mZDJs", "media_key": "3_1174267012429885440"}]}, "id": "1174268689115430912", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174268689115430912"], "text": "RT @EFEnoticias: #\u00daLTIMAHORA | Atentado suicida contra un edificio gubernamental en el este de Afganist\u00e1n https://t.co/Dm1S4mZDJs", "author_id": "182506310", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174267024882700289"}]}, {"created_at": "2019-09-18T10:27:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.7962, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/QjiHSLslSE", "expanded_url": "https://www.direitaopressora.com/matou-alguem-nao-importa-se-tem-12-anos-vai-cumprir-pena-como-se-tivesse-20-ou-30-diz-mourao/", "display_url": "direitaopressora.com/matou-alguem-n\u2026"}]}, "id": "1174268583981068288", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174268583981068288"], "text": "\u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/QjiHSLslSE", "author_id": "498074976"}, {"created_at": "2019-09-18T10:26:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}]}, "id": "1174268568202031105", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174268568202031105"], "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "author_id": "277019547", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}]}, {"created_at": "2019-09-18T10:26:57.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 126, "probability": 0.9677, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AlertaNews24", "id": "39692424"}]}, "id": "1174268566440480771", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174268566440480771"], "text": "RT @AlertaNews24: \ud83c\udde6\ud83c\uddeb | URGENTE: Un suicida ha hecho detonar una bomba dentro de un edificio gubernamental al este de Afganist\u00e1n.", "author_id": "1722816774", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174266897791102976"}]}, {"created_at": "2019-09-18T10:26:46.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.9276, "type": "Place", "normalized_text": "Bel\u00e9m"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "lorodadoca", "id": "64070338"}]}, "id": "1174268518046547968", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174268518046547968"], "text": "RT @lorodadoca: Hoje um jovem se suicidou em uma faculdade de Bel\u00e9m. Estamos doentes, a civiliza\u00e7\u00e3o idealizada pelo progresso cient\u00edfico es\u2026", "author_id": "1128131265918570497", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174067286866612224"}]}, {"created_at": "2019-09-18T10:26:43.000Z", "id": "1174268504947789824", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174268504947789824"], "text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "author_id": "2377565049", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}]}, {"created_at": "2019-09-18T10:26:36.000Z", "id": "1174268479358296066", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174268479358296066"], "text": "E essa menininha de 10 anos q se suicidou?", "author_id": "790939795455442944"}, {"created_at": "2019-09-18T10:26:30.000Z", "id": "1174268452003024896", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174268452003024896"], "text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "author_id": "1052536947334238209", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}]}, {"created_at": "2019-09-18T10:26:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 96, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 110, "end": 112, "probability": 0.8863, "type": "Organization", "normalized_text": "AFP"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 27, "tag": "ULTIMAHORA"}, {"start": 109, "end": 113, "tag": "AFP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "AFPespanol", "id": "851108442"}]}, "id": "1174268362895101952", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174268362895101952"], "text": "RT @AFPespanol: #ULTIMAHORA Ataque suicida dentro de un edificio oficial en el este de Afganist\u00e1n (gobierno) #AFP", "author_id": "389553067", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174261975196606466"}]}, {"created_at": "2019-09-18T10:25:27.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 126, "probability": 0.9677, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AlertaNews24", "id": "39692424"}]}, "id": "1174268187564806151", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174268187564806151"], "text": "RT @AlertaNews24: \ud83c\udde6\ud83c\uddeb | URGENTE: Un suicida ha hecho detonar una bomba dentro de un edificio gubernamental al este de Afganist\u00e1n.", "author_id": "2455358778", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174266897791102976"}]}, {"created_at": "2019-09-18T10:25:07.000Z", "id": "1174268103649308673", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174268103649308673"], "text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "author_id": "3063785248", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}]}, {"created_at": "2019-09-18T10:24:56.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.474, "type": "Person", "normalized_text": "RHUAN"}, {"start": 99, "end": 115, "probability": 0.5989, "type": "Other", "normalized_text": "IdeologiaDeGenero"}], "hashtags": [{"start": 98, "end": 116, "tag": "IdeologiaDeGenero"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AiltonBenedito", "id": "342403919"}]}, "id": "1174268059068096512", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174268059068096512"], "text": "RT @AiltonBenedito: Meses passados do hediondo assassinato do menino RHUAN, motivado pela nefasta #IdeologiaDeGenero. Quem matou e quem se\u2026", "author_id": "197980586", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169247047020613632"}]}, {"created_at": "2019-09-18T10:24:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 104, "probability": 0.9408, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "ULTIMAHORA"}, {"start": 94, "end": 105, "tag": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/F3i3VstoYl", "expanded_url": "http://www.tn8.tv", "display_url": "tn8.tv", "status": 200, "title": "TN8 - Noticias de Nicaragua y El Mundo", "description": "Toda Nicaragua con las \u00faltimas noticias las 24 horas del d\u00eda. Somos un portal de noticias de Nicaragua y el mundo.", "unwound_url": "https://www.tn8.tv/"}, {"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/XIRb2JYoI1", "expanded_url": "https://twitter.com/canaltn8/status/1174268048007684096/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XIRb2JYoI1", "media_key": "16_1174268039669460992"}]}, "id": "1174268048007684096", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174268048007684096"], "text": "#ULTIMAHORA \n\nUn terrorista suicida detona su carga explosiva en un edificio gubernamental en #Afganist\u00e1n\n\nM\u00e1s informaci\u00f3n, en breve por https://t.co/F3i3VstoYl https://t.co/XIRb2JYoI1", "author_id": "143545821"}, {"created_at": "2019-09-18T10:24:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 104, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EFEnoticias", "id": "105082141"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/Dm1S4mZDJs", "expanded_url": "https://twitter.com/EFEnoticias/status/1174267024882700289/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Dm1S4mZDJs", "media_key": "3_1174267012429885440"}]}, "id": "1174267970719223810", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174267970719223810"], "text": "RT @EFEnoticias: #\u00daLTIMAHORA | Atentado suicida contra un edificio gubernamental en el este de Afganist\u00e1n https://t.co/Dm1S4mZDJs", "author_id": "239076348", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174267024882700289"}]}, {"created_at": "2019-09-18T10:24:27.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.6183, "type": "Person", "normalized_text": "Piloto"}, {"start": 53, "end": 63, "probability": 0.5079, "type": "Other", "normalized_text": "Germanwings"}, {"start": 93, "end": 107, "probability": 0.4627, "type": "Other", "normalized_text": "Alpes franceses"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "TaniaOrVe", "id": "363745950"}]}, "id": "1174267936569208838", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174267936569208838"], "text": "RT @TaniaOrVe: C\u00f3mo no recordar al Piloto suicida de Germanwings, que se estrell\u00f3 contra los Alpes franceses en 2015, quien ante su frustra\u2026", "author_id": "4671417566", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173989450218659840"}]}, {"created_at": "2019-09-18T10:23:42.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.8243, "type": "Person", "normalized_text": "ana clara"}]}, "id": "1174267749171892226", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174267749171892226"], "text": "ana clara qse se matou ontem andando e pra descer da bike", "author_id": "1077064027686211584"}, {"created_at": "2019-09-18T10:23:42.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}]}, "id": "1174267745845862401", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174267745845862401"], "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "author_id": "63452413", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}]}, {"created_at": "2019-09-18T10:23:23.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 126, "probability": 0.9677, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AlertaNews24", "id": "39692424"}]}, "id": "1174267667664056324", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174267667664056324"], "text": "RT @AlertaNews24: \ud83c\udde6\ud83c\uddeb | URGENTE: Un suicida ha hecho detonar una bomba dentro de un edificio gubernamental al este de Afganist\u00e1n.", "author_id": "219363505", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174266897791102976"}]}, {"created_at": "2019-09-18T10:23:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}]}, "id": "1174267584281268225", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174267584281268225"], "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "author_id": "296332511", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}]}, {"created_at": "2019-09-18T10:22:55.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}]}, "id": "1174267550366085121", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174267550366085121"], "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "author_id": "214422698", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}]}, {"created_at": "2019-09-18T10:22:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}]}, "id": "1174267534796886017", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174267534796886017"], "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "author_id": "461275433", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}]}, {"created_at": "2019-09-18T10:22:13.000Z", "id": "1174267373722972160", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174267373722972160"], "text": "RT @masvelhoaguado: Se matou a fazer b\u00edblia pra amiga aniversariante\ud83c\udf82, nem lhe convidaram na festa.\n\ud83d\ude05\ud83e\udd26\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude46\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "masvelhoaguado", "id": "3193446977"}]}, "author_id": "1103562740038336512", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174158949156839424"}]}, {"created_at": "2019-09-18T10:21:50.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 115, "probability": 0.9662, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RTultimahora", "id": "961925545809281024"}]}, "id": "1174267279174971392", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174267279174971392"], "text": "RT @RTultimahora: Un terrorista suicida detona su carga explosiva en un edificio gubernamental al este de Afganist\u00e1n https://t.co/kbZ4Qyu31\u2026", "author_id": "299378893", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174265494863601666"}]}, {"created_at": "2019-09-18T10:21:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 98, "probability": 0.6905, "type": "Other", "normalized_text": "Wonder Woman"}, {"start": 101, "end": 103, "probability": 0.4558, "type": "Organization", "normalized_text": "BvS"}, {"start": 106, "end": 108, "probability": 0.37, "type": "Other", "normalized_text": "MoS"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/PNRbqsvmri", "expanded_url": "https://twitter.com/jopalfe99/status/1174267264666931200/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PNRbqsvmri", "media_key": "16_1174267256307630081"}]}, "id": "1174267264666931200", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174267264666931200"], "text": "@dccueva_bdc No es iron\u00eda. Se que es mala, pero me gusta mucho\n\nEscuadr\u00f3n Suicida &gt; Wonder Woman, BvS, MoS https://t.co/PNRbqsvmri", "author_id": "1070549682", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174266345594216449"}], "in_reply_to_user_id": "1141387491167088641"}, {"created_at": "2019-09-18T10:21:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 97, "probability": 0.9637, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/XTgwOFQRc8", "expanded_url": "https://twitter.com/MaquinasEmpac/status/1174267152645402628/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XTgwOFQRc8", "media_key": "3_1174267150434996224"}]}, "id": "1174267152645402628", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174267152645402628"], "text": "Un terrorista suicida detona su carga explosiva en un edificio gubernamental al este de Afganist\u00e1n... https://t.co/XTgwOFQRc8", "author_id": "838726119226368000"}, {"created_at": "2019-09-18T10:21:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 115, "probability": 0.9662, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RTultimahora", "id": "961925545809281024"}]}, "id": "1174267141111123968", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174267141111123968"], "text": "RT @RTultimahora: Un terrorista suicida detona su carga explosiva en un edificio gubernamental al este de Afganist\u00e1n https://t.co/kbZ4Qyu31\u2026", "author_id": "900351990", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174265494863601666"}]}, {"created_at": "2019-09-18T10:21:13.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 48, "probability": 0.6621, "type": "Place", "normalized_text": "\u00cdndia"}]}, "id": "1174267121548890113", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174267121548890113"], "text": "Minha cachorra n\u00e3o pode ver um porquinho da \u00cdndia que surta, matou quase todas as galinhas, se chega um gato perto dela j\u00e1 era, MAS o coelho dorme junto com ela na casinha \n\nME EXPLICA DIANA, EU N\u00c3O TE ENTENDO", "author_id": "1119028740565106689"}, {"created_at": "2019-09-18T10:21:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 115, "probability": 0.9662, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RTultimahora", "id": "961925545809281024"}]}, "id": "1174267109326643200", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174267109326643200"], "text": "RT @RTultimahora: Un terrorista suicida detona su carga explosiva en un edificio gubernamental al este de Afganist\u00e1n https://t.co/kbZ4Qyu31\u2026", "author_id": "745842302", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174265494863601666"}]}, {"created_at": "2019-09-18T10:21:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 115, "probability": 0.9662, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RTultimahora", "id": "961925545809281024"}]}, "id": "1174267069526892544", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174267069526892544"], "text": "RT @RTultimahora: Un terrorista suicida detona su carga explosiva en un edificio gubernamental al este de Afganist\u00e1n https://t.co/kbZ4Qyu31\u2026", "author_id": "1250486078", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174265494863601666"}]}, {"created_at": "2019-09-18T10:20:59.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 96, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 110, "end": 112, "probability": 0.8863, "type": "Organization", "normalized_text": "AFP"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 27, "tag": "ULTIMAHORA"}, {"start": 109, "end": 113, "tag": "AFP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "AFPespanol", "id": "851108442"}]}, "id": "1174267063835209729", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174267063835209729"], "text": "RT @AFPespanol: #ULTIMAHORA Ataque suicida dentro de un edificio oficial en el este de Afganist\u00e1n (gobierno) #AFP", "author_id": "2966660955", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174261975196606466"}]}, {"created_at": "2019-09-18T10:20:57.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 126, "probability": 0.9677, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AlertaNews24", "id": "39692424"}]}, "id": "1174267057124364288", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174267057124364288"], "text": "RT @AlertaNews24: \ud83c\udde6\ud83c\uddeb | URGENTE: Un suicida ha hecho detonar una bomba dentro de un edificio gubernamental al este de Afganist\u00e1n.", "author_id": "2823698633", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174266897791102976"}]}, {"created_at": "2019-09-18T10:20:50.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 87, "probability": 0.965, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/Dm1S4mZDJs", "expanded_url": "https://twitter.com/EFEnoticias/status/1174267024882700289/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Dm1S4mZDJs", "media_key": "3_1174267012429885440"}]}, "id": "1174267024882700289", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1174267024882700289"], "text": "#\u00daLTIMAHORA | Atentado suicida contra un edificio gubernamental en el este de Afganist\u00e1n https://t.co/Dm1S4mZDJs", "author_id": "105082141"}, {"created_at": "2019-09-18T10:20:46.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 115, "probability": 0.9662, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RTultimahora", "id": "961925545809281024"}]}, "id": "1174267011054092289", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174267011054092289"], "text": "RT @RTultimahora: Un terrorista suicida detona su carga explosiva en un edificio gubernamental al este de Afganist\u00e1n https://t.co/kbZ4Qyu31\u2026", "author_id": "431138748", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174265494863601666"}]}, {"created_at": "2019-09-18T10:20:40.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 126, "probability": 0.9677, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AlertaNews24", "id": "39692424"}]}, "id": "1174266986127384576", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174266986127384576"], "text": "RT @AlertaNews24: \ud83c\udde6\ud83c\uddeb | URGENTE: Un suicida ha hecho detonar una bomba dentro de un edificio gubernamental al este de Afganist\u00e1n.", "author_id": "373686408", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174266897791102976"}]}, {"created_at": "2019-09-18T10:20:31.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}]}, "id": "1174266947560792066", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174266947560792066"], "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "author_id": "778145762", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}]}, {"created_at": "2019-09-18T10:20:25.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.9276, "type": "Place", "normalized_text": "Bel\u00e9m"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "lorodadoca", "id": "64070338"}]}, "id": "1174266921979719680", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174266921979719680"], "text": "RT @lorodadoca: Hoje um jovem se suicidou em uma faculdade de Bel\u00e9m. Estamos doentes, a civiliza\u00e7\u00e3o idealizada pelo progresso cient\u00edfico es\u2026", "author_id": "200933543", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174067286866612224"}]}, {"created_at": "2019-09-18T10:20:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 108, "probability": 0.9618, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "id": "1174266897791102976", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1174266897791102976"], "text": "\ud83c\udde6\ud83c\uddeb | URGENTE: Un suicida ha hecho detonar una bomba dentro de un edificio gubernamental al este de Afganist\u00e1n.", "author_id": "39692424"}, {"created_at": "2019-09-18T10:20:18.000Z", "id": "1174266892615331843", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174266892615331843"], "text": "Una joven de 21 a\u00f1os se suicida en La\u00a0Romana https://t.co/3fDQuvSimP https://t.co/5ARSk5DtOW", "author_id": "109143399", "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/3fDQuvSimP", "expanded_url": "http://www.sarahpepen.com/2019/09/18/una-joven-de-21-anos-se-suicida-en-la-romana/", "display_url": "sarahpepen.com/2019/09/18/una\u2026"}, {"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/5ARSk5DtOW", "expanded_url": "https://twitter.com/AffeG/status/1174266892615331843/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5ARSk5DtOW", "media_key": "3_1174266890719551488"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T10:19:57.000Z", "id": "1174266802790158336", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174266802790158336"], "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "author_id": "928445579272826880", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"created_at": "2019-09-18T10:19:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 97, "probability": 0.9631, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 127, "end": 140, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/LZjbsmrDVv", "expanded_url": "https://es.rt.com/70no", "display_url": "es.rt.com/70no"}]}, "id": "1174266702101721088", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174266702101721088"], "text": "Un terrorista suicida detona su carga explosiva en un edificio gubernamental al este de Afganist\u00e1n https://t.co/LZjbsmrDVv via @ActualidadRT", "author_id": "873660146"}, {"created_at": "2019-09-18T10:19:09.000Z", "id": "1174266600830189574", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174266600830189574"], "text": "Igualmente las C\u00e1maras dejaron de funcionar, y se suicida mientras hay guardias dentro de la carcel... Impresionante ya van dos casos similares \u00f3sea 1 por mes...", "author_id": "1052896555", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174265394477056001"}], "in_reply_to_user_id": "1052896555"}, {"created_at": "2019-09-18T10:19:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 97, "probability": 0.9729, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.9808, "type": "Place", "normalized_text": "Sinaloa"}], "hashtags": [{"start": 123, "end": 131, "tag": "Sinaloa"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/O9pn4g8Jme", "expanded_url": "http://dlvr.it/RDLYbW", "display_url": "dlvr.it/RDLYbW"}, {"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/bPbarCH3dU", "expanded_url": "https://twitter.com/sinaloahoy/status/1174266579296628737/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bPbarCH3dU", "media_key": "3_1174266576461340672"}]}, "id": "1174266579296628737", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174266579296628737"], "text": "Un terrorista suicida detona su carga explosiva en un edificio gubernamental al este de Afganist\u00e1n https://t.co/O9pn4g8Jme #Sinaloa https://t.co/bPbarCH3dU", "author_id": "1114707324"}, {"created_at": "2019-09-18T10:18:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 44, "probability": 0.9904, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 68, "end": 72, "probability": 0.9892, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 98, "end": 103, "probability": 0.9393, "type": "Place", "normalized_text": "Parwan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/QJCVgFKVOB", "expanded_url": "https://cnn.it/2AsPQ3O", "display_url": "cnn.it/2AsPQ3O", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/video/explosion-ataque-suicida-muertos-heridos-acto-presidencial-kabul-parwan-panorama-cnnee/"}]}, "id": "1174266451215171591", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174266451215171591"], "text": "RT @CNNEE: Dos ataques suicidas en Afganist\u00e1n dejaron 22 muertos en Kabul y 26 en la provincia de Parwan.\nhttps://t.co/QJCVgFKVOB", "author_id": "98387226", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174242675312222208"}]}, {"created_at": "2019-09-18T10:18:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 115, "probability": 0.9662, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RTultimahora", "id": "961925545809281024"}]}, "id": "1174266448803504129", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174266448803504129"], "text": "RT @RTultimahora: Un terrorista suicida detona su carga explosiva en un edificio gubernamental al este de Afganist\u00e1n https://t.co/kbZ4Qyu31\u2026", "author_id": "322806936", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174265494863601666"}]}, {"created_at": "2019-09-18T10:18:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 118, "end": 122, "probability": 0.3989, "type": "Other", "normalized_text": "michi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DiarioExtraPy", "id": "2873821024"}]}, "id": "1174266433955651584", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174266433955651584"], "text": "RT @DiarioExtraPy: Testigos le gritaron al conductor para que se detuviera y no pasara encima del animalito\ud83d\udc31 Ahora el michi es conocido com\u2026", "author_id": "341025647", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173958623631949824"}]}, {"created_at": "2019-09-18T10:18:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 43, "probability": 0.3542, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3crata"}, {"start": 61, "end": 67, "probability": 0.9653, "type": "Person", "normalized_text": "Clinton"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "daniel_cruz67", "id": "1052896555"}]}, "id": "1174266385826009090", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174266385826009090"], "text": "RT @daniel_cruz67: Otro Prominente Dem\u00f3crata unido a la saga Clinton, se suicida en carcel de m\u00e1xima seguridad??? Este degenerado aparte de\u2026", "author_id": "1183122242", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174265394477056001"}]}, {"created_at": "2019-09-18T10:18:03.000Z", "id": "1174266325860048903", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174266325860048903"], "text": "RT @masvelhoaguado: Se matou a fazer b\u00edblia pra amiga aniversariante\ud83c\udf82, nem lhe convidaram na festa.\n\ud83d\ude05\ud83e\udd26\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude46\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "masvelhoaguado", "id": "3193446977"}]}, "author_id": "4826055886", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174158949156839424"}]}, {"created_at": "2019-09-18T10:17:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 115, "probability": 0.9662, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RTultimahora", "id": "961925545809281024"}]}, "id": "1174266096150634498", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174266096150634498"], "text": "RT @RTultimahora: Un terrorista suicida detona su carga explosiva en un edificio gubernamental al este de Afganist\u00e1n https://t.co/kbZ4Qyu31\u2026", "author_id": "143267584", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174265494863601666"}]}, {"created_at": "2019-09-18T10:17:00.000Z", "id": "1174266059567828994", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174266059567828994"], "text": "eu n\u00e3o sou suicida mas algo sobre o conceito de morte sempre foi t\u00e3o pr\u00f3ximo?????? p mim\neu tento muito viver e amar como se todo dia fosse meu \u00faltimo por isso", "author_id": "2951465229"}, {"created_at": "2019-09-18T10:16:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.6605, "type": "Person", "normalized_text": "Panz\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "pietrorami1910", "id": "1035560983715110912"}]}, "id": "1174266006946103296", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174266006946103296"], "text": "RT @pietrorami1910: Huevon, al suicida Panz\u00f3n se le investig\u00f3 y cuando su suerte estaba echada(aunque siempre anduvo al margen de la ley) e\u2026", "author_id": "996224549833363456", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174104616096559104"}]}, {"created_at": "2019-09-18T10:16:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 115, "probability": 0.9662, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RTultimahora", "id": "961925545809281024"}]}, "id": "1174265932002279426", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174265932002279426"], "text": "RT @RTultimahora: Un terrorista suicida detona su carga explosiva en un edificio gubernamental al este de Afganist\u00e1n https://t.co/kbZ4Qyu31\u2026", "author_id": "1023257560550400001", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174265494863601666"}]}, {"created_at": "2019-09-18T10:16:15.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 52, "probability": 0.864, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "id": "1174265871851839489", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174265871851839489"], "text": "@dccueva_bdc Tiene un rollo un poco Escuadr\u00f3n Suicida, que es una pel\u00edcula que me encanta. As\u00ed que de momento bien", "author_id": "1070549682", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173996130818056195"}], "in_reply_to_user_id": "1141387491167088641"}, {"created_at": "2019-09-18T10:16:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}]}, "id": "1174265809675399169", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174265809675399169"], "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "author_id": "328077606", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}]}, {"created_at": "2019-09-18T10:15:45.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 115, "probability": 0.9662, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RTultimahora", "id": "961925545809281024"}]}, "id": "1174265746358185984", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174265746358185984"], "text": "RT @RTultimahora: Un terrorista suicida detona su carga explosiva en un edificio gubernamental al este de Afganist\u00e1n https://t.co/kbZ4Qyu31\u2026", "author_id": "765881392790142976", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174265494863601666"}]}, {"created_at": "2019-09-18T10:15:28.000Z", "id": "1174265675268968448", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174265675268968448"], "text": "@wgrsilvacrf Instinto suicida.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "wgrsilvacrf", "id": "2308514350"}]}, "author_id": "980057439713230849", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174106830127149057"}], "in_reply_to_user_id": "2308514350"}, {"created_at": "2019-09-18T10:15:18.000Z", "id": "1174265634848497664", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174265634848497664"], "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "author_id": "807233052082638852", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"created_at": "2019-09-18T10:15:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 102, "probability": 0.9721, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 4, "tag": "RTA"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/BOV38CwPKk", "expanded_url": "http://tinyurl.com/y5n9xl65", "display_url": "tinyurl.com/y5n9xl65"}, {"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/LgalBRXrlB", "expanded_url": "https://twitter.com/NicaNws/status/1174265591743619072/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LgalBRXrlB", "media_key": "3_1174265590556626944"}]}, "id": "1174265591743619072", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174265591743619072"], "text": "#RTA Un terrorista suicida detona su carga explosiva en un edificio gubernamental al este de Afganist\u00e1n. ... https://t.co/BOV38CwPKk https://t.co/LgalBRXrlB", "author_id": "425092108"}, {"created_at": "2019-09-18T10:14:50.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 115, "probability": 0.9662, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RTultimahora", "id": "961925545809281024"}]}, "id": "1174265516535492609", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174265516535492609"], "text": "RT @RTultimahora: Un terrorista suicida detona su carga explosiva en un edificio gubernamental al este de Afganist\u00e1n https://t.co/kbZ4Qyu31\u2026", "author_id": "100731315", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174265494863601666"}]}, {"created_at": "2019-09-18T10:14:45.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 97, "probability": 0.9503, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/kbZ4Qyu31B", "expanded_url": "https://es.rt.com/70no", "display_url": "es.rt.com/70no"}, {"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/BtcCQ3St4F", "expanded_url": "https://twitter.com/RTultimahora/status/1174265494863601666/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/BtcCQ3St4F", "media_key": "7_1174265450605289473"}]}, "id": "1174265494863601666", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 21, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1174265494863601666"], "text": "Un terrorista suicida detona su carga explosiva en un edificio gubernamental al este de Afganist\u00e1n https://t.co/kbZ4Qyu31B https://t.co/BtcCQ3St4F", "author_id": "961925545809281024", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}}, {"created_at": "2019-09-18T10:14:36.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 72, "probability": 0.3921, "type": "Other", "normalized_text": "Campus"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.494, "type": "Other", "normalized_text": "Toledo"}], "urls": [{"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/wZ6y6FgxdW", "expanded_url": "https://eventos.uclm.es/35032/detail/curso-de-verano_-prevencion-e-intervencion-en-conducta-suicida.html", "display_url": "eventos.uclm.es/35032/detail/c\u2026"}, {"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/8AJSq3U6YP", "expanded_url": "https://twitter.com/curve_uclm/status/1174265457739804673/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8AJSq3U6YP", "media_key": "3_1174265437187706881"}, {"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/8AJSq3U6YP", "expanded_url": "https://twitter.com/curve_uclm/status/1174265457739804673/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8AJSq3U6YP", "media_key": "3_1174265437221203969"}, {"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/8AJSq3U6YP", "expanded_url": "https://twitter.com/curve_uclm/status/1174265457739804673/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8AJSq3U6YP", "media_key": "3_1174265437221249025"}]}, "id": "1174265457739804673", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174265457739804673"], "text": "CAMPUS DE TOLEDO\nSe ha iniciado hoy un nuevo curso de verano en el Campus de Toledo.\n\u201cPrevenci\u00f3n e intervenci\u00f3n en conducta suicida\u201d. (18 y 19 de septiembre)\nhttps://t.co/wZ6y6FgxdW https://t.co/8AJSq3U6YP", "author_id": "1696320085"}, {"created_at": "2019-09-18T10:14:28.000Z", "id": "1174265424634159104", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174265424634159104"], "text": "RT @xaiecologic: 'Est\u00e1n unides com els cinc dits de m\u00e0 i decides a salvar l'agricultura i els seus homes. S\u00f3n les bufandes negres. Un grup\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "xaiecologic", "id": "2945636195"}]}, "author_id": "720896414033788928", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174223495041036288"}]}, {"created_at": "2019-09-18T10:14:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 48, "probability": 0.947, "type": "Person", "normalized_text": "Clinton"}, {"start": 260, "end": 274, "probability": 0.9617, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/wObJbLPcdg", "expanded_url": "https://twitter.com/STrump11/status/1174249114898522112", "display_url": "twitter.com/STrump11/statu\u2026"}]}, "id": "1174265394477056001", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174265394477056001"], "text": "Otro Prominente Dem\u00f3crata unido a la saga Clinton, se suicida en carcel de m\u00e1xima seguridad??? Este degenerado aparte de ser gay, drogaba negros en su apartamento hasta causarle la sobredosis que finalmente los mataba.\n    No hay que olvidarse del pedofilo de Jeffrey Epstein. https://t.co/wObJbLPcdg", "author_id": "1052896555"}, {"created_at": "2019-09-18T10:14:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 89, "probability": 0.8636, "type": "Place", "normalized_text": "Jalalabad"}, {"start": 92, "end": 101, "probability": 0.9574, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 26, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}, {"start": 80, "end": 90, "tag": "Jalalabad"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "eSPAINews", "id": "1579380046833262593"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/ueeHrr4Inz", "expanded_url": "http://www.1tvnews.af/en/news/afghanistan/39539", "display_url": "1tvnews.af/en/news/afghan\u2026"}]}, "id": "1174265394447691778", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174265394447691778"], "text": "RT @eSPAINews: #\u00daLTIMAHORA \ud83d\udd34 Ataque suicida y tiroteo en un edificio oficial de #Jalalabad, Afganist\u00e1n.\n https://t.co/ueeHrr4Inz", "author_id": "937984821833461760", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174262685388738561"}]}, {"created_at": "2019-09-18T10:13:11.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9327, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 51, "end": 58, "probability": 0.7835, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 114, "end": 126, "probability": 0.6672, "type": "Other", "normalized_text": "Revista F\u00f3rum"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "zehdeabreu", "id": "1582525882165596162"}]}, "id": "1174265101479763969", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174265101479763969"], "text": "RT @zehdeabreu: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu | Revista F\u00f3rum https://t.c\u2026", "author_id": "103982035", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173746233854300162"}]}, {"created_at": "2019-09-18T10:12:36.000Z", "id": "1174264954649763840", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174264954649763840"], "text": "RT @xaiecologic: 'Est\u00e1n unides com els cinc dits de m\u00e0 i decides a salvar l'agricultura i els seus homes. S\u00f3n les bufandes negres. Un grup\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "xaiecologic", "id": "2945636195"}]}, "author_id": "751543342606024704", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174223495041036288"}]}, {"created_at": "2019-09-18T10:12:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 89, "probability": 0.8636, "type": "Place", "normalized_text": "Jalalabad"}, {"start": 92, "end": 101, "probability": 0.9574, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 26, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}, {"start": 80, "end": 90, "tag": "Jalalabad"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "eSPAINews", "id": "1579380046833262593"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/ueeHrr4Inz", "expanded_url": "http://www.1tvnews.af/en/news/afghanistan/39539", "display_url": "1tvnews.af/en/news/afghan\u2026"}]}, "id": "1174264936798871553", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174264936798871553"], "text": "RT @eSPAINews: #\u00daLTIMAHORA \ud83d\udd34 Ataque suicida y tiroteo en un edificio oficial de #Jalalabad, Afganist\u00e1n.\n https://t.co/ueeHrr4Inz", "author_id": "1359635694", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174262685388738561"}]}, {"created_at": "2019-09-18T10:12:14.000Z", "id": "1174264859845943298", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174264859845943298"], "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "author_id": "993483179448299520", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"created_at": "2019-09-18T10:12:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}]}, "id": "1174264807492661248", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174264807492661248"], "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "author_id": "1500588474", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}]}, {"created_at": "2019-09-18T10:11:58.000Z", "id": "1174264795551490048", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174264795551490048"], "text": "@fishman_chay @jgnaredo @interjet Por qu\u00e9 dices que es suicida?", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "fishman_chay", "id": "1031261485220200448"}, {"start": 14, "end": 23, "username": "jgnaredo", "id": "82475617"}, {"start": 24, "end": 33, "username": "interjet", "id": "73485035"}]}, "author_id": "48752071", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174055138069241857"}], "in_reply_to_user_id": "1031261485220200448"}, {"created_at": "2019-09-18T10:11:50.000Z", "id": "1174264761921523713", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174264761921523713"], "text": "Regolarit\u00e0 e Trasparenza nella Scuola       ( R.T.S. ): Studentessa suicida: bullizzata perch\u00e9 grassa https://t.co/eX3QfixlI0", "author_id": "505833633", "entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/eX3QfixlI0", "expanded_url": "https://aldodomenicoficara.blogspot.com/2019/09/studentessa-suicida-bullizzata-perche.html?spref=tw", "display_url": "aldodomenicoficara.blogspot.com/2019/09/studen\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T10:11:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.6183, "type": "Person", "normalized_text": "Piloto"}, {"start": 53, "end": 63, "probability": 0.5079, "type": "Other", "normalized_text": "Germanwings"}, {"start": 93, "end": 107, "probability": 0.4627, "type": "Other", "normalized_text": "Alpes franceses"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "TaniaOrVe", "id": "363745950"}]}, "id": "1174264575782465537", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174264575782465537"], "text": "RT @TaniaOrVe: C\u00f3mo no recordar al Piloto suicida de Germanwings, que se estrell\u00f3 contra los Alpes franceses en 2015, quien ante su frustra\u2026", "author_id": "311591576", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173989450218659840"}]}, {"created_at": "2019-09-18T10:10:50.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 75, "probability": 0.9807, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "hashtags": [{"start": 66, "end": 76, "tag": "Bolsonaro"}], "urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/Y88VrwYpzM", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026"}]}, "id": "1174264508711342085", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174264508711342085"], "text": "S\u00f3 falta somar 2+2 e chegar \u00e0 conclus\u00e3o de que \u00e9 4... ou chegar a #Bolsonaro como mandante para viabilizar a elei\u00e7\u00e3o do filho bandido... https://t.co/Y88VrwYpzM", "author_id": "42650837"}, {"created_at": "2019-09-18T10:10:41.000Z", "id": "1174264472690724868", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174264472690724868"], "text": "RT @JAcKFiDo: @rafael_voa @Fafhoo @NachoRgz @interjet Ciertamente, pero imaginate que le pegue la locura arabe y cometa un atentado suicida\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JAcKFiDo", "id": "470591080"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "rafael_voa", "id": "721111323459719168"}, {"start": 26, "end": 33, "username": "Fafhoo", "id": "139850058"}, {"start": 34, "end": 43, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 44, "end": 53, "username": "interjet", "id": "73485035"}]}, "author_id": "1120869865437290498", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173766496016916480"}]}, {"created_at": "2019-09-18T10:10:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 41, "probability": 0.6253, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "fnandoR22", "id": "553060532"}]}, "id": "1174264410468159489", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174264410468159489"], "text": "RT @fnandoR22: Puffff despu\u00e9s de Escuadr\u00f3n Suicida de Ayer, esto no es para mi lo siento. Lo siento pero no vuelvo a picar. https://t.co/hQ\u2026", "author_id": "559875137", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173994464710406144"}]}, {"created_at": "2019-09-18T10:10:23.000Z", "id": "1174264395700084736", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174264395700084736"], "text": "RT @xaiecologic: 'Est\u00e1n unides com els cinc dits de m\u00e0 i decides a salvar l'agricultura i els seus homes. S\u00f3n les bufandes negres. Un grup\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "xaiecologic", "id": "2945636195"}]}, "author_id": "864058093017104384", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174223495041036288"}]}, {"created_at": "2019-09-18T10:09:31.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.9393, "type": "Person", "normalized_text": "Abdala"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Andrade"}, {"start": 52, "end": 58, "probability": 0.9658, "type": "Person", "normalized_text": "Bayardi"}, {"start": 61, "end": 68, "probability": 0.9669, "type": "Person", "normalized_text": "Castillo"}, {"start": 90, "end": 91, "probability": 0.8998, "type": "Organization", "normalized_text": "FA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RubenPena1957", "id": "4822658236"}]}, "id": "1174264179873734659", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174264179873734659"], "text": "RT @RubenPena1957: Ahora Abdala, se suma a Andrade, Bayardi, Castillo y otras figuras del FA.\nIgnorar estas claras definiciones ideologicas\u2026", "author_id": "51076012", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173944854935670785"}]}, {"created_at": "2019-09-18T10:08:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 40, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "yoohyeon"}, {"start": 223, "end": 241, "probability": 0.4241, "type": "Other", "normalized_text": "Dreamcatcher_DejaVu"}], "hashtags": [{"start": 222, "end": 242, "tag": "Dreamcatcher_DejaVu"}, {"start": 243, "end": 250, "tag": "DejaVu"}]}, "id": "1174263997790642178", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174263997790642178"], "text": "perai deixa eu ver se entendi\n\na yoohyeon \u00e9 a judas esse tempo todo???mas como criaram afeto por ela, ela matou todo mundo???\n\nou foi ela que tirou as outras do mundo dos pesadelos???? e resolveu ficar sozinha presa l\u00e1??\n\n#Dreamcatcher_DejaVu\n#DejaVu", "author_id": "1125080777904001024"}, {"created_at": "2019-09-18T10:08:39.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.6309, "type": "Person", "normalized_text": "Guzman"}]}, "id": "1174263959626637313", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174263959626637313"], "text": "Guzman tudo pra mim. (N\u00e3o terminei a primeira temporada ainda) \nSE ELE MATOU ALGU\u00c9M EU PARO DE ASSISTIR", "author_id": "1023966464422887424"}, {"created_at": "2019-09-18T10:08:27.000Z", "id": "1174263908825260033", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174263908825260033"], "text": "RT @NuModEnergetico: Recomendamos escuchar esta excelente conferencia del f\u00edsico nuclear @Paco_Castejon a todo el mundo, especialmente a lo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "NuModEnergetico", "id": "793673772"}, {"start": 89, "end": 103, "username": "Paco_Castejon", "id": "462009421"}]}, "author_id": "418968308", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174258850712735746"}]}, {"created_at": "2019-09-18T10:07:15.000Z", "id": "1174263608030707712", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174263608030707712"], "text": "I genitori lo sgridano per i voti a scuola: 18enne si suicida in modo atroce https://t.co/wPZxYF71BR", "author_id": "161384273", "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/wPZxYF71BR", "expanded_url": "https://www.howtodofor.com/i-genitori-lo-sgridano-per-i-voti-a-scuola-18enne-si-suicida-in-modo-atroce/?utm_source=facebook_fb01a&utm_medium=facebook_fb01a_annuccia&utm_campaign=fb01a_398807_annuccia", "display_url": "howtodofor.com/i-genitori-lo-\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T10:07:05.000Z", "id": "1174263567597617152", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174263567597617152"], "text": "Horror: Pol\u00edcia descobre que empres\u00e1ria \u201csuicida\u201d foi espancada e morta pelo namorado. V\u00cdDEO https://t.co/YOruz3YYRh", "author_id": "206380479", "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/YOruz3YYRh", "expanded_url": "https://shar.es/aXxNM3", "display_url": "shar.es/aXxNM3"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T10:07:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.7429, "type": "Person", "normalized_text": "Angelo Dawkins"}, {"start": 53, "end": 74, "probability": 0.7848, "type": "Person", "normalized_text": "John Bradshaw Layfield"}]}, "id": "1174263556520517633", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174263556520517633"], "text": "Angelo Dawkins won a loser leaves town match against John Bradshaw Layfield with a tope suicida at new years revolution", "author_id": "830847114976571392"}, {"created_at": "2019-09-18T10:06:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 73, "probability": 0.4173, "type": "Place", "normalized_text": "Marqu\u00eas"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "VanTammen", "id": "723462463333797888"}]}, "id": "1174263453395181569", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174263453395181569"], "text": "@VanTammen Chegar\u00e1 o dia em que mesmo a capa de ir festejar para o Marqu\u00eas uma vez por ano n\u00e3o esconder\u00e1 o facto que se matou o futebol tuga para esmifrar uns tost\u00f5es. At\u00e9 l\u00e1 s\u00f3 d\u00e1 para rir com os tr\u00eas grandes de joelheiras a obedecer aos seus verdadeiros donos...", "author_id": "23516106", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174258328404463617"}], "in_reply_to_user_id": "723462463333797888"}, {"created_at": "2019-09-18T10:05:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.9398, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}, {"start": 48, "end": 64, "probability": 0.9505, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 107, "end": 113, "probability": 0.9644, "type": "Other", "normalized_text": "Spotify"}]}, "id": "1174263199853699076", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174263199853699076"], "text": "RT @GN_extended: Feito para os Charts e Oscar! \"Esquadr\u00e3o Suicida\" tem a trilha sonora com mais streams no Spotify, s\u00e3o 2,4 Bilh\u00f5es de stre\u2026", "author_id": "777012986", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174159684892266496"}]}, {"created_at": "2019-09-18T10:05:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}]}, "id": "1174263122401644550", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174263122401644550"], "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "author_id": "69618414", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}]}, {"created_at": "2019-09-18T10:04:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 96, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 110, "end": 112, "probability": 0.8863, "type": "Organization", "normalized_text": "AFP"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 27, "tag": "ULTIMAHORA"}, {"start": 109, "end": 113, "tag": "AFP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "AFPespanol", "id": "851108442"}]}, "id": "1174262925692985345", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174262925692985345"], "text": "RT @AFPespanol: #ULTIMAHORA Ataque suicida dentro de un edificio oficial en el este de Afganist\u00e1n (gobierno) #AFP", "author_id": "1377260430", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174261975196606466"}]}, {"created_at": "2019-09-18T10:04:15.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}]}, "id": "1174262851906805761", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174262851906805761"], "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "author_id": "273650920", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}]}, {"created_at": "2019-09-18T10:04:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 96, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 110, "end": 112, "probability": 0.8863, "type": "Organization", "normalized_text": "AFP"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 27, "tag": "ULTIMAHORA"}, {"start": 109, "end": 113, "tag": "AFP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "AFPespanol", "id": "851108442"}]}, "id": "1174262818318770176", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174262818318770176"], "text": "RT @AFPespanol: #ULTIMAHORA Ataque suicida dentro de un edificio oficial en el este de Afganist\u00e1n (gobierno) #AFP", "author_id": "2516011256", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174261975196606466"}]}, {"created_at": "2019-09-18T10:04:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 79, "probability": 0.9115, "type": "Place", "normalized_text": "Chernobyl"}, {"start": 83, "end": 91, "probability": 0.8989, "type": "Place", "normalized_text": "Fukushima"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "NuModEnergetico", "id": "793673772"}]}, "id": "1174262814640431104", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174262814640431104"], "text": "RT @NuModEnergetico: El riesgo de accidentes nucleares tan graves como Chernobyl o Fukushima sigue existiendo, teniendo una frecuencia prob\u2026", "author_id": "753503550", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174258866261037058"}]}, {"created_at": "2019-09-18T10:03:49.000Z", "id": "1174262744004141056", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174262744004141056"], "text": "RT @NuModEnergetico: Recomendamos escuchar esta excelente conferencia del f\u00edsico nuclear @Paco_Castejon a todo el mundo, especialmente a lo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "NuModEnergetico", "id": "793673772"}, {"start": 89, "end": 103, "username": "Paco_Castejon", "id": "462009421"}]}, "author_id": "753503550", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174258850712735746"}]}, {"created_at": "2019-09-18T10:03:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 74, "probability": 0.7701, "type": "Place", "normalized_text": "Jalalabad"}, {"start": 77, "end": 86, "probability": 0.9429, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}, {"start": 65, "end": 75, "tag": "Jalalabad"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/ueeHrr4Inz", "expanded_url": "http://www.1tvnews.af/en/news/afghanistan/39539", "display_url": "1tvnews.af/en/news/afghan\u2026"}]}, "id": "1174262685388738561", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174262685388738561"], "text": "#\u00daLTIMAHORA \ud83d\udd34 Ataque suicida y tiroteo en un edificio oficial de #Jalalabad, Afganist\u00e1n.\n https://t.co/ueeHrr4Inz", "author_id": "934901098015535105"}, {"created_at": "2019-09-18T10:03:28.000Z", "id": "1174262655592411137", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174262655592411137"], "text": "RT @NuModEnergetico: Recomendamos escuchar esta excelente conferencia del f\u00edsico nuclear @Paco_Castejon a todo el mundo, especialmente a lo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "NuModEnergetico", "id": "793673772"}, {"start": 89, "end": 103, "username": "Paco_Castejon", "id": "462009421"}]}, "author_id": "1446907814", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174258850712735746"}]}, {"created_at": "2019-09-18T10:03:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.4121, "type": "Person", "normalized_text": "dinha"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "diinhaa28", "id": "168239197"}]}, "id": "1174262628232900610", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174262628232900610"], "text": "@diinhaa28 Socorro dinha se tu n\u00e3o me matou antes agora quase tu conseguiu.", "author_id": "1170713294375739392", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174156849261809664"}], "in_reply_to_user_id": "168239197"}, {"created_at": "2019-09-18T10:02:56.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 51, "probability": 0.9785, "type": "Other", "normalized_text": "Jurassic Park"}], "urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/5TICxZbT2g", "expanded_url": "https://twitter.com/OperadorNuclear/status/1174072037368901632", "display_url": "twitter.com/OperadorNuclea\u2026"}]}, "id": "1174262523232706562", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174262523232706562"], "text": "Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Jurassic Park a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y suicida idea de que revivir a los dinosaurios es estupendo. https://t.co/5TICxZbT2g", "author_id": "198953049", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174072037368901632"}]}, {"created_at": "2019-09-18T10:02:13.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 96, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 110, "end": 112, "probability": 0.8863, "type": "Organization", "normalized_text": "AFP"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 27, "tag": "ULTIMAHORA"}, {"start": 109, "end": 113, "tag": "AFP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "AFPespanol", "id": "851108442"}]}, "id": "1174262339891343360", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174262339891343360"], "text": "RT @AFPespanol: #ULTIMAHORA Ataque suicida dentro de un edificio oficial en el este de Afganist\u00e1n (gobierno) #AFP", "author_id": "899599951516270593", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174261975196606466"}]}, {"created_at": "2019-09-18T10:01:52.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}]}, "id": "1174262252167467009", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174262252167467009"], "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "author_id": "562296969", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}]}, {"created_at": "2019-09-18T10:01:51.000Z", "id": "1174262248203784194", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174262248203784194"], "text": "RT @NuModEnergetico: Recomendamos escuchar esta excelente conferencia del f\u00edsico nuclear @Paco_Castejon a todo el mundo, especialmente a lo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "NuModEnergetico", "id": "793673772"}, {"start": 89, "end": 103, "username": "Paco_Castejon", "id": "462009421"}]}, "author_id": "483796802", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174258850712735746"}]}, {"created_at": "2019-09-18T10:01:43.000Z", "id": "1174262214179659776", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174262214179659776"], "text": "@Richi96400772 @elmundoes Y el intento de suicidio, adem\u00e1s, puede ser considerado delito si el suicida sobrevive.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Richi96400772", "id": "608071669"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}]}, "author_id": "739533055409463296", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174258683645169666"}], "in_reply_to_user_id": "608071669"}, {"created_at": "2019-09-18T10:01:41.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 96, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 110, "end": 112, "probability": 0.8863, "type": "Organization", "normalized_text": "AFP"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 27, "tag": "ULTIMAHORA"}, {"start": 109, "end": 113, "tag": "AFP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "AFPespanol", "id": "851108442"}]}, "id": "1174262206764134400", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174262206764134400"], "text": "RT @AFPespanol: #ULTIMAHORA Ataque suicida dentro de un edificio oficial en el este de Afganist\u00e1n (gobierno) #AFP", "author_id": "210913192", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174261975196606466"}]}, {"created_at": "2019-09-18T10:01:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.9398, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}, {"start": 48, "end": 64, "probability": 0.9505, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 107, "end": 113, "probability": 0.9644, "type": "Other", "normalized_text": "Spotify"}]}, "id": "1174262142318592002", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174262142318592002"], "text": "RT @GN_extended: Feito para os Charts e Oscar! \"Esquadr\u00e3o Suicida\" tem a trilha sonora com mais streams no Spotify, s\u00e3o 2,4 Bilh\u00f5es de stre\u2026", "author_id": "375925039", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174159684892266496"}]}, {"created_at": "2019-09-18T10:01:11.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}]}, "id": "1174262080519725057", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174262080519725057"], "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "author_id": "1143477974", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}]}, {"created_at": "2019-09-18T10:01:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 96, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 110, "end": 112, "probability": 0.8863, "type": "Organization", "normalized_text": "AFP"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 27, "tag": "ULTIMAHORA"}, {"start": 109, "end": 113, "tag": "AFP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "AFPespanol", "id": "851108442"}]}, "id": "1174262064644263938", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174262064644263938"], "text": "RT @AFPespanol: #ULTIMAHORA Ataque suicida dentro de un edificio oficial en el este de Afganist\u00e1n (gobierno) #AFP", "author_id": "147409375", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174261975196606466"}]}, {"created_at": "2019-09-18T10:01:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 96, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 110, "end": 112, "probability": 0.8863, "type": "Organization", "normalized_text": "AFP"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 27, "tag": "ULTIMAHORA"}, {"start": 109, "end": 113, "tag": "AFP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "AFPespanol", "id": "851108442"}]}, "id": "1174262040921300993", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174262040921300993"], "text": "RT @AFPespanol: #ULTIMAHORA Ataque suicida dentro de un edificio oficial en el este de Afganist\u00e1n (gobierno) #AFP", "author_id": "1027409451890880512", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174261975196606466"}]}, {"created_at": "2019-09-18T10:00:53.000Z", "id": "1174262006309896192", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174262006309896192"], "text": "RT @NuModEnergetico: Recomendamos escuchar esta excelente conferencia del f\u00edsico nuclear @Paco_Castejon a todo el mundo, especialmente a lo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "NuModEnergetico", "id": "793673772"}, {"start": 89, "end": 103, "username": "Paco_Castejon", "id": "462009421"}]}, "author_id": "390372051", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174258850712735746"}]}, {"created_at": "2019-09-18T10:00:46.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}]}, "id": "1174261976916221954", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174261976916221954"], "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "author_id": "82907797", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}]}, {"created_at": "2019-09-18T10:00:46.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 80, "probability": 0.9839, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 94, "end": 96, "probability": 0.8865, "type": "Organization", "normalized_text": "AFP"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "ULTIMAHORA"}, {"start": 93, "end": 97, "tag": "AFP"}]}, "id": "1174261975196606466", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1174261975196606466"], "text": "#ULTIMAHORA Ataque suicida dentro de un edificio oficial en el este de Afganist\u00e1n (gobierno) #AFP", "author_id": "851108442"}, {"created_at": "2019-09-18T10:00:39.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}]}, "id": "1174261948344676354", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174261948344676354"], "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "author_id": "997192904794935296", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}]}, {"created_at": "2019-09-18T10:00:28.000Z", "id": "1174261899837542401", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174261899837542401"], "text": "Puede ser suicida debilitar la mayor fortaleza del servicio p\u00fablico, su capacidad de congregar audiencias masivas\nhttps://t.co/9WaCeup5ok https://t.co/HJWgcNlmYV", "author_id": "16206972", "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/9WaCeup5ok", "expanded_url": "https://buff.ly/2O5C8Mc", "display_url": "buff.ly/2O5C8Mc", "status": 200, "unwound_url": "http://periodismoglobal.com/2019/09/17/conectar-con-los-jovenes-la-dificil-recuperacion-de-la-universalidad-del-servicio-de-los-medios-publicos/"}, {"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/HJWgcNlmYV", "expanded_url": "https://twitter.com/rafaeldiazarias/status/1174261899837542401/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HJWgcNlmYV", "media_key": "3_1174261897421606917"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T10:00:04.000Z", "id": "1174261800319299584", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174261800319299584"], "text": "Soldatessa suicida in caserma. 2019 nel segno di un triste primato - https://t.co/jXPlfX2rR3", "author_id": "4899119002", "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/jXPlfX2rR3", "expanded_url": "https://www.nonsolomarescialli.it/soldatessa-suicida-in-caserma-2019-nel-segno-di-un-triste-primato/", "display_url": "nonsolomarescialli.it/soldatessa-sui\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T09:59:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}]}, "id": "1174261641921335296", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174261641921335296"], "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "author_id": "48430411", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}]}, {"created_at": "2019-09-18T09:59:25.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}]}, "id": "1174261637617987588", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174261637617987588"], "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "author_id": "464588984", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}]}, {"created_at": "2019-09-18T09:58:38.000Z", "id": "1174261439852437504", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174261439852437504"], "text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "author_id": "1140098421023498245", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}]}, {"created_at": "2019-09-18T09:58:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}]}, "id": "1174261288308002819", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174261288308002819"], "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "author_id": "1111152429595324416", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}]}, {"created_at": "2019-09-18T09:56:45.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 54, "probability": 0.8789, "type": "Person", "normalized_text": "Mireles"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.9948, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}]}, "id": "1174260966340595714", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174260966340595714"], "text": "RT @arqavc: No hay comparativo, la expresi\u00f3n de Mireles es inclusive cultural en M\u00e9xico, el dicho de la piloto es una expresi\u00f3n con mucho m\u2026", "author_id": "748582609081405440", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174162604333420544"}]}, {"created_at": "2019-09-18T09:55:20.000Z", "id": "1174260608935571456", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174260608935571456"], "text": "RT @XavierFiestas: Comprendan a esta viuda del suicida cobarde. https://t.co/LHs7sR0ysO", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "XavierFiestas", "id": "3171735557"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/LHs7sR0ysO", "expanded_url": "https://twitter.com/Vponce64/status/1173977863525212163", "display_url": "twitter.com/Vponce64/statu\u2026"}]}, "author_id": "940594704319700993", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173986505720782848"}]}, {"created_at": "2019-09-18T09:55:17.000Z", "id": "1174260596692410369", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174260596692410369"], "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "author_id": "785089344373714944", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"created_at": "2019-09-18T09:55:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 54, "probability": 0.8789, "type": "Person", "normalized_text": "Mireles"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.9948, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}]}, "id": "1174260532976771073", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174260532976771073"], "text": "RT @arqavc: No hay comparativo, la expresi\u00f3n de Mireles es inclusive cultural en M\u00e9xico, el dicho de la piloto es una expresi\u00f3n con mucho m\u2026", "author_id": "205490509", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174162604333420544"}]}, {"created_at": "2019-09-18T09:54:21.000Z", "id": "1174260363166179329", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174260363166179329"], "text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "author_id": "1143629423805116416", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}]}, {"created_at": "2019-09-18T09:53:39.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}]}, "id": "1174260183767363585", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174260183767363585"], "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "author_id": "861842580", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}]}, {"created_at": "2019-09-18T09:53:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 54, "probability": 0.8789, "type": "Person", "normalized_text": "Mireles"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.9948, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}]}, "id": "1174260142277353472", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174260142277353472"], "text": "RT @arqavc: No hay comparativo, la expresi\u00f3n de Mireles es inclusive cultural en M\u00e9xico, el dicho de la piloto es una expresi\u00f3n con mucho m\u2026", "author_id": "2551570873", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174162604333420544"}]}, {"created_at": "2019-09-18T09:53:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}]}, "id": "1174260051982397444", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174260051982397444"], "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "author_id": "592136851", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}]}, {"created_at": "2019-09-18T09:53:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 157, "end": 162, "probability": 0.8662, "type": "Person", "normalized_text": "Lutero"}]}, "id": "1174260025889570816", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174260025889570816"], "text": "Eu simplesmente n\u00e3o aguento mais debater com cat\u00f3lico, sem generaliza\u00e7\u00e3o, mas todas minhas experi\u00eancias foram totalmente desonestas. O cara vem me falar que Lutero se matou KKKKKKKKKKK o pobre coitado sofreu derrame cerebral.", "author_id": "818693062188826624"}, {"created_at": "2019-09-18T09:51:47.000Z", "id": "1174259715469185029", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174259715469185029"], "text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "author_id": "4889239642", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}]}, {"created_at": "2019-09-18T09:50:53.000Z", "id": "1174259488217554950", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174259488217554950"], "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "author_id": "1026501075766075392", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"created_at": "2019-09-18T09:49:32.000Z", "id": "1174259150089523200", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174259150089523200"], "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "author_id": "1039645131975131138", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"created_at": "2019-09-18T09:48:25.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 58, "probability": 0.8869, "type": "Place", "normalized_text": "Chernobyl"}, {"start": 62, "end": 70, "probability": 0.8376, "type": "Place", "normalized_text": "Fukushima"}, {"start": 238, "end": 248, "probability": 0.5525, "type": "Other", "normalized_text": "NuclearesNO"}], "hashtags": [{"start": 237, "end": 249, "tag": "NuclearesNO"}], "urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/Eq5t7DPGTm", "expanded_url": "https://www.tendencias21.net/El-riesgo-de-un-accidente-nuclear-grave-no-ha-disminuido-tras-Fukushima_a43195.html", "display_url": "tendencias21.net/El-riesgo-de-u\u2026"}]}, "id": "1174258866261037058", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174258866261037058"], "text": "El riesgo de accidentes nucleares tan graves como Chernobyl o Fukushima sigue existiendo, teniendo una frecuencia probable de una o dos veces por siglo, seg\u00fan estudio de expertos en riesgos. Es delirante y suicida defender las nucleares #NuclearesNO https://t.co/Eq5t7DPGTm", "author_id": "793673772", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174258864163872770"}], "in_reply_to_user_id": "793673772"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "id": "1499451540", "name": "Antonio \ud83c\udf41", "username": "1b_antonio", "public_metrics": {"followers_count": 769, "following_count": 1670, "tweet_count": 52832, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "1045073864051609600", "location": "Mundo.", "name": "The Political Room", "username": "Political_Room", "public_metrics": {"followers_count": 116598, "following_count": 138, "tweet_count": 23389, "listed_count": 1352}}, {"verified": false, "id": "1158387654930644995", "name": "Koji Kabuto", "username": "K_Kabuto_Z", "public_metrics": {"followers_count": 516, "following_count": 835, "tweet_count": 9870, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "715476691460558848", "location": "P\u00e1lido punto azul \ud83c\udf0d", "name": "Operador Nuclear", "username": "OperadorNuclear", "public_metrics": {"followers_count": 185768, "following_count": 830, "tweet_count": 89912, "listed_count": 1171}}, {"verified": false, "id": "1005125223333748741", "location": "Neverland", "name": "sue pomerantz ANTIFRAGILE", "username": "lanawitchy", "public_metrics": {"followers_count": 815, "following_count": 949, "tweet_count": 7052, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1059282925315911681", "location": "Ingrid \ud83d\udc95", "name": "maria vai com a Ingrid", "username": "vixenadeboghafa", "public_metrics": {"followers_count": 1645, "following_count": 4661, "tweet_count": 276721, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "id": "2521523122", "location": "021", "name": "Mariani", "username": "marianiirj", "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 473, "tweet_count": 13009, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1098427180927934464", "location": "Bel\u00e9m", "name": "\u22b3 Becky", "username": "beckydiniz", "public_metrics": {"followers_count": 6941, "following_count": 525, "tweet_count": 12314, "listed_count": 24}}, {"verified": false, "id": "433494898", "location": "Elche, Spain", "name": "Georges Politzer", "username": "george_politzer", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 695, "tweet_count": 5764, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2789536112", "location": "Sede legale Roma ", "name": "Osservatorio Salute e Sicurezza", "username": "OsservatorioSa", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 205, "tweet_count": 1043, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2165536237", "location": "multifandom", "name": "\u05b4\u05b6\u05b8", "username": "ladylokicomics", "public_metrics": {"followers_count": 12859, "following_count": 942, "tweet_count": 73425, "listed_count": 28}}, {"verified": false, "id": "1394277882", "location": "Planet Earth", "name": "Ori", "username": "Ori254", "public_metrics": {"followers_count": 2364, "following_count": 2153, "tweet_count": 383686, "listed_count": 175}}, {"verified": false, "id": "2832335447", "name": "dukana", "username": "dukana2", "public_metrics": {"followers_count": 14282, "following_count": 15597, "tweet_count": 305421, "listed_count": 118}}, {"verified": false, "id": "1164222586039017473", "name": "dora", "username": "sadora46", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 134, "tweet_count": 799, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "346112957", "location": "\u0e51 knj \u2661 pjm \u2661", "name": "elisa e lino fechados com lula \u2b50\ufe0f", "username": "wonderlixie", "public_metrics": {"followers_count": 29514, "following_count": 12389, "tweet_count": 349103, "listed_count": 64}}, {"verified": false, "id": "107696818", "location": "Barcelona", "name": "Iv\u00e1n S\u00e1nchez", "username": "_ivasansa", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 546, "tweet_count": 3262, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "122312035", "name": "Youness", "username": "Youness70", "public_metrics": {"followers_count": 1070, "following_count": 893, "tweet_count": 151350, "listed_count": 32}}, {"verified": false, "id": "834342133", "location": "Girona, Catalu\u00f1a ", "name": "Roger Zobl", "username": "rogerzobl", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 414, "tweet_count": 7770, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2888660943", "location": "Lima, Peru", "name": "Isa", "username": "ysachp", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 507, "tweet_count": 71798, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "39692424", "location": "Global", "name": "Alerta News 24", "username": "AlertaNews24", "public_metrics": {"followers_count": 1190701, "following_count": 389, "tweet_count": 86993, "listed_count": 3181}}, {"verified": false, "id": "166688223", "name": "Boo Mesquita", "username": "BooMesquita", "public_metrics": {"followers_count": 2120, "following_count": 681, "tweet_count": 7394, "listed_count": 5}}, {"verified": true, "id": "91114286", "location": "Brasil", "name": "Warner Bros. Pictures Brasil", "username": "wbpictures_br", "public_metrics": {"followers_count": 243903, "following_count": 865, "tweet_count": 13893, "listed_count": 951}}, {"verified": false, "id": "345076140", "name": "Claustrofabia", "username": "claustrofabia", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 1073, "tweet_count": 10049, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "529667806", "location": "United States of Hip Hop", "name": "Emmanuelo de Miel Oficial", "username": "eazybone", "public_metrics": {"followers_count": 1250, "following_count": 1637, "tweet_count": 263453, "listed_count": 48}}, {"verified": false, "id": "543610343", "location": "Sud Cat \u201cdimensi\u00f3 desconeguda\u201d", "name": "cadolles [paisatge]", "username": "cadolles", "public_metrics": {"followers_count": 865, "following_count": 2787, "tweet_count": 23454, "listed_count": 64}}, {"verified": false, "id": "2945636195", "location": "Rocabruna - Alta Garrotxa", "name": "Toti", "username": "xaiecologic", "public_metrics": {"followers_count": 16573, "following_count": 1765, "tweet_count": 56769, "listed_count": 68}}, {"verified": false, "id": "4899570940", "name": "Bioca", "username": "anabiazinhaaaa", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 181, "tweet_count": 14979, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "892913668488343552", "location": "setor norte, maracan\u00e3", "name": "may \u1d9c\u02b3\u1da0", "username": "silvamay_18", "public_metrics": {"followers_count": 1014, "following_count": 580, "tweet_count": 58912, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1048069357480435712", "name": "Analu\ud83e\uddda\ud83c\udffb", "username": "NanaaLu15", "public_metrics": {"followers_count": 3888, "following_count": 504, "tweet_count": 19128, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "19898512", "location": "Ordino  - Andorra", "name": "Lluis Franco", "username": "lluisfranco", "public_metrics": {"followers_count": 1879, "following_count": 1080, "tweet_count": 42031, "listed_count": 155}}, {"verified": false, "id": "3101903649", "location": "Arezzo, Toscana", "name": "irinello", "username": "IriBech", "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 690, "tweet_count": 32384, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1685399672", "location": "Gotham City", "name": "The_Joker\u00ae", "username": "T_h_e__J_ok_e_r", "public_metrics": {"followers_count": 451, "following_count": 483, "tweet_count": 23221, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "971809586108911617", "name": "Roser", "username": "Roser29542855", "public_metrics": {"followers_count": 470, "following_count": 983, "tweet_count": 15287, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1010865702436265984", "location": "Centro, Maranguape", "name": "W e s \u26a1 #BlackAdam", "username": "WesAckles18", "public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 355, "tweet_count": 14217, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "id": "888868224359706626", "location": "Ankara, T\u00fcrkiye", "name": "Jairo Estrada \ud83c\uddec\ud83c\uddf9", "username": "JairoEstradaGt", "public_metrics": {"followers_count": 560, "following_count": 890, "tweet_count": 2659, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1133912231526092800", "location": "FaccioVerso", "name": "Fake Faccio", "username": "FaccioFake", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 116, "tweet_count": 487, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1133744946777939973", "name": "Mr Morninsgstar", "username": "matito_veiga", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 1295, "tweet_count": 6301, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "104170110", "location": "Vila Velha, Brasil", "name": "Lara", "username": "_electrahertz", "public_metrics": {"followers_count": 1213, "following_count": 1132, "tweet_count": 94654, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "912692043431993346", "location": "orpheum", "name": "Sammy \ud83c\udf42", "username": "samytowers", "public_metrics": {"followers_count": 3780, "following_count": 3423, "tweet_count": 26420, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "811774154", "name": "Zaebos", "username": "zaebos_c", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 306, "tweet_count": 3028, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "4914230398", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "winona ryder de \u00f3culos", "username": "yelenabeIover", "public_metrics": {"followers_count": 1858, "following_count": 574, "tweet_count": 182366, "listed_count": 26}}, {"verified": false, "id": "262855800", "location": "Quinto Pino", "name": "Iv\u00e1n Calvete", "username": "Ivk_25", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 256, "tweet_count": 29408, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "1255078242", "name": "Alida Diaz Brillante", "username": "AlidaDiazBrilla", "public_metrics": {"followers_count": 3764, "following_count": 3612, "tweet_count": 346530, "listed_count": 40}}, {"verified": true, "id": "253020963", "location": "Mosc\u00fa, Rusia", "name": "Sputnik Mundo", "withheld": {"country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "username": "SputnikMundo", "public_metrics": {"followers_count": 157888, "following_count": 403, "tweet_count": 382611, "listed_count": 1887}}, {"verified": false, "id": "735623021717794816", "location": "Maranh\u00e3o, Brasil", "name": "yas", "username": "littleyas10", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 36, "tweet_count": 29702, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "884185909368901633", "location": "\ud83d\udd14Ativem as Notifica\u00e7\u00f5es ", "name": "GN", "username": "GNGeekNation", "public_metrics": {"followers_count": 47659, "following_count": 390, "tweet_count": 27275, "listed_count": 149}}, {"verified": false, "id": "504946198", "name": "jose jorge chavez", "username": "canelita2475", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 215, "tweet_count": 5029, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "68723105", "location": "Villahermosa, Tabasco", "name": "Nacho Rodriguez (El Chapucero)", "username": "NachoRgz", "public_metrics": {"followers_count": 271884, "following_count": 1027, "tweet_count": 241232, "listed_count": 640}}, {"verified": false, "id": "233118936", "location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "name": "Hannibal Mora", "username": "Hannibal_Mora", "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 1329, "tweet_count": 18673, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "873342976461852672", "location": "Bilbao", "name": "Uncanny \u00cd\u00f1igo Rodr\u00edguez \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "VanMaddle1", "public_metrics": {"followers_count": 9934, "following_count": 2386, "tweet_count": 85877, "listed_count": 113}}, {"verified": false, "id": "150391140", "location": "Mar\u00edlia, SP", "name": "m\u00f4nica ficando doida", "username": "monicaclmr", "public_metrics": {"followers_count": 1692, "following_count": 1202, "tweet_count": 120286, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "1058827722", "location": "En mi ata\u00fad.", "name": "La Novia Cad\u00e1ver", "username": "Lanoviacadaver_", "public_metrics": {"followers_count": 2431, "following_count": 327, "tweet_count": 100297, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1347055801", "location": "Mediterranean Sea. P.V", "name": "Joey", "username": "Nhionman", "public_metrics": {"followers_count": 1547, "following_count": 1392, "tweet_count": 49943, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "910821878", "location": "Venezuela", "name": "vision 360", "username": "OJOVENE", "public_metrics": {"followers_count": 12398, "following_count": 1544, "tweet_count": 772066, "listed_count": 79}}, {"verified": false, "id": "961925545809281024", "location": "Moscovo, R\u00fassia", "name": "RT \u00daltima Hora", "withheld": {"country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "username": "RTultimahora", "public_metrics": {"followers_count": 382925, "following_count": 1, "tweet_count": 27074, "listed_count": 1215}}, {"verified": false, "id": "219701057", "location": "Cali", "name": "La F.M. 98.5 Cali", "username": "LaFMCali", "public_metrics": {"followers_count": 32130, "following_count": 723, "tweet_count": 58228, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "749732960149143552", "location": "Na tua casa, me procura s\u00f3 bem", "name": "Baby_Blue", "username": "ChelTchynossole", "public_metrics": {"followers_count": 837, "following_count": 1045, "tweet_count": 50716, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3193446977", "location": "Houston, TX", "name": "Masvelhoaguado", "username": "masvelhoaguado", "public_metrics": {"followers_count": 75768, "following_count": 720, "tweet_count": 16381, "listed_count": 25}}, {"verified": false, "id": "10596282", "location": "Barcelona, Espanya", "name": "John", "username": "johncanet", "public_metrics": {"followers_count": 1630, "following_count": 4999, "tweet_count": 366778, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "id": "18717943", "location": "Madrid", "name": "La Informaci\u00f3n", "username": "la_informacion", "public_metrics": {"followers_count": 412741, "following_count": 2537, "tweet_count": 457950, "listed_count": 7388}}, {"verified": true, "id": "126204564", "location": "Bogot\u00e1, Colombia", "name": "La FM", "username": "lafm", "public_metrics": {"followers_count": 2840112, "following_count": 428, "tweet_count": 1143600, "listed_count": 4847}}, {"verified": false, "id": "53961700", "location": "Colombia", "name": "Majisan", "username": "majisan", "public_metrics": {"followers_count": 522, "following_count": 1317, "tweet_count": 65907, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "2306857092", "location": "Colombia", "name": "Lis", "username": "RolitaNoMas", "public_metrics": {"followers_count": 21989, "following_count": 1075, "tweet_count": 64699, "listed_count": 34}}, {"verified": false, "id": "902403306500304896", "name": "Joramava", "username": "joramava7", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 275, "tweet_count": 2140, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1035560983715110912", "name": "Pietro Rami", "username": "pietrorami1910", "public_metrics": {"followers_count": 5585, "following_count": 5594, "tweet_count": 49163, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "3343374345", "name": "lelayna\ud83d\udd3b \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udd3b", "username": "eloynall", "public_metrics": {"followers_count": 862, "following_count": 1030, "tweet_count": 83932, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "906737685372469248", "name": "3 letras", "username": "scorzoo", "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 346, "tweet_count": 8168, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1117126775430107136", "name": "\u2022\u2022Gaby\u2022\u2022", "username": "shawmilastaste", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 194, "tweet_count": 780, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "44927867", "location": "Maring\u00e1 - PR", "name": "Toni Roberto \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "toni_roberto", "public_metrics": {"followers_count": 11290, "following_count": 109, "tweet_count": 2761, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "id": "797064704665522176", "location": "Zaragoza", "name": "H\u00e9ctor", "username": "HcCrSn", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 327, "tweet_count": 16273, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "839475534", "location": "Catalunya", "name": "Wesleyfcb16", "username": "Wesleyfcb16", "public_metrics": {"followers_count": 467, "following_count": 616, "tweet_count": 135424, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "id": "895455007277015040", "location": "Macap\u00e1 city, Brasil", "name": "lais", "username": "Lillaisyy", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 647, "tweet_count": 31819, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "726909943819948032", "name": "Hector Pacheco H", "username": "HectorPachecoH2", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 75, "tweet_count": 494, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "66746614", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "La Rep\u00fablica", "username": "larepublica_pe", "public_metrics": {"followers_count": 2823368, "following_count": 876, "tweet_count": 711518, "listed_count": 5390}}, {"verified": false, "id": "1037907721838882817", "name": "mika", "username": "mika_dupal", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 275, "tweet_count": 10915, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "120954756", "location": "Venezuela", "name": "YAJAIRA CORONADO", "username": "CO2331", "public_metrics": {"followers_count": 925, "following_count": 582, "tweet_count": 117547, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "id": "371082634", "location": "mexico city", "name": "rossana galvan", "username": "galarole08", "public_metrics": {"followers_count": 2723, "following_count": 3671, "tweet_count": 546640, "listed_count": 232}}, {"verified": false, "id": "1123377859186298880", "name": "F", "username": "libsplaining", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 158, "tweet_count": 14393, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "3976167137", "name": "SCubas Alvarado", "username": "AlvaradoCubas", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 238, "tweet_count": 21205, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "102830647", "location": "PER\u00da", "name": "MES\u00cdAS", "username": "MEF1964", "public_metrics": {"followers_count": 6301, "following_count": 6727, "tweet_count": 9051, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "964585004", "location": "Arag\u00f3n", "name": "Mapi", "username": "SraDunDuns", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 627, "tweet_count": 19619, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "1070649562291933184", "location": "CDMX", "name": "Juan Jos\u00e9 Grajales", "username": "JuanJosGrajale1", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 301, "tweet_count": 9284, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1060375619450626050", "location": "Pachuca de Soto, Hidalgo", "name": "Reynita\ud83d\udc9a\u26aa\u2764\ufe0f", "username": "ReynaAmlover", "public_metrics": {"followers_count": 27413, "following_count": 18789, "tweet_count": 16130, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "id": "72307079", "name": "Gustavo Soto", "username": "sotogustavoa", "public_metrics": {"followers_count": 512, "following_count": 1988, "tweet_count": 73076, "listed_count": 4}}, {"verified": true, "id": "6135622", "location": "Berlin, Germany", "name": "DW Espa\u00f1ol", "username": "dw_espanol", "public_metrics": {"followers_count": 1289738, "following_count": 161, "tweet_count": 160160, "listed_count": 6988}}, {"verified": false, "id": "4453568657", "name": "\ud835\udd89\ud835\udd9a\ud835\udd89\ud835\udd9a \ud835\udd8c\ud835\udd86\ud835\udd91\ud835\udd9b\ud835\udd86\ud835\udd94", "username": "dudugalvao_", "public_metrics": {"followers_count": 575, "following_count": 449, "tweet_count": 36751, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1088499727191150592", "location": "-", "name": "Bruh", "username": "MnichWoj", "public_metrics": {"followers_count": 1224, "following_count": 548, "tweet_count": 49297, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "120266904", "location": "The Hague, The Netherlands", "name": "I\u00f1aki Plessmann", "username": "Plessmann", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 175, "tweet_count": 40171, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "189265687", "location": "Caracaos", "name": "Dr. Hansom Davidoff", "username": "thesunno", "public_metrics": {"followers_count": 1280, "following_count": 2197, "tweet_count": 142878, "listed_count": 35}}, {"verified": false, "id": "2168381683", "location": "Marvel&DC", "name": "Kat \ud83d\udcda:Senhor dos An\u00e9is", "username": "hunterbytwd", "public_metrics": {"followers_count": 1656, "following_count": 1283, "tweet_count": 109138, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "id": "1174035350228033536", "name": "juan manuel madrigal agustin", "username": "juanman39738680", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 20, "tweet_count": 20, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "56800690", "location": "Tenochtitl\u00e1n", "name": "Callito", "username": "callodehacha", "public_metrics": {"followers_count": 484745, "following_count": 1483, "tweet_count": 8777, "listed_count": 1942}}, {"verified": false, "id": "3528404175", "location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "name": "Sami\u2728", "username": "SaFiLimaa", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 49, "tweet_count": 100, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3331621096", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "moonshine \ud83c\udf19", "username": "ithairodriguess", "public_metrics": {"followers_count": 646, "following_count": 642, "tweet_count": 47398, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2232270199", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "name": "Yolanda Vallina", "username": "YVallina", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 71, "tweet_count": 1382, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "793673772", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Plataforma por un Nuevo Modelo Energ\u00e9tico", "username": "NuModEnergetico", "public_metrics": {"followers_count": 28561, "following_count": 1370, "tweet_count": 27857, "listed_count": 768}}, {"verified": false, "id": "1262668489", "name": "lucas \u00c9 13 PORRA \u2764", "username": "xpidermxn", "public_metrics": {"followers_count": 8899, "following_count": 2874, "tweet_count": 156958, "listed_count": 38}}, {"verified": false, "id": "939995822950842368", "location": "Sabar\u00e1, Brasil", "name": "$amara", "username": "Samarapbm", "public_metrics": {"followers_count": 1060, "following_count": 826, "tweet_count": 30073, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "479777893", "location": "Coru\u00f1a", "name": "Petu", "username": "Petu_adri", "public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 309, "tweet_count": 108529, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "222888528", "location": "Barcelona", "name": "Toni C.", "username": "tonicesteve", "public_metrics": {"followers_count": 3951, "following_count": 3792, "tweet_count": 365261, "listed_count": 67}}, {"verified": false, "id": "11158242", "location": "Salamanca", "name": "amg1923", "username": "amg1923", "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 407, "tweet_count": 13274, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "1142730326", "name": "Elena de Andres", "username": "ElenadeAndres1", "public_metrics": {"followers_count": 1086, "following_count": 1488, "tweet_count": 84528, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "1081896597372452864", "name": "Kristina Kosse (peronismo o muerte)", "username": "PorunPasMejor2", "public_metrics": {"followers_count": 566, "following_count": 834, "tweet_count": 35062, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "4822658236", "location": "Montevideo, Uruguay", "name": "Ruben Pena", "username": "RubenPena1957", "public_metrics": {"followers_count": 4111, "following_count": 4984, "tweet_count": 90224, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "567092887", "name": "\ud83d\udd35 olierua \ud83c\udf50\ud83c\udf4c\ud83c\udf4f", "username": "olierua", "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 364, "tweet_count": 85599, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "id": "155906493", "location": "Puebla la ciudad de \u00e1ngeles ", "name": "Nandiux", "username": "nandiux68", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 621, "tweet_count": 18238, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "167842439", "location": "Puebla, Mexico", "name": "Juan Carlos Valerio", "username": "JCarlos_Valerio", "public_metrics": {"followers_count": 632246, "following_count": 255, "tweet_count": 102337, "listed_count": 930}}, {"verified": false, "id": "4631079803", "name": "Felix Elias Tavarez", "username": "FelixEliasTava2", "public_metrics": {"followers_count": 2868, "following_count": 661, "tweet_count": 167966, "listed_count": 22}}, {"verified": true, "id": "105082141", "location": "Madrid", "name": "EFE Noticias", "username": "EFEnoticias", "public_metrics": {"followers_count": 2109300, "following_count": 48, "tweet_count": 328729, "listed_count": 20179}}, {"verified": false, "id": "3095128978", "location": "Barcelona", "name": "C\u00e9sar Mart\u00ednez", "username": "martince007", "public_metrics": {"followers_count": 1147, "following_count": 973, "tweet_count": 114558, "listed_count": 23}}, {"verified": false, "id": "118144726", "name": "hedgehog", "username": "yan_pitaa", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 564, "tweet_count": 16434, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "208695951", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Enrique G.Pelayo", "username": "rennoaltocampoo", "public_metrics": {"followers_count": 19057, "following_count": 6080, "tweet_count": 449554, "listed_count": 94}}, {"verified": false, "id": "781625573688958977", "location": "Crici\u00fama, Brasil", "name": "JUJUBA", "username": "juliano_dsds", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 271, "tweet_count": 20393, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "105885330", "location": "Asturias", "name": "Goyanena\u2764\ufe0f", "username": "goyanena", "public_metrics": {"followers_count": 651, "following_count": 882, "tweet_count": 37150, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "3323977066", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "Bibia\u2764\ufe0f", "username": "biia__alvess", "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 372, "tweet_count": 11079, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "851336634", "location": "Estados Unidos", "name": "20minutos USA", "username": "20mUsa", "public_metrics": {"followers_count": 17200, "following_count": 11322, "tweet_count": 130140, "listed_count": 207}}, {"verified": false, "id": "409171048", "name": "Miki Chenovart", "username": "MikiChenovart", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 304, "tweet_count": 4777, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1335578732", "location": "Beach City", "name": "Harls \ud83d\udda4\u2763\ufe0f", "username": "Santa_Evita", "public_metrics": {"followers_count": 616, "following_count": 2144, "tweet_count": 198408, "listed_count": 12}}, {"verified": true, "id": "38277042", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "name": "88.9 Noticias", "username": "889Noticias", "public_metrics": {"followers_count": 330652, "following_count": 193, "tweet_count": 410854, "listed_count": 2456}}, {"verified": false, "id": "188130825", "location": "Juchit\u00e1n", "name": "Violetta", "username": "juchilanga", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 736, "tweet_count": 6309, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "350458624", "name": "C\u00e2mara \ud83d\udcf8", "username": "Yaguin23", "public_metrics": {"followers_count": 618, "following_count": 1402, "tweet_count": 55554, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "448358592", "location": "Belo Horizonte", "name": "Dex", "username": "phtdex", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 174, "tweet_count": 1426, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "909345034499223552", "name": "E la nave va Josep Mart\u00ed Gay", "username": "Votar32456286", "public_metrics": {"followers_count": 431, "following_count": 476, "tweet_count": 132468, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1093731726789148672", "name": "Alonso", "username": "Alonso81620865", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 65, "tweet_count": 8219, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "2597010860", "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "name": "Ari Gameplays \ud83d\udc97", "username": "arigameplays", "public_metrics": {"followers_count": 8947391, "following_count": 1746, "tweet_count": 81736, "listed_count": 1343}}, {"verified": true, "id": "299693451", "location": "Panam\u00e1", "name": "TVN Noticias", "username": "tvnnoticias", "public_metrics": {"followers_count": 1056697, "following_count": 1910, "tweet_count": 884968, "listed_count": 1808}}, {"verified": false, "id": "171725434", "location": "PUEBLA,MEXICO", "name": "CHIGNAGUAPO", "username": "CHIGNAGUAPO", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 705, "tweet_count": 13541, "listed_count": 2}}, {"verified": true, "id": "73485035", "location": "M\u00e9xico", "name": "Interjet", "username": "interjet", "public_metrics": {"followers_count": 941793, "following_count": 45185, "tweet_count": 178656, "listed_count": 1585}}, {"verified": false, "id": "298207403", "location": "Belo Hoizonte", "name": "Junia Santos", "username": "SantosJunia", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 270, "tweet_count": 14888, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "3299879195", "location": "Prata, Brasil", "name": "Lula no primeiro turno.\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "username": "LalaMD2015", "public_metrics": {"followers_count": 2817, "following_count": 1990, "tweet_count": 44533, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1109140780508241920", "location": "Santo Andr\u00e9, Brasil", "name": "Gra\u00e7a Galv\u00e3o", "username": "GracaMGalvao1", "public_metrics": {"followers_count": 1297, "following_count": 1651, "tweet_count": 112322, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "id": "9317502", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "Estad\u00e3o \ud83d\uddde\ufe0f", "username": "Estadao", "public_metrics": {"followers_count": 7440115, "following_count": 303, "tweet_count": 492585, "listed_count": 13481}}, {"verified": false, "id": "705746068", "name": "m\u00e3e da Maya \ud83d\udc95", "username": "brendaosmelo", "public_metrics": {"followers_count": 795, "following_count": 532, "tweet_count": 38303, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "885986772366307330", "name": "Luisa", "username": "AnnyCosta01", "public_metrics": {"followers_count": 507, "following_count": 478, "tweet_count": 20209, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2780314042", "location": "Catalunya", "name": "Monmack\ud83c\udf97", "username": "mackmakia", "public_metrics": {"followers_count": 569, "following_count": 899, "tweet_count": 20252, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1166679877292036097", "name": "\ud83d\ude13", "username": "JhuuKk", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 25, "tweet_count": 1161, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "800570575", "name": "\u30a2\u30a4", "username": "eyecontact2018", "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 446, "tweet_count": 22221, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "id": "3142407765", "location": "Honduras", "name": "Sophia Rivera", "username": "elvamunozcatau", "public_metrics": {"followers_count": 645, "following_count": 658, "tweet_count": 10194, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "3157326572", "name": "\u30ec\u30a4\u30f3\u30dc\u30fc\u30de\u30f3\u7f8e\u90f7", "username": "cloudy20150505", "public_metrics": {"followers_count": 810, "following_count": 831, "tweet_count": 33738, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "886379292", "name": "\u6771", "username": "kunumushin2013", "public_metrics": {"followers_count": 706, "following_count": 852, "tweet_count": 52530, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "id": "1071739526", "location": "Brasil", "name": "Henriq", "username": "harmonteiro", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 725, "tweet_count": 16971, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "730111711974412289", "name": "Luiza Frischeisen", "username": "LuizaFrischeis1", "public_metrics": {"followers_count": 4598, "following_count": 733, "tweet_count": 6146, "listed_count": 25}}, {"verified": false, "id": "274650710", "location": "Bras\u00edlia/DF", "name": "Raoni Maciel", "username": "jmafusi", "public_metrics": {"followers_count": 1738, "following_count": 495, "tweet_count": 14367, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "id": "1088833449501306880", "location": "Curitiba, Brasil", "name": "pero vaz de kamiya", "username": "perovazdekamiya", "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 755, "tweet_count": 22019, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3005832129", "location": "Curitiba, Brasil", "name": "andr\u00e9zinho quer dormir a todo momento", "username": "andre_crdn", "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 907, "tweet_count": 18816, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "858868414328311809", "location": "New Igua\u00e7u", "name": "maryyy", "username": "mapiress_", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 450, "tweet_count": 18331, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1028001502084964353", "location": "Manaus ", "name": "Sem criatividade", "username": "paracimaoleste", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 305, "tweet_count": 2464, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "953426168539172866", "location": "\ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udc8b\u200d\ud83d\udc68\ud83c\udffd", "name": "\ud835\udcae\ud835\udcc9\ud835\udc52\ud835\udcbb\ud835\udcbb\ud835\udcb6\ud835\udcc3\ud835\udcce.", "username": "ster_vasc", "public_metrics": {"followers_count": 1350, "following_count": 839, "tweet_count": 26381, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "571987164", "location": "Goi\u00e2nia-Goi\u00e1s", "name": "Fernando A. Krebs", "username": "promotorkrebs", "public_metrics": {"followers_count": 15401, "following_count": 418, "tweet_count": 124623, "listed_count": 70}}, {"verified": false, "id": "2854462923", "location": "Mogi das Cruzes - SP", "name": "A L E at\u00f3rio", "username": "Ale0liveir4", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 127, "tweet_count": 8828, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "386241140", "name": "du-d@", "username": "ahserehe", "public_metrics": {"followers_count": 7071, "following_count": 4719, "tweet_count": 86989, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "244602041", "location": "Valencia", "name": "caverna c\u00fabica", "username": "cavernacubica", "public_metrics": {"followers_count": 2173, "following_count": 3708, "tweet_count": 92815, "listed_count": 64}}, {"verified": false, "id": "2263454006", "name": "\ud83d\udc60MaRiHt \u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c", "username": "maria_mariht", "public_metrics": {"followers_count": 10031, "following_count": 10038, "tweet_count": 159474, "listed_count": 36}}, {"verified": false, "id": "4816934313", "location": "26.11.2019", "name": "Gio", "username": "GiovannaaCRF", "public_metrics": {"followers_count": 853, "following_count": 342, "tweet_count": 64519, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "94965170", "name": "teusisu", "username": "teusisu", "public_metrics": {"followers_count": 1221, "following_count": 609, "tweet_count": 217200, "listed_count": 28}}, {"verified": false, "id": "3612937341", "location": "Vila Nova de Famalic\u00e3o", "name": "Jo\u00e3o Tinoco", "username": "joaotinoco19", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 185, "tweet_count": 8197, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "298195731", "name": "Gon\u00e7alo \ud83c\udf46 de \ud83d\udc34", "username": "theumilk99", "public_metrics": {"followers_count": 25377, "following_count": 1107, "tweet_count": 331613, "listed_count": 27}}, {"verified": false, "id": "278719310", "name": "Mariano S\u00e1nchez", "username": "Masachh", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 169, "tweet_count": 580, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2271551214", "location": "Barcelona, Catalu\u00f1a", "name": "V\u00edctor Amat", "username": "victoramat01", "public_metrics": {"followers_count": 8186, "following_count": 1101, "tweet_count": 37703, "listed_count": 107}}, {"verified": false, "id": "1608694748", "name": "HAR", "username": "Hectoramis13", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 220, "tweet_count": 10881, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1003350317352804352", "name": "Giulliana Loza", "username": "GiullianaLoza", "public_metrics": {"followers_count": 30914, "following_count": 78, "tweet_count": 217, "listed_count": 29}}, {"verified": false, "id": "263609457", "location": "CABA", "name": "Eugenio Luis Germino", "username": "Eugeniogermino", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 486, "tweet_count": 46418, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "2977855390", "location": "Gettysburg", "name": "Gettysburg1863 iBook", "username": "GettysburgiBook", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 1329, "tweet_count": 432398, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "id": "1034559695808356352", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "name": "Juan Antonio Tirado", "username": "jatirado_oc", "public_metrics": {"followers_count": 6477, "following_count": 5616, "tweet_count": 889172, "listed_count": 27}}, {"verified": false, "id": "159072956", "location": "Madrid", "name": "Juan Antonio Tirado", "username": "jatirado", "public_metrics": {"followers_count": 78133, "following_count": 44181, "tweet_count": 1886968, "listed_count": 858}}, {"verified": false, "id": "772743445756731393", "location": "Collado Villalba, Espa\u00f1a", "name": "MelodiaFmSierra", "username": "MelodiaFmSierra", "public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 1488, "tweet_count": 282306, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "id": "1065213285220405248", "name": "Antonio Hern\u00e1ndez", "username": "AntonioH_ser", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 149, "tweet_count": 49812, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "912533117549858817", "location": "M\u00e9xico", "name": "Cid p11", "username": "c_duranp", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 250, "tweet_count": 2616, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "191208289", "location": "M\u00e9xico ", "name": "Ulises", "username": "rapero71", "public_metrics": {"followers_count": 1867, "following_count": 1932, "tweet_count": 103287, "listed_count": 19}}, {"verified": false, "id": "363745950", "location": "CDMX", "name": "Tania-Ortega \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "username": "TaniaOrVe", "public_metrics": {"followers_count": 12837, "following_count": 2965, "tweet_count": 119769, "listed_count": 65}}, {"verified": false, "id": "2196432919", "location": "Bruxelles | Madrid | \u0627\u0644\u0646\u0627\u0638\u0648\u0631", "name": "Amin Lejarza Essalhi", "username": "AminLejarza", "public_metrics": {"followers_count": 1174, "following_count": 259, "tweet_count": 16612, "listed_count": 21}}, {"verified": false, "id": "744952243309395969", "name": "Bea \ud83c\udf12", "username": "Beatriz_cunha05", "public_metrics": {"followers_count": 587, "following_count": 300, "tweet_count": 25901, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "554219542", "name": "Salsa Todd", "username": "josemigc3", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 56, "tweet_count": 4074, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1582385430", "location": "Cuba-Venezuela-Euskadi -Italia", "name": "#FidelEntreNosotros \ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddf3\ud83c\uddee\ud83c\udde7\ud83c\uddf4\u270c\ufe0f", "username": "memdizabal", "public_metrics": {"followers_count": 63753, "following_count": 49555, "tweet_count": 218401, "listed_count": 109}}, {"verified": false, "id": "1143279754952548359", "name": "Intervalo de Confian\u00e7a", "username": "iConfPod", "public_metrics": {"followers_count": 559, "following_count": 235, "tweet_count": 728, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "757279352904122368", "location": "Hogwarts", "name": "Egrilo fodida da cabe\u00e7a", "username": "SeraphineEgrilo", "public_metrics": {"followers_count": 817, "following_count": 724, "tweet_count": 54613, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "927695140180955136", "location": "Toronto, Ontario", "name": "lily", "username": "e_stanichescki", "public_metrics": {"followers_count": 3155, "following_count": 2149, "tweet_count": 32949, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1147899841076518912", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "name": "Benito Zambrano", "username": "BenitoZambranoL", "public_metrics": {"followers_count": 15533, "following_count": 6829, "tweet_count": 354592, "listed_count": 21}}, {"verified": false, "id": "78851624", "location": "Caracas, Venezuela", "name": "Noticias Venezuela \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "username": "NxVenezuela", "public_metrics": {"followers_count": 50101, "following_count": 22992, "tweet_count": 2287940, "listed_count": 270}}, {"verified": false, "id": "1077962244", "location": "Villahermosa, Tabasco", "name": "XEVA TABASCO", "username": "XEVATabasco", "public_metrics": {"followers_count": 60497, "following_count": 1073, "tweet_count": 319984, "listed_count": 187}}, {"verified": false, "id": "27873540", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Lissandra Vieira", "username": "li_vieira", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 197, "tweet_count": 504, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "93899491", "location": "Por el codo del brazo de Ori\u00f3n", "name": "Isaac Gonz\u00e1lez Pe\u00f1a", "username": "isaacgonz", "public_metrics": {"followers_count": 614, "following_count": 2219, "tweet_count": 45227, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "id": "871314139980935168", "name": "Oskar", "username": "Oskartxuprz", "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 553, "tweet_count": 34891, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "id": "1010763392293003264", "location": "setor 45", "name": "astrid | \ud83d\udcd6: e n\u00e3o sobrou nenhum", "username": "acciosblack", "public_metrics": {"followers_count": 741, "following_count": 731, "tweet_count": 52880, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "163652843", "location": "Argentina", "name": "Patricio P. Mazzei", "username": "Patoma89", "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 390, "tweet_count": 34567, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "809720129156050944", "name": "Sergiop", "username": "SergioPdeBrand", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 248, "tweet_count": 3492, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "797167556", "name": "Oscar F. Licciardi", "username": "OFLicciardi", "public_metrics": {"followers_count": 891, "following_count": 990, "tweet_count": 62284, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "id": "1550788489", "location": "Plasencia/Guadalajara, Spain", "name": "Peque\u00f1o Vagabundo", "username": "Fernandoalcarre", "public_metrics": {"followers_count": 3548, "following_count": 4740, "tweet_count": 102639, "listed_count": 30}}, {"verified": false, "id": "845570925634424833", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Conchi Arag\u00f3n", "username": "ConchiAragonP", "public_metrics": {"followers_count": 13771, "following_count": 11799, "tweet_count": 154738, "listed_count": 63}}, {"verified": false, "id": "904703279686352896", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "ortiz MIDNIGHTS", "username": "brunaortiizz", "public_metrics": {"followers_count": 40175, "following_count": 2716, "tweet_count": 104550, "listed_count": 32}}, {"verified": false, "id": "741372206807146496", "location": "bras\u00edlia", "name": "luli", "username": "luizavdsx", "public_metrics": {"followers_count": 1131, "following_count": 1110, "tweet_count": 58575, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1012469182359842816", "location": "#LulaEoPTAmorAoBrasil #Lula13", "name": "LJ maior esc\u00e2ndalo judic da hist\u00f3ria#Lula13CPX", "username": "Mariademirai", "public_metrics": {"followers_count": 4275, "following_count": 4998, "tweet_count": 247088, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "108764589", "location": "Na Merda (021 / 022)", "name": "Dead_inside", "username": "dead_inside40", "public_metrics": {"followers_count": 875, "following_count": 423, "tweet_count": 27159, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1658884585", "location": "Oaxaca de Ju\u00e1rez, Oaxaca", "name": "El Se\u00f1or de las Suculentas \ud83e\udeb4", "username": "mr_suculento", "public_metrics": {"followers_count": 16731, "following_count": 662, "tweet_count": 77578, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "257504539", "name": "LleiDI_DI \ud83c\udf97\ud83c\udf97", "username": "LLeiDI_DI", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 336, "tweet_count": 42179, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "876779066480889857", "location": "Tarragona, Espa\u00f1a", "name": "Instructor Nuclear", "username": "fruf82", "public_metrics": {"followers_count": 7423, "following_count": 496, "tweet_count": 8364, "listed_count": 74}}, {"verified": false, "id": "848331283", "name": "flavia lopes machado", "username": "flavialopesmach", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 310, "tweet_count": 19457, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "id": "1126916473593696259", "location": "La Nube", "name": "Mejor Valorados", "username": "mejorvalorados", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 0, "tweet_count": 4845, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "69916525", "location": "Lima, Peru", "name": "Maycol Hilario", "username": "maycol318", "public_metrics": {"followers_count": 570, "following_count": 385, "tweet_count": 45915, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1043420239", "location": "alicante", "name": "scaffolding", "username": "SrPozoF", "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 471, "tweet_count": 63213, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "1119680019616468995", "location": "Ela:\ud83d\udc8e | Ele:\u2604\ufe0f | Elu:\ud83d\udca7", "name": "\ud835\udc35\ud835\udc52\ud835\udc59\ud835\udc59\ud835\udc4e \ud83d\udc8e", "username": "wintxrszldier", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 262, "tweet_count": 1376, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1077363785525088256", "location": "Acayucan, Veracruz de Ignacio ", "name": "Alfredo Aguilar", "username": "Alfred76aguilar", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 13, "tweet_count": 100, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "144376833", "location": "M\u00e9xico", "name": "Felipe Calder\u00f3n \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "FelipeCalderon", "public_metrics": {"followers_count": 6041580, "following_count": 2015, "tweet_count": 44679, "listed_count": 15715}}, {"verified": false, "id": "879720992188362754", "location": "Para\u00edso do Tocantins, Brasil", "name": "O Peregrino", "username": "zarbmarques", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 231, "tweet_count": 2540, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "4186540995", "location": "Espa\u00f1a y Portugal", "name": "Iberia Antinuclear", "username": "MIAntinuclear", "public_metrics": {"followers_count": 1657, "following_count": 396, "tweet_count": 8726, "listed_count": 44}}, {"verified": true, "id": "31459537", "location": "Montevideo, Uruguay", "name": "EL PA\u00cdS", "username": "elpaisuy", "public_metrics": {"followers_count": 813023, "following_count": 669, "tweet_count": 459358, "listed_count": 2309}}, {"verified": false, "id": "39257742", "location": "Mexico", "name": "Diego Ambrosio \ud83e\udda0", "username": "DiegoAmbrosio", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 581, "tweet_count": 14641, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "838726119226368000", "name": "Maquinas Empacadoras", "username": "MaquinasEmpac", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 1, "tweet_count": 190594, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "196407373", "location": "Puerto Varas, Chile", "name": "Juan Billiard", "username": "juanbilliard", "public_metrics": {"followers_count": 4069, "following_count": 4028, "tweet_count": 184094, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "id": "223334972", "location": "PANAMA, PANAMA", "name": "Armando Mora", "username": "drmoranoli", "public_metrics": {"followers_count": 643, "following_count": 1421, "tweet_count": 63910, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "292542544", "location": "NONE", "name": "JJ -", "username": "JJGB1", "public_metrics": {"followers_count": 2998, "following_count": 1386, "tweet_count": 163453, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "1000098936131145729", "location": "Hotel Valhalla", "name": "Jazzzzz", "username": "Little_Z00", "public_metrics": {"followers_count": 559, "following_count": 1624, "tweet_count": 16051, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "2188639292", "location": "BRASIL-RIO DE JANEIRO", "name": "PROF. EDISON MUNHOZ", "username": "edisonmunhozrj", "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 404, "tweet_count": 56823, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "id": "1004165832883212288", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "rick", "username": "ackerlevb", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 134, "tweet_count": 23274, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1127234757027409920", "location": "CDMX BJ", "name": "Huichin CDMX BJ", "username": "CasH63267663", "public_metrics": {"followers_count": 3335, "following_count": 5002, "tweet_count": 72763, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "64748589", "name": "Justicia", "username": "Amor__a__Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 462, "tweet_count": 3216, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1265474869", "location": "Lalin ", "name": "ruben fern fern", "username": "rubcrist", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 131, "tweet_count": 1778, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "240823737", "location": "Lugo, Galicia, Espa\u00f1a", "name": "El Progreso de Lugo", "username": "elprogreso_Lugo", "public_metrics": {"followers_count": 31841, "following_count": 224, "tweet_count": 276218, "listed_count": 507}}, {"verified": false, "id": "252606323", "name": "piti.riti", "username": "pitihacklab", "public_metrics": {"followers_count": 448, "following_count": 1757, "tweet_count": 17082, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "3313777485", "name": "ECSAHARAUI", "username": "ECSaharaui", "public_metrics": {"followers_count": 6110, "following_count": 25, "tweet_count": 9316, "listed_count": 91}}, {"verified": false, "id": "1060958241851613184", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Gi Paller\ud83d\udc8e", "username": "bolsoloira2022", "public_metrics": {"followers_count": 6105, "following_count": 6732, "tweet_count": 12477, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "610204230", "name": "El Observador", "username": "kikepaprika", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 536, "tweet_count": 8546, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1623448596", "location": "Viajando por m\u00ed M\u00e9xico.", "name": "AMONBELA", "username": "AMON_BELA", "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 313, "tweet_count": 100441, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "1496809758", "name": "Elizabeth", "username": "Zabecitta61", "public_metrics": {"followers_count": 5853, "following_count": 2861, "tweet_count": 378463, "listed_count": 67}}, {"verified": false, "id": "215386783", "location": "venezuela", "name": "juan j gomez", "username": "juang44", "public_metrics": {"followers_count": 6341, "following_count": 6863, "tweet_count": 815203, "listed_count": 158}}, {"verified": false, "id": "3002017869", "name": "Erik Cardenas", "username": "gortle97", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 1001, "tweet_count": 6072, "listed_count": 3}}, {"verified": true, "id": "97565966", "name": "Niko Clemmons", "username": "WFLANiko", "public_metrics": {"followers_count": 4538, "following_count": 3131, "tweet_count": 72301, "listed_count": 80}}, {"verified": true, "id": "62824212", "location": "Miami, FL", "name": "Telemundo51", "username": "Telemundo51", "public_metrics": {"followers_count": 57277, "following_count": 146, "tweet_count": 114779, "listed_count": 421}}, {"verified": false, "id": "1364518542", "location": "Los Santos, Panam\u00e1", "name": "Edwin Abdiel", "username": "eacp507", "public_metrics": {"followers_count": 3348, "following_count": 5002, "tweet_count": 132989, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "785983265559543808", "name": "Kinga Rhaenys Targaryen", "username": "MightxCaptain", "public_metrics": {"followers_count": 829, "following_count": 1335, "tweet_count": 150275, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1064107512553598977", "name": "b", "username": "incepction", "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 387, "tweet_count": 12887, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1327770420", "location": "S\u00e3o Paulo,Brasil", "name": "VHS", "username": "byessexual", "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 937, "tweet_count": 107813, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "136840088", "name": "Anxelin", "username": "yoloxokotl", "public_metrics": {"followers_count": 3089, "following_count": 5005, "tweet_count": 868481, "listed_count": 60}}, {"verified": true, "id": "373490841", "location": "Am\u00e9rica Latina", "name": "AP Noticias", "username": "AP_Noticias", "public_metrics": {"followers_count": 385675, "following_count": 4961, "tweet_count": 171354, "listed_count": 4353}}, {"verified": false, "id": "569180795", "location": "Bogot\u00e1 - Colombia", "name": "HSB Noticias", "username": "HSBnoticias", "public_metrics": {"followers_count": 28663, "following_count": 3570, "tweet_count": 617020, "listed_count": 468}}, {"verified": false, "id": "96156918", "location": "Paraguay", "name": "adelita gayoso", "username": "afroditaderojo", "public_metrics": {"followers_count": 946, "following_count": 5000, "tweet_count": 106687, "listed_count": 41}}, {"verified": false, "id": "1133704222929772544", "location": "La Plata, Argentina", "name": "Hugo Nicol\u00e1s Ontiveros", "username": "HugoNicols11", "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 258, "tweet_count": 95271, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "277750696", "location": "Monterrei, Galiza", "name": "Miriam", "username": "mir_medeiros", "public_metrics": {"followers_count": 6860, "following_count": 2412, "tweet_count": 5549, "listed_count": 120}}, {"verified": false, "id": "300784938", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Baldasare", "username": "Baldasare_", "public_metrics": {"followers_count": 16782, "following_count": 9858, "tweet_count": 71100, "listed_count": 68}}, {"verified": false, "id": "718657955495866368", "name": "Fernando Luis", "username": "Fernand55916148", "public_metrics": {"followers_count": 988, "following_count": 4999, "tweet_count": 1176245, "listed_count": 23}}, {"verified": true, "id": "58048133", "location": "Chile", "name": "Meganoticias", "username": "meganoticiascl", "public_metrics": {"followers_count": 2543932, "following_count": 1767, "tweet_count": 647115, "listed_count": 2929}}, {"verified": false, "id": "1041473709658308608", "location": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "name": "\ud835\udd8d\ud835\udd8a\ud835\udd91\ud835\udd94 \ud83e\udd85", "username": "haguiar_", "public_metrics": {"followers_count": 1755, "following_count": 2735, "tweet_count": 124189, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "188457890", "location": "Fortaleza", "name": "Mady Targaryen \ud83d\udc09", "username": "MadyVeras_", "public_metrics": {"followers_count": 1191, "following_count": 989, "tweet_count": 43816, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "324721866", "name": "PAULITA DABOM", "username": "PAULITADABOM", "public_metrics": {"followers_count": 188245, "following_count": 333, "tweet_count": 83741, "listed_count": 580}}, {"verified": false, "id": "78406789", "name": "niiroken", "username": "luciaquerejazu", "public_metrics": {"followers_count": 668, "following_count": 622, "tweet_count": 7669, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "258931189", "location": "La Paz, Bolivia", "name": "Cecilia Requena Z.", "username": "CeciRequena", "public_metrics": {"followers_count": 4020, "following_count": 771, "tweet_count": 18836, "listed_count": 54}}, {"verified": false, "id": "1039310945154158595", "location": "he/him", "name": "r i c h i e \ud83d\udca4", "username": "rictmz", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 287, "tweet_count": 3518, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1122824795366809600", "location": "McAllen, TX", "name": "21:29\u2728", "username": "EnimRodriguez", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 54, "tweet_count": 527, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "139396357", "location": "VENEZUELA", "name": "CARLOS MARCIANO", "username": "CARLITOSFT", "public_metrics": {"followers_count": 2127, "following_count": 2696, "tweet_count": 140952, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "id": "208270109", "location": "Tudela", "name": "David Ventero", "username": "Ventero135", "public_metrics": {"followers_count": 960, "following_count": 3871, "tweet_count": 18354, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "792050401776377860", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "\ud83e\udd8b", "username": "PoxaIIsa", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 189, "tweet_count": 14821, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1015009333208338432", "location": "027", "name": "\ud83e\udd2c", "username": "bla2905", "public_metrics": {"followers_count": 3840, "following_count": 561, "tweet_count": 1972, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "71071795", "location": "San Jose, Costa Rica", "name": "Los Cuentos de \u00a5Gojira\u00a5", "username": "Yamarajsha", "public_metrics": {"followers_count": 698, "following_count": 1202, "tweet_count": 237022, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "528246046", "location": "Fuera de tus pensamientos.", "name": "Julio C\u00e9sar", "username": "LectoAdicto_", "public_metrics": {"followers_count": 629, "following_count": 297, "tweet_count": 226533, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "id": "2965426216", "location": "ela/dela", "name": "tams.", "username": "ykhskies", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 1125, "tweet_count": 37617, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "102666136", "location": "Villa Riva, Prov. Duarte, R.D.", "name": "Noticias Villa Riva", "username": "NotiVillaRiva", "public_metrics": {"followers_count": 795, "following_count": 100, "tweet_count": 36314, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "714094806", "location": "Jap\u00f3n", "name": "Guima Jos\u00e9 \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "JoseGuima", "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 938, "tweet_count": 100460, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "179068926", "location": "Brasil", "name": "Ronaldo Lucena Jr", "username": "RonaldoLucenaJr", "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 802, "tweet_count": 50297, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1083148914113634307", "location": "Los Angeles, CA", "name": "\u221e Vicky \u03df", "username": "Shieldearp", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 610, "tweet_count": 9869, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "1148115822", "location": "she/her. | enfp-t", "name": "b.", "username": "beforesurnise", "public_metrics": {"followers_count": 10239, "following_count": 6273, "tweet_count": 237244, "listed_count": 50}}, {"verified": false, "id": "62281997", "name": "Nelson", "username": "greeneaglenelso", "public_metrics": {"followers_count": 1786, "following_count": 3320, "tweet_count": 135149, "listed_count": 28}}, {"verified": false, "id": "1052896555", "location": "NEVERLAND", "name": "Daniel Cruz", "username": "daniel_cruz67", "public_metrics": {"followers_count": 25547, "following_count": 26860, "tweet_count": 62390, "listed_count": 32}}, {"verified": false, "id": "2463377006", "name": "spooky vini", "username": "dxvileyescome", "public_metrics": {"followers_count": 1165, "following_count": 1133, "tweet_count": 78887, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "326280825", "location": "venezuela", "name": "rafaelcollado", "username": "PearsonXy", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 1612, "tweet_count": 15720, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "189933737", "name": "T\u00e1chiraPublica", "username": "tachirapublica1", "public_metrics": {"followers_count": 11561, "following_count": 245, "tweet_count": 79160, "listed_count": 27}}, {"verified": false, "id": "250216358", "name": "Arianny E Sanchez", "username": "aesa75", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 359, "tweet_count": 5148, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "12598072", "location": "Spain", "name": "Alejandro Ahumada", "username": "AlejandroAhumad", "public_metrics": {"followers_count": 572, "following_count": 552, "tweet_count": 20648, "listed_count": 39}}, {"verified": false, "id": "3429271059", "location": "ES/MG", "name": "Melyssa Pires", "username": "meelpirs", "public_metrics": {"followers_count": 1762, "following_count": 967, "tweet_count": 35134, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "790939795455442944", "location": "Guarapari, Espirito Santo", "name": "Little juju", "username": "simmermj", "public_metrics": {"followers_count": 1771, "following_count": 994, "tweet_count": 56119, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "386263836", "location": "M\u00e9xico", "name": "Ser naco es chido", "username": "NacoRules", "public_metrics": {"followers_count": 1790, "following_count": 3358, "tweet_count": 71237, "listed_count": 13}}, {"verified": true, "id": "95338132", "location": "M\u00e9xico", "name": "Carlos Jim\u00e9nez", "username": "c4jimenez", "public_metrics": {"followers_count": 434493, "following_count": 33, "tweet_count": 19123, "listed_count": 991}}, {"verified": false, "id": "337229800", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Chencho", "username": "ChenchoMFer", "public_metrics": {"followers_count": 2878, "following_count": 2713, "tweet_count": 232708, "listed_count": 45}}, {"verified": false, "id": "1092155938054668288", "location": "Nayarit, M\u00e9xico", "name": "@RaulAReaB11", "username": "RaulAReaB11", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 66, "tweet_count": 11934, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "937876887203930114", "location": "Realengo, Rio de Janeiro", "name": "biel", "username": "_bielcosta10", "public_metrics": {"followers_count": 453, "following_count": 1066, "tweet_count": 30807, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1176679110", "name": "ARios", "username": "AlbertRios16", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 343, "tweet_count": 3400, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "201110087", "location": "M\u00e9rida, Venezuela", "name": "Javier Araujo", "username": "araujo_ve", "public_metrics": {"followers_count": 1575, "following_count": 3471, "tweet_count": 70526, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "id": "801051199", "location": "Caracas", "name": "Luis Rojas", "username": "luisferrojas02", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 228, "tweet_count": 60614, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "829374810983694338", "location": "\ud83d\udcda: 20/30", "name": "navas'", "username": "jncvass", "public_metrics": {"followers_count": 5565, "following_count": 5684, "tweet_count": 35027, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "904065702918852609", "location": "Washington, DC,metro area", "name": "J.Miguel Navarrete \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "username": "JmiguelNavarre3", "public_metrics": {"followers_count": 1728, "following_count": 2256, "tweet_count": 91373, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "2767635049", "location": "avengercon com a Kamala", "name": "april jur\u00eddico Kamala Khan e Iman\u26a1\ufe0e", "username": "coralinecomics", "public_metrics": {"followers_count": 4764, "following_count": 4972, "tweet_count": 132904, "listed_count": 43}}, {"verified": false, "id": "1146901567142027264", "location": "Itapo\u00e1, Brasil", "name": "Valmaleski", "username": "valmaleski", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 69, "tweet_count": 301, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "842401650501382144", "location": "Aonde a paz prevalece \u270c\ud83d\ude0f\ud83d\udc95", "name": "Gata garota\ud83d\ude3b\ud83d\udc95\ud83d\udc0b", "username": "Meninaacarolina", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 136, "tweet_count": 19723, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "70577513", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Camilla de Lucas \u2b50\ufe0f", "username": "camilladelucas", "public_metrics": {"followers_count": 2754014, "following_count": 2653, "tweet_count": 23239, "listed_count": 702}}, {"verified": false, "id": "1089101737758257152", "name": "thewolfintownpost", "username": "twitp_", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 48, "tweet_count": 6964, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "id": "88146816", "location": "Las Rozas de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Almudena Negro \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83c\udde9\ud83c\uddea", "username": "almudenanegro", "public_metrics": {"followers_count": 21839, "following_count": 2727, "tweet_count": 179809, "listed_count": 403}}, {"verified": false, "id": "798900745634451456", "name": "Fabricio", "username": "Fabriciophp", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 218, "tweet_count": 10015, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "57771039", "location": "Santos/S\u00e3o Paulo - Brasil", "name": "Renato Rovai", "username": "renato_rovai", "public_metrics": {"followers_count": 117901, "following_count": 3979, "tweet_count": 34582, "listed_count": 582}}, {"verified": false, "id": "864969098299625474", "name": "Manu", "username": "ManuelBaca11", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 638, "tweet_count": 10600, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "525822471", "location": "Trujillo - la Libertad.", "name": "H\u00c9CTOR BECERRIL R.", "username": "hectorbecerrilr", "public_metrics": {"followers_count": 135412, "following_count": 2255, "tweet_count": 15801, "listed_count": 185}}, {"verified": false, "id": "2369198983", "name": "nicolas cipriano", "username": "NJciprian", "public_metrics": {"followers_count": 1636, "following_count": 4269, "tweet_count": 30156, "listed_count": 12}}, {"verified": true, "id": "851108442", "location": "Montevideo, Uruguay", "name": "Agence France-Presse", "username": "AFPespanol", "public_metrics": {"followers_count": 659037, "following_count": 981, "tweet_count": 220869, "listed_count": 5641}}, {"verified": false, "id": "104707685", "location": "Pachuca, Hidalgo, M\u00e9xico", "name": "criteriohidalgo", "username": "CriterioHidalgo", "public_metrics": {"followers_count": 48075, "following_count": 9888, "tweet_count": 348533, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3333731423", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Paloma Girona Hdez", "username": "Paloma_Girona", "public_metrics": {"followers_count": 903, "following_count": 1008, "tweet_count": 78747, "listed_count": 6}}, {"verified": true, "id": "123530755", "location": "Venezuela", "name": "Uni\u00f3n Radio", "username": "Unionradionet", "public_metrics": {"followers_count": 311839, "following_count": 916, "tweet_count": 653320, "listed_count": 1602}}, {"verified": false, "id": "83682170", "location": "Brazil", "name": "\ud83d\udcda maria \ud83d\udc1d", "username": "bethcharizard", "public_metrics": {"followers_count": 9863, "following_count": 7987, "tweet_count": 215901, "listed_count": 89}}, {"verified": false, "id": "851615257843953664", "location": "\ud83d\udcd6: 47/50", "name": "madwoman", "username": "madlysaetre", "public_metrics": {"followers_count": 1126, "following_count": 1027, "tweet_count": 47662, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1229910770", "location": "maracaibo", "name": "osman rodriguez", "username": "osman64_Rodrig", "public_metrics": {"followers_count": 461, "following_count": 815, "tweet_count": 78773, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1042937122938937344", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "name": "DESAPABULLADA", "username": "desapabullada", "public_metrics": {"followers_count": 2009, "following_count": 1775, "tweet_count": 260376, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "49658852", "location": "El Nacional, Los Cortijos", "name": "Miguel H Otero", "username": "miguelhotero", "public_metrics": {"followers_count": 1906347, "following_count": 1082459, "tweet_count": 56351, "listed_count": 6759}}, {"verified": false, "id": "3439763008", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Eduardo", "username": "edbrait", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 453, "tweet_count": 6324, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2628106046", "location": "Belo Horizonte-MG", "name": "Jason Bourne", "username": "lamjmp3", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 323, "tweet_count": 10795, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "14594813", "location": "S\u00e3o Paulo, Brazil", "name": "Folha de S.Paulo", "username": "folha", "public_metrics": {"followers_count": 8553999, "following_count": 171769, "tweet_count": 612073, "listed_count": 13861}}, {"verified": false, "id": "945422676302221312", "name": "ALEX EL DIABLILLO", "username": "Alexviolante011", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 347, "tweet_count": 3080, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "86426606", "name": "Carilaura Escalante", "username": "CLauraEscalante", "public_metrics": {"followers_count": 449, "following_count": 210, "tweet_count": 54117, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1030893566091046913", "name": "ElPortal24", "username": "ElPortal24", "public_metrics": {"followers_count": 2134, "following_count": 4713, "tweet_count": 599259, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "2545960348", "location": "Tomorrowland", "name": "H\u00e9ctor Due\u00f1as", "username": "heduecrack", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 85, "tweet_count": 2453, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "755143415562657792", "location": "Sevilla", "name": "D\ud83e\udd18", "username": "doriangh9", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 408, "tweet_count": 7360, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "400192728", "location": "Castilla y Le\u00f3n, Espa\u00f1a", "name": "Attac Castilla y Le\u00f3n", "username": "AttacCyL", "public_metrics": {"followers_count": 1581, "following_count": 743, "tweet_count": 12487, "listed_count": 38}}, {"verified": false, "id": "1084226562940116992", "location": "Cascavel", "name": "lalila", "username": "lr01226", "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 248, "tweet_count": 3785, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3854088436", "name": "\ud83c\udf52\ud83d\udc95", "username": "xcaldeiraz", "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 434, "tweet_count": 12532, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1168338181630173185", "location": "M\u00e9xico", "name": "4tmx", "username": "4tmx3", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 2, "tweet_count": 76082, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1067409772557803520", "location": "Espa\u00f1a", "name": "@pedrocuesta1964", "username": "pedrocuesta1961", "public_metrics": {"followers_count": 10177, "following_count": 10170, "tweet_count": 108560, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "3402740373", "name": "D.Medina// One piece GOAT Thank you Miura!", "username": "DavidMedinaSol2", "public_metrics": {"followers_count": 3814, "following_count": 4998, "tweet_count": 79712, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "id": "422854009", "location": "Vigo, Espa\u00f1a", "name": "alejandro vig \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "alejandrovig1", "public_metrics": {"followers_count": 5080, "following_count": 5393, "tweet_count": 26147, "listed_count": 3}}, {"verified": true, "id": "14436030", "location": "Espa\u00f1a", "name": "EL MUNDO", "username": "elmundoes", "public_metrics": {"followers_count": 4417104, "following_count": 1402, "tweet_count": 390267, "listed_count": 32270}}, {"verified": false, "id": "2730461402", "location": "Guatemala", "name": "Prensa Objetiva", "username": "pobjetiva", "public_metrics": {"followers_count": 2066, "following_count": 249, "tweet_count": 23440, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "329019840", "location": "San Isidro, Lima-Peru", "name": "Sonia Herrera", "username": "DVCSTARSONIA", "public_metrics": {"followers_count": 1703, "following_count": 5003, "tweet_count": 424444, "listed_count": 76}}, {"verified": false, "id": "141627342", "location": "Montero, Bolivia", "name": "Noticias en tiempo real", "username": "TulioNoticias", "public_metrics": {"followers_count": 1339, "following_count": 3861, "tweet_count": 4189818, "listed_count": 431}}, {"verified": false, "id": "1199339983", "location": "Belo Horizonte ", "name": "V\u2206N3", "username": "charles_geovane", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 106, "tweet_count": 290, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "274167678", "location": "Corvera, Regi\u00f3n de Murcia", "name": "Ram\u00f3n Garc\u00eda \ud83c\udf4b", "username": "ramonobix", "public_metrics": {"followers_count": 1609, "following_count": 2971, "tweet_count": 66439, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "462264212", "name": "cristina herran", "username": "LacristiH", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 695, "tweet_count": 6537, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2889852755", "name": "Federica Cinquestelle #SaveSheikhJarrah", "username": "thelondonboys47", "public_metrics": {"followers_count": 3110, "following_count": 2147, "tweet_count": 240857, "listed_count": 217}}, {"verified": false, "id": "1855798561", "name": "lufesace", "username": "lfsandoval60", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 27, "tweet_count": 2052, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2944598213", "location": "Duque de Caxias, Brasil", "name": "WL \u25e4\u2720\u25e2", "username": "weissguerreiro", "public_metrics": {"followers_count": 484, "following_count": 172, "tweet_count": 46053, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "714907458557370368", "location": "Ciudad Real, Espa\u00f1a", "name": "Leticia \ud83c\udf4f || \ud83d\udcdc\ud83c\udf11\ud83c\udfb2\ud83c\udf12", "username": "ProfaDeQuimica", "public_metrics": {"followers_count": 11314, "following_count": 1500, "tweet_count": 68620, "listed_count": 185}}, {"verified": false, "id": "3492479789", "name": "Gunow - Noticias Venezuela", "username": "NoticiasVeApp", "public_metrics": {"followers_count": 9031, "following_count": 141, "tweet_count": 1091479, "listed_count": 79}}, {"verified": false, "id": "867829172", "name": "romualdo peris garci", "username": "romualdoperisg1", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 260, "tweet_count": 14145, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "4680216218", "name": "tradeango", "username": "tradeandotoo", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 62, "tweet_count": 5612, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "987817778", "name": "Edgar Vallecillo", "username": "edgarvallecill3", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 263, "tweet_count": 55683, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1078437381680840704", "location": "Milano, Lombardia", "name": "RitaT", "username": "ritatato15", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 221, "tweet_count": 13260, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "721788256405352449", "location": "she \u2022 her ", "name": "sopa\u2728", "username": "saturny_", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 1326, "tweet_count": 9533, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1448651940", "location": "Southend", "name": "Maria Jose Tighe-And", "username": "MariaJoseTigheA", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 138, "tweet_count": 583, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "1488905738", "name": "Jose J Cerd\u00e1n Belda", "username": "JoseCerdanBelda", "public_metrics": {"followers_count": 630, "following_count": 738, "tweet_count": 6416, "listed_count": 13}}, {"verified": true, "id": "124172948", "location": "Venezuela", "name": "La Patilla", "username": "la_patilla", "public_metrics": {"followers_count": 7539549, "following_count": 200, "tweet_count": 6316245, "listed_count": 15370}}, {"verified": false, "id": "1173241512760664066", "location": "Rep\u00fablica de Mo\u00e7ambique", "name": "Stelah Mondlane", "username": "MondlaneStelah", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 68, "tweet_count": 14, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "708004028", "location": "Mo\u00e7ambique", "name": "Khae Thano", "username": "Eyuphuro", "public_metrics": {"followers_count": 3800, "following_count": 882, "tweet_count": 68656, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1071145652464295936", "name": "Marco Tulio", "username": "MarcoTulioVega", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 198, "tweet_count": 10234, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2893079901", "location": "Embaixo da sua cama ", "name": "Misantropa\u2728\ud83c\udf4a", "username": "capmarvel5h", "public_metrics": {"followers_count": 2791, "following_count": 731, "tweet_count": 423672, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "id": "721431824652640256", "name": "Itapicuru", "username": "adailto08957025", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 22, "tweet_count": 9378, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "477753226", "name": "Ir", "username": "Irmaroxi", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 378, "tweet_count": 11160, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1352999244", "location": "Maracay", "name": "Rogelio Rosal", "username": "rogeliojrc74", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 412, "tweet_count": 15640, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "497043602", "location": "Zaragoza - Valencia", "name": "\u00c1ngel Garc\u00eda", "username": "Angarmonte", "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 512, "tweet_count": 14368, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "499131358", "location": "Bogot\u00e1, DC, Colombia", "name": "Mauricio Gomez", "username": "gomezs33", "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 272, "tweet_count": 83514, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "535907748", "location": "Lloret de Mar, Spain", "name": "Teoma", "username": "ConPunch", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 580, "tweet_count": 3404, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "291690318", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Hernan Soulages \ud83e\udd14\ud83d\udcca", "username": "elacuariano_ar", "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 1285, "tweet_count": 31791, "listed_count": 6}}, {"verified": true, "id": "204427289", "name": "Tomi Pierucci \ud83c\udf0e", "username": "tomipierucci", "public_metrics": {"followers_count": 9679, "following_count": 674, "tweet_count": 3731, "listed_count": 65}}, {"verified": false, "id": "724071222196224000", "location": "ask my pronouns \u22c6 17 \u22c6 \u26a2\ufe0e", "name": "raven", "username": "gchcore", "public_metrics": {"followers_count": 1617, "following_count": 1874, "tweet_count": 104815, "listed_count": 27}}, {"verified": false, "id": "4886740535", "location": "Brava, itajai ", "name": "pedro targaryen", "username": "pedrstn", "public_metrics": {"followers_count": 484, "following_count": 347, "tweet_count": 17455, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "165646397", "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "name": "EL MAU", "username": "MauGomez64", "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 1358, "tweet_count": 12361, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "843171258577682437", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Ph\ud83d\udca5\ud83d\udca5\ud83d\udca5", "username": "Paulodybala2299", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 155, "tweet_count": 10488, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "111436754", "location": "Miami, FL, USA", "name": "Maria Alejandra Requena", "username": "MRequenaoficial", "public_metrics": {"followers_count": 162177, "following_count": 266, "tweet_count": 43461, "listed_count": 466}}, {"verified": false, "id": "113769379", "location": "Valencia, Espa\u00f1a", "name": "Manuel Acevedo", "username": "acevedomanuel", "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 2172, "tweet_count": 25747, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1260037230", "location": "Comas, Lima, Lima, Per\u00fa. ", "name": "Dylan L\u00f3pez E.", "username": "DylanLopezE96", "public_metrics": {"followers_count": 1357, "following_count": 1199, "tweet_count": 46083, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "520823697", "location": "the lakes", "name": "karma is ella", "username": "vigilantswft", "public_metrics": {"followers_count": 5752, "following_count": 5060, "tweet_count": 149150, "listed_count": 29}}, {"verified": false, "id": "1166507695920353280", "name": "PUR Basketball Inc.", "username": "inc_pur", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 124, "tweet_count": 268, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "947325056136433664", "location": "Osasco, Brasil", "name": "Sarah Carolina", "username": "maternagempreta", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 178, "tweet_count": 1696, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1337109727", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "name": "kath \ud83d\udca5", "username": "malamentexx", "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 330, "tweet_count": 8608, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "285522055", "location": "Las Vegas, NV", "name": "EnPelotas", "username": "En_Pelotas", "public_metrics": {"followers_count": 15766, "following_count": 21, "tweet_count": 153147, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "784386720338997248", "location": "Araquari - SC", "name": "Samara Mar\u00e7al", "username": "MamaraDosAnjos", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 112, "tweet_count": 3789, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3039229139", "name": "Ana P\u00e9rez Mart\u00edn", "username": "AnaPerezMartin", "public_metrics": {"followers_count": 3177, "following_count": 2588, "tweet_count": 770517, "listed_count": 65}}, {"verified": false, "id": "570430561", "name": "caravananoticia", "username": "caravananoticia", "public_metrics": {"followers_count": 4467, "following_count": 787, "tweet_count": 95012, "listed_count": 24}}, {"verified": false, "id": "791606559746973697", "location": "En alg\u00fan lugar del planeta", "name": "Vida Saludable", "username": "Vidasaludabl", "public_metrics": {"followers_count": 1316, "following_count": 4406, "tweet_count": 55336, "listed_count": 21}}, {"verified": false, "id": "70879905", "location": "Caracas, Venezuela", "name": "Radio Caracas Radio", "username": "RCR750", "public_metrics": {"followers_count": 854760, "following_count": 1027, "tweet_count": 224077, "listed_count": 1965}}, {"verified": false, "id": "259026129", "location": "Brasil", "name": "Andressa \ud83e\udd8b", "username": "Panteras2r", "public_metrics": {"followers_count": 1140, "following_count": 835, "tweet_count": 18716, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "272717396", "location": "Venezuela", "name": "lila fossi", "username": "lilafossir", "public_metrics": {"followers_count": 1702, "following_count": 1733, "tweet_count": 79483, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "267319738", "name": "RafaelOrozco", "username": "rafaelorozco40", "public_metrics": {"followers_count": 2307, "following_count": 3126, "tweet_count": 275619, "listed_count": 131}}, {"verified": false, "id": "1158442087542661121", "location": "Torre de Vigil\u00e2ncia", "name": "suicide natan | \u2283\u222a\u2229\u2abd", "username": "natanxarrow", "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 633, "tweet_count": 4500, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1113270886512177152", "location": "Miraflores, Peru", "name": "Fernando OPHELAN", "username": "Ophelanjustice", "public_metrics": {"followers_count": 3257, "following_count": 2294, "tweet_count": 29149, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "176418153", "name": "@Radiominuto790", "username": "Fredyandradea", "public_metrics": {"followers_count": 168792, "following_count": 2155, "tweet_count": 341696, "listed_count": 354}}, {"verified": false, "id": "1616075761", "location": "Recemel \ud83d\udd78\ufe0f", "name": "ANAcruse de", "username": "analoveandmusic", "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 503, "tweet_count": 60805, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "445126308", "location": "Porto Alegre", "name": "Matheus Maschmann", "username": "m_maschmann", "public_metrics": {"followers_count": 569, "following_count": 497, "tweet_count": 10665, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "284244376", "location": "Animus ", "name": "Unknown", "username": "DodWinchester", "public_metrics": {"followers_count": 948, "following_count": 505, "tweet_count": 170144, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "140088382", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "name": "\ud83d\udc68\ud83c\udffd\u200d\ud83d\udcbbWiklerman Alejo\ud83e\udeb7", "username": "Wiklerman15", "public_metrics": {"followers_count": 1021, "following_count": 2919, "tweet_count": 103081, "listed_count": 24}}, {"verified": false, "id": "2552285190", "location": "valls TARRAGONA", "name": "ea3fo", "username": "ea3fo", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 1259, "tweet_count": 27447, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "109146526", "location": "cdmx", "name": "Esti", "username": "stydef", "public_metrics": {"followers_count": 848, "following_count": 2842, "tweet_count": 25841, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "778512156", "location": "Caracas, Venezuela", "name": "Teolinda Torres", "username": "TeolindaTorres", "public_metrics": {"followers_count": 1756, "following_count": 2677, "tweet_count": 300083, "listed_count": 42}}, {"verified": false, "id": "1893449486", "location": "Brasil", "name": "Vivi Greice", "username": "vivigreice20", "public_metrics": {"followers_count": 1451, "following_count": 1019, "tweet_count": 318814, "listed_count": 50}}, {"verified": false, "id": "1044280659412471809", "name": "Forastero", "username": "Forasterocosta", "public_metrics": {"followers_count": 488, "following_count": 1314, "tweet_count": 14789, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1031681620288385024", "location": "setor sul,Maracan\u00e3 ", "name": "uecarol", "username": "uecarola", "public_metrics": {"followers_count": 28618, "following_count": 12768, "tweet_count": 97993, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "1058150823803478021", "location": "Valera, Venezuela", "name": "El Comandante", "username": "Francis36176575", "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 695, "tweet_count": 16174, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "335910187", "location": "#NuclearNoGracias", "name": "Alfredo #CooperarHastaVivir", "username": "4fiti", "public_metrics": {"followers_count": 2590, "following_count": 4997, "tweet_count": 120085, "listed_count": 173}}, {"verified": false, "id": "4036379481", "location": "San Carlos de Bariloche, Argen", "name": "El renegado \ud83d\udd90\ufe0f|Del 42%\ud83c\udde8\ud83c\uddfa", "username": "elrenegao13", "public_metrics": {"followers_count": 2808, "following_count": 3634, "tweet_count": 188854, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "84593173", "name": "JLCLAVIERGUZMAN", "username": "clavierguzman52", "public_metrics": {"followers_count": 2958, "following_count": 3532, "tweet_count": 146295, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "id": "165625625", "location": "Panam\u00e1", "name": "Dalys E. Robles Rios#2022Elgrandespertar", "username": "DalysRR", "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 1010, "tweet_count": 21375, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "1044272665379450880", "location": "23 de maio, Vila Velha", "name": "Livinha \u2720", "username": "jesus_Livya", "public_metrics": {"followers_count": 1442, "following_count": 700, "tweet_count": 26635, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "131940855", "name": "ALICIA", "username": "aaliciapacheco", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 611, "tweet_count": 15486, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "984243109528768512", "location": "na puta q pariu ", "name": "\u26a1Gangsta\u26a1", "username": "jn_mts007", "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 0, "tweet_count": 5412, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1175390274", "name": "alexandre gobbis", "username": "xandaodalapa", "public_metrics": {"followers_count": 2586, "following_count": 795, "tweet_count": 360572, "listed_count": 74}}, {"verified": false, "id": "778334271362695168", "location": "Caracas, Venezuela", "name": "ManCity\ud83d\udc99 KDB", "username": "fidels782", "public_metrics": {"followers_count": 867, "following_count": 1003, "tweet_count": 145969, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "1172869752957624328", "name": "Mama Ruh", "username": "SheylaRuana", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 157, "tweet_count": 353, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1151200761436618752", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "name": "futuro padrao", "username": "danunli", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 234, "tweet_count": 10703, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "56684768", "location": "Chacao, Miranda", "name": "Dr. Mario Onorato @uqsanrafael", "username": "Drmoplastico", "public_metrics": {"followers_count": 1589, "following_count": 3055, "tweet_count": 38396, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "id": "1039906970", "name": "PackoTht", "username": "naxhunco", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 259, "tweet_count": 41690, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "1498472382", "location": "Venezuela", "name": "H\u00e9ctorLVz", "username": "Hvino17", "public_metrics": {"followers_count": 916, "following_count": 879, "tweet_count": 11065, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "52615955", "location": "Argentina.  Buenos Aires", "name": "SandritaSoy/41%", "username": "SandritaSoy", "public_metrics": {"followers_count": 4399, "following_count": 1782, "tweet_count": 168313, "listed_count": 42}}, {"verified": false, "id": "418221631", "name": "dolores bastaroli", "username": "doloresebasta", "public_metrics": {"followers_count": 816, "following_count": 272, "tweet_count": 67781, "listed_count": 26}}, {"verified": true, "id": "2433149845", "location": "Miami, FL", "name": "Leonardo Feldman", "username": "LeoFeldmanNEWS", "public_metrics": {"followers_count": 2918, "following_count": 4412, "tweet_count": 31986, "listed_count": 45}}, {"verified": true, "id": "380648579", "location": "France", "name": "AFP News Agency", "username": "AFP", "public_metrics": {"followers_count": 2417508, "following_count": 608, "tweet_count": 313231, "listed_count": 27258}}, {"verified": false, "id": "924584415338160129", "location": "Rosemont-Petite-Patrie", "name": "Carl B\u00e9dard", "username": "CarlBedard25", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 167, "tweet_count": 497, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "878105256", "location": "Canada", "name": "Tomcat_76 \u2b55\ufe0f", "username": "Matou_76", "public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 1530, "tweet_count": 40026, "listed_count": 45}}, {"verified": false, "id": "15439820", "location": "Badalona (Miami)", "name": "Sir G \ud83c\udfac\ud83c\udfc0\ud83c\udfa7\ud83c\udfae\ud83d\ude80\ud83e\uddf2\ud83c\udf4f\ud83c\udfc1", "username": "Siriusblack30", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 276, "tweet_count": 24135, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1005431841673957376", "location": "Espa\u00f1a", "name": "@PeluquinIRedondo", "username": "BuzoneoVox", "public_metrics": {"followers_count": 3875, "following_count": 4974, "tweet_count": 43270, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1077849179194572800", "name": "Sofia Sanchez Mejia", "username": "SofiaSanchezMj", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 320, "tweet_count": 85645, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "178838943", "location": "santiago, chile", "name": "Fer", "username": "fdo_miranda", "public_metrics": {"followers_count": 954, "following_count": 1415, "tweet_count": 30642, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "952328295919562752", "location": "Spartanburg, SC", "name": "many7373", "username": "many7373", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 132, "tweet_count": 14408, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "896105354815254528", "location": "Dominican Republic", "name": "Geovanny Mu\u00f1iz", "username": "GeovannyMuiz1", "public_metrics": {"followers_count": 1868, "following_count": 850, "tweet_count": 246196, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "498441531", "location": "Santiago de Chile", "name": "MIX NOTICIOSO", "username": "DGWIDEMANN", "public_metrics": {"followers_count": 1651, "following_count": 2498, "tweet_count": 82396, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "id": "1084450777748459520", "name": "BreakingItalyNews", "username": "BreakingItalyNe", "public_metrics": {"followers_count": 1000, "following_count": 39, "tweet_count": 223782, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "21905191", "location": "Espa\u00f1a", "name": "CHIMPUN", "username": "chimpun", "public_metrics": {"followers_count": 505, "following_count": 100, "tweet_count": 22817, "listed_count": 4}}, {"verified": true, "id": "196572692", "name": "Onda Cero", "username": "OndaCero_es", "public_metrics": {"followers_count": 587858, "following_count": 820, "tweet_count": 190575, "listed_count": 4086}}, {"verified": false, "id": "1081181260444303360", "location": "Regne de Valencia, Espa\u00f1a", "name": "MilenialFurioso", "username": "MilenialFurioso", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 4491, "tweet_count": 63471, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "id": "36644055", "location": "Madrid / Oviedo", "name": "Pelayo Barro", "username": "pelayobarro", "public_metrics": {"followers_count": 2194, "following_count": 2572, "tweet_count": 13245, "listed_count": 82}}, {"verified": false, "id": "827048251", "name": "Antonio Rodr\u00edguez, Antitroll y antifascista.", "username": "AlemAmarildo", "public_metrics": {"followers_count": 5841, "following_count": 5484, "tweet_count": 601359, "listed_count": 59}}, {"verified": false, "id": "876405832438747137", "name": "tu gatita", "username": "cuentademigato", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 9, "tweet_count": 5553, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "182506310", "location": "Canary Islands (Spain)", "name": "Mar\u00eda Lle\u00f3", "username": "llemj", "public_metrics": {"followers_count": 1643, "following_count": 3273, "tweet_count": 1426907, "listed_count": 456}}, {"verified": false, "id": "498074976", "location": "Salvador", "name": "Orlando Pedreira", "username": "orlandopedreira", "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 1104, "tweet_count": 15625, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "277019547", "name": "Marcel Roman\u00ed", "username": "marceell18", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 500, "tweet_count": 1104, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1722816774", "name": "#ElQSCansaPierde", "username": "elqscansapierde", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 515, "tweet_count": 11286, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1128131265918570497", "location": "Bel\u00e9m", "name": "jay vota 13 \u2b50\ufe0f\u2665\ufe0f", "username": "jayneyas", "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 272, "tweet_count": 11769, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "64070338", "location": "Bel\u00e9m", "name": "Loro L\u00e1 \ud83e\udd91", "username": "lorodadoca", "public_metrics": {"followers_count": 16080, "following_count": 2664, "tweet_count": 64129, "listed_count": 111}}, {"verified": false, "id": "2377565049", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "giovabe", "username": "gio_fzll", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 854, "tweet_count": 16507, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1052536947334238209", "location": "Pernambuco, Brasil", "name": "pedro", "username": "akacefas", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 320, "tweet_count": 7782, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "389553067", "location": "Puerto Rico, Estados Unidos", "name": "Titulares\u2122", "username": "00Titulares", "public_metrics": {"followers_count": 4744, "following_count": 822, "tweet_count": 129233, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2455358778", "location": "Distrito Capital, Venezuela", "name": "Odry", "username": "elarrecheronque", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 1013, "tweet_count": 10636, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "3063785248", "location": "Natal, Brasil", "name": "maria duda \ud83d\udc1d", "username": "mebridgerton", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 304, "tweet_count": 14322, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "197980586", "location": "Cuiaba", "name": "luiz afonso", "username": "luizdiasmatos", "public_metrics": {"followers_count": 471, "following_count": 755, "tweet_count": 19905, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "id": "342403919", "location": "Brasil", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Ailton Benedito", "username": "AiltonBenedito", "public_metrics": {"followers_count": 265566, "following_count": 1184, "tweet_count": 74609, "listed_count": 595}}, {"verified": true, "id": "143545821", "location": "Nicaragua", "name": "TN8 Nicaragua", "username": "canaltn8", "public_metrics": {"followers_count": 125767, "following_count": 481, "tweet_count": 682183, "listed_count": 322}}, {"verified": false, "id": "239076348", "location": "Puebla, M\u00e9xico", "name": "Mari Loli Pell\u00f3n", "username": "MariLoliPellon", "public_metrics": {"followers_count": 232845, "following_count": 1175, "tweet_count": 170986, "listed_count": 311}}, {"verified": false, "id": "4671417566", "location": "Manzanillo, Colima", "name": "gustavo velazquez", "username": "gvcif1", "public_metrics": {"followers_count": 2509, "following_count": 3658, "tweet_count": 29076, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1077064027686211584", "name": "japa", "username": "T_japaa25", "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 548, "tweet_count": 5555, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "63452413", "location": "Aqu\u00ed y all\u00e1", "name": "Galician Patty \ud83d\udc19\ud83c\udf3b", "username": "escafandrista_k", "public_metrics": {"followers_count": 3294, "following_count": 2782, "tweet_count": 346394, "listed_count": 54}}, {"verified": false, "id": "219363505", "name": "Israel Cabrera", "username": "Absolutexe", "public_metrics": {"followers_count": 46603, "following_count": 1577, "tweet_count": 336712, "listed_count": 566}}, {"verified": false, "id": "296332511", "location": "Vitoria, Espa\u00f1a", "name": "Iker", "username": "Ikerp92", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 419, "tweet_count": 69568, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "214422698", "name": "Fernando\ud83c\uddf0\ud83c\uddea", "username": "estoybeodo", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 491, "tweet_count": 2971, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "461275433", "location": "Pau, France", "name": "Jota", "username": "Joticulis", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 165, "tweet_count": 11833, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1103562740038336512", "location": "Matola", "name": "mar\ud83e\udd0d", "username": "margarethhello", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 318, "tweet_count": 3735, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "299378893", "location": "Coyoacan, Ciudad de M\u00e9xico", "name": "Martha Betancourt", "username": "Mmagdabb", "public_metrics": {"followers_count": 691, "following_count": 1168, "tweet_count": 31285, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "1070549682", "location": "Val\u00e8ncia/Valladolid ", "name": "J\ud83c\udf83AN", "username": "jopalfe99", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 459, "tweet_count": 8381, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1141387491167088641", "location": "Val\u00e8ncia", "name": "Leyendas del Multiverso DC", "username": "LeyendasMDC", "public_metrics": {"followers_count": 10425, "following_count": 379, "tweet_count": 33807, "listed_count": 79}}, {"verified": false, "id": "900351990", "name": "Csaba (Chava) Sal \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd \ud83d\udc9c", "username": "GilRGB", "public_metrics": {"followers_count": 1294, "following_count": 743, "tweet_count": 114974, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1119028740565106689", "name": "kk", "username": "kamiladorocio1", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 230, "tweet_count": 8798, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "745842302", "location": "@TERE_MIDELEGA OFICIAL", "name": "TERESA SALAZAR PERIODISMO INDEPENDIENTE OFICIAL", "username": "TERE_MIDELEGA", "public_metrics": {"followers_count": 1299, "following_count": 5002, "tweet_count": 207385, "listed_count": 48}}, {"verified": false, "id": "1250486078", "location": "Maip\u00fa, Chile", "name": "Radio La Previa (no hagan fiestas, solo el nombre)", "username": "PreviaMaipuFM", "public_metrics": {"followers_count": 1210, "following_count": 1299, "tweet_count": 78209, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "id": "2966660955", "name": "Tcnel Luis Klein", "username": "1234hormiga", "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 3412, "tweet_count": 117567, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2823698633", "name": "Jorge Nu\u00f1ez", "username": "jorgecabral1201", "public_metrics": {"followers_count": 1677, "following_count": 4243, "tweet_count": 277649, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "id": "431138748", "location": "South Carolina, USA", "name": "AB Santiago", "username": "AbBriceno", "public_metrics": {"followers_count": 1849, "following_count": 1584, "tweet_count": 63614, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "373686408", "location": "Ecuador", "name": "@LivingtonPanta", "username": "livingtonpanta", "public_metrics": {"followers_count": 11075, "following_count": 12196, "tweet_count": 93621, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "778145762", "name": "Alex Abad( \u0361\u00b0 \u035c\u0296 \u0361\u00b0)", "username": "Alexitoabad55", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 118, "tweet_count": 4314, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "200933543", "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "name": "marex", "username": "whoisane", "public_metrics": {"followers_count": 636, "following_count": 575, "tweet_count": 127244, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "109143399", "location": "Aqu\u00ed y All\u00e1", "name": "Affe Gutierrez", "username": "AffeG", "public_metrics": {"followers_count": 1090, "following_count": 251, "tweet_count": 28500, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "928445579272826880", "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil", "name": ". y", "username": "Yas_ribeirooo", "public_metrics": {"followers_count": 2079, "following_count": 1872, "tweet_count": 26831, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "873660146", "location": "Catalu\u00f1a", "name": "@martelly", "username": "martelly52", "public_metrics": {"followers_count": 3219, "following_count": 4998, "tweet_count": 64911, "listed_count": 33}}, {"verified": false, "id": "1114707324", "location": "Sinaloa, M\u00e9xico", "name": "sinaloahoy.com.mx", "username": "sinaloahoy", "public_metrics": {"followers_count": 926, "following_count": 118, "tweet_count": 169337, "listed_count": 19}}, {"verified": false, "id": "98387226", "name": "Samia Jos\u00e9", "username": "samiajose", "public_metrics": {"followers_count": 2022, "following_count": 1359, "tweet_count": 207487, "listed_count": 31}}, {"verified": true, "id": "33884545", "location": "En todas partes", "name": "CNN en Espa\u00f1ol", "username": "CNNEE", "public_metrics": {"followers_count": 22213459, "following_count": 413, "tweet_count": 389588, "listed_count": 52700}}, {"verified": false, "id": "322806936", "location": "Venezuela", "name": "Ulises Leon", "username": "leon_ulises", "public_metrics": {"followers_count": 2163, "following_count": 2804, "tweet_count": 120355, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "341025647", "location": "San Lorenzo - Paraguay", "name": "Andrea Irala", "username": "AngieIrala", "public_metrics": {"followers_count": 1101, "following_count": 4989, "tweet_count": 21681, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2873821024", "location": "Paraguay", "name": "DiarioExtraPy", "username": "DiarioExtraPy", "public_metrics": {"followers_count": 100341, "following_count": 1446, "tweet_count": 52971, "listed_count": 179}}, {"verified": false, "id": "1183122242", "name": "Hija del Rey! \ud83d\udc51", "username": "em02_m", "public_metrics": {"followers_count": 4444, "following_count": 4335, "tweet_count": 147595, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "id": "4826055886", "name": "Josu\u00e9 Donito.", "username": "josue_donito", "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 229, "tweet_count": 10438, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "143267584", "name": "alexander vargas", "username": "alvaryan", "public_metrics": {"followers_count": 3019, "following_count": 4995, "tweet_count": 184054, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "2951465229", "location": "minecraft ", "name": "lari BOO !!", "username": "hevsuits", "public_metrics": {"followers_count": 841, "following_count": 984, "tweet_count": 66189, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "996224549833363456", "location": "Cajamarca, Peru", "name": "Hugo Intor", "username": "Hintor4", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 482, "tweet_count": 43210, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1023257560550400001", "location": "Ojmiak\u00f3n, centro de espionaje ", "name": "Catalina de Erauso, Varonesa de #SEDLR", "username": "CErauso", "public_metrics": {"followers_count": 2459, "following_count": 574, "tweet_count": 199336, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "id": "328077606", "location": "Getafe, Espa\u00f1a", "name": "Jonathan Me\u00efr De Giorgi Benavent", "username": "degiorgi24", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 695, "tweet_count": 26789, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "765881392790142976", "location": "Pa\u00efsos Catalans", "name": "KarrerBorroka - SEdR", "username": "KarrerBorroka", "public_metrics": {"followers_count": 2431, "following_count": 4987, "tweet_count": 74910, "listed_count": 36}}, {"verified": false, "id": "980057439713230849", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Marcelo\u1d9c\u02b3\u1da0 \u24e2\u24e1\u24dd", "username": "MarcelooSRN", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 698, "tweet_count": 10884, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2308514350", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Wagner Silva \ud83d\ude37\ud83d\udc89 \uf8ff\u1d9c\u02b3\u1da0", "username": "wgrsilvacrf", "public_metrics": {"followers_count": 14570, "following_count": 14113, "tweet_count": 30251, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "id": "807233052082638852", "location": "errejota", "name": "Ste \ud83e\udd0d", "username": "Crf_Tetyy", "public_metrics": {"followers_count": 700, "following_count": 694, "tweet_count": 12464, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "425092108", "location": "Managua, Nicaragua", "name": "Nica Noticias", "username": "NicaNws", "public_metrics": {"followers_count": 9030, "following_count": 2869, "tweet_count": 723125, "listed_count": 113}}, {"verified": true, "id": "100731315", "name": "RT en Espa\u00f1ol", "withheld": {"country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "username": "ActualidadRT", "public_metrics": {"followers_count": 3511332, "following_count": 67, "tweet_count": 796098, "listed_count": 12403}}, {"verified": false, "id": "1696320085", "location": "Cuenca", "name": "Cursos de Verano", "username": "curve_uclm", "public_metrics": {"followers_count": 2088, "following_count": 89, "tweet_count": 300, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "720896414033788928", "name": "Jaume Badia", "username": "jaumebadia32", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 638, "tweet_count": 1984, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "937984821833461760", "name": "Manuela", "username": "Manuela34537619", "public_metrics": {"followers_count": 4282, "following_count": 5001, "tweet_count": 482472, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "934901098015535105", "location": "Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\udde6 // MD abierto \ud83d\udce8", "name": "eSPAINews", "username": "eSPAINews_", "public_metrics": {"followers_count": 21901, "following_count": 129, "tweet_count": 19003, "listed_count": 211}}, {"verified": false, "id": "103982035", "location": "Manaus - Amazonas", "name": "Andre", "username": "alsilva39", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 254, "tweet_count": 6587, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "206222507", "location": "Rio de Janeiro", "name": "tiao marreta", "username": "TiaoMarreta13", "public_metrics": {"followers_count": 509005, "following_count": 6293, "tweet_count": 585284, "listed_count": 1086}}, {"verified": false, "id": "751543342606024704", "location": "Pa\u00efsos Catalans", "name": "\ud83c\udf3fJoan Valero\ud83c\udf3f \u2790", "username": "Microurbanista", "public_metrics": {"followers_count": 2310, "following_count": 4995, "tweet_count": 14444, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "id": "1359635694", "location": "Cueva Celeste, Kanto", "name": "Mewtwo \ud83e\udd4b", "username": "TheDarkLord98", "public_metrics": {"followers_count": 1939, "following_count": 1648, "tweet_count": 244953, "listed_count": 42}}, {"verified": false, "id": "993483179448299520", "location": "confia", "name": ".", "username": "kaayke_", "public_metrics": {"followers_count": 665, "following_count": 499, "tweet_count": 3790, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1500588474", "location": "Zero", "name": "Stormy Weather Light Switcher", "username": "DLGdP", "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 1226, "tweet_count": 41360, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "48752071", "location": "Quer\u00e9taro, M\u00e9xico", "name": "Fero Razo", "username": "xidoo1", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 190, "tweet_count": 9322, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1031261485220200448", "location": "Mexico", "name": "fishman", "username": "fishman_chay", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 322, "tweet_count": 12102, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "505833633", "location": "Messina", "name": "Aldo Domenico Ficara", "username": "ReTraScuola", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 1, "tweet_count": 9230, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "311591576", "location": "M\u00e9xico", "name": "Tetrateriano", "username": "xtewey", "public_metrics": {"followers_count": 852, "following_count": 1682, "tweet_count": 31851, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "42650837", "location": "Facebook: Dinho Roussef", "name": "\u00d0in\u0452\u03c3 PT \ud83d\udea9 #LulaPresidente1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83d\udfe9 #sdv #esquerda", "username": "dinhopersonal", "public_metrics": {"followers_count": 2338, "following_count": 2616, "tweet_count": 25348, "listed_count": 33}}, {"verified": false, "id": "1120869865437290498", "name": "Lautnc\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "username": "alautnc", "public_metrics": {"followers_count": 3153, "following_count": 2592, "tweet_count": 121611, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "470591080", "name": "\u262d \u0414\u0436\u0435\u043a \u0424\u0438\u0434\u043e \u262d", "username": "JAcKFiDo", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 400, "tweet_count": 14955, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "559875137", "location": "Navarra", "name": "Gorka Montes Lima", "username": "GorkaML97", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 259, "tweet_count": 56605, "listed_count": 23}}, {"verified": false, "id": "553060532", "location": "Madrid- Asilo de Arkham", "name": "Fernando Rodr\u00edguez", "username": "fnandoR22", "public_metrics": {"followers_count": 2239, "following_count": 612, "tweet_count": 112915, "listed_count": 27}}, {"verified": false, "id": "864058093017104384", "location": "Andorra la Vella, Andorra", "name": "Joy Bolton", "username": "JoyBolton20", "public_metrics": {"followers_count": 1015, "following_count": 1332, "tweet_count": 53402, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "51076012", "location": "Montevideo, Uruguay", "name": "R Gonz\u00e1lez Falc\u00f3n", "username": "RicardoJGF", "public_metrics": {"followers_count": 944, "following_count": 121, "tweet_count": 194625, "listed_count": 33}}, {"verified": false, "id": "1125080777904001024", "location": "burn yourself", "name": "kael", "username": "siyeoncachorra", "public_metrics": {"followers_count": 1489, "following_count": 1370, "tweet_count": 59613, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "id": "1023966464422887424", "name": "Su", "username": "Sutsca", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 513, "tweet_count": 6543, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "418968308", "location": "Somarriba (Cantabria)", "name": "Luis Cuena", "username": "LCuena", "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 968, "tweet_count": 4213, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "id": "161384273", "location": "palermo", "name": "Mondodilink", "username": "annapiera", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 99, "tweet_count": 177371, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "206380479", "location": "Brasil", "name": "Blog Louro Magalh\u00e3es", "username": "Louromagalhaes", "public_metrics": {"followers_count": 723, "following_count": 4592, "tweet_count": 114903, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "830847114976571392", "name": "Storyline Bot", "username": "StorylineBot", "public_metrics": {"followers_count": 1441, "following_count": 1, "tweet_count": 148881, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "23516106", "location": "Lisbon/Portugal", "name": "Nuno Duarte", "username": "Nunex", "public_metrics": {"followers_count": 816, "following_count": 401, "tweet_count": 9550, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "777012986", "name": "gustavo", "username": "gustavotalvez", "public_metrics": {"followers_count": 477, "following_count": 179, "tweet_count": 72493, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "69618414", "location": "Oxford, England", "name": "*DGR*", "username": "DiegoGarciaRdrg", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 1493, "tweet_count": 34652, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "1377260430", "name": "Resistencia2018", "username": "ResistanceVene", "public_metrics": {"followers_count": 5061, "following_count": 5572, "tweet_count": 165728, "listed_count": 19}}, {"verified": false, "id": "273650920", "location": "Val\u00e8ncia, Espanya", "name": "Dani", "username": "DunDanDawn", "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 465, "tweet_count": 17956, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "2516011256", "name": "mmvillegas", "username": "mmvillort", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 1525, "tweet_count": 12757, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "753503550", "name": "Francisco G\u00f3mez Cruz", "username": "PacoJ_gmez", "public_metrics": {"followers_count": 838, "following_count": 1240, "tweet_count": 62042, "listed_count": 49}}, {"verified": false, "id": "1446907814", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Fotovoltaico", "username": "Futuroenergia", "public_metrics": {"followers_count": 2395, "following_count": 1437, "tweet_count": 185981, "listed_count": 306}}, {"verified": false, "id": "1170713294375739392", "location": "friends & brooklyn 99 \u2661 ", "name": "mary", "username": "peraltiagoludd", "public_metrics": {"followers_count": 471, "following_count": 1144, "tweet_count": 11503, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "168239197", "location": "Votorantim, Brasil", "name": "Dinha \ud83e\udd18", "username": "diinhaa28", "public_metrics": {"followers_count": 29114, "following_count": 1089, "tweet_count": 21937, "listed_count": 21}}, {"verified": false, "id": "198953049", "name": "Ozpin Targaryen \ud83c\udf4a - 27\ud83d\udca7\ud83d\udc51 - 202", "username": "OzpinTargaryen", "public_metrics": {"followers_count": 2058, "following_count": 2379, "tweet_count": 189012, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "id": "899599951516270593", "location": "Lapurdi", "name": "A\u00f1a mari Mitxelena", "username": "ania_michelena", "public_metrics": {"followers_count": 507, "following_count": 1393, "tweet_count": 35676, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "562296969", "name": "gregor samsa", "username": "karlosdans", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 288, "tweet_count": 13329, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "483796802", "location": "Bullas, Murcia", "name": "F Espin S\u00e1nchez", "username": "SanchezEspin", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 374, "tweet_count": 1315, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "739533055409463296", "name": "Boni Anclaiz", "username": "BoniAnclaiz", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 0, "tweet_count": 8083, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "608071669", "location": "Galiza, Espanha", "name": "RizziPizzi \ud83c\uddea\ud83c\udde6", "username": "Richi96400772", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 374, "tweet_count": 33222, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "210913192", "location": "vzla", "name": "Venezolana", "username": "monicav2609", "public_metrics": {"followers_count": 1187, "following_count": 2514, "tweet_count": 159276, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "id": "375925039", "location": "Manaus, Brasil", "name": "thay \ud83e\udd95 \ud83d\udea9", "username": "thatyoungs", "public_metrics": {"followers_count": 1793, "following_count": 939, "tweet_count": 161597, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "1143477974", "location": "Salamanca ", "name": "Danielovich", "username": "DanieIovich", "public_metrics": {"followers_count": 1339, "following_count": 482, "tweet_count": 209996, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "id": "147409375", "location": "Valera-Trujillo-Venezuela ", "name": "Antonio Simancas", "username": "antosy", "public_metrics": {"followers_count": 446, "following_count": 2831, "tweet_count": 20012, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "1027409451890880512", "location": "Boca del R\u00edo, Veracruz de Igna", "name": "Faby Nava Cuarentona \ud83e\udd70\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\u2615\ud83c\udfd6 \ud83c\udf38\ud83d\ude4f", "username": "Faby_Nava77", "public_metrics": {"followers_count": 14412, "following_count": 11771, "tweet_count": 1413358, "listed_count": 33}}, {"verified": false, "id": "390372051", "location": "La Rioja", "name": "Juange", "username": "juangeiglesias", "public_metrics": {"followers_count": 1026, "following_count": 1568, "tweet_count": 21717, "listed_count": 50}}, {"verified": false, "id": "82907797", "location": "Madrid, Spain", "name": "michelangelo13", "username": "micheleangelo13", "public_metrics": {"followers_count": 1302, "following_count": 5000, "tweet_count": 555686, "listed_count": 230}}, {"verified": false, "id": "997192904794935296", "name": "Membrillo", "username": "m3mbr1ll0", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 342, "tweet_count": 31052, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "16206972", "location": "Madrid", "name": "rafaeldiazarias", "username": "rafaeldiazarias", "public_metrics": {"followers_count": 1415, "following_count": 1258, "tweet_count": 16984, "listed_count": 95}}, {"verified": false, "id": "4899119002", "name": "nonsolomarescialli", "username": "NOTONLYMARSHALL", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 148, "tweet_count": 9391, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "48430411", "location": "Argentina", "name": "jaja vier", "username": "jajatowers", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 282, "tweet_count": 36691, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "464588984", "location": "Moving Music", "name": "Guerra", "username": "PabloGuerraBPM", "public_metrics": {"followers_count": 439, "following_count": 503, "tweet_count": 28428, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "1140098421023498245", "location": "Ele/Dele", "name": "joelson", "username": "OStanislovicks", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 525, "tweet_count": 5068, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1111152429595324416", "location": "Milky Way", "name": "\ud835\ude79\ud835\ude9e\ud835\ude8a\ud835\ude97\ud835\ude83 \uea00\uf8ff \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "jtarrio75", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 721, "tweet_count": 23590, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "748582609081405440", "location": "Mexico", "name": "Efrain Santos Rivera", "username": "EfrainSantosRi1", "public_metrics": {"followers_count": 1179, "following_count": 1304, "tweet_count": 246157, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "940594704319700993", "name": "Jes\u00fas", "username": "Jess49504626", "public_metrics": {"followers_count": 965, "following_count": 4133, "tweet_count": 353148, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3171735557", "location": "Lima, Peru", "name": "Xavier Fiestas \uea00", "username": "XavierFiestas", "public_metrics": {"followers_count": 2340, "following_count": 1426, "tweet_count": 233245, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "785089344373714944", "name": "\ud83c\udf38", "username": "raphaelaamirand", "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 182, "tweet_count": 8954, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "205490509", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "name": "FELIPE\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "username": "SOY_UN_CLASICO", "public_metrics": {"followers_count": 2049, "following_count": 1448, "tweet_count": 294153, "listed_count": 28}}, {"verified": false, "id": "1143629423805116416", "name": "Starfire \u2b50\ufe0f\ud83d\udd25", "username": "YangSSoares", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 117, "tweet_count": 2246, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "861842580", "location": "Leed Berserk", "name": "Alex", "username": "AlexGo97", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 34, "tweet_count": 3583, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2551570873", "location": "La Magdalena Contreras, CDMX", "name": "Marcelo \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udde8\ud83c\uddfa", "username": "marxhello13", "public_metrics": {"followers_count": 752, "following_count": 1245, "tweet_count": 146938, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "592136851", "location": "Emptyland", "name": "The #BLM boshy guy \ud83d\udd2b\u26a0\ufe0f", "username": "_Arocet", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 144, "tweet_count": 83021, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "818693062188826624", "location": "Rio Grande do Sul", "name": "Kau", "username": "dreikasehoch01", "public_metrics": {"followers_count": 471, "following_count": 234, "tweet_count": 10488, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "4889239642", "location": "dl hp dc comics ldr op", "name": "gabriel", "username": "onlyfzrever", "public_metrics": {"followers_count": 1607, "following_count": 813, "tweet_count": 79552, "listed_count": 27}}, {"verified": false, "id": "1026501075766075392", "location": "Cabo Frio, Brasil", "name": "n\u00e1dja\u2728", "username": "nadjxx_", "public_metrics": {"followers_count": 2041, "following_count": 590, "tweet_count": 44103, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1039645131975131138", "location": "Niter\u00f3i", "name": "\ud83d\udd4a", "username": "Liidy_Souza", "public_metrics": {"followers_count": 861, "following_count": 380, "tweet_count": 43004, "listed_count": 0}}], "tweets": [{"created_at": "2019-09-18T11:13:49.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 207, "end": 215, "probability": 0.856, "type": "Place", "normalized_text": "Jalalabad"}, {"start": 232, "end": 241, "probability": 0.9083, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "hashtags": [{"start": 206, "end": 216, "tag": "Jalalabad"}, {"start": 231, "end": 242, "tag": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/WB6uIBinow", "expanded_url": "https://actualidad.rt.com/actualidad/327444-terrorista-suicida-detona-carga-explosiva-afganistan", "display_url": "actualidad.rt.com/actualidad/327\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://actualidad.rt.com/actualidad/327444-terrorista-suicida-detona-carga-explosiva-afganistan"}]}, "id": "1174280358466113536", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174280358466113536"], "text": "\ud83d\udd34\"Al menos 10 personas han resultado heridas en un atentado suicida perpetrado este mi\u00e9rcoles por un terrorista que deton\u00f3 la carga explosiva que portaba dentro de un edificio gubernamental en la ciudad de #Jalalabad, al este de \ud83c\udde6\ud83c\uddeb#Afganist\u00e1n\"\nhttps://t.co/WB6uIBinow", "author_id": "1045073864051609600"}, {"created_at": "2019-09-17T21:26:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.9814, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}], "urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/TUDK5Mtr2j", "expanded_url": "https://twitter.com/NuModEnergetico/status/1133780042767642624", "display_url": "twitter.com/NuModEnergetic\u2026"}]}, "id": "1174072037368901632", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 40, "like_count": 1670, "quote_count": 14}, "edit_history_tweet_ids": ["1174072037368901632"], "text": "Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y suicida idea de que tener barcos es estupendo. https://t.co/TUDK5Mtr2j", "author_id": "715476691460558848", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1133780042767642624"}]}, {"created_at": "2019-09-18T02:03:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 44, "probability": 0.43, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 55, "end": 59, "probability": 0.3738, "type": "Person", "normalized_text": "STEEL"}, {"start": 76, "end": 78, "probability": 0.5507, "type": "Organization", "normalized_text": "BVS"}, {"start": 148, "end": 152, "probability": 0.3737, "type": "Other", "normalized_text": "WOMAN"}]}, "id": "1174141862627725313", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 26, "like_count": 1731, "quote_count": 96}, "edit_history_tweet_ids": ["1174141862627725313"], "text": "GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pra enfiar guela abaixo\n\nWONDER WOMAN \u00c9 LEND\u00c1RIA!\n\nAQUAMAN \u00c9 ACLAMADO!\n\nliga da justi\u00e7a\n\nSHAZAM \u00c9 CRIATIVO!\n\nJOKER SER\u00c1 CHOCANTE!\n\nBOP SER\u00c1 IC\u00d4NICO!", "author_id": "1059282925315911681"}, {"created_at": "2019-09-17T16:37:21.000Z", "id": "1173999392732438533", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 1, "like_count": 650, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1173999392732438533"], "text": "pecado \u00e9 pecado, n\u00e3o se brinca com ele e n\u00e3o existe justificativa plaus\u00edvel pra faz\u00ea-lo.\n\nt\u00e1 fazendo piada com pecado porqu\u00ea? esqueceu que foi ele que matou nosso Senhor?", "author_id": "1098427180927934464"}, {"created_at": "2019-09-17T09:30:46.000Z", "id": "1173892037214691328", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 2, "like_count": 18, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1173892037214691328"], "entities": {"hashtags": [{"start": 3, "end": 14, "tag": "Basilicata"}, {"start": 50, "end": 54, "tag": "Eni"}, {"start": 58, "end": 67, "tag": "Viggiano"}, {"start": 122, "end": 131, "tag": "petrolio"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/HN2Brk7vcc", "expanded_url": "https://twitter.com/angelamontanar3/status/1173891227261046785", "display_url": "twitter.com/angelamontanar\u2026"}]}, "text": "In #Basilicata i serbatoi erano bucati dal 2012 a #Eni di #Viggiano e non li hanno mai riparati! \ud83d\udc49RISULTATO\ud83d\udc49Tonnellate di #petrolio che stanno avvelenando tutto! Un ingegnere che aveva denunciato \u00e8 stato trovato morto...ufficialmente suicida...ma nessuno ci ha mai creduto... https://t.co/HN2Brk7vcc", "author_id": "2832335447", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173891227261046785"}]}, {"created_at": "2019-09-18T11:54:32.000Z", "id": "1174290605813272576", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174290605813272576"], "text": "ela me indicou um composto pra ansiedade at\u00e9 eu conseguir consulta com a psiquiatra (t\u00e1 lotado) e pegar medica\u00e7\u00e3o prescrita\n\nontem vi meu namorado, e tava com medo de ele estar puto comigo, mas ele me tratou t\u00e3o bem que eu n\u00e3o tive coragem de contar que tentei me matar\n\n+", "author_id": "1164222586039017473", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174290156389568513"}], "in_reply_to_user_id": "1164222586039017473"}, {"created_at": "2019-09-14T09:47:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.3605, "type": "Other", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 10, "end": 24, "probability": 0.9539, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 29, "end": 41, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}, {"start": 139, "end": 145, "probability": 0.9243, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 81, "end": 97, "username": "elnacionalcat_e", "id": "3504318874"}], "urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/QDXeIM7cEK", "expanded_url": "http://www.elnacional.cat/es/politica/zasca-financial-times-pedro-sanchez-piloto-suicida_419939_102.html?utm_campaign=a82c205cfb-EMAIL_CAMPAIGN_2018_08_12_08_43_COPY_01&utm_medium=email&utm_source=Newsletter%20CASTELLANO&utm_term=0_0009272682-a82c205cfb-287336449", "display_url": "elnacional.cat/es/politica/za\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.cat/es/politica/zasca-financial-times-pedro-sanchez-piloto-suicida_419939_102.html?utm_campaign=a82c205cfb-EMAIL_CAMPAIGN_2018_08_12_08_43_COPY_01&utm_medium=email&utm_source=Newsletter%20CASTELLANO&utm_term=0_0009272682-a82c205cfb-287336449"}]}, "id": "1172809201439203328", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 15, "like_count": 273, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1172809201439203328"], "text": "Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida v\u00eda @elnacionalcat_e ++  ambici\u00f3n personal que tiene el se\u00f1or S\u00e1nchez para volver al viejo sistema bipartidista + https://t.co/QDXeIM7cEK", "author_id": "834342133"}, {"created_at": "2019-09-18T10:20:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 108, "probability": 0.9618, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "id": "1174266897791102976", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1174266897791102976"], "text": "\ud83c\udde6\ud83c\uddeb | URGENTE: Un suicida ha hecho detonar una bomba dentro de un edificio gubernamental al este de Afganist\u00e1n.", "author_id": "39692424"}, {"created_at": "2019-09-17T16:34:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 33, "probability": 0.7196, "type": "Other", "normalized_text": "AvesDeRapina"}, {"start": 37, "end": 45, "probability": 0.5759, "type": "Other", "normalized_text": "Fevereiro"}, {"start": 51, "end": 56, "probability": 0.4444, "type": "Other", "normalized_text": "Cinema"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 34, "tag": "AvesDeRapina"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/hmBv0JfDeV", "expanded_url": "https://twitter.com/wbpictures_br/status/1173998623153172480/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hmBv0JfDeV", "media_key": "3_1173998596666077189"}]}, "id": "1173998623153172480", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 56, "like_count": 2674, "quote_count": 244}, "edit_history_tweet_ids": ["1173998623153172480"], "text": "Raz\u00e3o acima do caos. #AvesDeRapina - Fevereiro nos Cinema https://t.co/hmBv0JfDeV", "author_id": "91114286"}, {"created_at": "2019-09-17T19:59:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 27, "probability": 0.6031, "type": "Person", "normalized_text": "Plastilina Mosh"}]}, "id": "1174050189021188098", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174050189021188098"], "text": "Hace 20 a\u00f1os Plastilina Mosh grab\u00f3 una canci\u00f3n que hablaba de un ni\u00f1o bomba suicida para matar al presidente y nadie la hizo de pedo. \n\nPinche gente.", "author_id": "529667806"}, {"created_at": "2019-09-18T07:27:51.000Z", "id": "1174223495041036288", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 3, "like_count": 113, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1174223495041036288"], "entities": {"hashtags": [{"start": 268, "end": 276, "tag": "Courage"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/6N2oEb7DEM", "expanded_url": "https://twitter.com/cececebe/status/1173975053458976768", "display_url": "twitter.com/cececebe/statu\u2026"}]}, "text": "'Est\u00e1n unides com els cinc dits de m\u00e0 i decides a salvar l'agricultura i els seus homes. S\u00f3n les bufandes negres. Un grup de dones d'agricultors que es manifesten per fer sentir la seva veu'.\nA l'estat franc\u00e8s, cada dos dies es su\u00efcida un pag\u00e8s.\nEl nord, la br\u00faixola.\n#Courage https://t.co/6N2oEb7DEM", "author_id": "2945636195", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173975053458976768"}]}, {"created_at": "2019-09-16T21:27:01.000Z", "id": "1173709900054245376", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 1303, "quote_count": 23}, "edit_history_tweet_ids": ["1173709900054245376"], "text": "Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem a ajudar o pr\u00f3ximo! Crian\u00e7as tamb\u00e9m tem problemas, adolescentes tamb\u00e9m sofrem, n\u00e3o importa a idade, TODOS N\u00d3S TEMOS SENTIMENTOS E PRECISAMOS DE AJUDA!!! https://t.co/3mpncxetAj", "author_id": "1048069357480435712", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173356965038309378"}], "entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/3mpncxetAj", "expanded_url": "https://twitter.com/RuthSil77529105/status/1173356965038309378", "display_url": "twitter.com/RuthSil7752910\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T11:08:37.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 78, "probability": 0.8785, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "hashtags": [{"start": 68, "end": 79, "tag": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/TpLJudJCz6", "expanded_url": "https://sptnkne.ws/9MVC", "display_url": "sptnkne.ws/9MVC"}]}, "id": "1174279050917027841", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174279050917027841"], "text": "\u26a0\ufe0f Se produce un ataque suicida contra una oficina gubernamental en #Afganist\u00e1n \ud83d\udc47\nhttps://t.co/TpLJudJCz6", "author_id": "253020963", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}}, {"created_at": "2019-09-18T03:14:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.9453, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}, {"start": 31, "end": 47, "probability": 0.958, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 90, "end": 96, "probability": 0.9712, "type": "Other", "normalized_text": "Spotify"}, {"start": 196, "end": 203, "probability": 0.8569, "type": "Other", "normalized_text": "Heathens"}, {"start": 226, "end": 240, "probability": 0.9661, "type": "Other", "normalized_text": "Sucker for Pain"}, {"start": 273, "end": 278, "probability": 0.9396, "type": "Other", "normalized_text": "Grammy"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/HbWzxlmFKX", "expanded_url": "https://twitter.com/GN_extended/status/1174159684892266496/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HbWzxlmFKX", "media_key": "3_1174159402049449984"}]}, "id": "1174159684892266496", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 22, "like_count": 366, "quote_count": 51}, "edit_history_tweet_ids": ["1174159684892266496"], "text": "Feito para os Charts e Oscar! \"Esquadr\u00e3o Suicida\" tem a trilha sonora com mais streams no Spotify, s\u00e3o 2,4 Bilh\u00f5es de streams.\nA trilha sonora vendeu mais de 2 milh\u00f5es de c\u00f3pias, teve os singles \"Heathens\" em #2 na Hot 100 e \"Sucker for Pain\" em #15 e recebeu indica\u00e7\u00e3o ao Grammy. https://t.co/HbWzxlmFKX", "author_id": "884185909368901633"}, {"created_at": "2019-09-18T01:44:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.9848, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 61, "end": 69, "probability": 0.7035, "type": "Other", "normalized_text": "LadyBomba"}, {"start": 167, "end": 172, "probability": 0.385, "type": "Person", "normalized_text": "Z\u00f3calo"}], "hashtags": [{"start": 60, "end": 70, "tag": "LadyBomba"}]}, "id": "1174137146766024704", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 304, "reply_count": 230, "like_count": 879, "quote_count": 26}, "edit_history_tweet_ids": ["1174137146766024704"], "text": "\u00bfQu\u00e9 pasar\u00eda si AMLO se subiera en un avi\u00f3n que pilotara la #LadyBomba, quien ya expres\u00f3, en broma tal vez pero lo hizo p\u00fablico, que estar\u00eda dispuesta a bombardear el Z\u00f3calo? Sin duda es un RIESGO de SEGURIDAD", "author_id": "68723105"}, {"created_at": "2019-09-17T21:13:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 46, "probability": 0.9784, "type": "Other", "normalized_text": "Birds of Prey"}, {"start": 64, "end": 75, "probability": 0.9716, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 172, "end": 177, "probability": 0.7449, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ramarae515", "id": "967448409694261255"}]}, "id": "1174068762619928581", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174068762619928581"], "text": "@ramarae515 Pues que no la llamen Birds of Prey.\n\nQue la llamen Harley Quinn. Que es un personaje chulo por si mismo. No entiendo la decisi\u00f3n creativa de hacer una peli de Harley y llamarla con el nombre de unos personajes poco conocidos.", "author_id": "873342976461852672", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174068232183066624"}], "in_reply_to_user_id": "967448409694261255"}, {"created_at": "2019-09-17T22:27:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 59, "probability": 0.7856, "type": "Other", "normalized_text": "Por 13 Razones"}]}, "id": "1174087531446657027", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 10, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174087531446657027"], "text": "Hay un castigo peor que ver entera la T3 de \" Por 13 Razones\" ? Ya os digo yo que no. Y ni por la mitad voy \ud83d\ude30", "author_id": "1347055801"}, {"created_at": "2019-09-18T10:14:45.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 97, "probability": 0.9503, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/kbZ4Qyu31B", "expanded_url": "https://es.rt.com/70no", "display_url": "es.rt.com/70no"}, {"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/BtcCQ3St4F", "expanded_url": "https://twitter.com/RTultimahora/status/1174265494863601666/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/BtcCQ3St4F", "media_key": "7_1174265450605289473"}]}, "id": "1174265494863601666", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 21, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1174265494863601666"], "text": "Un terrorista suicida detona su carga explosiva en un edificio gubernamental al este de Afganist\u00e1n https://t.co/kbZ4Qyu31B https://t.co/BtcCQ3St4F", "author_id": "961925545809281024", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}}, {"created_at": "2019-09-18T03:11:22.000Z", "id": "1174158949156839424", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 9, "like_count": 505, "quote_count": 19}, "edit_history_tweet_ids": ["1174158949156839424"], "text": "Se matou a fazer b\u00edblia pra amiga aniversariante\ud83c\udf82, nem lhe convidaram na festa.\n\ud83d\ude05\ud83e\udd26\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude46\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f", "author_id": "3193446977"}, {"created_at": "2019-09-18T11:41:36.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 34, "probability": 0.9717, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 72, "end": 80, "probability": 0.5735, "type": "Organization", "normalized_text": "talibanes"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/mZXoJCnEXP", "expanded_url": "https://www.lainformacion.com/mundo/atentado-suicida-afganistan-plena-escalada-ataques-talibanes/6512892/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox&utm_source=Twitter#Echobox=1568806896", "display_url": "lainformacion.com/mundo/atentado\u2026"}]}, "id": "1174287353369759744", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174287353369759744"], "text": "Otro atentado suicida en Afganist\u00e1n en plena escalada de ataques de los talibanes https://t.co/mZXoJCnEXP", "author_id": "18717943"}, {"created_at": "2019-09-17T23:17:45.000Z", "id": "1174100154774953986", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2897, "reply_count": 836, "like_count": 6163, "quote_count": 555}, "edit_history_tweet_ids": ["1174100154774953986"], "text": "Parce si ven las imprudencias de algunos ciclistas lo que provocan \ud83d\ude30 https://t.co/q7Og9jRtPZ", "author_id": "2306857092", "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/q7Og9jRtPZ", "expanded_url": "https://twitter.com/RolitaNoMas/status/1174100154774953986/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/q7Og9jRtPZ", "media_key": "7_1174100050898800640"}]}}, {"created_at": "2019-09-17T23:35:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Panz\u00f3n"}], "urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/qVsbbffrQ0", "expanded_url": "https://twitter.com/Vponce64/status/1173977863525212163", "display_url": "twitter.com/Vponce64/statu\u2026"}]}, "id": "1174104616096559104", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 6, "like_count": 135, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1174104616096559104"], "text": "Huevon, al suicida Panz\u00f3n se le investig\u00f3 y cuando su suerte estaba echada(aunque siempre anduvo al margen de la ley) el muy cobarde se peg\u00f3 un tiro en sien. Implacable es que la justicia le investigue? Por su ego colosal y su riqueza mal habida se suicido el cobarde. https://t.co/qVsbbffrQ0", "author_id": "1035560983715110912", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173977863525212163"}]}, {"created_at": "2019-09-01T20:46:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 122, "end": 135, "probability": 0.9674, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "id": "1168263774421311490", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 16, "like_count": 6930, "quote_count": 17}, "edit_history_tweet_ids": ["1168263774421311490"], "text": "Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do Carlinhos Maia, enfrentou suas dores por mais um dia. Isso faz de voc\u00ea um vencedor, n\u00e3o um imbecil. Eu j\u00e1 estive no seu lugar e garanto: vai ficar tudo bem.", "author_id": "44927867"}, {"created_at": "2019-09-17T16:20:11.000Z", "id": "1173995071408132103", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 35, "like_count": 40, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1173995071408132103"], "text": "Mes\u00eda: \u201cAl pueblo se le escucha, pero no necesariamente se le hace caso\u201d\n\nhttps://t.co/8Ig9bW9xvl", "author_id": "66746614", "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/8Ig9bW9xvl", "expanded_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/09/17/carlos-mesia-al-pueblo-no-se-le-hace-caso-al-pueblo-se-le-gobierna-sigridpe/", "display_url": "larepublica.pe/politica/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/09/17/carlos-mesia-al-pueblo-no-se-le-hace-caso-al-pueblo-se-le-gobierna-sigridpe/"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T11:41:34.000Z", "id": "1174287341986426880", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174287341986426880"], "text": "@mika_dupal ai pra mim t\u00e1 perfeito kakakakka", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "mika_dupal", "id": "1037907721838882817"}]}, "author_id": "104170110", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174286750128193541"}], "in_reply_to_user_id": "1037907721838882817"}, {"created_at": "2019-09-18T00:31:59.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 75, "probability": 0.8677, "type": "Other", "normalized_text": "El Caso Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 81, "end": 93, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}, {"start": 148, "end": 161, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/MSpnWoA7so", "expanded_url": "https://twitter.com/MEF1964/status/1174118835940659200/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MSpnWoA7so", "media_key": "3_1174118832056741889"}, {"start": 305, "end": 328, "url": "https://t.co/NRBODTogut", "expanded_url": "https://twitter.com/ereynaabogado/status/1173831674595033088", "display_url": "twitter.com/ereynaabogado/\u2026"}]}, "id": "1174118835940659200", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 39, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1174118835940659200"], "text": "Su legado del cobarde suicida est\u00e1 resumido en gran parte en \"El Caso Garc\u00eda\" de @PCaterianoB .\nSu dignidad lo llev\u00f3 al refugio una vez, su bancada @APRA_Oficial intent\u00f3 refugiarlo por segunda vez cuando la justicia toc\u00f3 su puerta.\nLa dignidad se demuestra con hechos,no palabras. https://t.co/MSpnWoA7so https://t.co/NRBODTogut", "author_id": "102830647", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173831674595033088"}], "geo": {"place_id": "0160e5116fbd85d6"}}, {"created_at": "2019-09-17T21:18:35.000Z", "id": "1174070167711735809", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 4, "like_count": 151, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1174070167711735809"], "entities": {"hashtags": [{"start": 14, "end": 23, "tag": "interjet"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/SsXHl4gBcm", "expanded_url": "https://twitter.com/revistapolemon/status/1174041009291849728", "display_url": "twitter.com/revistapolemon\u2026"}]}, "text": "Terrorismo en #interjet \nNo viajen en esa aerol\u00ednea \ud83d\ude33 no les vaya a tocar una piloto suicida https://t.co/SsXHl4gBcm", "author_id": "1060375619450626050", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174041009291849728"}]}, {"created_at": "2019-09-18T10:31:36.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.8814, "type": "Place", "normalized_text": "Jalalabad"}, {"start": 43, "end": 52, "probability": 0.9109, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "hashtags": [{"start": 2, "end": 11, "tag": "BREAKING"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/ou0CWyNUCr", "expanded_url": "https://twitter.com/dw_espanol/status/1174269735359471617/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ou0CWyNUCr", "media_key": "3_1174269730569543681"}]}, "id": "1174269735359471617", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174269735359471617"], "text": "\ud83d\udd34 #BREAKING - Ataque suicida en Jalalabad, Afganist\u00e1n. Se desconoce a\u00fan el saldo de v\u00edctimas. [el] https://t.co/ou0CWyNUCr", "author_id": "6135622"}, {"created_at": "2019-09-18T11:15:26.000Z", "id": "1174280767364640768", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174280767364640768"], "text": "Escribiste mal la parte deb\u00eda decir \"especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y suicida idea de que el comunismo es estupendo\" https://t.co/AiWx3KUR65", "author_id": "189265687", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1133780042767642624"}], "entities": {"urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/AiWx3KUR65", "expanded_url": "https://twitter.com/NuModEnergetico/status/1133780042767642624", "display_url": "twitter.com/NuModEnergetic\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-17T04:04:41.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.6003, "type": "Person", "normalized_text": "Soler"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Person", "normalized_text": "Soler"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/FLrX2gmviO", "expanded_url": "https://twitter.com/lorrayneneryy/status/1173694070679642124", "display_url": "twitter.com/lorrayneneryy/\u2026"}]}, "id": "1173809975640170496", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173809975640170496"], "text": "- Foi aluna do Soler?\n\n- Sim\n\n- J\u00e1 se matou p fazer um trabalho dele?\n\n- N\u00e3o\n\n- E foi aluna do Soler???? https://t.co/FLrX2gmviO", "author_id": "3331621096", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173694070679642124"}]}, {"created_at": "2019-09-18T09:48:21.000Z", "id": "1174258850712735746", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 2, "like_count": 23, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1174258850712735746"], "entities": {"hashtags": [{"start": 212, "end": 224, "tag": "NuclearesNO"}], "mentions": [{"start": 68, "end": 82, "username": "Paco_Castejon", "id": "462009421"}], "urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/6JrvPIqOQ2", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=FjaQFSdMqoc", "display_url": "youtube.com/watch?v=FjaQFS\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=FjaQFSdMqoc"}]}, "text": "Recomendamos escuchar esta excelente conferencia del f\u00edsico nuclear @Paco_Castejon a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y suicida idea de que tener centrales nucleares es estupendo\ud83d\ude09#NuclearesNO https://t.co/6JrvPIqOQ2 Sigue hilo \ud83d\udc47", "author_id": "793673772"}, {"created_at": "2019-09-17T13:00:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 11, "probability": 0.917, "type": "Person", "normalized_text": "Abdala"}, {"start": 24, "end": 30, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Andrade"}, {"start": 33, "end": 39, "probability": 0.9561, "type": "Person", "normalized_text": "Bayardi"}, {"start": 42, "end": 49, "probability": 0.9578, "type": "Person", "normalized_text": "Castillo"}, {"start": 71, "end": 72, "probability": 0.9502, "type": "Organization", "normalized_text": "FA"}], "mentions": [{"start": 213, "end": 223, "username": "portalmvd", "id": "87751887"}], "urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/sO5CbTP24x", "expanded_url": "http://m.uy/uc730065", "display_url": "m.uy/uc730065"}]}, "id": "1173944854935670785", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 9, "like_count": 60, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1173944854935670785"], "text": "Ahora Abdala, se suma a Andrade, Bayardi, Castillo y otras figuras del FA.\nIgnorar estas claras definiciones ideologicas de apoyo a regimenes dictatoriales a esta altura seria suicida. https://t.co/sO5CbTP24x v\u00eda @portalmvd", "author_id": "4822658236"}, {"created_at": "2019-09-18T10:52:41.000Z", "id": "1174275042240335873", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 302, "like_count": 194, "quote_count": 10}, "edit_history_tweet_ids": ["1174275042240335873"], "text": "NUESTRA ENCUESTA DE ESTE D\u00cdA ES PREGUNTA ABIERTA:\n\nEn su opini\u00f3n, \u00bfcu\u00e1l es el crucero vial m\u00e1s peligroso de la capital poblana?", "author_id": "167842439"}, {"created_at": "2019-09-18T10:20:50.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 87, "probability": 0.965, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/Dm1S4mZDJs", "expanded_url": "https://twitter.com/EFEnoticias/status/1174267024882700289/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Dm1S4mZDJs", "media_key": "3_1174267012429885440"}]}, "id": "1174267024882700289", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1174267024882700289"], "text": "#\u00daLTIMAHORA | Atentado suicida contra un edificio gubernamental en el este de Afganist\u00e1n https://t.co/Dm1S4mZDJs", "author_id": "105082141"}, {"created_at": "2019-09-17T20:19:17.000Z", "id": "1174055244222926848", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174055244222926848"], "text": "Uma coisa \u00e9 certa , eu sempre fui meio suicida KKK , n\u00e3o dou mole ..", "author_id": "448358592"}, {"created_at": "2019-09-15T18:37:09.000Z", "id": "1173304763796066304", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 28, "like_count": 1339, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1173304763796066304"], "text": "No mameeen un gato suicida, que bueno que lo ayudaron \ud83e\udd7a https://t.co/MDSxdY8xne", "author_id": "2597010860", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172595205091938304"}], "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/MDSxdY8xne", "expanded_url": "https://twitter.com/ilachio/status/1172595205091938304", "display_url": "twitter.com/ilachio/status\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-16T00:30:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 37, "probability": 0.9297, "type": "Place", "normalized_text": "Mazatl\u00e1n"}]}, "id": "1173393561095557120", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 268, "like_count": 100, "quote_count": 24}, "edit_history_tweet_ids": ["1173393561095557120"], "text": "\u00bfQu\u00e9 tal te caer\u00eda un viaje a Mazatl\u00e1n?", "author_id": "73485035"}, {"created_at": "2019-09-18T00:58:53.000Z", "id": "1174125605828386816", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174125605828386816"], "text": "@LekkoMr E eu achando, que ele queria matar s\u00f3 priminho.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "LekkoMr", "id": "42585102"}]}, "author_id": "3299879195", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174117584096169984"}], "in_reply_to_user_id": "42585102"}, {"created_at": "2019-09-18T10:55:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 94, "probability": 0.8552, "type": "Person", "normalized_text": "Marcelo Maisonnave"}], "mentions": [{"start": 125, "end": 137, "username": "EstadaoLink", "id": "18200081"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/zV9Xmo8RoE", "expanded_url": "http://bit.ly/2IbR0ot", "display_url": "bit.ly/2IbR0ot"}, {"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/7pgTEj90x6", "expanded_url": "https://twitter.com/Estadao/status/1174275623428210688/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7pgTEj90x6", "media_key": "3_1174268084716285952"}]}, "id": "1174275623428210688", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 65, "like_count": 39, "quote_count": 38}, "edit_history_tweet_ids": ["1174275623428210688"], "text": "\u2018Dinheiro nunca foi o fim, o que me d\u00e1 prazer \u00e9 trabalhar\u2019, diz o empres\u00e1rio Marcelo Maisonnave https://t.co/zV9Xmo8RoE -via @EstadaoLink https://t.co/7pgTEj90x6", "author_id": "9317502"}, {"created_at": "2019-09-17T23:08:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Catarina"}, {"start": 44, "end": 49, "probability": 0.8692, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/5GmU0zzurV", "expanded_url": "https://epoca.globo.com/o-agrotoxico-que-matou-50-milhoes-de-abelhas-em-santa-catarina-em-um-so-mes-23954551?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=post", "display_url": "epoca.globo.com/o-agrotoxico-q\u2026"}]}, "id": "1174097862671699969", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 1, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174097862671699969"], "text": "Santa Catarina \u00e9 o maior produtor de mel do Brasil. Quase e totalidade \u00e9 exportada e certificado com org\u00e2nico. A aplica\u00e7\u00e3o do agrot\u00f3xico se deu na \u00e9poca da flora\u00e7\u00e3o da soja. A morte das abelhas pode impedir  a flora\u00e7\u00e3o de outras culturas como as ma\u00e7\u00e3s. https://t.co/5GmU0zzurV", "author_id": "730111711974412289"}, {"created_at": "2019-09-18T02:56:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.3987, "type": "Person", "normalized_text": "Andr\u00e9"}, {"start": 132, "end": 142, "probability": 0.4698, "type": "Person", "normalized_text": "santa Maria"}], "urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/KquF0rhqMb", "expanded_url": "https://twitter.com/filhadokurtC/status/1173986096390299650", "display_url": "twitter.com/filhadokurtC/s\u2026"}]}, "id": "1174155152816791552", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1174155152816791552"], "text": "Andr\u00e9 10 anos\nEscalou um poste e puxou acidentalmente o cabo de uma c\u00e2mera, quenrando-a\n\nSe encontra hoje na lista negra do marista santa Maria https://t.co/KquF0rhqMb", "author_id": "3005832129", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173986096390299650"}]}, {"created_at": "2019-09-18T11:15:46.000Z", "id": "1174280851183558656", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1174280851183558656"], "text": "Acordei sem vontade de acordar", "author_id": "386241140"}, {"created_at": "2019-09-14T18:16:27.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.4215, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 10, "end": 24, "probability": 0.9656, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 29, "end": 41, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/xqIr3FOzn3", "expanded_url": "https://www.elnacional.cat/es/politica/zasca-financial-times-pedro-sanchez-piloto-suicida_419939_102.html", "display_url": "elnacional.cat/es/politica/za\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.cat/es/politica/zasca-financial-times-pedro-sanchez-piloto-suicida_419939_102.html"}]}, "id": "1172937169389989896", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 4, "like_count": 83, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1172937169389989896"], "text": "Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida https://t.co/xqIr3FOzn3", "author_id": "2263454006"}, {"created_at": "2019-08-28T16:13:04.000Z", "id": "1166745525259001856", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 314, "reply_count": 1, "like_count": 746, "quote_count": 9}, "edit_history_tweet_ids": ["1166745525259001856"], "text": "Bebes a chorar em s\u00edtios p\u00fablicos irritam me tanto juro filho cala a puta da boca tu s\u00f3 cagas e comes a tua vida \u00e9 perfeita e eu que estou depressivo e suicida \u00e9 que tenho de te ouvir chorar?", "author_id": "298195731"}, {"created_at": "2019-09-18T07:23:10.000Z", "id": "1174222312817725440", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 33, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174222312817725440"], "text": "Hablar con las personas que padecen dificultades y ver las cosas desde su modelo de mundo deber\u00eda ser imperativo para  cualquiera que se dedica a la relaci\u00f3n de ayuda. Pasen y lean \ud83d\udc47 https://t.co/cguCYE8np2", "author_id": "2271551214", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171393419958247425"}], "entities": {"urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/cguCYE8np2", "expanded_url": "https://twitter.com/lannaviv/status/1171393419958247425", "display_url": "twitter.com/lannaviv/statu\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T02:41:55.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 35, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 P\u00e9rez"}, {"start": 70, "end": 89, "probability": 0.9487, "type": "Person", "normalized_text": "Vladimiro Montesinos"}, {"start": 110, "end": 123, "probability": 0.9565, "type": "Organization", "normalized_text": "Fuerza Popular"}]}, "id": "1174151533891657729", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 713, "reply_count": 798, "like_count": 2010, "quote_count": 117}, "edit_history_tweet_ids": ["1174151533891657729"], "text": "Definitivamente el Fiscal Jos\u00e9 P\u00e9rez est\u00e1 perdiendo la raz\u00f3n. Citar a Vladimiro Montesinos en investigaci\u00f3n a Fuerza Popular demuestra que a falta de argumentos lo \u00fanico que le queda es el esc\u00e1ndalo y el show.", "author_id": "1003350317352804352"}, {"created_at": "2019-09-18T11:30:34.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 93, "probability": 0.9616, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/YAimsDfy0f", "expanded_url": "http://dlvr.it/RDLpKd", "display_url": "dlvr.it/RDLpKd"}, {"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/PMORmRxvYu", "expanded_url": "https://twitter.com/jatirado_oc/status/1174284576295776257/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PMORmRxvYu", "media_key": "3_1174284574622281728"}]}, "id": "1174284576295776257", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174284576295776257"], "text": "AFGANIST\u00c1N ATAQUE - Atentado suicida contra un edificio gubernamental en el este de Afganist\u00e1n https://t.co/YAimsDfy0f https://t.co/PMORmRxvYu", "author_id": "1034559695808356352"}, {"created_at": "2019-09-18T02:21:56.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 218, "end": 228, "probability": 0.339, "type": "Other", "normalized_text": "germanwings"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "jjpeniche", "id": "597839822"}, {"start": 11, "end": 25, "username": "alejandrokent", "id": "36514062"}, {"start": 26, "end": 35, "username": "interjet", "id": "73485035"}]}, "id": "1174146505353175040", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 34, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174146505353175040"], "text": "@jjpeniche @alejandrokent @interjet No es cualquier persona, es alguien que asiste al piloto. No es para menos pues tiene como responsabilidad la vida de muchas personas. Ya se te olvido el 11-S o el piloto suicida de germanwings.", "author_id": "912533117549858817", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174126014110273542"}], "in_reply_to_user_id": "597839822"}, {"created_at": "2019-09-17T15:57:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.3345, "type": "Other", "normalized_text": "Piloto"}, {"start": 38, "end": 48, "probability": 0.5986, "type": "Other", "normalized_text": "Germanwings"}, {"start": 78, "end": 92, "probability": 0.4489, "type": "Other", "normalized_text": "Alpes franceses"}], "mentions": [{"start": 192, "end": 201, "username": "interjet", "id": "73485035"}], "urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/qx6c9V1VVJ", "expanded_url": "https://twitter.com/zeneca77/status/1173973009981247490", "display_url": "twitter.com/zeneca77/statu\u2026"}]}, "id": "1173989450218659840", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 14, "like_count": 303, "quote_count": 11}, "edit_history_tweet_ids": ["1173989450218659840"], "text": "C\u00f3mo no recordar al Piloto suicida de Germanwings, que se estrell\u00f3 contra los Alpes franceses en 2015, quien ante su frustraci\u00f3n y depresi\u00f3n, simplemente mat\u00f3 a las 150 personas a bordo. \nOjo @interjet, no es buena se\u00f1al una empleada desequilibrada con tendencia violenta. https://t.co/qx6c9V1VVJ", "author_id": "363745950", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173973009981247490"}]}, {"created_at": "2019-09-18T11:24:05.000Z", "id": "1174282942685831175", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174282942685831175"], "text": "meteoros caindo do c\u00e9u e a gente se amando\ncom a nossa pele e o nosso amor queimando", "author_id": "927695140180955136"}, {"created_at": "2019-09-18T11:25:11.000Z", "id": "1174283221288325120", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174283221288325120"], "text": "@martindonato @isaacgonz @Epicureo64 Ir a la circunscripci\u00f3n auton\u00f3mica es una buena idea inviable porque requiere reforma constitucional. Eso s\u00ed, aumentaria la proporcionalidad del sistema en vez de disminuir la. Aumentar la proporcionalidad ayuda a la dispersi\u00f3n del voto", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "martindonato", "id": "147624144"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "isaacgonz", "id": "93899491"}, {"start": 25, "end": 36, "username": "Epicureo64", "id": "1828026726"}]}, "author_id": "871314139980935168", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174282631191678976"}], "in_reply_to_user_id": "147624144"}, {"created_at": "2019-09-18T10:54:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 140, "end": 154, "probability": 0.6136, "type": "Organization", "normalized_text": "Banco Provincia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Patoma89", "id": "163652843"}, {"start": 25, "end": 36, "username": "AnapaulaSc", "id": "542959337"}, {"start": 37, "end": 48, "username": "charolopez", "id": "66816631"}]}, "id": "1174275595095674881", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174275595095674881"], "text": "@Patoma89 @SergioMaretti @AnapaulaSc @charolopez Si vendo merca en un villa es m\u00e1s probable que termine en un zanj\u00f3n  que si soy cadete del Banco Provincia, el culpable es culpable y no hay discusi\u00f3n pero la ausencia familiar y pobreza facilitan estos delitos, la marginalidad est\u00e1 instalada", "author_id": "809720129156050944", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174266888580452352"}], "in_reply_to_user_id": "163652843"}, {"created_at": "2019-09-12T07:54:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.7884, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 90, "end": 101, "probability": 0.8097, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 257, "end": 275, "probability": 0.7837, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 43, "tag": "ebook"}, {"start": 256, "end": 276, "tag": "PremioLiterario2019"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/9RVNLeIL7m", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1172055826749673472/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9RVNLeIL7m", "media_key": "3_1172055821141913600"}]}, "id": "1172055826749673472", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172055826749673472"], "text": "\u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n\n#PremioLiterario2019 https://t.co/9RVNLeIL7m", "author_id": "845570925634424833"}, {"created_at": "2019-09-18T11:16:18.000Z", "id": "1174280984021413893", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174280984021413893"], "text": "@bruh__ortiz aconteceu algo?", "author_id": "741372206807146496", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174277786946678784"}], "in_reply_to_user_id": "904703279686352896"}, {"created_at": "2019-09-17T19:43:26.000Z", "id": "1174046221901750272", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 17, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174046221901750272"], "text": "Mais uma not\u00edcia triste recebida...\n\nUm professor da \u00e9poca da faculdade, querido por todos, inteligent\u00edssimo, aquele cara de perfil foda...\n\nDesistiu de viver no dia de hoje e tirou a pr\u00f3pria vida \ud83d\ude2d\n\n.......................\n\nCora\u00e7\u00e3o partido aqui... \n\nMe despe\u00e7o do Tt por hj\n\n\ud83d\udc9b", "author_id": "108764589"}, {"created_at": "2019-05-29T17:55:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 69, "probability": 0.3094, "type": "Person", "normalized_text": "Banqiao"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "NuModEnergetico", "id": "793673772"}], "urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/leQK6em0Yu", "expanded_url": "https://twitter.com/fruf82/status/1133793964916711425/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/leQK6em0Yu", "media_key": "3_1133793947183140865"}, {"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/leQK6em0Yu", "expanded_url": "https://twitter.com/fruf82/status/1133793964916711425/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/leQK6em0Yu", "media_key": "3_1133793950530195456"}, {"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/leQK6em0Yu", "expanded_url": "https://twitter.com/fruf82/status/1133793964916711425/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/leQK6em0Yu", "media_key": "3_1133793953441034240"}]}, "id": "1133793964916711425", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 4, "like_count": 293, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1133793964916711425"], "text": "@NuModEnergetico O una pel\u00edcula sobre la rotura de la presa de Banqiao que mat\u00f3 170.000 personas y desplaz\u00f3 11 millones de habitantes y alguien dice que es \"delirante y suicida\" seguir usando el agua como fuente energ\u00e9tica. https://t.co/leQK6em0Yu", "author_id": "876779066480889857", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1133791353182347264"}], "in_reply_to_user_id": "876779066480889857"}, {"created_at": "2019-05-29T17:44:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 91, "probability": 0.2809, "type": "Person", "normalized_text": "Hindenburg"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "NuModEnergetico", "id": "793673772"}], "urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/LrSVdQLLi0", "expanded_url": "https://twitter.com/fruf82/status/1133791353182347264/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LrSVdQLLi0", "media_key": "3_1133791344634322944"}, {"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/LrSVdQLLi0", "expanded_url": "https://twitter.com/fruf82/status/1133791353182347264/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LrSVdQLLi0", "media_key": "3_1133791347171835906"}]}, "id": "1133791353182347264", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 13, "like_count": 466, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1133791353182347264"], "text": "@NuModEnergetico Es como si hacemos una pel\u00edcula sobre el accidente del dirigible Hindenburg y acto seguido alguien afirma que es \"delirante y suicida\" seguir teniendo m\u00e1s de 40 millones de vuelos de avi\u00f3n anuales. https://t.co/LrSVdQLLi0", "author_id": "876779066480889857", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1133780042767642624"}], "in_reply_to_user_id": "793673772"}, {"created_at": "2019-09-18T00:05:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 47, "probability": 0.484, "type": "Organization", "normalized_text": "Interjet"}]}, "id": "1174112167852830721", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4497, "reply_count": 6101, "like_count": 19965, "quote_count": 753}, "edit_history_tweet_ids": ["1174112167852830721"], "text": "Es entendible el problema generado para Interjet por la mala broma de una de sus trabajadoras. Lo curioso es la indignaci\u00f3n de quienes en esta red han amenazado, injuriado hasta el cansancio y deseado todo mal a quienes no piensan como ellos.", "author_id": "144376833"}, {"created_at": "2019-09-18T09:48:25.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 58, "probability": 0.8869, "type": "Place", "normalized_text": "Chernobyl"}, {"start": 62, "end": 70, "probability": 0.8376, "type": "Place", "normalized_text": "Fukushima"}, {"start": 238, "end": 248, "probability": 0.5525, "type": "Other", "normalized_text": "NuclearesNO"}], "hashtags": [{"start": 237, "end": 249, "tag": "NuclearesNO"}], "urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/Eq5t7DPGTm", "expanded_url": "https://www.tendencias21.net/El-riesgo-de-un-accidente-nuclear-grave-no-ha-disminuido-tras-Fukushima_a43195.html", "display_url": "tendencias21.net/El-riesgo-de-u\u2026"}]}, "id": "1174258866261037058", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174258866261037058"], "text": "El riesgo de accidentes nucleares tan graves como Chernobyl o Fukushima sigue existiendo, teniendo una frecuencia probable de una o dos veces por siglo, seg\u00fan estudio de expertos en riesgos. Es delirante y suicida defender las nucleares #NuclearesNO https://t.co/Eq5t7DPGTm", "author_id": "793673772", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174258864163872770"}], "in_reply_to_user_id": "793673772"}, {"created_at": "2019-09-18T02:36:16.000Z", "id": "1174150115227049985", "lang": "in", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 28, "like_count": 194, "quote_count": 80}, "edit_history_tweet_ids": ["1174150115227049985"], "text": "Metieron un pollo suicida allah akbar https://t.co/xsImtIn5eM", "author_id": "292542544", "entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/xsImtIn5eM", "expanded_url": "https://twitter.com/JJGB1/status/1174150115227049985/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/xsImtIn5eM", "media_key": "7_1174150065520295937"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T03:25:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 42, "probability": 0.8093, "type": "Person", "normalized_text": "Mireles"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9947, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}]}, "id": "1174162604333420544", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 6, "like_count": 80, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174162604333420544"], "text": "No hay comparativo, la expresi\u00f3n de Mireles es inclusive cultural en M\u00e9xico, el dicho de la piloto es una expresi\u00f3n con mucho mas implicaci\u00f3n, inclusive un foco rojo, tanto como no ver a un suicida o a un sic\u00f3pata, los magnicidios as\u00ed comienzan", "author_id": "64748589"}, {"created_at": "2019-09-18T09:50:46.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 36, "probability": 0.8839, "type": "Place", "normalized_text": "OSavi\u00f1ao"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "Necrol\u00f3gica"}, {"start": 28, "end": 37, "tag": "OSavi\u00f1ao"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/90voWHHWX8", "expanded_url": "https://www.elprogreso.es/articulo/ribeira-sacra/enterrado-savinao-cazador-muerto-accidente-trafico/201909181149361397425.html", "display_url": "elprogreso.es/articulo/ribei\u2026"}]}, "id": "1174259457729204224", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174259457729204224"], "text": "#Necrol\u00f3gica \u26ab Enterrado en #OSavi\u00f1ao el cazador muerto en un accidente de tr\u00e1fico\nhttps://t.co/90voWHHWX8", "author_id": "240823737"}, {"created_at": "2019-09-18T10:50:11.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 72, "probability": 0.9512, "type": "Other", "normalized_text": "WhatsApp"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/SwQJR7H58L", "expanded_url": "https://www.ecsaharaui.com/2019/09/violada-por-su-cunado-una-menor.html", "display_url": "ecsaharaui.com/2019/09/violad\u2026"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/lRGMvCWHr2", "expanded_url": "https://twitter.com/ECSaharaui/status/1174274411005992960/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lRGMvCWHr2", "media_key": "3_1174274400557969408"}]}, "id": "1174274411005992960", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174274411005992960"], "text": "Violada por su cu\u00f1ado, una menor marroqu\u00ed se suicida en vivo por WhatsApp. https://t.co/SwQJR7H58L https://t.co/lRGMvCWHr2", "author_id": "3313777485"}, {"created_at": "2019-09-17T20:14:24.000Z", "id": "1174054013286981634", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174054013286981634"], "text": "El atacante suicida lleg\u00f3 en una motocicleta cargada de explosivos. Te contamos los detalles.\nhttps://t.co/WYUuMbRaHq", "author_id": "62824212", "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/WYUuMbRaHq", "expanded_url": "https://trib.al/vJpd1Q7", "display_url": "trib.al/vJpd1Q7"}]}}, {"created_at": "2019-05-29T17:00:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 44, "probability": 0.5112, "type": "Other", "normalized_text": "Chernobyl"}], "urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/sa5PpxnKEu", "expanded_url": "http://vertele.eldiario.es/noticias/Chernobyl-desbanca-Breaking-Bad-IMDb-HBO-juego-de-tronos-catastrofe-nuclear-ucrania-1986_0_2125887410.html", "display_url": "vertele.eldiario.es/noticias/Chern\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://vertele.eldiario.es/noticias/chernobyl-desbanca-breaking-bad-imdb-hbo-juego-de-tronos-catastrofe-nuclear-ucrania-1986_1_7430492.html"}]}, "id": "1133780042767642624", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 176, "like_count": 123, "quote_count": 130}, "edit_history_tweet_ids": ["1133780042767642624"], "text": "Recomendamos ver la excelente serie Chernobyl a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y suicida idea de que tener centrales nucleares es estupendo https://t.co/sa5PpxnKEu", "author_id": "793673772"}, {"created_at": "2019-09-18T10:53:34.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 68, "probability": 0.9454, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/YPIpEYhJk4", "expanded_url": "https://www.mega.cl/noticias/mundo/275920-ataque-suicida-afganistan-gobierno.html", "display_url": "mega.cl/noticias/mundo\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.meganoticias.cl/mundo/275920-ataque-suicida-afganistan-gobierno.html"}]}, "id": "1174275264932655104", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174275264932655104"], "text": "Ataque suicida dentro de un edificio oficial en el este de Afganist\u00e1n\n\nhttps://t.co/YPIpEYhJk4", "author_id": "58048133"}, {"created_at": "2019-09-18T11:10:27.000Z", "id": "1174279512508510208", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174279512508510208"], "text": "@MadyVeras_ Mas foi ela que se jogou", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "MadyVeras_", "id": "188457890"}]}, "author_id": "324721866", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174274573845614592"}], "in_reply_to_user_id": "188457890"}, {"created_at": "2019-09-17T15:06:48.000Z", "id": "1173976605846376448", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173976605846376448"], "entities": {"hashtags": [{"start": 171, "end": 185, "tag": "YaEsDemasiada"}, {"start": 195, "end": 209, "tag": "YaEsDemasiado"}, {"start": 224, "end": 238, "tag": "YaEsDemasiado"}, {"start": 247, "end": 261, "tag": "YaEsDemasiada"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/0MP51BLpOw", "expanded_url": "https://twitter.com/abecor_BOLIVIA/status/1173564882979045376", "display_url": "twitter.com/abecor_BOLIVIA\u2026"}]}, "text": "Rojo, amarillo y ... \n\nContin\u00faa la devastaci\u00f3n nacional en nombre de una visi\u00f3n suicida del desarrollo y de una perversa y acomplejada versi\u00f3n de la soberan\u00eda nacional.\n\n\u00a1#YaEsDemasiada muerte!\n\u00a1#YaEsDemasiado sufrimiento!\n\u00a1#YaEsDemasiado abuso!\n\u00a1#YaEsDemasiada incompetencia! https://t.co/0MP51BLpOw", "author_id": "258931189", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173564882979045376"}]}, {"created_at": "2019-09-18T03:34:42.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 42, "probability": 0.9593, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}, {"start": 62, "end": 66, "probability": 0.6079, "type": "Other", "normalized_text": "tweet"}]}, "id": "1174164817491505153", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174164817491505153"], "text": "C\u00f3mo desactivo el modo depresivo de Twitter? A cada rato puro tweet suicida y yo bien feliz :l", "author_id": "1122824795366809600"}, {"created_at": "2019-09-18T10:19:09.000Z", "id": "1174266600830189574", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174266600830189574"], "text": "Igualmente las C\u00e1maras dejaron de funcionar, y se suicida mientras hay guardias dentro de la carcel... Impresionante ya van dos casos similares \u00f3sea 1 por mes...", "author_id": "1052896555", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174265394477056001"}], "in_reply_to_user_id": "1052896555"}, {"created_at": "2019-09-18T11:03:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 111, "probability": 0.9661, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "id": "1174277786401497088", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1174277786401497088"], "text": "\ud83c\udde6\ud83c\uddeb | \u00daLTIMA HORA Un suicida ha hecho detonar una bomba dentro de un edificio gubernamental al este de Afganist\u00e1n.", "author_id": "189933737"}, {"created_at": "2019-09-18T11:06:40.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 55, "probability": 0.9528, "type": "Place", "normalized_text": "Guarapari"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "meelpirs", "id": "3429271059"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "RuthSil77529105", "id": "1097940989468205059"}]}, "id": "1174278561580105729", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174278561580105729"], "text": "@meelpirs @RuthSil77529105 Como assim n\u00e3o \u00e9 em Guarapari?", "author_id": "790939795455442944", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174278293924851712"}], "in_reply_to_user_id": "3429271059"}, {"created_at": "2019-09-16T19:22:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.7314, "type": "Place", "normalized_text": "GALERAS"}], "mentions": [{"start": 133, "end": 146, "username": "GobMilpaAlta", "id": "864245690"}, {"start": 183, "end": 192, "username": "ssp_cdmx", "id": "1247642902790057990"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/i0Ac6VGX8X", "expanded_url": "https://twitter.com/c4jimenez/status/1173678464249077762/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/i0Ac6VGX8X", "media_key": "3_1173678456640540672"}]}, "id": "1173678464249077762", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 6, "like_count": 188, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1173678464249077762"], "text": "SE SUICIDA EBRIO en GALERAS; NO LO VEN\nUn hombre q fue detenido por BEBER en la CALLE, se COLG\u00d3 en las galeras del Juzgado C\u00edvico de @GobMilpaAlta \nNADIE lo NOT\u00d3 hasta q un agente de @SSP_CDMX q llevaba a otro detenido por orinar, lo hall\u00f3 MUERTO el viernes.\n@PGJDF_CDMX investiga https://t.co/i0Ac6VGX8X", "author_id": "95338132"}, {"created_at": "2019-09-17T12:26:04.000Z", "id": "1173936152526688257", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 2, "like_count": 292, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1173936152526688257"], "text": "N\u00e3o entra na minha cabe\u00e7a que uma pessoa possa ter a coragem de tirar a vida da outra. Se eu piso sem querer no p\u00e9 de algu\u00e9m, IMEDIATAMENTE pe\u00e7o mil desculpas. Eu sou contra o discurso de matar quem matou, mas essa pessoa precisa pagar e ter medidas para n\u00e3o cometer o mesmo erro.", "author_id": "70577513"}, {"created_at": "2019-09-18T10:55:03.000Z", "id": "1174275638569705472", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174275638569705472"], "text": "\ud83d\ude21Salta al vac\u00edo con su hija de dos a\u00f1os en brazos desde un segundo piso https://t.co/6mgzW1GRFr", "author_id": "88146816", "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/6mgzW1GRFr", "expanded_url": "https://www.larazon.es/local/madrid/una-mujer-y-su-hija-graves-tras-caer-desde-un-segundo-piso-PI24978645", "display_url": "larazon.es/local/madrid/u\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-16T11:04:00.000Z", "id": "1173553113053237249", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 68, "like_count": 3975, "quote_count": 68}, "edit_history_tweet_ids": ["1173553113053237249"], "text": "O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "author_id": "57771039", "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}}, {"created_at": "2019-09-17T16:35:31.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 98, "probability": 0.8558, "type": "Person", "normalized_text": "Lava Odebrecht"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.7122, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 129, "end": 136, "probability": 0.9241, "type": "Person", "normalized_text": "Zeballos"}], "urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/InnWB2b88O", "expanded_url": "https://twitter.com/Vponce64/status/1173977863525212163", "display_url": "twitter.com/Vponce64/statu\u2026"}]}, "id": "1173998931577069572", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 105, "like_count": 293, "quote_count": 9}, "edit_history_tweet_ids": ["1173998931577069572"], "text": "Sobre esa muerte hay muchos que tienen que dar explicaciones,sobre todo los fiscales Lava Odebrecht,el Pdte.Vizcarra,el Ministro Zeballos,el Premier del Solar y siguen nombres https://t.co/InnWB2b88O", "author_id": "525822471", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173977863525212163"}]}, {"created_at": "2019-09-18T10:00:46.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 80, "probability": 0.9839, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 94, "end": 96, "probability": 0.8865, "type": "Organization", "normalized_text": "AFP"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "ULTIMAHORA"}, {"start": 93, "end": 97, "tag": "AFP"}]}, "id": "1174261975196606466", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1174261975196606466"], "text": "#ULTIMAHORA Ataque suicida dentro de un edificio oficial en el este de Afganist\u00e1n (gobierno) #AFP", "author_id": "851108442"}, {"created_at": "2019-09-18T09:17:16.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 59, "probability": 0.9789, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 89, "end": 95, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/fDNR5ehSzk", "expanded_url": "https://cnnespanol.cnn.com/video/explosion-ataque-suicida-muertos-heridos-acto-presidencial-kabul-parwan-panorama-cnnee/", "display_url": "cnnespanol.cnn.com/video/explosio\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/video/explosion-ataque-suicida-muertos-heridos-acto-presidencial-kabul-parwan-panorama-cnnee/"}]}, "id": "1174251030999130113", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174251030999130113"], "text": "Al menos 48 muertos en un doble ataque suicida en Afganist\u00e1n https://t.co/fDNR5ehSzk v\u00eda @cnnee", "author_id": "49658852"}, {"created_at": "2019-09-12T19:43:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.9725, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 74, "end": 75, "probability": 0.5208, "type": "Place", "normalized_text": "ES"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/6qJs6Ez6aO", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2019/09/deputado-do-psl-oferece-r-10-mil-a-quem-matar-suspeito-de-assassinato-no-es.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/poder/2019/09/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2019/09/deputado-do-psl-oferece-r-10-mil-a-quem-matar-suspeito-de-assassinato-no-es.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}]}, "id": "1172234180102635526", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 226, "like_count": 463, "quote_count": 168}, "edit_history_tweet_ids": ["1172234180102635526"], "text": "Deputado do PSL oferece R$ 10 mil a quem matar suspeito de assassinato no ES https://t.co/6qJs6Ez6aO", "author_id": "14594813"}, {"created_at": "2019-09-18T10:38:27.000Z", "id": "1174271458098470919", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174271458098470919"], "text": "@CisEspana @abc_madrid M\u00e1s bien, se suicida \"MATANDO\" a la ni\u00f1a.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "CisEspana", "id": "1092851794089308162"}, {"start": 11, "end": 22, "username": "abc_madrid", "id": "550254521"}]}, "author_id": "3402740373", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174266764122820611"}], "in_reply_to_user_id": "1092851794089308162"}, {"created_at": "2019-09-18T09:17:17.000Z", "id": "1174251033884839938", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174251033884839938"], "text": "@elconfidencial Cada uno se suicida como quiere por lo que veo", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "elconfidencial", "id": "17229160"}]}, "author_id": "462264212", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174237313443991552"}], "in_reply_to_user_id": "17229160"}, {"created_at": "2019-09-18T03:23:35.000Z", "id": "1174162020364689409", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174162020364689409"], "text": "Se matou a fazer b\u00edblia pra amiga aniversariante\ud83c\udf82, nem lhe convidaram na festa.\n\ud83d\ude05\ud83e\udd26\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude46\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f", "author_id": "708004028"}, {"created_at": "2019-09-18T10:40:40.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 43, "probability": 0.9844, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "id": "1174272017610285060", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 44, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1174272017610285060"], "text": "el esp\u00edritu emprendedor que hay en Argentina emociona", "author_id": "204427289"}, {"created_at": "2019-09-18T10:32:40.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 80, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Ahora"}]}, "id": "1174270004147183618", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174270004147183618"], "text": "#Ahora Atentado suicida contra un edificio gubernamental en el este de Afganist\u00e1n.", "author_id": "70879905"}, {"created_at": "2019-09-18T10:32:45.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 41, "probability": 0.9391, "type": "Place", "normalized_text": "Jalalabad"}, {"start": 44, "end": 53, "probability": 0.9492, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "\u00daltimominuto"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/TrPjbMdJQS", "expanded_url": "https://twitter.com/Fredyandradea/status/1174270026406342660/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TrPjbMdJQS", "media_key": "3_1174270021897527297"}]}, "id": "1174270026406342660", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174270026406342660"], "text": "#\u00daltimominuto: Ataque suicida en Jalalabad, Afganist\u00e1n. Se desconoce a\u00fan el saldo de v\u00edctimas. https://t.co/TrPjbMdJQS", "author_id": "176418153"}, {"created_at": "2019-09-18T03:09:21.000Z", "id": "1174158438361903105", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174158438361903105"], "text": "Quem lembra https://t.co/YpLwWA5kWW", "author_id": "284244376", "entities": {"urls": [{"start": 12, "end": 35, "url": "https://t.co/YpLwWA5kWW", "expanded_url": "https://twitter.com/DodWinchester/status/1174158438361903105/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YpLwWA5kWW", "media_key": "3_1174158428081729539"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T10:28:42.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 67, "probability": 0.3566, "type": "Person", "normalized_text": "rei"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "JrBorgges", "id": "1417565683706118146"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "SheylaRuana", "id": "1172869752957624328"}]}, "id": "1174269007786139652", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174269007786139652"], "text": "@JrBorgges @SheylaRuana \"todo mundo merece uma segunda chance\" o rei polo ja disse ne, verdade", "author_id": "1151200761436618752", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174262323843874822"}], "in_reply_to_user_id": "2430999247"}, {"created_at": "2019-09-18T10:30:33.000Z", "id": "1174269469566353408", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174269469566353408"], "text": "Un ataque suicida golpea una oficina del gobierno afgano https://t.co/1eIymSFndP https://t.co/xPx75IKEez", "author_id": "1034559695808356352", "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/1eIymSFndP", "expanded_url": "http://dlvr.it/RDLbVW", "display_url": "dlvr.it/RDLbVW"}, {"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/xPx75IKEez", "expanded_url": "https://twitter.com/jatirado_oc/status/1174269469566353408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xPx75IKEez", "media_key": "3_1174269466928173056"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T10:08:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 74, "probability": 0.9763, "type": "Place", "normalized_text": "Afghanistan"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "BREAKING"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/rGzGA6Y2Xs", "expanded_url": "https://twitter.com/AFP/status/1174263809797738499/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rGzGA6Y2Xs", "media_key": "3_1174263796556324864"}]}, "id": "1174263809797738499", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1174263809797738499"], "text": "#BREAKING Suicide bomber detonates inside govt building in east Afghanistan: official https://t.co/rGzGA6Y2Xs", "author_id": "380648579"}, {"created_at": "2019-09-18T09:56:33.000Z", "id": "1174260914775896064", "lang": "fr", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174260914775896064"], "text": "A chaque fois que je vais \u00e0 l\u2019usine de Mirabel, je capote de voir autant de monde sur la 15 en direction de Montr\u00e9al \u00e0 5:30 du matin.", "author_id": "878105256"}, {"created_at": "2019-09-18T09:47:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 84, "probability": 0.9546, "type": "Place", "normalized_text": "Tetu\u00e1n"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/UssW2QUms1", "expanded_url": "http://ondace.ro/pwa3d2", "display_url": "ondace.ro/pwa3d2", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ondacero.es/noticias/sociedad/mujer-lanza-vacio-hija-anos-piso-tetuan_201909185d81fc000cf26d238d596177.html"}]}, "id": "1174258537545031680", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 19, "like_count": 7, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1174258537545031680"], "text": "#\u00daLTIMAHORA Una mujer se lanza al vac\u00edo con su hija de 2 a\u00f1os desde un piso de Tetu\u00e1n https://t.co/UssW2QUms1", "author_id": "196572692"}, {"created_at": "2019-09-17T21:07:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 50, "probability": 0.8963, "type": "Place", "normalized_text": "Bel\u00e9m"}]}, "id": "1174067286866612224", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 3, "like_count": 71, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1174067286866612224"], "text": "Hoje um jovem se suicidou em uma faculdade de Bel\u00e9m. Estamos doentes, a civiliza\u00e7\u00e3o idealizada pelo progresso cient\u00edfico est\u00e1 em colapso.\nO que fazer?", "author_id": "64070338"}, {"created_at": "2019-09-04T13:53:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 53, "probability": 0.5741, "type": "Person", "normalized_text": "RHUAN"}, {"start": 79, "end": 95, "probability": 0.5609, "type": "Other", "normalized_text": "IdeologiaDeGenero"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 96, "tag": "IdeologiaDeGenero"}]}, "id": "1169247047020613632", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 48, "like_count": 1900, "quote_count": 26}, "edit_history_tweet_ids": ["1169247047020613632"], "text": "Meses passados do hediondo assassinato do menino RHUAN, motivado pela nefasta #IdeologiaDeGenero. Quem matou e quem se omitiu diante do seu indiz\u00edvel sofrimento s\u00e3o todos culpados.", "author_id": "342403919", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1145659796084932608"}], "in_reply_to_user_id": "342403919"}, {"created_at": "2019-09-18T10:18:08.000Z", "id": "1174266345594216449", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174266345594216449"], "text": "@jopalfe99 Deja la iron\u00eda cabr\u00f3n", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "jopalfe99", "id": "1070549682"}]}, "author_id": "1141387491167088641", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174265871851839489"}], "in_reply_to_user_id": "1070549682"}, {"created_at": "2019-09-18T10:14:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 48, "probability": 0.947, "type": "Person", "normalized_text": "Clinton"}, {"start": 260, "end": 274, "probability": 0.9617, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/wObJbLPcdg", "expanded_url": "https://twitter.com/STrump11/status/1174249114898522112", "display_url": "twitter.com/STrump11/statu\u2026"}]}, "id": "1174265394477056001", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174265394477056001"], "text": "Otro Prominente Dem\u00f3crata unido a la saga Clinton, se suicida en carcel de m\u00e1xima seguridad??? Este degenerado aparte de ser gay, drogaba negros en su apartamento hasta causarle la sobredosis que finalmente los mataba.\n    No hay que olvidarse del pedofilo de Jeffrey Epstein. https://t.co/wObJbLPcdg", "author_id": "1052896555"}, {"created_at": "2019-09-18T08:44:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 33, "probability": 0.9866, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 57, "end": 61, "probability": 0.9892, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.9142, "type": "Place", "normalized_text": "Parwan"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/QJCVgFKVOB", "expanded_url": "https://cnn.it/2AsPQ3O", "display_url": "cnn.it/2AsPQ3O", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/video/explosion-ataque-suicida-muertos-heridos-acto-presidencial-kabul-parwan-panorama-cnnee/"}]}, "id": "1174242675312222208", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1174242675312222208"], "text": "Dos ataques suicidas en Afganist\u00e1n dejaron 22 muertos en Kabul y 26 en la provincia de Parwan.\nhttps://t.co/QJCVgFKVOB", "author_id": "33884545"}, {"created_at": "2019-09-17T13:55:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 103, "probability": 0.4259, "type": "Other", "normalized_text": "michi"}], "urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/TIC2gptOjS", "expanded_url": "https://www.extra.com.py/viral/gatito-se-puso-debajo-un-micro-y-se-hizo-viral-n2844264.html", "display_url": "extra.com.py/viral/gatito-s\u2026"}]}, "id": "1173958623631949824", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173958623631949824"], "text": "Testigos le gritaron al conductor para que se detuviera y no pasara encima del animalito\ud83d\udc31 Ahora el michi es conocido como \"el gato suicida\". https://t.co/TIC2gptOjS", "author_id": "2873821024"}, {"created_at": "2019-09-17T16:24:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 56, "probability": 0.9533, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}], "hashtags": [{"start": 45, "end": 57, "tag": "BirdsOfPrey"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/m6mICj7juD", "expanded_url": "https://twitter.com/dccueva_bdc/status/1173996130818056195/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/m6mICj7juD", "media_key": "3_1173996091907485697"}]}, "id": "1173996130818056195", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 5, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173996130818056195"], "text": "\u00bfQu\u00e9 opin\u00e1is de este nuevo p\u00f3ster oficial de #BirdsOfPrey? https://t.co/m6mICj7juD", "author_id": "1141387491167088641"}, {"created_at": "2019-09-17T23:44:16.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 11, "probability": 0.3187, "type": "Other", "normalized_text": "russa"}], "urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/GAxPlz9oR1", "expanded_url": "https://twitter.com/ultras_1981/status/1174102149434892289/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/GAxPlz9oR1", "media_key": "7_1174102055914561538"}]}, "id": "1174106830127149057", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 29, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174106830127149057"], "text": "Roleta russa em 2 rodas... \n\nhttps://t.co/GAxPlz9oR1", "author_id": "2308514350"}, {"created_at": "2019-09-18T10:03:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 74, "probability": 0.7701, "type": "Place", "normalized_text": "Jalalabad"}, {"start": 77, "end": 86, "probability": 0.9429, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}, {"start": 65, "end": 75, "tag": "Jalalabad"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/ueeHrr4Inz", "expanded_url": "http://www.1tvnews.af/en/news/afghanistan/39539", "display_url": "1tvnews.af/en/news/afghan\u2026"}]}, "id": "1174262685388738561", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174262685388738561"], "text": "#\u00daLTIMAHORA \ud83d\udd34 Ataque suicida y tiroteo en un edificio oficial de #Jalalabad, Afganist\u00e1n.\n https://t.co/ueeHrr4Inz", "author_id": "934901098015535105"}, {"created_at": "2019-09-16T23:51:23.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.9498, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 35, "end": 42, "probability": 0.7724, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 98, "end": 110, "probability": 0.6374, "type": "Other", "normalized_text": "Revista F\u00f3rum"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/7ThKFhItOh", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/"}]}, "id": "1173746233854300162", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 12, "like_count": 403, "quote_count": 9}, "edit_history_tweet_ids": ["1173746233854300162"], "text": "Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu | Revista F\u00f3rum https://t.co/7ThKFhItOh", "author_id": "206222507"}, {"created_at": "2019-09-17T20:18:52.000Z", "id": "1174055138069241857", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174055138069241857"], "text": "@jgnaredo @interjet A esta piloto deber\u00edan de darle de baja inmediatamente de su trabajo, ES UN PELIGRO PARA LA GENTE QUE TRASLADA, en una de esas y se le ocurre estrellar la aeronave que opera\n\nATENCION @interjet tienen a una piloto suicida, ES UN PELIGRO", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "jgnaredo", "id": "82475617"}, {"start": 10, "end": 19, "username": "interjet", "id": "73485035"}, {"start": 204, "end": 213, "username": "interjet", "id": "73485035"}]}, "author_id": "1031261485220200448", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174046739264880641"}], "in_reply_to_user_id": "82475617"}, {"created_at": "2019-09-17T01:11:54.000Z", "id": "1173766496016916480", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 3, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173766496016916480"], "text": "@rafael_voa @Fafhoo @NachoRgz @interjet Ciertamente, pero imaginate que le pegue la locura arabe y cometa un atentado suicida, estas pilotos no estan bien de la cabeza", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "rafael_voa", "id": "721111323459719168"}, {"start": 12, "end": 19, "username": "Fafhoo", "id": "139850058"}, {"start": 20, "end": 29, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 30, "end": 39, "username": "interjet", "id": "73485035"}]}, "author_id": "470591080", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173757559649513478"}], "in_reply_to_user_id": "721111323459719168"}, {"created_at": "2019-09-17T16:17:46.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 34, "probability": 0.6199, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 39, "end": 42, "probability": 0.519, "type": "Other", "normalized_text": "Ayer"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/hQwRszKCoX", "expanded_url": "https://twitter.com/birdsofpreywb/status/1173990046237519874", "display_url": "twitter.com/birdsofpreywb/\u2026"}]}, "id": "1173994464710406144", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 6, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173994464710406144"], "text": "Puffff despu\u00e9s de Escuadr\u00f3n Suicida de Ayer, esto no es para mi lo siento. Lo siento pero no vuelvo a picar. https://t.co/hQwRszKCoX", "author_id": "553060532", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173990046237519874"}]}, {"created_at": "2019-09-18T03:03:02.000Z", "id": "1174156849261809664", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 44, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174156849261809664"], "text": "o sono \n\nKkk", "author_id": "168239197", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174155377476341764"}], "in_reply_to_user_id": "168239197"}, {"created_at": "2019-09-18T09:47:41.000Z", "id": "1174258683645169666", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174258683645169666"], "text": "@elmundoes Es un homicidio en grado de tentativa y un intento de suicidio. Vaya titular, os hab\u00e9is coronado!", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}]}, "author_id": "608071669", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174257828082671618"}], "in_reply_to_user_id": "14436030"}, {"created_at": "2019-09-17T15:46:09.000Z", "id": "1173986505720782848", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173986505720782848"], "text": "Comprendan a esta viuda del suicida cobarde. https://t.co/LHs7sR0ysO", "author_id": "3171735557", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173977863525212163"}], "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/LHs7sR0ysO", "expanded_url": "https://twitter.com/Vponce64/status/1173977863525212163", "display_url": "twitter.com/Vponce64/statu\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T09:48:24.000Z", "id": "1174258864163872770", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174258864163872770"], "text": "Un reciente estudio de un instituto alem\u00e1n ha venido a reiterar lo que vienen denunciando muchos expertos: la energ\u00eda nuclear no es rentable, no es limpia y entra\u00f1a unos riegos inaceptables, al existir alternativas energ\u00e9ticas m\u00e1s baratas y seguras https://t.co/Xusf46nHkz", "author_id": "793673772", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174258861563359232"}], "entities": {"urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/Xusf46nHkz", "expanded_url": "https://elperiodicodelaenergia.com/el-informe-mas-demoledor-contra-la-energia-nuclear-ni-es-limpia-ni-economicamente-viable/", "display_url": "elperiodicodelaenergia.com/el-informe-mas\u2026", "status": 200, "title": "El informe m\u00e1s demoledor contra la energ\u00eda nuclear: ni es limpia ni econ\u00f3micamente viable- El Peri\u00f3dico de la Energ\u00eda", "description": "Un estudio del instituto de investigaci\u00f3n econ\u00f3mica DIW Berlin afirma que la inversi\u00f3n en una nueva planta de energ\u00eda nuclear de 1GW conduce a p\u00e9rdidas medias de aproximadamente 4.800 millones\u2026", "unwound_url": "https://elperiodicodelaenergia.com/el-informe-mas-demoledor-contra-la-energia-nuclear-ni-es-limpia-ni-economicamente-viable/"}]}, "in_reply_to_user_id": "793673772"}], "places": [{"full_name": "Santo Andr\u00e9, Brasil", "id": "35e1542602b65f19"}, {"full_name": "Mogi das Cruzes, Brasil", "id": "9c4c0b8127ec35a3"}, {"full_name": "Santo Domingo Tehuantepec, Oaxaca", "id": "6bd27a209db4d015"}, {"full_name": "Guarapari, Brasil", "id": "c3298d9d79922899"}]}, "errors": [{"value": "1172529773777735680", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1172529773777735680].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1172529773777735680", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1174288611958841345", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1174288611958841345].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1174288611958841345", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1033381154525794304", "value": "1033381154525794304", "detail": "User has been suspended: [1033381154525794304].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1174268817045893120", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1174268817045893120", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1174268817045893120].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1174280622195531777", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1174280622195531777].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1174280622195531777", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1174113930639290369", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1174113930639290369].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1174113930639290369", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1174282033197137921", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1174282033197137921", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1174282033197137921].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1149797685303623681", "value": "1149797685303623681", "detail": "User has been suspended: [1149797685303623681].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1174264045056253953", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1174264045056253953", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1174264045056253953].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "184507702", "value": "184507702", "detail": "User has been suspended: [184507702].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1174237786859327488", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1174237786859327488", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1174237786859327488].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1174257828082671618", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1174257828082671618].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1174257828082671618", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2161237879", "value": "2161237879", "detail": "User has been suspended: [2161237879].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1174077151630495744", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1174077151630495744", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1174077151630495744].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "983787946661859329", "value": "983787946661859329", "detail": "User has been suspended: [983787946661859329].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1174216614516023300", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1174216614516023300", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1174216614516023300].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1092851794089308162", "value": "1092851794089308162", "detail": "User has been suspended: [1092851794089308162].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1174266764122820611", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1174266764122820611", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1174266764122820611].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "723462463333797888", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [723462463333797888].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "723462463333797888", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1174258328404463617", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1174258328404463617].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1174258328404463617", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1174291460562333696", "oldest_id": "1174258866261037058", "result_count": 476, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm601f6tosq3v01is6qy30sag003h"}}