{"data": [{"id": "1160085802250055680", "text": "@UADnsfw Pero por qu\u00e9 yume nikki joder ese juego s\u00f3lo es 4 porros y uns hikkikomori suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1001569678534303744", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160085203471101953"}], "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 25, "probability": 0.5499, "type": "Person", "normalized_text": "yume"}, {"start": 27, "end": 31, "probability": 0.3691, "type": "Person", "normalized_text": "nikki"}, {"start": 72, "end": 82, "probability": 0.6176, "type": "Other", "normalized_text": "hikkikomori"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160085802250055680"], "in_reply_to_user_id": "1137563678864101377", "created_at": "2019-08-10T07:09:43.000Z"}, {"id": "1160085615028965377", "text": "finalmente vou assistir esquadr\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "965672526113320961", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 40, "probability": 0.9153, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160085615028965377"], "created_at": "2019-08-10T07:08:58.000Z"}, {"id": "1160085547697750018", "text": "RT @EmbaCuba_Haiti: Al referendum en #Venezuela, asisti\u00f3 Eduardo Galeano, quien escribi\u00f3 al respecto: Extra\u00f1o dictador este Hugo Ch\u00e1vez. Ma\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "335984875", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160083630271676416"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "EmbaCuba_Haiti", "id": "2800118854"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 46, "probability": 0.9893, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 57, "end": 71, "probability": 0.9345, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo Galeano"}, {"start": 124, "end": 134, "probability": 0.945, "type": "Person", "normalized_text": "Hugo Ch\u00e1vez"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 47, "tag": "Venezuela"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160085547697750018"], "created_at": "2019-08-10T07:08:42.000Z"}, {"id": "1160085536960237568", "text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u6b8b\u3059\u306f\u6b66\u9053\u9928\uff13\u9023\u6226\uff01\u4eca\u5f8c\u306e\u5c55\u958b\u3092\u5360\u3046\u6ce8\u76ee\u306e\u5bfe\u6226\u30ab\u30fc\u30c9\u3068\u306f\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u30d6\u30ed\u30b0\u5185\u306b\u201c\u6c7a\u52dd\u6226\u306e\u5bfe\u6226\u30ab\u30fc\u30c9\u201d\u30a2\u30f3\u30b1\u30fc\u30c8\u3092\u8a2d\u7f6e\u3057\u3066\u3044\u307e\u3059\u3002\n\u671f\u9650\u306f\u672c\u65e518\u664200\u5206\u307e\u3067\u3002\n\u304a\u4e00\u4eba\u69d8\uff11\u7968\u3002\n\u9014\u4e2d\u7d4c\u904e\u3082\u78ba\u8a8d\u3067\u304d\u307e\u3059\u3002\n\u8208\u5473\u306e\u3042\u308b\u65b9\u306f\u3053\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ja", "author_id": "878344857734987776", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159996577030651904"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160085536960237568"], "created_at": "2019-08-10T07:08:40.000Z"}, {"id": "1160084993076580352", "text": "RT @ureallygotmenow: Nardoni achava a menina um fardo e matou a menina. Nunca se arrependeu. Ligou para o av\u00f4 para acobertar o crime. O av\u00f4\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3312403143", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159898832651587585"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ureallygotmenow", "id": "1249156852430053377"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.7284, "type": "Person", "normalized_text": "Nardoni"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160084993076580352"], "created_at": "2019-08-10T07:06:30.000Z"}, {"id": "1160084491400077312", "text": "RT @wolfvalet: e se o sequestrador mandou a marina joyce desmentir tudo em 2016, mas ela estava sequestrada esse tempo todo e agr ela conse\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 138, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1026936193013960705", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159966080846184450"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "wolfvalet", "id": "1231065031657369600"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.8795, "type": "Person", "normalized_text": "marina joyce"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160084491400077312"], "created_at": "2019-08-10T07:04:30.000Z"}, {"id": "1160084412404514816", "text": "*se suicida* https://t.co/muV3X8YybZ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "329779547", "edit_history_tweet_ids": ["1160084412404514816"], "entities": {"urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/muV3X8YybZ", "expanded_url": "https://t.co/muV3X8YybZ", "display_url": "t.co/muV3X8YybZ"}]}, "created_at": "2019-08-10T07:04:11.000Z"}, {"id": "1160084186662952961", "text": "RT @JEstevez1501: Raso de la Fuerza A\u00e9rea se suicida mientras estaba de servicio https://t.co/38r35Gsdm9 v\u00eda @listindiario", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1102199863989755905", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159566997312745474"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JEstevez1501", "id": "3306189438"}, {"start": 109, "end": 122, "username": "ListinDiario", "id": "19236297"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 40, "probability": 0.6039, "type": "Place", "normalized_text": "Fuerza A\u00e9rea"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/38r35Gsdm9", "expanded_url": "https://www.listindiario.com/la-republica/2019/08/08/577361/guardia-de-la-fuerza-aerea-se-suicida-mientras-estaba-de-servicio", "display_url": "listindiario.com/la-republica/2\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160084186662952961"], "created_at": "2019-08-10T07:03:18.000Z"}, {"id": "1160083905120219136", "text": "At\u00e9 que enfim chegou esquadr\u00e3o suicida na Netflix pqp", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1107468852231852037", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 48, "probability": 0.9462, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160083905120219136"], "created_at": "2019-08-10T07:02:10.000Z"}, {"id": "1160083630271676416", "text": "Al referendum en #Venezuela, asisti\u00f3 Eduardo Galeano, quien escribi\u00f3 al respecto: Extra\u00f1o dictador este Hugo Ch\u00e1vez. Masoquista y suicida, cre\u00f3 una Constituci\u00f3n que permite que el pueblo lo eche, y se arriesg\u00f3 a que eso ocurriera en un refer\u00e9ndum revocatorio en #Venezuela. https://t.co/NUlEWfGvH6", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2800118854", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.991, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 37, "end": 51, "probability": 0.9221, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo Galeano"}, {"start": 104, "end": 114, "probability": 0.9498, "type": "Person", "normalized_text": "Hugo Ch\u00e1vez"}, {"start": 263, "end": 271, "probability": 0.9786, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/NUlEWfGvH6", "expanded_url": "https://twitter.com/EmbaCuba_Haiti/status/1160083630271676416/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NUlEWfGvH6", "media_key": "3_1160083626991792128"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 27, "tag": "Venezuela"}, {"start": 262, "end": 272, "tag": "Venezuela"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160083630271676416"], "created_at": "2019-08-10T07:01:05.000Z"}, {"id": "1160083482091151367", "text": "RT @JaviBenedict: Escuadr\u00f3n Suicida habr\u00eda ganado bastante si no se hubiesen empe\u00f1ado en que fueran un equipo anti-metahumanos tochos. La m\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "120888131", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159845588764151808"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JaviBenedict", "id": "1916995171"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.5833, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160083482091151367"], "created_at": "2019-08-10T07:00:30.000Z"}, {"id": "1160083349207040003", "text": "@IzabelC43952934 @miIeycioso @DELENDACARTAGO4 @pavaojacobino @mariaclarabolso @AAndrade777 @pefabiodemelo Mesma coisa dizer q o pessoal de direita defende homem q atropelou e matou uma senhora com seu carro de luxo. Vcs q tem esse discurso tem q se tratar, pq vcs tem algum problema mental! Essa \u00e9 a nossa justi\u00e7a, quer reformas? Lute por elas!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "888818572071448576", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159742550191890432"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "IzabelC43952934", "id": "1059867315171397634"}, {"start": 29, "end": 45, "username": "DELENDACARTAGO4", "id": "357266351"}, {"start": 46, "end": 60, "username": "pavaojacobino", "id": "33908688"}, {"start": 78, "end": 90, "username": "Aandrade777", "id": "1469159384177688578"}, {"start": 91, "end": 105, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160083349207040003"], "in_reply_to_user_id": "1059867315171397634", "created_at": "2019-08-10T06:59:58.000Z"}, {"id": "1160083243892432896", "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "937403559552913414", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160083243892432896"], "created_at": "2019-08-10T06:59:33.000Z"}, {"id": "1160083147608023041", "text": "@sincomplejos__ Otra espabilada a tiempo completo: la colaboradora 'pata negra' de Del Pino,Marta Arce creo que se llama,hablando del plan contra la 'violencia MACHISTA'; oyes,es que en la 'derecha' en general y en @esRadio en particular no cabe un lelo masoquista y suicida m\u00e1s. \"Cosas veredes\".", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "705003330", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160060719003574272"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "sincomplejos__", "id": "2824497534"}, {"start": 215, "end": 223, "username": "esRadio", "id": "47823211"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 90, "probability": 0.9056, "type": "Person", "normalized_text": "Del Pino"}, {"start": 92, "end": 101, "probability": 0.8594, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Arce"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160083147608023041"], "in_reply_to_user_id": "2824497534", "created_at": "2019-08-10T06:59:10.000Z"}, {"id": "1160083068981534720", "text": "@matteobordone Ciascun militante di ciascun partito si dovrebbe dannare l\u2019anima per portare voti.Non \u00e8 un attacco a Renzi ma una considerazione. il fatto che ci sia ancora chi parla del referendum e chi dei popcorn lo trovo suicida. Tetto crolla in testa di tutti direbbe @VujaBoskov", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "398618779", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159984825685676033"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "matteobordone", "id": "7500802"}, {"start": 272, "end": 283, "username": "VujaBoskov", "id": "1484473950"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160083068981534720"], "in_reply_to_user_id": "7500802", "created_at": "2019-08-10T06:58:51.000Z"}, {"id": "1160082675878813697", "text": "RT @bernabeu_soler: @numer344 @aracelizi1 Como dec\u00eda a Oriana Fallaci que en paz descanse Europa ser\u00e1 Eurabia y no por accidente sino por v\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "915645198071484427", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159846471102943234"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "bernabeu_soler", "id": "1157685017482584064"}, {"start": 20, "end": 29, "username": "numer344", "id": "879801541443674113"}, {"start": 30, "end": 41, "username": "aracelizi1", "id": "962466545455845377"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 68, "probability": 0.9017, "type": "Person", "normalized_text": "Oriana Fallaci"}, {"start": 90, "end": 95, "probability": 0.9622, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 102, "end": 108, "probability": 0.8543, "type": "Place", "normalized_text": "Eurabia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160082675878813697"], "created_at": "2019-08-10T06:57:17.000Z"}, {"id": "1160082320772227072", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "125821452", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160082320772227072"], "created_at": "2019-08-10T06:55:53.000Z"}, {"id": "1160082261192183809", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2591997121", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160082261192183809"], "created_at": "2019-08-10T06:55:39.000Z"}, {"id": "1160082096335073280", "text": "RT @wolfvalet: e se o sequestrador mandou a marina joyce desmentir tudo em 2016, mas ela estava sequestrada esse tempo todo e agr ela conse\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 138, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "953761317638365187", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159966080846184450"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "wolfvalet", "id": "1231065031657369600"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.8795, "type": "Person", "normalized_text": "marina joyce"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160082096335073280"], "created_at": "2019-08-10T06:54:59.000Z"}, {"id": "1160081495614246913", "text": "RT @ureallygotmenow: Nardoni achava a menina um fardo e matou a menina. Nunca se arrependeu. Ligou para o av\u00f4 para acobertar o crime. O av\u00f4\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "822810007985160192", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159898832651587585"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ureallygotmenow", "id": "1249156852430053377"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.7284, "type": "Person", "normalized_text": "Nardoni"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160081495614246913"], "created_at": "2019-08-10T06:52:36.000Z"}, {"id": "1160081280748457984", "text": "RT @SosprisionesFPU: #sosprisiones\n#institucionespenitenciarias\n#fpu\n@interiorgob\n\n https://t.co/7DRsC0ip9J", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "qme", "author_id": "1148649177234182144", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159851107700662277"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "SosprisionesFPU", "id": "920749655062917120"}, {"start": 69, "end": 81, "username": "interiorgob", "id": "231000704"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/7DRsC0ip9J", "expanded_url": "http://infoprisiones.com/se-suicida-una-interna-del-hospital-psiquiatrico-de-foncalent", "display_url": "infoprisiones.com/se-suicida-una\u2026"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 34, "tag": "sosprisiones"}, {"start": 35, "end": 63, "tag": "institucionespenitenciarias"}, {"start": 64, "end": 68, "tag": "fpu"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160081280748457984"], "created_at": "2019-08-10T06:51:45.000Z"}, {"id": "1160081261068558336", "text": "\u6b8b\u3059\u306f\u6b66\u9053\u9928\uff13\u9023\u6226\uff01\u4eca\u5f8c\u306e\u5c55\u958b\u3092\u5360\u3046\u6ce8\u76ee\u306e\u5bfe\u6226\u30ab\u30fc\u30c9\u3068\u306f https://t.co/4nYkLlmgPk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ja", "author_id": "707136262155608064", "edit_history_tweet_ids": ["1160081261068558336"], "entities": {"urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/4nYkLlmgPk", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11789", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/11789"}]}, "created_at": "2019-08-10T06:51:40.000Z"}, {"id": "1160081178608558080", "text": "Creo que escuadr\u00f3n suicida es una peli mala pero me mama la actuaci\u00f3n de margot robbie \ud83d\ude0d", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "291993836", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 85, "probability": 0.8591, "type": "Person", "normalized_text": "margot robbie"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160081178608558080"], "created_at": "2019-08-10T06:51:20.000Z"}, {"id": "1160080541347192833", "text": "Dos minutos despu\u00e9s: *Ninibeth interrumpe pensamiento suicida para poner alarma porque ma\u00f1ana debe trabajar y no tiene tiempo para pensar en que quiere morir, lo cual hace que quiera morir con mayor intensidad* https://t.co/Y9YKXk7PBk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "441456874", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 29, "probability": 0.7243, "type": "Person", "normalized_text": "Ninibeth"}], "urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/Y9YKXk7PBk", "expanded_url": "https://t.co/Y9YKXk7PBk", "display_url": "t.co/Y9YKXk7PBk"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160080541347192833"], "created_at": "2019-08-10T06:48:48.000Z"}, {"id": "1160080440427986944", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1852350450", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160080440427986944"], "created_at": "2019-08-10T06:48:24.000Z"}, {"id": "1160080024831188992", "text": "RT @softchwan: se vc n\u00e3o acha que quem matou a jisoo foi vc mesmx t\u00e1 lendo errado\nl\u00ea certo, l\u00ea direito\n\n#CODIGO121", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1056856348510556166", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159976662542495745"}], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9441, "type": "Person", "normalized_text": "jisoo"}, {"start": 105, "end": 113, "probability": 0.8734, "type": "Other", "normalized_text": "CODIGO121"}], "hashtags": [{"start": 104, "end": 114, "tag": "CODIGO121"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160080024831188992"], "created_at": "2019-08-10T06:46:45.000Z"}, {"id": "1160079990484086784", "text": "@xTroni_ @Genue_ si se suicida Andr\u00e9s este twit te sale caro eh", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "786841387098599425", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159991620307161089"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "xTroni_", "id": "1299074965"}, {"start": 9, "end": 16, "username": "Genue_", "id": "2739481409"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 36, "probability": 0.5067, "type": "Other", "normalized_text": "Andr\u00e9s"}, {"start": 43, "end": 46, "probability": 0.8237, "type": "Other", "normalized_text": "twit"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160079990484086784"], "in_reply_to_user_id": "1299074965", "created_at": "2019-08-10T06:46:37.000Z"}, {"id": "1160079686141194241", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "256808282", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160079686141194241"], "created_at": "2019-08-10T06:45:25.000Z"}, {"id": "1160079546928029697", "text": "RT @AnthonyArias89: Enamorarse es un acto suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "224006798", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160078772437172224"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AnthonyArias89", "id": "104406947"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160079546928029697"], "created_at": "2019-08-10T06:44:51.000Z"}, {"id": "1160079095633498112", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "175572966", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160079095633498112"], "created_at": "2019-08-10T06:43:04.000Z"}, {"id": "1160079016444997632", "text": "RT @MenendezFaya: Cuando un chaval de 22 a\u00f1os se suicida por deudas de juego la pregunta es muy sencilla: \u00bfdesde cu\u00e1ndo lleva jugando?", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1731773772", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159747147836866560"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MenendezFaya", "id": "47303450"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160079016444997632"], "created_at": "2019-08-10T06:42:45.000Z"}, {"id": "1160078772437172224", "text": "Enamorarse es un acto suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 2, "like_count": 30, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "104406947", "edit_history_tweet_ids": ["1160078772437172224"], "created_at": "2019-08-10T06:41:47.000Z"}, {"id": "1160078677503303680", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "161461039", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160078677503303680"], "created_at": "2019-08-10T06:41:24.000Z"}, {"id": "1160078044314382337", "text": "A exist\u00eancia de um suicida est\u00e1 impressa em sua l\u00e1pide.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1146195347548594179", "edit_history_tweet_ids": ["1160078044314382337"], "created_at": "2019-08-10T06:38:53.000Z"}, {"id": "1160077607779614720", "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2574042299", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160077607779614720"], "created_at": "2019-08-10T06:37:09.000Z"}, {"id": "1160077396378312704", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "394621071", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160077396378312704"], "created_at": "2019-08-10T06:36:19.000Z"}, {"id": "1160076542099304448", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "926293315720540166", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160076542099304448"], "created_at": "2019-08-10T06:32:55.000Z"}, {"id": "1160076418707070976", "text": "RT @pepeblancoEP: EE.UU se equivoca. La guerra comercial es suicida.Jbl https://t.co/5aaAqdxGQh", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "332174716", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159885831533989889"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "pepeblancoEP", "id": "2976750778"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.9853, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/5aaAqdxGQh", "expanded_url": "https://twitter.com/elpais_tec/status/1159882785412304897", "display_url": "twitter.com/elpais_tec/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160076418707070976"], "created_at": "2019-08-10T06:32:26.000Z"}, {"id": "1160076258342068224", "text": "RT @Mah_reserva1: Da s\u00e9rie: Twittic\u00eddio ... Rachel Sheherazade se suicida do twitter ap\u00f3s tomar uma lambada na xulapa do patr\u00e3o por abrir a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "273030155", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159968050751389697"}], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 38, "probability": 0.6409, "type": "Other", "normalized_text": "Twittic\u00eddio"}, {"start": 44, "end": 61, "probability": 0.8332, "type": "Person", "normalized_text": "Rachel Sheherazade"}, {"start": 77, "end": 83, "probability": 0.8758, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160076258342068224"], "created_at": "2019-08-10T06:31:47.000Z"}, {"id": "1160076254277771264", "text": "JAJAJAJA re suicida el wacho https://t.co/nn995Xs5z6", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1051536810407530497", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159806691736784896"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160076254277771264"], "entities": {"urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/nn995Xs5z6", "expanded_url": "https://twitter.com/anxsska/status/1159806691736784896", "display_url": "twitter.com/anxsska/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-10T06:31:46.000Z"}, {"id": "1160075741792485376", "text": "vendo esquadr\u00e3o suicida vig\u00e9sima vez", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "793242573771051008", "edit_history_tweet_ids": ["1160075741792485376"], "created_at": "2019-08-10T06:29:44.000Z"}, {"id": "1160075630270210049", "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "904658980592549888", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160075630270210049"], "created_at": "2019-08-10T06:29:18.000Z"}, {"id": "1160075480621551617", "text": "@zarangollo1908 @openarms_fund @EFEnoticias @elperiodico @EP_Social @324cat @sextaNoticias @OndaCero_es @noticias_cuatro @ElHuffPost @PepaBueno @CNNEE Si, son los del escuadr\u00f3n suicida. Ciegos por vuestros miedos e insensibles por vuestra pobreza moral.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1023112022", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160071059120500737"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "zarangollo1908", "id": "853626792875347968"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "openarms_fund", "id": "270397123"}, {"start": 31, "end": 43, "username": "EFEnoticias", "id": "105082141"}, {"start": 44, "end": 56, "username": "elperiodico", "id": "198829810"}, {"start": 57, "end": 67, "username": "EP_Social", "id": "253018975"}, {"start": 68, "end": 75, "username": "324cat", "id": "8330472"}, {"start": 76, "end": 90, "username": "sextaNoticias", "id": "82084630"}, {"start": 91, "end": 103, "username": "OndaCero_es", "id": "196572692"}, {"start": 104, "end": 120, "username": "noticias_cuatro", "id": "58751559"}, {"start": 121, "end": 132, "username": "ElHuffPost", "id": "364528766"}, {"start": 133, "end": 143, "username": "PepaBueno", "id": "796684728"}, {"start": 144, "end": 150, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160075480621551617"], "in_reply_to_user_id": "853626792875347968", "created_at": "2019-08-10T06:28:42.000Z"}, {"id": "1160075416171876353", "text": "RT @FabbioSabatini: Apprezzo l'intento del Pd di sacrificarsi in un'alleanza suicida per frenare l'autoritarismo, ma temo che il tentativo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "14246010", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159395719322767361"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FabbioSabatini", "id": "143590548"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160075416171876353"], "created_at": "2019-08-10T06:28:27.000Z"}, {"id": "1160075282272772096", "text": "@Loking871 @izzynobre @jul_mgs Que se dane a pol\u00edtica, est\u00e3o soltando um cara que matou a pr\u00f3pria filha!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "51256876", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160067828281573376"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Loking871", "id": "1153644893631201280"}, {"start": 11, "end": 21, "username": "izzynobre", "id": "11436952"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160075282272772096"], "in_reply_to_user_id": "1153644893631201280", "created_at": "2019-08-10T06:27:55.000Z"}, {"id": "1160074544465530880", "text": "@UnTalVerdin96 Ya ten\u00eda que poner algo suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "485264750", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160072710350938112"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "UnTalVerdin96", "id": "389746219"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160074544465530880"], "in_reply_to_user_id": "389746219", "created_at": "2019-08-10T06:24:59.000Z"}, {"id": "1160074289145667584", "text": "como se o padre estivesse errado\n\nn\u00e3o sei como vcs conseguem apoiar gente que matou os pais ou filhos, sa\u00edrem em datas comemorativas \n\nessa \u00e9 a coisa mais sem no\u00e7\u00e3o", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "619423583", "edit_history_tweet_ids": ["1160074289145667584"], "created_at": "2019-08-10T06:23:58.000Z"}, {"id": "1160074057041240064", "text": "RT @Aguinaldo_Diego: Qu\u00e9 buena pel\u00edcula \"El escuadr\u00f3n suicida\" \ud83d\ude40\ud83d\udc4c\ud83c\udffd", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1086297067520229377", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160028973365190656"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Aguinaldo_Diego", "id": "3021813880"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 60, "probability": 0.9497, "type": "Other", "normalized_text": "El escuadr\u00f3n suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160074057041240064"], "created_at": "2019-08-10T06:23:02.000Z"}, {"id": "1160073891219423232", "text": "RT @MenendezFaya: Cuando un chaval de 22 a\u00f1os se suicida por deudas de juego la pregunta es muy sencilla: \u00bfdesde cu\u00e1ndo lleva jugando?", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "580260132", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159747147836866560"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MenendezFaya", "id": "47303450"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160073891219423232"], "created_at": "2019-08-10T06:22:23.000Z"}, {"id": "1160073887620751360", "text": "eu devo ser a \u00fanica pessoa que acha o filme do esquadr\u00e3o suicida bom, n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "46152039", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 63, "probability": 0.5306, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160073887620751360"], "created_at": "2019-08-10T06:22:22.000Z"}, {"id": "1160073399026106368", "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "199456315", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160073399026106368"], "created_at": "2019-08-10T06:20:26.000Z"}, {"id": "1160073288196005888", "text": "RT @MenendezFaya: Cuando un chaval de 22 a\u00f1os se suicida por deudas de juego la pregunta es muy sencilla: \u00bfdesde cu\u00e1ndo lleva jugando?", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "906245312439832577", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159747147836866560"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MenendezFaya", "id": "47303450"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160073288196005888"], "created_at": "2019-08-10T06:19:59.000Z"}, {"id": "1160072804072599552", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3894287061", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160072804072599552"], "created_at": "2019-08-10T06:18:04.000Z"}, {"id": "1160072750624661504", "text": "RT @Leandrito1889: Bianca volve f Bariloche que el isa se va suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "718582546519486464", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160072013215686656"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Leandrito1889", "id": "1697795106"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.7722, "type": "Person", "normalized_text": "Bianca"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.3727, "type": "Other", "normalized_text": "Bariloche"}, {"start": 51, "end": 53, "probability": 0.4385, "type": "Other", "normalized_text": "isa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160072750624661504"], "created_at": "2019-08-10T06:17:51.000Z"}, {"id": "1160072337775058944", "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "622458256", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160072337775058944"], "created_at": "2019-08-10T06:16:13.000Z"}, {"id": "1160072216433897472", "text": "Escuadr\u00f3n suicida dura m\u00e1s de dos horas y en Netflix solamente una hora y cuarto... no estar\u00eda entendiendo el porqu\u00e9", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1212495451", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 51, "probability": 0.9673, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160072216433897472"], "created_at": "2019-08-10T06:15:44.000Z"}, {"id": "1160072191972716544", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3035794271", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160072191972716544"], "created_at": "2019-08-10T06:15:38.000Z"}, {"id": "1160072136104599553", "text": "Que frio esta haciendo en el hospi ni mi mate levanta muertos hina sirve! \nEncima mi playlist suicida \ud83d\ude2d el bajonazo me agarro derrepente, te extra\u00f1o. https://t.co/I0TRb8NHzE", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "214569234", "edit_history_tweet_ids": ["1160072136104599553"], "entities": {"urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/I0TRb8NHzE", "expanded_url": "https://twitter.com/Beluchitap/status/1160072136104599553/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/I0TRb8NHzE", "media_key": "16_1160072125249740800"}]}, "created_at": "2019-08-10T06:15:25.000Z"}, {"id": "1160072066646888448", "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "725119254983487488", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160072066646888448"], "created_at": "2019-08-10T06:15:08.000Z"}, {"id": "1160072013215686656", "text": "Bianca volve f Bariloche que el isa se va suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1697795106", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.6177, "type": "Person", "normalized_text": "Bianca"}, {"start": 15, "end": 23, "probability": 0.3883, "type": "Other", "normalized_text": "Bariloche"}, {"start": 32, "end": 34, "probability": 0.5437, "type": "Other", "normalized_text": "isa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160072013215686656"], "created_at": "2019-08-10T06:14:55.000Z"}, {"id": "1160071713369022464", "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "53502949", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160071713369022464"], "created_at": "2019-08-10T06:13:44.000Z"}, {"id": "1160071530191228929", "text": "RT @ureallygotmenow: Nardoni achava a menina um fardo e matou a menina. Nunca se arrependeu. Ligou para o av\u00f4 para acobertar o crime. O av\u00f4\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "923610888816484352", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159898832651587585"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ureallygotmenow", "id": "1249156852430053377"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.7284, "type": "Person", "normalized_text": "Nardoni"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160071530191228929"], "created_at": "2019-08-10T06:13:00.000Z"}, {"id": "1160070577664774146", "text": "Esquadr\u00e3o suicida muito braboo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "970866464621322240", "edit_history_tweet_ids": ["1160070577664774146"], "created_at": "2019-08-10T06:09:13.000Z"}, {"id": "1160070479744503809", "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2367874655", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160070479744503809"], "created_at": "2019-08-10T06:08:50.000Z"}, {"id": "1160069666456424448", "text": "@gigakuri Ksjdks c\u00f3mo vas a dormir toda la tarde sos suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1017160913256964096", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160069434037493761"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "gigakuri", "id": "1863829226"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160069666456424448"], "in_reply_to_user_id": "1863829226", "created_at": "2019-08-10T06:05:36.000Z"}, {"id": "1160069666330599424", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "846677926385012737", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160069666330599424"], "created_at": "2019-08-10T06:05:36.000Z"}, {"id": "1160069575104487424", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "442118432", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160069575104487424"], "created_at": "2019-08-10T06:05:14.000Z"}, {"id": "1160069343151046656", "text": "RT @veroca327: @atvmasnoticias Asi habla in verdadero COBARDE,  el q tiene de HEROE a un SUICIDA maricon.", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "983811187015118848", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160038646952669185"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "veroca327", "id": "842763781"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "atvmasnoticias", "id": "1231444076"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160069343151046656"], "created_at": "2019-08-10T06:04:19.000Z"}, {"id": "1160069258438750208", "text": "RT @coroneltelhada: Essa \u00e9 a Sd Ketlen, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros e matou os vagabundos. Infelizmente ela foi alvejada\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "64278679", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159983996299816961"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "coroneltelhada", "id": "986566884"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.8495, "type": "Person", "normalized_text": "Sd Ketlen"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160069258438750208"], "created_at": "2019-08-10T06:03:58.000Z"}, {"id": "1160069121314369537", "text": "\ud83d\ude0e\ud83c\udf0c: estoy viendo Escuadr\u00f3n Suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "139797900", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 33, "probability": 0.9345, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160069121314369537"], "created_at": "2019-08-10T06:03:26.000Z"}, {"id": "1160068722096312320", "text": "RT @ureallygotmenow: Nardoni achava a menina um fardo e matou a menina. Nunca se arrependeu. Ligou para o av\u00f4 para acobertar o crime. O av\u00f4\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "158461364", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159898832651587585"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ureallygotmenow", "id": "1249156852430053377"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.7284, "type": "Person", "normalized_text": "Nardoni"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160068722096312320"], "created_at": "2019-08-10T06:01:51.000Z"}, {"id": "1160067953989173249", "text": "escuadr\u00f3n suicida en Netflix LA MEJOR\nla quiero ver denuevo", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1167524479", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9162, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}, {"start": 52, "end": 58, "probability": 0.7712, "type": "Other", "normalized_text": "denuevo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160067953989173249"], "created_at": "2019-08-10T05:58:47.000Z"}, {"id": "1160067408389902336", "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1177377150", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160067408389902336"], "created_at": "2019-08-10T05:56:37.000Z"}, {"id": "1160067287468126208", "text": "RT @Mah_reserva1: Da s\u00e9rie: Twittic\u00eddio ... Rachel Sheherazade se suicida do twitter ap\u00f3s tomar uma lambada na xulapa do patr\u00e3o por abrir a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "77981123", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159968050751389697"}], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 38, "probability": 0.6409, "type": "Other", "normalized_text": "Twittic\u00eddio"}, {"start": 44, "end": 61, "probability": 0.8332, "type": "Person", "normalized_text": "Rachel Sheherazade"}, {"start": 77, "end": 83, "probability": 0.8758, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160067287468126208"], "created_at": "2019-08-10T05:56:08.000Z"}, {"id": "1160067233072275462", "text": "@victorhugofra17 Na minha opini\u00e3o, se um homem assumidamente racista mata um negro por puro racismo, esse cara deve sofrer a mesma pena de algu\u00e9m que matou outra pessoa sem racismo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "4625779173", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159997638034567179"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "victorhugofra17", "id": "3009113350"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160067233072275462"], "in_reply_to_user_id": "3009113350", "created_at": "2019-08-10T05:55:56.000Z"}, {"id": "1160067223345664001", "text": "um dia DO NADA, Robesvaldo me solta isso \"um melhor amigo meu se matou, e ele era importante pra vc tbm\" a\u00ed eu fiquei tp QUE???? o love of my life morreu krl(EU CHOREI PQ EU NUNCA MAIS IA FALAR COM ELE MANO)\ndps de um tempo continuei cvs cm o Robesvaldo db, e fiquei mais db cm td", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1107733583249186816", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160066697392529409"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 25, "probability": 0.5493, "type": "Person", "normalized_text": "Robesvaldo"}, {"start": 131, "end": 145, "probability": 0.9209, "type": "Other", "normalized_text": "love of my life"}, {"start": 243, "end": 252, "probability": 0.4801, "type": "Person", "normalized_text": "Robesvaldo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160067223345664001"], "in_reply_to_user_id": "1107733583249186816", "created_at": "2019-08-10T05:55:53.000Z"}, {"id": "1160066873502982144", "text": "RT @Mah_reserva1: Da s\u00e9rie: Twittic\u00eddio ... Rachel Sheherazade se suicida do twitter ap\u00f3s tomar uma lambada na xulapa do patr\u00e3o por abrir a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1055322856513511424", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159968050751389697"}], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 38, "probability": 0.6409, "type": "Other", "normalized_text": "Twittic\u00eddio"}, {"start": 44, "end": 61, "probability": 0.8332, "type": "Person", "normalized_text": "Rachel Sheherazade"}, {"start": 77, "end": 83, "probability": 0.8758, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160066873502982144"], "created_at": "2019-08-10T05:54:30.000Z"}, {"id": "1160066808189259776", "text": "T\u00f4 achando q meu amigo se matou.. t\u00f4 ficando preocupado", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "705530565106253827", "edit_history_tweet_ids": ["1160066808189259776"], "created_at": "2019-08-10T05:54:14.000Z"}, {"id": "1160066684549509121", "text": "Cara qndo falamos q a esquerda \u00e9 perigosa: MR se diz lutar contra o maxismo e a censura mas defende estuprador/assassino e manda nota de censura a humorista.\nPadre diz ser contra libera\u00e7\u00e3o d Nardoni(matou propria filha) e Suzane(matou os pais) no dia dos pais \u00e9 atacado por isso.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "726171680666705921", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 44, "probability": 0.4409, "type": "Person", "normalized_text": "MR"}, {"start": 68, "end": 74, "probability": 0.5782, "type": "Person", "normalized_text": "maxismo"}, {"start": 191, "end": 197, "probability": 0.6685, "type": "Person", "normalized_text": "Nardoni"}, {"start": 222, "end": 227, "probability": 0.6488, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160066684549509121"], "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "created_at": "2019-08-10T05:53:45.000Z"}, {"id": "1160066150597873665", "text": "Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 muito ruim mesmo n\u00e9?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "108478096", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.5565, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160066150597873665"], "created_at": "2019-08-10T05:51:37.000Z"}, {"id": "1160066117462843392", "text": "RT @DBR74: @gonzalesposadal El cobarde ladr\u00f3n suicida si se mat\u00f3 fue porque sab\u00eda que iba a ser condenado por sus actos de corrupci\u00f3n, adem\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4888571943", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159680722682167298"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "dbr74", "id": "1409172720865222656"}, {"start": 11, "end": 27, "username": "gonzalesposadal", "id": "730567425930862593"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160066117462843392"], "created_at": "2019-08-10T05:51:30.000Z"}, {"id": "1160065905717587968", "text": "Deixa eu ver se entendi, os caras t\u00e3o defendendo o NARDONI?????? AQUELE CARA QUE MATOU A PR\u00d3PRIA FILHA????? \u00e9 isso mesmo?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1101555208801435649", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 57, "probability": 0.7302, "type": "Person", "normalized_text": "NARDONI"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160065905717587968"], "created_at": "2019-08-10T05:50:39.000Z"}, {"id": "1160065831742726144", "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2911255763", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160065831742726144"], "created_at": "2019-08-10T05:50:21.000Z"}, {"id": "1160065784363855872", "text": "RT @kkjkklara: Marina Joyce t\u00e1 sendo mantida em cativeiro desde 2016 pelo namorado que a obriga a gravar v\u00eddeos e se passa por ela na redes\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "784562296970481664", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160026682918604800"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "KkjkkLara", "id": "1275181385460965376"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 26, "probability": 0.8559, "type": "Person", "normalized_text": "Marina Joyce"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160065784363855872"], "created_at": "2019-08-10T05:50:10.000Z"}, {"id": "1160065588544385024", "text": "RT @Lucykiss18: Um ser humano pregando bondade, falando apenas verdades e se indignando com a lei brasileira \u00e9 esculachado por pessoas defe\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1106572454225461248", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159966002970537984"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Lucykiss18", "id": "4318326755"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160065588544385024"], "created_at": "2019-08-10T05:49:23.000Z"}, {"id": "1160065513344720896", "text": "Acabei de assistir esquadrao suicida e ja to apx no curinga \u2764\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "812460240172150785", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.8937, "type": "Other", "normalized_text": "esquadrao suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160065513344720896"], "created_at": "2019-08-10T05:49:06.000Z"}, {"id": "1160065073156673537", "text": "RT @wolfvalet: e se o sequestrador mandou a marina joyce desmentir tudo em 2016, mas ela estava sequestrada esse tempo todo e agr ela conse\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 138, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1022881044033429504", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159966080846184450"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "wolfvalet", "id": "1231065031657369600"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.8795, "type": "Person", "normalized_text": "marina joyce"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160065073156673537"], "created_at": "2019-08-10T05:47:21.000Z"}, {"id": "1160064748488155136", "text": "RT @Lucykiss18: Um ser humano pregando bondade, falando apenas verdades e se indignando com a lei brasileira \u00e9 esculachado por pessoas defe\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3155005966", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159966002970537984"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Lucykiss18", "id": "4318326755"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160064748488155136"], "created_at": "2019-08-10T05:46:03.000Z"}, {"id": "1160064697539989504", "text": "RT @bernabeu_soler: @numer344 Una sociedad enferma es tambi\u00e9n una sociedad cobarde y suicida como la nuestra", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1050040506825285633", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159894863665664001"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "bernabeu_soler", "id": "1157685017482584064"}, {"start": 20, "end": 29, "username": "numer344", "id": "879801541443674113"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160064697539989504"], "created_at": "2019-08-10T05:45:51.000Z"}, {"id": "1160064405394137088", "text": "El Heraldo de Veracruz - Joven se suicida https://t.co/QxkSpkh0Xg", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1066377251518853122", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 21, "probability": 0.8766, "type": "Place", "normalized_text": "Veracruz"}], "urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/QxkSpkh0Xg", "expanded_url": "http://elheraldodeveracruz.com.mx/policiaca/63200-joven-se-suicida.html", "display_url": "elheraldodeveracruz.com.mx/policiaca/6320\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160064405394137088"], "created_at": "2019-08-10T05:44:41.000Z"}, {"id": "1160064345008721921", "text": "RT @Lucykiss18: Um ser humano pregando bondade, falando apenas verdades e se indignando com a lei brasileira \u00e9 esculachado por pessoas defe\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "245429308", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159966002970537984"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Lucykiss18", "id": "4318326755"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160064345008721921"], "created_at": "2019-08-10T05:44:27.000Z"}, {"id": "1160064294588997633", "text": "RT @saytzefff: To puto com a galera caindo de pau em cima do padre fabio de melo por que el se posicionou contra a \"saidinha\" do Nardoni (q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1066894316608593920", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159869029135392768"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "saytzefff", "id": "4864374124"}], "annotations": [{"start": 129, "end": 135, "probability": 0.4588, "type": "Person", "normalized_text": "Nardoni"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160064294588997633"], "created_at": "2019-08-10T05:44:15.000Z"}, {"id": "1160064173436473345", "text": "Cheguei e to assistindo esquadr\u00e3o suicida q AT\u00c9 QUE FIM colocaram na Netflix", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3366012087", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.5906, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}, {"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9611, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160064173436473345"], "created_at": "2019-08-10T05:43:46.000Z"}, {"id": "1160064129979310090", "text": "esquadr\u00e3o suicida \u00e9 bem chatinho", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "4607553695", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.5659, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160064129979310090"], "created_at": "2019-08-10T05:43:36.000Z"}, {"id": "1160064045468258305", "text": "gente e eu que chorei vendo esquadr\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1065649579998277634", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.3454, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160064045468258305"], "created_at": "2019-08-10T05:43:16.000Z"}, {"id": "1160064002401218560", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3991226542", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160064002401218560"], "created_at": "2019-08-10T05:43:05.000Z"}, {"id": "1160063731759538181", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4826047025", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160063731759538181"], "created_at": "2019-08-10T05:42:01.000Z"}, {"id": "1160063623542321152", "text": "quien me suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3091826381", "edit_history_tweet_ids": ["1160063623542321152"], "created_at": "2019-08-10T05:41:35.000Z"}, {"id": "1160063375591858176", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "257823732", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160063375591858176"], "created_at": "2019-08-10T05:40:36.000Z"}, {"id": "1160063084179984384", "text": "RT @SenadorKajuru: \u00c9 DE SE ESTARRECER!!! MATOU A FILHA E TEM DIREITO A SAIDINHA DO DIAS DOS PAIS.\nO QUE ACHAM? COMENTE SUA OPINI\u00c3O. https:/\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1087071468133982209", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159905124816424962"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SenadorKajuru", "id": "193441509"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160063084179984384"], "created_at": "2019-08-10T05:39:26.000Z"}, {"id": "1160063062155677697", "text": "RT @Lucykiss18: Um ser humano pregando bondade, falando apenas verdades e se indignando com a lei brasileira \u00e9 esculachado por pessoas defe\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1400888443", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159966002970537984"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Lucykiss18", "id": "4318326755"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160063062155677697"], "created_at": "2019-08-10T05:39:21.000Z"}, {"id": "1160062870522138624", "text": "foda que ela eh linda e eu sou s\u00f3 a Elsa suicida na bicicletinha el\u00e9trica", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "137185070", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 39, "probability": 0.6529, "type": "Person", "normalized_text": "Elsa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160062870522138624"], "created_at": "2019-08-10T05:38:35.000Z"}, {"id": "1160062801727152128", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1392901405", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160062801727152128"], "created_at": "2019-08-10T05:38:19.000Z"}, {"id": "1160062767967211521", "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3529892721", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160062767967211521"], "created_at": "2019-08-10T05:38:11.000Z"}, {"id": "1160062700518592512", "text": "RT @Ferzofandub: @LuisitoComunica Luisito el se\u00f1or vive en cuernavaca!! (Si, es la misma cuenta)\nEl comentario est\u00e1 en tu v\u00eddeo llamado \"El\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2237006420", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160059106218131456"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Ferzofandub", "id": "344835701"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "LuisitoComunica", "id": "96634419"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 68, "probability": 0.7532, "type": "Place", "normalized_text": "cuernavaca"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160062700518592512"], "created_at": "2019-08-10T05:37:55.000Z"}, {"id": "1160062640561016837", "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "82204777", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160062640561016837"], "created_at": "2019-08-10T05:37:41.000Z"}, {"id": "1160062599272304646", "text": "Eu estou ficando louco psic\u00f3tico com pensamentos suicida me pergunto como cheguei a esse  ponto mas acho que culpa \u00e9 desse mundo distorcido https://t.co/v77yrNoQqE", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3229864084", "edit_history_tweet_ids": ["1160062599272304646"], "entities": {"urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/v77yrNoQqE", "expanded_url": "https://twitter.com/Bluteromaax/status/1160062599272304646/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/v77yrNoQqE", "media_key": "16_1160062590908882944"}]}, "created_at": "2019-08-10T05:37:31.000Z"}, {"id": "1160062547539705856", "text": "RT @kkjkklara: Marina Joyce t\u00e1 sendo mantida em cativeiro desde 2016 pelo namorado que a obriga a gravar v\u00eddeos e se passa por ela na redes\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "282202548", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160026682918604800"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "KkjkkLara", "id": "1275181385460965376"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 26, "probability": 0.8559, "type": "Person", "normalized_text": "Marina Joyce"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160062547539705856"], "created_at": "2019-08-10T05:37:18.000Z"}, {"id": "1160062500903235584", "text": "Ningu\u00e9m me ouve, se algu\u00e9m aparecer aqui ou \u00e9 pq meu pai foi preso ou pq um dos dois me matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "787574327269060609", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160061333691424768"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160062500903235584"], "in_reply_to_user_id": "787574327269060609", "created_at": "2019-08-10T05:37:07.000Z"}, {"id": "1160062203552292864", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "993923106807992320", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160062203552292864"], "created_at": "2019-08-10T05:35:56.000Z"}, {"id": "1160062125672488961", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "220443631", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160062125672488961"], "created_at": "2019-08-10T05:35:38.000Z"}, {"id": "1160061805818834944", "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "910422524", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160061805818834944"], "created_at": "2019-08-10T05:34:22.000Z"}, {"id": "1160061623689711617", "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "407072153", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160061623689711617"], "created_at": "2019-08-10T05:33:38.000Z"}, {"id": "1160061149632770048", "text": "RT @SenadorKajuru: \u00c9 DE SE ESTARRECER!!! MATOU A FILHA E TEM DIREITO A SAIDINHA DO DIAS DOS PAIS.\nO QUE ACHAM? COMENTE SUA OPINI\u00c3O. https:/\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "95048355", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159905124816424962"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SenadorKajuru", "id": "193441509"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160061149632770048"], "created_at": "2019-08-10T05:31:45.000Z"}, {"id": "1160061091411615749", "text": "#PareDeMamar\nEst\u00e1 bien que te gusten las #Maromas pero no seas suicida.\nDescalificado por sobre actuaci\u00f3n.\n.@oconstantinus https://t.co/fc2LGOTL6u", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2884316777", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160053978685722624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 108, "end": 122, "username": "oconstantinus", "id": "1172636143755677699"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 48, "probability": 0.7832, "type": "Person", "normalized_text": "Maromas"}], "urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/fc2LGOTL6u", "expanded_url": "https://twitter.com/sirparisma/status/1160053978685722624", "display_url": "twitter.com/sirparisma/sta\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "PareDeMamar"}, {"start": 41, "end": 49, "tag": "Maromas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160061091411615749"], "created_at": "2019-08-10T05:31:31.000Z"}, {"id": "1160060203360034816", "text": "Pelicul\u00f3n....!!!\ud83c\udf7f\ud83e\udd64: estoy viendo Escuadr\u00f3n Suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "129057071", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 49, "probability": 0.9171, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160060203360034816"], "created_at": "2019-08-10T05:28:00.000Z"}, {"id": "1160060163753222144", "text": "Reci\u00e9n me entero que pusieron escuadr\u00f3n suicida en Netflix\ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude0d", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "716468563490562049", "edit_history_tweet_ids": ["1160060163753222144"], "created_at": "2019-08-10T05:27:50.000Z"}, {"id": "1160059976888606720", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4299129616", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160059976888606720"], "created_at": "2019-08-10T05:27:06.000Z"}, {"id": "1160059870869106688", "text": "@LuisitoComunica Luisito el se\u00f1or vive en cuernavaca!! (Si, es la misma cuenta)\nEl comentario est\u00e1 en tu v\u00eddeo llamado \"El bosque suicida en Jap\u00f3n\"\n\n(Denle coraz\u00f3n para que no se pierda este comentario, porfa) https://t.co/IMo0QaojNg", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "344835701", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159593630794780672"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "LuisitoComunica", "id": "96634419"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.611, "type": "Person", "normalized_text": "Luisito"}, {"start": 42, "end": 51, "probability": 0.5308, "type": "Place", "normalized_text": "cuernavaca"}, {"start": 141, "end": 145, "probability": 0.9736, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00f3n"}], "urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/IMo0QaojNg", "expanded_url": "https://twitter.com/Ferzofandub/status/1160059870869106688/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IMo0QaojNg", "media_key": "3_1160059839575396353"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160059870869106688"], "in_reply_to_user_id": "96634419", "created_at": "2019-08-10T05:26:40.000Z"}, {"id": "1160059849822101506", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "168898354", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160059849822101506"], "created_at": "2019-08-10T05:26:35.000Z"}, {"id": "1160059663188221952", "text": "@manotelli \u201cCaju\u00edna\u201d, q Caetano fez pro pai do Torquato Neto, depois q este \u00faltimo se matou aos 28 anos\n\nPedrada no cora\u00e7\u00e3o. O pr\u00f3prio Caetano conta a hist\u00f3ria aqui: https://t.co/Ugvkz7bnYp", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "64523811", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159985415866200066"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "manotelli", "id": "173984192"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 30, "probability": 0.9484, "type": "Person", "normalized_text": "Caetano"}, {"start": 47, "end": 59, "probability": 0.8469, "type": "Person", "normalized_text": "Torquato Neto"}, {"start": 135, "end": 141, "probability": 0.8266, "type": "Person", "normalized_text": "Caetano"}], "urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/Ugvkz7bnYp", "expanded_url": "https://globoplay.globo.com/v/3119899", "display_url": "globoplay.globo.com/v/3119899"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160059663188221952"], "in_reply_to_user_id": "173984192", "created_at": "2019-08-10T05:25:51.000Z"}, {"id": "1160059620628553728", "text": "RT @wolfvalet: e se o sequestrador mandou a marina joyce desmentir tudo em 2016, mas ela estava sequestrada esse tempo todo e agr ela conse\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 138, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1084512304752934914", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159966080846184450"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "wolfvalet", "id": "1231065031657369600"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.8795, "type": "Person", "normalized_text": "marina joyce"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160059620628553728"], "created_at": "2019-08-10T05:25:41.000Z"}, {"id": "1160059556522860546", "text": "RT @kkjkklara: Marina Joyce t\u00e1 sendo mantida em cativeiro desde 2016 pelo namorado que a obriga a gravar v\u00eddeos e se passa por ela na redes\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1112080545025007624", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160026682918604800"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "KkjkkLara", "id": "1275181385460965376"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 26, "probability": 0.8559, "type": "Person", "normalized_text": "Marina Joyce"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160059556522860546"], "created_at": "2019-08-10T05:25:25.000Z"}, {"id": "1160059109993078785", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2841646437", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160059109993078785"], "created_at": "2019-08-10T05:23:39.000Z"}, {"id": "1160059106218131456", "text": "@LuisitoComunica Luisito el se\u00f1or vive en cuernavaca!! (Si, es la misma cuenta)\nEl comentario est\u00e1 en tu v\u00eddeo llamado \"El bosque suicida en Jap\u00f3n\" https://t.co/p0nmandCq2", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 37, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "344835701", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160022819297615872"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "LuisitoComunica", "id": "96634419"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.6033, "type": "Person", "normalized_text": "Luisito"}, {"start": 42, "end": 51, "probability": 0.6079, "type": "Place", "normalized_text": "cuernavaca"}, {"start": 120, "end": 136, "probability": 0.5574, "type": "Other", "normalized_text": "El bosque suicida"}, {"start": 141, "end": 145, "probability": 0.9751, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00f3n"}], "urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/p0nmandCq2", "expanded_url": "https://twitter.com/Ferzofandub/status/1160059106218131456/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/p0nmandCq2", "media_key": "3_1160059076056887296"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160059106218131456"], "in_reply_to_user_id": "96634419", "created_at": "2019-08-10T05:23:38.000Z"}, {"id": "1160058802462482434", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4527660681", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160058802462482434"], "created_at": "2019-08-10T05:22:26.000Z"}, {"id": "1160058777955160064", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4217790381", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160058777955160064"], "created_at": "2019-08-10T05:22:20.000Z"}, {"id": "1160058625718665216", "text": "@luana_1895 tu quase se matou de tao tansa q \u00e9", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "990814472779509765", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160057780465754112"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "luana_1895", "id": "1261093248258527234"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160058625718665216"], "in_reply_to_user_id": "1093010501339172864", "created_at": "2019-08-10T05:21:43.000Z"}, {"id": "1160058558089695232", "text": "se vc assistiu Esquadr\u00e3o suicida e gostou, pfvr me da unf", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "972098324277886976", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 23, "probability": 0.5132, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160058558089695232"], "created_at": "2019-08-10T05:21:27.000Z"}, {"id": "1160058214039166977", "text": "Hace 3 a\u00f1os tuve un debate sobre escuadr\u00f3n suicida con el amor de mi vida", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2200389157", "edit_history_tweet_ids": ["1160058214039166977"], "created_at": "2019-08-10T05:20:05.000Z"}, {"id": "1160058159395954688", "text": "RT @kkjkklara: Marina Joyce t\u00e1 sendo mantida em cativeiro desde 2016 pelo namorado que a obriga a gravar v\u00eddeos e se passa por ela na redes\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "332274027", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160026682918604800"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "KkjkkLara", "id": "1275181385460965376"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 26, "probability": 0.8559, "type": "Person", "normalized_text": "Marina Joyce"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160058159395954688"], "created_at": "2019-08-10T05:19:52.000Z"}, {"id": "1160058154631258113", "text": "RT @Lucykiss18: Um ser humano pregando bondade, falando apenas verdades e se indignando com a lei brasileira \u00e9 esculachado por pessoas defe\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "43577947", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159966002970537984"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Lucykiss18", "id": "4318326755"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160058154631258113"], "created_at": "2019-08-10T05:19:51.000Z"}, {"id": "1160057982442442752", "text": "RT @MenendezFaya: Cuando un chaval de 22 a\u00f1os se suicida por deudas de juego la pregunta es muy sencilla: \u00bfdesde cu\u00e1ndo lleva jugando?", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2721744382", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159747147836866560"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MenendezFaya", "id": "47303450"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160057982442442752"], "created_at": "2019-08-10T05:19:10.000Z"}, {"id": "1160057973709910017", "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "287032660", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160057973709910017"], "created_at": "2019-08-10T05:19:08.000Z"}, {"id": "1160057782348976128", "text": "@Jarianafg Ya deja de andar de suicida, yo te quiero", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1123052904577892352", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160048050527592448"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Jarianafg", "id": "149926531"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160057782348976128"], "in_reply_to_user_id": "149926531", "created_at": "2019-08-10T05:18:22.000Z"}, {"id": "1160057772249141249", "text": "RT @JuanPochettino3: Re suicida el beb\u00e9 JAJAJA https://t.co/nDT0bG8kXD", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "914833031587930112", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160006052827582465"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JuanPochettino3", "id": "3366778384"}], "urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/nDT0bG8kXD", "expanded_url": "https://twitter.com/anxsska/status/1159806691736784896", "display_url": "twitter.com/anxsska/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160057772249141249"], "created_at": "2019-08-10T05:18:20.000Z"}, {"id": "1160057762820304896", "text": "PQPPPP A MENINA SE ENFORCOU PQPPPP", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "4356688037", "edit_history_tweet_ids": ["1160057762820304896"], "created_at": "2019-08-10T05:18:18.000Z"}, {"id": "1160057694440558593", "text": "Haha s\u00e1bio esse padre! Para quer sair no dia dos pais se matou a filha.  Ou pq sair se tbm matou os pais! Essas brechas das leis brasileiras d\u00e1 dor de est\u00f4mago!!! \ud83d\ude2b\ud83d\ude20\ud83d\ude20 https://t.co/ztBNm7dtN5", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1160052548948152320", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 9, "probability": 0.5611, "type": "Person", "normalized_text": "s\u00e1bio"}], "urls": [{"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/ztBNm7dtN5", "expanded_url": "https://twitter.com/DayaneA67111809/status/1160057694440558593/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ztBNm7dtN5", "media_key": "3_1160057686010077184"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160057694440558593"], "created_at": "2019-08-10T05:18:01.000Z"}, {"id": "1160057637121200128", "text": "Pra que q ele vai comemorar o dia dos pais, se ele matou a pr\u00f3pria filha? Maldito tem q morrer e queima no fogo do inferno! https://t.co/qcC7OqNUG2", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1083589726102319104", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159528437255684096"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160057637121200128"], "entities": {"urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/qcC7OqNUG2", "expanded_url": "https://twitter.com/pefabiodemelo/status/1159528437255684096", "display_url": "twitter.com/pefabiodemelo/\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-10T05:17:48.000Z"}, {"id": "1160057357474422784", "text": "@atvmasnoticias ESTE PERRO CON TOTAL DESPRECIO POR LA GENTE QUERIA MUERTOS COMO EN EL \"BAGUAZO\" 2DO GOBIERNO DEL SUICIDA AG Y MINISTRA DEL INTERIOR LA CABANILLAS. SR \"9 PROYECTOS DE LEY EN 18 A\u00d1OS\" PIDELE PANTALONES A TUS TRABAJADORES FANTASMAS. Q SE VAYAN TODOS, ELECCIONES GENERALES 2020 YA https://t.co/ejUsrlioiB", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1025580083036205058", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159978085804064770"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "atvmasnoticias", "id": "1231444076"}], "annotations": [{"start": 182, "end": 184, "probability": 0.7162, "type": "Person", "normalized_text": "LEY"}], "urls": [{"start": 293, "end": 316, "url": "https://t.co/ejUsrlioiB", "expanded_url": "https://twitter.com/JulioCe59337798/status/1160057357474422784/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ejUsrlioiB", "media_key": "3_1160057329452290050"}, {"start": 293, "end": 316, "url": "https://t.co/ejUsrlioiB", "expanded_url": "https://twitter.com/JulioCe59337798/status/1160057357474422784/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ejUsrlioiB", "media_key": "3_1160057339224965125"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160057357474422784"], "in_reply_to_user_id": "1231444076", "created_at": "2019-08-10T05:16:41.000Z"}, {"id": "1160057303996911617", "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "721503163006717952", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160057303996911617"], "created_at": "2019-08-10T05:16:28.000Z"}, {"id": "1160057301153325056", "text": "Parab\u00e9ns para a justi\u00e7a brasileira!!! Concedeu \u00e0 Suzane o direito de ter uma \"saidinha\" no dia dos pais!!! Mas com quem ela vai comemorar??? Se al\u00e9m de matar a m\u00e3e matou o pai tamb\u00e9m???\n\n#Justi\u00e7aBrasileira\n#Nojo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "292109093", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.4887, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane"}], "hashtags": [{"start": 187, "end": 205, "tag": "Justi\u00e7aBrasileira"}, {"start": 206, "end": 211, "tag": "Nojo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160057301153325056"], "created_at": "2019-08-10T05:16:28.000Z"}, {"id": "1160057181607288832", "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "23277227", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160057181607288832"], "created_at": "2019-08-10T05:15:59.000Z"}, {"id": "1160056989474525184", "text": "@RicaPerrone T\u00e1 certo, Rica!!! Matou a filha e tentou se esconder. Um merda desse n\u00e3o merece viver paternidade com filho algum, \u00e9 um fdp. Nardoni \u00e9 perigo at\u00e9 para os filhos abandonados, quando a casa caiu. Tem que apodrecer na cadeia e apanhar noite e dia, dia e noite.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "233747507", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160013667313836032"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "RicaPerrone", "id": "36376988"}], "annotations": [{"start": 138, "end": 144, "probability": 0.6756, "type": "Person", "normalized_text": "Nardoni"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160056989474525184"], "in_reply_to_user_id": "36376988", "created_at": "2019-08-10T05:15:13.000Z"}, {"id": "1160056945065304065", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "946548515471331329", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160056945065304065"], "created_at": "2019-08-10T05:15:03.000Z"}, {"id": "1160056700054978560", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "285824660", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160056700054978560"], "created_at": "2019-08-10T05:14:04.000Z"}, {"id": "1160056618572271616", "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1355552587", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160056618572271616"], "created_at": "2019-08-10T05:13:45.000Z"}, {"id": "1160056197476769792", "text": "RT @Lucykiss18: Um ser humano pregando bondade, falando apenas verdades e se indignando com a lei brasileira \u00e9 esculachado por pessoas defe\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3234267111", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159966002970537984"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Lucykiss18", "id": "4318326755"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160056197476769792"], "created_at": "2019-08-10T05:12:04.000Z"}, {"id": "1160056164702461952", "text": "Siempre han dicho que la gente suicida es d\u00e9bil por tomar el camino f\u00e1cil, pero creo que son m\u00e1s valientes de lo que ellos pensaban... https://t.co/f5YBwjIRsQ", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2264652824", "edit_history_tweet_ids": ["1160056164702461952"], "entities": {"urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/f5YBwjIRsQ", "expanded_url": "https://twitter.com/wawiska/status/1160056164702461952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/f5YBwjIRsQ", "media_key": "3_1160056158104801281"}]}, "created_at": "2019-08-10T05:11:57.000Z"}, {"id": "1160056045311598603", "text": "RT @ureallygotmenow: Nardoni achava a menina um fardo e matou a menina. Nunca se arrependeu. Ligou para o av\u00f4 para acobertar o crime. O av\u00f4\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "157733810", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159898832651587585"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ureallygotmenow", "id": "1249156852430053377"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.7284, "type": "Person", "normalized_text": "Nardoni"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160056045311598603"], "created_at": "2019-08-10T05:11:28.000Z"}, {"id": "1160056042891415552", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "174489621", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160056042891415552"], "created_at": "2019-08-10T05:11:28.000Z"}, {"id": "1160056003154632704", "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "322158787", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160056003154632704"], "created_at": "2019-08-10T05:11:18.000Z"}, {"id": "1160055983365873664", "text": "o cara matou a filha.\n\ntem direito a saidinha no dia dos pais.\n\num padre reprime essa decis\u00e3o.\n\nas pessoas se revoltam com o padre.\n\nisso \u00e9 tudo que vc precisa saber sobre como age o pensamento esquerdista... Rt https://t.co/YixGhhb8Vi", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "827280099930038272", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159528437255684096"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160055983365873664"], "entities": {"urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/YixGhhb8Vi", "expanded_url": "https://twitter.com/pefabiodemelo/status/1159528437255684096", "display_url": "twitter.com/pefabiodemelo/\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-10T05:11:13.000Z"}, {"id": "1160055952613281792", "text": "RT @ureallygotmenow: Nardoni achava a menina um fardo e matou a menina. Nunca se arrependeu. Ligou para o av\u00f4 para acobertar o crime. O av\u00f4\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "40811793", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159898832651587585"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ureallygotmenow", "id": "1249156852430053377"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.7284, "type": "Person", "normalized_text": "Nardoni"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160055952613281792"], "created_at": "2019-08-10T05:11:06.000Z"}, {"id": "1160055943159263232", "text": "@MCampadelli Quello sicuramente. Mo faceva solo sorridere la pulsione suicida degli altri partiti", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "840241477", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160052614505140224"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "MCampadelli", "id": "1134934104519131139"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160055943159263232"], "in_reply_to_user_id": "1134934104519131139", "created_at": "2019-08-10T05:11:04.000Z"}, {"id": "1160055822077980672", "text": "Ingresos hechos, nototerapia terminada, pabellones sin s\u00edntomas psic\u00f3ticos, el turno se mantiene sin ideaci\u00f3n suicida y el R histrionico est\u00e1 a 8h de salir de vacaciones \ud83e\udd29", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "240306295", "edit_history_tweet_ids": ["1160055822077980672"], "created_at": "2019-08-10T05:10:35.000Z"}, {"id": "1160055673998254080", "text": "no estoy seguro...pero esta cancion , creo, q habla de macri \ud83e\udd14\ud83d\ude02\ud83d\ude02\nComando Suicida - Grito Proletario https://t.co/QbdYw9ZbeA v\u00eda @YouTube", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "76860111", "entities": {"mentions": [{"start": 128, "end": 136, "username": "YouTube", "id": "10228272"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 59, "probability": 0.5704, "type": "Person", "normalized_text": "macri"}, {"start": 65, "end": 79, "probability": 0.8154, "type": "Other", "normalized_text": "Comando Suicida"}, {"start": 83, "end": 98, "probability": 0.7315, "type": "Other", "normalized_text": "Grito Proletario"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/QbdYw9ZbeA", "expanded_url": "https://youtu.be/ve836cMdRD8", "display_url": "youtu.be/ve836cMdRD8"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160055673998254080"], "created_at": "2019-08-10T05:10:00.000Z"}, {"id": "1160055584252661760", "text": "RT @Lucykiss18: Um ser humano pregando bondade, falando apenas verdades e se indignando com a lei brasileira \u00e9 esculachado por pessoas defe\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1044678471908233216", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159966002970537984"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Lucykiss18", "id": "4318326755"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160055584252661760"], "created_at": "2019-08-10T05:09:38.000Z"}, {"id": "1160055545296052224", "text": "Escuadr\u00f3n suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1120682277468614656", "edit_history_tweet_ids": ["1160055545296052224"], "created_at": "2019-08-10T05:09:29.000Z"}, {"id": "1160055521719832578", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1013443061010042880", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160055521719832578"], "created_at": "2019-08-10T05:09:23.000Z"}, {"id": "1160055514119704576", "text": "RT @Lucykiss18: Um ser humano pregando bondade, falando apenas verdades e se indignando com a lei brasileira \u00e9 esculachado por pessoas defe\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "598856823", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159966002970537984"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Lucykiss18", "id": "4318326755"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160055514119704576"], "created_at": "2019-08-10T05:09:22.000Z"}, {"id": "1160055298398281728", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "946420979135385601", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160055298398281728"], "created_at": "2019-08-10T05:08:30.000Z"}, {"id": "1160055160435019776", "text": "Porem, ela nao estava sozinha, eles tinham pego mais 3 pessoas, onde elas estao? na casa junto com ela? porem agora que ela se suicidou eles mudaram da casa dela?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "950871748874031104", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160054784759672833"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160055160435019776"], "in_reply_to_user_id": "950871748874031104", "created_at": "2019-08-10T05:07:57.000Z"}, {"id": "1160055143964000256", "text": "RT @Danitzy_Starsky: Voy a hacer el reto suicida de hacerle ficha a todos mis oc :D so- las ire subiendo por aqui uwu \n\nAqui el primero !\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3670738457", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160039764097208320"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Danitzy_Starsky", "id": "736616114763898881"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160055143964000256"], "created_at": "2019-08-10T05:07:53.000Z"}, {"id": "1160055126964473856", "text": "RT @wolfvalet: e se o sequestrador mandou a marina joyce desmentir tudo em 2016, mas ela estava sequestrada esse tempo todo e agr ela conse\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 138, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1044779661241266178", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159966080846184450"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "wolfvalet", "id": "1231065031657369600"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.8795, "type": "Person", "normalized_text": "marina joyce"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160055126964473856"], "created_at": "2019-08-10T05:07:49.000Z"}, {"id": "1160055104843788288", "text": "RT @sadniciento: Ll\u00e1malo acto suicida.\n\nO impulso de idiotez. \n\nPero te extra\u00f1o.", "public_metrics": {"retweet_count": 595, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3232046366", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1127432401418956800"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sadniciento", "id": "814615800573231105"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160055104843788288"], "created_at": "2019-08-10T05:07:44.000Z"}, {"id": "1160055100213268480", "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1633597542", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160055100213268480"], "created_at": "2019-08-10T05:07:43.000Z"}, {"id": "1160054963378298880", "text": "RT @wolfvalet: e se o sequestrador mandou a marina joyce desmentir tudo em 2016, mas ela estava sequestrada esse tempo todo e agr ela conse\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 138, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "278507339", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159966080846184450"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "wolfvalet", "id": "1231065031657369600"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.8795, "type": "Person", "normalized_text": "marina joyce"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160054963378298880"], "created_at": "2019-08-10T05:07:10.000Z"}, {"id": "1160054952271781888", "text": "RT @JuanPochettino3: Re suicida el beb\u00e9 JAJAJA https://t.co/nDT0bG8kXD", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2427112327", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160006052827582465"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JuanPochettino3", "id": "3366778384"}], "urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/nDT0bG8kXD", "expanded_url": "https://twitter.com/anxsska/status/1159806691736784896", "display_url": "twitter.com/anxsska/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160054952271781888"], "created_at": "2019-08-10T05:07:08.000Z"}, {"id": "1160054916037193728", "text": "Sextou assistindo Esquadr\u00e3o Suicida com a amiga que eu gosto \ud83e\udd70\n@HeyGodoyy", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "1272742394", "entities": {"mentions": [{"start": 63, "end": 73, "username": "HeyGodoyy", "id": "3655341616"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 34, "probability": 0.9642, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160054916037193728"], "geo": {"place_id": "894146230dd1d42d"}, "created_at": "2019-08-10T05:06:59.000Z"}, {"id": "1160054853055537152", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "724295462", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160054853055537152"], "created_at": "2019-08-10T05:06:44.000Z"}, {"id": "1160054645676552193", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "173218085", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160054645676552193"], "created_at": "2019-08-10T05:05:54.000Z"}, {"id": "1160054618396811264", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "901935989727399941", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160054618396811264"], "created_at": "2019-08-10T05:05:48.000Z"}, {"id": "1160054533956997120", "text": "para q escuchen el domingo: \nCOMANDO SUICIDA con RICKY de FLEMA \"Ultimo Recurso\" 1993 https://t.co/wxwRF6gnBd v\u00eda @YouTube\n#ultimorecurso", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "76860111", "entities": {"mentions": [{"start": 114, "end": 122, "username": "YouTube", "id": "10228272"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 53, "probability": 0.7132, "type": "Person", "normalized_text": "RICKY"}, {"start": 58, "end": 62, "probability": 0.3138, "type": "Organization", "normalized_text": "FLEMA"}, {"start": 65, "end": 78, "probability": 0.8367, "type": "Other", "normalized_text": "Ultimo Recurso"}, {"start": 124, "end": 136, "probability": 0.5883, "type": "Other", "normalized_text": "ultimorecurso"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/wxwRF6gnBd", "expanded_url": "https://youtu.be/N713O5hq8LM", "display_url": "youtu.be/N713O5hq8LM", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1546616635741638656/JDfbYi5Y?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 720}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1546616635741638656/JDfbYi5Y?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "COMANDO SUICIDA con RICKY de FLEMA \"Ultimo Recurso\" 1993", "description": "FESTY PUNK en Estadio Chico de Quilmes20 de Noviembre de 1993COMANDO SUICIDA Haciendo \"Ultimo Recurso\" invitado RICKY ESPINOSA (Flema)Mi Fanpage:https://www....", "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=N713O5hq8LM&feature=youtu.be"}], "hashtags": [{"start": 123, "end": 137, "tag": "ultimorecurso"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160054533956997120"], "created_at": "2019-08-10T05:05:28.000Z"}, {"id": "1160054439392272384", "text": "tengo llamadas perdidas, pero tuya no hay ninguna, soledad se escribe con s de silencio, de suicida, de salida y de susurros por salvarme", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1631062356", "edit_history_tweet_ids": ["1160054439392272384"], "created_at": "2019-08-10T05:05:05.000Z"}, {"id": "1160054332282286083", "text": "Agnese, la bidella suicida di Sestu e il filo rosso con Bibbiano https://t.co/GcVBCej8jM", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "273808150", "edit_history_tweet_ids": ["1160054332282286083"], "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/GcVBCej8jM", "expanded_url": "https://www.youtg.net/v3/canali/storie/18360-agnese-la-bidella-suicida-di-sestu-e-il-filo-rosso-con-bibbiano", "display_url": "youtg.net/v3/canali/stor\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-10T05:04:40.000Z"}, {"id": "1160054206226685953", "text": "RT @wolfvalet: e se o sequestrador mandou a marina joyce desmentir tudo em 2016, mas ela estava sequestrada esse tempo todo e agr ela conse\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 138, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "832160966", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159966080846184450"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "wolfvalet", "id": "1231065031657369600"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.8795, "type": "Person", "normalized_text": "marina joyce"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160054206226685953"], "created_at": "2019-08-10T05:04:10.000Z"}, {"id": "1160054026651803648", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2174492011", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160054026651803648"], "created_at": "2019-08-10T05:03:27.000Z"}, {"id": "1160053933592764416", "text": "Esse \u00e9 o fim de toda vaidade\nO nascer de um homem que sabe a verdade\nAquele que viu muito al\u00e9m da miragem\nQue pode viver e domar a viagem\nNunca foi cego e viu a mensagem\nPode entender sobre a vida\nSe viu suic\u00edda e que a morte \u00e9 s\u00f3 uma passagem", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3302318561", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160053335396966400"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160053933592764416"], "in_reply_to_user_id": "3302318561", "created_at": "2019-08-10T05:03:05.000Z"}, {"id": "1160053852705624065", "text": "@thicico @carmenapa2010h1 @bau810 @pefabiodemelo Vai se tratar mulher. Vc n\u00e3o sabe oq diz. Voc\u00ea n\u00e3o est\u00e1 no cora\u00e7\u00e3o dessa m\u00e3e que perdeu a filha t\u00e3o brutalmente.  Coloque na sua cabe\u00e7a que o Pai matou a filha aquela que ele deveria amar e proteger. Ele tirou o direito \u00e0 vida de um ser humano. Portanto ele n\u00e3o tem direito", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1129759785652559872", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159591182227390465"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "thicico", "id": "1534367888504758272"}, {"start": 9, "end": 25, "username": "carmenapa2010h1", "id": "1054096337317306368"}, {"start": 34, "end": 48, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160053852705624065"], "in_reply_to_user_id": "941342715186503680", "created_at": "2019-08-10T05:02:45.000Z"}, {"id": "1160053799828037632", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2364816042", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160053799828037632"], "created_at": "2019-08-10T05:02:33.000Z"}, {"id": "1160053379860750337", "text": "Hermano la oreja de Van goh es suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "76523396", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160053377876865025"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.8137, "type": "Person", "normalized_text": "Van goh"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160053379860750337"], "in_reply_to_user_id": "76523396", "created_at": "2019-08-10T05:00:53.000Z"}, {"id": "1160053335396966400", "text": "Mago e misticista\nAprendiz sou hoje\nAmanh\u00e3 alquimista\nComo \u00e9 que pode me perder de vista\nEu perdi o controle\nO raio de Zeus acabou com o homem\nO fogo do Olimpo me deu um novo nome\nMe ensinou a ca\u00e7a\nSaciou minha fome\nDe alma vazia pra al\u00e9m do homem\nSou Cobain style\nSuicida o nome", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3302318561", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160052953589460992"}], "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 122, "probability": 0.5972, "type": "Person", "normalized_text": "Zeus"}, {"start": 252, "end": 257, "probability": 0.4549, "type": "Person", "normalized_text": "Cobain"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160053335396966400"], "in_reply_to_user_id": "3302318561", "created_at": "2019-08-10T05:00:42.000Z"}, {"id": "1160053098569555968", "text": "RT @lelebtslove: tocar estos temas son para crear conciencia en los j\u00f3venes , colegios , ministerios de educaci\u00f3n de cada pa\u00eds . Se necesit\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2187376993", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156028078595817476"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lelebtslove", "id": "1167148597"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160053098569555968"], "created_at": "2019-08-10T04:59:46.000Z"}, {"id": "1160053034266845185", "text": "RT @Lucykiss18: Um ser humano pregando bondade, falando apenas verdades e se indignando com a lei brasileira \u00e9 esculachado por pessoas defe\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "745305145513226240", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159966002970537984"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Lucykiss18", "id": "4318326755"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160053034266845185"], "created_at": "2019-08-10T04:59:30.000Z"}, {"id": "1160053008555810816", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1568422782", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160053008555810816"], "created_at": "2019-08-10T04:59:24.000Z"}, {"id": "1160052961931931648", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2330875361", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160052961931931648"], "created_at": "2019-08-10T04:59:13.000Z"}, {"id": "1160052953589460992", "text": "Buscando a sa\u00edda\nE curar a ferida\nQue Deus me perdoe eu sou suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3302318561", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160052747573612545"}], "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 41, "probability": 0.6997, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160052953589460992"], "in_reply_to_user_id": "3302318561", "created_at": "2019-08-10T04:59:11.000Z"}, {"id": "1160052634750873600", "text": "RT @info7mty: Una pareja de la tercera edad se suicida por no tener dinero para cubrir sus gastos m\u00e9dicos https://t.co/L8qmXz4DyO https://t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1104395737", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159992276728340480"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "info7mty", "id": "65579025"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/L8qmXz4DyO", "expanded_url": "http://bit.ly/2Mb4Wmj", "display_url": "bit.ly/2Mb4Wmj"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160052634750873600"], "created_at": "2019-08-10T04:57:55.000Z"}, {"id": "1160052481403084801", "text": "Kratos se tornou o melhor pai dos games, mas antes matou a propria familia em nome dos deuses... #DaysGoneNoEIGames", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "17392404", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.4641, "type": "Person", "normalized_text": "Kratos"}, {"start": 98, "end": 114, "probability": 0.8304, "type": "Other", "normalized_text": "DaysGoneNoEIGames"}], "hashtags": [{"start": 97, "end": 115, "tag": "DaysGoneNoEIGames"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160052481403084801"], "created_at": "2019-08-10T04:57:18.000Z"}, {"id": "1160052457440980992", "text": "mano meu proprio namorado me matou no jogo mas n se preocupa n que minha vingan\u00e7a pode vir de jatinho ou de mula, mas ela veio e eu matei ele com gosto", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "946834314569879552", "edit_history_tweet_ids": ["1160052457440980992"], "created_at": "2019-08-10T04:57:13.000Z"}, {"id": "1160051978346618880", "text": "RT @wolfvalet: e se o sequestrador mandou a marina joyce desmentir tudo em 2016, mas ela estava sequestrada esse tempo todo e agr ela conse\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 138, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3237174011", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159966080846184450"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "wolfvalet", "id": "1231065031657369600"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.8795, "type": "Person", "normalized_text": "marina joyce"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160051978346618880"], "created_at": "2019-08-10T04:55:19.000Z"}, {"id": "1160051914479951872", "text": "@oiluiz Eu acho q a justi\u00e7a se sensibilizou e o liberou pra ir ao cemit\u00e9rio v a filha q ele msm matou...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1056282284003864581", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159539728938602498"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "oiluiz", "id": "615509791"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160051914479951872"], "in_reply_to_user_id": "615509791", "created_at": "2019-08-10T04:55:03.000Z"}, {"id": "1160051879684034565", "text": "Datos: \n\nEn calle Chihuahua, de la Unidad Habitacional Diana Laura Riojas, se suicida el joven Oscar Rodrigo Mart\u00ednez Salas, 18.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "385039786", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.7365, "type": "Place", "normalized_text": "Chihuahua"}, {"start": 55, "end": 72, "probability": 0.6433, "type": "Other", "normalized_text": "Diana Laura Riojas"}, {"start": 95, "end": 122, "probability": 0.5792, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar Rodrigo Mart\u00ednez Salas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160051879684034565"], "created_at": "2019-08-10T04:54:55.000Z"}, {"id": "1160051818262646784", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "776926188463857664", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160051818262646784"], "created_at": "2019-08-10T04:54:40.000Z"}, {"id": "1160051725199400960", "text": "CASAL\nC A S A L \nCASAL DE SUICIDA VICIADO EM ADRENALINA QUE PRECISAM COM URG\u00caNCIA DE ACOMPANHAMENTO PSICOL\u00d3GICO? SIM!\nMAS CASAL https://t.co/CIWmoL3Iva", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "4870317760", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 54, "probability": 0.7319, "type": "Place", "normalized_text": "ADRENALINA"}], "urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/CIWmoL3Iva", "expanded_url": "https://twitter.com/AneSantiagoArt/status/1159925846980878336", "display_url": "twitter.com/AneSantiagoArt\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160051725199400960"], "created_at": "2019-08-10T04:54:18.000Z"}, {"id": "1160051718710845441", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1075158671259287553", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160051718710845441"], "created_at": "2019-08-10T04:54:17.000Z"}, {"id": "1160051630689181696", "text": "Perereca suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2957027339", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.4764, "type": "Person", "normalized_text": "Perereca"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160051630689181696"], "created_at": "2019-08-10T04:53:56.000Z"}, {"id": "1160051589983494144", "text": "Dps de 3 anos fui ver esquadr\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "908164070179831809", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 30, "probability": 0.5469, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160051589983494144"], "geo": {"place_id": "8ae44149327f741a"}, "created_at": "2019-08-10T04:53:46.000Z"}, {"id": "1160051434538356736", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "812937073", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160051434538356736"], "created_at": "2019-08-10T04:53:09.000Z"}, {"id": "1160051425088593920", "text": "vou assistir esquadr\u00e3o suicida na Netflix, se foda o Brasil!!!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1143414433789751296", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 29, "probability": 0.7045, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 34, "end": 40, "probability": 0.9684, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9375, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160051425088593920"], "created_at": "2019-08-10T04:53:07.000Z"}, {"id": "1160051382524829697", "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3904104742", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160051382524829697"], "created_at": "2019-08-10T04:52:56.000Z"}, {"id": "1160050999035232258", "text": "\u201cAnoche tuve un sue\u00f1o muy raro. Era el de una chica que es transformada en cisne y necesita el amor para romper el hechizo, pero el pr\u00edncipe se enamora de otra y ella se suicida.\"", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "331078002", "edit_history_tweet_ids": ["1160050999035232258"], "created_at": "2019-08-10T04:51:25.000Z"}, {"id": "1160050792054841344", "text": "RT @kkjkklara: Marina Joyce t\u00e1 sendo mantida em cativeiro desde 2016 pelo namorado que a obriga a gravar v\u00eddeos e se passa por ela na redes\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1082793992486567941", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160026682918604800"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "KkjkkLara", "id": "1275181385460965376"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 26, "probability": 0.8559, "type": "Person", "normalized_text": "Marina Joyce"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160050792054841344"], "created_at": "2019-08-10T04:50:36.000Z"}, {"id": "1160050580238327808", "text": "RT @SenadorKajuru: \u00c9 DE SE ESTARRECER!!! MATOU A FILHA E TEM DIREITO A SAIDINHA DO DIAS DOS PAIS.\nO QUE ACHAM? COMENTE SUA OPINI\u00c3O. https:/\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "26158897", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159905124816424962"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SenadorKajuru", "id": "193441509"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160050580238327808"], "created_at": "2019-08-10T04:49:45.000Z"}, {"id": "1160050485920972806", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "895878853784084482", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160050485920972806"], "created_at": "2019-08-10T04:49:23.000Z"}, {"id": "1160050480283901952", "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "207183328", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160050480283901952"], "created_at": "2019-08-10T04:49:21.000Z"}, {"id": "1160050238360608768", "text": "RT @joiccelima: Eu estou chocada como ela pediu ajuda e ningu\u00e9m quis ajudar, talvez pq achou que ela n\u00e3o teria coragem ou por achar bobeira\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "762481473764990976", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160015374286409728"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "joiccelima", "id": "2474884912"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160050238360608768"], "created_at": "2019-08-10T04:48:24.000Z"}, {"id": "1160050043610685441", "text": "RT @VickCamaraa: To vendo esquadr\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "993609022833086465", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160049679729668096"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VickCamaraa", "id": "804118560989675520"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160050043610685441"], "created_at": "2019-08-10T04:47:37.000Z"}, {"id": "1160050005295665152", "text": "RT @Mah_reserva1: Da s\u00e9rie: Twittic\u00eddio ... Rachel Sheherazade se suicida do twitter ap\u00f3s tomar uma lambada na xulapa do patr\u00e3o por abrir a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3430581845", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159968050751389697"}], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 38, "probability": 0.6409, "type": "Other", "normalized_text": "Twittic\u00eddio"}, {"start": 44, "end": 61, "probability": 0.8332, "type": "Person", "normalized_text": "Rachel Sheherazade"}, {"start": 77, "end": 83, "probability": 0.8758, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160050005295665152"], "created_at": "2019-08-10T04:47:28.000Z"}, {"id": "1160049794942939136", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3083253505", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160049794942939136"], "created_at": "2019-08-10T04:46:38.000Z"}, {"id": "1160049783744188416", "text": "@pefabiodemelo Pqp.nao sai nao padre..manda tomar no cu..e fica aqui na pior das hip\u00f3teses  vc nao matou ningu\u00e9m...nao feriu ningu\u00e9m..apenas se expressou...\ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1117645126845849601", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159820929364635653"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160049783744188416"], "in_reply_to_user_id": "39342378", "created_at": "2019-08-10T04:46:35.000Z"}, {"id": "1160049778065104896", "text": "RT @kkjkklara: Marina Joyce t\u00e1 sendo mantida em cativeiro desde 2016 pelo namorado que a obriga a gravar v\u00eddeos e se passa por ela na redes\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3001232738", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160026682918604800"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "KkjkkLara", "id": "1275181385460965376"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 26, "probability": 0.8559, "type": "Person", "normalized_text": "Marina Joyce"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160049778065104896"], "created_at": "2019-08-10T04:46:34.000Z"}, {"id": "1160049718233358336", "text": "Idoso mata mulher e suicida-se de seguida por n\u00e3o ter dinheiro para pagar cuidados m\u00e9dicos: https://t.co/Xu10xu2QMH", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2208338276", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.4824, "type": "Organization", "normalized_text": "Idoso"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/Xu10xu2QMH", "expanded_url": "https://sol.sapo.pt/artigo/667626/idoso-mata-mulher-e-suicida-se-de-seguida-por-nao-ter-dinheiro-para-pagar-cuidados-medicos", "display_url": "sol.sapo.pt/artigo/667626/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160049718233358336"], "created_at": "2019-08-10T04:46:20.000Z"}, {"id": "1160049679729668096", "text": "To vendo esquadr\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "804118560989675520", "edit_history_tweet_ids": ["1160049679729668096"], "created_at": "2019-08-10T04:46:10.000Z"}, {"id": "1160049656015073280", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2747567856", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160049656015073280"], "created_at": "2019-08-10T04:46:05.000Z"}, {"id": "1160049527426080769", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1475832192", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160049527426080769"], "created_at": "2019-08-10T04:45:34.000Z"}, {"id": "1160049513463046146", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1157070279132274688", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160049513463046146"], "created_at": "2019-08-10T04:45:31.000Z"}, {"id": "1160049465170042880", "text": "@hesate @ramosbrunow O pior de tudo foi ele fingindo que a filha se jogou, que ela pr\u00f3pria cortou a tela e se jogou l\u00e1 do apartamento.\n\nSinceramente uma pessoa dessa merecia uma pena de morte, pois n\u00e3o \u00e9 digno de viver em sociedade, tirou a vida de uma garota de 5 anos que era sua pr\u00f3pria filha.\n\ud83d\ude21\ud83d\ude21", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "173861959", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160039988089761792"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "hesate", "id": "1256849464444235776"}, {"start": 8, "end": 20, "username": "ramosbrunow", "id": "87347301"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160049465170042880"], "in_reply_to_user_id": "36390814", "created_at": "2019-08-10T04:45:19.000Z"}, {"id": "1160049288833114112", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "798555897958191105", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160049288833114112"], "created_at": "2019-08-10T04:44:37.000Z"}, {"id": "1160049269073727488", "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1054797446302351360", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160049269073727488"], "created_at": "2019-08-10T04:44:33.000Z"}, {"id": "1160049116765929472", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "276766249", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160049116765929472"], "created_at": "2019-08-10T04:43:56.000Z"}, {"id": "1160049085547712512", "text": "RT @JhonatanRened: N\u00e3o confio em pessoas que gostam do filme esquadr\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2973478547", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160048689337032704"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JhonatanRened", "id": "909194247806517248"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160049085547712512"], "created_at": "2019-08-10T04:43:49.000Z"}, {"id": "1160049035333394433", "text": "Ele apenas disse tudo!!\u201d As pessoas deveriam se colocar no lugar da m\u00e3e de Isabelle ou de outras fam\u00edlias\u201d !Ela sofre at\u00e9 hoje! E n\u00f3s tbm sofremos com este crime b\u00e1rbaro! Que sa\u00edsse outro dia!!A indigna\u00e7\u00e3o \u00e9 pela data!!Assim como a tal Suzane! Matou os pais, mas \u00e9 neste dia q sai https://t.co/iofQaH5aFf", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1058530472198848513", "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 82, "probability": 0.557, "type": "Person", "normalized_text": "Isabelle"}, {"start": 236, "end": 241, "probability": 0.4833, "type": "Other", "normalized_text": "Suzane"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/iofQaH5aFf", "expanded_url": "https://t.co/iofQaH5aFf", "display_url": "t.co/iofQaH5aFf"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160049035333394433"], "created_at": "2019-08-10T04:43:37.000Z"}, {"id": "1160049013397364736", "text": "Sou mestre em ver as coisas depois que todo mundo viu. Hoje foi a vez de esquadr\u00e3o suicida, legalzinho.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2899487765", "edit_history_tweet_ids": ["1160049013397364736"], "geo": {"place_id": "7343e9c57b3427b5"}, "created_at": "2019-08-10T04:43:32.000Z"}, {"id": "1160048987627540485", "text": "RT @ureallygotmenow: Nardoni achava a menina um fardo e matou a menina. Nunca se arrependeu. Ligou para o av\u00f4 para acobertar o crime. O av\u00f4\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "377712585", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159898832651587585"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ureallygotmenow", "id": "1249156852430053377"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.7284, "type": "Person", "normalized_text": "Nardoni"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160048987627540485"], "created_at": "2019-08-10T04:43:25.000Z"}, {"id": "1160048689337032704", "text": "N\u00e3o confio em pessoas que gostam do filme esquadr\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "author_id": "909194247806517248", "edit_history_tweet_ids": ["1160048689337032704"], "created_at": "2019-08-10T04:42:14.000Z"}, {"id": "1160048625701048320", "text": "@monica_benicio @SF_Moro Resposta \u00e0 sua pergunta; Tds os motivos. Enqto \u00f1 se descobriu quem matou sua mulher, vcs acusaram a fam\u00edlia Bolsonaro de ter amigos milicianos e outras blasf\u00eamias. Td dia era a mesma ladainha. Qdo descobriram a m\u00eddia te isolou. Vc \u00f1 d\u00e1 + ibope. Caso encerrado", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "4843080442", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159450177113067521"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "monica_benicio", "id": "67002637"}, {"start": 16, "end": 24, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 141, "probability": 0.9756, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160048625701048320"], "in_reply_to_user_id": "67002637", "created_at": "2019-08-10T04:41:59.000Z"}, {"id": "1160048589059571712", "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "126664970", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160048589059571712"], "created_at": "2019-08-10T04:41:50.000Z"}, {"id": "1160048306409672704", "text": "Sin un order en particular. Mis mejores historias de #Batman\nThe Long Halloween\nHush\nCataclismo\nEnemigos Publicos ( Con Superman )\nKilling Joke\nYo Soy Bane\nAzoteas\nSoy Suicida\nPunto De Vista\nVirus\nTierra De Nadie\nThe Dark Night Returns\nBajo La Capucha", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "107314145", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 59, "probability": 0.6279, "type": "Other", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 61, "end": 68, "probability": 0.4947, "type": "Other", "normalized_text": "The Long"}, {"start": 120, "end": 127, "probability": 0.5652, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}], "hashtags": [{"start": 53, "end": 60, "tag": "Batman"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160048306409672704"], "geo": {"place_id": "bfc35dcc7e63252a"}, "created_at": "2019-08-10T04:40:43.000Z"}, {"id": "1160048262218420224", "text": "@anagaluciov @pefabiodemelo u\u00e9 j\u00e1 se via a maria do ros\u00e1rio fazendo isso com o champinha, que sequestrou um casal, mato o namorado na frente da namorada, estuprou ela por dias, com outros 2 compar\u00e7as, depois matou ela com uma faca cega no pesco\u00e7o se n\u00e3o me engano, est\u00e3o todos nessa mesma linha.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3378158770", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160029365729714176"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "anagaluciov", "id": "299245129"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 50, "probability": 0.6589, "type": "Person", "normalized_text": "maria do"}, {"start": 79, "end": 87, "probability": 0.4809, "type": "Person", "normalized_text": "champinha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160048262218420224"], "in_reply_to_user_id": "299245129", "created_at": "2019-08-10T04:40:33.000Z"}, {"id": "1160048246288474112", "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1123813631626481666", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160048246288474112"], "created_at": "2019-08-10T04:40:29.000Z"}, {"id": "1160048224121565184", "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "952402090483159041", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160048224121565184"], "created_at": "2019-08-10T04:40:23.000Z"}, {"id": "1160048160242356226", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3038243218", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160048160242356226"], "created_at": "2019-08-10T04:40:08.000Z"}, {"id": "1160047898551345152", "text": "gente, vcs que assim como eu odiava esquadr\u00e3o suicida, por favor, assistam de novo com \u00e1udio original", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "284214904", "edit_history_tweet_ids": ["1160047898551345152"], "created_at": "2019-08-10T04:39:06.000Z"}, {"id": "1160047883900608512", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3975394516", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160047883900608512"], "created_at": "2019-08-10T04:39:02.000Z"}, {"id": "1160047830058196992", "text": "RT @DiarioPresente: Se suicida pareja de abuelitos por no poder pagar atenci\u00f3n m\u00e9dica \ud83d\ude41\n#Mundo \n\u27a1\ufe0f https://t.co/Mz5vVMRqPN https://t.co/RLu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2897840444", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160026733682184192"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DiarioPresente", "id": "82608449"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/Mz5vVMRqPN", "expanded_url": "http://bit.ly/33zs5nY", "display_url": "bit.ly/33zs5nY"}], "hashtags": [{"start": 88, "end": 94, "tag": "Mundo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160047830058196992"], "created_at": "2019-08-10T04:38:49.000Z"}, {"id": "1160047815948722176", "text": "RT @Lucykiss18: Um ser humano pregando bondade, falando apenas verdades e se indignando com a lei brasileira \u00e9 esculachado por pessoas defe\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "100537480", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159966002970537984"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Lucykiss18", "id": "4318326755"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160047815948722176"], "created_at": "2019-08-10T04:38:46.000Z"}, {"id": "1160047800840683521", "text": "RT @jpereyra1952: MULDER EPIL\u00c9PTICO DESPU\u00c9S DE PERDER A SU AMO, EL SUICIDA LADR\u00d3N https://t.co/nmz3AOqFPU", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1061805967875153920", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159985065780293632"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/nmz3AOqFPU", "expanded_url": "https://twitter.com/Docto28Antenor/status/1159945125042229250", "display_url": "twitter.com/Docto28Antenor\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160047800840683521"], "created_at": "2019-08-10T04:38:43.000Z"}, {"id": "1160047717307035648", "text": "RT @wolfvalet: e se o sequestrador mandou a marina joyce desmentir tudo em 2016, mas ela estava sequestrada esse tempo todo e agr ela conse\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 138, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "4383608673", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159966080846184450"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "wolfvalet", "id": "1231065031657369600"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.8795, "type": "Person", "normalized_text": "marina joyce"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160047717307035648"], "created_at": "2019-08-10T04:38:23.000Z"}, {"id": "1160047632619888640", "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "139459121", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160047632619888640"], "created_at": "2019-08-10T04:38:02.000Z"}, {"id": "1160047567541067777", "text": "RT @kkjkklara: Marina Joyce t\u00e1 sendo mantida em cativeiro desde 2016 pelo namorado que a obriga a gravar v\u00eddeos e se passa por ela na redes\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1918647108", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160026682918604800"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "KkjkkLara", "id": "1275181385460965376"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 26, "probability": 0.8559, "type": "Person", "normalized_text": "Marina Joyce"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160047567541067777"], "created_at": "2019-08-10T04:37:47.000Z"}, {"id": "1160047564189605888", "text": "@manguitosgarzon #LittleVale #KCAMexico escuadr\u00f3n suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1014323318340530176", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160044042295697409"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "manguitosgarzon", "id": "995171409658658817"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 27, "probability": 0.7471, "type": "Other", "normalized_text": "LittleVale"}, {"start": 30, "end": 38, "probability": 0.9083, "type": "Other", "normalized_text": "KCAMexico"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "LittleVale"}, {"start": 29, "end": 39, "tag": "KCAMexico"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160047564189605888"], "in_reply_to_user_id": "995171409658658817", "created_at": "2019-08-10T04:37:46.000Z"}, {"id": "1160047529695883264", "text": "@SweetMandyy_ \ud83d\ude02\ud83d\ude02 o teu \u00faltimo coment\u00e1rio matou me de rir a s\u00e9rio \ud83d\ude02\ud83d\ude02 ksksks aaaa\nanyways era bom que ele se tornasse pelo menos parecido ao denki que apesar de ser perv e mais \u2018contido\u2019", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1641178704", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160047098328506369"}], "entities": {"annotations": [{"start": 139, "end": 143, "probability": 0.4894, "type": "Person", "normalized_text": "denki"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160047529695883264"], "in_reply_to_user_id": "1153555529131790342", "created_at": "2019-08-10T04:37:38.000Z"}, {"id": "1160047528236265472", "text": "RT @Lucykiss18: Um ser humano pregando bondade, falando apenas verdades e se indignando com a lei brasileira \u00e9 esculachado por pessoas defe\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "896588922607816705", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159966002970537984"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Lucykiss18", "id": "4318326755"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160047528236265472"], "created_at": "2019-08-10T04:37:38.000Z"}, {"id": "1160047482694488064", "text": "RT @Lucykiss18: Um ser humano pregando bondade, falando apenas verdades e se indignando com a lei brasileira \u00e9 esculachado por pessoas defe\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1002365730938114048", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159966002970537984"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Lucykiss18", "id": "4318326755"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160047482694488064"], "created_at": "2019-08-10T04:37:27.000Z"}, {"id": "1160047482421882881", "text": "RT @LibertariosArg: Si a los Cambiemitas tanto les preocupaba el futuro del pa\u00eds, la libertad y la defensa de la republiquita, \nhubieran he\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "918890928433192965", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159703506334433281"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LibertariosArg", "id": "798197579053989888"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 39, "probability": 0.3853, "type": "Place", "normalized_text": "Cambiemitas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160047482421882881"], "created_at": "2019-08-10T04:37:27.000Z"}, {"id": "1160047446648643584", "text": "RT @coroneltelhada: Essa \u00e9 a Sd Ketlen, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros e matou os vagabundos. Infelizmente ela foi alvejada\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "53157526", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159983996299816961"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "coroneltelhada", "id": "986566884"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.8495, "type": "Person", "normalized_text": "Sd Ketlen"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160047446648643584"], "created_at": "2019-08-10T04:37:18.000Z"}, {"id": "1160047314872016896", "text": "RT @Lucykiss18: Um ser humano pregando bondade, falando apenas verdades e se indignando com a lei brasileira \u00e9 esculachado por pessoas defe\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1108175298846167040", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159966002970537984"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Lucykiss18", "id": "4318326755"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160047314872016896"], "created_at": "2019-08-10T04:36:47.000Z"}, {"id": "1160047185087684608", "text": "Se cancro n\u00e3o a matou, n\u00e3o vai ser um tweet que a vai matar https://t.co/ulZWLihxRD", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1745099214", "edit_history_tweet_ids": ["1160047185087684608"], "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/ulZWLihxRD", "expanded_url": "https://t.co/ulZWLihxRD", "display_url": "t.co/ulZWLihxRD"}]}, "created_at": "2019-08-10T04:36:16.000Z"}, {"id": "1160047166456569856", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1100265450825498624", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160047166456569856"], "created_at": "2019-08-10T04:36:11.000Z"}, {"id": "1160047149859651584", "text": "Quando a Paula fala \" o nosso amor se transformou em bom dia\" = me matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3027593242", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160046746690605056"}], "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 13, "probability": 0.8143, "type": "Person", "normalized_text": "Paula"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160047149859651584"], "in_reply_to_user_id": "3027593242", "created_at": "2019-08-10T04:36:07.000Z"}, {"id": "1160047033903960065", "text": "Obrigado Netflix por botar esquadr\u00e3o suicida no catalogo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "757721282", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 15, "probability": 0.9815, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160047033903960065"], "geo": {"place_id": "23299615a880d29d"}, "created_at": "2019-08-10T04:35:40.000Z"}, {"id": "1160046921643376640", "text": "@Elinsoportabl19 @Vallkyriaz Es correcto , una especie de predicador suicida y cin secta incluida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2723128728", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160045794558451713"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "elinsoportabl19", "id": "1492900151081512965"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "Vallkyriaz", "id": "2790861233"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160046921643376640"], "in_reply_to_user_id": "1084530545726578689", "created_at": "2019-08-10T04:35:13.000Z"}, {"id": "1160046645976997888", "text": "Vendo Esquadr\u00e3o Suicida na netflix, filme injusti\u00e7ado", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "86407716", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 22, "probability": 0.9563, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 27, "end": 33, "probability": 0.9791, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160046645976997888"], "geo": {"place_id": "6d5542f8d837770d"}, "created_at": "2019-08-10T04:34:07.000Z"}, {"id": "1160046298273320960", "text": "Saiu esquadr\u00e3o suicida na netflixx\nTudo que eu mais queriaaa yuup", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "756488961808269312", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 33, "probability": 0.9825, "type": "Organization", "normalized_text": "netflixx"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160046298273320960"], "created_at": "2019-08-10T04:32:44.000Z"}, {"id": "1160046105419223041", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "367396547", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160046105419223041"], "created_at": "2019-08-10T04:31:58.000Z"}, {"id": "1160046014285459457", "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "390551787", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160046014285459457"], "created_at": "2019-08-10T04:31:37.000Z"}, {"id": "1160045985919320064", "text": "Subieron escuadr\u00f3n suicida a netflix y la felicidad:3", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "745388140655943680", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.9931, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160045985919320064"], "created_at": "2019-08-10T04:31:30.000Z"}, {"id": "1160045741265567745", "text": "@SofiaOyarzabal Porque soy suicida real es mi teor\u00eda", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "210236016", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160044973498277888"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "SofiaOyarzabal", "id": "159975241"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160045741265567745"], "in_reply_to_user_id": "159975241", "created_at": "2019-08-10T04:30:31.000Z"}, {"id": "1160045684969680896", "text": "\u00danica coisa boa do esquadr\u00e3o suicida \u00e9 a trilha sonora", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3063767716", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.4679, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160045684969680896"], "created_at": "2019-08-10T04:30:18.000Z"}, {"id": "1160045668708298753", "text": "RT @Lucykiss18: Um ser humano pregando bondade, falando apenas verdades e se indignando com a lei brasileira \u00e9 esculachado por pessoas defe\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "244192048", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159966002970537984"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Lucykiss18", "id": "4318326755"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160045668708298753"], "created_at": "2019-08-10T04:30:14.000Z"}, {"id": "1160045630141673472", "text": "Un polic\u00eda chaque\u00f1o asesina a su esposa, balea al amante y se suicida en Resistencia https://t.co/0smTQycLrt v\u00eda @Noticiasde_", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1086254727686443008", "entities": {"mentions": [{"start": 113, "end": 125, "username": "Noticiasde_", "id": "1086254727686443008"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 83, "probability": 0.6132, "type": "Place", "normalized_text": "Resistencia"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/0smTQycLrt", "expanded_url": "https://www.noticiasde.com.ar/seguridad/un-policia-chaqueno-asesina-a-su-esposa-balea-al-amante-y-se-suicida-en-resistencia-69490", "display_url": "noticiasde.com.ar/seguridad/un-p\u2026", "unwound_url": "https://www.noticiasde.com.ar/seguridad/un-policia-chaqueno-asesina-a-su-esposa-balea-al-amante-y-se-suicida-en-resistencia-69490"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160045630141673472"], "created_at": "2019-08-10T04:30:05.000Z"}, {"id": "1160045473434148864", "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1029345111174512641", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160045473434148864"], "created_at": "2019-08-10T04:29:28.000Z"}, {"id": "1160045378571390978", "text": "JAJAJA ay pobre ni\u00f1o suicida \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/ozwf2LWMTj", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "757218456097783808", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159875370981699584"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160045378571390978"], "entities": {"urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/ozwf2LWMTj", "expanded_url": "https://twitter.com/__sakumi/status/1159875370981699584", "display_url": "twitter.com/__sakumi/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-10T04:29:05.000Z"}, {"id": "1160045360179490817", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3352133507", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160045360179490817"], "created_at": "2019-08-10T04:29:01.000Z"}, {"id": "1160045349014298625", "text": "Es la segunda vez que me pasa que se suicida alguien bajo las v\u00edas de un tren. Jaja que no es mejor tomarte unas pastillas xq matarse de una forma tan violenta bue", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "799255100858503168", "edit_history_tweet_ids": ["1160045349014298625"], "created_at": "2019-08-10T04:28:58.000Z"}, {"id": "1160045319251513345", "text": "RT @blog_do_mendes: @pefabiodemelo \u00c9 lament\u00e1vel.  N\u00e3o se pode expressar uma opini\u00e3o, falar nada que desagrade uma parcela agressiva e que s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2549026955", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159864590211145728"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "blog_do_mendes", "id": "249872547"}, {"start": 20, "end": 34, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160045319251513345"], "created_at": "2019-08-10T04:28:51.000Z"}, {"id": "1160045234446839809", "text": "@Babu_Tami babu suicida. \ud83d\ude39", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "tr", "author_id": "2650908508", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160039825338228736"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Babu_Tami", "id": "1032789709540470786"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160045234446839809"], "in_reply_to_user_id": "1032789709540470786", "created_at": "2019-08-10T04:28:31.000Z"}, {"id": "1160045105262354432", "text": "A noite te dif\u00edcil acho que vou me causar dor...tem esquadr\u00e3o suicida na Netflix", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "983327756640489473", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 79, "probability": 0.9604, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160045105262354432"], "created_at": "2019-08-10T04:28:00.000Z"}, {"id": "1160045100535357441", "text": "terceira vez q assisto esquadr\u00e3o suicida s\u00f3 pela Alerkina, pistoleiro e bat", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "284214904", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 39, "probability": 0.6906, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 49, "end": 56, "probability": 0.3979, "type": "Person", "normalized_text": "Alerkina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160045100535357441"], "created_at": "2019-08-10T04:27:59.000Z"}, {"id": "1160044955890573318", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "264861047", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160044955890573318"], "created_at": "2019-08-10T04:27:24.000Z"}, {"id": "1160044791419363328", "text": "RT @Danitzy_Starsky: Voy a hacer el reto suicida de hacerle ficha a todos mis oc :D so- las ire subiendo por aqui uwu \n\nAqui el primero !\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1080198595222163457", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160039764097208320"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Danitzy_Starsky", "id": "736616114763898881"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160044791419363328"], "created_at": "2019-08-10T04:26:45.000Z"}, {"id": "1160044760834486273", "text": "@dglsqueiroz @Hugopa_rj @DiezicoNit @maurocezar Meu vasc\u00e3o ia virar time suicida, os resultado ia ser tudo a base do vencer de 3x0 um jogo e perder 8x0 o outro kkkkkkkkkkkkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "744720825874513921", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160036947664003072"}], "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 23, "username": "Hugopa_rj", "id": "974727187348819968"}, {"start": 24, "end": 35, "username": "DiezicoNit", "id": "56448783"}, {"start": 36, "end": 47, "username": "maurocezar", "id": "55069015"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 57, "probability": 0.606, "type": "Organization", "normalized_text": "vasc\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160044760834486273"], "in_reply_to_user_id": "887797806089613314", "created_at": "2019-08-10T04:26:38.000Z"}, {"id": "1160044529787002881", "text": "RT @wolfvalet: e se o sequestrador mandou a marina joyce desmentir tudo em 2016, mas ela estava sequestrada esse tempo todo e agr ela conse\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 138, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1022206254540840960", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159966080846184450"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "wolfvalet", "id": "1231065031657369600"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.8795, "type": "Person", "normalized_text": "marina joyce"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160044529787002881"], "created_at": "2019-08-10T04:25:43.000Z"}, {"id": "1160044446869852160", "text": "RT @RoCasOK: Estoy en el extranjero y tengo domicilio en el extranjero. Entonces, no voto en las PASO y para m\u00ed no corre la veda. Voten bie\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "249997367", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159943095896739841"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "RoCasOK", "id": "249997367"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160044446869852160"], "created_at": "2019-08-10T04:25:23.000Z"}, {"id": "1160044407225245697", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "978805113740578816", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160044407225245697"], "created_at": "2019-08-10T04:25:13.000Z"}, {"id": "1160044403441963009", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1124189830848684032", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160044403441963009"], "created_at": "2019-08-10T04:25:13.000Z"}, {"id": "1160044391907680257", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1450292742", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160044391907680257"], "created_at": "2019-08-10T04:25:10.000Z"}, {"id": "1160044385855299584", "text": "RT @Lucykiss18: Um ser humano pregando bondade, falando apenas verdades e se indignando com a lei brasileira \u00e9 esculachado por pessoas defe\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1085944892768038912", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159966002970537984"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Lucykiss18", "id": "4318326755"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160044385855299584"], "created_at": "2019-08-10T04:25:08.000Z"}, {"id": "1160044324438106113", "text": "Quem mata o tempo n\u00e3o \u00e9 assassino, \u00e9 suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1571864648", "edit_history_tweet_ids": ["1160044324438106113"], "created_at": "2019-08-10T04:24:54.000Z"}, {"id": "1160044312631152641", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1610787608", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160044312631152641"], "created_at": "2019-08-10T04:24:51.000Z"}, {"id": "1160044285573521409", "text": "Estudiante de Medicina se suicida luego de una discusi\u00f3n familiar\n\nUn estudiante de la Facultad de Medicina se convirti\u00f3 en el suicidio 56 del a\u00f1o en el estado de Campeche, el hecho sucedi\u00f3 a las 22:00 horas de este\u2026 https://t.co/rllgfseJF1", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "474634681", "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 106, "probability": 0.7448, "type": "Organization", "normalized_text": "Facultad de Medicina"}, {"start": 163, "end": 170, "probability": 0.5419, "type": "Place", "normalized_text": "Campeche"}], "urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/rllgfseJF1", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B0-E1rnDk-N/?igshid=1gujtuexmc2m2", "display_url": "instagram.com/p/B0-E1rnDk-N/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160044285573521409"], "created_at": "2019-08-10T04:24:44.000Z"}, {"id": "1160044189125660673", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "850591938818568192", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160044189125660673"], "created_at": "2019-08-10T04:24:21.000Z"}, {"id": "1160044027527553024", "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "22013738", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160044027527553024"], "created_at": "2019-08-10T04:23:43.000Z"}, {"id": "1160043751701659649", "text": "Esquadr\u00e3o Suicida entrou na Netflix e to eu aqui assistindo de novo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1022300243487023104", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.9013, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 28, "end": 34, "probability": 0.9347, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160043751701659649"], "created_at": "2019-08-10T04:22:37.000Z"}, {"id": "1160043663948468224", "text": "RT @descorcho: El que le hizo la pega sucia a Temer ahora es desechable. Veremos si habla, calla o se suicida de un balazo en la espalda o,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "297779151", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159684159880798209"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "descorcho", "id": "1119431467979956224"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 50, "probability": 0.818, "type": "Person", "normalized_text": "Temer"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160043663948468224"], "created_at": "2019-08-10T04:22:16.000Z"}, {"id": "1160043612887015424", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1279408572", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160043612887015424"], "created_at": "2019-08-10T04:22:04.000Z"}, {"id": "1160043546507907073", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2585633811", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160043546507907073"], "created_at": "2019-08-10T04:21:48.000Z"}, {"id": "1160043313640161285", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "29723151", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160043313640161285"], "created_at": "2019-08-10T04:20:53.000Z"}, {"id": "1160043203229302785", "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "172456611", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160043203229302785"], "created_at": "2019-08-10T04:20:26.000Z"}, {"id": "1160042944080072704", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "930059466439057409", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160042944080072704"], "created_at": "2019-08-10T04:19:25.000Z"}, {"id": "1160042903995060224", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "726437114209009664", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160042903995060224"], "created_at": "2019-08-10T04:19:15.000Z"}, {"id": "1160042882327359488", "text": "tiene amnesia\ny cuando recordaba(antes de llegar al manicomio)era depresivo y suicida https://t.co/64LKq2hwLf", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "857015170253631488", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 12, "probability": 0.7621, "type": "Other", "normalized_text": "amnesia"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/64LKq2hwLf", "expanded_url": "https://t.co/64LKq2hwLf", "display_url": "t.co/64LKq2hwLf"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160042882327359488"], "created_at": "2019-08-10T04:19:10.000Z"}, {"id": "1160042858960904192", "text": "Esquadr\u00e3o suic\u00edda \u00e9 s\u00f3 isso? Mds, pq fez tanto sucesso? \ud83d\ude02", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "295921584", "edit_history_tweet_ids": ["1160042858960904192"], "created_at": "2019-08-10T04:19:04.000Z"}, {"id": "1160042837284667392", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "994751288608022529", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160042837284667392"], "created_at": "2019-08-10T04:18:59.000Z"}, {"id": "1160042808574693376", "text": "Eu gostei muito dele de capit\u00e3o bumerangue \nAlgu\u00e9m sabe se ele vai continuar/star no pr\u00f3ximo esquadr\u00e3o suicida? https://t.co/dmpkEJAYHf", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "791418340547919872", "edit_history_tweet_ids": ["1160042808574693376"], "entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/dmpkEJAYHf", "expanded_url": "https://twitter.com/Ch1nnle/status/1160042808574693376/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dmpkEJAYHf", "media_key": "3_1160042797229137925"}]}, "created_at": "2019-08-10T04:18:52.000Z"}, {"id": "1160042783215935489", "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1049522415016046593", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160042783215935489"], "created_at": "2019-08-10T04:18:46.000Z"}, {"id": "1160042734553640968", "text": "RT @Lucykiss18: Um ser humano pregando bondade, falando apenas verdades e se indignando com a lei brasileira \u00e9 esculachado por pessoas defe\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "54183938", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159966002970537984"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Lucykiss18", "id": "4318326755"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160042734553640968"], "created_at": "2019-08-10T04:18:35.000Z"}, {"id": "1160042665729298434", "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "368971994", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160042665729298434"], "created_at": "2019-08-10T04:18:18.000Z"}, {"id": "1160042511848615936", "text": "@amalia_plebeia @QGdaAnitta @x_negrao @marinaruycarioc @SweetRuiva22 @mariruybarbosa @jassyqueiroz @pridemarina_ @hidalgojeong @GiuliaBeauchamp Esquadrao suicida #MPN #MarinaRuyBarbosa #Anitta #NowUnited", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "175494667", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159501844353343489"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "amalia_plebeia", "id": "940682152240394240"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "QGdaAnitta", "id": "1390522754"}, {"start": 28, "end": 37, "username": "x_negrao", "id": "55648025"}, {"start": 69, "end": 84, "username": "mariruybarbosa", "id": "125432895"}, {"start": 85, "end": 98, "username": "jassyqueiroz", "id": "1561085935634317313"}, {"start": 113, "end": 126, "username": "hidalgojeong", "id": "1464434438637776897"}, {"start": 127, "end": 143, "username": "GiuliaBeauchamp", "id": "1315459455849500672"}], "annotations": [{"start": 163, "end": 165, "probability": 0.3276, "type": "Other", "normalized_text": "MPN"}, {"start": 168, "end": 183, "probability": 0.9454, "type": "Person", "normalized_text": "MarinaRuyBarbosa"}, {"start": 186, "end": 191, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Anitta"}], "hashtags": [{"start": 162, "end": 166, "tag": "MPN"}, {"start": 167, "end": 184, "tag": "MarinaRuyBarbosa"}, {"start": 185, "end": 192, "tag": "Anitta"}, {"start": 193, "end": 203, "tag": "NowUnited"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160042511848615936"], "in_reply_to_user_id": "940682152240394240", "created_at": "2019-08-10T04:17:42.000Z"}, {"id": "1160042504911302658", "text": "AAAA SACARON ESCUADRON SUICIDA EN NETFLIX\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1087009316924735488", "edit_history_tweet_ids": ["1160042504911302658"], "created_at": "2019-08-10T04:17:40.000Z"}, {"id": "1160042382966099968", "text": "RT @ureallygotmenow: Nardoni achava a menina um fardo e matou a menina. Nunca se arrependeu. Ligou para o av\u00f4 para acobertar o crime. O av\u00f4\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "343111222", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159898832651587585"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ureallygotmenow", "id": "1249156852430053377"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.7284, "type": "Person", "normalized_text": "Nardoni"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160042382966099968"], "created_at": "2019-08-10T04:17:11.000Z"}, {"id": "1160042379010826241", "text": "RT @ysbizzle: acabei de assistir esquadr\u00e3o suicida e na boa a arlequina \u00e9 a melhor kkkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "410168523", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160035867458772992"}], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 49, "probability": 0.8175, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160042379010826241"], "created_at": "2019-08-10T04:17:10.000Z"}, {"id": "1160042198114676737", "text": "@rafaelhenrikez A qui\u00e9n  protege. Por qu\u00e9 se suicida ?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3321775882", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159857654396858368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "rafaelhenrikez", "id": "374489943"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160042198114676737"], "in_reply_to_user_id": "374489943", "created_at": "2019-08-10T04:16:27.000Z"}, {"id": "1160042184801955842", "text": "@monica_benicio @SF_Moro Te receber pra que?  Pra voc\u00ea perguntar quem mandou matar Mariellle?  Se for assim S\u00e9rgio Moro teria que fazer uma agenda para atender todos os vi\u00favos e vi\u00favas que n\u00e3o sabem que matou seus companheiros..", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1254674131", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159450177113067521"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "monica_benicio", "id": "67002637"}, {"start": 16, "end": 24, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 91, "probability": 0.7424, "type": "Person", "normalized_text": "Mariellle"}, {"start": 108, "end": 118, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e9rgio Moro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160042184801955842"], "in_reply_to_user_id": "67002637", "created_at": "2019-08-10T04:16:24.000Z"}, {"id": "1160042084973391877", "text": "RT @MenendezFaya: Cuando un chaval de 22 a\u00f1os se suicida por deudas de juego la pregunta es muy sencilla: \u00bfdesde cu\u00e1ndo lleva jugando?", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1065813319334940673", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159747147836866560"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MenendezFaya", "id": "47303450"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160042084973391877"], "created_at": "2019-08-10T04:16:00.000Z"}, {"id": "1160042081877942272", "text": "RT @kkjkklara: Marina Joyce t\u00e1 sendo mantida em cativeiro desde 2016 pelo namorado que a obriga a gravar v\u00eddeos e se passa por ela na redes\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "847893416", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160026682918604800"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "KkjkkLara", "id": "1275181385460965376"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 26, "probability": 0.8559, "type": "Person", "normalized_text": "Marina Joyce"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160042081877942272"], "created_at": "2019-08-10T04:15:59.000Z"}, {"id": "1160041995231989760", "text": "@Oximoronico Te acompa\u00f1o con otra lectura: Foscolo.\n\u00bfPinta pacto suicida? Ahre.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1035968464274567168", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160040834793971712"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Oximoronico", "id": "258549760"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 49, "probability": 0.5502, "type": "Person", "normalized_text": "Foscolo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160041995231989760"], "in_reply_to_user_id": "258549760", "created_at": "2019-08-10T04:15:38.000Z"}, {"id": "1160041951137341442", "text": "RT @drysanaoliveira: Padre Fabio de Melo tendo que se retirar do twitter porque falou verdades sobre um assassino e foi duramente criticado\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "911424328188743680", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159912659757801472"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "drysanaoliveira", "id": "362714824"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 39, "probability": 0.8916, "type": "Person", "normalized_text": "Fabio de Melo"}, {"start": 65, "end": 71, "probability": 0.8336, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160041951137341442"], "created_at": "2019-08-10T04:15:28.000Z"}, {"id": "1160041941263953920", "text": "RT @Lucykiss18: Um ser humano pregando bondade, falando apenas verdades e se indignando com a lei brasileira \u00e9 esculachado por pessoas defe\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "96890257", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159966002970537984"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Lucykiss18", "id": "4318326755"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160041941263953920"], "created_at": "2019-08-10T04:15:25.000Z"}, {"id": "1160041863870603264", "text": "@thicico @carmenapa2010h1 @bau810 @pefabiodemelo E quem falou de n\u00e3o perdoar aqui? Cad\u00ea seu c\u00e9rebro minha filha?! Ele falou sobre trocar as datas da sa\u00edda do dia dos pais pro dia de finados pq N\u00c3O FAZ SENTIDO ELE COMEMORAR O DIA DOS PAIS SE ELE MATOU A PR\u00d3PRIA FILHA! Cad\u00ea o erro? Ah agora eu vi mesmo viu?!", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 41, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2196750715", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159591182227390465"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "thicico", "id": "1534367888504758272"}, {"start": 9, "end": 25, "username": "carmenapa2010h1", "id": "1054096337317306368"}, {"start": 34, "end": 48, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160041863870603264"], "in_reply_to_user_id": "941342715186503680", "created_at": "2019-08-10T04:15:07.000Z"}, {"id": "1160041836401971200", "text": "RT @Danitzy_Starsky: Voy a hacer el reto suicida de hacerle ficha a todos mis oc :D so- las ire subiendo por aqui uwu \n\nAqui el primero !\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1120395575264829441", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160039764097208320"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Danitzy_Starsky", "id": "736616114763898881"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160041836401971200"], "created_at": "2019-08-10T04:15:00.000Z"}, {"id": "1160041807583088640", "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "485315172", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160041807583088640"], "created_at": "2019-08-10T04:14:54.000Z"}, {"id": "1160041751496859648", "text": "@majestymid Se for pra jogar com amigo s\u00f3 vou normal, imagina ficar em #8 e perder 60pdl por causa dele q te matou, n subi pro d2 dnv pra cair assim n\u00e3o", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2773581310", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160000033305038848"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Majestymid", "id": "3752480776"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160041751496859648"], "in_reply_to_user_id": "65380812", "created_at": "2019-08-10T04:14:40.000Z"}, {"id": "1160041744316149760", "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1111938172563456001", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160041744316149760"], "created_at": "2019-08-10T04:14:39.000Z"}, {"id": "1160041650174996480", "text": "Se suicida lanz\u00e1ndose al r\u00edo en C\u00f3rdoba\n\nhttps://t.co/Rpl514n4Ny https://t.co/kqvdbx8udc", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "290899573", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9771, "type": "Place", "normalized_text": "C\u00f3rdoba"}], "urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/Rpl514n4Ny", "expanded_url": "http://ow.ly/FpCZ30pks3g", "display_url": "ow.ly/FpCZ30pks3g"}, {"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/kqvdbx8udc", "expanded_url": "https://twitter.com/VerInforma/status/1160041650174996480/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kqvdbx8udc", "media_key": "3_1160041648585359360"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160041650174996480"], "created_at": "2019-08-10T04:14:16.000Z"}, {"id": "1160041547355906049", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "149226168", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160041547355906049"], "created_at": "2019-08-10T04:13:52.000Z"}, {"id": "1160041391864594432", "text": "RT @maitelopezrioss: Re suicida desde pendejo jajsjjsajajaja https://t.co/xdrXgEMfbc", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1070968642186174464", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159911877327147008"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "maitelopezrioss", "id": "387909820"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/xdrXgEMfbc", "expanded_url": "https://twitter.com/anxsska/status/1159806691736784896", "display_url": "twitter.com/anxsska/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160041391864594432"], "created_at": "2019-08-10T04:13:15.000Z"}, {"id": "1160041264810774528", "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "742879678067793920", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160041264810774528"], "created_at": "2019-08-10T04:12:44.000Z"}, {"id": "1160041083872698368", "text": "RT @inqro1: Se suicida en estacionamiento de Galer\u00edas\n  \nhttps://t.co/EIrbMDG5AE https://t.co/eHMfkwpuwx", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "790753568286388228", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160005199936872448"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "inqro1", "id": "123094223"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/EIrbMDG5AE", "expanded_url": "https://ift.tt/2MQsfRW", "display_url": "ift.tt/2MQsfRW"}, {"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/eHMfkwpuwx", "expanded_url": "https://twitter.com/inqro1/status/1160005199936872448/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eHMfkwpuwx", "media_key": "3_1160005198808530944"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160041083872698368"], "created_at": "2019-08-10T04:12:01.000Z"}, {"id": "1160041040067170304", "text": "@CamelloSmoke Servicio social y el pensamiento constante suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "457265540", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159567116791681024"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "CamelloSmoke", "id": "2233427444"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160041040067170304"], "in_reply_to_user_id": "2233427444", "created_at": "2019-08-10T04:11:51.000Z"}, {"id": "1160040919393062912", "text": "RT @MiqAlvaredo: Operaci\u00f3n suicida con S\u00e1ez\ud83d\ude02", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1008034494044090370", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159985529062137857"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MiqAlvaredo", "id": "4719060977"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160040919393062912"], "created_at": "2019-08-10T04:11:22.000Z"}, {"id": "1160040866398035971", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2783159023", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160040866398035971"], "created_at": "2019-08-10T04:11:09.000Z"}, {"id": "1160040832633909248", "text": "RT @Rick_rlt: o amor entre um pescotapa e uma suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "616532692", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160008243906789376"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Rick_rlt", "id": "223635317"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160040832633909248"], "created_at": "2019-08-10T04:11:01.000Z"}, {"id": "1160040814162173955", "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "175598670", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160040814162173955"], "created_at": "2019-08-10T04:10:57.000Z"}, {"id": "1160040780028940288", "text": "RT @kkjkklara: Marina Joyce t\u00e1 sendo mantida em cativeiro desde 2016 pelo namorado que a obriga a gravar v\u00eddeos e se passa por ela na redes\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "701856983293493248", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160026682918604800"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "KkjkkLara", "id": "1275181385460965376"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 26, "probability": 0.8559, "type": "Person", "normalized_text": "Marina Joyce"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160040780028940288"], "created_at": "2019-08-10T04:10:49.000Z"}, {"id": "1160040632532029442", "text": "RT @Lucykiss18: Um ser humano pregando bondade, falando apenas verdades e se indignando com a lei brasileira \u00e9 esculachado por pessoas defe\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1104630321453195264", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159966002970537984"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Lucykiss18", "id": "4318326755"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160040632532029442"], "created_at": "2019-08-10T04:10:13.000Z"}, {"id": "1160040576554864642", "text": "RT @Lucykiss18: Um ser humano pregando bondade, falando apenas verdades e se indignando com a lei brasileira \u00e9 esculachado por pessoas defe\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2392871215", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159966002970537984"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Lucykiss18", "id": "4318326755"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160040576554864642"], "created_at": "2019-08-10T04:10:00.000Z"}, {"id": "1160040530711056384", "text": "que tendencia suicida los penales amigo. Basta", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "252068721", "edit_history_tweet_ids": ["1160040530711056384"], "created_at": "2019-08-10T04:09:49.000Z"}, {"id": "1160040479003750400", "text": "RT @kkjkklara: Marina Joyce t\u00e1 sendo mantida em cativeiro desde 2016 pelo namorado que a obriga a gravar v\u00eddeos e se passa por ela na redes\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "381167997", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160026682918604800"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "KkjkkLara", "id": "1275181385460965376"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 26, "probability": 0.8559, "type": "Person", "normalized_text": "Marina Joyce"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160040479003750400"], "created_at": "2019-08-10T04:09:37.000Z"}, {"id": "1160040448859283456", "text": "RT @Rick_rlt: o amor entre um pescotapa e uma suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "729897402233139201", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160008243906789376"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Rick_rlt", "id": "223635317"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160040448859283456"], "created_at": "2019-08-10T04:09:30.000Z"}, {"id": "1160040431784271873", "text": "RT @Lucykiss18: Um ser humano pregando bondade, falando apenas verdades e se indignando com a lei brasileira \u00e9 esculachado por pessoas defe\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "4449664415", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159966002970537984"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Lucykiss18", "id": "4318326755"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160040431784271873"], "created_at": "2019-08-10T04:09:26.000Z"}, {"id": "1160040371742793729", "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2397196903", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160040371742793729"], "created_at": "2019-08-10T04:09:11.000Z"}, {"id": "1160040336627920897", "text": "RT @Danitzy_Starsky: Voy a hacer el reto suicida de hacerle ficha a todos mis oc :D so- las ire subiendo por aqui uwu \n\nAqui el primero !\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2757205590", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160039764097208320"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Danitzy_Starsky", "id": "736616114763898881"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160040336627920897"], "created_at": "2019-08-10T04:09:03.000Z"}, {"id": "1160040317695008769", "text": "RT @Lucykiss18: Um ser humano pregando bondade, falando apenas verdades e se indignando com a lei brasileira \u00e9 esculachado por pessoas defe\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "855839350759849984", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159966002970537984"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Lucykiss18", "id": "4318326755"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160040317695008769"], "created_at": "2019-08-10T04:08:58.000Z"}, {"id": "1160040178137931778", "text": "RT @Lucykiss18: Um ser humano pregando bondade, falando apenas verdades e se indignando com a lei brasileira \u00e9 esculachado por pessoas defe\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3306511169", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159966002970537984"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Lucykiss18", "id": "4318326755"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160040178137931778"], "created_at": "2019-08-10T04:08:25.000Z"}, {"id": "1160040057631334401", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4222660917", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160040057631334401"], "created_at": "2019-08-10T04:07:56.000Z"}, {"id": "1160039960361295872", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "801394950", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160039960361295872"], "created_at": "2019-08-10T04:07:33.000Z"}, {"id": "1160039862583595008", "text": "S\u00f3 hoje fui assistir esquadr\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1159455819592884225", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 37, "probability": 0.8458, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160039862583595008"], "created_at": "2019-08-10T04:07:10.000Z"}, {"id": "1160039764097208320", "text": "Voy a hacer el reto suicida de hacerle ficha a todos mis oc :D so- las ire subiendo por aqui uwu \n\nAqui el primero ! \n\nRoman \ud83d\udc99\n\n(perdonen la marca de agua en medio de la cara pero es solo por precaucion uvu) https://t.co/lUXCviONiQ", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 3, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "736616114763898881", "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 123, "probability": 0.493, "type": "Other", "normalized_text": "Roman"}], "urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/lUXCviONiQ", "expanded_url": "https://twitter.com/Danitzy_Starsky/status/1160039764097208320/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lUXCviONiQ", "media_key": "3_1160039554872684544"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160039764097208320"], "created_at": "2019-08-10T04:06:46.000Z"}, {"id": "1160039638322561025", "text": "@_shayanelopes A que se matou inforcada?  Nao lembro o nome dela.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "809292437181100032", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160008508902977536"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "_shayanelopes", "id": "503264877"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160039638322561025"], "in_reply_to_user_id": "503264877", "created_at": "2019-08-10T04:06:16.000Z"}, {"id": "1160039567484997634", "text": "Una pareja de la tercera edad se suicida por no tener dinero para cubrir sus gastos m\u00e9dicos https://t.co/tg9UO2hq7X", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1365073850", "edit_history_tweet_ids": ["1160039567484997634"], "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/tg9UO2hq7X", "expanded_url": "http://www.info7.mx/internacional/una-pareja-de-la-tercera-edad-se-suicida-por-no-tener-dinero-para-cubrir-sus-gastos-medicos/2605952", "display_url": "info7.mx/internacional/\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-10T04:06:00.000Z"}, {"id": "1160039286529564672", "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1088819781510328320", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160039286529564672"], "created_at": "2019-08-10T04:04:53.000Z"}, {"id": "1160039158183792640", "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1628353538", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160039158183792640"], "created_at": "2019-08-10T04:04:22.000Z"}, {"id": "1160039099320938501", "text": "RT @ureallygotmenow: Nardoni achava a menina um fardo e matou a menina. Nunca se arrependeu. Ligou para o av\u00f4 para acobertar o crime. O av\u00f4\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "65815071", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159898832651587585"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ureallygotmenow", "id": "1249156852430053377"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.7284, "type": "Person", "normalized_text": "Nardoni"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160039099320938501"], "created_at": "2019-08-10T04:04:08.000Z"}, {"id": "1160039049656176640", "text": "RT @Lucykiss18: Um ser humano pregando bondade, falando apenas verdades e se indignando com a lei brasileira \u00e9 esculachado por pessoas defe\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2549026955", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159966002970537984"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Lucykiss18", "id": "4318326755"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160039049656176640"], "created_at": "2019-08-10T04:03:56.000Z"}, {"id": "1160039009608982529", "text": "Igual es un pelicul\u00f3n escuadr\u00f3n suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "917607036", "edit_history_tweet_ids": ["1160039009608982529"], "created_at": "2019-08-10T04:03:47.000Z"}, {"id": "1160038988167688192", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "914218687632199682", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160038988167688192"], "created_at": "2019-08-10T04:03:41.000Z"}, {"id": "1160038984107601920", "text": "@Belufi Aquele filme o Leitor mostra a mulher que foi presa e fico maisnd 40 anos na cadeia e ela n sabia mais como iria se ressocializar da\u00ed se matou no dia da liberta\u00e7\u00e3o, hj em dia o pessoal t\u00e1 MT grilado cm opini\u00e3o dos outros, e vc teve coragem de defender e n voltar atr\u00e1s, fibramoral", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1128796016537477125", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160038427418648577"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "Belufi", "id": "71710041"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.5272, "type": "Person", "normalized_text": "Leitor"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160038984107601920"], "in_reply_to_user_id": "1128796016537477125", "created_at": "2019-08-10T04:03:40.000Z"}, {"id": "1160038846261878787", "text": "RT @CamarenaJenny: @PeruanoComunica @exitosape Claro, como no se va indignar, bien ese periodista \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f, ese fiscal Tom\u00e1s G\u00e1lvez es un delincu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "738129090901860353", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159939333081698305"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CamarenaJenny", "id": "974190350"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 124, "probability": 0.9442, "type": "Person", "normalized_text": "Tom\u00e1s G\u00e1lvez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160038846261878787"], "created_at": "2019-08-10T04:03:08.000Z"}, {"id": "1160038816637263872", "text": "\u6b8b\u3059\u306f\u6b66\u9053\u9928\uff13\u9023\u6226\uff01\u4eca\u5f8c\u306e\u5c55\u958b\u3092\u5360\u3046\u6ce8\u76ee\u306e\u5bfe\u6226\u30ab\u30fc\u30c9\u3068\u306f https://t.co/s55ws4WlDQ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ja", "author_id": "730990350060244993", "edit_history_tweet_ids": ["1160038816637263872"], "entities": {"urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/s55ws4WlDQ", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11789", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/11789"}]}, "created_at": "2019-08-10T04:03:01.000Z"}, {"id": "1160038777219407872", "text": "RT @Aguinaldo_Diego: Qu\u00e9 buena pel\u00edcula \"El escuadr\u00f3n suicida\" \ud83d\ude40\ud83d\udc4c\ud83c\udffd", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1015386429847982080", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160028973365190656"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Aguinaldo_Diego", "id": "3021813880"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 60, "probability": 0.9497, "type": "Other", "normalized_text": "El escuadr\u00f3n suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160038777219407872"], "created_at": "2019-08-10T04:02:51.000Z"}, {"id": "1160038766058311680", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1676350585", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160038766058311680"], "created_at": "2019-08-10T04:02:48.000Z"}, {"id": "1160038742800904192", "text": "Que pedo con la locura del morro jaja no paro de re\u00edr ese ni\u00f1o es suicida. https://t.co/8GuUaUXBuW", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "537288644", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159992554672275458"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160038742800904192"], "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/8GuUaUXBuW", "expanded_url": "https://twitter.com/mlozano9/status/1159992554672275458", "display_url": "twitter.com/mlozano9/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-10T04:02:43.000Z"}, {"id": "1160038687679352832", "text": "To assistindo esquadr\u00e3o suicida mas queria mesmo era ta beijando o preto que eu gosto", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3432269447", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.7518, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160038687679352832"], "created_at": "2019-08-10T04:02:30.000Z"}, {"id": "1160038686748073984", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "792790153", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160038686748073984"], "created_at": "2019-08-10T04:02:30.000Z"}, {"id": "1160038646952669185", "text": "@atvmasnoticias Asi habla in verdadero COBARDE,  el q tiene de HEROE a un SUICIDA maricon.", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "842763781", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159978085804064770"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "atvmasnoticias", "id": "1231444076"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160038646952669185"], "in_reply_to_user_id": "1231444076", "created_at": "2019-08-10T04:02:20.000Z"}, {"id": "1160038642053734400", "text": "Soy depresivo m\u00e1s no suicida, me quiero morir m\u00e1s no me quiero matar", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "944741995381223425", "edit_history_tweet_ids": ["1160038642053734400"], "created_at": "2019-08-10T04:02:19.000Z"}, {"id": "1160038508918136832", "text": "RT @AzucenaMeza9: Es casi suicida esta locura de querernos a escondidas.", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "978339800280334336", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160038294614360064"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AzucenaMeza9", "id": "985721974172344320"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160038508918136832"], "created_at": "2019-08-10T04:01:47.000Z"}, {"id": "1160038485715234826", "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1023699915535536134", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160038485715234826"], "created_at": "2019-08-10T04:01:42.000Z"}, {"id": "1160038455180713984", "text": "RT @ureallygotmenow: Nardoni achava a menina um fardo e matou a menina. Nunca se arrependeu. Ligou para o av\u00f4 para acobertar o crime. O av\u00f4\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2150015330", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159898832651587585"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ureallygotmenow", "id": "1249156852430053377"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.7284, "type": "Person", "normalized_text": "Nardoni"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160038455180713984"], "created_at": "2019-08-10T04:01:34.000Z"}, {"id": "1160038446779551745", "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "109375253", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160038446779551745"], "created_at": "2019-08-10T04:01:32.000Z"}, {"id": "1160038376587911168", "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "411300752", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160038376587911168"], "created_at": "2019-08-10T04:01:16.000Z"}, {"id": "1160038294614360064", "text": "Es casi suicida esta locura de querernos a escondidas.", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "985721974172344320", "edit_history_tweet_ids": ["1160038294614360064"], "created_at": "2019-08-10T04:00:56.000Z"}, {"id": "1160038171746406401", "text": "RT @kkjkklara: Marina Joyce t\u00e1 sendo mantida em cativeiro desde 2016 pelo namorado que a obriga a gravar v\u00eddeos e se passa por ela na redes\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "811341794663399424", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160026682918604800"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "KkjkkLara", "id": "1275181385460965376"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 26, "probability": 0.8559, "type": "Person", "normalized_text": "Marina Joyce"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160038171746406401"], "created_at": "2019-08-10T04:00:27.000Z"}, {"id": "1160038135868338176", "text": "@lulimart16 puerta suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2342859494", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160021746059284480"}], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 17, "probability": 0.4672, "type": "Other", "normalized_text": "puerta"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160038135868338176"], "in_reply_to_user_id": "3407532310", "created_at": "2019-08-10T04:00:18.000Z"}, {"id": "1160037933774266368", "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "728793566596759554", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160037933774266368"], "created_at": "2019-08-10T03:59:30.000Z"}, {"id": "1160037930200719365", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "987478165923745792", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160037930200719365"], "created_at": "2019-08-10T03:59:29.000Z"}, {"id": "1160037836508356608", "text": "@Amaral19Mi @claudinhopero @pefabiodemelo \u00c9 ... mas se pegasse o ladr\u00e3o roubando, o ferisse e este viesse a \u00f3bito... quem o matou n\u00e3o era culpado do sangue pois agiu em leg\u00edtima defesa.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1134664256979427328", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159950256580304896"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Amaral19Mi", "id": "1138953746220769282"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "claudinhopero", "id": "36431106"}, {"start": 27, "end": 41, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 90, "probability": 0.9039, "type": "Person", "normalized_text": "ferisse"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160037836508356608"], "in_reply_to_user_id": "1138953746220769282", "created_at": "2019-08-10T03:59:07.000Z"}, {"id": "1160037815222190080", "text": "RT @Lucykiss18: Um ser humano pregando bondade, falando apenas verdades e se indignando com a lei brasileira \u00e9 esculachado por pessoas defe\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1072380048", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159966002970537984"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Lucykiss18", "id": "4318326755"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160037815222190080"], "created_at": "2019-08-10T03:59:02.000Z"}, {"id": "1160037784826126337", "text": "caralho mano a mina postando tudo no status e ningu\u00e9m se preocupou, as vezes uma simples mensagem ajuda PRA CARALHO!! Um abra\u00e7o sincero, um \"eu estou aqui\" A galera s\u00f3 acredita qnd a pessoa realmente se suicida, fico mal p crl vendo isso https://t.co/WpzvS7g5WP", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3154705491", "edit_history_tweet_ids": ["1160037784826126337"], "entities": {"urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/WpzvS7g5WP", "expanded_url": "https://twitter.com/lasanha71/status/1159323440580562946", "display_url": "twitter.com/lasanha71/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-10T03:58:55.000Z"}, {"id": "1160037780505976832", "text": "RT @ureallygotmenow: Nardoni achava a menina um fardo e matou a menina. Nunca se arrependeu. Ligou para o av\u00f4 para acobertar o crime. O av\u00f4\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3217801042", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159898832651587585"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ureallygotmenow", "id": "1249156852430053377"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.7284, "type": "Person", "normalized_text": "Nardoni"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160037780505976832"], "created_at": "2019-08-10T03:58:53.000Z"}, {"id": "1160037708527480832", "text": "@Debora_D_Diniz @pefabiodemelo Mas parece assassino n\u00e3o \u00e9 importante porque se ele matou a filha dele.\n ele nunca quis se pai.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1027317396342751234", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159809293446725633"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Debora_D_Diniz", "id": "1028620936176656384"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160037708527480832"], "in_reply_to_user_id": "1028620936176656384", "created_at": "2019-08-10T03:58:36.000Z"}, {"id": "1160037598238314497", "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "499890486", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160037598238314497"], "created_at": "2019-08-10T03:58:10.000Z"}, {"id": "1160037575677140998", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2856938537", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160037575677140998"], "created_at": "2019-08-10T03:58:05.000Z"}, {"id": "1160037515455324161", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1056120932", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160037515455324161"], "created_at": "2019-08-10T03:57:50.000Z"}, {"id": "1160037513500811265", "text": "Metal suicida para el cuerpo \ud83e\udd1f\ud83d\udc3c\ud83d\udd2a", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "827534547382390785", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.6194, "type": "Other", "normalized_text": "Metal"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160037513500811265"], "created_at": "2019-08-10T03:57:50.000Z"}, {"id": "1160037419191869440", "text": "RT @kkjkklara: Marina Joyce t\u00e1 sendo mantida em cativeiro desde 2016 pelo namorado que a obriga a gravar v\u00eddeos e se passa por ela na redes\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "812792287885459456", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160026682918604800"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "KkjkkLara", "id": "1275181385460965376"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 26, "probability": 0.8559, "type": "Person", "normalized_text": "Marina Joyce"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160037419191869440"], "created_at": "2019-08-10T03:57:27.000Z"}, {"id": "1160037391740129281", "text": "RT @Lucykiss18: Um ser humano pregando bondade, falando apenas verdades e se indignando com a lei brasileira \u00e9 esculachado por pessoas defe\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "4221785920", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159966002970537984"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Lucykiss18", "id": "4318326755"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160037391740129281"], "created_at": "2019-08-10T03:57:21.000Z"}, {"id": "1160037351894245376", "text": "@fanielison @George_Arthur_G eu entendo que por um lado ele quis dizer que Deus sempre estar\u00e1 com voc\u00ea e tal, mas ele acabou dizendo que a salva\u00e7\u00e3o do suic\u00eddio \u00e9 Deus, quando, na realidade, n\u00e3o \u00e9 assim, quem sofre com a vontade de tirar a pr\u00f3pria vida ou quem chegou nesse ponto, n\u00e3o foi porque estava sem +", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1064252080095969282", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159939972016816128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "fanielison", "id": "995304179072724993"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "George_Arthur_G", "id": "1049868048587476993"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 78, "probability": 0.7625, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 162, "end": 165, "probability": 0.7317, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160037351894245376"], "in_reply_to_user_id": "995304179072724993", "created_at": "2019-08-10T03:57:11.000Z"}, {"id": "1160037351323852800", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1534158163", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160037351323852800"], "created_at": "2019-08-10T03:57:11.000Z"}, {"id": "1160037336400441344", "text": "@KraiBrother @izzynobre \u00e9 um bom debate. A quest\u00e3o \u00e9 mais sobre o tipo de crime, por ser hediondo e tudo mais. N\u00e3o entrando na quest\u00e3o carcereira (que realmente tem mt coisa errada), mas apenas avaliando o caso de crime hediondo, \u00e9 uma piada que se cogitem ressocializar um cara q matou a filha.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1129852492597071877", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160036549779689472"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "KraiBrother", "id": "1069632381773127680"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "izzynobre", "id": "11436952"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160037336400441344"], "in_reply_to_user_id": "1069632381773127680", "created_at": "2019-08-10T03:57:08.000Z"}, {"id": "1160037304888627200", "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "803782009462095873", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160037304888627200"], "created_at": "2019-08-10T03:57:00.000Z"}, {"id": "1160037299721314304", "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "761347632631582720", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160037299721314304"], "created_at": "2019-08-10T03:56:59.000Z"}, {"id": "1160037266095595520", "text": "@kaka_sramos V\u00f4 me suicida respawna dnv ent\u00e3o", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "775208797505785856", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160036302181605377"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160037266095595520"], "in_reply_to_user_id": "2157316516", "created_at": "2019-08-10T03:56:51.000Z"}, {"id": "1160037113460641798", "text": "N\u00e3o me canso de ver esquadr\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "4590537879", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 36, "probability": 0.801, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160037113460641798"], "geo": {"place_id": "41bf05f3b26396e4"}, "created_at": "2019-08-10T03:56:14.000Z"}, {"id": "1160037099606872064", "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2852775508", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160037099606872064"], "created_at": "2019-08-10T03:56:11.000Z"}, {"id": "1160037067654668288", "text": "RT @Lucykiss18: Um ser humano pregando bondade, falando apenas verdades e se indignando com a lei brasileira \u00e9 esculachado por pessoas defe\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "853369522262343681", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159966002970537984"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Lucykiss18", "id": "4318326755"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160037067654668288"], "created_at": "2019-08-10T03:56:04.000Z"}, {"id": "1160037051577917441", "text": "gente eu e meu namorado era da mesma sala na escola, hoje a gente trampa juntos em 2 empregos e passa o fds todo juntos, n sei como a gnt ainda n se matou kkkkkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2819366849", "edit_history_tweet_ids": ["1160037051577917441"], "geo": {"place_id": "35e1542602b65f19"}, "created_at": "2019-08-10T03:56:00.000Z"}, {"id": "1160036989942534144", "text": "Imag\u00ednate que conoces al amor de tu vida, y piensa que Schopenhauer es suicida \ud83d\ude1d\ud83d\ude2d\ud83d\ude02", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "87858279", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 66, "probability": 0.8806, "type": "Person", "normalized_text": "Schopenhauer"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160036989942534144"], "created_at": "2019-08-10T03:55:45.000Z"}, {"id": "1160036755917217793", "text": "RT @Mah_reserva1: Da s\u00e9rie: Twittic\u00eddio ... Rachel Sheherazade se suicida do twitter ap\u00f3s tomar uma lambada na xulapa do patr\u00e3o por abrir a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1155200952636510210", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159968050751389697"}], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 38, "probability": 0.6409, "type": "Other", "normalized_text": "Twittic\u00eddio"}, {"start": 44, "end": 61, "probability": 0.8332, "type": "Person", "normalized_text": "Rachel Sheherazade"}, {"start": 77, "end": 83, "probability": 0.8758, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160036755917217793"], "created_at": "2019-08-10T03:54:49.000Z"}, {"id": "1160036720995446784", "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "41391148", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160036720995446784"], "created_at": "2019-08-10T03:54:41.000Z"}, {"id": "1160036707615592448", "text": "Pra que ter uma \u201csaidinha\u201d do dia dos pais se o cara MATOU A PR\u00d3PRIA FILHAAAA? \nEu jurava que esse cara j\u00e1 estava podre na cadeia e na minha opini\u00e3o tinha que apodrecer mesmo...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3359824613", "edit_history_tweet_ids": ["1160036707615592448"], "created_at": "2019-08-10T03:54:38.000Z"}, {"id": "1160036566422568962", "text": "RT @MazaBera: Escucho que otra vez hablan de la anemia.... \u00bfRESUCITO EL SUICIDA ACASO...? https://t.co/6gr5TFYSBA", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1061805967875153920", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159575525012254721"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "MazaBera", "id": "2851243105"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/6gr5TFYSBA", "expanded_url": "https://twitter.com/marthamoyano/status/1159548165344890880", "display_url": "twitter.com/marthamoyano/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160036566422568962"], "created_at": "2019-08-10T03:54:04.000Z"}, {"id": "1160036544591421440", "text": "RT @kkjkklara: Marina Joyce t\u00e1 sendo mantida em cativeiro desde 2016 pelo namorado que a obriga a gravar v\u00eddeos e se passa por ela na redes\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1084329101798883328", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160026682918604800"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "KkjkkLara", "id": "1275181385460965376"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 26, "probability": 0.8559, "type": "Person", "normalized_text": "Marina Joyce"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160036544591421440"], "created_at": "2019-08-10T03:53:59.000Z"}, {"id": "1160036490929459200", "text": "RT @Lucykiss18: Um ser humano pregando bondade, falando apenas verdades e se indignando com a lei brasileira \u00e9 esculachado por pessoas defe\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1081265119169077249", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159966002970537984"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Lucykiss18", "id": "4318326755"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160036490929459200"], "created_at": "2019-08-10T03:53:46.000Z"}, {"id": "1160036460818571265", "text": "Que tan suicida puede ser salir de corto con 4\u00b0 ? O quiz\u00e1 menos", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2331495355", "edit_history_tweet_ids": ["1160036460818571265"], "created_at": "2019-08-10T03:53:39.000Z"}, {"id": "1160036457588887553", "text": "@JulianaBazotti Mas e se ela tentou fugir e n\u00e3o conseguiu e esse \u201ctal man\u00edaco\u201d matou ela?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1144665549202481152", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160036207767764998"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160036457588887553"], "in_reply_to_user_id": "860482241666965506", "created_at": "2019-08-10T03:53:38.000Z"}, {"id": "1160036318447099905", "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "67375519", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160036318447099905"], "created_at": "2019-08-10T03:53:05.000Z"}, {"id": "1160036306392637440", "text": "RT @OlivarLeite1: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto na folga onde trocou tiro com os vagabundos e a mesma foi alvejada duas veze\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "465058294", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159829630582267905"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "OlivarLeite1", "id": "741265466648367104"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.4194, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160036306392637440"], "created_at": "2019-08-10T03:53:02.000Z"}, {"id": "1160036300331917312", "text": "Nadie se suicida en una comisar\u00eda \n Yo abortar\u00eda por si se hace polic\u00eda", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2159725196", "edit_history_tweet_ids": ["1160036300331917312"], "created_at": "2019-08-10T03:53:01.000Z"}, {"id": "1160036297962078210", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "604908080", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160036297962078210"], "created_at": "2019-08-10T03:53:00.000Z"}, {"id": "1160036266622296065", "text": "RT @Lucykiss18: Um ser humano pregando bondade, falando apenas verdades e se indignando com a lei brasileira \u00e9 esculachado por pessoas defe\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "244750144", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159966002970537984"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Lucykiss18", "id": "4318326755"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160036266622296065"], "created_at": "2019-08-10T03:52:53.000Z"}, {"id": "1160036208401113088", "text": "@arthurta7 @aleatoria_aaaa @juschroederj \u00c9, mas se esses bgl s\u00e3o comprovados mesmo, cpa se matou mesmo, q triste", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "976596205051502592", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160035992927133696"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "arthurta7", "id": "1022397518871707648"}, {"start": 11, "end": 26, "username": "Aleatoria_Aaaa", "id": "1474669227676160002"}, {"start": 27, "end": 40, "username": "juschroederj", "id": "1387084616629211145"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160036208401113088"], "in_reply_to_user_id": "1022397518871707648", "created_at": "2019-08-10T03:52:39.000Z"}, {"id": "1160036153120239616", "text": "@ZFilosofa @brigadachacon \"Voy en busca de mi rock and roll y de mi RON suicida\"", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "327736379", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159969480694476800"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ZFilosofa", "id": "1098666900077404160"}, {"start": 11, "end": 25, "username": "brigadachacon", "id": "72151996"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 70, "probability": 0.5785, "type": "Other", "normalized_text": "RON"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160036153120239616"], "in_reply_to_user_id": "1098666900077404160", "created_at": "2019-08-10T03:52:25.000Z"}, {"id": "1160036023667236864", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "288381184", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160036023667236864"], "created_at": "2019-08-10T03:51:55.000Z"}, {"id": "1160035961541156865", "text": "ossada man\u00e9, tda hr \u00e9 um video de algu\u00e9m q morreu ou se suicidou\ud83d\udc94\ud83d\ude10", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1141759572123836418", "edit_history_tweet_ids": ["1160035961541156865"], "created_at": "2019-08-10T03:51:40.000Z"}, {"id": "1160035867458772992", "text": "acabei de assistir esquadr\u00e3o suicida e na boa a arlequina \u00e9 a melhor kkkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "913399704", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.9156, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 48, "end": 56, "probability": 0.3399, "type": "Other", "normalized_text": "arlequina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160035867458772992"], "created_at": "2019-08-10T03:51:17.000Z"}, {"id": "1160035850207584256", "text": "@HayekFriedman Jajaja oe webon de mrd entonces quieres muertos tipo bagua cuenta troll y al rctmr ahh y te recuerdo el cobarde suicida hasta video hizo de como tirarse para atras imbecil de mrd!!!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1450463096", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160020647747215360"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "HayekFriedman", "id": "1056586281935872000"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 36, "probability": 0.7155, "type": "Other", "normalized_text": "mrd"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160035850207584256"], "in_reply_to_user_id": "1056586281935872000", "created_at": "2019-08-10T03:51:13.000Z"}, {"id": "1160035825033338880", "text": "Assistindo Esquadr\u00e3o Suicida com o Iuri, as melhores coisas desse filme s\u00e3o: Viola Davis, Jai Courtney e David Arbour.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "36730697", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.9363, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 35, "end": 38, "probability": 0.4206, "type": "Other", "normalized_text": "Iuri"}, {"start": 77, "end": 87, "probability": 0.9334, "type": "Person", "normalized_text": "Viola Davis"}, {"start": 90, "end": 101, "probability": 0.839, "type": "Person", "normalized_text": "Jai Courtney"}, {"start": 105, "end": 116, "probability": 0.9102, "type": "Person", "normalized_text": "David Arbour"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160035825033338880"], "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "created_at": "2019-08-10T03:51:07.000Z"}, {"id": "1160035776677236736", "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "16045910", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160035776677236736"], "created_at": "2019-08-10T03:50:56.000Z"}, {"id": "1160035635941580801", "text": "Escuadr\u00f3n suicida en Netflix y solo la voy a ver por twenty one pilots", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "785253316435537920", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9764, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}, {"start": 53, "end": 69, "probability": 0.975, "type": "Organization", "normalized_text": "twenty one pilots"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160035635941580801"], "created_at": "2019-08-10T03:50:22.000Z"}, {"id": "1160035634096091136", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1048319736843526144", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160035634096091136"], "created_at": "2019-08-10T03:50:22.000Z"}, {"id": "1160035521743265793", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "346872330", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160035521743265793"], "created_at": "2019-08-10T03:49:55.000Z"}, {"id": "1160035464734236672", "text": "Anoche tuve un sue\u00f1o muy raro. Era el de una chica que es transformada en cisne y necesita el amor para romper el hechizo, pero el pr\u00edncipe se enamora de otra y ella se suicida.\"", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "376979084", "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 78, "probability": 0.5389, "type": "Place", "normalized_text": "cisne"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160035464734236672"], "created_at": "2019-08-10T03:49:41.000Z"}, {"id": "1160035423617466368", "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1098761304679026695", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160035423617466368"], "created_at": "2019-08-10T03:49:32.000Z"}, {"id": "1160035343506321409", "text": "Assistindo esquadr\u00e3o suicida\ud83d\ude0d\u2764\ufe0f\n#netflix", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1132736919576764417", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 39, "probability": 0.9554, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}], "hashtags": [{"start": 32, "end": 40, "tag": "netflix"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160035343506321409"], "created_at": "2019-08-10T03:49:12.000Z"}, {"id": "1160035302641192962", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "847597811499753472", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160035302641192962"], "created_at": "2019-08-10T03:49:03.000Z"}, {"id": "1160035284513415168", "text": "assistindo esquadr\u00e3o suicida pela quinquag\u00e9sima vez pois maior e melhor filme", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "715015828090064896", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.9115, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 34, "end": 46, "probability": 0.6477, "type": "Other", "normalized_text": "quinquag\u00e9sima"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160035284513415168"], "created_at": "2019-08-10T03:48:58.000Z"}, {"id": "1160034901065904130", "text": "RT @kkjkklara: Marina Joyce t\u00e1 sendo mantida em cativeiro desde 2016 pelo namorado que a obriga a gravar v\u00eddeos e se passa por ela na redes\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "976293014", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160026682918604800"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "KkjkkLara", "id": "1275181385460965376"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 26, "probability": 0.8559, "type": "Person", "normalized_text": "Marina Joyce"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160034901065904130"], "created_at": "2019-08-10T03:47:27.000Z"}, {"id": "1160034740168273920", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1830892610", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160034740168273920"], "created_at": "2019-08-10T03:46:49.000Z"}, {"id": "1160034645473452032", "text": "@claudinhopero @pefabiodemelo Algu\u00e9m j\u00e1 matou um filho seu e jogou pela janela?  Duvido q diria isso se vc fosse m\u00e3e da pequena Isabela", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "57004613", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159528952563687425"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "claudinhopero", "id": "36431106"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.5803, "type": "Person", "normalized_text": "Isabela"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160034645473452032"], "in_reply_to_user_id": "36431106", "created_at": "2019-08-10T03:46:26.000Z"}, {"id": "1160034585213833217", "text": "RT @kkjkklara: Marina Joyce t\u00e1 sendo mantida em cativeiro desde 2016 pelo namorado que a obriga a gravar v\u00eddeos e se passa por ela na redes\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1074309640329064448", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160026682918604800"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "KkjkkLara", "id": "1275181385460965376"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 26, "probability": 0.8559, "type": "Person", "normalized_text": "Marina Joyce"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160034585213833217"], "created_at": "2019-08-10T03:46:12.000Z"}, {"id": "1160034443387645952", "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3378483177", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160034443387645952"], "created_at": "2019-08-10T03:45:38.000Z"}, {"id": "1160034411825393666", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1036750770094268416", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160034411825393666"], "created_at": "2019-08-10T03:45:30.000Z"}, {"id": "1160034389125976075", "text": "RT @softchwan: se vc n\u00e3o acha que quem matou a jisoo foi vc mesmx t\u00e1 lendo errado\nl\u00ea certo, l\u00ea direito\n\n#CODIGO121", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "813824390752305152", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159976662542495745"}], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9441, "type": "Person", "normalized_text": "jisoo"}, {"start": 105, "end": 113, "probability": 0.8734, "type": "Other", "normalized_text": "CODIGO121"}], "hashtags": [{"start": 104, "end": 114, "tag": "CODIGO121"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160034389125976075"], "created_at": "2019-08-10T03:45:25.000Z"}, {"id": "1160034314739994625", "text": "RT @wolfvalet: e se o sequestrador mandou a marina joyce desmentir tudo em 2016, mas ela estava sequestrada esse tempo todo e agr ela conse\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 138, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1152420878837321728", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159966080846184450"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "wolfvalet", "id": "1231065031657369600"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.8795, "type": "Person", "normalized_text": "marina joyce"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160034314739994625"], "created_at": "2019-08-10T03:45:07.000Z"}, {"id": "1160034271496679424", "text": "@surtidovariado Pues tendr\u00e1 que tener la cremallera bien para adelante porque tengo la m\u00eda enfrente y como la ponga as\u00ed se me suicida la ropa. \ud83d\ude31", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2377167836", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159879688094924800"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "surtidovariado", "id": "788368039150428160"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160034271496679424"], "in_reply_to_user_id": "788368039150428160", "created_at": "2019-08-10T03:44:57.000Z"}, {"id": "1160034211526561792", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "194170723", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160034211526561792"], "created_at": "2019-08-10T03:44:43.000Z"}, {"id": "1160034152844054530", "text": "@Debora_D_Diniz @pefabiodemelo Algu\u00e9m j\u00e1 matou um filho seu e jogou pela janela?  Se n\u00e3o cale a boca e n\u00e3o defenda assassinos....", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "57004613", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159809293446725633"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Debora_D_Diniz", "id": "1028620936176656384"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160034152844054530"], "in_reply_to_user_id": "1028620936176656384", "created_at": "2019-08-10T03:44:29.000Z"}, {"id": "1160034017993003010", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "741100118", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160034017993003010"], "created_at": "2019-08-10T03:43:56.000Z"}, {"id": "1160033969502662656", "text": "RT @Rick_rlt: o amor entre um pescotapa e uma suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2704764587", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160008243906789376"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Rick_rlt", "id": "223635317"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160033969502662656"], "created_at": "2019-08-10T03:43:45.000Z"}, {"id": "1160033922266402822", "text": "RT @FalandoNaLata00: @pwBennington Se algu\u00e9m acha \"justo e normal\" liberar para saidinha do dia dos pais um pai q matou a pr\u00f3pria filha, es\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "135243978", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159829628879458308"}], "entities": {"mentions": [{"start": 21, "end": 34, "username": "pwbennington", "id": "1278749250655051777"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160033922266402822"], "created_at": "2019-08-10T03:43:34.000Z"}, {"id": "1160033900531474433", "text": "RT @Lucykiss18: Um ser humano pregando bondade, falando apenas verdades e se indignando com a lei brasileira \u00e9 esculachado por pessoas defe\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "982355053825622016", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159966002970537984"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Lucykiss18", "id": "4318326755"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160033900531474433"], "created_at": "2019-08-10T03:43:28.000Z"}, {"id": "1160033859305705478", "text": "Minha m\u00e3e assistiu Esquadr\u00e3o Suicida pela primeira vez e sem ter costume de ver filme de super her\u00f3i ela achou o filme zoado", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "318558325", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.9632, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160033859305705478"], "created_at": "2019-08-10T03:43:19.000Z"}, {"id": "1160033854910083078", "text": "RT @MenendezFaya: Cuando un chaval de 22 a\u00f1os se suicida por deudas de juego la pregunta es muy sencilla: \u00bfdesde cu\u00e1ndo lleva jugando?", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2730312100", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159747147836866560"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MenendezFaya", "id": "47303450"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160033854910083078"], "created_at": "2019-08-10T03:43:18.000Z"}, {"id": "1160033662819274755", "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "28262544", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160033662819274755"], "created_at": "2019-08-10T03:42:32.000Z"}, {"id": "1160033630468616192", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "755935939835363328", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160033630468616192"], "created_at": "2019-08-10T03:42:24.000Z"}, {"id": "1160033617902542848", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "851472772161302529", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160033617902542848"], "created_at": "2019-08-10T03:42:21.000Z"}, {"id": "1160033608142336000", "text": "Esquadr\u00e3o suicida na Netflix??? \u00c9 isso mesmo q t\u00f4 vendo??? \ud83d\ude0d", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "794383891876507648", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9749, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160033608142336000"], "created_at": "2019-08-10T03:42:19.000Z"}, {"id": "1160033521265729538", "text": "Sem romantiza\u00e7\u00e3o sobre caso de suic\u00eddio/idea\u00e7\u00e3o suicida na cl\u00ednica mas me d\u00f3i saber que em uma equipe um estagi\u00e1rio com uma &lt;certa&gt; idade tenha tido a pachorra de falar pro paciente que a vida \u00e9 maravilhosa... Girl, bye...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "916133739415179264", "edit_history_tweet_ids": ["1160033521265729538"], "created_at": "2019-08-10T03:41:58.000Z"}, {"id": "1160033518950526976", "text": "RT @ureallygotmenow: Nardoni achava a menina um fardo e matou a menina. Nunca se arrependeu. Ligou para o av\u00f4 para acobertar o crime. O av\u00f4\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "25152375", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159898832651587585"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ureallygotmenow", "id": "1249156852430053377"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.7284, "type": "Person", "normalized_text": "Nardoni"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160033518950526976"], "created_at": "2019-08-10T03:41:57.000Z"}, {"id": "1160033511690186752", "text": "To assistindo esquadr\u00e3o suic\u00edda pela primeira vez hoje \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "295921584", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.6388, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suic\u00edda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160033511690186752"], "created_at": "2019-08-10T03:41:56.000Z"}, {"id": "1160033290834907136", "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1100810324591169538", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160033290834907136"], "created_at": "2019-08-10T03:41:03.000Z"}, {"id": "1160033175671889920", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "834064700023402496", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160033175671889920"], "created_at": "2019-08-10T03:40:36.000Z"}, {"id": "1160033057912557569", "text": "@TomasAnax @JuanManuelGud @MiltonFriedom No hay que ser or\u00e1culo. Solamente tenes que ver los datos y ver lo que pas\u00f3 en la historia Argentina cuando ten\u00edan n\u00fameros similares.\nLas leliqs terminan en Hiper y default.\nQuerer ser presidente el a\u00f1o que viene es suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "174416281", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160029342501617664"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "TomasAnax", "id": "849679350236688388"}, {"start": 26, "end": 40, "username": "MiltonFriedom", "id": "1054318262043824128"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 140, "probability": 0.982, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 198, "end": 202, "probability": 0.421, "type": "Place", "normalized_text": "Hiper"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160033057912557569"], "in_reply_to_user_id": "849679350236688388", "created_at": "2019-08-10T03:40:08.000Z"}, {"id": "1160032733311184896", "text": "Filho de Fidel Castro se suicida em meio a depress\u00e3o\u00a0profunda https://t.co/AlkFco3uZy https://t.co/bDswa9Ati5", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "260269163", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 20, "probability": 0.9439, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/AlkFco3uZy", "expanded_url": "https://conexaoamazonia.com.br/7298/filho-de-fidel-castro-se-suicida-em-meio-a-depressao-profunda.htm", "display_url": "conexaoamazonia.com.br/7298/filho-de-\u2026"}, {"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/bDswa9Ati5", "expanded_url": "https://twitter.com/cxamazonia/status/1160032733311184896/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bDswa9Ati5", "media_key": "3_1160032731713216513"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160032733311184896"], "created_at": "2019-08-10T03:38:50.000Z"}, {"id": "1160032694908203009", "text": "RT @MariliaMReal: @acabraquele quer dizer que ele n\u00e3o tem que sair no dia dos pais pq ele n\u00e3o \u00e9 a porra de um pai por que ele matou a filha\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "715071946346610688", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159549648635404289"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MariliaMReal", "id": "2921763658"}, {"start": 18, "end": 30, "username": "acabraquele", "id": "50459212"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160032694908203009"], "created_at": "2019-08-10T03:38:41.000Z"}, {"id": "1160032690437050368", "text": "fazer uma pipoquinha e vou assistir esquadr\u00e3o suicida \ud83d\ude0d", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3004866521", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 52, "probability": 0.7554, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160032690437050368"], "created_at": "2019-08-10T03:38:40.000Z"}, {"id": "1160032584342130689", "text": "Estoy viendo \u201cel escuadr\u00f3n suicida\u201d y que mala es, Jared Leto lejos de parecer Joker, parece lagrimita y costel.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "17653834", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 60, "probability": 0.9599, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9183, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160032584342130689"], "created_at": "2019-08-10T03:38:15.000Z"}, {"id": "1160032556118675456", "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "993549927782502401", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160032556118675456"], "created_at": "2019-08-10T03:38:08.000Z"}, {"id": "1160032535243644934", "text": "@TRICICLODELPERU @Leaobutron Comi el perro CHUSCO era del entorno del corrupto y suicida tambi\u00e9n es un corrupto y futuro suicida , qu\u00e9 tal filosof\u00eda", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1608694748", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159920837539061766"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "TRICICLODELPERU", "id": "2507758897"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "Leaobutron", "id": "177303390"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 48, "probability": 0.5489, "type": "Person", "normalized_text": "CHUSCO"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160032535243644934"], "in_reply_to_user_id": "2507758897", "created_at": "2019-08-10T03:38:03.000Z"}, {"id": "1160032407036149760", "text": "@fernandeznorona A todos los que contesten en contra del diputepo  noro\u00f1a.\nHay de dos:\n1 - El lunes presenta una iniciativa para castigar a quien lo increpe a el o la 4T.\n2- En los pr\u00f3ximos d\u00edas amanecen colgados con una nota suicida. \n\n#4Tlomismoperomascinicoycaro", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1022340748555968512", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160022095994052608"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "fernandeznorona", "id": "43115590"}], "hashtags": [{"start": 237, "end": 265, "tag": "4Tlomismoperomascinicoycaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160032407036149760"], "in_reply_to_user_id": "43115590", "created_at": "2019-08-10T03:37:32.000Z"}, {"id": "1160032383774724097", "text": "A argentina chutou a bola que ia pra fora e a goleira da Col\u00f4mbia se matou pra pegar hahaha", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "840964373363453958", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 10, "probability": 0.9209, "type": "Place", "normalized_text": "argentina"}, {"start": 57, "end": 64, "probability": 0.454, "type": "Place", "normalized_text": "Col\u00f4mbia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160032383774724097"], "created_at": "2019-08-10T03:37:27.000Z"}, {"id": "1160032379475517440", "text": "RT @wolfvalet: e se o sequestrador mandou a marina joyce desmentir tudo em 2016, mas ela estava sequestrada esse tempo todo e agr ela conse\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 138, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "787114732444672001", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159966080846184450"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "wolfvalet", "id": "1231065031657369600"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.8795, "type": "Person", "normalized_text": "marina joyce"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160032379475517440"], "created_at": "2019-08-10T03:37:26.000Z"}, {"id": "1160032374652067840", "text": "ok ent\u00e3o vou ver esquadr\u00e3o suicida \ud83d\udc4d", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "843619038341316608", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 33, "probability": 0.8324, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160032374652067840"], "created_at": "2019-08-10T03:37:25.000Z"}, {"id": "1160032294608019456", "text": "Me puse en Netflix '' escuadr\u00f3n suicida'' y ya van 15 minutos q ni la miro\ud83d\ude02\ud83d\ude02lpm", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "888475233635770368", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 17, "probability": 0.9718, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160032294608019456"], "created_at": "2019-08-10T03:37:06.000Z"}, {"id": "1160032090211196928", "text": "@Javierita221 Escuadr\u00f3n suicida \ud83d\ude0d\nMudo (es rara)y no se me ocurren mas", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1017481472998076417", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160030922915401728"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Javierita221", "id": "1125201882199265280"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160032090211196928"], "in_reply_to_user_id": "1022597029644648448", "created_at": "2019-08-10T03:36:17.000Z"}, {"id": "1160032084049694721", "text": "@kulmannthiago Depende, ultimamente a dc n\u00e3o tem lan\u00e7ado tantos filmes, mas dos mais atuais, mulher maravilha, batman vs superman e aquaman foram incr\u00edveis, e eu particularmente gostei de esquadr\u00e3o suicida e liga da justi\u00e7a, vai de cada um jaisjais", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1009586415930413056", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160030853113794560"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "kulmannthiago", "id": "1085656510145941504"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 39, "probability": 0.8741, "type": "Organization", "normalized_text": "dc"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.8705, "type": "Person", "normalized_text": "batman"}, {"start": 121, "end": 128, "probability": 0.8017, "type": "Person", "normalized_text": "superman"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.5572, "type": "Person", "normalized_text": "aquaman"}, {"start": 240, "end": 247, "probability": 0.8196, "type": "Other", "normalized_text": "jaisjais"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160032084049694721"], "in_reply_to_user_id": "1085656510145941504", "created_at": "2019-08-10T03:36:15.000Z"}, {"id": "1160032072712540161", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1255670810", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160032072712540161"], "created_at": "2019-08-10T03:36:13.000Z"}, {"id": "1160031984065941505", "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "77130024", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160031984065941505"], "created_at": "2019-08-10T03:35:52.000Z"}, {"id": "1160031923655380993", "text": "Yops: \u00bfNo te pasa que piensas que ma\u00f1ana tienes que despertar y te da mucha pereza? \nYajis: Ala qu\u00e9 pensamiento m\u00e1s suicida \nYops: ji ji", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "239889167", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.639, "type": "Other", "normalized_text": "Yops"}, {"start": 85, "end": 89, "probability": 0.6298, "type": "Other", "normalized_text": "Yajis"}, {"start": 125, "end": 128, "probability": 0.6969, "type": "Other", "normalized_text": "Yops"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160031923655380993"], "created_at": "2019-08-10T03:35:37.000Z"}, {"id": "1160031832529915904", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1390651712", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160031832529915904"], "created_at": "2019-08-10T03:35:15.000Z"}, {"id": "1160031785809588229", "text": "@pefabiodemelo O sr falou a mais pura verdade nossas leis precisam ser revistas q vergonha onde j\u00e1 se viu pai q matou a pr\u00f3pria filha ter direito a saidinha ,filha q foi c\u00famplice da morte dos pais ter saidinha, as leis do Brasil s\u00e3o uma vergonha!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "62207290", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159819056133943296"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}], "annotations": [{"start": 222, "end": 227, "probability": 0.9093, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160031785809588229"], "in_reply_to_user_id": "39342378", "created_at": "2019-08-10T03:35:04.000Z"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "username": "Yennyowo", "name": "Comms open\u2728 \ud83d\udc90 Spooky Yenny \ud83d\udc90", "id": "1001569678534303744", "location": "10-4-24 \u2661", "public_metrics": {"followers_count": 679, "following_count": 778, "tweet_count": 42773, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "NsfwClubFan", "name": "Fan del nsfw", "id": "1137563678864101377", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 1616, "tweet_count": 3570, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Pedroors1", "name": "pedrin", "id": "965672526113320961", "location": "Goian\u00e9sia ", "public_metrics": {"followers_count": 537, "following_count": 429, "tweet_count": 5507, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "edmarcd", "name": "edmarc", "id": "335984875", "location": "Estero Salado", "public_metrics": {"followers_count": 979, "following_count": 1422, "tweet_count": 72854, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "username": "EmbaCuba_Haiti", "name": "EmbaCuba Haiti", "id": "2800118854", "location": "Hait\u00ed", "public_metrics": {"followers_count": 6487, "following_count": 5243, "tweet_count": 84436, "listed_count": 71}}, {"verified": false, "username": "tope_tokyo", "name": "tope-suicida prowrestling blog / \u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30cb\u30e5\u30fc\u30b9&\u30d6\u30ed\u30b0", "id": "878344857734987776", "location": "\u65e5\u672c \u6771\u4eac", "public_metrics": {"followers_count": 4054, "following_count": 769, "tweet_count": 19791, "listed_count": 46}}, {"verified": false, "username": "ferrandiniJOT", "name": "Allan", "id": "3312403143", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 614, "tweet_count": 4223, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "michellebarouki", "name": "Michelle", "id": "1530616231", "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 12663, "following_count": 1102, "tweet_count": 218797, "listed_count": 66}}, {"verified": false, "username": "dudeilovebarry", "name": "verinha", "id": "1026936193013960705", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 188, "tweet_count": 43561, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "lbbhtinez", "name": "lelets \u2b50\u2665\ufe0f", "id": "1007284872786964480", "public_metrics": {"followers_count": 1827, "following_count": 1672, "tweet_count": 30569, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "pacozorriati", "name": "FAS(T)", "id": "329779547", "public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 628, "tweet_count": 9554, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "FelixGo26831837", "name": "Felix Gonzalez", "id": "1102199863989755905", "public_metrics": {"followers_count": 644, "following_count": 463, "tweet_count": 155180, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "JEstevez1501", "name": "Juan Estevez", "id": "3306189438", "location": "Santo Domingo, Dominican Repub", "public_metrics": {"followers_count": 8292, "following_count": 2197, "tweet_count": 128595, "listed_count": 73}}, {"verified": false, "username": "Dudu1002_", "name": "E\u0337\ud835\udc60\ud835\udc56\ud835\udc5a\ud835\udc5d\ud835\udc4e\ud835\udc61\ud835\udc56\ud835\udc4e\ud83d\udc7a\ud83d\udc0d", "id": "1107468852231852037", "location": "minha casa", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 57, "tweet_count": 260, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "KarlitosSDS", "name": "Karlos", "id": "120888131", "location": "Ni estoy, ni se me espera", "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 3016, "tweet_count": 41709, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "username": "JaviBenedict", "name": "Javi Benedict", "id": "1916995171", "location": "Tenerife", "public_metrics": {"followers_count": 1860, "following_count": 309, "tweet_count": 91484, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "username": "CykaRisley", "name": "Cyka Rodrigues", "id": "888818572071448576", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 125, "tweet_count": 377, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "IzabelC43952934", "name": "Izabel Carvalho", "id": "1059867315171397634", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 555, "tweet_count": 1632, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Cobra_tabagista", "name": "Coronel Right \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1", "id": "937403559552913414", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 300, "tweet_count": 84290, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "GMonteiroRJ", "name": "Gabriel Monteiro", "id": "1073226183461011456", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 408902, "following_count": 601, "tweet_count": 4775, "listed_count": 187}}, {"verified": false, "username": "JaviCarrascoMun", "name": "Javier Carrasco", "id": "705003330", "public_metrics": {"followers_count": 442, "following_count": 358, "tweet_count": 82584, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "sincomplejos__", "name": "Sin Complejos esRadio", "id": "2824497534", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 31093, "following_count": 475, "tweet_count": 8032, "listed_count": 136}}, {"verified": false, "username": "minomazz", "name": "martino mazzonis", "id": "398618779", "public_metrics": {"followers_count": 4879, "following_count": 3928, "tweet_count": 59804, "listed_count": 103}}, {"verified": false, "username": "matteobordone", "name": "matteo bordone", "id": "7500802", "location": "Milan, Italy", "public_metrics": {"followers_count": 96174, "following_count": 897, "tweet_count": 33691, "listed_count": 702}}, {"verified": false, "username": "Labichata", "name": "\ud83d\udda4 BOOMER-ANG\ud83d\udda4\u26ab\u2b1b\u25fc\ufe0f\ud83c\udff4", "id": "915645198071484427", "location": "Libertad de Lengua.", "public_metrics": {"followers_count": 1719, "following_count": 3245, "tweet_count": 84983, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "bernabeu_soler", "name": "Santiago Soler Bernab\u00e9u", "id": "1157685017482584064", "location": "Alicante, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 7697, "following_count": 6349, "tweet_count": 142186, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "username": "9dedos", "name": "man dinga", "id": "125821452", "location": "San luis", "public_metrics": {"followers_count": 955, "following_count": 2153, "tweet_count": 26889, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "gauchotaso", "name": "Betobar", "id": "919875162", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 4440, "following_count": 5010, "tweet_count": 47222, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "Roge_Allin_rojo", "name": "Rogelio\ud83d\ude08", "id": "2591997121", "location": "Capital del B\u00e1squet ", "public_metrics": {"followers_count": 662, "following_count": 1418, "tweet_count": 6312, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "prkjmeu", "name": "\u2601\ufe0f", "id": "953761317638365187", "location": "bangpink \ud83e\ude79", "public_metrics": {"followers_count": 1294, "following_count": 786, "tweet_count": 39120, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "GR_0347", "name": "GR", "id": "822810007985160192", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 1205, "tweet_count": 9274, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Tampm_Fontc", "name": "Tampm Fontcalent OFICIAL", "id": "1148649177234182144", "location": "Alicante, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 1942, "following_count": 3900, "tweet_count": 40141, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "SosprisionesFPU", "name": "SosprisionesFPU", "id": "920749655062917120", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1641, "following_count": 121, "tweet_count": 2478, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "chapimaro151a", "name": "\u3061\u3083\u3074", "id": "707136262155608064", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 258, "tweet_count": 33752, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "chiormzr", "name": "Chio \uea00", "id": "291993836", "location": "Trc", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 612, "tweet_count": 18835, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "fluchtig_", "name": "Nii", "id": "441456874", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 1319, "following_count": 798, "tweet_count": 49399, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "IgnacioRdo", "name": "Enrique Ignacio", "id": "1852350450", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 273, "tweet_count": 20803, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ttaeokay", "name": "pamy\u17f9\u2077 THE ASTRONAUT", "id": "1056856348510556166", "location": "bts paved the way", "public_metrics": {"followers_count": 840, "following_count": 656, "tweet_count": 34959, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "heroyoonie", "name": "cohen\u2600\ufe0f MAXIDENT to HEAL", "id": "917482045789671425", "location": "prod. 3RACHA", "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 646, "tweet_count": 42304, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Princ3HuGo", "name": "Prince-HuGo", "id": "786841387098599425", "location": "En el trono", "public_metrics": {"followers_count": 635, "following_count": 206, "tweet_count": 37227, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "mlau2011", "name": "Laurita \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \ud83c\udd98\ud83d\udd25", "id": "256808282", "location": "Buenos Aires - Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 4389, "following_count": 4974, "tweet_count": 18894, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "tejanigc", "name": "Tejani \ud83e\udd0d", "id": "224006798", "location": "Honduras", "public_metrics": {"followers_count": 1058, "following_count": 900, "tweet_count": 36567, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "AnthonyArias89", "name": "Anthony A. Arias", "id": "104406947", "location": "Azkaban", "public_metrics": {"followers_count": 689, "following_count": 546, "tweet_count": 9524, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "crissuperann", "name": "Cristina A. \ud83c\udf31", "id": "175572966", "location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 4737, "following_count": 3689, "tweet_count": 143360, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "username": "OtraIdhunita", "name": "Mew", "id": "1731773772", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 237, "tweet_count": 248663, "listed_count": 93}}, {"verified": true, "username": "MenendezFaya", "name": "Andrea \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "47303450", "location": "Langreo", "public_metrics": {"followers_count": 57872, "following_count": 1587, "tweet_count": 82191, "listed_count": 167}}, {"verified": false, "username": "gonarmas", "name": "PinKee \ud83d\udc31", "id": "161461039", "location": "Patagonia Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2564, "following_count": 4992, "tweet_count": 115322, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "MonkeyDLuffiiii", "name": "\u2206", "id": "1146195347548594179", "location": "Iceland", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 663, "tweet_count": 147, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "blurrytrbl", "name": "blurry baudelaire", "id": "2574042299", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 871, "tweet_count": 29513, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "vegetacil", "name": "convenhamos", "id": "1040019435124387841", "location": "\u041f\u0440\u0438\u0301\u043f'\u044f\u0442\u044c", "public_metrics": {"followers_count": 15061, "following_count": 739, "tweet_count": 77419, "listed_count": 21}}, {"verified": false, "username": "jarro80", "name": "Alejandro Bengochea", "id": "394621071", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 397, "tweet_count": 9442, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "BETINA36079657", "name": "ODEADORA CEREAL", "id": "926293315720540166", "location": "En la profundidad de La Grieta", "public_metrics": {"followers_count": 3623, "following_count": 4012, "tweet_count": 158557, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "xarxa52", "name": "yomisma \u2764\ufe0f\ud83c\udf39\ud83c\udf1d", "id": "332174716", "location": "Las Palmas de Gran Canaria, Es", "public_metrics": {"followers_count": 1428, "following_count": 1182, "tweet_count": 153435, "listed_count": 3}}, {"verified": true, "username": "pepeblancoEP", "name": "Jos\u00e9 Blanco", "id": "2976750778", "location": "Madrid, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 34464, "following_count": 32053, "tweet_count": 7352, "listed_count": 191}}, {"verified": false, "username": "Ecletica1", "name": "Marta https://gettr.com/user/mpolten", "id": "273030155", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Pinhais, Paran\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 3974, "following_count": 3716, "tweet_count": 146610, "listed_count": 36}}, {"verified": false, "username": "Mahreserva12", "name": "Mah", "id": "1154542131303895040", "public_metrics": {"followers_count": 7060, "following_count": 7503, "tweet_count": 10453, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "nicolaspazzos", "name": "Hachit\u00e6", "id": "1051536810407530497", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 612, "tweet_count": 1061, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "anxsska", "name": "\u02de\u02de", "id": "510847831", "location": "\ud83e\udd40", "public_metrics": {"followers_count": 1445, "following_count": 479, "tweet_count": 104446, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "0g0id_", "name": "ogoid", "id": "793242573771051008", "location": "021", "public_metrics": {"followers_count": 1180, "following_count": 1052, "tweet_count": 32366, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "JeffersonNeto69", "name": "JACK BRAVO - BOLSONARO 22 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udfbe\ud83e\udd13\ud83c\udf7a\ud83c\udf74\u2615", "id": "904658980592549888", "location": "Salvador, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 5116, "following_count": 5221, "tweet_count": 11763, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "NestorGrubert", "name": "Nestor", "id": "1023112022", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 146, "tweet_count": 4440, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "zarangollo1908", "name": "Zarangollo1908 \u2362", "id": "853626792875347968", "location": "Murcia (Capital), Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 448, "following_count": 1323, "tweet_count": 10660, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "franbaldassarri", "name": "Francesca Baldassarri", "id": "14246010", "location": "Terni, Italy, EU", "public_metrics": {"followers_count": 1612, "following_count": 1038, "tweet_count": 21082, "listed_count": 61}}, {"verified": false, "username": "FabbioSabatini", "name": "Fabio Sabatini", "id": "143590548", "location": "Rome", "public_metrics": {"followers_count": 27372, "following_count": 406, "tweet_count": 14199, "listed_count": 218}}, {"verified": false, "username": "kaodeq", "name": "kaoth", "id": "51256876", "public_metrics": {"followers_count": 1885, "following_count": 2275, "tweet_count": 44919, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Loking871", "name": "Loking87", "id": "1153644893631201280", "location": "Brisbane, Queensland", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 186, "tweet_count": 1515, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "RafaelSalinasZ", "name": "Rafael Salinas", "id": "485264750", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1798, "following_count": 914, "tweet_count": 17897, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "username": "UnTalVerdin96", "name": "\u00d3scar Verd\u00edn", "id": "389746219", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 579, "tweet_count": 1991, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "birlcipher", "name": ". \ud835\udcf3\ud835\udcea\ud835\udcec \u2b50\ud83e\udd91; \ud835\udcfd\ud835\udcf1\ud835\udcee \ud835\udcea\ud835\udcfc\ud835\udcfd\ud835\udcfb\ud835\udcf8\ud835\udcf7\ud835\udcea\ud835\udcfe\ud835\udcfd \u2077", "id": "619423583", "location": "\ud835\udc54\ud835\udc5f\ud835\udc4e\ud835\udc5b\ud835\udc51 \ud835\udc59\ud835\udc56\ud835\udc5b\ud835\udc52 - sunny go", "public_metrics": {"followers_count": 2295, "following_count": 1017, "tweet_count": 122383, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "Juanchur3", "name": "Juan \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "1086297067520229377", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 258, "tweet_count": 11710, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Aguinaldo_Diego", "name": "Diego \u2606", "id": "3021813880", "location": "Rio Primero,Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1594, "following_count": 1060, "tweet_count": 43764, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "kabromcete", "name": "kabromcete", "id": "580260132", "location": "pamplona", "public_metrics": {"followers_count": 1533, "following_count": 3577, "tweet_count": 146289, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "username": "sinhow_", "name": "alisson", "id": "46152039", "location": "011", "public_metrics": {"followers_count": 2104, "following_count": 1188, "tweet_count": 148278, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "carlosmr12", "name": "Carlos Rodrigues", "id": "199456315", "public_metrics": {"followers_count": 535, "following_count": 1246, "tweet_count": 4556, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "NeoAngel1984", "name": "NeoAngel1984\ud83d\udd3b", "id": "906245312439832577", "location": "Zaragoza, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 4350, "following_count": 3825, "tweet_count": 220332, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "maritaigle54", "name": "Mary", "id": "3894287061", "location": "Lan\u00fas Oeste, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 653, "following_count": 481, "tweet_count": 61696, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Isaalakdd1", "name": "Android \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "718582546519486464", "location": "Rosario, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 740, "following_count": 762, "tweet_count": 15433, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Leandrito1889", "name": "Leandro", "id": "1697795106", "location": "Rosario ", "public_metrics": {"followers_count": 875, "following_count": 1715, "tweet_count": 73591, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "tanelfla", "name": "Raphael", "id": "622458256", "location": "Cidade Maravilhosa", "public_metrics": {"followers_count": 733, "following_count": 1854, "tweet_count": 56164, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "Micalunarp", "name": "Micaela\u2728", "id": "1212495451", "location": "Rosario - Santa Fe", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 64, "tweet_count": 86271, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "RepubblicAna", "name": "Republic Ana 42% \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "3035794271", "location": "PBA ", "public_metrics": {"followers_count": 2376, "following_count": 3409, "tweet_count": 153708, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "Beluchitap", "name": "Be Valeska.", "id": "214569234", "location": "Gotham, England", "public_metrics": {"followers_count": 2569, "following_count": 227, "tweet_count": 76251, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "username": "AmonrhaT1", "name": "amon ra", "id": "725119254983487488", "location": "Cariacica ", "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 339, "tweet_count": 27118, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "fernandojff3105", "name": "Fernando Figueiredo 1\u20e32\u20e3+1\u20e3 = \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "53502949", "location": "Rio de Janeiro,Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 539, "following_count": 917, "tweet_count": 24159, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Vlpb211", "name": "Vlpb21", "id": "923610888816484352", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 548, "tweet_count": 21270, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "TiagoMedeiros_", "name": "TIAGO", "id": "970866464621322240", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 686, "following_count": 80, "tweet_count": 4210, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MilagroChacin", "name": "Milagro Chacin", "id": "2367874655", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 221, "tweet_count": 4214, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "NTN24", "name": "NTN24", "id": "133945128", "location": "Continente Americano", "public_metrics": {"followers_count": 4718890, "following_count": 235, "tweet_count": 417330, "listed_count": 8433}}, {"verified": false, "username": "poemsbeforehoes", "name": "nikola, the homeless poet.", "id": "1017160913256964096", "location": "intj. rp. shitpost bot.", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 83, "tweet_count": 9757, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "gigakuri", "name": "spookyuri. \ud83d\udd2a", "id": "1863829226", "location": "\u029f\u1d00\u0274\u1d05 \u1d0f\u0493 \u1d04\u1d0f\u1d0d\u0493\u1d0f\u0280\u1d1b \u1d00\u0274\u1d05 \u1d18\u026a\u029f\u029f\u1d0f\u1d21s.", "public_metrics": {"followers_count": 523, "following_count": 427, "tweet_count": 36555, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "robin_racing", "name": "negro robin", "id": "846677926385012737", "location": "Cipolletti, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 552, "tweet_count": 11015, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "corcho29", "name": "\ud83d\udd90\ud83d\udd90\ud83d\udd90", "id": "442118432", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1339, "following_count": 1390, "tweet_count": 60839, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "Luisito43800392", "name": "Luisito Ra", "id": "983811187015118848", "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 400, "tweet_count": 8754, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "veroca327", "name": "Veronica Cotrina", "id": "842763781", "location": "Ramsey, NJ", "public_metrics": {"followers_count": 2067, "following_count": 2144, "tweet_count": 269829, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "username": "BalbiThiago", "name": "THIAGO BALBI", "id": "64278679", "location": "Manaus, Amazonas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 507, "tweet_count": 14227, "listed_count": 2}}, {"verified": true, "username": "coroneltelhada", "name": "Coronel Telhada \u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f", "id": "986566884", "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 36854, "following_count": 98, "tweet_count": 8837, "listed_count": 91}}, {"verified": false, "username": "sergiosgr", "name": "Sergio \ud83e\udda0\ud83e\udde0\ud83d\udd31", "id": "139797900", "location": "Oaxaca, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 998, "tweet_count": 44380, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "isllery", "name": "Isa Xavier", "id": "158461364", "location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 497, "tweet_count": 14563, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "BrendaYegros", "name": "Bren", "id": "1167524479", "location": "inst: Brennmicaela", "public_metrics": {"followers_count": 845, "following_count": 797, "tweet_count": 40127, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "FFranca99", "name": "Francisco Carlos Ferreira", "id": "1177377150", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2739, "following_count": 5024, "tweet_count": 18658, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "HVML", "name": "Bolsonaro sempre 2022", "id": "77981123", "location": "Campina Grande, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2758, "following_count": 3556, "tweet_count": 98049, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "J4bulan1", "name": "Joyboy", "id": "4625779173", "location": "Na merda ", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 267, "tweet_count": 4974, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "victorhugofra17", "name": "Caf\u00e9 pil\u00e3o", "id": "3009113350", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 357, "tweet_count": 634, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "eae_robyson", "name": "fodase??\ud80c\udd8f", "id": "1107733583249186816", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 861, "tweet_count": 14070, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Norma47138802", "name": "Norma", "id": "1055322856513511424", "public_metrics": {"followers_count": 1145, "following_count": 1380, "tweet_count": 131387, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "rebeldia_joao", "name": "J\u00e3o \ud83e\udd74\ud83e\udd24", "id": "705530565106253827", "location": "Tucuruvi, S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 260, "tweet_count": 3028, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "pamellangelides", "name": "Pamella Angelides", "id": "726171680666705921", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 1343, "tweet_count": 10643, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "tweetdovino", "name": "vino", "id": "108478096", "location": "Porto Alegre", "public_metrics": {"followers_count": 850, "following_count": 721, "tweet_count": 48706, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Maradel07044308", "name": "Mar\u00eda del rosario su", "id": "4888571943", "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 249, "tweet_count": 141485, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "BruceWaynePR", "name": "Bruno D\u00edaz PR", "id": "1010202905801056261", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 344, "tweet_count": 27614, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "cansadareal", "name": "gaby", "id": "1101555208801435649", "location": "Tr\u00eas Lagoas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 107, "tweet_count": 243, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Doug44_", "name": "[ta] Doug44", "id": "2911255763", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 352, "tweet_count": 3261, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Trigo4Head", "name": "\u2600\ufe0f Sun \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f", "id": "784562296970481664", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 190, "tweet_count": 43973, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "larakkjkk", "name": "ulalara", "id": "706451681526083584", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 138, "tweet_count": 1539, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "FranciscooTiago", "name": "Tiago De Jesus\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\udcb8\ud83c\udf5e\u2728", "id": "1106572454225461248", "public_metrics": {"followers_count": 1432, "following_count": 1715, "tweet_count": 7269, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Lucykiss18", "name": "Lucy R", "id": "4318326755", "location": "London, England", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 104, "tweet_count": 1275, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Laurha_Ferreira", "name": "COMPANHEIRA", "id": "812460240172150785", "location": "Paul\u00ednia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 199, "tweet_count": 6987, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ManuStylles_", "name": "manU", "id": "1022881044033429504", "location": "Manhattan, NY", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 429, "tweet_count": 14769, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "voleifacamisa10", "name": "Tai \u2022 Gabriela Guimar\u00e3es \ud83c\udf08", "id": "3155005966", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 715, "following_count": 843, "tweet_count": 36006, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "MaraJosSarrion1", "name": "Mar\u00eda Jos\u00e9 Sarrion", "id": "1050040506825285633", "location": "Santa Pola, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 777, "following_count": 158, "tweet_count": 126777, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "XalapaHeraldo", "name": "HeraldoXalapa", "id": "1066377251518853122", "location": "Xalapa", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 24, "tweet_count": 23964, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "vitomurta", "name": "Ptesco", "id": "245429308", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 60, "tweet_count": 1329, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "cristina_vcvc", "name": "V", "id": "1066894316608593920", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds ", "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 504, "tweet_count": 36069, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "saytzefff", "name": "\ud835\udd92\ud83c\udd70\ufe0f\ud835\udd99\ud835\udd8d\ud835\udd8a\ud835\udd9a\ud835\udd98 \ud83e\udd8a", "id": "4864374124", "location": "Toca da Raposa III", "public_metrics": {"followers_count": 838, "following_count": 1317, "tweet_count": 51175, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "CRFGAABII", "name": "Gabrielly \ud83c\udf80", "id": "3366012087", "location": "Cidade de Deus, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 1126, "following_count": 764, "tweet_count": 67919, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "macchiute_", "name": "brina\ud83c\udf97", "id": "4607553695", "location": "\u2022 lgBt \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 \u2022", "public_metrics": {"followers_count": 1195, "following_count": 615, "tweet_count": 73530, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "anadurante04", "name": "durante", "id": "1065649579998277634", "location": "Santa Cruz do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 506, "tweet_count": 13102, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "Argenti79310611", "name": "Argentina Libre", "id": "3991226542", "public_metrics": {"followers_count": 2273, "following_count": 2080, "tweet_count": 356618, "listed_count": 22}}, {"verified": false, "username": "Javitoiguz", "name": "Javier Fern\u00e1ndez", "id": "4826047025", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 645, "following_count": 1382, "tweet_count": 33092, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "jrezlucia", "name": "lucia", "id": "3091826381", "location": "saint louis", "public_metrics": {"followers_count": 13775, "following_count": 1834, "tweet_count": 193078, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "username": "marjumorel", "name": "Julia Morel", "id": "257823732", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 432, "tweet_count": 4188, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "_heliun", "name": "Albatroz", "id": "1087071468133982209", "public_metrics": {"followers_count": 3293, "following_count": 4985, "tweet_count": 51610, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "SenadorKajuru", "name": "Senador Kajuru", "id": "193441509", "public_metrics": {"followers_count": 272118, "following_count": 2164, "tweet_count": 66551, "listed_count": 1097}}, {"verified": false, "username": "Allycomendo", "name": "Joyce \u1d9c\u02b3\u1da0", "id": "1400888443", "location": "Rio quente de Janeiro \ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 2244, "following_count": 933, "tweet_count": 132273, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "acidourik", "name": "uk \ud83c\udf11", "id": "137185070", "location": "Rio Branco, Acre", "public_metrics": {"followers_count": 2088, "following_count": 972, "tweet_count": 225537, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "username": "adriana_ppt", "name": "adriana nistal", "id": "1392901405", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 1805, "following_count": 1730, "tweet_count": 138043, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "Anderson_Bel26", "name": "Anderson Maciel", "id": "3529892721", "location": "Realengo, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 340, "tweet_count": 19341, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Danielop_79", "name": "Danielop79 \u2728", "id": "2237006420", "location": "Hyrule", "public_metrics": {"followers_count": 941, "following_count": 1093, "tweet_count": 22713, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Ferzofandub", "name": "Ferzo \ud83c\udf08", "id": "344835701", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 467, "following_count": 210, "tweet_count": 1226, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "lydyadyas", "name": "Lidia Dias \ud83c\udf39", "id": "82204777", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3541, "following_count": 4775, "tweet_count": 20280, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Bluteromaax", "name": "Pedro Henrique", "id": "3229864084", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 133, "tweet_count": 103, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "tooksme", "name": "tk", "id": "282202548", "location": "ela, dela.", "public_metrics": {"followers_count": 23608, "following_count": 19299, "tweet_count": 184001, "listed_count": 66}}, {"verified": false, "username": "weirdths", "name": "Th 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "id": "787574327269060609", "location": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 220, "tweet_count": 12860, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "tanoantiK", "name": "adrian", "id": "993923106807992320", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 829, "tweet_count": 62595, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "marianberesi", "name": "Andrea \ud83d\udc31\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa", "id": "220443631", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 3591, "following_count": 4891, "tweet_count": 112560, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "journalsfame", "name": "\u263c", "id": "910422524", "public_metrics": {"followers_count": 4821, "following_count": 31, "tweet_count": 165170, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "username": "Crlseuchato", "name": "Maia", "id": "407072153", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1792, "following_count": 631, "tweet_count": 62935, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "adrianarenault", "name": "por um brasil melhor SDV", "id": "95048355", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2529, "following_count": 0, "tweet_count": 42401, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "MilioCelori", "name": "\ud835\udc0c\ud835\udc22\ud835\udc25\ud835\udc22\ud835\udc28\ud835\udc08\ud835\udc08", "id": "2884316777", "location": "Mesa, AZ", "public_metrics": {"followers_count": 1938, "following_count": 718, "tweet_count": 225792, "listed_count": 34}}, {"verified": false, "username": "sirparisma", "name": "Daniel Mar\u00edn", "id": "121629507", "public_metrics": {"followers_count": 1436, "following_count": 1423, "tweet_count": 32580, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "k_rolvelasquez", "name": "K-ROL VELASQUEZ", "id": "129057071", "location": "Quito- Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 500, "tweet_count": 2884, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "virginia_tt", "name": "Virginia\ud83c\udf4f", "id": "716468563490562049", "location": "Santa F\u00e9, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 150, "tweet_count": 26892, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "lita_03_07", "name": "Lita Frances \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "4299129616", "public_metrics": {"followers_count": 2504, "following_count": 2934, "tweet_count": 142713, "listed_count": 2}}, {"verified": true, "username": "LuisitoComunica", "name": "Luisillo El Pillo", "id": "96634419", "public_metrics": {"followers_count": 8834315, "following_count": 647, "tweet_count": 4059, "listed_count": 1234}}, {"verified": false, "username": "susanagon44", "name": "Susana Gonzalez", "id": "168898354", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1034, "following_count": 1146, "tweet_count": 98696, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "fred_palma", "name": "Fred Palma", "id": "64523811", "location": "S\u00e3o Paulo, SP, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1103, "following_count": 1046, "tweet_count": 12625, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "manotelli", "name": "cidad\u00e3o m\u00e9dio", "id": "173984192", "location": "Porto Alegre", "public_metrics": {"followers_count": 49467, "following_count": 651, "tweet_count": 78348, "listed_count": 137}}, {"verified": false, "username": "cryalittle_", "name": "maryy", "id": "1084512304752934914", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 376, "tweet_count": 16059, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "maximoff_le_fay", "name": "\ud83c\udf19 \ud835\udc0f \ud835\udc1e \ud835\udc1d \ud835\udc2b \ud835\udc28 \ud83e\ude90|", "id": "1112080545025007624", "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 379, "tweet_count": 26056, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "maria19271", "name": "Ana \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 41%", "id": "2841646437", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 3577, "following_count": 1617, "tweet_count": 243827, "listed_count": 23}}, {"verified": false, "username": "confioenMacri", "name": "CCas", "id": "4527660681", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 6459, "following_count": 7081, "tweet_count": 71020, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "RJESiempre", "name": "Jorge soldado c.61", "id": "4217790381", "public_metrics": {"followers_count": 4241, "following_count": 4441, "tweet_count": 48225, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Jotappe30", "name": "Jay Pi \u2744\ufe0f", "id": "990814472779509765", "location": "Torres, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 574, "following_count": 768, "tweet_count": 39058, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "luluis102383722", "name": "luana", "id": "1093010501339172864", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 85, "tweet_count": 11557, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "hollandpraise", "name": "sakura \ud800\udec0 \u0b6a", "id": "972098324277886976", "location": "elle f. tom h. mads m.", "public_metrics": {"followers_count": 599, "following_count": 708, "tweet_count": 22692, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "sindel_mtz", "name": "\ud835\udd4a\ud835\udd61\ud835\udd5a\ud835\udd55\ud835\udd56\ud835\udd63-\ud835\udd3e\ud835\udd68\ud835\udd56\ud835\udd5f\ud83d\udd77", "id": "2200389157", "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 305, "tweet_count": 5618, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "N0b0dyY3sD00r", "name": "Copo descart\u00e1vel", "id": "332274027", "location": "rio de janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 789, "tweet_count": 5710, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "iriabarradas", "name": "Iria Barradas", "id": "43577947", "location": "Cuiaba-MT Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2029, "following_count": 4995, "tweet_count": 117770, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "PeatonEnAccion", "name": "Peat\u00f3n en Acci\u00f3n", "id": "2721744382", "location": "Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 2393, "following_count": 4622, "tweet_count": 57307, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "MLeonorTiaDoZap", "name": "DLeonor tia do ZAP \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83e\uddc2\ud83d\udc38\ud83e\uddc2", "id": "287032660", "location": "Curitiba", "public_metrics": {"followers_count": 2687, "following_count": 3793, "tweet_count": 31808, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "valentinaaseg", "name": "whiteforanea\u1bfd", "id": "1123052904577892352", "location": "Le\u00f3n, Guanajuato", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 267, "tweet_count": 2320, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Jarianafg", "name": "\ud83e\udddb\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f", "id": "149926531", "public_metrics": {"followers_count": 3907, "following_count": 3535, "tweet_count": 34419, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "valeevillega16", "name": "V V", "id": "914833031587930112", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 272, "tweet_count": 25158, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "JuanPochettino3", "name": "Juan Pochettino \u26bd", "id": "3366778384", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 120111, "following_count": 849, "tweet_count": 20042, "listed_count": 39}}, {"verified": false, "username": "giovanatreze", "name": "G", "id": "4356688037", "location": "BR ", "public_metrics": {"followers_count": 786, "following_count": 1458, "tweet_count": 18646, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "DayaneA67111809", "name": "Dayane Antunes", "id": "1160052548948152320", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 44, "tweet_count": 8, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Cellah_Souza", "name": "Cella\ud83c\udf3b", "id": "1083589726102319104", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 292, "tweet_count": 353, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "pefabiodemelo", "name": "padrefabiodemelo", "id": "39342378", "public_metrics": {"followers_count": 8587429, "following_count": 588, "tweet_count": 20421, "listed_count": 5893}}, {"verified": false, "username": "JulioCe59337798", "name": "Julio Cesar", "id": "1025580083036205058", "location": "PERU", "public_metrics": {"followers_count": 1005, "following_count": 811, "tweet_count": 102420, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "atvmasnoticias", "name": "ATV+ Noticias", "id": "1231444076", "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 452499, "following_count": 430, "tweet_count": 110547, "listed_count": 716}}, {"verified": false, "username": "bsouza1427", "name": "Bruna \u2720", "id": "721503163006717952", "location": "Campo Grande, RJ", "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 413, "tweet_count": 3930, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "RonaldinhoR11", "name": "Jonatan Messias \ud83d\udcab", "id": "292109093", "location": "Miguel Couto \ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 1227, "following_count": 848, "tweet_count": 12837, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "disastrado", "name": "Rafa, pros + chegado", "id": "23277227", "location": "Curitiba", "public_metrics": {"followers_count": 2787, "following_count": 526, "tweet_count": 58624, "listed_count": 470}}, {"verified": false, "username": "Rosanvelozo", "name": "Rosangela Velozo", "id": "233747507", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 141, "tweet_count": 3696, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "RicaPerrone", "name": "Rica Perrone", "id": "36376988", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 618365, "following_count": 1525, "tweet_count": 137, "listed_count": 1316}}, {"verified": false, "username": "GracielaO11", "name": "GracielaO \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "946548515471331329", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2784, "following_count": 3478, "tweet_count": 82258, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "AnaMariaMarko", "name": "El tuiter de mam\u00e1", "id": "285824660", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 457, "tweet_count": 16902, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "HelenaRavelo11", "name": "Helena Ravelo", "id": "1355552587", "public_metrics": {"followers_count": 883, "following_count": 528, "tweet_count": 143678, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "sueli_st", "name": "Sueli - Fechada com o Capit\u00e3o - SDV sempre, sem DM", "id": "3234267111", "public_metrics": {"followers_count": 5785, "following_count": 5947, "tweet_count": 72766, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "wawiska", "name": "lau canizales", "id": "2264652824", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 313, "tweet_count": 696, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "canjica199", "name": "Jo\u00e3o", "id": "157733810", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 1304, "tweet_count": 15427, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "username": "roxanacastel", "name": "Roxana o Rox \ud83d\ude0e", "id": "174489621", "location": "San Miguel, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 4970, "following_count": 5252, "tweet_count": 534522, "listed_count": 79}}, {"verified": false, "username": "lucketa63", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Lucketa 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "id": "322158787", "location": "Santo Andr\u00e9-SP", "public_metrics": {"followers_count": 514, "following_count": 923, "tweet_count": 44405, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "DandaraNascim14", "name": "Danda \ud83d\udc60\ud83d\udc51", "id": "827280099930038272", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 202, "tweet_count": 505, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "pensamento_cri", "name": "Caio Casa-de-Cavaleiro", "id": "40811793", "public_metrics": {"followers_count": 653, "following_count": 209, "tweet_count": 5902, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "annalisabi76", "name": "bubusettete", "id": "840241477", "public_metrics": {"followers_count": 2180, "following_count": 374, "tweet_count": 73423, "listed_count": 28}}, {"verified": false, "username": "MCampadelli", "name": "Mauro Campadelli", "id": "1134934104519131139", "location": "Trento, Trentino-South Tyrol", "public_metrics": {"followers_count": 1016, "following_count": 876, "tweet_count": 10750, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "DrHistrionico", "name": "RuLoV Parker \ud83d\udd78 Trickster \ud83c\udf83", "id": "240306295", "location": "Cabin 7, Camp Half-Blood ", "public_metrics": {"followers_count": 9888, "following_count": 1477, "tweet_count": 57175, "listed_count": 22}}, {"verified": false, "username": "CucusitaStencil", "name": "cucusita stencil \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udef9\ud83c\udf55", "id": "76860111", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 61, "tweet_count": 18238, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "Chevy6I", "name": "Andr\u00e9Bolsonaro2022\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf04", "id": "1044678471908233216", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 196, "tweet_count": 6171, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "GalarzaOrne", "name": "Orne Galarza", "id": "1120682277468614656", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 150, "tweet_count": 2956, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "LaBandaPindonga", "name": "\ud83d\udc31EL ULTRAMACRISTA\u2642\ud83d\udc99\ud83d\udc9b\ud83d\udc99", "id": "1013443061010042880", "location": "Republic Bolivarian of Matanza", "public_metrics": {"followers_count": 19933, "following_count": 12485, "tweet_count": 149166, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "queissobach", "name": "\u20dd\u20d2\u20e4 Mandy", "id": "598856823", "location": "Hogwarts", "public_metrics": {"followers_count": 1024, "following_count": 945, "tweet_count": 36552, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "AnaGAZA1", "name": "Ana GAZA", "id": "946420979135385601", "public_metrics": {"followers_count": 2338, "following_count": 2005, "tweet_count": 576222, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "thiagomenon4", "name": "Sem Criatividade", "id": "950871748874031104", "location": "No quinto dos infernos.", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 0, "tweet_count": 189, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "JinaLoba", "name": "JinaWolf (Cloudy Corp)", "id": "3670738457", "location": "En un departamento", "public_metrics": {"followers_count": 10129, "following_count": 4090, "tweet_count": 38772, "listed_count": 54}}, {"verified": false, "username": "Danitzy_Starsky", "name": "Me mud\u00e9 de cuenta", "id": "736616114763898881", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1985, "following_count": 1315, "tweet_count": 10896, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Jhully_18", "name": "Jhully", "id": "1044779661241266178", "location": "Na Sua", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 374, "tweet_count": 13708, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "chicacf", "name": "EJ!", "id": "3232046366", "location": "En un olvido.", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 739, "tweet_count": 21478, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "sadniciento", "name": "Sadniciento", "id": "814615800573231105", "public_metrics": {"followers_count": 30976, "following_count": 424, "tweet_count": 10498, "listed_count": 89}}, {"verified": false, "username": "Bankes_", "name": "pa loma", "id": "1633597542", "location": "Curitiba ", "public_metrics": {"followers_count": 1837, "following_count": 1358, "tweet_count": 70175, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Lari_Carvalho24", "name": "Lari Carvalho", "id": "278507339", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 970, "following_count": 2044, "tweet_count": 10227, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "NicoolasCoortes", "name": "\ud83e\udd21\u20e4\u21b6\u2115I\u2102\u274dL\u0104S\u21b7\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u20e4", "id": "2427112327", "location": "Villa Minetti, Santa fe", "public_metrics": {"followers_count": 1998, "following_count": 2560, "tweet_count": 63375, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "CardosoBre_", "name": "Brenda \ud83e\udd8b", "id": "1272742394", "location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 617, "following_count": 70, "tweet_count": 23674, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ro_pala", "name": "Ro Pala", "id": "724295462", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 3941, "following_count": 5003, "tweet_count": 96616, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "justporfran", "name": "WALTER", "id": "173218085", "location": "Berazategui, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 3714, "following_count": 4990, "tweet_count": 37783, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Cachovolador", "name": "cachovolador", "id": "901935989727399941", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 5517, "following_count": 6028, "tweet_count": 41660, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "yesishes", "name": "\ud835\udd7e\ud835\udd8d\ud835\udd8a\ud835\udd98 \ud83e\udd82", "id": "1631062356", "location": "Killmes", "public_metrics": {"followers_count": 968, "following_count": 143, "tweet_count": 105684, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "ivoARMANDI", "name": "ivo ARMANDI", "id": "273808150", "location": "Torneremo al 100%", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 183, "tweet_count": 45097, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "racquel0s", "name": "\ud83e\udd40\u271e\u263d #13 \ud83e\udd91", "id": "832160966", "location": "\u2765 evan peters\u263a\ufe0esince 2011", "public_metrics": {"followers_count": 5638, "following_count": 1997, "tweet_count": 47462, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "username": "ValdanoSex", "name": "Jorge Real Valdano", "id": "2174492011", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 2104, "tweet_count": 8530, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "beuzeboss", "name": "Luckas", "id": "3302318561", "location": "Canoas, Rio Grande do Sul", "public_metrics": {"followers_count": 537, "following_count": 482, "tweet_count": 75778, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "Fernand95556406", "name": "Fernanda Santos", "id": "1129759785652559872", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 3, "tweet_count": 15, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "mazzaglia_7", "name": "marcos mazzaglia", "id": "2364816042", "public_metrics": {"followers_count": 1463, "following_count": 4711, "tweet_count": 89097, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "AriiannaC", "name": "Ari Halloween Targaryen \ud83c\udf83\ud83d\udd25", "id": "76523396", "location": "En el Inframundo: Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1702, "following_count": 1077, "tweet_count": 77424, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "SCrisst", "name": "SCrisst", "id": "2187376993", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 393, "tweet_count": 11731, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "lelebtslove", "name": "Lele \u2728KIM SEOKJIN IS COMING\ud83d\udc9c", "id": "1167148597", "location": "Elite", "public_metrics": {"followers_count": 186996, "following_count": 3506, "tweet_count": 88296, "listed_count": 306}}, {"verified": false, "username": "isabellabiff", "name": "isa", "id": "745305145513226240", "location": "Paran\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 611, "tweet_count": 6649, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Pablozabala15", "name": "Pablo Zabala MDQ", "id": "1568422782", "location": "Mar del Plata", "public_metrics": {"followers_count": 1072, "following_count": 1010, "tweet_count": 31789, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "sielfomo_helena", "name": "Helena \ud83d\ude3aMM2023", "id": "2330875361", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 856, "following_count": 1934, "tweet_count": 43573, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Gmol2016", "name": "C.G", "id": "1104395737", "location": "SPGG", "public_metrics": {"followers_count": 2447, "following_count": 4831, "tweet_count": 95301, "listed_count": 6}}, {"verified": true, "username": "info7mty", "name": "INFO7", "id": "65579025", "location": "Monterrey, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 781143, "following_count": 104, "tweet_count": 349810, "listed_count": 1304}}, {"verified": false, "username": "BendakBR", "name": "Mauricio Moura", "id": "17392404", "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 151, "tweet_count": 3312, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "http_lysv", "name": "laysla\uf8ff", "id": "946834314569879552", "location": "Boston, MA", "public_metrics": {"followers_count": 4360, "following_count": 3557, "tweet_count": 62551, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "_ItzMariana", "name": "1904", "id": "3237174011", "location": "Nova fcsh cpri", "public_metrics": {"followers_count": 3076, "following_count": 3835, "tweet_count": 301449, "listed_count": 25}}, {"verified": false, "username": "Viniciu63982530", "name": "Vinicius nunes", "id": "1056282284003864581", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 73, "tweet_count": 1483, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "pilaraguilarm", "name": "Pilar Aguilar", "id": "385039786", "location": "Durango, Dgo.", "public_metrics": {"followers_count": 12297, "following_count": 1046, "tweet_count": 84808, "listed_count": 88}}, {"verified": false, "username": "EDelcosmos", "name": "ellatigo delcosmos", "id": "776926188463857664", "public_metrics": {"followers_count": 692, "following_count": 941, "tweet_count": 56131, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "StarToDown", "name": "Dark \ud83e\udd8a", "id": "4870317760", "location": "23 (ela/ele)", "public_metrics": {"followers_count": 2151, "following_count": 770, "tweet_count": 40553, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "username": "HugoGon71628446", "name": "Hugo Gonzalez", "id": "1075158671259287553", "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 326, "tweet_count": 39000, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Nathan_Tokya", "name": "CHIQUINHO VELARYON \ud83d\udc09", "id": "2957027339", "location": "Sparti, Greece", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 679, "tweet_count": 42006, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "BrenaS07", "name": "BRENA", "id": "908164070179831809", "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 38, "tweet_count": 7661, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "chichodisanto", "name": "CHICHITO CHACO", "id": "812937073", "location": "Colonia Benitez. Chaco. ", "public_metrics": {"followers_count": 6936, "following_count": 6466, "tweet_count": 290478, "listed_count": 102}}, {"verified": false, "username": "CAIOZNxl", "name": "Caioznxl\ud83e\udd47", "id": "1143414433789751296", "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 202, "tweet_count": 3656, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Giovanni_ds13", "name": "FLU", "id": "3904104742", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3780, "following_count": 3204, "tweet_count": 68754, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Vaal_ug", "name": "Vals del olvido", "id": "331078002", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 128, "tweet_count": 8161, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "kettysofredora", "name": "Rob\u00f4 1.0", "id": "1082793992486567941", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 26, "tweet_count": 681, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "helpriodjaneiro", "name": "HelpRiodeJaneiro", "id": "26158897", "public_metrics": {"followers_count": 8051, "following_count": 3423, "tweet_count": 222963, "listed_count": 34}}, {"verified": false, "username": "Edith65151092", "name": "Edith\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c", "id": "895878853784084482", "public_metrics": {"followers_count": 1339, "following_count": 1200, "tweet_count": 99359, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "valeshopping", "name": "Spock que ri", "id": "207183328", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 727, "tweet_count": 23747, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "soneca22_", "name": "JN.", "id": "762481473764990976", "public_metrics": {"followers_count": 2725, "following_count": 770, "tweet_count": 112765, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "joiccelima", "name": "Joi", "id": "2474884912", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1731, "following_count": 202, "tweet_count": 64396, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "PauladoLc1", "name": "M\u00e3e por favor vive \ud83d\udc94\ud83d\ude2d\ud83d\udc94\ud83d\ude2d", "id": "993609022833086465", "location": "Rio de Janeiro, Brasil ", "public_metrics": {"followers_count": 894, "following_count": 769, "tweet_count": 2812, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "VickCamaraa", "name": "VASCAINA\ud83d\udda4\ud83d\udca2", "id": "804118560989675520", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 43791, "following_count": 1541, "tweet_count": 13144, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "L50060378Lima", "name": "S\u00edlvio Lima", "id": "3430581845", "location": "Porto Velho, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 780, "following_count": 1594, "tweet_count": 79325, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "fure_pablo", "name": "pablo alejandro fure", "id": "3083253505", "public_metrics": {"followers_count": 1747, "following_count": 1781, "tweet_count": 223929, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Marcelolamego1", "name": "Marcelolamego", "id": "1117645126845849601", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 4, "tweet_count": 3, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "kittyhayy", "name": "hay\u2074 || VOTOU NO LULA", "id": "3001232738", "public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 488, "tweet_count": 84432, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "JoseSaylor", "name": "SAYLOR", "id": "2208338276", "location": "reading", "public_metrics": {"followers_count": 878, "following_count": 3364, "tweet_count": 159288, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "HAvesani", "name": "El Buscante", "id": "2747567856", "public_metrics": {"followers_count": 1843, "following_count": 4583, "tweet_count": 42801, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "edugaguz", "name": "EdUArdO gUzm\u00c1n", "id": "1475832192", "location": "Rosario, Santa Fe, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 897, "following_count": 999, "tweet_count": 88162, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "carment88627401", "name": "carmentoledo", "id": "1157070279132274688", "public_metrics": {"followers_count": 1363, "following_count": 1312, "tweet_count": 290722, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MCostinha12", "name": "Matheus Costa", "id": "173861959", "public_metrics": {"followers_count": 688, "following_count": 186, "tweet_count": 8774, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "felipeteruya", "name": "Felipe Abelizado Tricampe\u00e3o", "id": "36390814", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 310, "tweet_count": 5831, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "CorinaC63", "name": "Corina Calderon", "id": "798555897958191105", "location": "Rosario, prov. Santa Fe. ", "public_metrics": {"followers_count": 1972, "following_count": 4017, "tweet_count": 147552, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "luhmariae", "name": "Luiza \u2670\ud83c\udf39", "id": "1054797446302351360", "public_metrics": {"followers_count": 6588, "following_count": 702, "tweet_count": 57290, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "lagorubi", "name": "ana lago", "id": "276766249", "location": "argentina  mar del plata", "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 538, "tweet_count": 33195, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "Naluiza_SS", "name": "\u2728 Elizabeth \u2728", "id": "2973478547", "location": "Rio Branco, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1655, "following_count": 873, "tweet_count": 40359, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "JhonatanRened", "name": "Papai Jhon", "id": "909194247806517248", "location": "Rio Branco, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2027, "following_count": 3080, "tweet_count": 40356, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "mariacr32406287", "name": "Maria Cristina Reis", "id": "1058530472198848513", "location": "Petr\u00f3polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 200, "tweet_count": 34957, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "luanbrunomm", "name": "Luan Bruno", "id": "2899487765", "location": "Rio de janeiro - Brazil ", "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 656, "tweet_count": 14202, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "dwsg1998", "name": "David \ud83d\udd70\ufe0f", "id": "377712585", "location": "Petrolina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 704, "following_count": 780, "tweet_count": 32684, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "sullacard", "name": "Sulamita Cardoso2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd4a", "id": "4843080442", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2778, "following_count": 1998, "tweet_count": 90194, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "username": "monica_benicio", "name": "Monica Benicio #Lula13", "id": "67002637", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 70424, "following_count": 1288, "tweet_count": 8965, "listed_count": 154}}, {"verified": false, "username": "ZORASANTANIELLO", "name": "ZR20", "id": "126664970", "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 987, "tweet_count": 26300, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "ShakaSuchil", "name": "Jose Antonio Suchil", "id": "107314145", "location": "Baticueva", "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 510, "tweet_count": 32520, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "dougcpz12", "name": "Doug\ud83c\uddfe\ud83c\uddea\ud83d\udd25", "id": "3378158770", "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 1581, "tweet_count": 43678, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "anagaluciov", "name": "Gal\u00facio, A \u1d9c\u02b3\u1da0 \ud83d\udda4\u2764\ufe0f", "id": "299245129", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 372, "tweet_count": 15799, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Thiago_Hirata25", "name": "Thiago Hirata", "id": "1123813631626481666", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 759, "tweet_count": 822, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ta_lele_mane", "name": "Aivalf", "id": "952402090483159041", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 261, "tweet_count": 8458, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "alitasyalas", "name": "Alita de pollo \ud83d\udc31\ud83d\udc3e", "id": "3038243218", "public_metrics": {"followers_count": 5636, "following_count": 5660, "tweet_count": 80786, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "phaelzinpravcs", "name": "\u1160\u1160\u1160\u042f\u039bP\u0397$ \u1160\u1160\u1160", "id": "284214904", "location": "Recanto das Emas, Bras\u00edlia", "public_metrics": {"followers_count": 2722, "following_count": 388, "tweet_count": 113250, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "antonela_bres", "name": "Antonela Bres\ud83d\udd11", "id": "3975394516", "public_metrics": {"followers_count": 2342, "following_count": 1404, "tweet_count": 27950, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "addygalicia06", "name": "Addy Galicia", "id": "2897840444", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 322, "tweet_count": 17865, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "DiarioPresente", "name": "Diario Presente", "id": "82608449", "location": "Av. Pag\u00e9s Llergo No.116", "public_metrics": {"followers_count": 151210, "following_count": 3026, "tweet_count": 335835, "listed_count": 466}}, {"verified": false, "username": "jessica_uai", "name": "Sra. Xia Junsu \u2652", "id": "100537480", "location": "Distante.", "public_metrics": {"followers_count": 442, "following_count": 1877, "tweet_count": 39428, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Gustavo63966828", "name": "Gustavo, El Rey Mono.", "id": "1061805967875153920", "location": "St Jhon Lurigancity", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 344, "tweet_count": 5577, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "jpereyra1952", "name": "Jorge Pereyra", "id": "105492444", "location": "Cajamarca, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 6007, "following_count": 4607, "tweet_count": 17224, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "username": "Manuu_rei", "name": "B.", "id": "4383608673", "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 4068, "tweet_count": 17409, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "rosalindahg", "name": "rosalinda", "id": "139459121", "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 511, "following_count": 1197, "tweet_count": 54813, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Analuallves", "name": "lulu \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25\u2602\ufe0f", "id": "1918647108", "location": "centro, rj", "public_metrics": {"followers_count": 3795, "following_count": 2843, "tweet_count": 139980, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "wetano", "name": "pichula cansada", "id": "1014323318340530176", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 295, "tweet_count": 2748, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Kuro_Yume23", "name": "Pedro \ud83c\udf38\u2744", "id": "1641178704", "location": "Porto, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 373, "tweet_count": 14520, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "I_Am_Iniquity", "name": "Hello Peter", "id": "896588922607816705", "location": "Parquinho", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 984, "tweet_count": 45458, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "thaiconce", "name": "tha", "id": "1002365730938114048", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 129, "tweet_count": 7635, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MarianoT90", "name": "Mariano Torres", "id": "918890928433192965", "location": "Tucum\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 641, "tweet_count": 48166, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "LibertariosArg", "name": "LibertariosArgentina", "id": "798197579053989888", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 8418, "following_count": 4165, "tweet_count": 36161, "listed_count": 45}}, {"verified": false, "username": "HTMENDES", "name": "HELITON T MENDES", "id": "53157526", "location": "BRASIL,SP", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 413, "tweet_count": 10811, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "BrunaBr88897223", "name": "BrunaBruna", "id": "1108175298846167040", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 35, "tweet_count": 1358, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "12Carlosmtlima", "name": "carlos lima(carl\u00e3o) ", "id": "1745099214", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 833, "tweet_count": 6660, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Fernand50153855", "name": "Fernando", "id": "1100265450825498624", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 60, "tweet_count": 5851, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "petrogustavo", "name": "Gustavo Petro", "id": "49849732", "location": "\u00dcT: 4.650541,-74.074043", "public_metrics": {"followers_count": 6160262, "following_count": 2681, "tweet_count": 139171, "listed_count": 5844}}, {"verified": false, "username": "matheussnbt", "name": "Matheus", "id": "3027593242", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 2290, "following_count": 2482, "tweet_count": 138652, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "euerickaraujo", "name": "T-Art", "id": "757721282", "location": "Sao luis- Maranhao ", "public_metrics": {"followers_count": 1825, "following_count": 2288, "tweet_count": 21861, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "i_barrantes", "name": "Ivan Barrantes", "id": "2723128728", "public_metrics": {"followers_count": 7645, "following_count": 3202, "tweet_count": 38914, "listed_count": 33}}, {"verified": false, "username": "lrmarmo", "name": "marmo", "id": "86407716", "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2436, "following_count": 929, "tweet_count": 116499, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "bittencourt_jur", "name": "ju", "id": "756488961808269312", "location": "Bh city", "public_metrics": {"followers_count": 557, "following_count": 166, "tweet_count": 12309, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Tuquita11", "name": "Tuquita", "id": "367396547", "location": "Tucuman", "public_metrics": {"followers_count": 3679, "following_count": 2624, "tweet_count": 488217, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "Eliasjfilho", "name": "Elias  J\u00e1come Filho", "id": "390551787", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 666, "tweet_count": 4998, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "EvelinAndreaa", "name": "\ud835\udc38\ud835\udc63\ud835\udc52\ud835\udc59\ud835\udc56\ud835\udc5b\ud835\udc34\ud835\udc5b\ud835\udc51\ud835\udc5f\ud835\udc52\ud835\udc4e\ud83e\udd8b.", "id": "745388140655943680", "location": "Soacha, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 1007, "following_count": 34, "tweet_count": 18681, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "valelogerv", "name": "Valentina", "id": "210236016", "public_metrics": {"followers_count": 1287, "following_count": 875, "tweet_count": 9772, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "SofiaOyarzabal", "name": "Sof\u00eda", "id": "159975241", "location": "Uruguai", "public_metrics": {"followers_count": 538, "following_count": 383, "tweet_count": 13188, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "GUILHERMEMBTT", "name": "Guilherme", "id": "3063767716", "location": "Onde judas perdeu as botas", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 533, "tweet_count": 2845, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "gabwachtel", "name": "Wachtel \ud83c\udf38", "id": "244192048", "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 219, "tweet_count": 14265, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Noticiasde_", "name": "Noticias de", "id": "1086254727686443008", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 298, "tweet_count": 291795, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "barroncaxcb", "name": ".", "id": "1029345111174512641", "public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 314, "tweet_count": 31618, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "sivoney13", "name": "Sivoney", "id": "757218456097783808", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 112, "tweet_count": 2663, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "__sakumi", "name": "Sakumi \ud83e\udea9", "id": "107791918", "location": "sefarat", "public_metrics": {"followers_count": 2073, "following_count": 737, "tweet_count": 36127, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "username": "sergio71ariel", "name": "Sergio Aguirre", "id": "3352133507", "location": "Jun\u00edn, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 335, "tweet_count": 21903, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MFLuceroPereyra", "name": "Florencia\ud83c\udf3b\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "799255100858503168", "location": "Bella Vista, Buenos Aires.", "public_metrics": {"followers_count": 1156, "following_count": 1997, "tweet_count": 75600, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MonalisaBoop", "name": "MONALISA BOOP", "id": "2549026955", "location": "Estados Unidos", "public_metrics": {"followers_count": 868, "following_count": 697, "tweet_count": 46147, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "blog_do_mendes", "name": "Andre Mendes \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "249872547", "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 637, "following_count": 581, "tweet_count": 17003, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "melodramaticjo_", "name": "josueeee\ud83e\uddd1\ud83c\udffd\u200d\ud83e\uddb2", "id": "2650908508", "location": "solar power", "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 232, "tweet_count": 8764, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Babu_Tami", "name": "Tamara", "id": "1032789709540470786", "location": "Puntarenas, Costa Rica", "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 423, "tweet_count": 15406, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "LGiral10", "name": "LUTO ETERNO MC IT\u00c1LIA", "id": "983327756640489473", "location": "011", "public_metrics": {"followers_count": 719, "following_count": 346, "tweet_count": 26662, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "Buda48", "name": "Jorge Ortiz", "id": "264861047", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 12409, "following_count": 12002, "tweet_count": 405419, "listed_count": 52}}, {"verified": false, "username": "Kineh_tsu", "name": "Coo kee", "id": "1080198595222163457", "location": "Inexistencia", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 389, "tweet_count": 8604, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Kau_Analista", "name": "Kau -O Analista", "id": "744720825874513921", "location": "Bahia", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 149, "tweet_count": 8957, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "gogaqueirozres", "name": "Gogas", "id": "887797806089613314", "location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 135, "tweet_count": 6727, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "sugaregutz_", "name": "k.", "id": "1022206254540840960", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 55, "tweet_count": 3196, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "RoCasOK", "name": "Rodrigo Castellanos \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "id": "249997367", "location": "Mex/BA/PAR/MDQ/ and around", "public_metrics": {"followers_count": 1965, "following_count": 1253, "tweet_count": 147808, "listed_count": 58}}, {"verified": false, "username": "Moro53344511", "name": "Moro", "id": "978805113740578816", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 2677, "following_count": 3737, "tweet_count": 128489, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Cuquin10905074", "name": "Cuquin", "id": "1124189830848684032", "location": "Tremblay-en-France, France", "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 438, "tweet_count": 11560, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "marcelobechir", "name": "Marcelo", "id": "1450292742", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 969, "following_count": 1403, "tweet_count": 69437, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "stupID_bibi", "name": "Bibi\ud83d\udc4d", "id": "1085944892768038912", "location": "naaah ", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 192, "tweet_count": 25108, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "EduardoBido1", "name": "Eduardo Bido", "id": "1571864648", "public_metrics": {"followers_count": 773, "following_count": 480, "tweet_count": 15231, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "VickLachance", "name": "Vick Lachance", "id": "1610787608", "public_metrics": {"followers_count": 6582, "following_count": 7048, "tweet_count": 66228, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "laRepublica_p", "name": "La Rep\u00fablica", "id": "474634681", "location": "Campeche, M\u00e9xico.", "public_metrics": {"followers_count": 984, "following_count": 347, "tweet_count": 19039, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "username": "DanielulisesN", "name": "Daniel\u26aa\ud83d\udd34\u26aa", "id": "850591938818568192", "location": "La Maldita Peronia", "public_metrics": {"followers_count": 1213, "following_count": 1703, "tweet_count": 13612, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "bizio33", "name": "boing... \ud83d\udc40", "id": "22013738", "public_metrics": {"followers_count": 2473, "following_count": 4428, "tweet_count": 193124, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "murilobizbiz", "name": "muh", "id": "1022300243487023104", "location": "san alberto", "public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 382, "tweet_count": 5484, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "pamefloga", "name": "Ampolleta Parlante", "id": "297779151", "location": "Desierto M\u00e1s Arido Del Mundo", "public_metrics": {"followers_count": 621, "following_count": 234, "tweet_count": 111472, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "descorcho", "name": "Vicente", "id": "1119431467979956224", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 327, "tweet_count": 418, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "sussisylver", "name": "SuSissy \ud83e\udd8b", "id": "1279408572", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1696, "following_count": 2377, "tweet_count": 20167, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "CamilaCuseta", "name": "Camila Cuseta \ud83d\udc08\ud83d\udc31\ud83d\ude39", "id": "2585633811", "public_metrics": {"followers_count": 2555, "following_count": 3337, "tweet_count": 213851, "listed_count": 28}}, {"verified": false, "username": "lucioscelso", "name": "Lucio Scelso \uf8ff", "id": "29723151", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2938, "following_count": 930, "tweet_count": 116633, "listed_count": 26}}, {"verified": false, "username": "bragadesa", "name": "Gabriela", "id": "172456611", "public_metrics": {"followers_count": 788, "following_count": 1247, "tweet_count": 27616, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "pepezuelos", "name": "\ud83c\udfaf bulls eye \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "930059466439057409", "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 3439, "tweet_count": 33453, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "luchopb5", "name": "Luciano P", "id": "726437114209009664", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 1031, "tweet_count": 1460, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Polka_Chan", "name": "cuenta de dibujos en la biograf\u00eda", "id": "857015170253631488", "location": "Chilo\u00e9, Los Lagos", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 3541, "tweet_count": 27739, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "hevellynpradc", "name": "H.", "id": "295921584", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 824, "following_count": 377, "tweet_count": 49806, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Liliansantos54", "name": "Lilisantos", "id": "994751288608022529", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 2658, "following_count": 2469, "tweet_count": 245527, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "roadworkaheead", "name": "cu", "id": "791418340547919872", "location": "Themyscira", "public_metrics": {"followers_count": 3690, "following_count": 1476, "tweet_count": 15897, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "CarlosE79995142", "name": "Carlos Eduardo", "id": "1049522415016046593", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4114, "following_count": 5018, "tweet_count": 17563, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "KeliVeronezi", "name": "Keli \ud83d\ude4f\u2618\ufe0f\ud83c\udf37", "id": "54183938", "public_metrics": {"followers_count": 7163, "following_count": 7881, "tweet_count": 338534, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "helenagsoo", "name": "MARI BOLSONARO 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf3b\ud83c\udf3b", "id": "368971994", "public_metrics": {"followers_count": 12454, "following_count": 11278, "tweet_count": 371596, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "lea_yoshena", "name": "L\u00e9a Yoshena \ud83c\udf4a\ud83e\udde1", "id": "175494667", "location": "Rio Grande do Norte", "public_metrics": {"followers_count": 1146, "following_count": 344, "tweet_count": 87126, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "_agostorres_", "name": "chinita", "id": "1087009316924735488", "public_metrics": {"followers_count": 2408, "following_count": 282, "tweet_count": 6016, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "michel_dennis", "name": "Dennis Michel", "id": "343111222", "location": "Fortaleza - CE", "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 1280, "tweet_count": 250441, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "badamon_", "name": "m\u00edrian", "id": "410168523", "public_metrics": {"followers_count": 1649, "following_count": 816, "tweet_count": 33417, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "laurzjfv", "name": "mands 13 \u2b50\ufe0f", "id": "913399704", "location": "lauren follows.", "public_metrics": {"followers_count": 12879, "following_count": 8037, "tweet_count": 154565, "listed_count": 41}}, {"verified": false, "username": "clandest57", "name": "clandestino", "id": "3321775882", "public_metrics": {"followers_count": 539, "following_count": 380, "tweet_count": 90745, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "rafaelhenrikez", "name": "Rafael Henr\u00edquez", "id": "374489943", "public_metrics": {"followers_count": 16247, "following_count": 10608, "tweet_count": 78203, "listed_count": 28}}, {"verified": false, "username": "cmpalhares", "name": "Claudio Palhares .\u02d9.", "id": "1254674131", "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 11363, "following_count": 8378, "tweet_count": 30163, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "HistorianPseudo", "name": "Le Jacobin Uruguayen", "id": "1065813319334940673", "location": "Montevideo, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 534, "following_count": 286, "tweet_count": 70179, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "leduarts", "name": "tchica", "id": "847893416", "location": "Piracicaba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1118, "following_count": 583, "tweet_count": 35912, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "FacundoMilman", "name": "Facundo Milman", "id": "1035968464274567168", "location": "Quilmes, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 7899, "following_count": 451, "tweet_count": 96881, "listed_count": 28}}, {"verified": false, "username": "Oximoronico", "name": "Oximor\u00f3nico", "id": "258549760", "location": "No-lugar", "public_metrics": {"followers_count": 14366, "following_count": 8631, "tweet_count": 157016, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "username": "lexhlnn", "name": "hel.", "id": "911424328188743680", "location": "manaus, am", "public_metrics": {"followers_count": 663, "following_count": 680, "tweet_count": 50789, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "drysanaoliveira", "name": "Capitu do RH \uea00", "id": "362714824", "location": "054 / 092", "public_metrics": {"followers_count": 11597, "following_count": 2806, "tweet_count": 165569, "listed_count": 43}}, {"verified": false, "username": "Sandrazoccoli", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7sandra Helena \ud83d\udcda\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Zoccoli #Lula2022", "id": "96890257", "location": "Goi\u00e2nia - Go - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2786, "following_count": 2986, "tweet_count": 27985, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "filipelimax3", "name": "filipe pereira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "2196750715", "location": "Nova J\u00e9rsia, USA", "public_metrics": {"followers_count": 1490, "following_count": 425, "tweet_count": 12795, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "krama_Fake", "name": "\ud835\ude43 \ud835\ude4a \ud835\ude3f", "id": "1120395575264829441", "public_metrics": {"followers_count": 2830, "following_count": 1989, "tweet_count": 34004, "listed_count": 26}}, {"verified": false, "username": "ana42ps", "name": "#Ana Apoia\u24c2\ufe0f#?????? MELHOR OP\u00c7\u00c3O LULA", "id": "485315172", "public_metrics": {"followers_count": 2888, "following_count": 4831, "tweet_count": 23714, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "eitajuao", "name": "Jo\u00e3o", "id": "2773581310", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 153, "tweet_count": 8397, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "thymajestyy", "name": "doglinha", "id": "65380812", "location": "Natal, RN, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2589, "following_count": 1416, "tweet_count": 278880, "listed_count": 25}}, {"verified": false, "username": "JuliaHora1", "name": "Julia Hora", "id": "1111938172563456001", "location": "Bom Jesus da Lapa, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 91, "tweet_count": 1685, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "VerInforma", "name": "VeracruzInforma", "id": "290899573", "location": "Veracruz, Ver.", "public_metrics": {"followers_count": 744, "following_count": 169, "tweet_count": 67019, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "username": "Nicko22xT", "name": "nicolas rodriguez", "id": "149226168", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 362, "tweet_count": 36541, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Gaspysh", "name": "Desalineado", "id": "1070968642186174464", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 108, "tweet_count": 958, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "maitelopezrioss", "name": "maitena", "id": "387909820", "location": "La Plata, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1328, "following_count": 1341, "tweet_count": 78382, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "odeioberinjelaa", "name": "Pedre", "id": "742879678067793920", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 698, "tweet_count": 4903, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "alex_alvar3z", "name": "Alex", "id": "790753568286388228", "location": "Quer\u00e9taro Arteaga, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 198, "tweet_count": 5960, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "inqro1", "name": "inqro", "id": "123094223", "location": "Enemigos del clickbait", "public_metrics": {"followers_count": 31828, "following_count": 47, "tweet_count": 197781, "listed_count": 257}}, {"verified": false, "username": "maryjosse19", "name": "Mary Josse", "id": "457265540", "public_metrics": {"followers_count": 404, "following_count": 347, "tweet_count": 4797, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "JoaqunSaez3", "name": "Saez Joaqu\u00edn", "id": "1008034494044090370", "location": "Formosa, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 340, "tweet_count": 3824, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MiqAlvaredo", "name": "Miqueas Alvaredo", "id": "4719060977", "location": "Formosa, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 447, "following_count": 373, "tweet_count": 5986, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "estelagan", "name": "Estela", "id": "2783159023", "public_metrics": {"followers_count": 3589, "following_count": 4997, "tweet_count": 220757, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "emilypdf_", "name": "Emily", "id": "616532692", "public_metrics": {"followers_count": 545, "following_count": 74, "tweet_count": 249384, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Rick_rlt", "name": "nada nao", "id": "223635317", "location": "Curitiba de_cbble", "public_metrics": {"followers_count": 6540, "following_count": 801, "tweet_count": 281496, "listed_count": 22}}, {"verified": false, "username": "capequeno", "name": "Cristiano", "id": "175598670", "location": "Mage, RJ", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 582, "tweet_count": 253, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "calangoxth", "name": "aurora \u21ac reading: quinze dias", "id": "701856983293493248", "location": "pedro moles", "public_metrics": {"followers_count": 1823, "following_count": 917, "tweet_count": 67265, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "username": "jacklian77", "name": "Orgulho de ser nordestino!", "id": "1104630321453195264", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 453, "tweet_count": 19499, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "rebeldexposed", "name": "lily!", "id": "2392871215", "location": " ela/dela.", "public_metrics": {"followers_count": 6304, "following_count": 5553, "tweet_count": 136309, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "username": "SolCaetano", "name": "Solci \ud83d\udc51 \ud83c\udf80", "id": "252068721", "location": "San Mart\u00edn, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 602, "following_count": 271, "tweet_count": 18394, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "YEONHWNG", "name": "\u05b4\u05b6\u05b8", "id": "381167997", "public_metrics": {"followers_count": 5996, "following_count": 5961, "tweet_count": 73814, "listed_count": 36}}, {"verified": false, "username": "pinktardis", "name": "the lumiat", "id": "729897402233139201", "location": "brazil", "public_metrics": {"followers_count": 419, "following_count": 1219, "tweet_count": 29831, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "FerJurumenha", "name": "FerJu", "id": "4449664415", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 1119, "tweet_count": 27292, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "cleytao06", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7CA72\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "2397196903", "location": "Rio Branco, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 419, "tweet_count": 43011, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "BunnyMoonART0", "name": "\u2728I changed account!\u2728", "id": "2757205590", "location": "\u2753", "public_metrics": {"followers_count": 4714, "following_count": 538, "tweet_count": 8785, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "madbexrr", "name": "penelope\ud83d\udc93.", "id": "855839350759849984", "location": "bi - ela\u2022dela.", "public_metrics": {"followers_count": 4886, "following_count": 5186, "tweet_count": 47996, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "ellenszs", "name": "ellen \u2728", "id": "3306511169", "location": "021", "public_metrics": {"followers_count": 1941, "following_count": 775, "tweet_count": 34469, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "mdgnote", "name": "mgnote", "id": "4222660917", "location": "King's landing", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 4489, "tweet_count": 11242, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "aliciannmmmm", "name": "alicia smith", "id": "801394950", "location": "argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1037, "following_count": 3956, "tweet_count": 62356, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "KPernalonga", "name": "Kaue Pernalonga", "id": "1159455819592884225", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 32, "tweet_count": 74, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "kahsantosda160", "name": "Kah! \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1", "id": "809292437181100032", "location": "Cachoeirinha, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 160, "tweet_count": 16617, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "_shayanelopes", "name": "shayyy", "id": "503264877", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1051, "following_count": 381, "tweet_count": 60604, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "adonaijimenez1", "name": "Adonai Jimenez", "id": "1365073850", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 247, "tweet_count": 1833, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Infinito262", "name": "OInexistente", "id": "1088819781510328320", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1325, "following_count": 1404, "tweet_count": 121485, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "danielcrabelo", "name": "Dan", "id": "1628353538", "location": "Diadema, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1193, "following_count": 1525, "tweet_count": 31611, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "fla_tvblogando", "name": "Fl\u00e1via Cunha #Lula13 \u2764\ufe0f\u8096\u6218 \ud83d\udc9a\u738b\u4e00\u535a", "id": "65815071", "location": "Aracaju, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1605, "following_count": 1886, "tweet_count": 49600, "listed_count": 40}}, {"verified": false, "username": "EmilianoBostero", "name": "Escobar", "id": "917607036", "location": "Monte Grande. Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 110, "tweet_count": 50539, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "MMacrilevich", "name": "Marcelo Macrilevich", "id": "914218687632199682", "location": "Rep\u00fablica Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 4057, "following_count": 4799, "tweet_count": 119982, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "eneascj", "name": "En\u00e9as", "id": "1128796016537477125", "location": "Cuiab\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 1031, "following_count": 840, "tweet_count": 13940, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "PlasmaAcuario", "name": "Jos\u00e9 Luis", "id": "738129090901860353", "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 815, "tweet_count": 42346, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "CamarenaJenny", "name": "Arriba Per\u00fa!!\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "974190350", "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 3157, "following_count": 2979, "tweet_count": 46479, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "434eb0ecb9524b5", "name": "\u3084\u3063\u3061\u3083\u3093", "id": "730990350060244993", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 90, "tweet_count": 18025, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "username": "Facundo08023233", "name": "ALF \ud83c\udfc5", "id": "1015386429847982080", "public_metrics": {"followers_count": 486, "following_count": 512, "tweet_count": 3748, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "IreBaro", "name": "Irene Baro", "id": "1676350585", "public_metrics": {"followers_count": 544, "following_count": 688, "tweet_count": 72654, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "mariorivas19", "name": "\ud83c\udd3c\ud83c\udd30\ud83c\udd41\ud83c\udd38\ud83c\udd3e \ud83c\udd41\ud83c\udd38\ud83c\udd45\ud83c\udd30\ud83c\udd42\ud83d\ude0e", "id": "537288644", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 261, "tweet_count": 3640, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "mlozano9", "name": "miguel lozano", "id": "17624589", "location": "Mexico City", "public_metrics": {"followers_count": 6241, "following_count": 2164, "tweet_count": 126979, "listed_count": 84}}, {"verified": false, "username": "mabiasurtada", "name": "Gabriela \u2764", "id": "3432269447", "location": "Serra, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 610, "following_count": 387, "tweet_count": 37290, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "martina_gala", "name": "martina gala", "id": "792790153", "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 261, "tweet_count": 108543, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "reinaldomader", "name": "Reinaldo", "id": "944741995381223425", "location": "Santo Domingo, Dominican Repub", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 103, "tweet_count": 5910, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "araabarreto", "name": "Ara\u2600\ufe0f", "id": "978339800280334336", "public_metrics": {"followers_count": 981, "following_count": 646, "tweet_count": 5974, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "AzucenaMeza9", "name": "\ud835\udc68\ud835\udc9b\ud835\udc96\ud835\udc84\ud835\udc86\ud835\udc8f\ud835\udc82 \ud835\udc74\ud835\udc86\ud835\udc9b\ud835\udc82 \ud83e\udd0d", "id": "985721974172344320", "location": "San Estanislao, Paraguay      ", "public_metrics": {"followers_count": 2908, "following_count": 828, "tweet_count": 8653, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "S2Longo", "name": "Sant'anna \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1023699915535536134", "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 439, "tweet_count": 13031, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "menaobalada", "name": "meraldo", "id": "2150015330", "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 809, "tweet_count": 129443, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "dedeuchiha_", "name": "andr\u00e9", "id": "109375253", "location": "southtown", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 210, "tweet_count": 123114, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "carlavivi33", "name": "carla angelo\ud83d\udc80\u2620", "id": "411300752", "location": "Pe-Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 401, "tweet_count": 2345, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "knock_xxm", "name": "\u029a\ud835\udc18\ud835\udc28\ud835\udc28\ud835\udc27 \ud835\udc12\ud835\udc1a\ud835\udc27\ud835\udc21\ud835\udc1a\u025e", "id": "811341794663399424", "location": "\u2071\u207f \u1d57\u02b0\u1d49 \u02b0\u1d49\u1d43\u02b3\u1d57 \u1d52\u1da0 \u02e2\u1d52\u1d58\u02e1\u1d50\u1d43\u1d57\u1d49", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 584, "tweet_count": 2729, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Fedenegri_", "name": "Fede", "id": "2342859494", "location": "221B Baker St, london", "public_metrics": {"followers_count": 474, "following_count": 401, "tweet_count": 13281, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "luciam111", "name": "Luc\u00eda", "id": "3407532310", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 272, "tweet_count": 2771, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "karlagoncalve", "name": "Karla Gon\u00e7alves", "id": "728793566596759554", "location": "Santa Catarina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 467, "tweet_count": 5801, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "RaceroEsther", "name": "Esther Racero", "id": "987478165923745792", "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 44, "tweet_count": 63589, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "JulioASSIS9", "name": "Qualquer um.", "id": "1134664256979427328", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 47, "tweet_count": 283, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Amaral19Mi", "name": "Mi Amaral", "id": "1138953746220769282", "location": "Francisco Morato, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 27, "tweet_count": 7, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "katyabotelhor", "name": "Katya \ud83d\udc95\u2728", "id": "1072380048", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 404, "following_count": 1273, "tweet_count": 11285, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "agatitx", "name": "\ud835\udd8c\ud835\udd86\ud835\udd99\ud835\udd8e\ud835\udd99\ud835\udd86 \u2661", "id": "3154705491", "location": "rj", "public_metrics": {"followers_count": 1498, "following_count": 1080, "tweet_count": 55385, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "PinkComrade", "name": "Vi \ud83c\udf10", "id": "3217801042", "location": "Sesame Street", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 375, "tweet_count": 44116, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Daisy00140282", "name": "Daisy_Gabriella", "id": "1027317396342751234", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 20, "tweet_count": 2, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "Debora_D_Diniz", "name": "Debora Diniz", "id": "1028620936176656384", "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 210852, "following_count": 2385, "tweet_count": 11028, "listed_count": 609}}, {"verified": false, "username": "DanSanFer", "name": "Daniel Fernandes", "id": "499890486", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 842, "following_count": 1705, "tweet_count": 1485, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "lacartucho1", "name": "SIN JUSTICIA NO HAY REP\u00daBLICA-NSB", "id": "2856938537", "public_metrics": {"followers_count": 757, "following_count": 1061, "tweet_count": 111499, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "andibelmu", "name": "Republicana\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "1056120932", "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 423, "tweet_count": 36761, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "caotico_malvado", "name": "TrvePupano \ud83e\udd1f\ud83d\udc3c", "id": "827534547382390785", "location": "Eivissa, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 673, "tweet_count": 9181, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "mlattdrumond", "name": "matt", "id": "812792287885459456", "location": " Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 831, "following_count": 925, "tweet_count": 24075, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "OuODudaWill", "name": "dudswill", "id": "4221785920", "location": "Calif\u00f3rnia, USA", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 409, "tweet_count": 8817, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "brmeins", "name": "brendinha", "id": "1064252080095969282", "location": "campo grande, ms", "public_metrics": {"followers_count": 1656, "following_count": 939, "tweet_count": 14579, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "fanielison", "name": "picezah", "id": "995304179072724993", "location": "campo grande ms", "public_metrics": {"followers_count": 1004, "following_count": 582, "tweet_count": 41598, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "wehbeynb", "name": "Ilyas Wehbe", "id": "1534158163", "location": "C\u00f3rdoba", "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 206, "tweet_count": 23100, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "ajbc94", "name": "ajbc94", "id": "1129852492597071877", "location": "RJ", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 801, "tweet_count": 11937, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "KraiBrother", "name": "\u00faltimo bom sacaninha", "id": "1069632381773127680", "location": "Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 928, "tweet_count": 27990, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "marigutzen", "name": "Marina\ud83d\udc8b", "id": "803782009462095873", "location": "Bay Area CA", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 450, "tweet_count": 3829, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "batata060", "name": "SANTIAGO", "id": "761347632631582720", "location": "Duque de Caxias, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 313, "tweet_count": 11281, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "correa_fds", "name": "Correa agora f\u00e3 de S.O.A.D dnv", "id": "775208797505785856", "location": "Santos, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 650, "tweet_count": 4643, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "VanessaSilvaa01", "name": "Vanessa Silva \u2764", "id": "4590537879", "location": "Itagua\u00ed, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2963, "following_count": 1123, "tweet_count": 21990, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "GoncalvesTga", "name": "Alves", "id": "2852775508", "location": "RJ / CE / RN", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 232, "tweet_count": 5798, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Johndatuf", "name": "John Patriota", "id": "853369522262343681", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 478, "tweet_count": 2152, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "jespassos_", "name": "jeje", "id": "2819366849", "location": "Santo Andr\u00e9, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2798, "following_count": 815, "tweet_count": 41492, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "glamJoeRangel", "name": "Joerself", "id": "87858279", "location": "  Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 165, "tweet_count": 43244, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "bolso_nina", "name": "BolsoNina", "id": "1155200952636510210", "public_metrics": {"followers_count": 1017, "following_count": 1362, "tweet_count": 43416, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "FabioKoch", "name": "F\u00e1bio Koch", "id": "41391148", "location": "Bras\u00edlia, DF", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 613, "tweet_count": 7982, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "dudaa_paulii", "name": "Duda Pauli\ud83e\udd8b", "id": "3359824613", "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 282, "tweet_count": 17387, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MazaBera", "name": "Jos\u00e9 Alfonso Maza Vera", "id": "2851243105", "location": "Lima - Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 4334, "following_count": 4998, "tweet_count": 7555, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "graysnfilm", "name": "gabriel", "id": "1084329101798883328", "location": "ele/dele ", "public_metrics": {"followers_count": 2924, "following_count": 3830, "tweet_count": 96584, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "fm_ronaldofr", "name": "\u00ae\ufe0fon\ud83c\udd70\ufe0fldo \ud83d\udc49\ud83d\udc40\ud83d\udc3a\u23f0\ud83d\udd25\ud83e\udd45\u26bd\ufe0f\ud83d\udcbc\u27a1\ufe0f\ud83d\udd1b", "id": "1081265119169077249", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 474, "tweet_count": 4583, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Impetu1443", "name": "Agustina", "id": "2331495355", "location": "Peronia ", "public_metrics": {"followers_count": 1122, "following_count": 620, "tweet_count": 12266, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Ester77718024", "name": "Ester", "id": "1144665549202481152", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 138, "tweet_count": 669, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "fabycelo", "name": "Faby\ud83e\udd70\ud83e\udd1c\ud83e\udd1b\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "67375519", "public_metrics": {"followers_count": 2558, "following_count": 1788, "tweet_count": 16885, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "BrunnoBuff", "name": "Brunno Costa", "id": "465058294", "location": "Campina Grande", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 565, "tweet_count": 973, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "OlivarLeite1", "name": "Olivar Leite", "id": "741265466648367104", "public_metrics": {"followers_count": 658, "following_count": 1113, "tweet_count": 26178, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "diringuer", "name": "M", "id": "2159725196", "location": "Montevideo, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 404, "tweet_count": 18455, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "luisoscarculari", "name": "Luis Oscar Culari", "id": "604908080", "location": "c.a.b.a", "public_metrics": {"followers_count": 1121, "following_count": 1597, "tweet_count": 127020, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "Mary_morceguete", "name": "{ Mary } \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude1d", "id": "244750144", "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 2423, "following_count": 1420, "tweet_count": 110678, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "Juh_Lemos05", "name": "Juh\ud83d\udcab", "id": "976596205051502592", "location": "Rio Grande, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1074, "following_count": 730, "tweet_count": 8589, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "arthurta7", "name": "\ud83d\udc22", "id": "1022397518871707648", "location": "Rio Grande, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 345, "tweet_count": 11964, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Don_Troncho", "name": "Orgulloso de ser del 38%, colocolino y anti fachos", "id": "327736379", "public_metrics": {"followers_count": 902, "following_count": 1983, "tweet_count": 23615, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "MarianoQuiroga1", "name": "Mariano Quiroga", "id": "288381184", "location": "Argentina del Centro ", "public_metrics": {"followers_count": 2221, "following_count": 3146, "tweet_count": 17456, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Leeaka22", "name": "eu mermo po", "id": "1141759572123836418", "location": "Tokyo ", "public_metrics": {"followers_count": 592, "following_count": 1222, "tweet_count": 19515, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "maxricardoh19", "name": "Max Ricardo Heredia", "id": "1450463096", "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 2103, "tweet_count": 77004, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "HayekFriedman", "name": "Frederich Milton Hayek Mises", "id": "1056586281935872000", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 94, "tweet_count": 109, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "arevengerstale", "name": "Matt", "id": "36730697", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1858, "following_count": 1014, "tweet_count": 166235, "listed_count": 22}}, {"verified": false, "username": "milontra", "name": "mila seus kblo \u00e9 da hr \ud83e\udda6", "id": "16045910", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 422, "tweet_count": 24326, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "RMN1l", "name": "Romvn", "id": "785253316435537920", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 249, "tweet_count": 5221, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Edujur2", "name": "EduJur1967\ud83d\udc31+\ud83e\udd81+\ud83c\udde6\ud83c\uddf7+\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe+\ud83d\udc99+#NSB", "id": "1048319736843526144", "location": "Vicente L\u00f3pez, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1379, "following_count": 1957, "tweet_count": 38847, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Aristoteles59", "name": "Aristoteles d Atenas", "id": "346872330", "public_metrics": {"followers_count": 2177, "following_count": 2139, "tweet_count": 29266, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Hecthor_ado", "name": "Fag Amy", "id": "376979084", "public_metrics": {"followers_count": 1380, "following_count": 568, "tweet_count": 6437, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Jorge67962964", "name": "Jorj\u00e3o C\u00e2ndido", "id": "1098761304679026695", "location": "Duque de Caxias, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 539, "tweet_count": 403, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "iamthiagocosta", "name": "thiago.", "id": "1132736919576764417", "location": "Acre,Brasil ", "public_metrics": {"followers_count": 1291, "following_count": 687, "tweet_count": 11328, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "CrisRasmussen00", "name": "Cristian Rasmussen \ud83d\udcaa\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 Republicano", "id": "847597811499753472", "location": "La mejor playa argentina", "public_metrics": {"followers_count": 3895, "following_count": 5005, "tweet_count": 64667, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "thaiestevam", "name": "thainara \u2b51 #FL4", "id": "715015828090064896", "public_metrics": {"followers_count": 2584, "following_count": 1307, "tweet_count": 65336, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "KayoJovovich15", "name": "Kayo Marru\u00e1", "id": "976293014", "public_metrics": {"followers_count": 2605, "following_count": 3231, "tweet_count": 263664, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "krlososv", "name": "carlos", "id": "1830892610", "location": "Ramos Mej\u00eda ", "public_metrics": {"followers_count": 1073, "following_count": 2379, "tweet_count": 97118, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Diana_fcoutinho", "name": "Diana F Coutinho", "id": "57004613", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 36, "tweet_count": 195, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "claudinhopero", "name": "Claudi\u00e3o Manzanizado e Colombizado", "id": "36431106", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 2114, "tweet_count": 22669, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "daystaysix_", "name": "dudinha;", "id": "1074309640329064448", "location": "day6 shinee txt en- | multi", "public_metrics": {"followers_count": 15369, "following_count": 14388, "tweet_count": 136406, "listed_count": 104}}, {"verified": false, "username": "rhayssa_jayanne", "name": "Rhayssa Jayanne", "id": "3378483177", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 60, "tweet_count": 1193, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "jackie59549603", "name": "jackie", "id": "1036750770094268416", "location": "California, USA", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 204, "tweet_count": 15006, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Eviewingi", "name": "\ud835\udc04\ud835\udc2f\ud835\udc1e", "id": "813824390752305152", "location": "AM", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 244, "tweet_count": 2396, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "agxntjohnson", "name": "Carol Johnson | 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 \u2764\ufe0f", "id": "1152420878837321728", "location": "SHIELD", "public_metrics": {"followers_count": 2861, "following_count": 2723, "tweet_count": 52869, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "Carlapm13", "name": "Carla Prieto", "id": "2377167836", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 365, "tweet_count": 3193, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "dami266", "name": "Pro", "id": "194170723", "public_metrics": {"followers_count": 508, "following_count": 495, "tweet_count": 51498, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "siviole", "name": "Violeta", "id": "741100118", "location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 3773, "following_count": 4823, "tweet_count": 359655, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "username": "choetozaki", "name": "bia", "id": "2704764587", "public_metrics": {"followers_count": 6273, "following_count": 6729, "tweet_count": 73997, "listed_count": 30}}, {"verified": false, "username": "deabrante", "name": "Adimar Aquino", "id": "135243978", "location": "Capelinha, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 5047, "following_count": 5541, "tweet_count": 28438, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "username": "FNL00", "name": "\ud83c\uddeb \ud83c\uddf3 \ud83c\uddf1\ud83d\udc4a38 ||", "id": "1140425101093036033", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 56, "tweet_count": 7041, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "AnaRibas170175", "name": "Ana Ribas \u271d\ufe0f TOTUS TUUS MARIAE \ud83c\udde7\ud83c\uddf722", "id": "982355053825622016", "public_metrics": {"followers_count": 9582, "following_count": 8399, "tweet_count": 37393, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "renanteixeirac", "name": "Bamboozera \ud83c\udf8b", "id": "318558325", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 379, "tweet_count": 7147, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "AtlntkLbertaire", "name": "Winter Sunrise \u24b6\u24cb (Ella/She/her)", "id": "2730312100", "location": "Arkadia ", "public_metrics": {"followers_count": 996, "following_count": 4895, "tweet_count": 176651, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "jhoao", "name": "Jo\u00e3o", "id": "28262544", "location": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4362, "following_count": 4927, "tweet_count": 273554, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "Any_Coria", "name": "Any", "id": "755935939835363328", "public_metrics": {"followers_count": 2285, "following_count": 3380, "tweet_count": 55764, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "EMarenzana", "name": "Elba Marenzana", "id": "851472772161302529", "public_metrics": {"followers_count": 824, "following_count": 888, "tweet_count": 142956, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "thiagodnz_", "name": "TH\u1d9c\u02b3\u1da0", "id": "794383891876507648", "location": "Porto Velho, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 233, "tweet_count": 8081, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "askforanswers_", "name": "Rafa", "id": "916133739415179264", "location": "RJ", "public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 1198, "tweet_count": 51984, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "brunnomade", "name": "my only child", "id": "25152375", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 1198, "following_count": 627, "tweet_count": 310860, "listed_count": 132}}, {"verified": false, "username": "LuisCar95409098", "name": "Luis Carlos", "id": "1100810324591169538", "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 670, "tweet_count": 5226, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "LuciaCA43981419", "name": "3A JUSTICIA JUSTICIA\ud83d\udc31\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "834064700023402496", "location": "Malvinas Argentinas,  ", "public_metrics": {"followers_count": 2280, "following_count": 3059, "tweet_count": 94699, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "FSV14_", "name": "Fabi", "id": "174416281", "public_metrics": {"followers_count": 738, "following_count": 1122, "tweet_count": 32228, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "cxamazonia", "name": "conex\u00e3o amaz\u00f4nia", "id": "260269163", "location": "Machadinho D'Oeste - RO", "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 1543, "tweet_count": 9655, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "samely_raissa", "name": "samely", "id": "715071946346610688", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 179, "tweet_count": 3895, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "MariliaMReal", "name": "mar\u00edlia mendon\u00e7a", "id": "2921763658", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 8410506, "following_count": 624, "tweet_count": 33412, "listed_count": 828}}, {"verified": false, "username": "DridriOliiveira", "name": "adrielle \u2649\ufe0e \u2605\u5f61", "id": "3004866521", "public_metrics": {"followers_count": 548, "following_count": 461, "tweet_count": 35649, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "vodkiks", "name": "Kike", "id": "17653834", "location": "Aguascalientes", "public_metrics": {"followers_count": 543, "following_count": 744, "tweet_count": 27265, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "PedroSoouza7", "name": "kam\u00fa", "id": "993549927782502401", "location": "Chatuba, Mesquita", "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 410, "tweet_count": 2768, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Hectoramis13", "name": "HAR", "id": "1608694748", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 220, "tweet_count": 10881, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "TRICICLODELPERU", "name": "TRICICLO PERU", "id": "2507758897", "location": "PERU", "public_metrics": {"followers_count": 50720, "following_count": 2402, "tweet_count": 22213, "listed_count": 60}}, {"verified": false, "username": "Eddy28677950", "name": "Erwin", "id": "1022340748555968512", "location": "Dub\u00e1i, Emiratos \u00c1rabes Unidos", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 855, "tweet_count": 1087, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "fernandeznorona", "name": "Fern\u00e1ndez Noro\u00f1a", "id": "43115590", "location": "M\u00e9xico D.F.", "public_metrics": {"followers_count": 441656, "following_count": 1105, "tweet_count": 153738, "listed_count": 2373}}, {"verified": false, "username": "Dan_17Araujo", "name": "Dan", "id": "840964373363453958", "public_metrics": {"followers_count": 508, "following_count": 726, "tweet_count": 34453, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "peverari_", "name": "\u2113\u03b1\u03b1\u043d \u043c\u03b1rs\ud83c\udf52", "id": "787114732444672001", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1031, "following_count": 1551, "tweet_count": 34137, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "bigcockofmass", "name": "\u06eb", "id": "843619038341316608", "location": "mg", "public_metrics": {"followers_count": 1863, "following_count": 110, "tweet_count": 74368, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "kathyyyjazmin", "name": "katherinee\ud83d\udc51\ud83d\udc4a", "id": "888475233635770368", "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 794, "tweet_count": 19376, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "cacherweona", "name": "meery \ud83c\udf6d\ud83d\udcab", "id": "1017481472998076417", "public_metrics": {"followers_count": 463, "following_count": 453, "tweet_count": 6829, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "cacheatsushi", "name": "\ud83c\udf63", "id": "1022597029644648448", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 8917, "following_count": 333, "tweet_count": 60809, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "username": "KillianShaiane", "name": "Lula 13 \u2764", "id": "1009586415930413056", "location": "Restinga Seca, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 134, "tweet_count": 2654, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "kulmannthiago", "name": "Kulmannthiago", "id": "1085656510145941504", "location": "Santa Maria, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 219, "tweet_count": 2612, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "malicaas", "name": "Marta. \ud83d\ude3b", "id": "1255670810", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 5589, "following_count": 4526, "tweet_count": 57953, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "ing2lucy", "name": "Lucy Bol\u00edvar \ud83c\uddfb\ud83c\uddea\u27a1\ufe0f\ud83c\udde8\ud83c\uddf1 \ud83d\udd1c\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "id": "77130024", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 482, "tweet_count": 22831, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "oyefler", "name": "pollito emo-cional", "id": "239889167", "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 520, "tweet_count": 96520, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "DoriEugenia", "name": "Medalla de Cobre \ud83d\udc99", "id": "1390651712", "location": "Riachuelo, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 446, "following_count": 1019, "tweet_count": 21890, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "mdsouzamattos", "name": "\ud83d\ude0dMaria / Baby Theo \ud83e\ude81\ud83c\udf92\ud83d\udc8d\ud83e\udd7e", "id": "62207290", "location": "S.Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 2268, "following_count": 2003, "tweet_count": 142899, "listed_count": 7}}], "tweets": [{"id": "1160085203471101953", "text": "@Yennyowo Y sus mu\u00f1ecas  (?\nTambi\u00e9n se podr\u00eda hacer un juego basado en Ib, aunque todos prefieren hacer juegos basados en Yume Nikki", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1137563678864101377", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160084789128564736"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Yennyowo", "id": "1001569678534303744"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 72, "probability": 0.9346, "type": "Other", "normalized_text": "Ib"}, {"start": 122, "end": 131, "probability": 0.6735, "type": "Other", "normalized_text": "Yume Nikki"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160085203471101953"], "in_reply_to_user_id": "1001569678534303744", "created_at": "2019-08-10T07:07:20.000Z"}, {"id": "1160083630271676416", "text": "Al referendum en #Venezuela, asisti\u00f3 Eduardo Galeano, quien escribi\u00f3 al respecto: Extra\u00f1o dictador este Hugo Ch\u00e1vez. Masoquista y suicida, cre\u00f3 una Constituci\u00f3n que permite que el pueblo lo eche, y se arriesg\u00f3 a que eso ocurriera en un refer\u00e9ndum revocatorio en #Venezuela. https://t.co/NUlEWfGvH6", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2800118854", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.991, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 37, "end": 51, "probability": 0.9221, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo Galeano"}, {"start": 104, "end": 114, "probability": 0.9498, "type": "Person", "normalized_text": "Hugo Ch\u00e1vez"}, {"start": 263, "end": 271, "probability": 0.9786, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/NUlEWfGvH6", "expanded_url": "https://twitter.com/EmbaCuba_Haiti/status/1160083630271676416/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NUlEWfGvH6", "media_key": "3_1160083626991792128"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 27, "tag": "Venezuela"}, {"start": 262, "end": 272, "tag": "Venezuela"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160083630271676416"], "created_at": "2019-08-10T07:01:05.000Z"}, {"id": "1159996577030651904", "text": "\u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u6b8b\u3059\u306f\u6b66\u9053\u9928\uff13\u9023\u6226\uff01\u4eca\u5f8c\u306e\u5c55\u958b\u3092\u5360\u3046\u6ce8\u76ee\u306e\u5bfe\u6226\u30ab\u30fc\u30c9\u3068\u306f\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u30d6\u30ed\u30b0\u5185\u306b\u201c\u6c7a\u52dd\u6226\u306e\u5bfe\u6226\u30ab\u30fc\u30c9\u201d\u30a2\u30f3\u30b1\u30fc\u30c8\u3092\u8a2d\u7f6e\u3057\u3066\u3044\u307e\u3059\u3002\n\u671f\u9650\u306f\u672c\u65e518\u664200\u5206\u307e\u3067\u3002\n\u304a\u4e00\u4eba\u69d8\uff11\u7968\u3002\n\u9014\u4e2d\u7d4c\u904e\u3082\u78ba\u8a8d\u3067\u304d\u307e\u3059\u3002\n\u8208\u5473\u306e\u3042\u308b\u65b9\u306f\u3053\u3061\u3089\u2b07\ufe0e\n\nhttps://t.co/16rkmJXrae\n\n#g129", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 30, "quote_count": 0}, "lang": "ja", "author_id": "878344857734987776", "edit_history_tweet_ids": ["1159996577030651904"], "entities": {"urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/16rkmJXrae", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11789", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/11789", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11789"}], "hashtags": [{"start": 154, "end": 159, "tag": "g129"}]}, "created_at": "2019-08-10T01:15:10.000Z"}, {"id": "1159898832651587585", "text": "Nardoni achava a menina um fardo e matou a menina. Nunca se arrependeu. Ligou para o av\u00f4 para acobertar o crime. O av\u00f4 que obrigava o filho a buscar a menina que ele n\u00e3o queria buscar. \n\nHoje o tu\u00edter est\u00e1 julgando o padre que \u00e9 contra a saidinha de dia dos pais do Nardoni.", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 18, "like_count": 1174, "quote_count": 23}, "lang": "pt", "author_id": "1530616231", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.6188, "type": "Person", "normalized_text": "Nardoni"}, {"start": 266, "end": 272, "probability": 0.4328, "type": "Person", "normalized_text": "Nardoni"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159898832651587585"], "created_at": "2019-08-09T18:46:46.000Z"}, {"id": "1159966080846184450", "text": "e se o sequestrador mandou a marina joyce desmentir tudo em 2016, mas ela estava sequestrada esse tempo todo e agr ela conseguiu fugir por\u00e9m ele achou ela dnv e a matou??? MARINA JOYCE VC TRATE DE APARECER  #SaveMarinaJoyce https://t.co/y3umBpmvQX", "public_metrics": {"retweet_count": 138, "reply_count": 13, "like_count": 476, "quote_count": 5}, "lang": "pt", "author_id": "1007284872786964480", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 40, "probability": 0.8666, "type": "Person", "normalized_text": "marina joyce"}, {"start": 172, "end": 183, "probability": 0.8277, "type": "Person", "normalized_text": "MARINA JOYCE"}, {"start": 208, "end": 222, "probability": 0.5471, "type": "Other", "normalized_text": "SaveMarinaJoyce"}], "urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/y3umBpmvQX", "expanded_url": "https://twitter.com/wolfvalet/status/1159966080846184450/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/y3umBpmvQX", "media_key": "3_1159966067093057542"}], "hashtags": [{"start": 207, "end": 223, "tag": "SaveMarinaJoyce"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159966080846184450"], "created_at": "2019-08-09T23:13:59.000Z"}, {"id": "1159566997312745474", "text": "Raso de la Fuerza A\u00e9rea se suicida mientras estaba de servicio https://t.co/38r35Gsdm9 v\u00eda @listindiario", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3306189438", "entities": {"mentions": [{"start": 91, "end": 104, "username": "ListinDiario", "id": "19236297"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 22, "probability": 0.5942, "type": "Place", "normalized_text": "Fuerza A\u00e9rea"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/38r35Gsdm9", "expanded_url": "https://www.listindiario.com/la-republica/2019/08/08/577361/guardia-de-la-fuerza-aerea-se-suicida-mientras-estaba-de-servicio", "display_url": "listindiario.com/la-republica/2\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159566997312745474"], "created_at": "2019-08-08T20:48:10.000Z"}, {"id": "1159845588764151808", "text": "Escuadr\u00f3n Suicida habr\u00eda ganado bastante si no se hubiesen empe\u00f1ado en que fueran un equipo anti-metahumanos tochos. La misma trama pero sin el rollo de \"qui\u00e9n va a parar al pr\u00f3ximo Superman\" y no habr\u00eda sido todo tan absurdo.", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 14, "quote_count": 2}, "lang": "es", "author_id": "1916995171", "entities": {"annotations": [{"start": 182, "end": 189, "probability": 0.9187, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159845588764151808"], "created_at": "2019-08-09T15:15:11.000Z"}, {"id": "1159742550191890432", "text": "@miIeycioso @DELENDACARTAGO4 @pavaojacobino @mariaclarabolso @AAndrade777 @pefabiodemelo Eu tinha d\u00favidas, vendo  o pessoal da esquerda defendendo  o pai da Isabela Nardoni comprovei que trata-se de patologia o pensamento de esquerda. Absurdo!!!", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 18, "like_count": 316, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1059867315171397634", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159679241698648064"}], "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 28, "username": "DELENDACARTAGO4", "id": "357266351"}, {"start": 29, "end": 43, "username": "pavaojacobino", "id": "33908688"}, {"start": 61, "end": 73, "username": "Aandrade777", "id": "1469159384177688578"}, {"start": 74, "end": 88, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}], "annotations": [{"start": 157, "end": 171, "probability": 0.9582, "type": "Person", "normalized_text": "Isabela Nardoni"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159742550191890432"], "in_reply_to_user_id": "243727033", "created_at": "2019-08-09T08:25:45.000Z"}, {"id": "1159907808462196736", "text": "Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu seu beb\u00ea, estava gr\u00e1vida de 5 meses isso aconteceu h\u00e1 1 m\u00eas em BEL\u00c9M-PA! Nessa situa\u00e7\u00e3o 3 CPFs foram cancelados, ela matou os 3 e a mesma teve alta hoje! https://t.co/kwIB8ZFeH9", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 277, "like_count": 6329, "quote_count": 201}, "lang": "pt", "author_id": "1073226183461011456", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 17, "probability": 0.4741, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}, {"start": 185, "end": 189, "probability": 0.4159, "type": "Place", "normalized_text": "BEL\u00c9M"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/kwIB8ZFeH9", "expanded_url": "https://twitter.com/GMonteiroRJ/status/1159907808462196736/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/kwIB8ZFeH9", "media_key": "7_1159907643869335554"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159907808462196736"], "created_at": "2019-08-09T19:22:26.000Z"}, {"id": "1160060719003574272", "text": "\ud83d\udccaTUITENCUESTA #SinComplejos: \u00bfCu\u00e1l cree Vd. que es el objetivo de S\u00e1nchez al hacer esta ronda de contactos con organizaciones de distintos \u00e1mbitos?", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 92, "like_count": 84, "quote_count": 2}, "lang": "es", "author_id": "2824497534", "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9691, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 27, "tag": "SinComplejos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160060719003574272"], "created_at": "2019-08-10T05:30:02.000Z"}, {"id": "1159984825685676033", "text": "@minomazz Quale stato? Spiegati meglio. Ci sono vari esponenti di un partito e quando prevale uno chiede all\u2019altro di aiutarlo contro il nemico comune. Cosa c\u2019\u00e8 di strano?", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "7500802", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159724050652049408"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "minomazz", "id": "398618779"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159984825685676033"], "in_reply_to_user_id": "398618779", "created_at": "2019-08-10T00:28:28.000Z"}, {"id": "1159846471102943234", "text": "@numer344 @aracelizi1 Como dec\u00eda a Oriana Fallaci que en paz descanse Europa ser\u00e1 Eurabia y no por accidente sino por vocaci\u00f3n est\u00fapida y suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1157685017482584064", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159627173269069824"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "numer344", "id": "879801541443674113"}, {"start": 10, "end": 21, "username": "aracelizi1", "id": "962466545455845377"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 48, "probability": 0.9085, "type": "Person", "normalized_text": "Oriana Fallaci"}, {"start": 70, "end": 75, "probability": 0.968, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 82, "end": 88, "probability": 0.8851, "type": "Place", "normalized_text": "Eurabia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159846471102943234"], "in_reply_to_user_id": "879801541443674113", "created_at": "2019-08-09T15:18:42.000Z"}, {"id": "1159872235299069952", "text": "Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronista\nQuien manoteo la guita de las AFJP en 2008? Peronista\nPero Macri es hambre.\nTenes que ser suicida o tener alguna patolog\u00eda para votarlos y que vuelvan", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 92, "like_count": 3357, "quote_count": 51}, "lang": "es", "author_id": "919875162", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 55, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 156, "end": 159, "probability": 0.8594, "type": "Organization", "normalized_text": "AFJP"}, {"start": 185, "end": 189, "probability": 0.9669, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159872235299069952"], "created_at": "2019-08-09T17:01:04.000Z"}, {"id": "1159851107700662277", "text": "#sosprisiones\n#institucionespenitenciarias\n#fpu\n@interiorgob\n\n https://t.co/7DRsC0ip9J", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "lang": "qme", "author_id": "920749655062917120", "entities": {"mentions": [{"start": 48, "end": 60, "username": "interiorgob", "id": "231000704"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/7DRsC0ip9J", "expanded_url": "http://infoprisiones.com/se-suicida-una-interna-del-hospital-psiquiatrico-de-foncalent", "display_url": "infoprisiones.com/se-suicida-una\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "sosprisiones"}, {"start": 14, "end": 42, "tag": "institucionespenitenciarias"}, {"start": 43, "end": 47, "tag": "fpu"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159851107700662277"], "created_at": "2019-08-09T15:37:07.000Z"}, {"id": "1159976662542495745", "text": "se vc n\u00e3o acha que quem matou a jisoo foi vc mesmx t\u00e1 lendo errado\nl\u00ea certo, l\u00ea direito\n\n#CODIGO121", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "917482045789671425", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.9403, "type": "Person", "normalized_text": "jisoo"}, {"start": 90, "end": 98, "probability": 0.8918, "type": "Other", "normalized_text": "CODIGO121"}], "hashtags": [{"start": 89, "end": 99, "tag": "CODIGO121"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159976662542495745"], "created_at": "2019-08-09T23:56:02.000Z"}, {"id": "1160078772437172224", "text": "Enamorarse es un acto suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 2, "like_count": 30, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "104406947", "edit_history_tweet_ids": ["1160078772437172224"], "created_at": "2019-08-10T06:41:47.000Z"}, {"id": "1159747147836866560", "text": "Cuando un chaval de 22 a\u00f1os se suicida por deudas de juego la pregunta es muy sencilla: \u00bfdesde cu\u00e1ndo lleva jugando?", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 4, "like_count": 362, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "47303450", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159747142275207168"}], "edit_history_tweet_ids": ["1159747147836866560"], "in_reply_to_user_id": "47303450", "created_at": "2019-08-09T08:44:01.000Z"}, {"id": "1159534950019936259", "text": "a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 cheio de veneno e te adoece com o tempo tem que ser suicida pra comer essas coisas\n\na galera ecochata no role: https://t.co/1rzI9A9I1b", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 77, "like_count": 7016, "quote_count": 357}, "lang": "pt", "author_id": "1040019435124387841", "edit_history_tweet_ids": ["1159534950019936259"], "entities": {"urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/1rzI9A9I1b", "expanded_url": "https://twitter.com/vegetacil/status/1159534950019936259/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1rzI9A9I1b", "media_key": "3_1159534929589473281"}]}, "created_at": "2019-08-08T18:40:49.000Z"}, {"id": "1159885831533989889", "text": "EE.UU se equivoca. La guerra comercial es suicida.Jbl https://t.co/5aaAqdxGQh", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 3, "like_count": 65, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "2976750778", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159882785412304897"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9879, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/5aaAqdxGQh", "expanded_url": "https://twitter.com/elpais_tec/status/1159882785412304897", "display_url": "twitter.com/elpais_tec/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159885831533989889"], "geo": {"place_id": "0d2090ccc61657d8"}, "created_at": "2019-08-09T17:55:06.000Z"}, {"id": "1159968050751389697", "text": "Da s\u00e9rie: Twittic\u00eddio ... Rachel Sheherazade se suicida do twitter ap\u00f3s tomar uma lambada na xulapa do patr\u00e3o por abrir a boca  demais", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 45, "like_count": 423, "quote_count": 4}, "lang": "pt", "author_id": "1154542131303895040", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 20, "probability": 0.5315, "type": "Other", "normalized_text": "Twittic\u00eddio"}, {"start": 26, "end": 43, "probability": 0.7693, "type": "Person", "normalized_text": "Rachel Sheherazade"}, {"start": 59, "end": 65, "probability": 0.8833, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159968050751389697"], "created_at": "2019-08-09T23:21:49.000Z"}, {"id": "1159806691736784896", "text": "NONONNONONO https://t.co/PHHwBeGW5Y", "public_metrics": {"retweet_count": 27232, "reply_count": 456, "like_count": 66888, "quote_count": 2974}, "lang": "it", "author_id": "510847831", "edit_history_tweet_ids": ["1159806691736784896"], "entities": {"urls": [{"start": 12, "end": 35, "url": "https://t.co/PHHwBeGW5Y", "expanded_url": "https://twitter.com/alivexvigevani/status/1159296781781483525/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/PHHwBeGW5Y", "media_key": "7_1159296236815605760"}]}, "created_at": "2019-08-09T12:40:38.000Z"}, {"id": "1160071059120500737", "text": "@openarms_fund @EFEnoticias @elperiodico @EP_Social @324cat @sextaNoticias @OndaCero_es @noticias_cuatro @ElHuffPost @PepaBueno @CNNEE Ni una mujer ni un ni\u00f1o ni un anciano. Todos son j\u00f3venes en edad militar.\nEsto no es una migraci\u00f3n,es una invasi\u00f3n!\nEuropa despierta!!!", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "853626792875347968", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160066350741671937"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "openarms_fund", "id": "270397123"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "EFEnoticias", "id": "105082141"}, {"start": 28, "end": 40, "username": "elperiodico", "id": "198829810"}, {"start": 41, "end": 51, "username": "EP_Social", "id": "253018975"}, {"start": 52, "end": 59, "username": "324cat", "id": "8330472"}, {"start": 60, "end": 74, "username": "sextaNoticias", "id": "82084630"}, {"start": 75, "end": 87, "username": "OndaCero_es", "id": "196572692"}, {"start": 88, "end": 104, "username": "noticias_cuatro", "id": "58751559"}, {"start": 105, "end": 116, "username": "ElHuffPost", "id": "364528766"}, {"start": 117, "end": 127, "username": "PepaBueno", "id": "796684728"}, {"start": 128, "end": 134, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 251, "end": 256, "probability": 0.9716, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160071059120500737"], "in_reply_to_user_id": "270397123", "created_at": "2019-08-10T06:11:08.000Z"}, {"id": "1159395719322767361", "text": "Apprezzo l'intento del Pd di sacrificarsi in un'alleanza suicida per frenare l'autoritarismo, ma temo che il tentativo sarebbe vano. L'opposizione deve dedicarsi invece a costruire un'alternativa culturale, civile e politica, soprattutto in termini di politica economica. \n\n12/", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 14, "like_count": 427, "quote_count": 6}, "lang": "it", "author_id": "143590548", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159395717645066243"}], "edit_history_tweet_ids": ["1159395719322767361"], "in_reply_to_user_id": "143590548", "created_at": "2019-08-08T09:27:34.000Z"}, {"id": "1160072710350938112", "text": "@RafaelSalinasZ @tumam\u00e1", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "und", "author_id": "389746219", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160053794652209153"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "RafaelSalinasZ", "id": "485264750"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160072710350938112"], "in_reply_to_user_id": "485264750", "created_at": "2019-08-10T06:17:41.000Z"}, {"id": "1160028973365190656", "text": "Qu\u00e9 buena pel\u00edcula \"El escuadr\u00f3n suicida\" \ud83d\ude40\ud83d\udc4c\ud83c\udffd", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3021813880", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 39, "probability": 0.9581, "type": "Other", "normalized_text": "El escuadr\u00f3n suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160028973365190656"], "created_at": "2019-08-10T03:23:54.000Z"}, {"id": "1160072013215686656", "text": "Bianca volve f Bariloche que el isa se va suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1697795106", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.6177, "type": "Person", "normalized_text": "Bianca"}, {"start": 15, "end": 23, "probability": 0.3883, "type": "Other", "normalized_text": "Bariloche"}, {"start": 32, "end": 34, "probability": 0.5437, "type": "Other", "normalized_text": "isa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160072013215686656"], "created_at": "2019-08-10T06:14:55.000Z"}, {"id": "1159613920870653952", "text": "\u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del r\u00e9gimen de Maduro https://t.co/NoRIqDS0tB https://t.co/jgE13rYExa", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 29, "like_count": 273, "quote_count": 11}, "lang": "es", "author_id": "133945128", "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 116, "probability": 0.7291, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}, {"start": 140, "end": 145, "probability": 0.9586, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}], "urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/NoRIqDS0tB", "expanded_url": "https://bit.ly/2MNMWxO", "display_url": "bit.ly/2MNMWxO"}, {"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/jgE13rYExa", "expanded_url": "https://twitter.com/NTN24/status/1159613920870653952/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/jgE13rYExa", "media_key": "13_1159613140029595649"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159613920870653952"], "created_at": "2019-08-08T23:54:37.000Z"}, {"id": "1160069434037493761", "text": "@poemsbeforehoes relaja 3 graditos qui\u00e9n dijo que fuera tu culpa.\n\nfue mi culpa por dormir toda la tarde que no me ha entrado sue\u00f1o hasta hace nada.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1863829226", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160068825561346048"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "poemsbeforehoes", "id": "1017160913256964096"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160069434037493761"], "in_reply_to_user_id": "1017160913256964096", "created_at": "2019-08-10T06:04:40.000Z"}, {"id": "1160038646952669185", "text": "@atvmasnoticias Asi habla in verdadero COBARDE,  el q tiene de HEROE a un SUICIDA maricon.", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "842763781", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159978085804064770"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "atvmasnoticias", "id": "1231444076"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160038646952669185"], "in_reply_to_user_id": "1231444076", "created_at": "2019-08-10T04:02:20.000Z"}, {"id": "1159983996299816961", "text": "Essa \u00e9 a Sd Ketlen, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros e matou os vagabundos. Infelizmente ela foi alvejada e perdeu seu beb\u00ea, estava gr\u00e1vida de 5 meses e passou 1 m\u00eas se recuperando. Quando recebeu alta, o seu Batalh\u00e3o foi busc\u00e1-la no hospital... https://t.co/jSV6dQPERV", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 7, "like_count": 141, "quote_count": 3}, "lang": "pt", "author_id": "986566884", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 17, "probability": 0.7449, "type": "Person", "normalized_text": "Sd Ketlen"}], "urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/jSV6dQPERV", "expanded_url": "https://twitter.com/coroneltelhada/status/1159983996299816961/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/jSV6dQPERV", "media_key": "7_1159983910937333765"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159983996299816961"], "created_at": "2019-08-10T00:25:10.000Z"}, {"id": "1159997638034567179", "text": "@J4bulan1 Nunca sofreram de t\u00e1xi n parar eles na rua, pol\u00edcia parar eles s\u00f3 por serem brancos, nunca viram na pele msm o que \u00e9 preconceito da sociedade com a cor deles, e acham que pq uma minoria dessa gera\u00e7\u00e3o zoa eles acham que SOFREM racismo!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3009113350", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159902647308210179"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "J4bulan1", "id": "4625779173"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159997638034567179"], "in_reply_to_user_id": "4625779173", "created_at": "2019-08-10T01:19:23.000Z"}, {"id": "1160066697392529409", "text": "+e da\u00ed vem o nome dele \"inspirado\" no jogo), a\u00ed ele disse q quando tivesse tempo falava mais cmg, at\u00e9 q do nd ele disse q me amava e nunca mais entrou no face, eu ficava tp ???? cad\u00ea voc\u00ea querido, e eu perguntava mt pro Robesvaldo pq aconteceu e ele dizia que ia encontrar com ele", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1107733583249186816", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160066135976566785"}], "entities": {"annotations": [{"start": 220, "end": 229, "probability": 0.6658, "type": "Person", "normalized_text": "Robesvaldo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160066697392529409"], "in_reply_to_user_id": "1107733583249186816", "created_at": "2019-08-10T05:53:48.000Z"}, {"id": "1159680722682167298", "text": "@gonzalesposadal El cobarde ladr\u00f3n suicida si se mat\u00f3 fue porque sab\u00eda que iba a ser condenado por sus actos de corrupci\u00f3n, adem\u00e1s, si era inocente debi\u00f3 demostrar su inocencia en lugar de matarse...recuerda, el que no la debe,  no la debe, PAYASO!!!", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1010202905801056261", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159400069331857408"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gonzalesposadal", "id": "730567425930862593"}], "annotations": [{"start": 241, "end": 246, "probability": 0.5646, "type": "Person", "normalized_text": "PAYASO"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159680722682167298"], "in_reply_to_user_id": "730567425930862593", "created_at": "2019-08-09T04:20:04.000Z"}, {"id": "1160026682918604800", "text": "Marina Joyce t\u00e1 sendo mantida em cativeiro desde 2016 pelo namorado que a obriga a gravar v\u00eddeos e se passa por ela na redes sociais para parecer q td t\u00e1 normal. Agr ela se matou para acabar cm o sofrimento e ele t\u00e1 tranquilo pq culpado de homic\u00eddio ele n vai ser. https://t.co/yVi41SmXgl", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 4, "like_count": 208, "quote_count": 4}, "lang": "pt", "author_id": "706451681526083584", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.7969, "type": "Person", "normalized_text": "Marina Joyce"}], "urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/yVi41SmXgl", "expanded_url": "https://twitter.com/kkjkklara/status/1160026682918604800/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yVi41SmXgl", "media_key": "3_1160026680741826560"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160026682918604800"], "created_at": "2019-08-10T03:14:48.000Z"}, {"id": "1159966002970537984", "text": "Um ser humano pregando bondade, falando apenas verdades e se indignando com a lei brasileira \u00e9 esculachado por pessoas defendendo um vagabundo que matou a pr\u00f3pria filha. Que bando de gente merda #FICAPADREFABIODEMELO #PadreFabiotemrazao", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 3, "like_count": 299, "quote_count": 3}, "lang": "pt", "author_id": "4318326755", "edit_history_tweet_ids": ["1159966002970537984"], "created_at": "2019-08-09T23:13:40.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 195, "end": 216, "tag": "FICAPADREFABIODEMELO"}, {"start": 217, "end": 236, "tag": "PadreFabiotemrazao"}]}}, {"id": "1159894863665664001", "text": "@numer344 Una sociedad enferma es tambi\u00e9n una sociedad cobarde y suicida como la nuestra", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 44, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1157685017482584064", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159894167625064448"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "numer344", "id": "879801541443674113"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159894863665664001"], "in_reply_to_user_id": "879801541443674113", "created_at": "2019-08-09T18:30:59.000Z"}, {"id": "1159869029135392768", "text": "To puto com a galera caindo de pau em cima do padre fabio de melo por que el se posicionou contra a \"saidinha\" do Nardoni (que matou a filha) para o dia dos pais.. o cara \u00e9 um dos \u00fanicos l\u00edderes liberais e com ideologias bonitas que a igreja cat\u00f3lica tem e a galera cai de pau zzz", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "4864374124", "entities": {"annotations": [{"start": 114, "end": 120, "probability": 0.5274, "type": "Person", "normalized_text": "Nardoni"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159869029135392768"], "created_at": "2019-08-09T16:48:20.000Z"}, {"id": "1159905124816424962", "text": "\u00c9 DE SE ESTARRECER!!! MATOU A FILHA E TEM DIREITO A SAIDINHA DO DIAS DOS PAIS.\nO QUE ACHAM? COMENTE SUA OPINI\u00c3O. https://t.co/wllr5yhOSv", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 125, "like_count": 247, "quote_count": 9}, "lang": "pt", "author_id": "193441509", "edit_history_tweet_ids": ["1159905124816424962"], "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/wllr5yhOSv", "expanded_url": "https://twitter.com/SenadorKajuru/status/1159905124816424962/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wllr5yhOSv", "media_key": "3_1159905112703324160"}]}, "created_at": "2019-08-09T19:11:46.000Z"}, {"id": "1160059106218131456", "text": "@LuisitoComunica Luisito el se\u00f1or vive en cuernavaca!! (Si, es la misma cuenta)\nEl comentario est\u00e1 en tu v\u00eddeo llamado \"El bosque suicida en Jap\u00f3n\" https://t.co/p0nmandCq2", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 37, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "344835701", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160022819297615872"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "LuisitoComunica", "id": "96634419"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.6033, "type": "Person", "normalized_text": "Luisito"}, {"start": 42, "end": 51, "probability": 0.6079, "type": "Place", "normalized_text": "cuernavaca"}, {"start": 120, "end": 136, "probability": 0.5574, "type": "Other", "normalized_text": "El bosque suicida"}, {"start": 141, "end": 145, "probability": 0.9751, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00f3n"}], "urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/p0nmandCq2", "expanded_url": "https://twitter.com/Ferzofandub/status/1160059106218131456/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/p0nmandCq2", "media_key": "3_1160059076056887296"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160059106218131456"], "in_reply_to_user_id": "96634419", "created_at": "2019-08-10T05:23:38.000Z"}, {"id": "1160061333691424768", "text": "Fui espancado pelo meu pai e a Pol\u00edcia n me da retorno \u00e9 essa a seguran\u00e7a do nosso pa\u00eds", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "787574327269060609", "edit_history_tweet_ids": ["1160061333691424768"], "created_at": "2019-08-10T05:32:29.000Z"}, {"id": "1160053978685722624", "text": "@minorepresenta @oconstantinus @AnaGGuevara @FernandoBriseo7 @AmyDroncita @SustaitaMH @lopezobrador_ Existen las excepciones y pese a, suceden las cosas, pero las excepcionalidades jam\u00e1s son una regla, sino un resultado de m\u00faltiples factores, el rendimiento y resultado deportivo no se mide por la inversi\u00f3n es mucho m\u00e1s complejo.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "121629507", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160052340256378880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "minorepresenta", "id": "1023370385440440321"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "oconstantinus", "id": "1172636143755677699"}, {"start": 31, "end": 43, "username": "AnaGGuevara", "id": "305230639"}, {"start": 44, "end": 60, "username": "FernandoBriseo7", "id": "1411860674163183617"}, {"start": 61, "end": 73, "username": "AmyDroncita", "id": "1105279643219685376"}, {"start": 74, "end": 85, "username": "SustaitaMH", "id": "984459143502233600"}, {"start": 86, "end": 100, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160053978685722624"], "in_reply_to_user_id": "1023370385440440321", "created_at": "2019-08-10T05:03:15.000Z"}, {"id": "1159593630794780672", "text": "Quiero encontrar a este hombre e invitarlo de viaje. Qu\u00e9 conmovedor :) https://t.co/5DR4JQhYgn", "public_metrics": {"retweet_count": 30214, "reply_count": 2931, "like_count": 245834, "quote_count": 1698}, "lang": "es", "author_id": "96634419", "edit_history_tweet_ids": ["1159593630794780672"], "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/5DR4JQhYgn", "expanded_url": "https://twitter.com/LuisitoComunica/status/1159593630794780672/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5DR4JQhYgn", "media_key": "3_1159593619805724672"}]}, "created_at": "2019-08-08T22:34:00.000Z"}, {"id": "1159985415866200066", "text": "\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800ENQUETE\n\nDigam a\u00ed, meus cabulosos e minhas condecoradas: qual \u00e9 a m\u00fasica mais DOLORIDA que existe para voc\u00eas? Aquela que pega no NERVO DA ALMA e torce at\u00e9 sair l\u00e1grima?", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 1191, "like_count": 912, "quote_count": 690}, "lang": "pt", "author_id": "173984192", "entities": {"annotations": [{"start": 143, "end": 146, "probability": 0.5226, "type": "Person", "normalized_text": "ALMA"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159985415866200066"], "created_at": "2019-08-10T00:30:49.000Z"}, {"id": "1160022819297615872", "text": "He escuchado que el se\u00f1or Sergio Ram\u00edrez est\u00e1 oculto dentro del Area 51. Una raz\u00f3n m\u00e1s para ir.", "public_metrics": {"retweet_count": 2031, "reply_count": 514, "like_count": 50366, "quote_count": 57}, "lang": "es", "author_id": "96634419", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 39, "probability": 0.9679, "type": "Person", "normalized_text": "Sergio Ram\u00edrez"}, {"start": 64, "end": 70, "probability": 0.7813, "type": "Organization", "normalized_text": "Area 51"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160022819297615872"], "created_at": "2019-08-10T02:59:26.000Z"}, {"id": "1160048050527592448", "text": "Si pudiera elegir cuando morir ser\u00eda hoy, de una vezzzzz \ud83e\udd2a", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "149926531", "edit_history_tweet_ids": ["1160048050527592448"], "created_at": "2019-08-10T04:39:42.000Z"}, {"id": "1160006052827582465", "text": "Re suicida el beb\u00e9 JAJAJA https://t.co/nDT0bG8kXD", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 140, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3366778384", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159806691736784896"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160006052827582465"], "entities": {"urls": [{"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/nDT0bG8kXD", "expanded_url": "https://twitter.com/anxsska/status/1159806691736784896", "display_url": "twitter.com/anxsska/status\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "00f84d414936f28e"}, "created_at": "2019-08-10T01:52:49.000Z"}, {"id": "1159528437255684096", "text": "N\u00e3o entendo de leis, mas a \u201csaidinha\u201d deveria ser permitida somente no dia de finados. Para que visitassem os t\u00famulos dos que eles mataram. https://t.co/WnS4Swov6F", "public_metrics": {"retweet_count": 36167, "reply_count": 8874, "like_count": 156298, "quote_count": 5888}, "lang": "pt", "author_id": "39342378", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159449180382932992"}], "edit_history_tweet_ids": ["1159528437255684096"], "entities": {"urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/WnS4Swov6F", "expanded_url": "https://twitter.com/g1/status/1159449180382932992", "display_url": "twitter.com/g1/status/1159\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-08T18:14:57.000Z"}, {"id": "1159978085804064770", "text": "Mauricio Mulder tras suspensi\u00f3n de T\u00eda Mar\u00eda: ''Mart\u00edn Vizcarra no tiene pantalones'' https://t.co/8lWO68hqvm", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 266, "like_count": 426, "quote_count": 47}, "lang": "es", "author_id": "1231444076", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9395, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Mulder"}, {"start": 35, "end": 43, "probability": 0.8758, "type": "Person", "normalized_text": "T\u00eda Mar\u00eda"}, {"start": 48, "end": 62, "probability": 0.9584, "type": "Person", "normalized_text": "Mart\u00edn Vizcarra"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/8lWO68hqvm", "expanded_url": "https://bit.ly/33o7sL7", "display_url": "bit.ly/33o7sL7"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159978085804064770"], "created_at": "2019-08-10T00:01:41.000Z"}, {"id": "1160052614505140224", "text": "@annalisabi76 Salvini ce lo terremo comunque sino alla prossima crisi economica o finanziaria, le tattiche politiche cambiano poco. Governi di scopo o meno.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "1134934104519131139", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160051386047959044"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "annalisabi76", "id": "840241477"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160052614505140224"], "in_reply_to_user_id": "840241477", "created_at": "2019-08-10T04:57:50.000Z"}, {"id": "1160054784759672833", "text": "A ultima vez que foi encontrada foi num lugar a 2 horas da casa dela a pe e de carro 36 min", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "950871748874031104", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160054554861461504"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160054784759672833"], "in_reply_to_user_id": "950871748874031104", "created_at": "2019-08-10T05:06:28.000Z"}, {"id": "1160039764097208320", "text": "Voy a hacer el reto suicida de hacerle ficha a todos mis oc :D so- las ire subiendo por aqui uwu \n\nAqui el primero ! \n\nRoman \ud83d\udc99\n\n(perdonen la marca de agua en medio de la cara pero es solo por precaucion uvu) https://t.co/lUXCviONiQ", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 3, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "736616114763898881", "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 123, "probability": 0.493, "type": "Other", "normalized_text": "Roman"}], "urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/lUXCviONiQ", "expanded_url": "https://twitter.com/Danitzy_Starsky/status/1160039764097208320/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lUXCviONiQ", "media_key": "3_1160039554872684544"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160039764097208320"], "created_at": "2019-08-10T04:06:46.000Z"}, {"id": "1127432401418956800", "text": "Ll\u00e1malo acto suicida.\n\nO impulso de idiotez. \n\nPero te extra\u00f1o.", "public_metrics": {"retweet_count": 595, "reply_count": 6, "like_count": 2060, "quote_count": 30}, "lang": "es", "author_id": "814615800573231105", "edit_history_tweet_ids": ["1127432401418956800"], "created_at": "2019-05-12T04:36:45.000Z"}, {"id": "1160053335396966400", "text": "Mago e misticista\nAprendiz sou hoje\nAmanh\u00e3 alquimista\nComo \u00e9 que pode me perder de vista\nEu perdi o controle\nO raio de Zeus acabou com o homem\nO fogo do Olimpo me deu um novo nome\nMe ensinou a ca\u00e7a\nSaciou minha fome\nDe alma vazia pra al\u00e9m do homem\nSou Cobain style\nSuicida o nome", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3302318561", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160052953589460992"}], "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 122, "probability": 0.5972, "type": "Person", "normalized_text": "Zeus"}, {"start": 252, "end": 257, "probability": 0.4549, "type": "Person", "normalized_text": "Cobain"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160053335396966400"], "in_reply_to_user_id": "3302318561", "created_at": "2019-08-10T05:00:42.000Z"}, {"id": "1160053377876865025", "text": "Y por eso me voy y por eso te digo\nNi el mismo diablo me hubiera hecho el da\u00f1o que me has hecho t\u00fa\nY por eso me voy, por eso te maldigo\nPero antes quisiera decirte a la cara una vez sin temor\nQue t\u00fa no vales m\u00e1s que yo\ud83c\udfb5\ud83c\udfb6", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "76523396", "edit_history_tweet_ids": ["1160053377876865025"], "created_at": "2019-08-10T05:00:52.000Z"}, {"id": "1160052953589460992", "text": "Buscando a sa\u00edda\nE curar a ferida\nQue Deus me perdoe eu sou suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3302318561", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160052747573612545"}], "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 41, "probability": 0.6997, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160052953589460992"], "in_reply_to_user_id": "3302318561", "created_at": "2019-08-10T04:59:11.000Z"}, {"id": "1156028078595817476", "text": "tocar estos temas son para crear conciencia en los j\u00f3venes , colegios , ministerios de educaci\u00f3n de cada pa\u00eds . Se necesita ayuda para poder combatir esto pero no solo es reaccionar cuando un ni\u00f1o se suicida por estos casos .No es esperar que sigan aumentando mas casos", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 1, "like_count": 185, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1167148597", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156027351538360322"}], "edit_history_tweet_ids": ["1156028078595817476"], "in_reply_to_user_id": "1167148597", "created_at": "2019-07-30T02:25:46.000Z"}, {"id": "1160052747573612545", "text": "Segunda chamada\nExpresso pro inferno\nN\u00e3o uso mais nada, me livrei do terno\nMinhas m\u00e3os pesadas n\u00e3o olham pro c\u00e9u\nN\u00e3o sou mais grato por viver no v\u00e9u\nA carne aos vivos\nA alma aos mortos\nJogando a moeda em meio aos destro\u00e7os\nhttps://t.co/vrPgocevmb", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3302318561", "edit_history_tweet_ids": ["1160052747573612545"], "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/vrPgocevmb", "expanded_url": "https://soundcloud.com/beuzeboss/beuzebo-expurgo", "display_url": "soundcloud.com/beuzeboss/beuz\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://soundcloud.com/beuzeboss/beuzebo-expurgo"}]}, "created_at": "2019-08-10T04:58:22.000Z"}, {"id": "1159992276728340480", "text": "Una pareja de la tercera edad se suicida por no tener dinero para cubrir sus gastos m\u00e9dicos https://t.co/L8qmXz4DyO https://t.co/CR3o8FNu8X", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 9, "like_count": 49, "quote_count": 2}, "lang": "es", "author_id": "65579025", "edit_history_tweet_ids": ["1159992276728340480"], "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/L8qmXz4DyO", "expanded_url": "http://bit.ly/2Mb4Wmj", "display_url": "bit.ly/2Mb4Wmj"}, {"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/CR3o8FNu8X", "expanded_url": "https://twitter.com/info7mty/status/1159992276728340480/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CR3o8FNu8X", "media_key": "3_1159992274849341444"}]}, "created_at": "2019-08-10T00:58:05.000Z"}, {"id": "1160015374286409728", "text": "Eu estou chocada como ela pediu ajuda e ningu\u00e9m quis ajudar, talvez pq achou que ela n\u00e3o teria coragem ou por achar bobeira, mas gente \nDepress\u00e3o nunca ser\u00e1 frescura, uma pessoa com pensamento suicida n\u00e3o \u00e9 bobagem, isso n\u00e3o \u00e9 normal\nAjudem!!!!!! https://t.co/khTjdcXlJX", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2474884912", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159621843655057409"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160015374286409728"], "entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/khTjdcXlJX", "expanded_url": "https://twitter.com/soneca22_/status/1159621843655057409", "display_url": "twitter.com/soneca22_/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-10T02:29:51.000Z"}, {"id": "1160049679729668096", "text": "To vendo esquadr\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "804118560989675520", "edit_history_tweet_ids": ["1160049679729668096"], "created_at": "2019-08-10T04:46:10.000Z"}, {"id": "1159820929364635653", "text": "Agrade\u00e7o muito o carinho que sempre recebi aqui. Eu me divertia muito com voc\u00eas. Obrigado pelos amigos que fiz. Rezem por mim. \ud83d\ude4f", "public_metrics": {"retweet_count": 2834, "reply_count": 6740, "like_count": 117976, "quote_count": 1852}, "lang": "pt", "author_id": "39342378", "edit_history_tweet_ids": ["1159820929364635653"], "created_at": "2019-08-09T13:37:12.000Z"}, {"id": "1160048689337032704", "text": "N\u00e3o confio em pessoas que gostam do filme esquadr\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "author_id": "909194247806517248", "edit_history_tweet_ids": ["1160048689337032704"], "created_at": "2019-08-10T04:42:14.000Z"}, {"id": "1159450177113067521", "text": "Qual o motivo de negar a me receber ministro @SF_Moro? \nhttps://t.co/Mk1iMlS5qU", "public_metrics": {"retweet_count": 1666, "reply_count": 2931, "like_count": 9450, "quote_count": 298}, "lang": "pt", "author_id": "67002637", "entities": {"mentions": [{"start": 45, "end": 53, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/Mk1iMlS5qU", "expanded_url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/brasil/2019/08/07/interna-brasil,775868/moro-se-recusa-a-me-receber-afirma-mulher-de-marielle-franco.shtml", "display_url": "correiobraziliense.com.br/app/noticia/br\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/brasil/2019/08/07/interna-brasil,775868/moro-se-recusa-a-me-receber-afirma-mulher-de-marielle-franco.shtml"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159450177113067521"], "created_at": "2019-08-08T13:03:58.000Z"}, {"id": "1160029365729714176", "text": "@pefabiodemelo Que doen\u00e7as mentais tem essas pessoas que defendem o Nardoni?\nEst\u00e1 correto o pensamento do padre, voc\u00eas que defendem ele que precisam de um severo tratamento, s\u00e3o t\u00e3o doentes quanto esse monstro que matou a filha. Ele tem \u00e9 que apodrecer dentro da cadeia!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "299245129", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159528437255684096"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7606, "type": "Person", "normalized_text": "Nardoni"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160029365729714176"], "in_reply_to_user_id": "39342378", "created_at": "2019-08-10T03:25:27.000Z"}, {"id": "1160026733682184192", "text": "Se suicida pareja de abuelitos por no poder pagar atenci\u00f3n m\u00e9dica \ud83d\ude41\n#Mundo \n\u27a1\ufe0f https://t.co/Mz5vVMRqPN https://t.co/RLua2oxz3s", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "82608449", "edit_history_tweet_ids": ["1160026733682184192"], "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/Mz5vVMRqPN", "expanded_url": "http://bit.ly/33zs5nY", "display_url": "bit.ly/33zs5nY"}, {"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/RLua2oxz3s", "expanded_url": "https://twitter.com/DiarioPresente/status/1160026733682184192/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RLua2oxz3s", "media_key": "3_1160015358130040832"}], "hashtags": [{"start": 68, "end": 74, "tag": "Mundo"}]}, "created_at": "2019-08-10T03:15:00.000Z"}, {"id": "1159985065780293632", "text": "MULDER EPIL\u00c9PTICO DESPU\u00c9S DE PERDER A SU AMO, EL SUICIDA LADR\u00d3N https://t.co/nmz3AOqFPU", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "105492444", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159945125042229250"}], "edit_history_tweet_ids": ["1159985065780293632"], "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/nmz3AOqFPU", "expanded_url": "https://twitter.com/Docto28Antenor/status/1159945125042229250", "display_url": "twitter.com/Docto28Antenor\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-10T00:29:25.000Z"}, {"id": "1159703506334433281", "text": "Si a los Cambiemitas tanto les preocupaba el futuro del pa\u00eds, la libertad y la defensa de la republiquita, \nhubieran hecho una puta reforma y no hubieran hecho el desastre fiscal suicida para financiar su joda pol\u00edtica", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 28, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "798197579053989888", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 19, "probability": 0.6586, "type": "Place", "normalized_text": "Cambiemitas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159703506334433281"], "created_at": "2019-08-09T05:50:36.000Z"}, {"id": "1159533379945226243", "text": "Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra que merece la ciudadan\u00eda bogotana seria hacerme Presidente.\n\nSectarismo brutal, ciego y suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 973, "like_count": 6981, "quote_count": 244}, "lang": "es", "author_id": "49849732", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 17, "probability": 0.811, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 38, "end": 57, "probability": 0.6096, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.949, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159533379945226243"], "created_at": "2019-08-08T18:34:35.000Z"}, {"id": "1160046746690605056", "text": "Grand' hotel -  Kid Abelha https://t.co/wwo2hrMyGc", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "en", "author_id": "3027593242", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159985415866200066"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.6579, "type": "Other", "normalized_text": "Grand' hotel"}, {"start": 16, "end": 25, "probability": 0.4637, "type": "Other", "normalized_text": "Kid Abelha"}], "urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/wwo2hrMyGc", "expanded_url": "https://twitter.com/manotelli/status/1159985415866200066", "display_url": "twitter.com/manotelli/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160046746690605056"], "created_at": "2019-08-10T04:34:31.000Z"}, {"id": "1160044973498277888", "text": "@ValeLopez_09 Por que la vida se empe\u00f1a en agarrarsela con partes de tu cuerpo?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "159975241", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160043305402605568"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Valelopez_09", "id": "1460268591169818638"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160044973498277888"], "in_reply_to_user_id": "210236016", "created_at": "2019-08-10T04:27:28.000Z"}, {"id": "1159875370981699584", "text": "Wey el beb\u00e9!!  jskajfdkdbdksn https://t.co/JM2gPUpZVE", "public_metrics": {"retweet_count": 8620, "reply_count": 251, "like_count": 25827, "quote_count": 1180}, "lang": "tr", "author_id": "107791918", "edit_history_tweet_ids": ["1159875370981699584"], "entities": {"urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/JM2gPUpZVE", "expanded_url": "https://twitter.com/alivexvigevani/status/1159296781781483525/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/JM2gPUpZVE", "media_key": "7_1159296236815605760"}]}, "created_at": "2019-08-09T17:13:32.000Z"}, {"id": "1159864590211145728", "text": "@pefabiodemelo \u00c9 lament\u00e1vel.  N\u00e3o se pode expressar uma opini\u00e3o, falar nada que desagrade uma parcela agressiva e que se considera cheia de raz\u00e3o. UM PAI MATOU A FILHA E SAI PARA VER OS FILHOS NO DIA DOS PAIS! #FICAPADREFABIODEMELO", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "249872547", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159820929364635653"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}], "hashtags": [{"start": 210, "end": 231, "tag": "FICAPADREFABIODEMELO"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159864590211145728"], "in_reply_to_user_id": "39342378", "created_at": "2019-08-09T16:30:42.000Z"}, {"id": "1160039825338228736", "text": "Yo de verdad necesito que Josu\u00e9 haga fiesta de Halloween para morir como el a\u00f1o pasado.\ud83e\udd75\ud83e\udd75\ud83e\udd75", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1032789709540470786", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.506, "type": "Person", "normalized_text": "Josu\u00e9"}, {"start": 47, "end": 55, "probability": 0.6311, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160039825338228736"], "created_at": "2019-08-10T04:07:01.000Z"}, {"id": "1160036947664003072", "text": "@Hugopa_rj @DiezicoNit @maurocezar Mauro foi bem mal nesse v\u00eddeo. Fora que ele fez compara\u00e7\u00f5es rid\u00edculas entre os times. \nEu duvido, DUVIDO, o Sampa ser t\u00e3o efetivo com esse time do Vasco. Tendo que fazer Henrique, Marquinho, Raul e companhia jogarem bola. Dependendo de Valdivia e Bruno Cheddar pra armar jogadas.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "887797806089613314", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159958427260596234"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Hugopa_rj", "id": "974727187348819968"}, {"start": 11, "end": 22, "username": "DiezicoNit", "id": "56448783"}, {"start": 23, "end": 34, "username": "maurocezar", "id": "55069015"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.9655, "type": "Person", "normalized_text": "Mauro"}, {"start": 143, "end": 147, "probability": 0.5995, "type": "Person", "normalized_text": "Sampa"}, {"start": 182, "end": 186, "probability": 0.8964, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}, {"start": 205, "end": 212, "probability": 0.9014, "type": "Person", "normalized_text": "Henrique"}, {"start": 215, "end": 223, "probability": 0.9724, "type": "Person", "normalized_text": "Marquinho"}, {"start": 226, "end": 229, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Raul"}, {"start": 271, "end": 278, "probability": 0.9406, "type": "Person", "normalized_text": "Valdivia"}, {"start": 282, "end": 294, "probability": 0.9104, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno Cheddar"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160036947664003072"], "in_reply_to_user_id": "974727187348819968", "created_at": "2019-08-10T03:55:35.000Z"}, {"id": "1159943095896739841", "text": "Estoy en el extranjero y tengo domicilio en el extranjero. Entonces, no voto en las PASO y para m\u00ed no corre la veda. Voten bien, no sean boludos. Caer en el populismo de nuevo? Hay que ser suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 28, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "249997367", "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 87, "probability": 0.4326, "type": "Organization", "normalized_text": "PASO"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159943095896739841"], "created_at": "2019-08-09T21:42:39.000Z"}, {"id": "1159684159880798209", "text": "El que le hizo la pega sucia a Temer ahora es desechable. Veremos si habla, calla o se suicida de un balazo en la espalda o, m\u00e1gica y oportunamente, se estrangula con sus propias manos. https://t.co/N0KkNJJzwr", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1119431467979956224", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159680281344905216"}], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.7907, "type": "Person", "normalized_text": "Temer"}], "urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/N0KkNJJzwr", "expanded_url": "https://twitter.com/GonzaloECaceres/status/1159680281344905216", "display_url": "twitter.com/GonzaloECacere\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159684159880798209"], "created_at": "2019-08-09T04:33:44.000Z"}, {"id": "1160035867458772992", "text": "acabei de assistir esquadr\u00e3o suicida e na boa a arlequina \u00e9 a melhor kkkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "913399704", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.9156, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 48, "end": 56, "probability": 0.3399, "type": "Other", "normalized_text": "arlequina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160035867458772992"], "created_at": "2019-08-10T03:51:17.000Z"}, {"id": "1159857654396858368", "text": "Est\u00e1 claro que EE.UU no eliminar\u00e1 sanciones que era el motivo y finalidad del dialogo en Barbados.\n\n\u00bfCu\u00e1l es el empe\u00f1o del diputado del Juan Guaid\u00f3 en mantener esa mesa de negocios?\n\n#9Agosto https://t.co/9y68Yh8wjy", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 22, "like_count": 24, "quote_count": 2}, "lang": "es", "author_id": "374489943", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159765080235499520"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.9874, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU"}, {"start": 89, "end": 96, "probability": 0.9876, "type": "Place", "normalized_text": "Barbados"}, {"start": 136, "end": 146, "probability": 0.9694, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Guaid\u00f3"}], "urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/9y68Yh8wjy", "expanded_url": "https://twitter.com/AFPespanol/status/1159765080235499520", "display_url": "twitter.com/AFPespanol/sta\u2026"}], "hashtags": [{"start": 183, "end": 191, "tag": "9Agosto"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159857654396858368"], "created_at": "2019-08-09T16:03:08.000Z"}, {"id": "1160040834793971712", "text": "Una de la ma\u00f1ana y estoy leyendo a  Descola. Ni quiero pensar en nada de actualidad pol\u00edtica.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "258549760", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 42, "probability": 0.4179, "type": "Other", "normalized_text": "Descola"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160040834793971712"], "created_at": "2019-08-10T04:11:02.000Z"}, {"id": "1159912659757801472", "text": "Padre Fabio de Melo tendo que se retirar do twitter porque falou verdades sobre um assassino e foi duramente criticado. Ja t\u00e1 na hora mesmo de uma fiscaliza\u00e7\u00e3o mais rigorosa quanto a essas sa\u00eddas, porra o cara matou a filha, vai sair no dia dos pais pra comemorar o que???", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 1, "like_count": 62, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "362714824", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 18, "probability": 0.9058, "type": "Person", "normalized_text": "Fabio de Melo"}, {"start": 44, "end": 50, "probability": 0.8816, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159912659757801472"], "geo": {"place_id": "45e3bce63f2beeee"}, "created_at": "2019-08-09T19:41:42.000Z"}, {"id": "1160000033305038848", "text": "jogar TFT com os amigos \u00e9 mt mais legal pena que meus amigo n\u00e3o s\u00e3o diamante \ud83d\ude2d", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "65380812", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 8, "probability": 0.6081, "type": "Other", "normalized_text": "TFT"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160000033305038848"], "created_at": "2019-08-10T01:28:54.000Z"}, {"id": "1159911877327147008", "text": "Re suicida desde pendejo jajsjjsajajaja https://t.co/xdrXgEMfbc", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "387909820", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159806691736784896"}], "edit_history_tweet_ids": ["1159911877327147008"], "entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/xdrXgEMfbc", "expanded_url": "https://twitter.com/anxsska/status/1159806691736784896", "display_url": "twitter.com/anxsska/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-09T19:38:36.000Z"}, {"id": "1160005199936872448", "text": "Se suicida en estacionamiento de Galer\u00edas\n  \nhttps://t.co/EIrbMDG5AE https://t.co/eHMfkwpuwx", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "123094223", "edit_history_tweet_ids": ["1160005199936872448"], "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/EIrbMDG5AE", "expanded_url": "https://ift.tt/2MQsfRW", "display_url": "ift.tt/2MQsfRW"}, {"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/eHMfkwpuwx", "expanded_url": "https://twitter.com/inqro1/status/1160005199936872448/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eHMfkwpuwx", "media_key": "3_1160005198808530944"}]}, "created_at": "2019-08-10T01:49:26.000Z"}, {"id": "1159985529062137857", "text": "Operaci\u00f3n suicida con S\u00e1ez\ud83d\ude02", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4719060977", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.6272, "type": "Other", "normalized_text": "Operaci\u00f3n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159985529062137857"], "created_at": "2019-08-10T00:31:16.000Z"}, {"id": "1160008243906789376", "text": "o amor entre um pescotapa e uma suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "223635317", "edit_history_tweet_ids": ["1160008243906789376"], "created_at": "2019-08-10T02:01:31.000Z"}, {"id": "1160008508902977536", "text": "A menos de um m\u00eas minha vizinha cometeu suic\u00eddio e agora o marido dela, a depress\u00e3o t\u00e1 acabando com as pessoas!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "503264877", "edit_history_tweet_ids": ["1160008508902977536"], "created_at": "2019-08-10T02:02:35.000Z"}, {"id": "1160038427418648577", "text": "@Belufi Eu entendi oq vc quis dizer, o Alexandre e a Ana jatoba tem um filho q n\u00e3o v\u00ea os pais faz 8 anos, imagina como foi a cria\u00e7\u00e3o desse menino, saber q os pais s\u00e3o assassinos, esses 2 dias q ele passa cm o o pai \u00e9 a coisa mais rara do mundo, mesmo tendo pai assassino ele ainda ama.o", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1128796016537477125", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159822017253847042"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "Belufi", "id": "71710041"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 47, "probability": 0.7888, "type": "Person", "normalized_text": "Alexandre"}, {"start": 53, "end": 62, "probability": 0.7547, "type": "Person", "normalized_text": "Ana jatoba"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160038427418648577"], "in_reply_to_user_id": "71710041", "created_at": "2019-08-10T04:01:28.000Z"}, {"id": "1159939333081698305", "text": "@PeruanoComunica @exitosape Claro, como no se va indignar, bien ese periodista \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f, ese fiscal Tom\u00e1s G\u00e1lvez es un delincuente descarado, as\u00ed dec\u00eda el suicida ratalan q neg\u00f3 todo hasta el final.. ahora se sabe todo..\nEse fiscal supremo lo deber\u00edan apartar de su cargo inmediat, hace da\u00f1o al pa\u00eds q se quede", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "974190350", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159908146216886277"}], "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 27, "username": "exitosape", "id": "2205328350"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 105, "probability": 0.9614, "type": "Person", "normalized_text": "Tom\u00e1s G\u00e1lvez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159939333081698305"], "in_reply_to_user_id": "2977539507", "created_at": "2019-08-09T21:27:42.000Z"}, {"id": "1159992554672275458", "text": "Todo el video en c\u00e1mara lenta me dio tiempo para re\u00edrme lo suficiente y saber que los veo en el infierno. \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02https://t.co/BlWxc1Qeki", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 17, "like_count": 511, "quote_count": 24}, "lang": "es", "author_id": "17624589", "edit_history_tweet_ids": ["1159992554672275458"], "entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/BlWxc1Qeki", "expanded_url": "https://twitter.com/alivexvigevani/status/1159296781781483525/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/BlWxc1Qeki", "media_key": "7_1159296236815605760"}]}, "created_at": "2019-08-10T00:59:11.000Z"}, {"id": "1160038294614360064", "text": "Es casi suicida esta locura de querernos a escondidas.", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "985721974172344320", "edit_history_tweet_ids": ["1160038294614360064"], "created_at": "2019-08-10T04:00:56.000Z"}, {"id": "1159950256580304896", "text": "@claudinhopero @pefabiodemelo A b\u00edblia diz para perdoarmos, mas tamb\u00e9m diz que se cometermos crimes devemos pagar por eles. Naquela \u00e9poca, se voc\u00ea matasse pagaria com a vida, se roubasse pagaria o dobro ou at\u00e9 5x a mais. As leis atuais devem ser analisadas, h\u00e1 v\u00e1rias maneiras de ressocializar o cidad\u00e3o.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1138953746220769282", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159528952563687425"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "claudinhopero", "id": "36431106"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159950256580304896"], "in_reply_to_user_id": "36431106", "created_at": "2019-08-09T22:11:06.000Z"}, {"id": "1159809293446725633", "text": "@pefabiodemelo Padre, o humor sempre salva. Mas as \u201csaidinhas\u201d s\u00e3o parte de um calend\u00e1rio de retorno \u00e0 vida social. A pris\u00e3o n\u00e3o \u00e9 lugar eterno. \u00c9 como se fossem testes de perd\u00e3o. \u00c9 certo que cuidar das simbologias das datas importa.", "public_metrics": {"retweet_count": 237, "reply_count": 1812, "like_count": 5338, "quote_count": 265}, "lang": "pt", "author_id": "1028620936176656384", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159528437255684096"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159809293446725633"], "in_reply_to_user_id": "39342378", "created_at": "2019-08-09T12:50:58.000Z"}, {"id": "1159939972016816128", "text": "@brmeins @George_Arthur_G ele s\u00f3 quis dizer que vc n\u00e3o t\u00e1 sozinho, que por mais que vc queira se matar, que esteja dif\u00edcil, Deus ainda t\u00e1 com vc, ainda t\u00e1 l\u00e1 pra te ajudar", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "995304179072724993", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159280072609734657"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "brmeins", "id": "1064252080095969282"}, {"start": 9, "end": 25, "username": "George_Arthur_G", "id": "1049868048587476993"}], "annotations": [{"start": 124, "end": 127, "probability": 0.7895, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159939972016816128"], "in_reply_to_user_id": "1064252080095969282", "created_at": "2019-08-09T21:30:14.000Z"}, {"id": "1160036549779689472", "text": "@izzynobre De que, se est\u00e1 preso, deve ser exclu\u00eddo como cidad\u00e3o? Espero que tenha ajudado na reflex\u00e3o.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 7, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1069632381773127680", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160036015949713408"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "izzynobre", "id": "11436952"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160036549779689472"], "in_reply_to_user_id": "1069632381773127680", "created_at": "2019-08-10T03:54:00.000Z"}, {"id": "1159575525012254721", "text": "Escucho que otra vez hablan de la anemia.... \u00bfRESUCITO EL SUICIDA ACASO...? https://t.co/6gr5TFYSBA", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 4, "like_count": 49, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2851243105", "edit_history_tweet_ids": ["1159575525012254721"], "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/6gr5TFYSBA", "expanded_url": "https://twitter.com/marthamoyano/status/1159548165344890880", "display_url": "twitter.com/marthamoyano/s\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "014e643d55866511"}, "created_at": "2019-08-08T21:22:03.000Z"}, {"id": "1159829630582267905", "text": "Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto na folga onde trocou tiro com os vagabundos e a mesma foi alvejada duas vezes e perdeu seu beb\u00ea, estava gr\u00e1vida de 5 meses isso aconteceu a 1 m\u00eas em BEL\u00c9M-PA! Nessa situa\u00e7\u00e3o 3 CPFs cancelados, ela matou os 3 e a mesma teve alta hoje! https://t.co/3gLZp5wNCh", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 7, "like_count": 111, "quote_count": 7}, "lang": "pt", "author_id": "741265466648367104", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 17, "probability": 0.4927, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/3gLZp5wNCh", "expanded_url": "https://twitter.com/OlivarLeite1/status/1159829630582267905/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/3gLZp5wNCh", "media_key": "7_1159829307851780096"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159829630582267905"], "created_at": "2019-08-09T14:11:47.000Z"}, {"id": "1160035992927133696", "text": "@Jlia12255470 @aleatoria_aaaa @juschroederj sim, s\u00f3 que agora ela sumiu ne", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1022397518871707648", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160035862828240896"}], "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 29, "username": "Aleatoria_Aaaa", "id": "1474669227676160002"}, {"start": 30, "end": 43, "username": "juschroederj", "id": "1387084616629211145"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160035992927133696"], "in_reply_to_user_id": "976596205051502592", "created_at": "2019-08-10T03:51:47.000Z"}, {"id": "1160020647747215360", "text": "El precedente que genera la decisi\u00f3n tomada por el Consejo de Miner\u00eda es que, cada vez que cunda la violencia, el Estado se va a echar para atr\u00e1s. Se establece un \"open season\" para todos los que quieran truncar proyectos mineros a punta palos, pedradas y bloqueos. Repulsivo.", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 2, "like_count": 19, "quote_count": 2}, "lang": "es", "author_id": "1056586281935872000", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 68, "probability": 0.5986, "type": "Organization", "normalized_text": "Consejo de Miner\u00eda"}, {"start": 164, "end": 167, "probability": 0.5078, "type": "Other", "normalized_text": "open"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160020647747215360"], "created_at": "2019-08-10T02:50:49.000Z"}, {"id": "1159528952563687425", "text": "@pefabiodemelo N\u00e3o entendo muito de b\u00edblia, mas n\u00e3o tinha alguma coisa l\u00e1 sobre perd\u00e3o?", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 1081, "like_count": 1054, "quote_count": 127}, "lang": "pt", "author_id": "36431106", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159528437255684096"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159528952563687425"], "in_reply_to_user_id": "39342378", "created_at": "2019-08-08T18:16:59.000Z"}, {"id": "1159829628879458308", "text": "@pwBennington Se algu\u00e9m acha \"justo e normal\" liberar para saidinha do dia dos pais um pai q matou a pr\u00f3pria filha, esse alguem est\u00e1 muito doente.\n\nO @pefabiodemelo  est\u00e1 certo!\n\nA esquerda est\u00e1 cada dia mais doente e precisa se tratar.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1140425101093036033", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159692469388419072"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "pwbennington", "id": "1278749250655051777"}, {"start": 150, "end": 164, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159829628879458308"], "in_reply_to_user_id": "1061728407518674944", "created_at": "2019-08-09T14:11:46.000Z"}, {"id": "1159549648635404289", "text": "@acabraquele quer dizer que ele n\u00e3o tem que sair no dia dos pais pq ele n\u00e3o \u00e9 a porra de um pai por que ele matou a filha... essa \u00e9 a minha opini\u00e3o e a de milh\u00f5es de brasileiros que n\u00e3o admitem essa situa\u00e7\u00e3o... se a sua \u00e9 diferente, fa\u00e7a bom proveito dela", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 21, "like_count": 877, "quote_count": 8}, "lang": "pt", "author_id": "2921763658", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159549148514983936"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "acabraquele", "id": "50459212"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159549648635404289"], "in_reply_to_user_id": "50459212", "created_at": "2019-08-08T19:39:14.000Z"}, {"id": "1159920837539061766", "text": "Mulder destroza a Vizcarra y Villanueva: \"Vizcarra lucha contra alguna corrupci\u00f3n, la que no es de su entorno. \u00bfAcaso pregunt\u00f3 sobre la carretera San Jos\u00e9 de Sisa, donde Villanueva ya ten\u00eda denuncias, antes de nombrarlo Premier? Claro que no, porque Villanueva lo hizo presidente\" https://t.co/njGhMPtvVm", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 37, "like_count": 768, "quote_count": 13}, "lang": "es", "author_id": "2507758897", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 18, "end": 25, "probability": 0.8905, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 29, "end": 38, "probability": 0.7438, "type": "Person", "normalized_text": "Villanueva"}, {"start": 42, "end": 49, "probability": 0.9499, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 150, "end": 153, "probability": 0.5649, "type": "Place", "normalized_text": "Jos\u00e9"}, {"start": 158, "end": 161, "probability": 0.2697, "type": "Place", "normalized_text": "Sisa"}, {"start": 170, "end": 179, "probability": 0.5463, "type": "Person", "normalized_text": "Villanueva"}, {"start": 250, "end": 259, "probability": 0.8296, "type": "Person", "normalized_text": "Villanueva"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/njGhMPtvVm", "expanded_url": "https://twitter.com/TRICICLODELPERU/status/1159920837539061766/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/njGhMPtvVm", "media_key": "7_1159920577777471491"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159920837539061766"], "created_at": "2019-08-09T20:14:12.000Z"}, {"id": "1160022095994052608", "text": "En mi caso, aunque te pese, tengo una tarjeta platino de American Express que me da acceso a la sala VIP. https://t.co/uR7Md2oZh7", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 169, "like_count": 82, "quote_count": 20}, "lang": "es", "author_id": "43115590", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160012743199641600"}], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 72, "probability": 0.9578, "type": "Other", "normalized_text": "American Express"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/uR7Md2oZh7", "expanded_url": "https://twitter.com/jcbetanzos/status/1160012743199641600", "display_url": "twitter.com/jcbetanzos/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160022095994052608"], "created_at": "2019-08-10T02:56:34.000Z"}, {"id": "1160030922915401728", "text": "@cacherweona Netflix", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "en", "author_id": "1022597029644648448", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160027221400137728"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "cacherweona", "id": "1017481472998076417"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 19, "probability": 0.981, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160030922915401728"], "in_reply_to_user_id": "1017481472998076417", "created_at": "2019-08-10T03:31:39.000Z"}, {"id": "1160030853113794560", "text": "@KillianShaiane N olhei ainda mas \u00e9 1 filme bom a cada 20", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1085656510145941504", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160029936251539458"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "KillianShaiane", "id": "1009586415930413056"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160030853113794560"], "in_reply_to_user_id": "1009586415930413056", "created_at": "2019-08-10T03:31:22.000Z"}, {"id": "1159819056133943296", "text": "Desde ontem, quando expressei  minha indigna\u00e7\u00e3o sobre a \u201csaidinha\u201d, estou sendo acusado de justiceiro, desonesto, desinformado, canalha e outros nomes impublic\u00e1veis. S\u00f3 reitero. J\u00e1 atuei na pastoral carcer\u00e1ria. Sei sobre a necessidade da ressocializa\u00e7\u00e3o dos presos.", "public_metrics": {"retweet_count": 2876, "reply_count": 4438, "like_count": 72072, "quote_count": 959}, "lang": "pt", "author_id": "39342378", "edit_history_tweet_ids": ["1159819056133943296"], "created_at": "2019-08-09T13:29:46.000Z"}], "places": [{"full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "68e019afec7d0ba5"}, {"full_name": "Porto Alegre, Brasil", "id": "894146230dd1d42d"}, {"full_name": "Cachoeiro de Itapemirim, Brasil", "id": "8ae44149327f741a"}, {"full_name": "Belford Roxo, Brasil", "id": "7343e9c57b3427b5"}, {"full_name": "Cuauht\u00e9moc, Distrito Federal", "id": "bfc35dcc7e63252a"}, {"full_name": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "id": "23299615a880d29d"}, {"full_name": "Curitiba, Brasil", "id": "6d5542f8d837770d"}, {"full_name": "Itagua\u00ed, Brasil", "id": "41bf05f3b26396e4"}, {"full_name": "Santo Andr\u00e9, Brasil", "id": "35e1542602b65f19"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1299074965", "value": "1299074965", "detail": "User has been suspended: [1299074965].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1159991620307161089", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1159991620307161089", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1159991620307161089].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1160067828281573376", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1160067828281573376].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1160067828281573376", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1160057780465754112", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1160057780465754112", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1160057780465754112].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1160013667313836032", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1160013667313836032].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1160013667313836032", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "941342715186503680", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [941342715186503680].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "941342715186503680", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1159591182227390465", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1159591182227390465].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1159591182227390465", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "615509791", "value": "615509791", "detail": "User has been suspended: [615509791].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1159539728938602498", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1159539728938602498].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1159539728938602498", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1160039988089761792", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1160039988089761792", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1160039988089761792].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "995171409658658817", "value": "995171409658658817", "detail": "User has been suspended: [995171409658658817].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1160044042295697409", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1160044042295697409", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1160044042295697409].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1153555529131790342", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1153555529131790342].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1153555529131790342", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1160047098328506369", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1160047098328506369].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1160047098328506369", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1084530545726578689", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1084530545726578689].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1084530545726578689", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1160045794558451713", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1160045794558451713].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1160045794558451713", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "940682152240394240", "value": "940682152240394240", "detail": "User has been suspended: [940682152240394240].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1159501844353343489", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1159501844353343489", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1159501844353343489].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "941342715186503680", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [941342715186503680].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "941342715186503680", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1159591182227390465", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1159591182227390465].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1159591182227390465", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2233427444", "value": "2233427444", "detail": "User has been suspended: [2233427444].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1159567116791681024", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1159567116791681024", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1159567116791681024].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1160021746059284480", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1160021746059284480", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1160021746059284480].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "2157316516", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2157316516].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2157316516", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1160036302181605377", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1160036302181605377].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1160036302181605377", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "860482241666965506", "value": "860482241666965506", "detail": "User has been suspended: [860482241666965506].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1160036207767764998", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1160036207767764998", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1160036207767764998].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1098666900077404160", "value": "1098666900077404160", "detail": "User has been suspended: [1098666900077404160].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1159969480694476800", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1159969480694476800", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1159969480694476800].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "788368039150428160", "value": "788368039150428160", "detail": "User has been suspended: [788368039150428160].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1159879688094924800", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1159879688094924800", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1159879688094924800].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "849679350236688388", "value": "849679350236688388", "detail": "User has been suspended: [849679350236688388].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1160029342501617664", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1160029342501617664", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1160029342501617664].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1160085802250055680", "oldest_id": "1160031785809588229", "result_count": 465, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm2yksfss7ni1dd1yvjgyhbwkqzct"}}