{"data": [{"created_at": "2019-10-07T16:45:03.000Z", "lang": "es", "text": "@atvmasnoticias POR FAVOR, LA PRENSA NO DEBE PRESTARSE A DARLE TRIBUNA, A LA INTEGRANTE DE LA ORGANIZACI\u00d3N CRIMINAL QUE BLIND\u00d3 A LA CABECILLA SE\u00d1ORA \u00abK\u00bb Y AL SUICIDA COBARDE, TAMBI\u00c9N ARCHIV\u00d3 EL ADELANTO DE ELECCIONES GENERALES. QUE PUEDE ALEGAR? FALSEDADES.", "edit_history_tweet_ids": ["1181249088815325185"], "in_reply_to_user_id": "1231444076", "id": "1181249088815325185", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1129620120991608832", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181215028286033920"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "atvmasnoticias", "id": "1231444076"}]}}, {"created_at": "2019-10-07T16:45:01.000Z", "lang": "pt", "text": "@mariogalo13 @agwntxromanoff @beauwny Tipo mano, se fosse um assaltante que matou uma v\u00edtima e depois de 10 anos estivesse entrando em um emprego novo. IRIA SER: Todo mundo merece uma segunda chance kkkkkk", "edit_history_tweet_ids": ["1181249078811865089"], "in_reply_to_user_id": "314239647", "id": "1181249078811865089", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "818260627747651586", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180929685099819008"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "mariogalo13", "id": "314239647"}]}}, {"created_at": "2019-10-07T16:45:01.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "edit_history_tweet_ids": ["1181249078598012928"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "id": "1181249078598012928", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "343670354", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}]}, {"created_at": "2019-10-07T16:44:59.000Z", "lang": "pt", "text": "@ArthurHanon Sim. Sen\u00e3o a DC faz outro esquadr\u00e3o suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1181249070117146630"], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 27, "probability": 0.6274, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ArthurHanon", "id": "1348619763300392962"}]}, "in_reply_to_user_id": "1045118642160054272", "id": "1181249070117146630", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "303003408", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181210371060879360"}]}, {"created_at": "2019-10-07T16:44:52.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "edit_history_tweet_ids": ["1181249040165548033"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "id": "1181249040165548033", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2163279593", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}]}, {"created_at": "2019-10-07T16:44:45.000Z", "lang": "pt", "text": "Quando falo que sou Nilista\nO que as pessoas pensam: ateuzinho suicida tristonho\n\nO que \u00e9 de verdade:  eu assumo que vida n\u00e3o nos tr\u00e1s um sentido e uso isso pra explorar todas as possibilidades e a  ilimitada capacidade que tenho", "edit_history_tweet_ids": ["1181249010281136129"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.4071, "type": "Other", "normalized_text": "Nilista"}]}, "id": "1181249010281136129", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "704236119"}, {"created_at": "2019-10-07T16:44:41.000Z", "lang": "es", "text": "Necesito que alguien se anime a probar la manaos de uva conmigo, de \u00faltima hacemos tipo pacto suicida y morimos los dos", "edit_history_tweet_ids": ["1181248993747197952"], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 54, "probability": 0.5494, "type": "Other", "normalized_text": "uva"}]}, "id": "1181248993747197952", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 5, "like_count": 165, "quote_count": 5}, "author_id": "158508619"}, {"created_at": "2019-10-07T16:43:31.000Z", "lang": "pt", "text": "hoje aqui na minha cidade, em uma escola particular famosa at\u00e9, um menino se suicidou :(( todo mundo foi dispensado das aulas de hoje e foi como\u00e7\u00e3o geral. ele sentava atr\u00e1s da minha amiga, ela t\u00e1 acabada. \n\nalgu\u00e9m que senta do seu lado na aula pode estar passando por um momento + https://t.co/tP4oX5WoBI", "edit_history_tweet_ids": ["1181248699982401543"], "id": "1181248699982401543", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "785642119981625344", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/tP4oX5WoBI", "expanded_url": "https://twitter.com/leecity127/status/1181248699982401543/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tP4oX5WoBI", "media_key": "3_1181248692789170177"}]}}, {"created_at": "2019-10-07T16:42:35.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Andrey95784816: Coe rapaziada n\u00e3o brinquei com a depress\u00e3o esse a\u00ed \u00e9 meu primo Pedro Henrique se matou essa madrugada por conta da depr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181248467366273024"], "entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 96, "probability": 0.9175, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro Henrique"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Andrey95784816", "id": "1121514875497385986"}]}, "id": "1181248467366273024", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1041745462150275078", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180808873571180544"}]}, {"created_at": "2019-10-07T16:42:27.000Z", "lang": "pt", "text": "M\u00f3 com\u00e9dia essas mina q fica postando \"luto\" quando algu\u00e9m se suicida mas no dia a dia zoa as pessoas na escola faz bullying c quem t\u00e1 quieto e se acha a dona da verdade.\nSinceramente vai toma no cu.\nTem q combater a depress\u00e3o sim tem q motivar q est\u00e1 mal sim \nMas isso \u00e9 todo dia", "edit_history_tweet_ids": ["1181248434365448192"], "id": "1181248434365448192", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "author_id": "1179742013572472832"}, {"created_at": "2019-10-07T16:42:16.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @blogdoailton: Essa \u00e9 a pol\u00edcia que mata pol\u00edcia que matou Agatha e que o governador @wilsonwitzel celebra seus feitos como se fosse um\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181248387632549889"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 67, "probability": 0.5393, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "blogdoailton", "id": "56710068"}, {"start": 88, "end": 101, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298"}]}, "id": "1181248387632549889", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "204832463", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181248294267305984"}]}, {"created_at": "2019-10-07T16:42:03.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Cr7ryann: Que bgl rid\u00edculo, e a fam\u00edlia da mulher que morreu?? Imagina como eles est\u00e3o se sentindo vendo o cara que matou sua filha, so\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181248329772089351"], "id": "1181248329772089351", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "989556371048812545", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181163476963807232"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Cr7ryann", "id": "928973896266764288"}]}}, {"created_at": "2019-10-07T16:41:54.000Z", "lang": "pt", "text": "Essa \u00e9 a pol\u00edcia que mata pol\u00edcia que matou Agatha e que o governador @wilsonwitzel celebra seus feitos como se fosse um gol. https://t.co/Zh3WCowrAq", "edit_history_tweet_ids": ["1181248294267305984"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.557, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/Zh3WCowrAq", "expanded_url": "https://twitter.com/JornalOGlobo/status/1181205171138789377", "display_url": "twitter.com/JornalOGlobo/s\u2026"}], "mentions": [{"start": 70, "end": 83, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298"}]}, "id": "1181248294267305984", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "56710068", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181205171138789377"}]}, {"created_at": "2019-10-07T16:41:46.000Z", "lang": "pt", "text": "O vocal do ID cantou com a bandeira do orgulho trans ainda apareceu com a bandeira LGBTQ. Contou sobre o amigo que se suicidou. E foi ai que a miss\u00e3o da vida dele come\u00e7ou a ser evitar lgbtq se matando e pra isso financia ongs e institui\u00e7\u00f5es de apoio a Lgbtqia+", "edit_history_tweet_ids": ["1181248261312651264"], "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 12, "probability": 0.4327, "type": "Person", "normalized_text": "ID"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.8203, "type": "Place", "normalized_text": "LGBTQ"}]}, "id": "1181248261312651264", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4378702757"}, {"created_at": "2019-10-07T16:41:31.000Z", "lang": "pt", "text": "\u00c9 engra\u00e7ado que o cara voltando pra profiss\u00e3o antiga \u00e9 tudo okay, enquanto isso a mina que matou os pais sair no dia dos pais \u00e9 um absurdo, pessoal n\u00e3o se decide https://t.co/9oFs5UT4ZU", "edit_history_tweet_ids": ["1181248199304077322"], "id": "1181248199304077322", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3375079163", "entities": {"urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/9oFs5UT4ZU", "expanded_url": "https://t.co/9oFs5UT4ZU", "display_url": "t.co/9oFs5UT4ZU"}]}}, {"created_at": "2019-10-07T16:41:10.000Z", "lang": "pt", "text": "@vecollen De certo o \u00fanico neur\u00f4nio que ele tinha na cabe\u00e7a se matou de escrotisse cr\u00f4nica", "edit_history_tweet_ids": ["1181248111559237632"], "in_reply_to_user_id": "1092571619258707968", "id": "1181248111559237632", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "868856677537382402", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180620278260551680"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "vecollen", "id": "1092571619258707968"}]}}, {"created_at": "2019-10-07T16:40:59.000Z", "lang": "pt", "text": "Algu\u00e9m j\u00e1 assistiu o filme do Coringa? \u00c9 bom? \nT\u00f4 querendo assistir mas t\u00f4 com medo de me decepcionar\nTrauma Esquadr\u00e3o Suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1181248064708894720"], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 36, "probability": 0.8804, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 102, "end": 125, "probability": 0.9406, "type": "Other", "normalized_text": "Trauma Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "id": "1181248064708894720", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "966123297221087233"}, {"created_at": "2019-10-07T16:40:46.000Z", "lang": "es", "text": "No soy una suicida empedernida por favor no os preocup\u00e9is tengo referencias de gente preocupada por favor", "edit_history_tweet_ids": ["1181248010153598976"], "id": "1181248010153598976", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "129955635"}, {"created_at": "2019-10-07T16:40:12.000Z", "lang": "pt", "text": "eu juro pela minha mae q ja tive um ex mt parecido com o coringa 2019 em todos os aspectos\nele nunca matou ngm mas ja disse da vontade q tinha e tbm ja se machucou de varias formas igualzinho ao filme", "edit_history_tweet_ids": ["1181247867329159168"], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.5674, "type": "Other", "normalized_text": "coringa"}]}, "id": "1181247867329159168", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "author_id": "414108562"}, {"created_at": "2019-10-07T16:40:12.000Z", "lang": "pt", "text": "@RenovaMidia @ejmorais59 Eu vejo em paises s\u00e9rios que quando h\u00e1 o minino de suspeita sobre um agente publico, ele de vergonha pede a ren\u00fancia (ou suicida).\nMas aqui, ningu\u00e9m  larga o osso, ningu\u00e9m  tem hombridade.", "edit_history_tweet_ids": ["1181247864279838721"], "in_reply_to_user_id": "1388402174", "id": "1181247864279838721", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "114627928", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181181141165977604"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "renovamidia", "id": "3875797341"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "ejmorais59", "id": "1153779000436764674"}]}}, {"created_at": "2019-10-07T16:39:58.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "edit_history_tweet_ids": ["1181247807337979909"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "id": "1181247807337979909", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "261745634", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}]}, {"created_at": "2019-10-07T16:39:54.000Z", "lang": "pt", "text": "Foda-se Deus, bicho. Ele matou uma pessoa e ficou peso s\u00f3 2 anos.\nQuero ver um fdp matar tua m\u00e3e pra ver se tu ia ter essa empatia https://t.co/viI3WfqxCv", "edit_history_tweet_ids": ["1181247791806464000"], "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 11, "probability": 0.8014, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/viI3WfqxCv", "expanded_url": "https://t.co/viI3WfqxCv", "display_url": "t.co/viI3WfqxCv"}]}, "id": "1181247791806464000", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1035569930387841032"}, {"created_at": "2019-10-07T16:39:44.000Z", "lang": "es", "text": "RT @sebacamposc: \u201cLa persona que se suicida no quiere dejar de vivir, quiere dejar de sufrir.\u201d", "edit_history_tweet_ids": ["1181247750308007938"], "id": "1181247750308007938", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1059590342750715904", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181191852822806528"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sebacamposc", "id": "258441055"}]}}, {"created_at": "2019-10-07T16:39:39.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "edit_history_tweet_ids": ["1181247728334057473"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "id": "1181247728334057473", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4820628526", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}]}, {"created_at": "2019-10-07T16:39:33.000Z", "lang": "it", "text": "Suicida uno degli indagati del Crack Qui! Group [news aggiornata alle 18:26] https://t.co/nko5NesNq9", "edit_history_tweet_ids": ["1181247700659916806"], "id": "1181247700659916806", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "392670731", "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/nko5NesNq9", "expanded_url": "https://larep.it/2OCozUT", "display_url": "larep.it/2OCozUT"}]}}, {"created_at": "2019-10-07T16:38:58.000Z", "lang": "pt", "text": "Anitta, pq se matou? https://t.co/46o34dFBgM", "edit_history_tweet_ids": ["1181247556711583744"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9398, "type": "Person", "normalized_text": "Anitta"}], "urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/46o34dFBgM", "expanded_url": "https://open.spotify.com/track/5Bn6W4bwH7Bw5nMvn8V4xF", "display_url": "open.spotify.com/track/5Bn6W4bw\u2026"}]}, "id": "1181247556711583744", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "151903552"}, {"created_at": "2019-10-07T16:38:55.000Z", "lang": "pt", "text": "@gustavoassis O branco \u00e9 suicida, sempre se joga das coisas quando damos play em m\u00fasica pop.", "edit_history_tweet_ids": ["1181247543918899202"], "in_reply_to_user_id": "213470011", "id": "1181247543918899202", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "66194179", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181247218151559168"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "gustavoassis", "id": "213470011"}]}}, {"created_at": "2019-10-07T16:38:44.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "edit_history_tweet_ids": ["1181247496137445376"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "id": "1181247496137445376", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "407952958", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}]}, {"created_at": "2019-10-07T16:38:40.000Z", "lang": "pt", "text": "Eu s\u00f3 dei corda se enforcou pq quis \ud83e\udd2a", "edit_history_tweet_ids": ["1181247478944931840"], "id": "1181247478944931840", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1121538265180454913"}, {"created_at": "2019-10-07T16:38:29.000Z", "lang": "es", "text": "@TaquiBox Brillante debut!! Tiene chances de superar la cifra global de Escuadron Suicida??.", "edit_history_tweet_ids": ["1181247433789054976"], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 88, "probability": 0.8981, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "TaquiBox", "id": "917446389294157824"}]}, "in_reply_to_user_id": "917446389294157824", "id": "1181247433789054976", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1059909013264056321", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181231594557890560"}]}, {"created_at": "2019-10-07T16:38:09.000Z", "lang": "es", "text": "@anayatari @MiguelCielo2 @MarBass_witch @erubeygtz @franvarela91 @El_Zata @ChumelTorres Escuadr\u00f3n Suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1181247351404531714"], "in_reply_to_user_id": "277312017", "id": "1181247351404531714", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2577089263", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181217459367481347"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "anayatari", "id": "277312017"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "MiguelCielo2", "id": "716353986727555073"}, {"start": 51, "end": 64, "username": "franvarela91", "id": "594218404"}, {"start": 65, "end": 73, "username": "El_Zata", "id": "117880154"}, {"start": 74, "end": 87, "username": "ChumelTorres", "id": "120835612"}]}}, {"created_at": "2019-10-07T16:37:25.000Z", "lang": "es", "text": "RT @sebacamposc: \u201cLa persona que se suicida no quiere dejar de vivir, quiere dejar de sufrir.\u201d", "edit_history_tweet_ids": ["1181247166511226881"], "id": "1181247166511226881", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1033960300532379648", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181191852822806528"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sebacamposc", "id": "258441055"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 112, "end": 120, "tag": "Su\u00efcidi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "COIBarcelona", "id": "562958304"}]}, "created_at": "2019-10-07T16:36:38.000Z", "lang": "ca", "text": "RT @COIBarcelona: Millora els coneixements i les eines per atendre les persones amb risc su\u00efcida amb el curs \u27a1\ufe0f #Su\u00efcidi: prevenci\u00f3, detecc\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181246967906783234"], "id": "1181246967906783234", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "332694619", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181103132874563584"}]}, {"created_at": "2019-10-07T16:36:36.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Aemon3428: Solo un suicida restar\u00eda a esta Santa alianza. https://t.co/npB0qfv8PW", "edit_history_tweet_ids": ["1181246959530762246"], "id": "1181246959530762246", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2448123740", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181218928753827841"}], "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/npB0qfv8PW", "expanded_url": "https://twitter.com/Aemon3428/status/1181218928753827841/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/npB0qfv8PW", "media_key": "3_1181218923657781248"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Aemon3428", "id": "2218795063"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 44, "end": 64, "tag": "PremioLiterario2019"}, {"start": 91, "end": 97, "tag": "ebook"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 63, "probability": 0.8712, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.5405, "type": "Other", "normalized_text": "terminado"}, {"start": 92, "end": 96, "probability": 0.8264, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}]}, "created_at": "2019-10-07T16:36:27.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ConchiAragonP: \u00bfSab\u00e9is q me presento al #PremioLiterario2019 con \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2?\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfQu\u00e9 es la B\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181246923384266756"], "id": "1181246923384266756", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "138627969", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181082681360224256"}]}, {"created_at": "2019-10-07T16:36:10.000Z", "lang": "pt", "text": "@DCTVBR Eu achei essa t\u00e1tica de exibir a s\u00e9rie no domingo meio suicida. Essa s\u00e9rie era para fazer par com The Flash, que tem uma audi\u00eancia maior.", "edit_history_tweet_ids": ["1181246850369802242"], "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.9272, "type": "Other", "normalized_text": "The Flash"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "DCTVBR", "id": "855286084367929345"}]}, "in_reply_to_user_id": "855286084367929345", "id": "1181246850369802242", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1041408341552111617", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181236809193414656"}]}, {"created_at": "2019-10-07T16:35:58.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "edit_history_tweet_ids": ["1181246802676207618"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "id": "1181246802676207618", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4710028452", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}]}, {"created_at": "2019-10-07T16:35:01.000Z", "lang": "pt", "text": "Na moral, vcs lembra do Bruno que matou a modelo e tal ele vai voltar a jogar futebol se vcs fosse presidente de algum clube daria chance pra ele ?\n\nMe: N\u00e3o, pra mim deveria ser banido, mesmo tendo pago pelo Crime.", "edit_history_tweet_ids": ["1181246560136503296"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.8995, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}]}, "id": "1181246560136503296", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2836692263"}, {"created_at": "2019-10-07T16:34:57.000Z", "lang": "pt", "text": "edmundo b\u00eabado atropelou e matou 3 pessoas (n\u00e3o ficou nem um dia preso) hoje \u00e9 idolatrado por milhares de pessoas e \u00e9 comentarista da fofox sports, se ele foi reintegrado a sociedade, qualquer outra pessoa com a sua profiss\u00e3o seja ela qual for tamb\u00e9m pode. bjs", "edit_history_tweet_ids": ["1181246544395284486"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.8407, "type": "Person", "normalized_text": "edmundo"}, {"start": 134, "end": 145, "probability": 0.5, "type": "Organization", "normalized_text": "fofox sports"}]}, "id": "1181246544395284486", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "763722335883001856"}, {"created_at": "2019-10-07T16:34:47.000Z", "lang": "pt", "text": "Como explicar o terminal?\n\u00c9 uma fenda no tempo onde eu sei o que eu nem queria saber da vida das pessoas.\nPor exemplo a mo\u00e7a do meu lado j\u00e1 contou que o nen\u00ea da vizinha morreu sufocado com um peda\u00e7o de salsicha, que um cara no bairro se enforcou e que uma mo\u00e7a ta sendo tra\u00edda", "edit_history_tweet_ids": ["1181246501152022530"], "id": "1181246501152022530", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1117259962756083712"}, {"created_at": "2019-10-07T16:34:40.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @luanacruzr: Mano ele matou, esquartejou a m\u00e3e do pr\u00f3prio filho, se rejeitou a dizer onde estava o corpo, foi solto e contratado p volta\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181246474962771969"], "id": "1181246474962771969", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2171290428", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181243344682459139"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "luanacruzr", "id": "1123070777878773760"}]}}, {"created_at": "2019-10-07T16:34:33.000Z", "lang": "pt", "text": "@torugos como que a gente n\u00e3o se matou at\u00e9 hj? n\u00e3o sei", "edit_history_tweet_ids": ["1181246444856057858"], "in_reply_to_user_id": "303574847", "id": "1181246444856057858", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "897860534137233408", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181246245572096000"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "torugos", "id": "303574847"}]}}, {"created_at": "2019-10-07T16:34:06.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "edit_history_tweet_ids": ["1181246332440367110"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "id": "1181246332440367110", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1588121636", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}]}, {"created_at": "2019-10-07T16:34:06.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "edit_history_tweet_ids": ["1181246329969926145"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "id": "1181246329969926145", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "400300128", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Suicidio"}, {"start": 10, "end": 19, "tag": "Tragedia"}], "urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/HNS9JfL5gD", "expanded_url": "https://lineadirectaportal.com/policiaca/video-conductor-suicida-choca-de-frente-contra-trailer-sobre-la-costera-y-pierde-la-vida_20191007-833124/", "display_url": "lineadirectaportal.com/policiaca/vide\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-07T16:33:54.000Z", "lang": "qme", "text": "#Suicidio #Tragedia https://t.co/HNS9JfL5gD", "edit_history_tweet_ids": ["1181246282905657345"], "id": "1181246282905657345", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "131846417"}, {"created_at": "2019-10-07T16:33:28.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "edit_history_tweet_ids": ["1181246170280202240"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "id": "1181246170280202240", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1640475235", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}]}, {"created_at": "2019-10-07T16:33:17.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Andrey95784816: Coe rapaziada n\u00e3o brinquei com a depress\u00e3o esse a\u00ed \u00e9 meu primo Pedro Henrique se matou essa madrugada por conta da depr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181246124499312642"], "entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 96, "probability": 0.9175, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro Henrique"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Andrey95784816", "id": "1121514875497385986"}]}, "id": "1181246124499312642", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1058928062723698693", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180808873571180544"}]}, {"created_at": "2019-10-07T16:32:46.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @luanacruzr: Mano ele matou, esquartejou a m\u00e3e do pr\u00f3prio filho, se rejeitou a dizer onde estava o corpo, foi solto e contratado p volta\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181245996103282688"], "id": "1181245996103282688", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1045459935717457920", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181243344682459139"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "luanacruzr", "id": "1123070777878773760"}]}}, {"created_at": "2019-10-07T16:31:23.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SaludGuanajuato: Este es el n\u00famero telef\u00f3nico que puede salvarle la vida a un suicida: 800 290 00 24 https://t.co/MrdvT0MmUS @gobiernog\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181245645954269184"], "id": "1181245645954269184", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4808735269", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181239225318023171"}], "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/MrdvT0MmUS", "expanded_url": "https://bit.ly/30PNI0J", "display_url": "bit.ly/30PNI0J", "status": 200, "unwound_url": "https://www.am.com.mx/guanajuato/noticias/El-numero-telefonico-que-puede-salvarle-la-vida-a-un-suicida-20191007-0004.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "SaludGuanajuato", "id": "868796936"}]}}, {"created_at": "2019-10-07T16:31:13.000Z", "lang": "pt", "text": "@bthammy Mas ele \u00e9 doente mental, viciado em Drogas \ud83d\ude13, problemas em seu casamento, matou mas n\u00e3o queria! Viajou pro RJ pq n\u00e3o sabe se controlar, tadinho dele que foi se apresentar na delegacia com seu simples JAGAR de 350 mil reais e seu advogado que \u00e9 Pres. Da OAB-AM \ud83d\ude13 que barra em....", "edit_history_tweet_ids": ["1181245605433237505"], "entities": {"annotations": [{"start": 116, "end": 117, "probability": 0.8092, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 262, "end": 264, "probability": 0.48, "type": "Other", "normalized_text": "OAB"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "bthammy", "id": "73456220"}]}, "in_reply_to_user_id": "73456220", "id": "1181245605433237505", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "860560126981353474", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181241894145269766"}]}, {"created_at": "2019-10-07T16:30:53.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "edit_history_tweet_ids": ["1181245523396833281"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "id": "1181245523396833281", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "285564575", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}]}, {"created_at": "2019-10-07T16:30:42.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @biabionica: Goleiro Bruno: matou uma mulher de forma b\u00e1rbara, deixou um filho pequeno sem m\u00e3e. Voltou a jogar bola e foi ovacionado.\n\nS\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181245476865224705"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.7035, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}, {"start": 57, "end": 63, "probability": 0.8983, "type": "Other", "normalized_text": "b\u00e1rbara"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "biabionica", "id": "18436797"}]}, "id": "1181245476865224705", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "326478350", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180970236205568003"}]}, {"created_at": "2019-10-07T16:30:33.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "edit_history_tweet_ids": ["1181245435702317061"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "id": "1181245435702317061", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "586071195", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}]}, {"created_at": "2019-10-07T16:30:28.000Z", "lang": "pt", "text": "se ela n matou os f\u00e3s com os livros, acho q agr mata", "edit_history_tweet_ids": ["1181245417037684738"], "in_reply_to_user_id": "1011983618565173254", "id": "1181245417037684738", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1011983618565173254", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181244225553408002"}]}, {"created_at": "2019-10-07T16:29:19.000Z", "lang": "es", "text": "RT @mery__dure: Donde puedo estar feliz, triste, enojada y suicida al mismo tiempo https://t.co/pYSUVCd69p", "edit_history_tweet_ids": ["1181245127941132289"], "id": "1181245127941132289", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1048022427383554048", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180888646846750720"}], "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/pYSUVCd69p", "expanded_url": "https://twitter.com/okayslutty/status/1161789520137859075", "display_url": "twitter.com/okayslutty/sta\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-07T16:28:28.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @luanacruzr: Mano ele matou, esquartejou a m\u00e3e do pr\u00f3prio filho, se rejeitou a dizer onde estava o corpo, foi solto e contratado p volta\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181244912009920518"], "id": "1181244912009920518", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "293181468", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181243344682459139"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "luanacruzr", "id": "1123070777878773760"}]}}, {"created_at": "2019-10-07T16:28:24.000Z", "lang": "pt", "text": "@cauemoura @MTaranto1 \"90%\" Esquadr\u00e3o Suicida, Liga da Justi\u00e7a e para voc\u00ea Batman vs Superman. Voc\u00ea \u00e9 muito mat\u00e9ria, inacredit\u00e1vel!", "edit_history_tweet_ids": ["1181244897812258816"], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 61, "probability": 0.5746, "type": "Organization", "normalized_text": "da Justi\u00e7a"}, {"start": 75, "end": 80, "probability": 0.8719, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 85, "end": 92, "probability": 0.838, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "cauemoura", "id": "15953740"}, {"start": 11, "end": 21, "username": "MTaranto1", "id": "229117527"}]}, "in_reply_to_user_id": "15953740", "id": "1181244897812258816", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2149610378", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181191601340727303"}]}, {"created_at": "2019-10-07T16:28:21.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "edit_history_tweet_ids": ["1181244882062589954"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "id": "1181244882062589954", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4048711462", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}]}, {"created_at": "2019-10-07T16:28:05.000Z", "lang": "pt", "text": "Se o Choy lutou e bancou pela pris\u00e3o em regime fechado daquele delegado q matou um adv no Por\u00e3o, ele no m\u00ednimo tinha q ter ficado fora desse caso do Alejandro.", "edit_history_tweet_ids": ["1181244819034820609"], "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 8, "probability": 0.6128, "type": "Person", "normalized_text": "Choy"}, {"start": 90, "end": 94, "probability": 0.3891, "type": "Place", "normalized_text": "Por\u00e3o"}, {"start": 149, "end": 157, "probability": 0.7858, "type": "Person", "normalized_text": "Alejandro"}]}, "id": "1181244819034820609", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "182687555"}, {"created_at": "2019-10-07T16:28:04.000Z", "lang": "pt", "text": "@JanainaDoBrasil U\u00e9 @JanainaDoBrasil pq n\u00e3o falou nada do Doriana, @jdoriajr pode? Tbm sou contra essa historia do @wilsonwitzel, se suicidou na linha de chegada pra pol\u00edtica dizer isso mesmo, mas um n\u00e3o pode e outro tudo bem?", "edit_history_tweet_ids": ["1181244814521720834"], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 64, "probability": 0.5202, "type": "Person", "normalized_text": "Doriana"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "JanainaDoBrasil", "id": "759001618884939776"}, {"start": 20, "end": 36, "username": "JanainaDoBrasil", "id": "759001618884939776"}, {"start": 67, "end": 76, "username": "jdoriajr", "id": "64706049"}, {"start": 115, "end": 128, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298"}]}, "in_reply_to_user_id": "759001618884939776", "id": "1181244814521720834", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "976266292536725511", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181168099850104832"}]}, {"created_at": "2019-10-07T16:27:20.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "edit_history_tweet_ids": ["1181244627258679296"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "id": "1181244627258679296", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "615984620", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}]}, {"created_at": "2019-10-07T16:26:54.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @biabionica: Os que aplaudem o Goleiro Bruno o idolatram porque o acham um her\u00f3i que matou uma \"piranha\" pra se defender. N\u00e3o tem outra\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181244520333221888"], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 46, "probability": 0.6692, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "biabionica", "id": "18436797"}]}, "id": "1181244520333221888", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "470783062", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180971112647266306"}]}, {"created_at": "2019-10-07T16:26:38.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @ineedacarradio: o trailer de esquadr\u00e3o suicida// o filme https://t.co/vQiVzk80Bg", "edit_history_tweet_ids": ["1181244453719293952"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 49, "probability": 0.6449, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/vQiVzk80Bg", "expanded_url": "https://twitter.com/iamwillsteel/status/1180080077201199104", "display_url": "twitter.com/iamwillsteel/s\u2026"}]}, "id": "1181244453719293952", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "787110965653409792", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180956804655828993"}]}, {"created_at": "2019-10-07T16:26:22.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "edit_history_tweet_ids": ["1181244386996293640"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "id": "1181244386996293640", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1115185730136039425", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}]}, {"created_at": "2019-10-07T16:26:20.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @lgbarranco: por isso que a justi\u00e7a brasileira \u00e9 uma piada, cad\u00ea a segunda chance da mulher que foi brutalmente assassinada????? sou tot\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181244375629783041"], "id": "1181244375629783041", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "872970704089739264", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181241440971739136"}]}, {"created_at": "2019-10-07T16:26:19.000Z", "lang": "es", "text": "No estoy triste, estoy en modo suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1181244374371487745"], "id": "1181244374371487745", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1104926440078880768"}, {"created_at": "2019-10-07T16:25:33.000Z", "lang": "pt", "text": "Amado, qual a rela\u00e7\u00e3o? Foi a mulher negra militante que matou ele? Se foi ela eu vou at\u00e9 respeitar a sua opini\u00e3o https://t.co/Tyoz0hlhj4", "edit_history_tweet_ids": ["1181244178325495809"], "id": "1181244178325495809", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "123652362", "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/Tyoz0hlhj4", "expanded_url": "https://twitter.com/seilaboe/status/1180965066147012610", "display_url": "twitter.com/seilaboe/statu\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-07T16:24:50.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @briedanvrz: trailer de esquadr\u00e3o suicida // esquadr\u00e3o suicida https://t.co/sqXp4NTufS", "edit_history_tweet_ids": ["1181243999606247424"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 43, "probability": 0.6299, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/sqXp4NTufS", "expanded_url": "https://twitter.com/iamwillsteel/status/1180080077201199104", "display_url": "twitter.com/iamwillsteel/s\u2026"}]}, "id": "1181243999606247424", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "964638338815799297", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180931704799793152"}]}, {"created_at": "2019-10-07T16:24:19.000Z", "lang": "pt", "text": "A barata diz que tem um perfume da avon\n\u00e9 mentira da barta ela usa DETEFON \n\nkkkkkkrai barata suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1181243867762438145"], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 38, "probability": 0.5232, "type": "Organization", "normalized_text": "avon"}, {"start": 67, "end": 73, "probability": 0.4646, "type": "Other", "normalized_text": "DETEFON"}]}, "id": "1181243867762438145", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "74291286"}, {"created_at": "2019-10-07T16:24:18.000Z", "lang": "es", "text": "@madorni @KingGorilas Esto va a ser para los genios del \"voto castigo\" a Macri. El gato ser\u00e1 lo que ser\u00e1, pero permitir que los K regresen al poder es directamente suicida. Miren a venezuela!!", "edit_history_tweet_ids": ["1181243864516038658"], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 77, "probability": 0.9783, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 128, "end": 128, "probability": 0.5284, "type": "Organization", "normalized_text": "K"}, {"start": 181, "end": 189, "probability": 0.7155, "type": "Place", "normalized_text": "venezuela"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "madorni", "id": "50404817"}, {"start": 9, "end": 21, "username": "KingGorilas", "id": "1165744609374408704"}]}, "in_reply_to_user_id": "50404817", "id": "1181243864516038658", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 30, "quote_count": 0}, "author_id": "1044270812109451264", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181216381746008064"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 39, "end": 45, "tag": "Jap\u00e3o"}, {"start": 52, "end": 60, "tag": "Coringa"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 34, "probability": 0.6109, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 40, "end": 44, "probability": 0.8352, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00e3o"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.4069, "type": "Other", "normalized_text": "Trevas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}]}, "created_at": "2019-10-07T16:24:12.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @DCBrasil3: Top 8 estreias da DC no #Jap\u00e3o:\n\n1 - #Coringa: $7,07 M.\n2 - O Cavaleiro das Trevas Ressurge: $4,67 M.\n3 - Esquadr\u00e3o Suicida:\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181243839824252929"], "id": "1181243839824252929", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "924762971364093953", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181202605390880774"}]}, {"created_at": "2019-10-07T16:23:46.000Z", "lang": "pt", "text": "Professora me matou de vergonha perguntando se eu namoro com minha melhor KKKKKKK", "edit_history_tweet_ids": ["1181243732496125952"], "id": "1181243732496125952", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1000370822320742400"}, {"created_at": "2019-10-07T16:23:16.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "edit_history_tweet_ids": ["1181243602879569921"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "id": "1181243602879569921", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2292438444", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}]}, {"created_at": "2019-10-07T16:23:14.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Bukowski_png: gasto pelos anos,\ncansado at\u00e9 a medula.\ndan\u00e7ando na escurid\u00e3o com a escurid\u00e3o, o Garoto Suicida ficou grisalho.\n\nah, os v\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181243597678661632"], "entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 104, "probability": 0.305, "type": "Other", "normalized_text": "Garoto"}]}, "id": "1181243597678661632", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "53575063", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181213027162578944"}]}, {"created_at": "2019-10-07T16:23:10.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "edit_history_tweet_ids": ["1181243578254790662"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "id": "1181243578254790662", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "463419958", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}]}, {"created_at": "2019-10-07T16:23:08.000Z", "lang": "pt", "text": "At\u00e9 onde se sabe o pr\u00f3prio Hitler se matou. Ent\u00e3o ela tem grande paix\u00e3o e admira\u00e7\u00e3o pelo pr\u00f3prio.... \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/yrAjuFnnux", "edit_history_tweet_ids": ["1181243572756066304"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.9688, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/yrAjuFnnux", "expanded_url": "https://t.co/yrAjuFnnux", "display_url": "t.co/yrAjuFnnux"}]}, "id": "1181243572756066304", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1179000210292428801"}, {"created_at": "2019-10-07T16:22:14.000Z", "lang": "pt", "text": "Mano ele matou, esquartejou a m\u00e3e do pr\u00f3prio filho, se rejeitou a dizer onde estava o corpo, foi solto e contratado p voltar ao futebol??????????? Voc\u00eas n\u00e3o percebem o quanto isso \u00e9 errado???? https://t.co/OSSD5cMiR1", "edit_history_tweet_ids": ["1181243344682459139"], "id": "1181243344682459139", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 6, "like_count": 77, "quote_count": 0}, "author_id": "1123070777878773760", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180618701835403264"}], "entities": {"urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/OSSD5cMiR1", "expanded_url": "https://twitter.com/BandJornalismo/status/1180618701835403264", "display_url": "twitter.com/BandJornalismo\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-07T16:21:11.000Z", "lang": "es", "text": "@Mauriciomulder El nivel de vida y el atraso del Per\u00fa empezo con el desastroso 1er. Gobierno del suicida aprista, ver historia del Per\u00fa a\u00f1os 1985-90.", "edit_history_tweet_ids": ["1181243078885220353"], "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 52, "probability": 0.9262, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 131, "end": 134, "probability": 0.8752, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "in_reply_to_user_id": "235139317", "id": "1181243078885220353", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "267938589", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181209036341071872"}]}, {"created_at": "2019-10-07T16:20:57.000Z", "lang": "es", "text": "Si cu\u00e9ntame una de vaquero malandro, ser\u00e1 que el chofer es un talib\u00e1n suicida que chofer de gandola con una carga de 30.000 o mas kgs. se va a volcar, este ministro para no decirle ne\u00f3fito lo mandaron a declarar si saber la realidad ''quevedo \"? Preg\u00fantele le vende a los TURCOS https://t.co/O0VB20Bgud", "edit_history_tweet_ids": ["1181243021402267649"], "id": "1181243021402267649", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "176838665", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181207311290908673"}], "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/O0VB20Bgud", "expanded_url": "https://twitter.com/noticias24/status/1181207311290908673", "display_url": "twitter.com/noticias24/sta\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-07T16:20:09.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "edit_history_tweet_ids": ["1181242822420250624"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "id": "1181242822420250624", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "574006428", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}]}, {"created_at": "2019-10-07T16:19:54.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @briedanvrz: trailer de esquadr\u00e3o suicida // esquadr\u00e3o suicida https://t.co/sqXp4NTufS", "edit_history_tweet_ids": ["1181242757265985538"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 43, "probability": 0.6299, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/sqXp4NTufS", "expanded_url": "https://twitter.com/iamwillsteel/status/1180080077201199104", "display_url": "twitter.com/iamwillsteel/s\u2026"}]}, "id": "1181242757265985538", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "818910725171245057", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180931704799793152"}]}, {"created_at": "2019-10-07T16:19:54.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @RPGSemContexto: \"Ent\u00e3o \u00e9 basicamente uma miss\u00e3o suicida.\"\n\"N\u00e3o cara, d\u00e1 pra escapar. S\u00f3 precisa ter um pouco de intelig\u00eancia.\"\n\"Ent\u00e3o \u00e9\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181242755986665472"], "id": "1181242755986665472", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1023358294646239235", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180890533935357953"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "RPGSemContexto", "id": "4132705815"}]}}, {"created_at": "2019-10-07T16:19:27.000Z", "lang": "pt", "text": "@mcl_vin @mariogalo13 @girldul7 @flrmrngo @agwntxromanoff @protectroyals @beauwny Mano, ent\u00e3o vamos fazer o seguinte, foda se as leis e os caralho a4 a quest\u00e3o \u00e9 O CARA MATOU A MINA E JOGOU PARA OS CACHORROS COMEREMM", "edit_history_tweet_ids": ["1181242644355338247"], "in_reply_to_user_id": "4750236617", "id": "1181242644355338247", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "296447591", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181229765610659841"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "mcl_vin", "id": "4750236617"}, {"start": 9, "end": 21, "username": "mariogalo13", "id": "314239647"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "flrmrngo", "id": "1341265365473619968"}]}}, {"created_at": "2019-10-07T16:18:41.000Z", "lang": "es", "text": "RT @sebacamposc: \u201cLa persona que se suicida no quiere dejar de vivir, quiere dejar de sufrir.\u201d", "edit_history_tweet_ids": ["1181242452084236289"], "id": "1181242452084236289", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "182111376", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181191852822806528"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sebacamposc", "id": "258441055"}]}}, {"created_at": "2019-10-07T16:18:37.000Z", "lang": "es", "text": "Pasa que es una pel\u00edcula buena posta, pt, no es el mismo caso de siemrpe q la van a ver pq est\u00e1 d moda, no es una escuadr\u00f3n suicida o algo as\u00ed https://t.co/i1tA1oUYVQ", "edit_history_tweet_ids": ["1181242435151810560"], "id": "1181242435151810560", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "981093924025634817", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180655446899736577"}], "entities": {"urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/i1tA1oUYVQ", "expanded_url": "https://twitter.com/Julian_Epp/status/1180655446899736577", "display_url": "twitter.com/Julian_Epp/sta\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-07T16:18:05.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "edit_history_tweet_ids": ["1181242299805835266"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "id": "1181242299805835266", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "181791044", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}]}, {"created_at": "2019-10-07T16:18:03.000Z", "lang": "es", "text": "Mujer se suicida luego de que un video \u00edntimo se viralizara entre sus compa\u00f1eros de trabajo \u2013 Noticieros Televisa https://t.co/NV8Acn4mFo", "edit_history_tweet_ids": ["1181242292948086793"], "entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 112, "probability": 0.6347, "type": "Organization", "normalized_text": "Televisa"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/NV8Acn4mFo", "expanded_url": "https://www.google.com/amp/s/noticieros.televisa.com/historia/mujer-se-suicida-luego-de-que-se-viraliza-video-intimo/amp/", "display_url": "google.com/amp/s/noticier\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://noticieros.televisa.com/historia/mujer-se-suicida-luego-de-que-se-viraliza-video-intimo/"}]}, "id": "1181242292948086793", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "487141477"}, {"created_at": "2019-10-07T16:17:43.000Z", "lang": "es", "text": "@Cef_14 @DLunfardo *se suicida*", "edit_history_tweet_ids": ["1181242209808666624"], "in_reply_to_user_id": "282597489", "id": "1181242209808666624", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "812360356156899328", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181240817199001600"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "Cef_14", "id": "282597489"}, {"start": 8, "end": 18, "username": "DLunfardo", "id": "853370599900577792"}]}}, {"created_at": "2019-10-07T16:17:43.000Z", "lang": "it", "text": "RT @Delorenzoanna1: Con Ius Culturae l\u2019assassino dei poliziotti sarebbe \u2018italiano\u2019: bastano 5 anni di residenza in Italia \u2013 V\u00f8x https://t.c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181242207325622277"], "id": "1181242207325622277", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2948828626", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181240236875112448"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Delorenzoanna1", "id": "1061429985494347776"}]}}, {"created_at": "2019-10-07T16:17:33.000Z", "lang": "es", "text": "@Nosoychochopan El JOKER en el escuadr\u00f3n SUICIDA. KIMITACHI", "edit_history_tweet_ids": ["1181242165458063360"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.4139, "type": "Person", "normalized_text": "JOKER"}, {"start": 50, "end": 58, "probability": 0.651, "type": "Person", "normalized_text": "KIMITACHI"}]}, "in_reply_to_user_id": "1087440208163942400", "id": "1181242165458063360", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "587547991", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181242066090823680"}]}, {"created_at": "2019-10-07T16:16:31.000Z", "lang": "es", "text": "Kimitachi el JOKER en el ESCUADR\u00d3N SUICIDA.", "edit_history_tweet_ids": ["1181241905918746624"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.459, "type": "Other", "normalized_text": "Kimitachi"}, {"start": 13, "end": 17, "probability": 0.3658, "type": "Person", "normalized_text": "JOKER"}]}, "id": "1181241905918746624", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "587547991"}, {"created_at": "2019-10-07T16:15:55.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "edit_history_tweet_ids": ["1181241754877603843"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "id": "1181241754877603843", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1728415592", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}]}, {"created_at": "2019-10-07T16:15:49.000Z", "lang": "es", "text": "@GNavasTalero Di mi voto en las parlamentarias por usted, la raz\u00f3n: su oposici\u00f3n ferrea a Pe\u00f1alosa y sus amigos. En esta situaci\u00f3n de hoy, proponer a Holman es suicida. Tendremos la maldici\u00f3n de los buses rojos por siempre?", "edit_history_tweet_ids": ["1181241729858580487"], "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 97, "probability": 0.6986, "type": "Person", "normalized_text": "Pe\u00f1alosa"}, {"start": 150, "end": 155, "probability": 0.9001, "type": "Person", "normalized_text": "Holman"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "GNavasTalero", "id": "386050296"}]}, "in_reply_to_user_id": "386050296", "id": "1181241729858580487", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "427516118", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181230352989331456"}]}, {"created_at": "2019-10-07T16:15:46.000Z", "lang": "it", "text": "RT @Delorenzoanna1: Con Ius Culturae l\u2019assassino dei poliziotti sarebbe \u2018italiano\u2019: bastano 5 anni di residenza in Italia \u2013 V\u00f8x https://t.c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181241716659179521"], "id": "1181241716659179521", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1025457125311610883", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181240236875112448"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Delorenzoanna1", "id": "1061429985494347776"}]}}, {"created_at": "2019-10-07T16:15:34.000Z", "lang": "es", "text": "\ud83d\udc47\ud83e\uddd0\n\n\u2022Conflictos, desastres.\n\u2022Violencia, abusos o acoso.\n\u2022Migraci\u00f3n.\n\u2022Discriminaci\u00f3n por ser parte de una minor\u00eda.\n\u2022Intentos previos.\n\nEl grupo etario que m\u00e1s se suicida es el de 20 a 34 a\u00f1os.\nEl suicidio sigue siendo m\u00e1s frecuente en hombres que en mujeres.\n\n@IESSec https://t.co/OkKsJ1KuVY", "edit_history_tweet_ids": ["1181241665564094464"], "in_reply_to_user_id": "3044649531", "id": "1181241665564094464", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "3044649531", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181241652008165381"}], "entities": {"urls": [{"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/OkKsJ1KuVY", "expanded_url": "https://twitter.com/IESSHCAM/status/1181241665564094464/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OkKsJ1KuVY", "media_key": "3_1181241654763802624"}, {"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/OkKsJ1KuVY", "expanded_url": "https://twitter.com/IESSHCAM/status/1181241665564094464/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OkKsJ1KuVY", "media_key": "3_1181241654755368960"}], "mentions": [{"start": 259, "end": 266, "username": "IESSec", "id": "556152909"}]}}, {"created_at": "2019-10-07T16:15:29.000Z", "lang": "pt", "text": "@madeleinelacsko Hj teve um caso na minha cidade. Matou a namorada e se suicidou.", "edit_history_tweet_ids": ["1181241644575801345"], "in_reply_to_user_id": "9179462", "id": "1181241644575801345", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1179690661", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181216734323380226"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "madeleinelacsko", "id": "9179462"}]}}, {"created_at": "2019-10-07T16:15:26.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SaludGuanajuato: Este es el n\u00famero telef\u00f3nico que puede salvarle la vida a un suicida: 800 290 00 24 https://t.co/MrdvT0MmUS @gobiernog\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181241633666301953"], "id": "1181241633666301953", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "476433749", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181239225318023171"}], "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/MrdvT0MmUS", "expanded_url": "https://bit.ly/30PNI0J", "display_url": "bit.ly/30PNI0J", "status": 200, "unwound_url": "https://www.am.com.mx/guanajuato/noticias/El-numero-telefonico-que-puede-salvarle-la-vida-a-un-suicida-20191007-0004.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "SaludGuanajuato", "id": "868796936"}]}}, {"created_at": "2019-10-07T16:15:07.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Reflex_volucion: Manuel Flos, condenado por falsificaci\u00f3n de dinero, \"le cay\u00f3 encima una avioneta\", asesina a su familia y se suicida h\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181241552120795136"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 31, "probability": 0.8989, "type": "Person", "normalized_text": "Manuel Flos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Reflex_volucion", "id": "717807719"}]}, "id": "1181241552120795136", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2862311062", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "794140709997649921"}]}, {"created_at": "2019-10-07T16:14:57.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @briedanvrz: trailer de esquadr\u00e3o suicida // esquadr\u00e3o suicida https://t.co/sqXp4NTufS", "edit_history_tweet_ids": ["1181241513545797633"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 43, "probability": 0.6299, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/sqXp4NTufS", "expanded_url": "https://twitter.com/iamwillsteel/status/1180080077201199104", "display_url": "twitter.com/iamwillsteel/s\u2026"}]}, "id": "1181241513545797633", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "835343140559196161", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180931704799793152"}]}, {"created_at": "2019-10-07T16:14:54.000Z", "lang": "es", "text": "@Nosoychochopan Me flipa el Joker en el Escuadr\u00f3n Suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1181241499771637762"], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.9193, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 40, "end": 48, "probability": 0.521, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n"}]}, "in_reply_to_user_id": "1087440208163942400", "id": "1181241499771637762", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "587547991", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181240368865714178"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 1, "end": 16, "tag": "Balan\u00e7oGeralRJ"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 15, "probability": 0.5111, "type": "Other", "normalized_text": "Balan\u00e7oGeralRJ"}, {"start": 55, "end": 61, "probability": 0.6199, "type": "Person", "normalized_text": "di men\u00f3"}]}, "created_at": "2019-10-07T16:14:42.000Z", "lang": "pt", "text": ".#Balan\u00e7oGeralRJ Imagina se o policial atira e mata o \"di men\u00f3\", eles iam dizer que a pol\u00edcia matou um menor que saia da igreja e queira ser PM...", "edit_history_tweet_ids": ["1181241448496275456"], "id": "1181241448496275456", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "110569267"}, {"created_at": "2019-10-07T16:14:40.000Z", "lang": "pt", "text": "por isso que a justi\u00e7a brasileira \u00e9 uma piada, cad\u00ea a segunda chance da mulher que foi brutalmente assassinada????? sou totalmente contra essa de 2\u00ba chance pra assassino, se fosse nos eua, matou? vai pagar com a vida tbm https://t.co/Fi4GZ6mErd", "edit_history_tweet_ids": ["1181241440971739136"], "id": "1181241440971739136", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1429105664", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180618701835403264"}], "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/Fi4GZ6mErd", "expanded_url": "https://twitter.com/BandJornalismo/status/1180618701835403264", "display_url": "twitter.com/BandJornalismo\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-07T16:14:01.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SaludGuanajuato: Este es el n\u00famero telef\u00f3nico que puede salvarle la vida a un suicida: 800 290 00 24 https://t.co/MrdvT0MmUS @gobiernog\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181241277968535552"], "id": "1181241277968535552", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "80393952", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181239225318023171"}], "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/MrdvT0MmUS", "expanded_url": "https://bit.ly/30PNI0J", "display_url": "bit.ly/30PNI0J", "status": 200, "unwound_url": "https://www.am.com.mx/guanajuato/noticias/El-numero-telefonico-que-puede-salvarle-la-vida-a-un-suicida-20191007-0004.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "SaludGuanajuato", "id": "868796936"}]}}, {"created_at": "2019-10-07T16:13:28.000Z", "lang": "es", "text": "@damifarm @FOXSportsArg Hay muchos otros sentidos y es suicida no intentar decodificarlos.", "edit_history_tweet_ids": ["1181241136540737538"], "in_reply_to_user_id": "2775659742", "id": "1181241136540737538", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "871797954", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181232917831442432"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "damifarm", "id": "2775659742"}, {"start": 10, "end": 23, "username": "FOXSportsArg", "id": "1312112343053152259"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 49, "end": 59, "tag": "DoctorWho"}, {"start": 64, "end": 80, "tag": "TheSuicideSquad"}, {"start": 84, "end": 101, "tag": "Escuadr\u00f3nSuicida"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 46, "probability": 0.9792, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 50, "end": 58, "probability": 0.867, "type": "Other", "normalized_text": "DoctorWho"}, {"start": 65, "end": 79, "probability": 0.9462, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}, {"start": 105, "end": 114, "probability": 0.9813, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/4RP7uCb2If", "expanded_url": "https://www.culturaocio.com/cine/noticia-primer-vistazo-peter-capaldi-escuadron-suicida-james-gunn-20191007170044.html", "display_url": "culturaocio.com/cine/noticia-p\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "culturaocio", "id": "1328885857"}]}, "created_at": "2019-10-07T16:13:10.000Z", "lang": "es", "text": "RT @culturaocio: Primer vistazo a Peter Capaldi (#DoctorWho) en #TheSuicideSquad el #Escuadr\u00f3nSuicida de James Gunn https://t.co/4RP7uCb2If", "edit_history_tweet_ids": ["1181241063173808128"], "id": "1181241063173808128", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "953816365101699072", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181226538194362368"}]}, {"created_at": "2019-10-07T16:12:38.000Z", "lang": "es", "text": "RT @sebacamposc: \u201cLa persona que se suicida no quiere dejar de vivir, quiere dejar de sufrir.\u201d", "edit_history_tweet_ids": ["1181240927786082305"], "id": "1181240927786082305", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1164346409098854400", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181191852822806528"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sebacamposc", "id": "258441055"}]}}, {"created_at": "2019-10-07T16:12:23.000Z", "lang": "pt", "text": "O pior coringa de todos sempre ser\u00e1 o do Esquadr\u00e3o Suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1181240864628248576"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 57, "probability": 0.5659, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "id": "1181240864628248576", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1014239169042944000"}, {"created_at": "2019-10-07T16:12:16.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "edit_history_tweet_ids": ["1181240838636081155"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "id": "1181240838636081155", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "945767339919855616", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}]}, {"created_at": "2019-10-07T16:12:16.000Z", "lang": "es", "text": "RT @sebacamposc: \u201cLa persona que se suicida no quiere dejar de vivir, quiere dejar de sufrir.\u201d", "edit_history_tweet_ids": ["1181240837008711680"], "id": "1181240837008711680", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "874622289299599360", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181191852822806528"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sebacamposc", "id": "258441055"}]}}, {"created_at": "2019-10-07T16:12:08.000Z", "lang": "es", "text": "RT @GenPenaloza: @tovarr \"Es suicida e insensato pensar que se puede cohabitar con un criminal de lesa humanidad. \u00bfEn qu\u00e9 estar\u00e1n pensando\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181240802355404801"], "id": "1181240802355404801", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2381303568", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181158139917406208"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}, {"start": 17, "end": 24, "username": "tovarr", "id": "49856215"}]}}, {"created_at": "2019-10-07T16:11:49.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "edit_history_tweet_ids": ["1181240724601356288"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "id": "1181240724601356288", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2576119631", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}]}, {"created_at": "2019-10-07T16:11:23.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "edit_history_tweet_ids": ["1181240614563799040"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "id": "1181240614563799040", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "400318339", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}]}, {"created_at": "2019-10-07T16:11:09.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "edit_history_tweet_ids": ["1181240557043101696"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "id": "1181240557043101696", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "147727746", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}]}, {"created_at": "2019-10-07T16:10:51.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CARMELOVEGATERC: No sigan mirando para otro lado....este grav\u00edsimo problema requiere toda la atenci\u00f3n. https://t.co/oIa2sSB3Pv", "edit_history_tweet_ids": ["1181240480048324614"], "id": "1181240480048324614", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3382048275", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181125728668192768"}], "entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/oIa2sSB3Pv", "expanded_url": "https://mejorconsalud.com/no-aguanto-ir-al-colegio-diego-de-11-anos-se-suicida-por-acoso-escolar/?utm_medium=org&utm_source=fb", "display_url": "mejorconsalud.com/no-aguanto-ir-\u2026", "status": 200, "title": "\"No aguanto ir al colegio\", la carta de despedida de Diego por sufrir acoso escolar", "description": "En Espa\u00f1a, Diego, un ni\u00f1o de tan solo 11 a\u00f1os, decidi\u00f3 quitarse la vida el 14 de octubre del 2015....", "unwound_url": "https://mejorconsalud.as.com/no-aguanto-ir-al-colegio-diego-de-11-anos-se-suicida-por-acoso-escolar/?utm_medium=org&utm_source=fb"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CARMELOVEGATERC", "id": "2567821782"}]}}, {"created_at": "2019-10-07T16:10:26.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "edit_history_tweet_ids": ["1181240375140343810"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "id": "1181240375140343810", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "637271067", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}]}, {"created_at": "2019-10-07T16:10:25.000Z", "lang": "it", "text": "RT @Delorenzoanna1: Con Ius Culturae l\u2019assassino dei poliziotti sarebbe \u2018italiano\u2019: bastano 5 anni di residenza in Italia \u2013 V\u00f8x https://t.c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181240369612238848"], "id": "1181240369612238848", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3290570284", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181240236875112448"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Delorenzoanna1", "id": "1061429985494347776"}]}}, {"created_at": "2019-10-07T16:10:22.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Khendy__: Sinto pena de algumas crian\u00e7as. quando crecerem \ud83d\ude15\ud83d\ude15\nV\u00e3o perguntar o que aconteceu com o pai, dizerem suicidou -se. \nSeparem-se\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181240357130035200"], "id": "1181240357130035200", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "402222092", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181228977718992896"}]}, {"created_at": "2019-10-07T16:10:14.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SaludGuanajuato: Este es el n\u00famero telef\u00f3nico que puede salvarle la vida a un suicida: 800 290 00 24 https://t.co/MrdvT0MmUS @gobiernog\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181240326096375809"], "id": "1181240326096375809", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2340707648", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181239225318023171"}], "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/MrdvT0MmUS", "expanded_url": "https://bit.ly/30PNI0J", "display_url": "bit.ly/30PNI0J", "status": 200, "unwound_url": "https://www.am.com.mx/guanajuato/noticias/El-numero-telefonico-que-puede-salvarle-la-vida-a-un-suicida-20191007-0004.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "SaludGuanajuato", "id": "868796936"}]}}, {"created_at": "2019-10-07T16:09:53.000Z", "lang": "it", "text": "Con Ius Culturae l\u2019assassino dei poliziotti sarebbe \u2018italiano\u2019: bastano 5 anni di residenza in Italia \u2013 V\u00f8x https://t.co/5KZR9jt98X\n\nDobbiamo ribellarci con tutti i mezzi\nNon deve passare questa legge suicida!! @matteosalvinimi \n@GiorgiaMeloni", "edit_history_tweet_ids": ["1181240236875112448"], "id": "1181240236875112448", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1061429985494347776", "entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/5KZR9jt98X", "expanded_url": "https://voxnews.info/2019/10/06/con-ius-culturae-lassassino-dei-poliziotti-sarebbe-italiano-bastano-5-anni-di-residenza-in-italia/", "display_url": "voxnews.info/2019/10/06/con\u2026"}], "mentions": [{"start": 211, "end": 227, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}, {"start": 229, "end": 243, "username": "GiorgiaMeloni", "id": "130537001"}]}}, {"created_at": "2019-10-07T16:09:42.000Z", "lang": "fr", "text": "Mds a Tumelun se suicidou https://t.co/YhogfDjI6H", "edit_history_tweet_ids": ["1181240189366214657"], "in_reply_to_user_id": "786021130431672320", "id": "1181240189366214657", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "786021130431672320", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181240170181513220"}], "entities": {"urls": [{"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/YhogfDjI6H", "expanded_url": "https://twitter.com/fabineuer1900/status/1181240189366214657/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YhogfDjI6H", "media_key": "16_1181240174262591488"}]}}, {"created_at": "2019-10-07T16:09:37.000Z", "lang": "pt", "text": "E se fosse seu primo/irm\u00e3o/parente ou conhecido que tivesse ficado sem m\u00e3e, pq o *PAI* planejou e matou a m\u00e3e dele?", "edit_history_tweet_ids": ["1181240167958491137"], "in_reply_to_user_id": "758808522549108736", "id": "1181240167958491137", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "758808522549108736", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181239960113991681"}]}, {"created_at": "2019-10-07T16:07:53.000Z", "lang": "es", "text": "RT @sebacamposc: \u201cLa persona que se suicida no quiere dejar de vivir, quiere dejar de sufrir.\u201d", "edit_history_tweet_ids": ["1181239734066130945"], "id": "1181239734066130945", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "950328759206498304", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181191852822806528"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sebacamposc", "id": "258441055"}]}}, {"created_at": "2019-10-07T16:07:46.000Z", "lang": "pt", "text": "Mesmo se matou, ressocializa\u00e7\u00e3o t\u00e1 a\u00ed pra isso, muito v\u00e1lido jogar futebol, agora sou contra a fama continuar, j\u00e1 que a fama o tornou o que tornou", "edit_history_tweet_ids": ["1181239705305784320"], "in_reply_to_user_id": "73452783", "id": "1181239705305784320", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "73452783", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181239328065896448"}]}, {"created_at": "2019-10-07T16:07:25.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @briedanvrz: trailer de esquadr\u00e3o suicida // esquadr\u00e3o suicida https://t.co/sqXp4NTufS", "edit_history_tweet_ids": ["1181239617221214210"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 43, "probability": 0.6299, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/sqXp4NTufS", "expanded_url": "https://twitter.com/iamwillsteel/status/1180080077201199104", "display_url": "twitter.com/iamwillsteel/s\u2026"}]}, "id": "1181239617221214210", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1041408480224141312", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180931704799793152"}]}, {"created_at": "2019-10-07T16:06:06.000Z", "lang": "pt", "text": "@schxn_ mano o cl\u00e3 dos cara so tomava no cu   ai ele foi la e matou todo mundo   pq eles tavam puto de se fude      e ele eh o heroi do bagulho ainda vsff", "edit_history_tweet_ids": ["1181239285816741888"], "in_reply_to_user_id": "1397638992", "id": "1181239285816741888", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "323833311", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181239025140748289"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "schxn_", "id": "1397638992"}]}}, {"created_at": "2019-10-07T16:05:52.000Z", "lang": "es", "text": "Este es el n\u00famero telef\u00f3nico que puede salvarle la vida a un suicida: 800 290 00 24 https://t.co/MrdvT0MmUS @gobiernogto", "edit_history_tweet_ids": ["1181239225318023171"], "id": "1181239225318023171", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 22, "quote_count": 1}, "author_id": "868796936", "entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/MrdvT0MmUS", "expanded_url": "https://bit.ly/30PNI0J", "display_url": "bit.ly/30PNI0J", "status": 200, "unwound_url": "https://www.am.com.mx/guanajuato/noticias/El-numero-telefonico-que-puede-salvarle-la-vida-a-un-suicida-20191007-0004.html"}], "mentions": [{"start": 108, "end": 120, "username": "gobiernogto", "id": "80393952"}]}}, {"created_at": "2019-10-07T16:05:39.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @wafeer_: Errado n\u00e3o \u00e9 a ressocializa\u00e7\u00e3o do egresso. Errado \u00e9 o mesmo ser ovacionado pq matou uma mulher da forma mais cruel que se pode\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181239172167868424"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.6356, "type": "Person", "normalized_text": "Errado"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "wafeer_", "id": "192068145"}]}, "id": "1181239172167868424", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1633597542", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181208072003428352"}]}, {"created_at": "2019-10-07T16:05:30.000Z", "lang": "es", "text": "@Mauriciomulder No creo que estemos peor que cuando gobernaba el suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1181239135245352969"], "in_reply_to_user_id": "235139317", "id": "1181239135245352969", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1115725792158162944", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181209036341071872"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}}, {"created_at": "2019-10-07T16:05:12.000Z", "lang": "es", "text": "RT @EfemeridesSV: HACE 80 A\u00d1OS.\n07.oct.1939 En la ciudad de San Salvador, con una pu\u00f1alada en el coraz\u00f3n se suicida el pintor salvadore\u00f1o P\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181239057323610112"], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 71, "probability": 0.9615, "type": "Place", "normalized_text": "San Salvador"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "EfemeridesSV", "id": "1044296178"}]}, "id": "1181239057323610112", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "377703181", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181165780144185344"}]}, {"created_at": "2019-10-07T16:04:41.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Andrey95784816: Coe rapaziada n\u00e3o brinquei com a depress\u00e3o esse a\u00ed \u00e9 meu primo Pedro Henrique se matou essa madrugada por conta da depr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181238930252980225"], "entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 96, "probability": 0.9175, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro Henrique"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Andrey95784816", "id": "1121514875497385986"}]}, "id": "1181238930252980225", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "939190512699035649", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180808873571180544"}]}, {"created_at": "2019-10-07T16:04:07.000Z", "lang": "es", "text": "Envenena a sus tres hijos y luego se suicida https://t.co/VeoHyjmCcE", "edit_history_tweet_ids": ["1181238784748347392"], "id": "1181238784748347392", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2428247388", "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/VeoHyjmCcE", "expanded_url": "https://bit.ly/2AOSmBr", "display_url": "bit.ly/2AOSmBr"}]}}, {"created_at": "2019-10-07T16:03:29.000Z", "lang": "pt", "text": "Ze droguinhas dps de assistir sintonia ou esquadr\u00e3o suicida https://t.co/dArVpgrE2n", "edit_history_tweet_ids": ["1181238626316881922"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.7837, "type": "Person", "normalized_text": "Ze droguinhas"}, {"start": 30, "end": 37, "probability": 0.7311, "type": "Other", "normalized_text": "sintonia"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/dArVpgrE2n", "expanded_url": "https://twitter.com/oreidoshitposts/status/1181232190870433792", "display_url": "twitter.com/oreidoshitpost\u2026"}]}, "id": "1181238626316881922", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1066852862150479872"}, {"created_at": "2019-10-07T16:03:05.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @briedanvrz: trailer de esquadr\u00e3o suicida // esquadr\u00e3o suicida https://t.co/sqXp4NTufS", "edit_history_tweet_ids": ["1181238524693172224"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 43, "probability": 0.6299, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/sqXp4NTufS", "expanded_url": "https://twitter.com/iamwillsteel/status/1180080077201199104", "display_url": "twitter.com/iamwillsteel/s\u2026"}]}, "id": "1181238524693172224", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4144915745", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180931704799793152"}]}, {"created_at": "2019-10-07T16:03:03.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "edit_history_tweet_ids": ["1181238518632374278"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "id": "1181238518632374278", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "379733149", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}]}, {"created_at": "2019-10-07T16:02:31.000Z", "lang": "es", "text": "RT @pibedale: BAR\u00c7A .... GOLAZOS \ud83c\udfa5... demasiado premio - para poco JUEGO \ud83d\udcca.... SEVILLA ... perdona \ud83d\ude4f\ud83c\udffc y se suicida ... / demasiados errores\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181238381075939329"], "id": "1181238381075939329", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "868698056811851777", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180933299264466944"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pibedale", "id": "1914041767"}]}}, {"created_at": "2019-10-07T16:02:30.000Z", "lang": "es", "text": "RT @sebacamposc: \u201cLa persona que se suicida no quiere dejar de vivir, quiere dejar de sufrir.\u201d", "edit_history_tweet_ids": ["1181238379758964737"], "id": "1181238379758964737", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3120191508", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181191852822806528"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sebacamposc", "id": "258441055"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 235, "end": 251, "tag": "calaabocaanitta"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 90, "probability": 0.9506, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 168, "end": 173, "probability": 0.9423, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 236, "end": 250, "probability": 0.5885, "type": "Person", "normalized_text": "calaabocaanitta"}], "mentions": [{"start": 36, "end": 43, "username": "Anitta", "id": "141817380"}, {"start": 218, "end": 232, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "created_at": "2019-10-07T16:02:29.000Z", "lang": "pt", "text": "@underlineMila As vezes a AN_iat_TA @Anitta acha q foi a Girafa da Amaz\u00f4nica q matou Hitler. E se ela tivesse um pouco de estudo ia ver q entre os que lutaram contra o Hitler tinha o ex\u00e9rcito Americano e Brasileiro do @jairbolsonaro . #calaabocaanitta", "edit_history_tweet_ids": ["1181238375975706625"], "in_reply_to_user_id": "1054696205610074113", "id": "1181238375975706625", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "412619480", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181225530772922368"}]}, {"created_at": "2019-10-07T16:02:28.000Z", "lang": "pt", "text": "Se a tequila n\u00e3o me matou esse ai mata https://t.co/wiHWQDFde0", "edit_history_tweet_ids": ["1181238371248680960"], "id": "1181238371248680960", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1703141664", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181216548763160578"}], "entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/wiHWQDFde0", "expanded_url": "https://twitter.com/_thgaldino/status/1181216548763160578", "display_url": "twitter.com/_thgaldino/sta\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 44, "end": 64, "tag": "PremioLiterario2019"}, {"start": 91, "end": 97, "tag": "ebook"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 63, "probability": 0.8712, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.5405, "type": "Other", "normalized_text": "terminado"}, {"start": 92, "end": 96, "probability": 0.8264, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}]}, "created_at": "2019-10-07T16:01:27.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ConchiAragonP: \u00bfSab\u00e9is q me presento al #PremioLiterario2019 con \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2?\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfQu\u00e9 es la B\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181238116373467136"], "id": "1181238116373467136", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1054787409483874304", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181082681360224256"}]}, {"created_at": "2019-10-07T16:01:08.000Z", "lang": "pt", "text": "@CAlves014 Ele n\u00e3o merece voltar a jogar, integra\u00e7\u00e3o sim, mas cumprindo a pena (que foi pouca)! Daqui a alguns anos reconstitui a fama e a grana e a mulher que ele matou, n\u00e3o se tem nem o corpo, e nem pode cuidar do filho e nunca vai ter oportunidade de recome\u00e7o.", "edit_history_tweet_ids": ["1181238035490463744"], "in_reply_to_user_id": "3068319011", "id": "1181238035490463744", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "758808522549108736", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181167225375543297"}]}, {"created_at": "2019-10-07T16:01:07.000Z", "lang": "pt", "text": "ningu\u00e9m pensa na fam\u00edlia da mo\u00e7a que o goleiro Bruno mandou matar? como que eles n\u00e3o se sentem vendo que o cara que MATOU ela t\u00e1 trabalhando como se nada tivesse acontecido, t\u00e1 solto e vivendo a vida sem puni\u00e7\u00e3o por ter tirado a vida de algu\u00e9m, \u00e9 absurdo", "edit_history_tweet_ids": ["1181238029924651009"], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.7991, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}]}, "id": "1181238029924651009", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "949064710606983168"}, {"created_at": "2019-10-07T16:00:53.000Z", "lang": "es", "text": "RT @sebacamposc: \u201cLa persona que se suicida no quiere dejar de vivir, quiere dejar de sufrir.\u201d", "edit_history_tweet_ids": ["1181237973913915394"], "id": "1181237973913915394", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1036422366887374848", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181191852822806528"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sebacamposc", "id": "258441055"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 42, "end": 68, "tag": "DiaMundialdelaSaludMental"}, {"start": 93, "end": 119, "tag": "WorldSuicidePreventionDay"}, {"start": 120, "end": 130, "tag": "40seconds"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 118, "probability": 0.4952, "type": "Other", "normalized_text": "WorldSuicidePreventionDay"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DUEdevocacion", "id": "2423987868"}, {"start": 85, "end": 92, "username": "opsoms", "id": "22276965"}]}, "created_at": "2019-10-07T16:00:41.000Z", "lang": "es", "text": "RT @DUEdevocacion: \ud83d\udc49El d\u00eda 10 se celebra  #DiaMundialdelaSaludMental \n\ud83d\udce3Campa\u00f1a de la @opsoms #WorldSuicidePreventionDay #40seconds\n\ud83d\udc40 Cada 4\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181237923552940032"], "id": "1181237923552940032", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "9427562", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181117590476902400"}]}, {"created_at": "2019-10-07T16:00:35.000Z", "lang": "es", "text": "@esponlupus Soy activista no suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1181237896658898944"], "in_reply_to_user_id": "154728576", "id": "1181237896658898944", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "110157087", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181237348190822407"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "esponlupus", "id": "154728576"}]}}, {"created_at": "2019-10-07T16:00:00.000Z", "lang": "es", "text": "RT @sebacamposc: \u201cLa persona que se suicida no quiere dejar de vivir, quiere dejar de sufrir.\u201d", "edit_history_tweet_ids": ["1181237748792999938"], "id": "1181237748792999938", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "822849896197844992", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181191852822806528"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sebacamposc", "id": "258441055"}]}}, {"created_at": "2019-10-07T15:59:58.000Z", "lang": "es", "text": "@pedrojosecama @rosamariabartra Lo que si es cierto es que los grandes corruptos si estuvieron presos por culpa de Rosa bartra. Si lo fuera el fiscal Domingo Perez la vaga Keiko seguir\u00eda libre y el panz\u00f3n suicida tambi\u00e9n.", "edit_history_tweet_ids": ["1181237741582999555"], "entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 125, "probability": 0.8966, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa bartra"}, {"start": 150, "end": 162, "probability": 0.7425, "type": "Person", "normalized_text": "Domingo Perez"}, {"start": 172, "end": 176, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "pedrojosecama", "id": "28845323"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}]}, "in_reply_to_user_id": "28845323", "id": "1181237741582999555", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2542525537", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180640334285561856"}]}, {"created_at": "2019-10-07T15:59:55.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @briedanvrz: trailer de esquadr\u00e3o suicida // esquadr\u00e3o suicida https://t.co/sqXp4NTufS", "edit_history_tweet_ids": ["1181237727892774912"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 43, "probability": 0.6299, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/sqXp4NTufS", "expanded_url": "https://twitter.com/iamwillsteel/status/1180080077201199104", "display_url": "twitter.com/iamwillsteel/s\u2026"}]}, "id": "1181237727892774912", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "920112054274584576", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180931704799793152"}]}, {"created_at": "2019-10-07T15:59:20.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @biabionica: Goleiro Bruno: matou uma mulher de forma b\u00e1rbara, deixou um filho pequeno sem m\u00e3e. Voltou a jogar bola e foi ovacionado.\n\nS\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181237582404956160"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.7035, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}, {"start": 57, "end": 63, "probability": 0.8983, "type": "Other", "normalized_text": "b\u00e1rbara"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "biabionica", "id": "18436797"}]}, "id": "1181237582404956160", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "832750937038938112", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180970236205568003"}]}, {"created_at": "2019-10-07T15:58:25.000Z", "lang": "es", "text": "RT @sebacamposc: \u201cLa persona que se suicida no quiere dejar de vivir, quiere dejar de sufrir.\u201d", "edit_history_tweet_ids": ["1181237353047842817"], "id": "1181237353047842817", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "772945539763765249", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181191852822806528"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sebacamposc", "id": "258441055"}]}}, {"created_at": "2019-10-07T15:58:17.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "edit_history_tweet_ids": ["1181237318813995008"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "id": "1181237318813995008", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "492074009", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}]}, {"created_at": "2019-10-07T15:57:55.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "edit_history_tweet_ids": ["1181237225993969666"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "id": "1181237225993969666", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "534723207", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}]}, {"created_at": "2019-10-07T15:57:54.000Z", "lang": "pt", "text": "O filme do coringa nada mais \u00e9 que a Warner me pedindo desculpas pelo esquadr\u00e3o suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1181237219161493505"], "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 17, "probability": 0.4756, "type": "Other", "normalized_text": "coringa"}, {"start": 37, "end": 42, "probability": 0.8402, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}]}, "id": "1181237219161493505", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "85686803"}, {"created_at": "2019-10-07T15:57:31.000Z", "lang": "es", "text": "RT @DCoficialista: Me acabo de dar cuenta que Joker tiene un Le\u00f3n de Oro y Escuadr\u00f3n Suicida un Tigre de Bronce", "edit_history_tweet_ids": ["1181237123623469056"], "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 50, "probability": 0.9688, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 61, "end": 71, "probability": 0.5347, "type": "Place", "normalized_text": "Le\u00f3n de Oro"}, {"start": 96, "end": 100, "probability": 0.5222, "type": "Organization", "normalized_text": "Tigre"}, {"start": 105, "end": 110, "probability": 0.2688, "type": "Organization", "normalized_text": "Bronce"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DCoficialista", "id": "4684442264"}]}, "id": "1181237123623469056", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "243931223", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181234757897768960"}]}, {"created_at": "2019-10-07T15:57:00.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "edit_history_tweet_ids": ["1181236996389388288"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "id": "1181236996389388288", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "905039723080626176", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}]}, {"created_at": "2019-10-07T15:56:25.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "edit_history_tweet_ids": ["1181236848594690048"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "id": "1181236848594690048", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "890700017639575552", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}]}, {"created_at": "2019-10-07T15:56:20.000Z", "lang": "pt", "text": "@Iinmiiranda @fckmydivas E ela nem se matou de dan\u00e7ar. Quem se matou de dan\u00e7ar foi P!nk. Anitta foi ficar suada l\u00e1 pro fim do show. Eu hein, bando de passador de pano chato pra caralhooo", "edit_history_tweet_ids": ["1181236826956341248"], "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 94, "probability": 0.975, "type": "Person", "normalized_text": "Anitta"}], "mentions": [{"start": 13, "end": 24, "username": "fckmydivas", "id": "343335821"}]}, "in_reply_to_user_id": "411481585", "id": "1181236826956341248", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "author_id": "3319251406", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181180612574617600"}]}, {"created_at": "2019-10-07T15:55:20.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @VitinhoG_10: o choro \u00e9 de tristeza, mas dentro do peito cada um sabe o qu\u00e3o j\u00e1 se matou por seu grupo, o amor que sente, ent\u00e3o tem que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181236575449026560"], "id": "1181236575449026560", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1043362503567331328", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181198034023129088"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VitinhoG_10", "id": "899660885370839040"}]}}, {"created_at": "2019-10-07T15:54:59.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "edit_history_tweet_ids": ["1181236488585060352"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}]}, "id": "1181236488585060352", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1137964814721081344", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}]}, {"created_at": "2019-10-07T15:54:55.000Z", "lang": "pt", "text": "@owanabia ouviu falar de um aluno do poliedro que se suicidou, hoje?? Do ensino fundamental", "edit_history_tweet_ids": ["1181236470096498688"], "in_reply_to_user_id": "2829127160", "id": "1181236470096498688", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4330163176", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "owanabia", "id": "2829127160"}]}}, {"created_at": "2019-10-07T15:54:53.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "edit_history_tweet_ids": ["1181236463406587907"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "id": "1181236463406587907", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1689304368", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 39, "end": 45, "tag": "Jap\u00e3o"}, {"start": 52, "end": 60, "tag": "Coringa"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 34, "probability": 0.6109, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 40, "end": 44, "probability": 0.8352, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00e3o"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.4069, "type": "Other", "normalized_text": "Trevas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}]}, "created_at": "2019-10-07T15:54:31.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @DCBrasil3: Top 8 estreias da DC no #Jap\u00e3o:\n\n1 - #Coringa: $7,07 M.\n2 - O Cavaleiro das Trevas Ressurge: $4,67 M.\n3 - Esquadr\u00e3o Suicida:\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181236371501002752"], "id": "1181236371501002752", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "993298858296971264", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181202605390880774"}]}, {"created_at": "2019-10-07T15:54:19.000Z", "lang": "es", "text": "RT @sebacamposc: \u201cLa persona que se suicida no quiere dejar de vivir, quiere dejar de sufrir.\u201d", "edit_history_tweet_ids": ["1181236318287912960"], "id": "1181236318287912960", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "99179332", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181191852822806528"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sebacamposc", "id": "258441055"}]}}, {"created_at": "2019-10-07T15:53:58.000Z", "lang": "pt", "text": "Suicida, ao mesmo tempo calmo", "edit_history_tweet_ids": ["1181236233244217344"], "id": "1181236233244217344", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "862667097016545281"}, {"created_at": "2019-10-07T15:53:58.000Z", "lang": "pt", "text": "@deboasnesserio @WagnerVieirade6 Resumindo se fosse um qualquer n\u00e3o tinha os protetores.\nMas como e um ex goleiro que matou uma atriz porn\u00f4.\nPara as pessoas tudo bem menos uma pq e uma atriz porn\u00f4 ela procurou isso.", "edit_history_tweet_ids": ["1181236232917008389"], "in_reply_to_user_id": "783862326894141440", "id": "1181236232917008389", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1109100181549711360", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181235482925158402"}], "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 32, "username": "WagnerVieirade6", "id": "1038518919810703360"}]}}, {"created_at": "2019-10-07T15:53:33.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @VitinhoG_10: o choro \u00e9 de tristeza, mas dentro do peito cada um sabe o qu\u00e3o j\u00e1 se matou por seu grupo, o amor que sente, ent\u00e3o tem que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181236126587265036"], "id": "1181236126587265036", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1014688808367947776", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181198034023129088"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VitinhoG_10", "id": "899660885370839040"}]}}, {"created_at": "2019-10-07T15:53:01.000Z", "lang": "es", "text": "@malditaternura Ahora si criticas pseudo periodista y cuando deviste hacerlo con el suicida alan saliste con el cuento q la hija de este es tu amiga y pir ello no lo criticabas mermelero y mostacero", "edit_history_tweet_ids": ["1181235992314798081"], "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 95, "probability": 0.8509, "type": "Person", "normalized_text": "alan"}, {"start": 177, "end": 185, "probability": 0.8795, "type": "Person", "normalized_text": "mermelero"}, {"start": 189, "end": 197, "probability": 0.465, "type": "Person", "normalized_text": "mostacero"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}]}, "in_reply_to_user_id": "261955501", "id": "1181235992314798081", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1167492744920518656", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180902764043481089"}]}, {"created_at": "2019-10-07T15:53:01.000Z", "lang": "es", "text": "RT @sebacamposc: \u201cLa persona que se suicida no quiere dejar de vivir, quiere dejar de sufrir.\u201d", "edit_history_tweet_ids": ["1181235990733697024"], "id": "1181235990733697024", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1077933319218708480", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181191852822806528"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sebacamposc", "id": "258441055"}]}}, {"created_at": "2019-10-07T15:52:40.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "edit_history_tweet_ids": ["1181235903475277824"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "id": "1181235903475277824", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "470522398", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}]}, {"created_at": "2019-10-07T15:52:34.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @uborajun: que o homem negro \u00e9 quem mais se suicida \u00e9 comprovado\n\nminha hip\u00f3tese \u00e9 que tamb\u00e9m s\u00e3o eles os que menos deixam carta de desp\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181235878510899203"], "id": "1181235878510899203", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "696773912525479941", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181054232193048578"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "uborajun", "id": "766644102721105920"}]}}, {"created_at": "2019-10-07T15:52:23.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "edit_history_tweet_ids": ["1181235833455726593"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "id": "1181235833455726593", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "307474637", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 39, "end": 45, "tag": "Jap\u00e3o"}, {"start": 52, "end": 60, "tag": "Coringa"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 34, "probability": 0.6109, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 40, "end": 44, "probability": 0.8352, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00e3o"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.4069, "type": "Other", "normalized_text": "Trevas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}]}, "created_at": "2019-10-07T15:52:15.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @DCBrasil3: Top 8 estreias da DC no #Jap\u00e3o:\n\n1 - #Coringa: $7,07 M.\n2 - O Cavaleiro das Trevas Ressurge: $4,67 M.\n3 - Esquadr\u00e3o Suicida:\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181235797263048704"], "id": "1181235797263048704", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2476366269", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181202605390880774"}]}, {"created_at": "2019-10-07T15:52:10.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @nelsoncarlos_: N\u00e3o se trata de segunda chance galera, isso \u00e9 puro privil\u00e9gio. Ele foi solto porque tem dinheiro para pagar bons advogad\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181235780196425728"], "id": "1181235780196425728", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1180840435054456832", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181234194191720448"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "nelsoncarlos_", "id": "2587899124"}]}}, {"created_at": "2019-10-07T15:51:55.000Z", "lang": "pt", "text": "Link pra Am\u00e9lia: \"\u00e9 o seu corpo, se decidir n\u00e3o ter eu vou te acompanhar at\u00e9 a consulta e estar com voc\u00ea todos os momentos poss\u00edveis\"\n\nOwen pra Cristina: \"voc\u00ea matou nosso filho\"\n\nA diferen\u00e7a \u00e9 grande, s\u00f3 n\u00e3o v\u00ea quem n\u00e3o quer", "edit_history_tweet_ids": ["1181235715524440077"], "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 14, "probability": 0.6413, "type": "Person", "normalized_text": "Am\u00e9lia"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.5783, "type": "Person", "normalized_text": "Owen"}, {"start": 144, "end": 151, "probability": 0.8276, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}]}, "id": "1181235715524440077", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1158762655773069313"}, {"created_at": "2019-10-07T15:51:50.000Z", "lang": "pt", "text": "@LeandroDiasNF O Marc\u00e3o protege mais a zaga, se fosse o Diniz ontem com seu esquema suicida ter\u00edamos tomado a virada....vamos ver se no S\u00e3o Paulo ter\u00e1 mais responsabilidade com a defesa", "edit_history_tweet_ids": ["1181235694603292675"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.8833, "type": "Person", "normalized_text": "Marc\u00e3o"}, {"start": 56, "end": 60, "probability": 0.957, "type": "Person", "normalized_text": "Diniz"}, {"start": 136, "end": 144, "probability": 0.7059, "type": "Organization", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "LeandroDiasNF", "id": "255019405"}]}, "in_reply_to_user_id": "255019405", "id": "1181235694603292675", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1058394291129737216", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180932870585638912"}]}, {"created_at": "2019-10-07T15:51:40.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "edit_history_tweet_ids": ["1181235652115025926"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "id": "1181235652115025926", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1178053383330119680", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}]}, {"created_at": "2019-10-07T15:51:33.000Z", "lang": "es", "text": "Ustedes se dieron cuenta como se pusieron cuando no quise dejar la tijera? Ni que fuera una suicida JAJAJAJA LAS AMO \u2764 @SchvartzGigi @MicaelaAylenB", "edit_history_tweet_ids": ["1181235622146662400"], "id": "1181235622146662400", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "946188925", "entities": {"mentions": [{"start": 119, "end": 132, "username": "SchvartzGigi", "id": "1024788278"}]}}, {"created_at": "2019-10-07T15:51:21.000Z", "lang": "es", "text": "tu soluci\u00f3n es suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1181235571005558785"], "id": "1181235571005558785", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "933058496500781056"}, {"created_at": "2019-10-07T15:51:20.000Z", "lang": "es", "text": "RT @NacionLucha: \ud83d\udd34\ud83d\udd34 \u00a1\u00a1Tope suicida entre segunda y tercera de Anibal Jr que sirve de poco ante los movimientos de los Parks quienes se apun\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181235569956917248"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 70, "probability": 0.9045, "type": "Person", "normalized_text": "Anibal Jr"}, {"start": 118, "end": 122, "probability": 0.5557, "type": "Organization", "normalized_text": "Parks"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NacionLucha", "id": "1116370888239140865"}]}, "id": "1181235569956917248", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "790533494", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180702143574970368"}]}, {"created_at": "2019-10-07T15:51:15.000Z", "lang": "pt", "text": "Caralho mano esse cara matou algu\u00e9m e t\u00e1 solto e seguindo a vida como se n\u00e3o tivesse assassinado ningu\u00e9m https://t.co/ozyZGefQxp", "edit_history_tweet_ids": ["1181235547253153792"], "id": "1181235547253153792", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "963149901680074752", "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/ozyZGefQxp", "expanded_url": "https://t.co/ozyZGefQxp", "display_url": "t.co/ozyZGefQxp"}]}}, {"created_at": "2019-10-07T15:51:02.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "edit_history_tweet_ids": ["1181235494543400962"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "id": "1181235494543400962", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4096067015", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}]}, {"created_at": "2019-10-07T15:50:45.000Z", "lang": "es", "text": "@TeAmoTioRober Claro pk escuadr\u00f3n suicida merec\u00eda su Oscar", "edit_history_tweet_ids": ["1181235420358742023"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9538, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "TeAmoTioRober", "id": "436972453"}]}, "in_reply_to_user_id": "436972453", "id": "1181235420358742023", "geo": {"place_id": "0ac8a42f23e8f736"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "246152922", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181064525988024320"}]}, {"created_at": "2019-10-07T15:50:05.000Z", "lang": "es", "text": "@DCoficialista Corrijamos, es \"El Escuadr\u00f3n Suicida\" (TSS).", "edit_history_tweet_ids": ["1181235252594925568"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 50, "probability": 0.8724, "type": "Other", "normalized_text": "El Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 54, "end": 56, "probability": 0.6799, "type": "Organization", "normalized_text": "TSS"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "DCoficialista", "id": "4684442264"}]}, "in_reply_to_user_id": "4684442264", "id": "1181235252594925568", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "149185976", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181234757897768960"}]}, {"created_at": "2019-10-07T15:49:46.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "edit_history_tweet_ids": ["1181235172609581058"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "id": "1181235172609581058", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "579744834", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}]}, {"created_at": "2019-10-07T15:49:43.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "edit_history_tweet_ids": ["1181235159846260736"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "id": "1181235159846260736", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "225951760", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}]}, {"created_at": "2019-10-07T15:49:27.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "edit_history_tweet_ids": ["1181235096424202246"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "id": "1181235096424202246", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1267554133", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}]}, {"created_at": "2019-10-07T15:49:24.000Z", "lang": "es", "text": "RT @DCoficialista: Me acabo de dar cuenta que Joker tiene un Le\u00f3n de Oro y Escuadr\u00f3n Suicida un Tigre de Bronce", "edit_history_tweet_ids": ["1181235081148555265"], "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 50, "probability": 0.9688, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 61, "end": 71, "probability": 0.5347, "type": "Place", "normalized_text": "Le\u00f3n de Oro"}, {"start": 96, "end": 100, "probability": 0.5222, "type": "Organization", "normalized_text": "Tigre"}, {"start": 105, "end": 110, "probability": 0.2688, "type": "Organization", "normalized_text": "Bronce"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DCoficialista", "id": "4684442264"}]}, "id": "1181235081148555265", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "149185976", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181234757897768960"}]}, {"created_at": "2019-10-07T15:48:51.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "edit_history_tweet_ids": ["1181234941746655239"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "id": "1181234941746655239", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "728099670", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}]}, {"created_at": "2019-10-07T15:48:13.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Junior_0311: Jajaja esa reuni\u00f3n de los Apristas con el hijo del suicida juramentado luchar contra la dictadura Vizcarrista es lo m\u00e1s pa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181234783361343489"], "entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 125, "probability": 0.7327, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarrista"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Junior_0311", "id": "361402893"}]}, "id": "1181234783361343489", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2476436514", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181046969919258624"}]}, {"created_at": "2019-10-07T15:48:07.000Z", "lang": "es", "text": "Me acabo de dar cuenta que Joker tiene un Le\u00f3n de Oro y Escuadr\u00f3n Suicida un Tigre de Bronce", "edit_history_tweet_ids": ["1181234757897768960"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 31, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 42, "end": 52, "probability": 0.4525, "type": "Other", "normalized_text": "Le\u00f3n de Oro"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.7018, "type": "Organization", "normalized_text": "Tigre"}, {"start": 86, "end": 91, "probability": 0.4974, "type": "Organization", "normalized_text": "Bronce"}]}, "id": "1181234757897768960", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 5, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "author_id": "4684442264"}, {"created_at": "2019-10-07T15:48:01.000Z", "lang": "es", "text": "@DelGrossoAra No soy suicida jaja", "edit_history_tweet_ids": ["1181234735806320640"], "in_reply_to_user_id": "182196103", "id": "1181234735806320640", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "255481534", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181205475171414017"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "DelGrossoAra", "id": "182196103"}]}}, {"created_at": "2019-10-07T15:47:56.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "edit_history_tweet_ids": ["1181234713572368385"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "id": "1181234713572368385", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2211010601", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}]}, {"created_at": "2019-10-07T15:46:32.000Z", "lang": "pt", "text": "Quem se disp\u00f5e a contratar um cara que matou e sumiu com o corpo da namorada \u00e9 mau car\u00e1ter tamb\u00e9m. Esse cara n\u00e3o deveria nem estar solto. No Brasil \u00e9 tudo invertido irm\u00e3o. Que vergonha alheia. Tomara que seja o in\u00edcio da ru\u00edna do clube. Que se foda de todas as formas. https://t.co/hTfjFIDENw", "edit_history_tweet_ids": ["1181234359791181829"], "entities": {"annotations": [{"start": 141, "end": 146, "probability": 0.9183, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/hTfjFIDENw", "expanded_url": "https://t.co/hTfjFIDENw", "display_url": "t.co/hTfjFIDENw"}]}, "id": "1181234359791181829", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "976843495204966400"}, {"created_at": "2019-10-07T15:46:17.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @wafeer_: Errado n\u00e3o \u00e9 a ressocializa\u00e7\u00e3o do egresso. Errado \u00e9 o mesmo ser ovacionado pq matou uma mulher da forma mais cruel que se pode\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181234298319507456"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.6356, "type": "Person", "normalized_text": "Errado"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "wafeer_", "id": "192068145"}]}, "id": "1181234298319507456", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "383471851", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181208072003428352"}]}, {"created_at": "2019-10-07T15:46:05.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "edit_history_tweet_ids": ["1181234248532938752"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "id": "1181234248532938752", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "415090287", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}]}, {"created_at": "2019-10-07T15:46:05.000Z", "lang": "pt", "text": "@JovemPanNews @veramagalhaes Ahh mas o Papa; o Papa erra e est\u00e1 errando muito se afastando das coisas de Deus para se intrometer ideologicamente nas coisas de C\u00e9sar. Ideologicamente pq Cuba que matou muito e at\u00e9 hoje tortura e prende por ex \u00e9 poupada da cr\u00edtica Papal.Visitou pris\u00f5es na Bol\u00edvia e se calou.", "edit_history_tweet_ids": ["1181234245861363712"], "entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 108, "probability": 0.8889, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 159, "end": 163, "probability": 0.7345, "type": "Person", "normalized_text": "C\u00e9sar"}, {"start": 185, "end": 188, "probability": 0.9721, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}, {"start": 287, "end": 293, "probability": 0.8818, "type": "Place", "normalized_text": "Bol\u00edvia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "JovemPanNews", "id": "106175018"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "veramagalhaes", "id": "19667016"}]}, "in_reply_to_user_id": "106175018", "id": "1181234245861363712", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1050149819833090051", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181184991419654146"}]}, {"created_at": "2019-10-07T15:45:52.000Z", "lang": "pt", "text": "N\u00e3o se trata de segunda chance galera, isso \u00e9 puro privil\u00e9gio. Ele foi solto porque tem dinheiro para pagar bons advogados. Segunda chance \u00e9 um detento de classe m\u00e9dia/baixa sair e conseguir um emprego e reconstruir sua vida. Um homem rico que matou uma mulher... https://t.co/mdWXVHC5Ws", "edit_history_tweet_ids": ["1181234194191720448"], "id": "1181234194191720448", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "2587899124", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180618701835403264"}], "entities": {"urls": [{"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/mdWXVHC5Ws", "expanded_url": "https://twitter.com/BandJornalismo/status/1180618701835403264", "display_url": "twitter.com/BandJornalismo\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-07T15:45:27.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "edit_history_tweet_ids": ["1181234086976901120"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "id": "1181234086976901120", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1045959162", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}]}, {"created_at": "2019-10-07T15:45:16.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "edit_history_tweet_ids": ["1181234043502944256"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "id": "1181234043502944256", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "768861491160293376", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}]}, {"created_at": "2019-10-07T15:44:31.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "edit_history_tweet_ids": ["1181233851949031424"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "id": "1181233851949031424", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "777917740300509186", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}]}, {"created_at": "2019-10-07T15:44:03.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Aemon3428: Solo un suicida restar\u00eda a esta Santa alianza. https://t.co/npB0qfv8PW", "edit_history_tweet_ids": ["1181233736400154626"], "id": "1181233736400154626", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "154668301", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181218928753827841"}], "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/npB0qfv8PW", "expanded_url": "https://twitter.com/Aemon3428/status/1181218928753827841/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/npB0qfv8PW", "media_key": "3_1181218923657781248"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Aemon3428", "id": "2218795063"}]}}, {"created_at": "2019-10-07T15:43:57.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "edit_history_tweet_ids": ["1181233712551403520"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "id": "1181233712551403520", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "207613376", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}]}, {"created_at": "2019-10-07T15:43:38.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "edit_history_tweet_ids": ["1181233628996603905"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "id": "1181233628996603905", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "329533182", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}]}, {"created_at": "2019-10-07T15:43:09.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "edit_history_tweet_ids": ["1181233509710680066"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "id": "1181233509710680066", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1085885237916241922", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}]}, {"created_at": "2019-10-07T15:42:49.000Z", "lang": "es", "text": "@zojasoccerrd @Mauriciomulder Haciendo su show , juramentando al hijo del suicida!\nser\u00e1 la salvaci\u00f3n!", "edit_history_tweet_ids": ["1181233426302668803"], "in_reply_to_user_id": "3277418268", "id": "1181233426302668803", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2358918609", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181211897397436416"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "zojasoccerrd", "id": "3277418268"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}}, {"created_at": "2019-10-07T15:42:37.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @RPGSemContexto: \"Ent\u00e3o \u00e9 basicamente uma miss\u00e3o suicida.\"\n\"N\u00e3o cara, d\u00e1 pra escapar. S\u00f3 precisa ter um pouco de intelig\u00eancia.\"\n\"Ent\u00e3o \u00e9\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181233373320290304"], "id": "1181233373320290304", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "40423967", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180890533935357953"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "RPGSemContexto", "id": "4132705815"}]}}, {"created_at": "2019-10-07T15:42:34.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Khendy__: Sinto pena de algumas crian\u00e7as. quando crecerem \ud83d\ude15\ud83d\ude15\nV\u00e3o perguntar o que aconteceu com o pai, dizerem suicidou -se. \nSeparem-se\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181233362444394497"], "id": "1181233362444394497", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "703534843", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181228977718992896"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 37, "tag": "TonyGordonNoMorning"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 36, "probability": 0.7015, "type": "Person", "normalized_text": "TonyGordonNoMorning"}, {"start": 64, "end": 71, "probability": 0.9534, "type": "Place", "normalized_text": "Vaticano"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.8817, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AdrielKnaul", "id": "1115276726127534080"}]}, "created_at": "2019-10-07T15:41:45.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @AdrielKnaul: #TonyGordonNoMorning \u00e9 o fim dos tempos, at\u00e9 o Vaticano querendo comandar a Amaz\u00f4nia, as cruzadas da igreja cat\u00f3lica matou\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181233155967205376"], "id": "1181233155967205376", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "105858185", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181200251417485312"}]}, {"created_at": "2019-10-07T15:41:29.000Z", "lang": "pt", "text": "@TheNewestRPG @DamonSthevd a vida de Humana e fez um feiti\u00e7o com uma bruxa muito poderosa que o ajudou a se transformar  em vampiro novamente, ap\u00f3s ele ser ajudado, ele matou a bruxa pois estava sem humanidade e com sede, a Bruxa havia drenado sua vida humana, entao mesmo do outro lado ela se tornou muito+", "edit_history_tweet_ids": ["1181233088975851520"], "entities": {"annotations": [{"start": 224, "end": 228, "probability": 0.4863, "type": "Person", "normalized_text": "Bruxa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "TheNewestRPG", "id": "1068658159122812930"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "DamonSthevd", "id": "1047189440077152256"}]}, "in_reply_to_user_id": "1176413786795851777", "id": "1181233088975851520", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1176413786795851777", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181232960772677639"}]}, {"created_at": "2019-10-07T15:40:18.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "edit_history_tweet_ids": ["1181232793671651329"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "id": "1181232793671651329", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4485648202", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}]}, {"created_at": "2019-10-07T15:39:52.000Z", "lang": "pt", "text": "a hyasmin se matou rindo pq eu falei \"ordin\u00e1rio\"\n(?????)", "edit_history_tweet_ids": ["1181232683365613568"], "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 8, "probability": 0.8352, "type": "Person", "normalized_text": "hyasmin"}]}, "id": "1181232683365613568", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1076701087946760192"}, {"created_at": "2019-10-07T15:39:46.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "edit_history_tweet_ids": ["1181232657189003264"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}]}, "id": "1181232657189003264", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1134604459961663488", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}]}, {"created_at": "2019-10-07T15:39:33.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "edit_history_tweet_ids": ["1181232602554015748"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "id": "1181232602554015748", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3375109534", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}]}, {"created_at": "2019-10-07T15:38:55.000Z", "lang": "und", "text": "Mentalfest, tjedan ZA mentalno zdravlje, po\u010delo je 4. rije\u010dko izdanje. \ud83c\udf40\nO  \u010demu \u0107e se najvi\u0161e govoriti ove godine? \nU Mentalfest smo se uklju\u010dili i u programu Radio Rijeke, nagra\u0111ivana emisija \"Tko je ovdje lud?\" ide dalje. \u2764\ufe0f\nVi\u0161e o svemu: https://t.co/RUIiqmgm96 https://t.co/lTK5dY9r9X", "edit_history_tweet_ids": ["1181232443816321025"], "id": "1181232443816321025", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "248601066", "entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/RUIiqmgm96", "expanded_url": "https://bit.ly/2OoWqQV", "display_url": "bit.ly/2OoWqQV"}, {"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/lTK5dY9r9X", "expanded_url": "https://twitter.com/radiorijeka/status/1181232443816321025/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lTK5dY9r9X", "media_key": "3_1181232341081100288"}]}}, {"created_at": "2019-10-07T15:37:57.000Z", "lang": "pt", "text": "@DLonev N\u00e3o assisti ainda......... Vc jura q n gosta de esquadr\u00e3o suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1181232198818680837"], "in_reply_to_user_id": "1139966197393498114", "id": "1181232198818680837", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "240816794", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181231999916400640"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "DLonev", "id": "1139966197393498114"}]}}, {"created_at": "2019-10-07T15:37:56.000Z", "lang": "pt", "text": "@FeCastanhari Castanhari, voc\u00ea acha mesmo que ele s\u00f3 o matou pq tinha uma arma de fogo?\n\nEle premeditou. Se n\u00e3o pudesse atirar, atacaria com faca ou qualquer outra coisa.\n\nTenho certeza de que at\u00e9 voc\u00ea \u00e9 capaz de entender isso.", "edit_history_tweet_ids": ["1181232196616630273"], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.4521, "type": "Person", "normalized_text": "Castanhari"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "FeCastanhari", "id": "226542162"}]}, "in_reply_to_user_id": "226542162", "id": "1181232196616630273", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1102421081133105153", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177661999863488512"}]}, {"created_at": "2019-10-07T15:37:47.000Z", "lang": "es", "text": "yo viendo como saori se suicida para salvar a los caballeros del sufrimiento https://t.co/ViiGmT8QWz", "edit_history_tweet_ids": ["1181232159807410176"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.4809, "type": "Person", "normalized_text": "saori"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/ViiGmT8QWz", "expanded_url": "https://twitter.com/poppoIIs/status/1179814223523844097", "display_url": "twitter.com/poppoIIs/statu\u2026"}]}, "id": "1181232159807410176", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1019634550031503360"}, {"created_at": "2019-10-07T15:37:17.000Z", "lang": "pt", "text": "@CarlaPola A maior heresia \u00e9 esse papa dizer que todas as religi\u00f5es s\u00e3o iguais, mentira. Na religi\u00e3o crist\u00e3o Jesus se sacrificou pelo amor ao povo. E o que fez Maom\u00e9?? Casou com uma menina de 9 anos quando tinha 53.(embora dentro das leis)e matou em nome de sua igreja in\u00fameras pessoas.\ud83d\ude36", "edit_history_tweet_ids": ["1181232033454002176"], "entities": {"annotations": [{"start": 109, "end": 113, "probability": 0.7918, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}, {"start": 160, "end": 164, "probability": 0.5915, "type": "Person", "normalized_text": "Maom\u00e9"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "CarlaPola", "id": "34164237"}]}, "in_reply_to_user_id": "34164237", "id": "1181232033454002176", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1165393941098876930", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181227473457074184"}]}, {"created_at": "2019-10-07T15:37:14.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "edit_history_tweet_ids": ["1181232019189194752"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "id": "1181232019189194752", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "553468617", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}]}, {"created_at": "2019-10-07T15:37:14.000Z", "lang": "es", "text": "@blogdelnarcomx Con mente suicida , no dudo que sus padres sean escoria, ahora s\u00ed ...donde est\u00e1 la CNDH ? DIF? Esto no es problema o acaso es un chiste entre ni\u00f1os?", "edit_history_tweet_ids": ["1181232018992095232"], "entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 102, "probability": 0.6565, "type": "Organization", "normalized_text": "CNDH"}, {"start": 106, "end": 108, "probability": 0.5075, "type": "Organization", "normalized_text": "DIF"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "blogdelnarcomx", "id": "221882500"}]}, "in_reply_to_user_id": "221882500", "id": "1181232018992095232", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "992700972446068736", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179916772830515201"}]}, {"created_at": "2019-10-07T15:37:10.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "edit_history_tweet_ids": ["1181232004500770816"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "id": "1181232004500770816", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "305957616", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}]}, {"created_at": "2019-10-07T15:36:40.000Z", "lang": "es", "text": "RT @sebacamposc: \u201cLa persona que se suicida no quiere dejar de vivir, quiere dejar de sufrir.\u201d", "edit_history_tweet_ids": ["1181231875987312642"], "id": "1181231875987312642", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "403815286", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181191852822806528"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sebacamposc", "id": "258441055"}]}}, {"created_at": "2019-10-07T15:36:36.000Z", "lang": "pt", "text": "- voc\u00ea n\u00e3o se suicidou por que?\n\n- Porque eu acha antiest\u00e9tico e pouco higi\u00eanico", "edit_history_tweet_ids": ["1181231859109416963"], "id": "1181231859109416963", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "220540989"}, {"created_at": "2019-10-07T15:36:33.000Z", "lang": "es", "text": "@CheNetflix Harley Quinn de escuadr\u00f3n suicida\ud83d\ude2c", "edit_history_tweet_ids": ["1181231847143088129"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 23, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "CheNetflix", "id": "1106274695748440064"}]}, "in_reply_to_user_id": "1106274695748440064", "id": "1181231847143088129", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "138977282", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181230460921417728"}]}, {"created_at": "2019-10-07T15:36:22.000Z", "lang": "es", "text": "Juliaca: Ni\u00f1o de 10 a\u00f1os se suicida ahorc\u00e1ndose en su casa \n\u25bahttps://t.co/K6pcwCX2xN https://t.co/ytc1CIlUhh", "edit_history_tweet_ids": ["1181231801836216321"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.4842, "type": "Other", "normalized_text": "Juliaca"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/K6pcwCX2xN", "expanded_url": "https://is.gd/F6FP3U", "display_url": "is.gd/F6FP3U"}, {"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ytc1CIlUhh", "expanded_url": "https://twitter.com/Kantunoticias/status/1181231801836216321/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ytc1CIlUhh", "media_key": "3_1181231799902584839"}]}, "id": "1181231801836216321", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "747236688418709504"}, {"created_at": "2019-10-07T15:36:07.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CARMELOVEGATERC: No sigan mirando para otro lado....este grav\u00edsimo problema requiere toda la atenci\u00f3n. https://t.co/oIa2sSB3Pv", "edit_history_tweet_ids": ["1181231737659154433"], "id": "1181231737659154433", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4686007621", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181125728668192768"}], "entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/oIa2sSB3Pv", "expanded_url": "https://mejorconsalud.com/no-aguanto-ir-al-colegio-diego-de-11-anos-se-suicida-por-acoso-escolar/?utm_medium=org&utm_source=fb", "display_url": "mejorconsalud.com/no-aguanto-ir-\u2026", "status": 200, "title": "\"No aguanto ir al colegio\", la carta de despedida de Diego por sufrir acoso escolar", "description": "En Espa\u00f1a, Diego, un ni\u00f1o de tan solo 11 a\u00f1os, decidi\u00f3 quitarse la vida el 14 de octubre del 2015....", "unwound_url": "https://mejorconsalud.as.com/no-aguanto-ir-al-colegio-diego-de-11-anos-se-suicida-por-acoso-escolar/?utm_medium=org&utm_source=fb"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CARMELOVEGATERC", "id": "2567821782"}]}}, {"created_at": "2019-10-07T15:35:55.000Z", "lang": "es", "text": "RT @AztecaNoticias: Envenena a sus tres hijos y luego se suicida. https://t.co/McYHm0VHcv https://t.co/l4StqDOgn1", "edit_history_tweet_ids": ["1181231688006791169"], "id": "1181231688006791169", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "181034940", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181230034373226496"}], "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/McYHm0VHcv", "expanded_url": "https://bit.ly/2AOSmBr", "display_url": "bit.ly/2AOSmBr"}, {"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/l4StqDOgn1", "expanded_url": "https://twitter.com/AztecaNoticias/status/1181230034373226496/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/l4StqDOgn1", "media_key": "3_1181230023107399680"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AztecaNoticias", "id": "23377748"}]}}, {"created_at": "2019-10-07T15:35:54.000Z", "lang": "es", "text": "El q vote a lis Kk ser\u00e1 un suicida, y encima, un suicida est\u00fapido. https://t.co/dpEgWSPA3j", "edit_history_tweet_ids": ["1181231682608943104"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 17, "probability": 0.8436, "type": "Person", "normalized_text": "Kk"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/dpEgWSPA3j", "expanded_url": "https://twitter.com/Miguel_Boggiano/status/1181025011030794242", "display_url": "twitter.com/Miguel_Boggian\u2026"}]}, "id": "1181231682608943104", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "979899624", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181025011030794242"}]}, {"created_at": "2019-10-07T15:35:53.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Khendy__: Sinto pena de algumas crian\u00e7as. quando crecerem \ud83d\ude15\ud83d\ude15\nV\u00e3o perguntar o que aconteceu com o pai, dizerem suicidou -se. \nSeparem-se\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181231680536895488"], "id": "1181231680536895488", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1035158945294376960", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181228977718992896"}]}, {"created_at": "2019-10-07T15:35:46.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "edit_history_tweet_ids": ["1181231650988052480"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "id": "1181231650988052480", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1082395109776416768", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}]}, {"created_at": "2019-10-07T15:35:07.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "edit_history_tweet_ids": ["1181231486210625536"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "id": "1181231486210625536", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1082284508", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}]}, {"created_at": "2019-10-07T15:34:55.000Z", "lang": "es", "text": "RT @AztecaNoticias: Envenena a sus tres hijos y luego se suicida. https://t.co/McYHm0VHcv https://t.co/l4StqDOgn1", "edit_history_tweet_ids": ["1181231437829300226"], "id": "1181231437829300226", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3314773225", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181230034373226496"}], "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/McYHm0VHcv", "expanded_url": "https://bit.ly/2AOSmBr", "display_url": "bit.ly/2AOSmBr"}, {"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/l4StqDOgn1", "expanded_url": "https://twitter.com/AztecaNoticias/status/1181230034373226496/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/l4StqDOgn1", "media_key": "3_1181230023107399680"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AztecaNoticias", "id": "23377748"}]}}, {"created_at": "2019-10-07T15:34:29.000Z", "lang": "es", "text": "RT @bomberos: RESCATE / SUICIDA / ENCERRADO EN HABITACION : AV. ESTEBAN CAMERE  100  - SANTIAGO DE SURCO // AMB134", "edit_history_tweet_ids": ["1181231328404164608"], "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 70, "probability": 0.3126, "type": "Person", "normalized_text": "ESTEBAN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "bomberos", "id": "6251192"}]}, "id": "1181231328404164608", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "886713940239155200", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181231211534000129"}]}, {"created_at": "2019-10-07T15:34:08.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "edit_history_tweet_ids": ["1181231239514279937"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "id": "1181231239514279937", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2860313628", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}]}, {"created_at": "2019-10-07T15:34:01.000Z", "lang": "es", "text": "RESCATE / SUICIDA / ENCERRADO EN HABITACION : AV. ESTEBAN CAMERE  100  - SANTIAGO DE SURCO // AMB134", "edit_history_tweet_ids": ["1181231211534000129"], "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.3977, "type": "Person", "normalized_text": "ESTEBAN"}]}, "id": "1181231211534000129", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "6251192"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "personal"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ga"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}]}, "created_at": "2019-10-07T15:33:54.000Z", "lang": "es", "text": "RT @StevenCaldern9: \u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Ga\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181231182324912129"], "id": "1181231182324912129", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1064936388162920449", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664679364009984"}]}, {"created_at": "2019-10-07T15:33:37.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "edit_history_tweet_ids": ["1181231109536980994"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "id": "1181231109536980994", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "732304803754168320", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 271, "end": 279, "tag": "Mutante"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 77, "probability": 0.5715, "type": "Person", "normalized_text": "marilyn guas\u00f3n"}, {"start": 120, "end": 125, "probability": 0.541, "type": "Other", "normalized_text": "guas\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 257, "end": 270, "username": "luisalaouija", "id": "2596774801"}]}, "created_at": "2019-10-07T15:33:18.000Z", "lang": "es", "text": "Hola en mi opinion en la pelicula de escuadr\u00f3n suicida salio el marilyn guas\u00f3n y de todas las pel\u00edculas que he visto el guas\u00f3n nunca es el mismo. uno gracioso, uno cerio, uno sarc\u00e1stico etc. abra que ver la peli nueva para ver de que sabor nos toco. Jajaja @luisalaouija #Mutante", "edit_history_tweet_ids": ["1181231031136980992"], "id": "1181231031136980992", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "415954828"}, {"created_at": "2019-10-07T15:33:11.000Z", "lang": "es", "text": "@CamiSarmientoQ @LauraMontagut1 @Daniela_Mncada Jajajajajajaja Daniela ser\u00eda suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1181230999537143808"], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 69, "probability": 0.7065, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "CamiSarmientoQ", "id": "808803050"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "LauraMontagut1", "id": "422098232"}, {"start": 32, "end": 47, "username": "Daniela_Mncada", "id": "154006930"}]}, "in_reply_to_user_id": "808803050", "id": "1181230999537143808", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "354507592", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181230582673629186"}]}, {"created_at": "2019-10-07T15:32:32.000Z", "lang": "pt", "text": "Enigma da sopa de carne de gaivota :\nUm homem entra em um restaurante, pede sopa de carne de gaivota, come a sopa, sai do restaurante e se mata.\nPq ele se matou ????", "edit_history_tweet_ids": ["1181230837632786432"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.5363, "type": "Other", "normalized_text": "Enigma"}]}, "id": "1181230837632786432", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "882073501892575233"}, {"created_at": "2019-10-07T15:31:55.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "edit_history_tweet_ids": ["1181230681805983745"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "id": "1181230681805983745", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1135810107189661696", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}]}, {"created_at": "2019-10-07T15:30:48.000Z", "lang": "es", "text": "RT @BrunooTrz: @Santi_Trz All\u00e1 la est\u00e1n haciendo la suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1181230400070455303"], "id": "1181230400070455303", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "584858504", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181225377261395973"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BrunooTrz", "id": "4828630317"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "Santi_Trz", "id": "584858504"}]}}, {"created_at": "2019-10-07T15:30:25.000Z", "lang": "pt", "text": "Se a popula\u00e7\u00e3o tira foto com condenado que matou a ex mulher comprovadamente, n\u00e3o me surpreende nada terem votado o ameba do Bolsonaro na presid\u00eancia... preocupante o c\u00e9rebro desses \"brasileiros\" https://t.co/A44kCa9r53", "edit_history_tweet_ids": ["1181230304071225345"], "entities": {"annotations": [{"start": 125, "end": 133, "probability": 0.9787, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/A44kCa9r53", "expanded_url": "https://twitter.com/BandJornalismo/status/1180618701835403264", "display_url": "twitter.com/BandJornalismo\u2026"}]}, "id": "1181230304071225345", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "57129997", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180618701835403264"}]}, {"created_at": "2019-10-07T15:29:57.000Z", "lang": "pt", "text": "@Vagazoide O cara se matou literalmente fazendo o coringa, que baboseira \u00e9 essa a\u00ed q tu ta falando", "edit_history_tweet_ids": ["1181230188228698114"], "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "coringa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "vagazoide", "id": "930216258468970496"}]}, "in_reply_to_user_id": "133015888", "id": "1181230188228698114", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "360335029", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181229464899989504"}]}, {"created_at": "2019-10-07T15:29:34.000Z", "lang": "es", "text": "RT @AztecaNoticias: Envenena a sus tres hijos y luego se suicida. https://t.co/McYHm0VHcv https://t.co/l4StqDOgn1", "edit_history_tweet_ids": ["1181230092137172993"], "id": "1181230092137172993", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "933465588", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181230034373226496"}], "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/McYHm0VHcv", "expanded_url": "https://bit.ly/2AOSmBr", "display_url": "bit.ly/2AOSmBr"}, {"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/l4StqDOgn1", "expanded_url": "https://twitter.com/AztecaNoticias/status/1181230034373226496/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/l4StqDOgn1", "media_key": "3_1181230023107399680"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AztecaNoticias", "id": "23377748"}]}}, {"created_at": "2019-10-07T15:29:21.000Z", "lang": "es", "text": "Envenena a sus tres hijos y luego se suicida. https://t.co/McYHm0VHcv https://t.co/l4StqDOgn1", "edit_history_tweet_ids": ["1181230034373226496"], "id": "1181230034373226496", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "23377748", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/McYHm0VHcv", "expanded_url": "https://bit.ly/2AOSmBr", "display_url": "bit.ly/2AOSmBr"}, {"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/l4StqDOgn1", "expanded_url": "https://twitter.com/AztecaNoticias/status/1181230034373226496/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/l4StqDOgn1", "media_key": "3_1181230023107399680"}]}}, {"created_at": "2019-10-07T15:29:08.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "edit_history_tweet_ids": ["1181229980283482112"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "id": "1181229980283482112", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "819687006", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}]}, {"created_at": "2019-10-07T15:28:31.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "edit_history_tweet_ids": ["1181229827053031424"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "id": "1181229827053031424", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "309935822", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}]}, {"created_at": "2019-10-07T15:28:08.000Z", "lang": "es", "text": "@QuiqueBardelli @jostipi Bueno.... est\u00e1 mujer se qued\u00f3 con parte del bot\u00edn del suicida despreciable... Eso sucede con todos los testaferros del fel\u00f3n que se han convertido en herederos de lo mal habido.\nMe parece un atrevimiento que pretenda compararse con una profesional que vive de su trabajo.", "edit_history_tweet_ids": ["1181229728402944000"], "in_reply_to_user_id": "890997824132968448", "id": "1181229728402944000", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "93185484", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180832969474400257"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "QuiqueBardelli", "id": "890997824132968448"}, {"start": 16, "end": 24, "username": "jostipi", "id": "404167379"}]}}, {"created_at": "2019-10-07T15:27:38.000Z", "lang": "pt", "text": "Para viver Coringa, Joaquin Phoenix diz ter assistido \u00e0 vers\u00e3o estendida de Esquadr\u00e3o Suicida para chegar \u00e0 beira da loucura. https://t.co/YjCnrRM90r", "edit_history_tweet_ids": ["1181229605375664129"], "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 17, "probability": 0.6906, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 20, "end": 34, "probability": 0.9767, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquin Phoenix"}, {"start": 76, "end": 92, "probability": 0.8286, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/YjCnrRM90r", "expanded_url": "https://twitter.com/fillolvr/status/1181025619439767554", "display_url": "twitter.com/fillolvr/statu\u2026"}]}, "id": "1181229605375664129", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 25, "quote_count": 1}, "author_id": "2585972798", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181025619439767554"}]}, {"created_at": "2019-10-07T15:27:28.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @LP27592293: Se fosse o Diniz ontem, ter\u00edamos tomado a virada, o Marc\u00e3o preservou o estilo , por\u00e9m com mais prote\u00e7\u00e3o \u00e0 zaga e sem ser su\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181229562094596096"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 31, "probability": 0.9247, "type": "Person", "normalized_text": "Diniz"}, {"start": 68, "end": 73, "probability": 0.8394, "type": "Person", "normalized_text": "Marc\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LP27592293", "id": "1058394291129737216"}]}, "id": "1181229562094596096", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1058394291129737216", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181223714320506881"}]}, {"created_at": "2019-10-07T15:26:46.000Z", "lang": "es", "text": "@CARLOSMESIA \u00bfDuele no recibir 25 mil soles por blindar al SUICIDA?", "edit_history_tweet_ids": ["1181229384482660372"], "in_reply_to_user_id": "127324067", "id": "1181229384482660372", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "805582219670646784", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181081442882859009"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "CARLOSMESIA", "id": "127324067"}]}}, {"created_at": "2019-10-07T15:26:19.000Z", "lang": "pt", "text": "Estava eu \u00e9 minha amiga no \u00f4nibus conversando sobre depress\u00e3o e setembro amarelo, e do nada um menino de 10 anos, virou e falou que ele quase se matou semana passada por causa de depress\u00e3o, eu realmente fiquei sem ch\u00e3o\nDepress\u00e3o e algo s\u00e9rio, precisamos tratar o quanto antes", "edit_history_tweet_ids": ["1181229275007066113"], "id": "1181229275007066113", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1168193474266566656"}, {"created_at": "2019-10-07T15:26:11.000Z", "lang": "pt", "text": "Pra mim, h\u00e1 dois tipos de amigos. Os que se desesperam, levam as m\u00e3os \u00e0 cabe\u00e7a, quando voc\u00ea liga pra dizer que matou um filha da puta. E os que aparecem com uma p\u00e1.", "edit_history_tweet_ids": ["1181229240567635968"], "id": "1181229240567635968", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "353722967"}, {"created_at": "2019-10-07T15:26:00.000Z", "lang": "es", "text": "RT @GenPenaloza: @tovarr \"Es suicida e insensato pensar que se puede cohabitar con un criminal de lesa humanidad. \u00bfEn qu\u00e9 estar\u00e1n pensando\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181229195256647680"], "id": "1181229195256647680", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1390590697", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181158139917406208"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}, {"start": 17, "end": 24, "username": "tovarr", "id": "49856215"}]}}, {"created_at": "2019-10-07T15:25:55.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "edit_history_tweet_ids": ["1181229174033408001"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "id": "1181229174033408001", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "483684169", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}]}, {"created_at": "2019-10-07T15:25:20.000Z", "lang": "pt", "text": "@suicida_roots @Rafael_alvsan Eu vejo,va xbox", "edit_history_tweet_ids": ["1181229027052445696"], "in_reply_to_user_id": "373708174", "id": "1181229027052445696", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "998694671303041025", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181228797326233600"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "suicida_roots", "id": "373708174"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "Rafael_alvsan", "id": "1127329468694114304"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 42, "end": 68, "tag": "DiaMundialdelaSaludMental"}, {"start": 93, "end": 119, "tag": "WorldSuicidePreventionDay"}, {"start": 120, "end": 130, "tag": "40seconds"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 118, "probability": 0.4952, "type": "Other", "normalized_text": "WorldSuicidePreventionDay"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DUEdevocacion", "id": "2423987868"}, {"start": 85, "end": 92, "username": "opsoms", "id": "22276965"}]}, "created_at": "2019-10-07T15:25:17.000Z", "lang": "es", "text": "RT @DUEdevocacion: \ud83d\udc49El d\u00eda 10 se celebra  #DiaMundialdelaSaludMental \n\ud83d\udce3Campa\u00f1a de la @opsoms #WorldSuicidePreventionDay #40seconds\n\ud83d\udc40 Cada 4\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181229014117228544"], "id": "1181229014117228544", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "461530260", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181117590476902400"}]}, {"created_at": "2019-10-07T15:25:16.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "edit_history_tweet_ids": ["1181229009566359555"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "id": "1181229009566359555", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2743889139", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}]}, {"created_at": "2019-10-07T15:25:09.000Z", "lang": "pt", "text": "Sinto pena de algumas crian\u00e7as. quando crecerem \ud83d\ude15\ud83d\ude15\nV\u00e3o perguntar o que aconteceu com o pai, dizerem suicidou -se. \nSeparem-se, fa\u00e7am qualquer coisa mas suic\u00eddio N\u00c3O \ud83e\udd7a\ud83e\udd7a\nPensem na crian\u00e7a que v\u00e3o deixar tamb\u00e9m.", "edit_history_tweet_ids": ["1181228977718992896"], "id": "1181228977718992896", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "author_id": "739152440868671488"}, {"created_at": "2019-10-07T15:24:51.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "edit_history_tweet_ids": ["1181228905086234631"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "id": "1181228905086234631", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1360478804", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}]}, {"created_at": "2019-10-07T15:24:48.000Z", "lang": "pt", "text": "Se o outro que matou o do Sporting n\u00e3o foi preso voc\u00eas achavam mesmo que estes iam? Ahahaha podem tudo eles https://t.co/E675Z682oD", "edit_history_tweet_ids": ["1181228892159434752"], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 33, "probability": 0.7343, "type": "Organization", "normalized_text": "Sporting"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/E675Z682oD", "expanded_url": "https://twitter.com/3lingua/status/1181166283091595264", "display_url": "twitter.com/3lingua/status\u2026"}]}, "id": "1181228892159434752", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "714278430020354048", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181166283091595264"}]}, {"created_at": "2019-10-07T15:24:48.000Z", "lang": "pt", "text": "@suicida_roots Partiu", "edit_history_tweet_ids": ["1181228889441480707"], "in_reply_to_user_id": "373708174", "id": "1181228889441480707", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1127329468694114304", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181228195695087616"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "suicida_roots", "id": "373708174"}]}}, {"created_at": "2019-10-07T15:24:20.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "edit_history_tweet_ids": ["1181228773838135298"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "id": "1181228773838135298", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2304638289", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}]}, {"created_at": "2019-10-07T15:24:17.000Z", "lang": "es", "text": "RT @GenPenaloza: @tovarr \"Es suicida e insensato pensar que se puede cohabitar con un criminal de lesa humanidad. \u00bfEn qu\u00e9 estar\u00e1n pensando\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181228759703273472"], "id": "1181228759703273472", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "958696727908880384", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181158139917406208"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}, {"start": 17, "end": 24, "username": "tovarr", "id": "49856215"}]}}, {"created_at": "2019-10-07T15:24:09.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "edit_history_tweet_ids": ["1181228728581578753"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "id": "1181228728581578753", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "142947099", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}]}, {"created_at": "2019-10-07T15:24:08.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "edit_history_tweet_ids": ["1181228721547747329"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "id": "1181228721547747329", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1189431626", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}]}, {"created_at": "2019-10-07T15:23:47.000Z", "lang": "pt", "text": "... \"Politicamente correto matou a com\u00e9dia\" e a cada momento do filme est\u00e1 se auto-afirmando como diretor. Pra mim a parada \u00e9 que toda cr\u00edtica social que est\u00e1 no filme \u00e9 s\u00f3 pra ele se auto-afirmar como artista como ele faz o filme inteiro. Inclusive acho que ele enche o filme...", "edit_history_tweet_ids": ["1181228634696294400"], "in_reply_to_user_id": "725155600993234944", "id": "1181228634696294400", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "725155600993234944", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181228567029522432"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 55, "end": 68, "tag": "inktober2019"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 67, "probability": 0.6913, "type": "Other", "normalized_text": "inktober2019"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/AxxJ1TJubg", "expanded_url": "https://twitter.com/jojoddity/status/1181195334904614912/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AxxJ1TJubg", "media_key": "3_1181195178591297538"}, {"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/AxxJ1TJubg", "expanded_url": "https://twitter.com/jojoddity/status/1181195334904614912/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AxxJ1TJubg", "media_key": "3_1181195221494849536"}, {"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/AxxJ1TJubg", "expanded_url": "https://twitter.com/jojoddity/status/1181195334904614912/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AxxJ1TJubg", "media_key": "3_1181195292672217088"}]}, "created_at": "2019-10-07T15:23:39.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @jojoddity: dia 2- construcso de personagem suicida #inktober2019 https://t.co/AxxJ1TJubg", "edit_history_tweet_ids": ["1181228601896787971"], "id": "1181228601896787971", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2781295160", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181195334904614912"}]}, {"created_at": "2019-10-07T15:23:20.000Z", "lang": "tl", "text": "@suicida_roots @Rafael_alvsan Tao rico ne", "edit_history_tweet_ids": ["1181228520338530304"], "in_reply_to_user_id": "373708174", "id": "1181228520338530304", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "998694671303041025", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181228195695087616"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "suicida_roots", "id": "373708174"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "Rafael_alvsan", "id": "1127329468694114304"}]}}, {"created_at": "2019-10-07T15:23:19.000Z", "lang": "es", "text": "RT @GenPenaloza: @tovarr \"Es suicida e insensato pensar que se puede cohabitar con un criminal de lesa humanidad. \u00bfEn qu\u00e9 estar\u00e1n pensando\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181228518254026753"], "id": "1181228518254026753", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "892082466", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181158139917406208"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}, {"start": 17, "end": 24, "username": "tovarr", "id": "49856215"}]}}, {"created_at": "2019-10-07T15:23:16.000Z", "lang": "pt", "text": "Anitta, vai estudar, HITLER se suicidou ... https://t.co/3KhEU2LX5c", "edit_history_tweet_ids": ["1181228506124029954"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9373, "type": "Person", "normalized_text": "Anitta"}, {"start": 21, "end": 26, "probability": 0.7543, "type": "Person", "normalized_text": "HITLER"}], "urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/3KhEU2LX5c", "expanded_url": "https://t.co/3KhEU2LX5c", "display_url": "t.co/3KhEU2LX5c"}]}, "id": "1181228506124029954", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "62853314"}, {"created_at": "2019-10-07T15:23:01.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "edit_history_tweet_ids": ["1181228442836197376"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "id": "1181228442836197376", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1720476900", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}]}, {"created_at": "2019-10-07T15:22:51.000Z", "lang": "es", "text": "@eiishon .......mira y aprende C\u00d3MO SE INMOLA Y SE SUICIDA UNO ,':)", "edit_history_tweet_ids": ["1181228401362911232"], "in_reply_to_user_id": "1117410497094127616", "id": "1181228401362911232", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1091325711233753088", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181227280129052677"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "eiishon", "id": "1117410497094127616"}]}}, {"created_at": "2019-10-07T15:22:15.000Z", "lang": "pt", "text": "@suicida_roots @Rafael_alvsan @lportalm passo a noite bebendo e falto servico hoje ainda", "edit_history_tweet_ids": ["1181228250237939712"], "in_reply_to_user_id": "373708174", "id": "1181228250237939712", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "998694671303041025", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181227929742827521"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "suicida_roots", "id": "373708174"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "Rafael_alvsan", "id": "1127329468694114304"}, {"start": 30, "end": 39, "username": "lportalm", "id": "923297881548877825"}]}}, {"created_at": "2019-10-07T15:21:48.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "edit_history_tweet_ids": ["1181228134798168064"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "id": "1181228134798168064", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3405024803", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}]}, {"created_at": "2019-10-07T15:21:29.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "edit_history_tweet_ids": ["1181228055181893632"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "id": "1181228055181893632", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "600118081", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}]}, {"created_at": "2019-10-07T15:21:22.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "edit_history_tweet_ids": ["1181228028631945216"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "id": "1181228028631945216", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "525494554", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}]}, {"created_at": "2019-10-07T15:21:15.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "edit_history_tweet_ids": ["1181227998093152256"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "id": "1181227998093152256", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2447349479", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}]}, {"created_at": "2019-10-07T15:21:00.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "edit_history_tweet_ids": ["1181227936298475520"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "id": "1181227936298475520", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1062158736880558080", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}]}, {"created_at": "2019-10-07T15:20:57.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "edit_history_tweet_ids": ["1181227921433907207"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "id": "1181227921433907207", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "181806451", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}]}, {"created_at": "2019-10-07T15:20:52.000Z", "lang": "es", "text": "@FranchyMendez04 @juntacentral Aqu\u00ed los resultados fueron similares, pero estamos claros de que eso se esperaba. @LeonelFernandez usted es nuestro presidente, @DaniloMedina  es usted un suicida del PLD, qu\u00e9 pena me da mi pa\u00eds...", "edit_history_tweet_ids": ["1181227903377432578"], "entities": {"annotations": [{"start": 198, "end": 200, "probability": 0.7675, "type": "Organization", "normalized_text": "PLD"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "FranchyMendez04", "id": "961024916"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "juntacentral", "id": "109881686"}, {"start": 113, "end": 129, "username": "LeonelFernandez", "id": "1669631264"}, {"start": 159, "end": 172, "username": "DaniloMedina", "id": "35485571"}]}, "in_reply_to_user_id": "961024916", "id": "1181227903377432578", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1169022263246622722", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181052804619755521"}]}, {"created_at": "2019-10-07T15:20:44.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @VitinhoG_10: o choro \u00e9 de tristeza, mas dentro do peito cada um sabe o qu\u00e3o j\u00e1 se matou por seu grupo, o amor que sente, ent\u00e3o tem que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181227867906199552"], "id": "1181227867906199552", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1027359808788328448", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181198034023129088"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VitinhoG_10", "id": "899660885370839040"}]}}, {"created_at": "2019-10-07T15:20:42.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Reportero24: Es muy grave lo que est\u00e1 pasando, adem\u00e1s de grave, suicida si permitimos que se concrete. S\u00ed, suicida. Reflexionemos: Hitl\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181227857680502785"], "entities": {"annotations": [{"start": 135, "end": 138, "probability": 0.4176, "type": "Other", "normalized_text": "Hitl"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Reportero24", "id": "120873942"}]}, "id": "1181227857680502785", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1027346761185148928", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180588708505866241"}]}, {"created_at": "2019-10-07T15:20:38.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @wafeer_: Errado n\u00e3o \u00e9 a ressocializa\u00e7\u00e3o do egresso. Errado \u00e9 o mesmo ser ovacionado pq matou uma mulher da forma mais cruel que se pode\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181227842161520641"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.6356, "type": "Person", "normalized_text": "Errado"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "wafeer_", "id": "192068145"}]}, "id": "1181227842161520641", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "707004487215538176", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181208072003428352"}]}, {"created_at": "2019-10-07T15:20:35.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "edit_history_tweet_ids": ["1181227832116154368"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "id": "1181227832116154368", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "906187057", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}]}, {"created_at": "2019-10-07T15:20:28.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "edit_history_tweet_ids": ["1181227800600154112"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "id": "1181227800600154112", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "711192689", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}]}, {"created_at": "2019-10-07T15:20:27.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "edit_history_tweet_ids": ["1181227794765926400"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "id": "1181227794765926400", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "358217108", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}]}, {"created_at": "2019-10-07T15:20:24.000Z", "lang": "pt", "text": "@suicida_roots Hoje n\u00e3o...", "edit_history_tweet_ids": ["1181227782300471297"], "in_reply_to_user_id": "373708174", "id": "1181227782300471297", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1127329468694114304", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181227659700965376"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "suicida_roots", "id": "373708174"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 21, "tag": "pordentrocomcardinot"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 20, "probability": 0.7068, "type": "Person", "normalized_text": "pordentrocomcardinot"}]}, "created_at": "2019-10-07T15:19:27.000Z", "lang": "pt", "text": "#pordentrocomcardinot quero saber como \u00e9 que um filho mata a m\u00e3e ainda disse que ela se suicidou por ela mesma isso \u00e9 um absurdo isso \u00e9 um monstro", "edit_history_tweet_ids": ["1181227544642764803"], "id": "1181227544642764803", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1120698043723022336"}, {"created_at": "2019-10-07T15:19:17.000Z", "lang": "pt", "text": "@suicida_roots @Rafael_alvsan @lportalm Nao mente", "edit_history_tweet_ids": ["1181227504587214849"], "in_reply_to_user_id": "373708174", "id": "1181227504587214849", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "998694671303041025", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181227210260254721"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "suicida_roots", "id": "373708174"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "Rafael_alvsan", "id": "1127329468694114304"}, {"start": 30, "end": 39, "username": "lportalm", "id": "923297881548877825"}]}}, {"created_at": "2019-10-07T15:18:55.000Z", "lang": "pt", "text": "@suicida_roots @lportalm @Murilo66075583 Eu disse pra ele chegar l\u00e1 que tu que curtia esses servi\u00e7os", "edit_history_tweet_ids": ["1181227411192594433"], "in_reply_to_user_id": "373708174", "id": "1181227411192594433", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1127329468694114304", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181227210260254721"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "suicida_roots", "id": "373708174"}, {"start": 15, "end": 24, "username": "lportalm", "id": "923297881548877825"}, {"start": 25, "end": 40, "username": "Murilo66075583", "id": "998694671303041025"}]}}, {"created_at": "2019-10-07T15:18:05.000Z", "lang": "pt", "text": "Quero ver a m7 de leona suicida pra ontem q https://t.co/mvqJDf61dC", "edit_history_tweet_ids": ["1181227202605654016"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 13, "probability": 0.3575, "type": "Person", "normalized_text": "m7"}, {"start": 18, "end": 22, "probability": 0.6669, "type": "Person", "normalized_text": "leona"}], "urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/mvqJDf61dC", "expanded_url": "https://twitter.com/destymest_/status/1181003132211470336", "display_url": "twitter.com/destymest_/sta\u2026"}]}, "id": "1181227202605654016", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1102069815064363008"}, {"created_at": "2019-10-07T15:18:01.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "edit_history_tweet_ids": ["1181227185824309248"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "id": "1181227185824309248", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1406244876", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}]}, {"created_at": "2019-10-07T15:17:49.000Z", "lang": "es", "text": "@Mauriciomulder Apoyar a quien lucha contra la corrupci\u00f3n ya es un inicio, no. Que has hecho t\u00fa. Corrupto lobista reptando bajo la sombra del mayor delincuente suicida, s\u00f3lo as\u00ed recog\u00eda las migajas de ese ladronzuelo.", "edit_history_tweet_ids": ["1181227135282765824"], "in_reply_to_user_id": "235139317", "id": "1181227135282765824", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1117217555897290752", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181209036341071872"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}}, {"created_at": "2019-10-07T15:17:08.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "edit_history_tweet_ids": ["1181226962574073858"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "id": "1181226962574073858", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "437548393", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 14, "end": 24, "tag": "Estatales"}, {"start": 42, "end": 71, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 109, "probability": 0.5424, "type": "Other", "normalized_text": "Quetzalcoatl Hern\u00e1ndez Cervantes"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "RTepeaca", "id": "1073749514970746880"}]}, "created_at": "2019-10-07T15:17:06.000Z", "lang": "es", "text": "RT @RTepeaca: #Estatales\n\nEn el marco del #DiaMundialPrevencionSuicidio el Dr.Quetzalcoatl Hern\u00e1ndez Cervantes, coordinador del Doctorado e\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181226952679706624"], "id": "1181226952679706624", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "43979086", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171853061184081920"}]}, {"created_at": "2019-10-07T15:16:53.000Z", "lang": "pt", "text": "@suicida_roots To de bobeira, bot um", "edit_history_tweet_ids": ["1181226898996809729"], "in_reply_to_user_id": "373708174", "id": "1181226898996809729", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1127329468694114304", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181226712379641857"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "suicida_roots", "id": "373708174"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 29, "end": 37, "tag": "Wattpad"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 36, "probability": 0.9804, "type": "Other", "normalized_text": "Wattpad"}], "urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/3kdnzaB9Or", "expanded_url": "https://my.w.tt/WEf9XkTVA0", "display_url": "my.w.tt/WEf9XkTVA0"}, {"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/BhPgg2Sb47", "expanded_url": "https://my.w.tt/LtsnTmTVA0", "display_url": "my.w.tt/LtsnTmTVA0"}]}, "created_at": "2019-10-07T15:16:40.000Z", "lang": "es", "text": "\"El arte suicida de amar\" en #Wattpad https://t.co/3kdnzaB9Or https://t.co/BhPgg2Sb47", "edit_history_tweet_ids": ["1181226843128684544"], "id": "1181226843128684544", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1174159908394164224"}, {"created_at": "2019-10-07T15:16:28.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "edit_history_tweet_ids": ["1181226795795918850"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "id": "1181226795795918850", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "378236459", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}]}, {"created_at": "2019-10-07T15:16:19.000Z", "lang": "pt", "text": "minha sina, gana suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1181226755262164992"], "id": "1181226755262164992", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "353385890"}, {"created_at": "2019-10-07T15:16:08.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "edit_history_tweet_ids": ["1181226708592218112"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "id": "1181226708592218112", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2149577878", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 32, "end": 42, "tag": "DoctorWho"}, {"start": 47, "end": 63, "tag": "TheSuicideSquad"}, {"start": 67, "end": 84, "tag": "Escuadr\u00f3nSuicida"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 29, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 33, "end": 41, "probability": 0.87, "type": "Other", "normalized_text": "DoctorWho"}, {"start": 48, "end": 62, "probability": 0.9255, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}, {"start": 88, "end": 97, "probability": 0.981, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/4RP7uCb2If", "expanded_url": "https://www.culturaocio.com/cine/noticia-primer-vistazo-peter-capaldi-escuadron-suicida-james-gunn-20191007170044.html", "display_url": "culturaocio.com/cine/noticia-p\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-07T15:15:27.000Z", "lang": "es", "text": "Primer vistazo a Peter Capaldi (#DoctorWho) en #TheSuicideSquad el #Escuadr\u00f3nSuicida de James Gunn https://t.co/4RP7uCb2If", "edit_history_tweet_ids": ["1181226538194362368"], "id": "1181226538194362368", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1328885857"}, {"created_at": "2019-10-07T15:15:05.000Z", "lang": "es", "text": "la desgracia empezxo con ese gordo suicida despues llego fujimori cambio la constitucion a su medida montesinos arrodillo a algunos militares y despues aparecio keiko y con ella ustedes asi se JODIO nuestro pais desde adentro. https://t.co/D9fPTEVFmi", "edit_history_tweet_ids": ["1181226447496712192"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 19, "probability": 0.5048, "type": "Person", "normalized_text": "empezxo"}, {"start": 161, "end": 165, "probability": 0.6798, "type": "Person", "normalized_text": "keiko"}], "urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/D9fPTEVFmi", "expanded_url": "https://twitter.com/TubinoCarlos/status/1181205865120124928", "display_url": "twitter.com/TubinoCarlos/s\u2026"}]}, "id": "1181226447496712192", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2332529130"}, {"created_at": "2019-10-07T15:14:58.000Z", "lang": "es", "text": "Es el amor de mi vida desde Escuadron Suicida \ud83d\ude29\u2764 https://t.co/rnUhiG640R", "edit_history_tweet_ids": ["1181226417771687936"], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 44, "probability": 0.6686, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron Suicida"}], "urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/rnUhiG640R", "expanded_url": "https://twitter.com/sensual/status/1180926188732243969", "display_url": "twitter.com/sensual/status\u2026"}]}, "id": "1181226417771687936", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3067209676"}, {"created_at": "2019-10-07T15:14:32.000Z", "lang": "ca", "text": "@bicicletabcn A tota Latinoamerica comparteixen vehicle fins a limits ilegals desde sempre.  I amb las caminoetas tipo pick up es suicida. Alla no hi ha altre opcio que el cotxe", "edit_history_tweet_ids": ["1181226305834164224"], "in_reply_to_user_id": "2942365767", "id": "1181226305834164224", "geo": {"place_id": "1a27537478dd8e38"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "118027896", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181213672489791488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "bicicletabcn", "id": "2942365767"}]}}, {"created_at": "2019-10-07T15:13:52.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "edit_history_tweet_ids": ["1181226138334613504"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "id": "1181226138334613504", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "167941887", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}]}, {"created_at": "2019-10-07T15:13:22.000Z", "lang": "pt", "text": "E n funcionou em esquadr\u00e3o suicida \ud83e\udd2a https://t.co/YOkWBZgGUQ", "edit_history_tweet_ids": ["1181226015017881601"], "id": "1181226015017881601", "geo": {"place_id": "a2a9f137ff86db03"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1888661599", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180883753742163969"}], "entities": {"urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/YOkWBZgGUQ", "expanded_url": "https://twitter.com/anthonyonmovies/status/1180883753742163969", "display_url": "twitter.com/anthonyonmovie\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-07T15:12:55.000Z", "lang": "pt", "text": "O cara matou uma mulher e volta a trabalhar como se nada tivesse acontecido. E as mulheres sendo demitidas por engravidar. \u00c9... https://t.co/HVuL8JiWuN", "edit_history_tweet_ids": ["1181225900404334592"], "id": "1181225900404334592", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3690915857", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180618701835403264"}], "entities": {"urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/HVuL8JiWuN", "expanded_url": "https://twitter.com/BandJornalismo/status/1180618701835403264", "display_url": "twitter.com/BandJornalismo\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-07T15:12:33.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "edit_history_tweet_ids": ["1181225810008649731"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "id": "1181225810008649731", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "781213276889808896", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}]}, {"created_at": "2019-10-07T15:11:50.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "edit_history_tweet_ids": ["1181225629389377537"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "id": "1181225629389377537", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2485160817", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}]}, {"created_at": "2019-10-07T15:11:39.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "edit_history_tweet_ids": ["1181225581951770624"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "id": "1181225581951770624", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "280519341", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}]}, {"created_at": "2019-10-07T15:11:30.000Z", "lang": "es", "text": "BATALLA DEL BRUC \n\ncontra la rata esquizo suicida\npero que piensa en espa\u00f1ol!!!\n\nc\u00ednica\n y cretinos ratas\n\nhttps://t.co/WLneuWfyu0 v\u00eda @YouTube", "edit_history_tweet_ids": ["1181225545192939520"], "id": "1181225545192939520", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "781971789211721728", "entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/WLneuWfyu0", "expanded_url": "https://youtu.be/AzlUv-nU8ZA", "display_url": "youtu.be/AzlUv-nU8ZA", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1552105227846881282/Jxh1bkI2?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 720}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1552105227846881282/Jxh1bkI2?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "BATALLA DEL BRUC | El Canal del Hispano", "description": "La batalla del Bruc es el nombre de dos enfrentamientos que tuvieron lugar entre tropas espa\u00f1olas y francesas en las inmediaciones de la localidad barcelones...", "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=AzlUv-nU8ZA&feature=youtu.be"}], "mentions": [{"start": 135, "end": 143, "username": "YouTube", "id": "10228272"}]}}, {"created_at": "2019-10-07T15:11:20.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "edit_history_tweet_ids": ["1181225501295284229"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "id": "1181225501295284229", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1221718688", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}]}, {"created_at": "2019-10-07T15:11:11.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "edit_history_tweet_ids": ["1181225462401511425"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "id": "1181225462401511425", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "451139169", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}]}, {"created_at": "2019-10-07T15:11:05.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "edit_history_tweet_ids": ["1181225440112992257"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "id": "1181225440112992257", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "787203858", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}]}, {"created_at": "2019-10-07T15:10:50.000Z", "lang": "es", "text": "@Santi_Trz All\u00e1 la est\u00e1n haciendo la suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1181225377261395973"], "in_reply_to_user_id": "584858504", "id": "1181225377261395973", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4828630317", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181204427073560577"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Santi_Trz", "id": "584858504"}]}}, {"created_at": "2019-10-07T15:10:33.000Z", "lang": "pt", "text": "se ele tivesse cumprido uns 30 anos e sa\u00eddo, blz, mas o cara matou uma pessoa e nao ficou nem 10 anos na cadeia kkjjk?? eh cada uma nesse pa\u00eds https://t.co/BvT0WUeNkk", "edit_history_tweet_ids": ["1181225303886192641"], "id": "1181225303886192641", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "author_id": "4264442835", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180618701835403264"}], "entities": {"urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/BvT0WUeNkk", "expanded_url": "https://twitter.com/BandJornalismo/status/1180618701835403264", "display_url": "twitter.com/BandJornalismo\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-07T15:09:51.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @HenriqueEAlves: Sobre os absurdos e m\u00e1-f\u00e9 do ex-PGR Rodrigo Janot, citando meu nome - e reproduzidos aqui no RN - n\u00e3o merecem sequer re\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181225130833453057"], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 68, "probability": 0.6134, "type": "Other", "normalized_text": "Rodrigo Janot"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "HenriqueEAlves", "id": "72570247"}]}, "id": "1181225130833453057", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "923241837506256897", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180898603038121985"}]}, {"created_at": "2019-10-07T15:09:08.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "edit_history_tweet_ids": ["1181224950037909504"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "id": "1181224950037909504", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1121978808", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}]}, {"created_at": "2019-10-07T15:08:58.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "edit_history_tweet_ids": ["1181224906576613376"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "id": "1181224906576613376", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1036834767176646656", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}]}, {"created_at": "2019-10-07T15:08:16.000Z", "lang": "pt", "text": "@Matheusccarmo Teve gente que se matou por conta do seriado? N\u00e3o vi nada sobre isso", "edit_history_tweet_ids": ["1181224730948440065"], "in_reply_to_user_id": "704448428949049345", "id": "1181224730948440065", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "155263312", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181223832088141824"}]}, {"created_at": "2019-10-07T15:07:41.000Z", "lang": "pt", "text": "@Haydryk Memesis = suicida = drogadicto", "edit_history_tweet_ids": ["1181224585238388737"], "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 15, "probability": 0.4875, "type": "Other", "normalized_text": "Memesis"}]}, "in_reply_to_user_id": "847847403046797312", "id": "1181224585238388737", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1118107886914297858", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181223734562230277"}]}, {"created_at": "2019-10-07T15:06:43.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "edit_history_tweet_ids": ["1181224339691192321"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "id": "1181224339691192321", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1513913390", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}]}, {"created_at": "2019-10-07T15:05:44.000Z", "lang": "pt", "text": "Em Nice na Fran\u00e7a, um terrorista atropelou e matou 86 pessoas e ferindo outras centenas com um caminh\u00e3o que ele roubou, ap\u00f3s ter matado o motorista.\n\nA\u00ed eu te pergunto, e se o ASSASSINO n\u00e3o tivesse acesso ao caminh\u00e3o? https://t.co/9pBSXPM4ad", "edit_history_tweet_ids": ["1181224091187068928"], "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 6, "probability": 0.9553, "type": "Place", "normalized_text": "Nice"}, {"start": 11, "end": 16, "probability": 0.9463, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}, {"start": 176, "end": 184, "probability": 0.6337, "type": "Person", "normalized_text": "ASSASSINO"}], "urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/9pBSXPM4ad", "expanded_url": "https://twitter.com/FeCastanhari/status/1177661999863488512", "display_url": "twitter.com/FeCastanhari/s\u2026"}]}, "id": "1181224091187068928", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "706326969147904000", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177661999863488512"}]}, {"created_at": "2019-10-07T15:05:20.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "edit_history_tweet_ids": ["1181223994084773891"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "id": "1181223994084773891", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "415071301", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 39, "end": 45, "tag": "Jap\u00e3o"}, {"start": 52, "end": 60, "tag": "Coringa"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 34, "probability": 0.6109, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 40, "end": 44, "probability": 0.8352, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00e3o"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.4069, "type": "Other", "normalized_text": "Trevas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}]}, "created_at": "2019-10-07T15:05:07.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @DCBrasil3: Top 8 estreias da DC no #Jap\u00e3o:\n\n1 - #Coringa: $7,07 M.\n2 - O Cavaleiro das Trevas Ressurge: $4,67 M.\n3 - Esquadr\u00e3o Suicida:\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181223936454991875"], "id": "1181223936454991875", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "75071173", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181202605390880774"}]}, {"created_at": "2019-10-07T15:04:59.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "edit_history_tweet_ids": ["1181223903957520384"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "id": "1181223903957520384", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1069093256573669376", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}]}, {"created_at": "2019-10-07T15:04:57.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "edit_history_tweet_ids": ["1181223894788771840"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "id": "1181223894788771840", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2199601574", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}]}, {"created_at": "2019-10-07T15:04:50.000Z", "lang": "pt", "text": "@folha O Man\u00edaco do Parque que matou mais de 200 meninas esttrupadas e estrangulada era o Campe\u00e3o  de cartas no pres\u00eddio  at\u00e9 se casar com uma. Deve ter alguma explica\u00e7\u00e3o  para isso. Assim, como o Bruno tb. Era e se casou com uma l\u00e1. Deve ser fetiche de psicopata.", "edit_history_tweet_ids": ["1181223866405937152"], "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 15, "probability": 0.3495, "type": "Other", "normalized_text": "Man\u00edaco"}, {"start": 197, "end": 201, "probability": 0.687, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "in_reply_to_user_id": "14594813", "id": "1181223866405937152", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1145332041686376448", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180612280645558273"}]}, {"created_at": "2019-10-07T15:04:17.000Z", "lang": "pt", "text": "@majutrindade Tipo Elias depois que matou os profetas de baal q foi se esconder na caverna", "edit_history_tweet_ids": ["1181223727222153216"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.8897, "type": "Person", "normalized_text": "Elias"}, {"start": 57, "end": 60, "probability": 0.413, "type": "Person", "normalized_text": "baal"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "majutrindade", "id": "148507894"}]}, "in_reply_to_user_id": "148507894", "id": "1181223727222153216", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1141807614378070016", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181223521458016262"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 145, "end": 160, "tag": "redacaoSportTV"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 15, "probability": 0.8943, "type": "Person", "normalized_text": "Diniz"}, {"start": 52, "end": 57, "probability": 0.8229, "type": "Person", "normalized_text": "Marc\u00e3o"}, {"start": 146, "end": 159, "probability": 0.6604, "type": "Other", "normalized_text": "redacaoSportTV"}]}, "created_at": "2019-10-07T15:04:14.000Z", "lang": "pt", "text": "Se fosse o Diniz ontem, ter\u00edamos tomado a virada, o Marc\u00e3o preservou o estilo , por\u00e9m com mais prote\u00e7\u00e3o \u00e0 zaga e sem ser suicida e inconsequente #redacaoSportTV", "edit_history_tweet_ids": ["1181223714320506881"], "id": "1181223714320506881", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1058394291129737216"}, {"created_at": "2019-10-07T15:03:18.000Z", "lang": "pt", "text": "@GeralConhecimen Saul se suicidou.\nO mensageiro que trouxe a noticia a Davi disse que ele havia marado Saul.\nDavi matou o mensageiro por ter feito aquilo, pensou como pode algu\u00e9m fazer isso para seu proprio rei.\nA Tribo de Davi o elegeu rei, depois vieram as outras tribos e fizeram o mesmo.", "edit_history_tweet_ids": ["1181223481444306945"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.8454, "type": "Person", "normalized_text": "Saul"}, {"start": 71, "end": 74, "probability": 0.85, "type": "Person", "normalized_text": "Davi"}, {"start": 103, "end": 106, "probability": 0.6388, "type": "Person", "normalized_text": "Saul"}, {"start": 109, "end": 112, "probability": 0.8701, "type": "Person", "normalized_text": "Davi"}, {"start": 223, "end": 226, "probability": 0.7763, "type": "Person", "normalized_text": "Davi"}]}, "in_reply_to_user_id": "1038477616045613056", "id": "1181223481444306945", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2975446779", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1110870579656171521"}]}, {"created_at": "2019-10-07T15:03:15.000Z", "lang": "es", "text": "RT @LisiiDiChiazz11: Si la mona llega a ver este video, se baja tres cajas de vino a pecho y despu\u00e9s se suicida https://t.co/TSjKlm8dkQ", "edit_history_tweet_ids": ["1181223468731420672"], "id": "1181223468731420672", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1089657553196367873", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181220670035972097"}], "entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/TSjKlm8dkQ", "expanded_url": "https://twitter.com/CeballosAgus1/status/1180722466970316800", "display_url": "twitter.com/CeballosAgus1/\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LisiiDiChiazz11", "id": "1178396945431306240"}]}}, {"created_at": "2019-10-07T15:02:54.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "edit_history_tweet_ids": ["1181223381162696707"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "id": "1181223381162696707", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "532141002", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}]}, {"created_at": "2019-10-07T15:02:13.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Emma1492is: https://t.co/Uz6p5pa7Kd \nLa reina Leticia estrena la \u00faltima gran joya de los Borbones, la tiara rusa.\nHay gente que se suic\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181223208739049473"], "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.4979, "type": "Person", "normalized_text": "Leticia"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.3111, "type": "Organization", "normalized_text": "Borbones"}], "urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.amp.html?id_externo_rsoc=FB_CM&__twitter_impression=true", "display_url": "elpais.com/elpais/2018/11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.html?outputType=amp"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Emma1492is", "id": "4685258616"}]}, "id": "1181223208739049473", "public_metrics": {"retweet_count": 4627, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2880231533", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1068451125681143808"}]}, {"created_at": "2019-10-07T15:01:35.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "edit_history_tweet_ids": ["1181223046796992512"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "id": "1181223046796992512", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "763050296389971968", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}]}, {"created_at": "2019-10-07T15:01:30.000Z", "lang": "pt", "text": "Hj faz um ano que o brasil se suicidou\n \ud83d\ude0e\ud83d\udc48\ud83d\udc461\u20e37\u20e3", "edit_history_tweet_ids": ["1181223027448729607"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.9674, "type": "Place", "normalized_text": "brasil"}]}, "id": "1181223027448729607", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1020463688304791552"}, {"created_at": "2019-10-07T15:00:36.000Z", "lang": "pt", "text": "@SporTV avisa ao reda\u00e7\u00e3o e sua bancada que Marc\u00e3o da continuidade do trabalho com Diniz com mais responsabilidade e prote\u00e7\u00e3o \u00e0 zaga, sem ser suicida, se fosse o Diniz ontem, far\u00edamos 1x0 e tomariamos a virada com certeza...vcs est\u00e3o comentando sem conhecimento", "edit_history_tweet_ids": ["1181222801467936775"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 86, "probability": 0.9145, "type": "Person", "normalized_text": "Diniz"}, {"start": 161, "end": 165, "probability": 0.903, "type": "Person", "normalized_text": "Diniz"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "sportv", "id": "12652472"}]}, "in_reply_to_user_id": "12652472", "id": "1181222801467936775", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1058394291129737216"}, {"created_at": "2019-10-07T15:00:05.000Z", "lang": "pt", "text": "Eu quero que o goleiro Bruno se foda e vcs tb seus filho da puta, adoram chamar os outros de marmita de bandido e chupar o pau do goleirinho que matou a mulher n\u00e9 vao toma no cu", "edit_history_tweet_ids": ["1181222672266649601"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.9035, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}]}, "id": "1181222672266649601", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "3105554158"}, {"created_at": "2019-10-07T14:58:53.000Z", "lang": "pt", "text": "O cara matou a mulher, deu as partes do corpo dela pros cachorros comer e ta na rua como se nada tivesse acontecido. Isso \u00e9 loucura \ud83d\ude23 https://t.co/64pET8PYxh", "edit_history_tweet_ids": ["1181222369790177286"], "id": "1181222369790177286", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "487819657", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180618701835403264"}], "entities": {"urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/64pET8PYxh", "expanded_url": "https://twitter.com/BandJornalismo/status/1180618701835403264", "display_url": "twitter.com/BandJornalismo\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 37, "end": 44, "tag": "Outing"}, {"start": 99, "end": 117, "tag": "BullismoOmofobico"}, {"start": 118, "end": 132, "tag": "Cyberbullismo"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/On8bknIjbv", "expanded_url": "https://www.gay.it/attualita/news/ragazzo-gay-suicida-dopo-outing-social-media", "display_url": "gay.it/attualita/news\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "gayit", "id": "95899547"}]}, "created_at": "2019-10-07T14:58:24.000Z", "lang": "it", "text": "RT @gayit: Ragazzo si suicida dopo l'#Outing e l'omofobia sui social media https://t.co/On8bknIjbv #BullismoOmofobico #Cyberbullismo https:\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181222246662184961"], "id": "1181222246662184961", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "447307459", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179729070419873792"}]}, {"created_at": "2019-10-07T14:57:07.000Z", "lang": "es", "text": "RT @antoniocendanf1: Mata a su hija de cinco a\u00f1os y se suicida https://t.co/cwSIyNLEi9", "edit_history_tweet_ids": ["1181221922484473856"], "id": "1181221922484473856", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "958453028323053568", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181122493920301056"}], "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/cwSIyNLEi9", "expanded_url": "http://cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "antoniocendanf1", "id": "958453028323053568"}]}}, {"created_at": "2019-10-07T14:57:05.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "edit_history_tweet_ids": ["1181221914230054912"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "id": "1181221914230054912", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1115727900156682240", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}]}, {"created_at": "2019-10-07T14:56:02.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "edit_history_tweet_ids": ["1181221652811698177"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "id": "1181221652811698177", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1690332152", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}]}, {"created_at": "2019-10-07T14:55:53.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "edit_history_tweet_ids": ["1181221614127652864"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "id": "1181221614127652864", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1535320844", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}]}, {"created_at": "2019-10-07T14:55:11.000Z", "lang": "pt", "text": "o cara tava no celular mano vai se foder quase matou o guri que \u00f3dio", "edit_history_tweet_ids": ["1181221438608556033"], "id": "1181221438608556033", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1132741697333616640"}, {"created_at": "2019-10-07T14:54:32.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "edit_history_tweet_ids": ["1181221276179992577"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "id": "1181221276179992577", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1017763794473443330", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}]}, {"created_at": "2019-10-07T14:53:50.000Z", "lang": "pt", "text": "Chocada com o alto \u00edndice de jovens na faixa de 14 anos com depress\u00e3o, logo o pensamento suicida, essas crian\u00e7as n\u00e3o brincam mais...", "edit_history_tweet_ids": ["1181221098781904896"], "id": "1181221098781904896", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "189384153"}, {"created_at": "2019-10-07T14:53:14.000Z", "lang": "pt", "text": "@crycoments @guiihos Matou nada gente\nEla s\u00f3 fala dele pra ele n\u00e3o se matar \nEla fala olhando pr\u00f3s lados kkkk", "edit_history_tweet_ids": ["1181220949296898048"], "in_reply_to_user_id": "1173963284631969794", "id": "1181220949296898048", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1175545553113026560", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181220293865541632"}]}, {"created_at": "2019-10-07T14:52:39.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "edit_history_tweet_ids": ["1181220799736360962"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "id": "1181220799736360962", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "383834663", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}]}, {"created_at": "2019-10-07T14:52:36.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "edit_history_tweet_ids": ["1181220789225496576"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "id": "1181220789225496576", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1158639832295456769", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}]}, {"created_at": "2019-10-07T14:52:08.000Z", "lang": "es", "text": "Si la mona llega a ver este video, se baja tres cajas de vino a pecho y despu\u00e9s se suicida https://t.co/TSjKlm8dkQ", "edit_history_tweet_ids": ["1181220670035972097"], "id": "1181220670035972097", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "author_id": "1178396945431306240", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180722466970316800"}], "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/TSjKlm8dkQ", "expanded_url": "https://twitter.com/CeballosAgus1/status/1180722466970316800", "display_url": "twitter.com/CeballosAgus1/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-07T14:52:03.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "edit_history_tweet_ids": ["1181220648280047618"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "id": "1181220648280047618", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1006778305603866625", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}]}, {"created_at": "2019-10-07T14:51:28.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @briedanvrz: trailer de esquadr\u00e3o suicida // esquadr\u00e3o suicida https://t.co/sqXp4NTufS", "edit_history_tweet_ids": ["1181220502729379840"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 43, "probability": 0.6299, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/sqXp4NTufS", "expanded_url": "https://twitter.com/iamwillsteel/status/1180080077201199104", "display_url": "twitter.com/iamwillsteel/s\u2026"}]}, "id": "1181220502729379840", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3474315315", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180931704799793152"}]}, {"created_at": "2019-10-07T14:50:20.000Z", "lang": "es", "text": "@JOFiora Es q eso esta claro spalleti es como un gatusso pero con mas experiencia. Pero en estos momentos seguir con giampaolo era suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1181220216321249280"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 36, "probability": 0.9077, "type": "Person", "normalized_text": "spalleti"}, {"start": 117, "end": 125, "probability": 0.4312, "type": "Person", "normalized_text": "giampaolo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "JoFiora", "id": "1451901699468062720"}]}, "in_reply_to_user_id": "377041168", "id": "1181220216321249280", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "104934217", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181211215810486272"}]}, {"created_at": "2019-10-07T14:50:03.000Z", "lang": "es", "text": "RT @KingGarrac: Esta JLA a la que se unir\u00eda el marcianito era en realidad el Escuadron Suicida y \u00bfCatwoman, qu\u00e9 porras haces ah\u00ed? https://t\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181220147056562178"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 23, "probability": 0.711, "type": "Person", "normalized_text": "JLA"}, {"start": 77, "end": 93, "probability": 0.741, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron Suicida"}, {"start": 98, "end": 105, "probability": 0.7284, "type": "Person", "normalized_text": "Catwoman"}]}, "id": "1181220147056562178", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "610058607", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181177631850541056"}]}, {"created_at": "2019-10-07T14:49:47.000Z", "lang": "pt", "text": "@AFardados \u00c9 t\u00e3o burra! Que n\u00e3o sabe que ele se matou? Mas esperar o que de quem pensa com a busanfa?", "edit_history_tweet_ids": ["1181220077951213569"], "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 99, "probability": 0.8504, "type": "Person", "normalized_text": "busanfa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "AFardados", "id": "3433737435"}]}, "in_reply_to_user_id": "3433737435", "id": "1181220077951213569", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1085849022785642496", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181213751124602881"}]}, {"created_at": "2019-10-07T14:49:31.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "edit_history_tweet_ids": ["1181220010850734081"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "id": "1181220010850734081", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "120285795", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}]}, {"created_at": "2019-10-07T14:49:23.000Z", "lang": "pt", "text": "Posso estar sendo chato, mas vcs j\u00e1 pararam pra pensar no efeito que toda essa cultura de zombaria com a vontade de morrer causa em algu\u00e9m que est\u00e1 de fato a um passo de um ato suicida? https://t.co/K5ova3BPsK", "edit_history_tweet_ids": ["1181219977023635456"], "id": "1181219977023635456", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "705567179077459968", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181210282254852097"}], "entities": {"urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/K5ova3BPsK", "expanded_url": "https://twitter.com/lacerda/status/1181210282254852097", "display_url": "twitter.com/lacerda/status\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-07T14:49:01.000Z", "lang": "es", "text": "@JorgeDCG Inconstitucional es lo que hicieron con AG, salir y hablar mal del Per\u00fa para que le den el Asilo enbajada de Uruguay al suicida. Fin!!!", "edit_history_tweet_ids": ["1181219887898861568"], "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 51, "probability": 0.4007, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 77, "end": 80, "probability": 0.9191, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 119, "end": 125, "probability": 0.8505, "type": "Place", "normalized_text": "Uruguay"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "in_reply_to_user_id": "111815940", "id": "1181219887898861568", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1052387661233700882", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181054248265625601"}]}, {"created_at": "2019-10-07T14:48:23.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @julinhaqui: nossa mas vai tomar no cu vcs odeiam mulher mesmo n\u00e9 \no cara matou a namorada, esquartejou e deu pros cachorros comerem, n\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181219726179082240"], "id": "1181219726179082240", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1008177008801697792", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181214951211458561"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "julinhaqui", "id": "975869356239409152"}]}}, {"created_at": "2019-10-07T14:47:36.000Z", "lang": "pt", "text": "como assim algu\u00e9m se matou no poliedro", "edit_history_tweet_ids": ["1181219531529818118"], "id": "1181219531529818118", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4876547782"}, {"created_at": "2019-10-07T14:47:01.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "edit_history_tweet_ids": ["1181219383781347328"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "id": "1181219383781347328", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "441947524", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}]}, "created_at": "2019-10-07T14:46:15.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181219188087644160"], "id": "1181219188087644160", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "807209261893873665", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181082527018225664"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "personal"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ga"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}]}, "created_at": "2019-10-07T14:45:56.000Z", "lang": "es", "text": "RT @StevenCaldern9: \u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Ga\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181219111491293186"], "id": "1181219111491293186", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "107959950", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664679364009984"}]}, {"created_at": "2019-10-07T14:45:37.000Z", "lang": "es", "text": "@esajuus Est\u00e1 entre taquimecanografo y atenci\u00f3n al suicida :U", "edit_history_tweet_ids": ["1181219029287088133"], "in_reply_to_user_id": "561190442", "id": "1181219029287088133", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "352140928", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181218015901343745"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "esajuus", "id": "561190442"}]}}, {"created_at": "2019-10-07T14:45:23.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "edit_history_tweet_ids": ["1181218972332691457"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "id": "1181218972332691457", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "292349640", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}]}, {"created_at": "2019-10-07T14:45:13.000Z", "lang": "es", "text": "Solo un suicida restar\u00eda a esta Santa alianza. https://t.co/npB0qfv8PW", "edit_history_tweet_ids": ["1181218928753827841"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.2975, "type": "Other", "normalized_text": "Santa"}], "urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/npB0qfv8PW", "expanded_url": "https://twitter.com/Aemon3428/status/1181218928753827841/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/npB0qfv8PW", "media_key": "3_1181218923657781248"}]}, "id": "1181218928753827841", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2218795063"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 39, "end": 45, "tag": "Jap\u00e3o"}, {"start": 52, "end": 60, "tag": "Coringa"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 34, "probability": 0.6109, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 40, "end": 44, "probability": 0.8352, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00e3o"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.4069, "type": "Other", "normalized_text": "Trevas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}]}, "created_at": "2019-10-07T14:44:40.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @DCBrasil3: Top 8 estreias da DC no #Jap\u00e3o:\n\n1 - #Coringa: $7,07 M.\n2 - O Cavaleiro das Trevas Ressurge: $4,67 M.\n3 - Esquadr\u00e3o Suicida:\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181218790748672000"], "id": "1181218790748672000", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3377374973", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181202605390880774"}]}, {"created_at": "2019-10-07T14:44:12.000Z", "lang": "es", "text": "Transexual se suicida\nNota completa, disponible en:\nhttps://t.co/24QencMKbg\u2026/n\u2026/detalle/cod_noticia/3142 https://t.co/6CQ17aiC2c", "edit_history_tweet_ids": ["1181218674813874176"], "id": "1181218674813874176", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "798273328465215488", "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/24QencMKbg", "expanded_url": "http://observatoriolgbt.org.bo/", "display_url": "observatoriolgbt.org.bo"}, {"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/6CQ17aiC2c", "expanded_url": "https://twitter.com/observlgbtbo/status/1181218674813874176/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6CQ17aiC2c", "media_key": "3_1181218665099939840"}]}}, {"created_at": "2019-10-07T14:44:03.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "edit_history_tweet_ids": ["1181218634179342337"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "id": "1181218634179342337", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "129634637", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}]}, {"created_at": "2019-10-07T14:43:46.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "edit_history_tweet_ids": ["1181218564457615360"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "id": "1181218564457615360", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "222127219", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}]}, {"created_at": "2019-10-07T14:43:31.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "edit_history_tweet_ids": ["1181218501777924101"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "id": "1181218501777924101", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "174818566", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}]}, {"created_at": "2019-10-07T14:43:30.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "edit_history_tweet_ids": ["1181218499374571520"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "id": "1181218499374571520", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "253310971", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 44, "end": 64, "tag": "PremioLiterario2019"}, {"start": 91, "end": 97, "tag": "ebook"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 63, "probability": 0.8712, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.5405, "type": "Other", "normalized_text": "terminado"}, {"start": 92, "end": 96, "probability": 0.8264, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}]}, "created_at": "2019-10-07T14:43:25.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ConchiAragonP: \u00bfSab\u00e9is q me presento al #PremioLiterario2019 con \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2?\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfQu\u00e9 es la B\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181218475211186177"], "id": "1181218475211186177", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "807209261893873665", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181082681360224256"}]}, {"created_at": "2019-10-07T14:43:13.000Z", "lang": "pt", "text": "Engra\u00e7ado q o edmundo matou 3 pessoas e s\u00f3 ficou 1 dia preso UM DIA e ngm fala nada como se nem tivesse acontecido https://t.co/DX8XOIDA8s", "edit_history_tweet_ids": ["1181218425152126976"], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 20, "probability": 0.8142, "type": "Person", "normalized_text": "edmundo"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/DX8XOIDA8s", "expanded_url": "https://t.co/DX8XOIDA8s", "display_url": "t.co/DX8XOIDA8s"}]}, "id": "1181218425152126976", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3057589354"}, {"created_at": "2019-10-07T14:42:48.000Z", "lang": "es", "text": "Mi escuadr\u00f3n suicida. https://t.co/tlNs8OpfWw", "edit_history_tweet_ids": ["1181218320428781574"], "id": "1181218320428781574", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "2187505544", "entities": {"urls": [{"start": 22, "end": 45, "url": "https://t.co/tlNs8OpfWw", "expanded_url": "https://twitter.com/UnChele_/status/1181218320428781574/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tlNs8OpfWw", "media_key": "3_1181218299788582914"}]}}, {"created_at": "2019-10-07T14:42:13.000Z", "lang": "pt", "text": "minha sina, gana suicida, morte divina, doce tangerinaaa", "edit_history_tweet_ids": ["1181218175133847553"], "id": "1181218175133847553", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "593985325"}, {"created_at": "2019-10-07T14:41:51.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "edit_history_tweet_ids": ["1181218082464976906"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "id": "1181218082464976906", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "585619869", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}]}, {"created_at": "2019-10-07T14:41:34.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "edit_history_tweet_ids": ["1181218012797509637"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "id": "1181218012797509637", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "104327750", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}]}, {"created_at": "2019-10-07T14:40:49.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "edit_history_tweet_ids": ["1181217821457620992"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "id": "1181217821457620992", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "221149811", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 39, "end": 45, "tag": "Jap\u00e3o"}, {"start": 52, "end": 60, "tag": "Coringa"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 34, "probability": 0.6109, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 40, "end": 44, "probability": 0.8352, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00e3o"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.4069, "type": "Other", "normalized_text": "Trevas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}]}, "created_at": "2019-10-07T14:40:29.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @DCBrasil3: Top 8 estreias da DC no #Jap\u00e3o:\n\n1 - #Coringa: $7,07 M.\n2 - O Cavaleiro das Trevas Ressurge: $4,67 M.\n3 - Esquadr\u00e3o Suicida:\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181217739781951490"], "id": "1181217739781951490", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4454667676", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181202605390880774"}]}, {"created_at": "2019-10-07T14:40:28.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @PatrickRoza3: @joaokkkkl @Melo_jv2 @dyoklng @elly_araujoo @laurmilaxxx @bemyzayngel @agwntxromanoff Explica isso pra fam\u00edlia da mina q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181217735470137344"], "id": "1181217735470137344", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "955960059212779521", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181216837163536386"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PatrickRoza3", "id": "1036596172654346241"}, {"start": 18, "end": 28, "username": "joaokkkkl", "id": "1394739539281854464"}]}}, {"created_at": "2019-10-07T14:40:18.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "edit_history_tweet_ids": ["1181217692805734400"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "id": "1181217692805734400", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "307305074", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}]}, {"created_at": "2019-10-07T14:40:17.000Z", "lang": "it", "text": "Sfrattato da studio, ingegnere si\u00a0suicida https://t.co/yXjafAfK7A https://t.co/OWmrshYZEI", "edit_history_tweet_ids": ["1181217687902588930"], "id": "1181217687902588930", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "955454252851384323", "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/yXjafAfK7A", "expanded_url": "https://venti4ore.com/sfrattato-da-studio-ingegnere-si-suicida/", "display_url": "venti4ore.com/sfrattato-da-s\u2026"}, {"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/OWmrshYZEI", "expanded_url": "https://twitter.com/venti4ore/status/1181217687902588930/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OWmrshYZEI", "media_key": "3_1181217686333906944"}]}}, {"created_at": "2019-10-07T14:40:12.000Z", "lang": "es", "text": "@oleloscaracole @ManuRipalda @MariokLiee @abel_RG10 Ya t\u00edo, qu\u00e9 cabrones. Antes pod\u00edas salir cenado del cine. Recuerdo cuando fui a ver Escuadron Suicida y me com\u00ed tremenda mierda, jaja, la vida, saludos", "edit_history_tweet_ids": ["1181217667660881920"], "entities": {"annotations": [{"start": 136, "end": 152, "probability": 0.9636, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "oleloscaracole", "id": "315113343"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "ManuRipalda", "id": "871823089"}, {"start": 29, "end": 40, "username": "MariokLiee", "id": "740870322"}, {"start": 41, "end": 51, "username": "abel_RG10", "id": "1351512811"}]}, "in_reply_to_user_id": "315113343", "id": "1181217667660881920", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "561263792", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181200934568910848"}]}, {"created_at": "2019-10-07T14:39:58.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @bad_girllz: @revivalsr Esse lixo tinha que apodrecer na cadeia no m\u00ednimo na real ele merecia morrer da msm forma q matou a mulher \nUma\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181217606507868161"], "id": "1181217606507868161", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "365810251", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181212081720348676"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "bad_girllz", "id": "1000811349000245248"}, {"start": 16, "end": 26, "username": "revivalsr", "id": "1376698586147196934"}]}}, {"created_at": "2019-10-07T14:39:07.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "edit_history_tweet_ids": ["1181217396335534094"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "id": "1181217396335534094", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2693021800", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}]}, {"created_at": "2019-10-07T14:38:58.000Z", "lang": "pt", "text": "esquadr\u00e3o suicida ai https://t.co/f9PELD3IQj", "edit_history_tweet_ids": ["1181217356892299266"], "id": "1181217356892299266", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2503043407", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180883753742163969"}], "entities": {"urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/f9PELD3IQj", "expanded_url": "https://twitter.com/anthonyonmovies/status/1180883753742163969", "display_url": "twitter.com/anthonyonmovie\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-07T14:38:07.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @briedanvrz: trailer de esquadr\u00e3o suicida // esquadr\u00e3o suicida https://t.co/sqXp4NTufS", "edit_history_tweet_ids": ["1181217144647946240"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 43, "probability": 0.6299, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/sqXp4NTufS", "expanded_url": "https://twitter.com/iamwillsteel/status/1180080077201199104", "display_url": "twitter.com/iamwillsteel/s\u2026"}]}, "id": "1181217144647946240", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "924434856", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180931704799793152"}]}, {"created_at": "2019-10-07T14:37:59.000Z", "lang": "es", "text": "@pitiklinov Reconsidere su actitud. No sea suicida.\n\nLa mujer no puede ser un artefacto biol\u00f3gicoevolutivo.", "edit_history_tweet_ids": ["1181217109667385345"], "in_reply_to_user_id": "636025744", "id": "1181217109667385345", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "324335054", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180916246897971206"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "pitiklinov", "id": "636025744"}]}}, {"created_at": "2019-10-07T14:37:18.000Z", "lang": "es", "text": "RT @sebacamposc: \u201cLa persona que se suicida no quiere dejar de vivir, quiere dejar de sufrir.\u201d", "edit_history_tweet_ids": ["1181216938514620416"], "id": "1181216938514620416", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "119799314", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181191852822806528"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sebacamposc", "id": "258441055"}]}}, {"created_at": "2019-10-07T14:36:54.000Z", "lang": "pt", "text": "@joaokkkkl @Melo_jv2 @dyoklng @elly_araujoo @laurmilaxxx @bemyzayngel @agwntxromanoff Explica isso pra fam\u00edlia da mina q ele matou, v\u00ea se eles t\u00e3o ganhando alguma coisa pela morte dela. Aposto que se algu\u00e9m matasse uma pessoa da tua fam\u00edlia tu n\u00e3o pensaria assim", "edit_history_tweet_ids": ["1181216837163536386"], "in_reply_to_user_id": "385216060", "id": "1181216837163536386", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1036596172654346241", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181184172687286272"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "joaokkkkl", "id": "1394739539281854464"}, {"start": 21, "end": 29, "username": "dyoklng", "id": "955960059212779521"}, {"start": 44, "end": 56, "username": "laurmilaxxx", "id": "998434018579374081"}]}}, {"created_at": "2019-10-07T14:36:49.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @uborajun: que o homem negro \u00e9 quem mais se suicida \u00e9 comprovado\n\nminha hip\u00f3tese \u00e9 que tamb\u00e9m s\u00e3o eles os que menos deixam carta de desp\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181216816611373056"], "id": "1181216816611373056", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1120057768931622912", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181054232193048578"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "uborajun", "id": "766644102721105920"}]}}, {"created_at": "2019-10-07T14:36:32.000Z", "lang": "pt", "text": "@luide Se matou a fome, cumpriu o seu papel kkkk", "edit_history_tweet_ids": ["1181216742959386624"], "in_reply_to_user_id": "15534741", "id": "1181216742959386624", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1179469945140383744", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181216279035822080"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "luide", "id": "15534741"}]}}, {"created_at": "2019-10-07T14:35:55.000Z", "lang": "es", "text": "@marcosperanzab Suicida reculiao", "edit_history_tweet_ids": ["1181216591180156928"], "in_reply_to_user_id": "3030355061", "id": "1181216591180156928", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1071454188595539969", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181052787054059521"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "marcosperanzab", "id": "3030355061"}]}}, {"created_at": "2019-10-07T14:35:48.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "edit_history_tweet_ids": ["1181216558456213504"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "id": "1181216558456213504", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1144006433769435136", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}]}, {"created_at": "2019-10-07T14:35:33.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Junior_0311: Jajaja esa reuni\u00f3n de los Apristas con el hijo del suicida juramentado luchar contra la dictadura Vizcarrista es lo m\u00e1s pa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181216498460876801"], "entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 125, "probability": 0.7327, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarrista"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Junior_0311", "id": "361402893"}]}, "id": "1181216498460876801", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "222937263", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181046969919258624"}]}, {"created_at": "2019-10-07T14:35:06.000Z", "lang": "pt", "text": "*Garoto rouba chocolate de um mercado e \u00e9 chicoteado*\n\nSociedade: t\u00e1 certo, bandido bom \u00e9 bandido morto, se n\u00e3o tivesse roubado n\u00e3o teria apanhado\n\n*Homem que matou e esquartejou a ex \u00e9 solto antes de cumprir a pena e volta \u00e0 carreira no futebol*\n\nSociedade: ressocializa\u00e7\u00e3o \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d", "edit_history_tweet_ids": ["1181216384082161665"], "id": "1181216384082161665", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "905778334495277056"}, {"created_at": "2019-10-07T14:34:47.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "edit_history_tweet_ids": ["1181216304583368705"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "id": "1181216304583368705", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1027878248301121536", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}]}, {"created_at": "2019-10-07T14:34:13.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "edit_history_tweet_ids": ["1181216159506604032"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "id": "1181216159506604032", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "286816223", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}]}, {"created_at": "2019-10-07T14:33:41.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "edit_history_tweet_ids": ["1181216027914448896"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "id": "1181216027914448896", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "625021919", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}]}, {"created_at": "2019-10-07T14:33:41.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "edit_history_tweet_ids": ["1181216026865946628"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "id": "1181216026865946628", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2266400449", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 29, "tag": "Statesereni"}, {"start": 58, "end": 66, "tag": "ripresa"}, {"start": 109, "end": 117, "tag": "suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CesareOrtis", "id": "388946039"}]}, "created_at": "2019-10-07T14:33:41.000Z", "lang": "it", "text": "RT @CesareOrtis: #Statesereni sono sempre chiari segni di #ripresa! Sfrattato da studio, ingegnere 55enne si #suicida - Emilia-Romagna - ht\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181216025750261760"], "id": "1181216025750261760", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "513444329", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181203095591759875"}]}, {"created_at": "2019-10-07T14:33:30.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "edit_history_tweet_ids": ["1181215981357674499"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "id": "1181215981357674499", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "598204124", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}]}, {"created_at": "2019-10-07T14:33:23.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "edit_history_tweet_ids": ["1181215951016079360"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "id": "1181215951016079360", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2935166542", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}]}, {"created_at": "2019-10-07T14:33:15.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "edit_history_tweet_ids": ["1181215919726616578"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "id": "1181215919726616578", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "475159793", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}]}, {"created_at": "2019-10-07T14:32:45.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @briedanvrz: trailer de esquadr\u00e3o suicida // esquadr\u00e3o suicida https://t.co/sqXp4NTufS", "edit_history_tweet_ids": ["1181215793943580672"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 43, "probability": 0.6299, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/sqXp4NTufS", "expanded_url": "https://twitter.com/iamwillsteel/status/1180080077201199104", "display_url": "twitter.com/iamwillsteel/s\u2026"}]}, "id": "1181215793943580672", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "750120039932715010", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180931704799793152"}]}, {"created_at": "2019-10-07T14:32:33.000Z", "lang": "es", "text": "A todos se les muri\u00f3 un gusano el fin de semana JAJAJAJA la maestra se suicida con esta clase dios", "edit_history_tweet_ids": ["1181215742223699969"], "id": "1181215742223699969", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "129052024"}, {"created_at": "2019-10-07T14:32:25.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "edit_history_tweet_ids": ["1181215707624869891"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "id": "1181215707624869891", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "470182507", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}]}, {"created_at": "2019-10-07T14:31:49.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Hxngar18: dicen que cada vez que sale un mogolico cantando \u00e9sto se suicida un fonoaudi\u00f3logo https://t.co/SApkv4BxVl", "edit_history_tweet_ids": ["1181215559289053187"], "id": "1181215559289053187", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2824261662", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181203222595346434"}], "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/SApkv4BxVl", "expanded_url": "https://twitter.com/WLWTJatara/status/1178484751788888064", "display_url": "twitter.com/WLWTJatara/sta\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Hxngar18", "id": "2876313186"}]}}, {"created_at": "2019-10-07T14:31:46.000Z", "lang": "pt", "text": "@BandJornalismo O cara matou a mulher por pens\u00e3o e jogou pra os cachorros... sistema prisional que se desse ao respeito tinha posto esse monstro em perp\u00e9tua", "edit_history_tweet_ids": ["1181215546609717249"], "in_reply_to_user_id": "31201557", "id": "1181215546609717249", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "168922945", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180618701835403264"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "BandJornalismo", "id": "31201557"}]}}, {"created_at": "2019-10-07T14:31:36.000Z", "lang": "es", "text": "@tavoadrianzen \u00bfAlgunos Vizcatrolls?...... Identif\u00edcalos.... uno por lo menos.\n\u00bfEn el gobierno de qu\u00e9 Presidente  investigado, preso, con prisi\u00f3n domiciliaria o suicida,fuiste Vice Ministro?", "edit_history_tweet_ids": ["1181215504419061766"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 34, "probability": 0.5532, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcatrolls"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "tavoadrianzen", "id": "707975198608388098"}]}, "in_reply_to_user_id": "707975198608388098", "id": "1181215504419061766", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "805582219670646784", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181204860475248641"}]}, {"created_at": "2019-10-07T14:31:27.000Z", "lang": "es", "text": "@Toro__Espinoza Ese pens\u00e9 nomas con mirar las armas y el modus operanty \nPero en la vida real son los m\u00e1s peligrosos porque es claro q tienen una mente suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1181215466372636673"], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 70, "probability": 0.4177, "type": "Other", "normalized_text": "modus operanty"}]}, "in_reply_to_user_id": "450178850", "id": "1181215466372636673", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1146231952430620672", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181214443964792833"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "personal"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ga"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}]}, "created_at": "2019-10-07T14:31:17.000Z", "lang": "es", "text": "RT @StevenCaldern9: \u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Ga\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181215423586537476"], "id": "1181215423586537476", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "63491169", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664679364009984"}]}, {"created_at": "2019-10-07T14:31:13.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "edit_history_tweet_ids": ["1181215405253234690"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "id": "1181215405253234690", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1869379080", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "personal"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ga"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}]}, "created_at": "2019-10-07T14:31:12.000Z", "lang": "es", "text": "RT @StevenCaldern9: \u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Ga\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181215404343136256"], "id": "1181215404343136256", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2846054390", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664679364009984"}]}, {"created_at": "2019-10-07T14:31:04.000Z", "lang": "es", "text": "Novaresio... hacerse el distra\u00eddo con esta gente es suicida. https://t.co/N0wwFM8cNM", "edit_history_tweet_ids": ["1181215370537033728"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.4517, "type": "Other", "normalized_text": "Novaresio"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/N0wwFM8cNM", "expanded_url": "https://twitter.com/A24COM/status/1181200118965510144", "display_url": "twitter.com/A24COM/status/\u2026"}]}, "id": "1181215370537033728", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4076789487", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181200118965510144"}]}, {"created_at": "2019-10-07T14:31:00.000Z", "lang": "es", "text": "RT @agapesolar10: @A24COM @LicDanielArroyo Digo, las d\u00e9cadas pasadas no les importaba el hambre de la gente??? Ahh claro, se com\u00eda con $6,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181215352505749504"], "id": "1181215352505749504", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1003015970213040133", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181213283401060353"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "agapesolar10", "id": "1140030257862533130"}, {"start": 18, "end": 25, "username": "A24COM", "id": "253176236"}, {"start": 26, "end": 42, "username": "LicDanielArroyo", "id": "162873142"}]}}, {"created_at": "2019-10-07T14:30:54.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "edit_history_tweet_ids": ["1181215326920478720"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "id": "1181215326920478720", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "794664651556589569", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}]}, {"created_at": "2019-10-07T14:30:44.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "edit_history_tweet_ids": ["1181215284402835461"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "id": "1181215284402835461", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2999994023", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}]}, {"created_at": "2019-10-07T14:30:41.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "edit_history_tweet_ids": ["1181215272289669120"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "id": "1181215272289669120", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1125648737387331584", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}]}, {"created_at": "2019-10-07T14:30:13.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "edit_history_tweet_ids": ["1181215152844267520"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "id": "1181215152844267520", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "760933654029803521", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}]}, {"created_at": "2019-10-07T14:30:13.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "edit_history_tweet_ids": ["1181215152835878912"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "id": "1181215152835878912", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1093989765945401344", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}]}, {"created_at": "2019-10-07T14:29:24.000Z", "lang": "pt", "text": "nossa mas vai tomar no cu vcs odeiam mulher mesmo n\u00e9 \no cara matou a namorada, esquartejou e deu pros cachorros comerem, n ficou nem 10 anos preso e j\u00e1  foi contratado por um time como se nada tivesse acontecido https://t.co/Zz7YLQe8Su", "edit_history_tweet_ids": ["1181214951211458561"], "id": "1181214951211458561", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "975869356239409152", "entities": {"urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/Zz7YLQe8Su", "expanded_url": "https://t.co/Zz7YLQe8Su", "display_url": "t.co/Zz7YLQe8Su"}]}}, {"created_at": "2019-10-07T14:29:01.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "edit_history_tweet_ids": ["1181214851047329792"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "id": "1181214851047329792", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1076411211003121666", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}]}, {"created_at": "2019-10-07T14:28:52.000Z", "lang": "pt", "text": "o cara pegou uma mulher. matou. esquartejou. deu pra cachorro comer. ficou preso um tempo absurdo de pequeno e \u00e9 super bem recebido pela sociedade. agora como tem gente que olha na minha cara e me fala que voc\u00eas se importam com a nossa vida enquanto mulheres ?????? https://t.co/e7lJdHFrRs", "edit_history_tweet_ids": ["1181214814028386306"], "id": "1181214814028386306", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 43, "quote_count": 0}, "author_id": "2413919807", "entities": {"urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/e7lJdHFrRs", "expanded_url": "https://t.co/e7lJdHFrRs", "display_url": "t.co/e7lJdHFrRs"}]}}, {"created_at": "2019-10-07T14:28:20.000Z", "lang": "es", "text": "Hombre de 50 a\u00f1os se suicid\u00f3 en Soledad https://t.co/TSmNH08BjD a trav\u00e9s de @LaLibertadCo", "edit_history_tweet_ids": ["1181214682943807488"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.4139, "type": "Place", "normalized_text": "Soledad"}], "urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/TSmNH08BjD", "expanded_url": "https://diariolalibertad.com/sitio/2019/10/07/hombre-de-50-anos-se-suicida-en-su-habitacion/", "display_url": "diariolalibertad.com/sitio/2019/10/\u2026"}], "mentions": [{"start": 76, "end": 89, "username": "LaLibertadCo", "id": "1076812664"}]}, "id": "1181214682943807488", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2245845157"}, {"created_at": "2019-10-07T14:28:13.000Z", "lang": "es", "text": "Los \u00e1ngeles de la fot\u00f3grafa suicida\n -  https://t.co/xck5wGTV80", "edit_history_tweet_ids": ["1181214650727370752"], "id": "1181214650727370752", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "495156587", "entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/xck5wGTV80", "expanded_url": "https://elpais.com/ccaa/2019/10/03/madrid/1570119299_852414.html", "display_url": "elpais.com/ccaa/2019/10/0\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-07T14:27:46.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "edit_history_tweet_ids": ["1181214539498565632"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "id": "1181214539498565632", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2447424449", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 42, "end": 68, "tag": "DiaMundialdelaSaludMental"}, {"start": 93, "end": 119, "tag": "WorldSuicidePreventionDay"}, {"start": 120, "end": 130, "tag": "40seconds"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 118, "probability": 0.4952, "type": "Other", "normalized_text": "WorldSuicidePreventionDay"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DUEdevocacion", "id": "2423987868"}, {"start": 85, "end": 92, "username": "opsoms", "id": "22276965"}]}, "created_at": "2019-10-07T14:27:07.000Z", "lang": "es", "text": "RT @DUEdevocacion: \ud83d\udc49El d\u00eda 10 se celebra  #DiaMundialdelaSaludMental \n\ud83d\udce3Campa\u00f1a de la @opsoms #WorldSuicidePreventionDay #40seconds\n\ud83d\udc40 Cada 4\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181214374989635586"], "id": "1181214374989635586", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "946237604575539201", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181117590476902400"}]}, {"created_at": "2019-10-07T14:27:06.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "edit_history_tweet_ids": ["1181214371021766657"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "id": "1181214371021766657", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3080521552", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}]}, {"created_at": "2019-10-07T14:26:56.000Z", "lang": "en", "text": "Simon Gotch cashed in money in the bank on Naomi with a tope suicida on the raw kickoff show", "edit_history_tweet_ids": ["1181214330139873280"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.8941, "type": "Person", "normalized_text": "Simon Gotch"}, {"start": 43, "end": 47, "probability": 0.5424, "type": "Person", "normalized_text": "Naomi"}]}, "id": "1181214330139873280", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "830847114976571392"}, {"created_at": "2019-10-07T14:26:54.000Z", "lang": "es", "text": "RT @emeequis: Sobre el grito homof\u00f3bico en los estadios, la colaboraci\u00f3n de Enrique Serna, este lunes en El Bistur\u00ed: \"La masificaci\u00f3n es un\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181214319431700480"], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 88, "probability": 0.9488, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique Serna"}, {"start": 105, "end": 114, "probability": 0.4714, "type": "Other", "normalized_text": "El Bistur\u00ed"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "emeequis", "id": "52998787"}]}, "id": "1181214319431700480", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "91161738", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181192796323172357"}]}, {"created_at": "2019-10-07T14:26:40.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "edit_history_tweet_ids": ["1181214262502535168"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "id": "1181214262502535168", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "469538453", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}]}, {"created_at": "2019-10-07T14:26:27.000Z", "lang": "pt", "text": "Cada vez que eu leio ou escuto que a Marilyn se matou eu tenho vontade de socar quem escreveu ou disse isso....", "edit_history_tweet_ids": ["1181214205019602944"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 43, "probability": 0.6758, "type": "Person", "normalized_text": "Marilyn"}]}, "id": "1181214205019602944", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "42884034"}, {"created_at": "2019-10-07T14:26:15.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "edit_history_tweet_ids": ["1181214155673673729"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "id": "1181214155673673729", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1482440257", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}]}, {"created_at": "2019-10-07T14:26:08.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "edit_history_tweet_ids": ["1181214128326823936"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "id": "1181214128326823936", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "470402726", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}]}, {"created_at": "2019-10-07T14:25:52.000Z", "lang": "pt", "text": "N\u00e3o tem como ser uma semana boa se come\u00e7a na segunda. A pessoa j\u00e1 acorda com instinto homicida/suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1181214061285007365"], "id": "1181214061285007365", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1865326098"}, {"created_at": "2019-10-07T14:25:23.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "edit_history_tweet_ids": ["1181213939369201665"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "id": "1181213939369201665", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1074378935637561349", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}]}, {"created_at": "2019-10-07T14:25:14.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "edit_history_tweet_ids": ["1181213898776727552"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "id": "1181213898776727552", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "273454580", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}]}, {"created_at": "2019-10-07T14:24:56.000Z", "lang": "pt", "text": "@NatsuSayuri @srtvip Um amigo dele que se suicidou.", "edit_history_tweet_ids": ["1181213825099546625"], "in_reply_to_user_id": "748286287120056320", "id": "1181213825099546625", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "866492235814252544", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181201681494761473"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "NatsuSayuri", "id": "1400144621439799302"}, {"start": 13, "end": 20, "username": "srtvip", "id": "1122085291010023424"}]}}, {"created_at": "2019-10-07T14:24:50.000Z", "lang": "es", "text": "@TevezEmilio @zamoramtcd Puede ser... Me gusta Marvel (me gusta el arte)... Pero m\u00e1s me gusta la oscuridad de DC. Es cierto, con escuadr\u00f3n suicida le pifiaron, la comedia es para Marvel.", "edit_history_tweet_ids": ["1181213798998388738"], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 52, "probability": 0.5491, "type": "Other", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 110, "end": 111, "probability": 0.8749, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 179, "end": 184, "probability": 0.6468, "type": "Other", "normalized_text": "Marvel"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "TevezEmilio", "id": "1137009714489942016"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "zamoramtcd", "id": "958283809"}]}, "in_reply_to_user_id": "1137009714489942016", "id": "1181213798998388738", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "122060758", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181213467824574464"}]}, {"created_at": "2019-10-07T14:24:44.000Z", "lang": "pt", "text": "Ontem foi um dia pesado e triste, uma conhecida minha se matou... Que bad vei, n\u00e3o consigo parar de pensar nisso", "edit_history_tweet_ids": ["1181213776504377344"], "id": "1181213776504377344", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "832337724854124544"}, {"created_at": "2019-10-07T14:24:28.000Z", "lang": "es", "text": "Bueno, soy suicida. No me afecta. https://t.co/pkxD8iskim", "edit_history_tweet_ids": ["1181213709680758784"], "id": "1181213709680758784", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "774083943515713536", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181212388135198721"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/pkxD8iskim", "expanded_url": "https://twitter.com/Lyttlesurvivol/status/1181212388135198721", "display_url": "twitter.com/Lyttlesurvivol\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 32, "tag": "cafeconnata"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 75, "probability": 0.7961, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}]}, "created_at": "2019-10-07T14:24:28.000Z", "lang": "es", "text": "RT @KpixNotTheCorp: #cafeconnata Yo cuando estuve trabajando en el Costanera me dec\u00edan \"Cuidado con pasar delante de la dulcer\u00eda, te puede\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181213707138940930"], "id": "1181213707138940930", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "457171643", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181202469948395520"}]}, {"created_at": "2019-10-07T14:24:16.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "edit_history_tweet_ids": ["1181213657591615488"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "id": "1181213657591615488", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1675971410", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}]}, {"created_at": "2019-10-07T14:23:55.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "edit_history_tweet_ids": ["1181213568542347269"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "id": "1181213568542347269", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "178407574", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}]}, {"created_at": "2019-10-07T14:23:51.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @RPGSemContexto: \"Ent\u00e3o \u00e9 basicamente uma miss\u00e3o suicida.\"\n\"N\u00e3o cara, d\u00e1 pra escapar. S\u00f3 precisa ter um pouco de intelig\u00eancia.\"\n\"Ent\u00e3o \u00e9\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181213552679510016"], "id": "1181213552679510016", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4150208059", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180890533935357953"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "RPGSemContexto", "id": "4132705815"}]}}, {"created_at": "2019-10-07T14:23:28.000Z", "lang": "pt", "text": "@LedaViana92 Ele se auto-suicidou-se a s\u00ed mesmo.\n\nComo dizia o poeta.", "edit_history_tweet_ids": ["1181213455115853824"], "in_reply_to_user_id": "912299240982024192", "id": "1181213455115853824", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "162798367", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181188384666071046"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "LedaViana92", "id": "912299240982024192"}]}}, {"created_at": "2019-10-07T14:23:28.000Z", "lang": "pt", "text": "S\u00f3 quero exaltar. A pessoa ofereceu pra eu e @antigalateia ficar na casa dele e de irmos fazer a prova do mestrado confort\u00e1veis. Se preucupou em comermos e dormirmos bem al\u00e9m do apoio moral. Revirou uma sala toda um dia dps, pra achar um inseto pra mim, que matou no dia seguinte.", "edit_history_tweet_ids": ["1181213454205628416"], "id": "1181213454205628416", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "1105135368159010816", "entities": {"mentions": [{"start": 45, "end": 58, "username": "antigalateia", "id": "1115260599288700929"}]}}, {"created_at": "2019-10-07T14:23:18.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "edit_history_tweet_ids": ["1181213413890023426"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "id": "1181213413890023426", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "581215509", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}]}, {"created_at": "2019-10-07T14:23:17.000Z", "lang": "pt", "text": "@serialkellogs Sim. Meu problema com o caso Bruno \u00e9 que nunca foi tratado como deveria ser. O cara continuou recebendo f\u00e3s, continuou tendo muita coisa que n\u00e3o teria se fosse uma \"pessoa comum\" e todo mundo sabe que ter ficha criminal \u00e9 muito dif\u00edcil, e pro cara que matou a namorada e deu pra+", "edit_history_tweet_ids": ["1181213410811420673"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 48, "probability": 0.8187, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "serialkellogs", "id": "192537766"}]}, "in_reply_to_user_id": "192537766", "id": "1181213410811420673", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "57692042", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181213052244545536"}]}, {"created_at": "2019-10-07T14:23:10.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "edit_history_tweet_ids": ["1181213380071309317"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "id": "1181213380071309317", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "309336503", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}]}], "includes": {"users": [{"username": "palli_alejandro", "verified": false, "name": "Alejandro Palli", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 48, "tweet_count": 1424, "listed_count": 0}, "id": "1129620120991608832"}, {"location": "Lima, Per\u00fa", "username": "atvmasnoticias", "verified": false, "name": "ATV+ Noticias", "public_metrics": {"followers_count": 452566, "following_count": 430, "tweet_count": 110552, "listed_count": 716}, "id": "1231444076"}, {"location": "Rj- Zo", "username": "ERREDEZ", "verified": false, "name": "Romauro", "public_metrics": {"followers_count": 516, "following_count": 322, "tweet_count": 18161, "listed_count": 0}, "id": "818260627747651586"}, {"location": "Contagem - MG", "username": "mariogalo13", "verified": false, "name": "\u043ca\u044f\u03b9\u03c3 \u0455\u0454\u044fg\u03b9\u03c3\ud83d\udc14", "public_metrics": {"followers_count": 1916, "following_count": 4051, "tweet_count": 40350, "listed_count": 5}, "id": "314239647"}, {"username": "AlexCarni7", "verified": false, "name": "Carni", "public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 252, "tweet_count": 47110, "listed_count": 1}, "id": "343670354"}, {"location": "Espa\u00f1a", "username": "MenezRM", "verified": false, "name": "M\u00e9nez", "public_metrics": {"followers_count": 99664, "following_count": 367, "tweet_count": 15974, "listed_count": 360}, "id": "769985262726352896"}, {"location": "Curitiba", "username": "jovaonzinho", "verified": false, "name": "Jo\u00e3o?", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 196, "tweet_count": 13367, "listed_count": 2}, "id": "303003408"}, {"location": "Logro\u00f1o, Espa\u00f1a", "username": "Giovass_2000", "verified": false, "name": "Giovanni", "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 405, "tweet_count": 32194, "listed_count": 0}, "id": "2163279593"}, {"location": "Vit\u00f3ria da Conquista, Brasil", "username": "Elayzando", "verified": false, "name": "Elay Ruindade Pura", "public_metrics": {"followers_count": 626, "following_count": 1227, "tweet_count": 27264, "listed_count": 0}, "id": "704236119"}, {"username": "NicolasColman_", "verified": false, "name": "Nicol\u00e1s Colman", "public_metrics": {"followers_count": 290826, "following_count": 283849, "tweet_count": 232288, "listed_count": 185}, "id": "158508619"}, {"location": "they/he \u2661 ot23 \u2661 eng/pt-br", "username": "leecity127", "verified": false, "name": "skyler\u2070\u00b2 | 127 IS BACK", "public_metrics": {"followers_count": 886, "following_count": 1006, "tweet_count": 15211, "listed_count": 0}, "id": "785642119981625344"}, {"location": "Duque de Caxias, Brasil", "username": "17Torvicc", "verified": false, "name": "\u00c4M\u20acR\u00a5\u00a2\u00c4N\u00d8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 1304, "following_count": 1972, "tweet_count": 5310, "listed_count": 0}, "id": "1041745462150275078"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Andrey95784816", "verified": false, "name": "Andrey galante #ChamaAsAmigas", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 185, "tweet_count": 220, "listed_count": 1}, "id": "1121514875497385986"}, {"username": "KaiqueLobo4", "verified": false, "name": "Kaique Lobo", "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 280, "tweet_count": 2407, "listed_count": 0}, "id": "1179742013572472832"}, {"username": "SheeDJulio", "verified": false, "name": "J\u00falio C\u00e9sar", "public_metrics": {"followers_count": 1627, "following_count": 727, "tweet_count": 112857, "listed_count": 32}, "id": "204832463"}, {"location": "Marte e J\u00fapiter", "username": "blogdoailton", "verified": false, "name": "Ailton Medeiros", "public_metrics": {"followers_count": 7628, "following_count": 359, "tweet_count": 64354, "listed_count": 74}, "id": "56710068"}, {"location": "Parada de Lucas", "username": "Crvgcaua", "verified": false, "name": "Cau\u00e3 \u2720", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 264, "tweet_count": 1600, "listed_count": 0}, "id": "989556371048812545"}, {"location": "Maracan\u00e3, setor norte ", "username": "Cr7ryann", "verified": false, "name": "Afonsin", "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 347, "tweet_count": 21543, "listed_count": 0}, "id": "928973896266764288"}, {"username": "JornalOGlobo", "verified": true, "name": "Jornal O Globo", "public_metrics": {"followers_count": 7201299, "following_count": 7432, "tweet_count": 481061, "listed_count": 13069}, "id": "54341363"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "ca1o_", "verified": false, "name": "Caio Henrique", "public_metrics": {"followers_count": 2308, "following_count": 478, "tweet_count": 126001, "listed_count": 4}, "id": "4378702757"}, {"location": "Geologicamente perdida ", "username": "frandorigao", "verified": false, "name": "Fran \u2666\ufe0f\u2664 \ud83c\udf42", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 241, "tweet_count": 18160, "listed_count": 3}, "id": "3375079163"}, {"location": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa, Brasil", "username": "jesusamabii", "verified": false, "name": "mab\u00ed", "public_metrics": {"followers_count": 630, "following_count": 549, "tweet_count": 4256, "listed_count": 1}, "id": "868856677537382402"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "vecollen", "verified": false, "name": "COLLEN AQUI \ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 41420, "following_count": 403, "tweet_count": 12166, "listed_count": 7}, "id": "1092571619258707968"}, {"location": "Brasil", "username": "DreaFlamengo", "verified": false, "name": "Dr\u00e9a Flamenguista \u1d9c\u02b3\u1da0 #OneDollarLawyer", "public_metrics": {"followers_count": 1035, "following_count": 805, "tweet_count": 49911, "listed_count": 0}, "id": "966123297221087233"}, {"location": "Granada, Spain", "username": "IsisMinoru", "verified": false, "name": "Isis", "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 159, "tweet_count": 24519, "listed_count": 1}, "id": "129955635"}, {"location": "Mato Grosso do Sul, Brasil", "username": "worstkunoichi", "verified": false, "name": "duder", "public_metrics": {"followers_count": 5954, "following_count": 510, "tweet_count": 148593, "listed_count": 11}, "id": "414108562"}, {"location": "Sorriso - Mato Grosso - Brasil", "username": "eulersalvaterra", "verified": false, "name": "euler.salvaterra", "public_metrics": {"followers_count": 3420, "following_count": 4790, "tweet_count": 8906, "listed_count": 0}, "id": "114627928"}, {"location": "Brasil", "username": "TarcisoRenova", "verified": false, "name": "Tarciso Morais", "public_metrics": {"followers_count": 313540, "following_count": 79, "tweet_count": 107407, "listed_count": 742}, "id": "1388402174"}, {"location": "Argentina", "username": "a_Kareeen", "verified": false, "name": "\u5361\u4f26", "public_metrics": {"followers_count": 964, "following_count": 1042, "tweet_count": 90017, "listed_count": 6}, "id": "261745634"}, {"location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "username": "PlutonGuy", "verified": false, "name": "Pluton Guy", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 333, "tweet_count": 29692, "listed_count": 2}, "id": "1035569930387841032"}, {"location": "Asuncion, Paraguay", "username": "ColinaLizzi", "verified": false, "name": "liti", "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 95, "tweet_count": 17225, "listed_count": 0}, "id": "1059590342750715904"}, {"username": "sebacamposc", "verified": false, "name": "Seba Campos Cervera E.", "public_metrics": {"followers_count": 9160, "following_count": 1632, "tweet_count": 13236, "listed_count": 0}, "id": "258441055"}, {"username": "dcubanitoh_16", "verified": false, "name": "Douglas", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 263, "tweet_count": 54373, "listed_count": 2}, "id": "4820628526"}, {"location": "Genova, Italia", "username": "rep_genova", "verified": false, "name": "Repubblica Genova", "public_metrics": {"followers_count": 34592, "following_count": 124, "tweet_count": 81317, "listed_count": 198}, "id": "392670731"}, {"location": "In Your Area", "username": "skzmaniyaaa", "verified": false, "name": "\ud83e\udd1f\ud83c\udffd\u2928", "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 117, "tweet_count": 99205, "listed_count": 2}, "id": "151903552"}, {"location": "Bras\u00edlia - Brazil", "username": "melodotabaco", "verified": false, "name": "Rey", "public_metrics": {"followers_count": 1440, "following_count": 864, "tweet_count": 55213, "listed_count": 10}, "id": "66194179"}, {"location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "username": "gustavoassis", "verified": false, "name": "13gu", "public_metrics": {"followers_count": 10598, "following_count": 1758, "tweet_count": 76825, "listed_count": 20}, "id": "213470011"}, {"username": "carlosfs7", "verified": false, "name": "Carlos", "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 196, "tweet_count": 13537, "listed_count": 0}, "id": "407952958"}, {"location": "Curitiba/PR", "username": "emillyribeiir0", "verified": false, "name": "\ud835\udce1\ud835\udcf2\ud835\udceb\ud835\udcee\ud835\udcf2\ud835\udcfb\ud835\udcf8", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 146, "tweet_count": 18384, "listed_count": 0}, "id": "1121538265180454913"}, {"location": "Central, Paraguay", "username": "Crcabanas95", "verified": false, "name": "C\u00e9sar Caba\u00f1as", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 591, "tweet_count": 9223, "listed_count": 0}, "id": "1059909013264056321"}, {"location": "Espa\u00f1a", "username": "TaquiBox", "verified": false, "name": "\ud835\ude4f\ud835\ude3c\ud835\ude4c\ud835\ude50\ud835\ude44\ud835\ude3d\ud835\ude4a\ud835\ude53", "public_metrics": {"followers_count": 17999, "following_count": 1543, "tweet_count": 123014, "listed_count": 128}, "id": "917446389294157824"}, {"location": "Acapulco de Ju\u00e1rez, Guerrero", "username": "MaikyXVII", "verified": false, "name": "Ya me dicen se\u00f1or", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 383, "tweet_count": 6080, "listed_count": 2}, "id": "2577089263"}, {"location": "Xalapa", "username": "anayatari", "verified": false, "name": "Cres", "public_metrics": {"followers_count": 672, "following_count": 5002, "tweet_count": 770, "listed_count": 1}, "id": "277312017"}, {"username": "jazcolina", "verified": false, "name": "monse", "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 81, "tweet_count": 17454, "listed_count": 0}, "id": "1033960300532379648"}, {"location": "Barcelona, Catalunya", "username": "aramiojofre", "verified": false, "name": "Anna Rami\u00f3 Jofre", "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 383, "tweet_count": 37991, "listed_count": 5}, "id": "332694619"}, {"location": "Barcelona", "username": "COIBarcelona", "verified": false, "name": "Col\u00b7legi d'Infermeres i Infermers de BCN COIB", "public_metrics": {"followers_count": 13354, "following_count": 1295, "tweet_count": 40703, "listed_count": 217}, "id": "562958304"}, {"location": "Hacia el vac\u00edo. ", "username": "extratofitus", "verified": false, "name": "ELRETWITEADOR\u2122\u2623\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 2719, "following_count": 4996, "tweet_count": 177084, "listed_count": 1}, "id": "2448123740"}, {"location": "Poniente", "username": "Aemon3428", "verified": false, "name": "Aemon Targaryan \u2716\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 15963, "following_count": 3160, "tweet_count": 637159, "listed_count": 39}, "id": "2218795063"}, {"username": "SolTaylorRdL", "verified": false, "name": "Sol Taylor", "public_metrics": {"followers_count": 15268, "following_count": 6864, "tweet_count": 350558, "listed_count": 383}, "id": "138627969"}, {"location": "Madrid, Espa\u00f1a", "username": "ConchiAragonP", "verified": false, "name": "Conchi Arag\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 13772, "following_count": 11800, "tweet_count": 154715, "listed_count": 0}, "id": "845570925634424833"}, {"location": "Estou s\u00f3 de passagem por aqui.", "username": "RobinGo85", "verified": false, "name": "O Robin Plat\u00f4nico", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 62, "tweet_count": 2374, "listed_count": 0}, "id": "1041408341552111617"}, {"location": "Multiverso", "username": "DCTVBR", "verified": false, "name": "DCTV Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 27972, "following_count": 374, "tweet_count": 19079, "listed_count": 87}, "id": "855286084367929345"}, {"username": "pina33elTitan", "verified": false, "name": "pina33elTitan", "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 939, "tweet_count": 112469, "listed_count": 14}, "id": "4710028452"}, {"location": "Em cristo", "username": "Wallyson_SCCP", "verified": false, "name": "Hey, Wally Jr", "public_metrics": {"followers_count": 1622, "following_count": 1613, "tweet_count": 7334, "listed_count": 1}, "id": "2836692263"}, {"location": "bel city", "username": "leticiam0raes9", "verified": false, "name": "let\u00edcia", "public_metrics": {"followers_count": 1283, "following_count": 1610, "tweet_count": 8258, "listed_count": 0}, "id": "763722335883001856"}, {"username": "Lick_many", "verified": false, "name": "Purple\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 3197, "following_count": 2766, "tweet_count": 10674, "listed_count": 2}, "id": "1117259962756083712"}, {"location": "setor Sul, Maracan\u00e3 ", "username": "__laurabarbosa", "verified": false, "name": "Laura Barbosa", "public_metrics": {"followers_count": 671, "following_count": 248, "tweet_count": 81937, "listed_count": 0}, "id": "2171290428"}, {"location": "ZN, Rio de Janeiro", "username": "luanacruzr", "verified": false, "name": "Luana", "public_metrics": {"followers_count": 1985, "following_count": 1537, "tweet_count": 15268, "listed_count": 0}, "id": "1123070777878773760"}, {"username": "eumarianoronha", "verified": false, "name": "mimi", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 295, "tweet_count": 14714, "listed_count": 0}, "id": "897860534137233408"}, {"username": "torugos", "verified": false, "name": "Prof Victor", "public_metrics": {"followers_count": 1124, "following_count": 531, "tweet_count": 23529, "listed_count": 2}, "id": "303574847"}, {"location": "Nella stanza", "username": "agnzlzcrz", "verified": false, "name": "Hedgehog", "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 246, "tweet_count": 41607, "listed_count": 2}, "id": "1588121636"}, {"location": "en un lugar del mundo", "username": "ScBerta", "verified": false, "name": "Berta Soto", "public_metrics": {"followers_count": 1999, "following_count": 2821, "tweet_count": 114376, "listed_count": 19}, "id": "400300128"}, {"location": "GUASAVE, SINALOA, M\u00c9XICO..", "username": "ENRIQUEGUTIERR", "verified": false, "name": "ENRIQUE GUTI\u00c9RREZ", "public_metrics": {"followers_count": 3640, "following_count": 3430, "tweet_count": 43148, "listed_count": 19}, "id": "131846417"}, {"location": "Chiclana de la Frontera", "username": "pablelship", "verified": false, "name": "Pablo Mac\u00edas", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 300, "tweet_count": 6616, "listed_count": 0}, "id": "1640475235"}, {"username": "Nataliaanjosda1", "verified": false, "name": "\ud83e\udd0d\ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 285, "tweet_count": 2948, "listed_count": 0}, "id": "1058928062723698693"}, {"username": "let_quintas", "verified": false, "name": "\ud835\udcdb\ud835\udcee\ud835\udcfd\ud835\udcf2\ud835\udcec\ud835\udcf2\ud835\udcea \ud83e\uddda\u200d\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 8446, "following_count": 4132, "tweet_count": 45127, "listed_count": 3}, "id": "1045459935717457920"}, {"location": "Guanajuato, Gto.", "username": "comsocgto", "verified": true, "name": "Comunicaci\u00f3n Social #GTO", "public_metrics": {"followers_count": 19113, "following_count": 992, "tweet_count": 70659, "listed_count": 93}, "id": "4808735269"}, {"location": "M\u00e9xico", "username": "SaludGuanajuato", "verified": true, "name": "Secretar\u00eda de Salud", "public_metrics": {"followers_count": 57374, "following_count": 1573, "tweet_count": 34901, "listed_count": 152}, "id": "868796936"}, {"location": "Brasil", "username": "Fla_22_br", "verified": false, "name": "Vamos Flamengo \ud83c\udde7\ud83c\uddf722", "public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 857, "tweet_count": 28193, "listed_count": 0}, "id": "860560126981353474"}, {"location": "rio la plata", "username": "bilardiismo", "verified": false, "name": "Bilardismo02", "public_metrics": {"followers_count": 611, "following_count": 933, "tweet_count": 41060, "listed_count": 7}, "id": "285564575"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "pierdolakbza", "verified": false, "name": "la reina del underground", "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 664, "tweet_count": 72917, "listed_count": 7}, "id": "326478350"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "username": "biabionica", "verified": false, "name": "biabionica CPX", "public_metrics": {"followers_count": 14939, "following_count": 2427, "tweet_count": 278710, "listed_count": 47}, "id": "18436797"}, {"username": "Nach_Rojo", "verified": false, "name": "Nacho Rojo", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 401, "tweet_count": 14951, "listed_count": 0}, "id": "586071195"}, {"location": "t\u00e3o t\u00e3o distante", "username": "gabimesquita18", "verified": false, "name": "exausta", "public_metrics": {"followers_count": 577, "following_count": 482, "tweet_count": 11947, "listed_count": 0}, "id": "1011983618565173254"}, {"location": "Canindeyu, Paraguay", "username": "rcl_23", "verified": false, "name": "\ud83d\udd06", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 123, "tweet_count": 8935, "listed_count": 0}, "id": "1048022427383554048"}, {"location": "Paraguay", "username": "merydurethiel_", "verified": false, "name": "Merymelancolia\ud83d\udc51", "public_metrics": {"followers_count": 7291, "following_count": 471, "tweet_count": 38295, "listed_count": 2}, "id": "442759919"}, {"location": "Bieberland", "username": "kxllynha", "verified": false, "name": "\u273d", "public_metrics": {"followers_count": 1125, "following_count": 319, "tweet_count": 56053, "listed_count": 0}, "id": "293181468"}, {"username": "GonGabrielJoao", "verified": false, "name": "gon", "public_metrics": {"followers_count": 580, "following_count": 366, "tweet_count": 23338, "listed_count": 2}, "id": "2149610378"}, {"location": "cauecontato arroba gmail", "username": "cauemoura", "verified": true, "name": "cauez\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 2662082, "following_count": 1238, "tweet_count": 2011, "listed_count": 1488}, "id": "15953740"}, {"username": "FedeCorrea10", "verified": false, "name": "Federico Correa", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 719, "tweet_count": 33536, "listed_count": 2}, "id": "4048711462"}, {"location": "Manaus", "username": "lucas_cidade", "verified": false, "name": "Lucas 777 Partners Cidade", "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 563, "tweet_count": 26592, "listed_count": 0}, "id": "182687555"}, {"username": "BiaDvila1", "verified": false, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u026e\u0268\u01df \u028b\u01df\u0280\u0262\u01df\u0586 \u0256'\u00e1\u028b\u0268\u029f\u01df \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4a", "public_metrics": {"followers_count": 19216, "following_count": 17978, "tweet_count": 21472, "listed_count": 4}, "id": "976266292536725511"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "JanainaDoBrasil", "verified": true, "name": "Janaina Paschoal", "public_metrics": {"followers_count": 1130162, "following_count": 0, "tweet_count": 19964, "listed_count": 981}, "id": "759001618884939776"}, {"location": "Madrid", "username": "AMedranda99", "verified": false, "name": "RAW.ALVARO", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 146, "tweet_count": 1869, "listed_count": 3}, "id": "615984620"}, {"location": "mundomundovastomundo", "username": "LaurissimaSPFC", "verified": false, "name": "l ...a...u...r...a\ud83c\uddfe\ud83c\uddea\ud83e\udd91", "public_metrics": {"followers_count": 761, "following_count": 949, "tweet_count": 36799, "listed_count": 0}, "id": "470783062"}, {"location": "infp-t", "username": "odetonbt", "verified": false, "name": "::anathema:: 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 1537, "following_count": 2243, "tweet_count": 98571, "listed_count": 22}, "id": "787110965653409792"}, {"location": "ele/dele", "username": "sparr0wblue", "verified": false, "name": "harrison", "public_metrics": {"followers_count": 619, "following_count": 493, "tweet_count": 19027, "listed_count": 8}, "id": "1088197553936629760"}, {"username": "mareablanca13", "verified": false, "name": "MareaBlanca", "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 336, "tweet_count": 23738, "listed_count": 0}, "id": "1115185730136039425"}, {"location": "Paran\u00e1, Brasil", "username": "BrunaSa42", "verified": false, "name": "florzinha", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 211, "tweet_count": 7677, "listed_count": 0}, "id": "872970704089739264"}, {"username": "_lucagb", "verified": false, "name": "luquinha", "public_metrics": {"followers_count": 2197, "following_count": 829, "tweet_count": 18466, "listed_count": 1}, "id": "1429105664"}, {"location": "Alg\u00fan peque\u00f1o rinc\u00f3n del mundo", "username": "consumo07ilegal", "verified": false, "name": "Santiago", "public_metrics": {"followers_count": 1873, "following_count": 2738, "tweet_count": 2132, "listed_count": 0}, "id": "1104926440078880768"}, {"location": "LOTB video", "username": "_marcellaneto_", "verified": false, "name": "brand new purse \ud83d\udccd", "public_metrics": {"followers_count": 1433, "following_count": 1540, "tweet_count": 305943, "listed_count": 15}, "id": "123652362"}, {"username": "vshappening", "verified": false, "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 568, "tweet_count": 29533, "listed_count": 1}, "id": "964638338815799297"}, {"username": "daeneresgf", "verified": false, "name": "nico \u26a2", "public_metrics": {"followers_count": 9755, "following_count": 5754, "tweet_count": 130470, "listed_count": 77}, "id": "991015358285975553"}, {"location": "Curitiba, Brasil", "username": "Lechetaw", "verified": false, "name": "Otcho", "public_metrics": {"followers_count": 945, "following_count": 383, "tweet_count": 138335, "listed_count": 3}, "id": "74291286"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "Ironman22700933", "verified": false, "name": "Ironman22700933", "public_metrics": {"followers_count": 795, "following_count": 885, "tweet_count": 65902, "listed_count": 0}, "id": "1044270812109451264"}, {"location": "Ciudad de Buenos Aires", "username": "madorni", "verified": true, "name": "Manuel Adorni", "public_metrics": {"followers_count": 356522, "following_count": 334, "tweet_count": 22582, "listed_count": 634}, "id": "50404817"}, {"username": "reegfbp", "verified": false, "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 2566, "following_count": 4617, "tweet_count": 147159, "listed_count": 2}, "id": "924762971364093953"}, {"username": "dcc_brasil", "verified": false, "name": "#AdaoNegro - CCXP - HBO MAX", "public_metrics": {"followers_count": 57219, "following_count": 124, "tweet_count": 52369, "listed_count": 137}, "id": "1076971229515530241"}, {"username": "ViihBeb3", "verified": false, "name": "Beb\u00e9 \ud83e\udd48", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 210, "tweet_count": 2974, "listed_count": 0}, "id": "1000370822320742400"}, {"location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "username": "AinhoaHaleDylan", "verified": false, "name": "AINHOA RM \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 295, "tweet_count": 18930, "listed_count": 5}, "id": "2292438444"}, {"location": "Corinthians", "username": "caioepistori", "verified": false, "name": "Caio Eduardo", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 470, "tweet_count": 16461, "listed_count": 3}, "id": "53575063"}, {"username": "literatizando", "verified": false, "name": "Literatiza", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 1, "tweet_count": 151, "listed_count": 2}, "id": "1164549034650099715"}, {"location": "Valladolid, Espa\u00f1a", "username": "Nico_Escudero10", "verified": false, "name": "Nico Escudero", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 1134, "tweet_count": 39503, "listed_count": 2}, "id": "463419958"}, {"username": "CamposGutto", "verified": false, "name": "Gutto Campos", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 336, "tweet_count": 1566, "listed_count": 0}, "id": "1179000210292428801"}, {"location": "Brasil", "username": "BandJornalismo", "verified": true, "name": "Band Jornalismo", "public_metrics": {"followers_count": 791392, "following_count": 80, "tweet_count": 89283, "listed_count": 4460}, "id": "31201557"}, {"location": "Lima Peru", "username": "Ospepc", "verified": false, "name": "Ospepc", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 196, "tweet_count": 14661, "listed_count": 1}, "id": "267938589"}, {"location": "Lima", "username": "Mauriciomulder", "verified": true, "name": "Mauricio Mulder", "public_metrics": {"followers_count": 587415, "following_count": 1391, "tweet_count": 8830, "listed_count": 808}, "id": "235139317"}, {"username": "rembertoa", "verified": false, "name": "remberto hernandez", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 183, "tweet_count": 3959, "listed_count": 0}, "id": "176838665"}, {"location": "Caracas, Venezuela", "username": "noticias24", "verified": false, "name": "Noticias 24", "public_metrics": {"followers_count": 3287953, "following_count": 119, "tweet_count": 1564359, "listed_count": 14273}, "id": "14071538"}, {"location": "Parla, Madrid", "username": "AntonioCabrejas", "verified": false, "name": "Antonio", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 364, "tweet_count": 10507, "listed_count": 0}, "id": "574006428"}, {"location": "Brasil", "username": "lufastyles", "verified": false, "name": "liebe 804 dias / theastrounaut by jin", "public_metrics": {"followers_count": 2233, "following_count": 2472, "tweet_count": 20074, "listed_count": 4}, "id": "818910725171245057"}, {"username": "Loukas_Louco", "verified": false, "name": "Lucas", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 224, "tweet_count": 6693, "listed_count": 0}, "id": "1023358294646239235"}, {"username": "RPGSemContexto", "verified": false, "name": "RPG Sem Contexto", "public_metrics": {"followers_count": 7711, "following_count": 0, "tweet_count": 1107, "listed_count": 9}, "id": "4132705815"}, {"location": "Sul", "username": "vemkdeza", "verified": false, "name": "Uma an\u00e3", "public_metrics": {"followers_count": 3408, "following_count": 145, "tweet_count": 84507, "listed_count": 0}, "id": "296447591"}, {"username": "mcl_vin", "verified": false, "name": "Andrade", "public_metrics": {"followers_count": 582, "following_count": 547, "tweet_count": 22224, "listed_count": 1}, "id": "4750236617"}, {"location": "Paraguay", "username": "aleaguilera_", "verified": false, "name": "Alejandra Aguilera", "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 546, "tweet_count": 11432, "listed_count": 3}, "id": "182111376"}, {"location": "Argentina", "username": "elwormm", "verified": false, "name": "worsi7o \u272a", "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 327, "tweet_count": 42151, "listed_count": 0}, "id": "981093924025634817"}, {"username": "Julian_Epp", "verified": true, "name": "Jules", "public_metrics": {"followers_count": 33672, "following_count": 1407, "tweet_count": 10073, "listed_count": 110}, "id": "219505926"}, {"location": "Espa\u00f1a ", "username": "Jall_97", "verified": false, "name": "Junior", "public_metrics": {"followers_count": 1060, "following_count": 1334, "tweet_count": 216934, "listed_count": 156}, "id": "181791044"}, {"username": "ciber_dlucas", "verified": false, "name": "ciberD'lucas", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 33, "tweet_count": 1989, "listed_count": 0}, "id": "487141477"}, {"location": "San martin de los Andes", "username": "soficanova", "verified": false, "name": "SC \u03a8", "public_metrics": {"followers_count": 2476, "following_count": 643, "tweet_count": 93772, "listed_count": 8}, "id": "812360356156899328"}, {"location": "saladillo(Bs As)", "username": "Cef_14", "verified": false, "name": "El barb\u00f3n jirafeado \ud83c\uddf8\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 738, "following_count": 771, "tweet_count": 39227, "listed_count": 5}, "id": "282597489"}, {"username": "antbebasy", "verified": false, "name": "Antonella Yeah", "public_metrics": {"followers_count": 619, "following_count": 1407, "tweet_count": 37158, "listed_count": 0}, "id": "2948828626"}, {"username": "Delorenzoanna1", "verified": false, "name": "Deloren Anna", "public_metrics": {"followers_count": 1698, "following_count": 1776, "tweet_count": 74901, "listed_count": 0}, "id": "1061429985494347776"}, {"location": "Almer\u00eda, Espa\u00f1a", "username": "Lady_Rebek", "verified": false, "name": "adara uchiha nutricionista tenista", "public_metrics": {"followers_count": 993, "following_count": 899, "tweet_count": 307174, "listed_count": 18}, "id": "587547991"}, {"location": "en Territorio Comanche", "username": "whiteclansman", "verified": false, "name": "\u0428H\u0406T\u0404 \u0421LA\u0418SMA\u0418", "public_metrics": {"followers_count": 1822, "following_count": 1742, "tweet_count": 80028, "listed_count": 9}, "id": "1728415592"}, {"username": "jmopvet", "verified": false, "name": "Jaime Orteg\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 325, "tweet_count": 6680, "listed_count": 0}, "id": "427516118"}, {"location": "Bogot\u00e1, Colombia", "username": "GNavasTalero", "verified": true, "name": "Germ\u00e1n Navas Talero", "public_metrics": {"followers_count": 214029, "following_count": 810, "tweet_count": 139729, "listed_count": 450}, "id": "386050296"}, {"username": "SuperStufo", "verified": false, "name": "Carlo \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 \ud83d\udd34\u26ab\u2648", "public_metrics": {"followers_count": 1263, "following_count": 1426, "tweet_count": 34521, "listed_count": 0}, "id": "1025457125311610883"}, {"location": "Quito, Ecuador", "username": "IESSHCAM", "verified": false, "name": "IESS HCAM", "public_metrics": {"followers_count": 14216, "following_count": 283, "tweet_count": 29801, "listed_count": 2}, "id": "3044649531"}, {"location": "S.Jo\u00e3o Batista da Resist\u00eancia", "username": "Caesalpiniaechi", "verified": false, "name": "Lula Haddad Ferreira\ud83d\udc40\ud83d\udc40", "public_metrics": {"followers_count": 3691, "following_count": 4734, "tweet_count": 20161, "listed_count": 6}, "id": "1179690661"}, {"location": "Sao Paulo, Brazil", "username": "madeleinelacsko", "verified": true, "name": "Madeleine Lacsko", "public_metrics": {"followers_count": 69013, "following_count": 3961, "tweet_count": 74505, "listed_count": 299}, "id": "9179462"}, {"location": "M\u00e9xico", "username": "PaulaCamachoN", "verified": false, "name": "\u00a1M\u00c9XICO EN LA OSCURIDAD! #usacubrebocas \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "public_metrics": {"followers_count": 911, "following_count": 194, "tweet_count": 68218, "listed_count": 20}, "id": "476433749"}, {"username": "soyyomismx", "verified": false, "name": "Kely VV \ud83e\udd81", "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 795, "tweet_count": 24344, "listed_count": 8}, "id": "2862311062"}, {"location": "Xalundes", "username": "Reflex_volucion", "verified": false, "name": "Ni Estado ni moneda", "public_metrics": {"followers_count": 17612, "following_count": 300, "tweet_count": 62469, "listed_count": 120}, "id": "717807719"}, {"username": "noodlesgirljn", "verified": false, "name": "J\ud835\udd86\ud835\udd88\ud835\udd94\ud835\udd87 \u00e9 13", "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 458, "tweet_count": 55856, "listed_count": 0}, "id": "835343140559196161"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "androchacruz", "verified": false, "name": "A.Cruz \ud83d\udc492\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 3042, "following_count": 2580, "tweet_count": 61746, "listed_count": 1}, "id": "110569267"}, {"location": "Guanajuato, M\u00e9xico", "username": "gobiernogto", "verified": true, "name": "Guanajuato", "public_metrics": {"followers_count": 316333, "following_count": 308, "tweet_count": 63965, "listed_count": 639}, "id": "80393952"}, {"location": "Potrerolandia.", "username": "Marclamart1", "verified": false, "name": "Larg\u00e1laPlay", "public_metrics": {"followers_count": 791, "following_count": 787, "tweet_count": 52687, "listed_count": 3}, "id": "871797954"}, {"location": "Ciudad de Buenos Aires (ARG)  ", "username": "damifarm", "verified": false, "name": "Damian Granja", "public_metrics": {"followers_count": 1723, "following_count": 1758, "tweet_count": 104973, "listed_count": 7}, "id": "2775659742"}, {"username": "D69570", "verified": false, "name": "david_69570", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 136, "tweet_count": 74493, "listed_count": 0}, "id": "953816365101699072"}, {"username": "culturaocio", "verified": false, "name": "CulturaOcio", "public_metrics": {"followers_count": 23811, "following_count": 5478, "tweet_count": 93593, "listed_count": 534}, "id": "1328885857"}, {"location": "Leandro.N.Alem ", "username": "Brandon02231408", "verified": false, "name": "Brandon", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 113, "tweet_count": 70, "listed_count": 0}, "id": "1164346409098854400"}, {"location": "Mogi das Cruzes, Brasil", "username": "CleytonJR21", "verified": false, "name": "Cleyton Junior", "public_metrics": {"followers_count": 5330, "following_count": 5921, "tweet_count": 150154, "listed_count": 1}, "id": "1014239169042944000"}, {"location": "Jerez de la Fra", "username": "celtista_el", "verified": false, "name": "El celtista andaluz", "public_metrics": {"followers_count": 592, "following_count": 798, "tweet_count": 46028, "listed_count": 4}, "id": "945767339919855616"}, {"location": "Misiones, Argentina", "username": "YKurunak", "verified": false, "name": "Yaqui Kuru\u00f1ak", "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 434, "tweet_count": 705, "listed_count": 0}, "id": "874622289299599360"}, {"username": "Mfrancia98", "verified": false, "name": "Maria Francia Nogales", "public_metrics": {"followers_count": 1971, "following_count": 3125, "tweet_count": 341532, "listed_count": 35}, "id": "2381303568"}, {"location": "Miami FL", "username": "GenPenaloza", "verified": false, "name": "Carlos Pe\u00f1aloza", "public_metrics": {"followers_count": 694756, "following_count": 1869, "tweet_count": 552031, "listed_count": 1870}, "id": "220055314"}, {"location": "Ahome, Sinaloa", "username": "pablonajeraa10", "verified": false, "name": "HP", "public_metrics": {"followers_count": 546, "following_count": 387, "tweet_count": 23485, "listed_count": 0}, "id": "2576119631"}, {"location": "Portugalete - Bizkaia", "username": "anse_96maniako", "verified": false, "name": "\ud83c\udd70\ufe0fnse", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 486, "tweet_count": 34707, "listed_count": 3}, "id": "400318339"}, {"username": "EdgarMataC", "verified": false, "name": "Edgar", "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 296, "tweet_count": 27930, "listed_count": 11}, "id": "147727746"}, {"username": "nayramor81", "verified": false, "name": "Capit\u00e1n tap\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 61, "tweet_count": 2241, "listed_count": 0}, "id": "3382048275"}, {"username": "CARMELOVEGATERC", "verified": false, "name": "CARMELO VEGA TERCE\u00d1O", "public_metrics": {"followers_count": 724, "following_count": 802, "tweet_count": 722, "listed_count": 3}, "id": "2567821782"}, {"location": "Mallorca", "username": "billy_123456", "verified": false, "name": "\u0e3f\u00a1\u00a3\u00bf \u20ac0|| \u00a9 \u2695", "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 560, "tweet_count": 50260, "listed_count": 0}, "id": "637271067"}, {"location": "Piemonte, Italia", "username": "iolanda_pitti", "verified": false, "name": "Iolanda MARIA", "public_metrics": {"followers_count": 4123, "following_count": 3310, "tweet_count": 158081, "listed_count": 8}, "id": "3290570284"}, {"location": "Mo\u00e7ambique \ud83c\uddf2\ud83c\uddff - Maputo", "username": "raymolide", "verified": false, "name": "Nukenin \u2601\ufe0f\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25\ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 3601, "following_count": 1390, "tweet_count": 72358, "listed_count": 2}, "id": "402222092"}, {"username": "maedoamor_", "verified": false, "name": "Bubbles \u263a\ufe0f\ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 2894, "following_count": 483, "tweet_count": 33348, "listed_count": 1}, "id": "739152440868671488"}, {"username": "carlososcardom", "verified": false, "name": "Carlos Oscar", "public_metrics": {"followers_count": 865, "following_count": 149, "tweet_count": 72845, "listed_count": 39}, "id": "2340707648"}, {"location": "Queria estar em M\u00fcnchen", "username": "fabineuerzete6", "verified": false, "name": "\u2764\ufe0fFabi \ud83c\udfc6\ud83c\udde9\ud83c\uddeaX10\u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 2097, "following_count": 1835, "tweet_count": 42988, "listed_count": 10}, "id": "786021130431672320"}, {"location": "far far way", "username": "Takikando_", "verified": false, "name": "Kamaji \u2077 \ud83c\udf31", "public_metrics": {"followers_count": 453, "following_count": 280, "tweet_count": 37788, "listed_count": 0}, "id": "758808522549108736"}, {"location": "Asuncion, Paraguay", "username": "jeaneethf", "verified": false, "name": "\ud83c\udf38", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 518, "tweet_count": 16208, "listed_count": 1}, "id": "950328759206498304"}, {"location": "Bel\u00e9m, Par\u00e1", "username": "brendabefs", "verified": false, "name": "Bidoca", "public_metrics": {"followers_count": 748, "following_count": 336, "tweet_count": 32904, "listed_count": 9}, "id": "73452783"}, {"location": "Porto Velho, Brasil", "username": "rangers699", "verified": false, "name": "Andy (Taylor's Version)", "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 689, "tweet_count": 36827, "listed_count": 0}, "id": "1041408480224141312"}, {"location": "casado ", "username": "r4ndyg", "verified": false, "name": "randy", "public_metrics": {"followers_count": 3336, "following_count": 218, "tweet_count": 177593, "listed_count": 12}, "id": "323833311"}, {"username": "schxn_", "verified": false, "name": "rendy", "public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 284, "tweet_count": 75666, "listed_count": 3}, "id": "1397638992"}, {"location": "Curitiba ", "username": "Bankes_", "verified": false, "name": "pa loma", "public_metrics": {"followers_count": 1837, "following_count": 1358, "tweet_count": 70182, "listed_count": 1}, "id": "1633597542"}, {"location": "Curitiba", "username": "wafeer_", "verified": false, "name": "F.", "public_metrics": {"followers_count": 893, "following_count": 495, "tweet_count": 78552, "listed_count": 3}, "id": "192068145"}, {"username": "Mariana76733500", "verified": false, "name": "Mariana Manrique", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 48, "tweet_count": 414, "listed_count": 0}, "id": "1115725792158162944"}, {"location": "San Salvador, El Salvador", "username": "jjmena1980", "verified": false, "name": "Juan Jos\u00e9 Mena Argueta", "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 2451, "tweet_count": 74550, "listed_count": 1}, "id": "377703181"}, {"location": "El Salvador", "username": "EfemeridesSV", "verified": false, "name": "Efem\u00e9ridesSV", "public_metrics": {"followers_count": 28254, "following_count": 1799, "tweet_count": 31169, "listed_count": 68}, "id": "1044296178"}, {"location": "NA MENTE DELE", "username": "verneck01", "verified": false, "name": "\ud83d\udcab", "public_metrics": {"followers_count": 2334, "following_count": 1291, "tweet_count": 44478, "listed_count": 0}, "id": "939190512699035649"}, {"username": "Arafatoficial", "verified": false, "name": "Arafatoficial", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 1, "tweet_count": 12275, "listed_count": 0}, "id": "2428247388"}, {"location": "062", "username": "LeticiaamorimR", "verified": false, "name": "Let\u00edcia", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 114, "tweet_count": 6731, "listed_count": 0}, "id": "1066852862150479872"}, {"location": "21 | ela/dela | \u26a2 ", "username": "JYUTO45", "verified": false, "name": "mazubat", "public_metrics": {"followers_count": 695, "following_count": 662, "tweet_count": 28901, "listed_count": 12}, "id": "4144915745"}, {"location": "LORCA/MURCIA SPAIN", "username": "IvanBelmonteDj", "verified": false, "name": "Iv\u00e1n Belmonte", "public_metrics": {"followers_count": 1737, "following_count": 1486, "tweet_count": 55074, "listed_count": 5}, "id": "379733149"}, {"location": "Huaraz, Peru", "username": "purinquichu", "verified": false, "name": "Ernesto Jara Zegarra", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 312, "tweet_count": 41239, "listed_count": 0}, "id": "868698056811851777"}, {"username": "pibedale", "verified": true, "name": "Jorge D'Alessandro", "public_metrics": {"followers_count": 208836, "following_count": 940, "tweet_count": 24942, "listed_count": 448}, "id": "1914041767"}, {"location": "Asuncion, Paraguay", "username": "sool_acunaa", "verified": false, "name": "sol acu\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1718, "following_count": 349, "tweet_count": 38814, "listed_count": 0}, "id": "3120191508"}, {"location": "Ponte Nova, Brasil", "username": "netpereira2", "verified": false, "name": "Gustavo Pereira", "public_metrics": {"followers_count": 1516, "following_count": 2619, "tweet_count": 10690, "listed_count": 1}, "id": "412619480"}, {"location": "Rio de Janeiro", "username": "Labittencourt42", "verified": false, "name": "Carmen Miranda", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 75, "tweet_count": 22472, "listed_count": 1}, "id": "1703141664"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brazil ", "username": "_thgaldino", "verified": false, "name": "matheus", "public_metrics": {"followers_count": 658, "following_count": 296, "tweet_count": 18717, "listed_count": 1}, "id": "57647191"}, {"username": "Klara_Delgado", "verified": false, "name": "Klara", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 122, "tweet_count": 2712, "listed_count": 1}, "id": "1054787409483874304"}, {"location": "+5521", "username": "C_alves99", "verified": false, "name": "Cleytin", "public_metrics": {"followers_count": 1987, "following_count": 1682, "tweet_count": 82182, "listed_count": 0}, "id": "3068319011"}, {"username": "babbbiss", "verified": false, "name": "Babi", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 164, "tweet_count": 14731, "listed_count": 0}, "id": "949064710606983168"}, {"location": "Curitiba, Brasil", "username": "andino_nair", "verified": false, "name": "Nair Andino \ud83c\udf0a", "public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 462, "tweet_count": 11901, "listed_count": 0}, "id": "1036422366887374848"}, {"username": "erferrum", "verified": false, "name": "\ud83d\udd3b\u267b\ufe0f ElHerrero #RBU_Ya!", "public_metrics": {"followers_count": 4362, "following_count": 5000, "tweet_count": 114667, "listed_count": 36}, "id": "9427562"}, {"location": "M\u00e1laga y Arjona", "username": "DUEdevocacion", "verified": false, "name": "\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udcbbTeresa P\u00e9rez", "public_metrics": {"followers_count": 21958, "following_count": 4300, "tweet_count": 68310, "listed_count": 416}, "id": "2423987868"}, {"username": "arturooislas", "verified": true, "name": "Arturo Islas Allende", "public_metrics": {"followers_count": 98043, "following_count": 700, "tweet_count": 7487, "listed_count": 139}, "id": "110157087"}, {"location": "M\u00e9xico DF", "username": "esponlupus", "verified": false, "name": "Dr. Luis P\u00e9rez R.", "public_metrics": {"followers_count": 1527, "following_count": 2600, "tweet_count": 18101, "listed_count": 21}, "id": "154728576"}, {"location": "Asuncion, Paraguay", "username": "msolvargass", "verified": false, "name": "Sol", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 439, "tweet_count": 5380, "listed_count": 0}, "id": "822849896197844992"}, {"username": "Marlo1Alexander", "verified": false, "name": "Alex.", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 470, "tweet_count": 2362, "listed_count": 0}, "id": "2542525537"}, {"location": "Per\u00fa", "username": "pedrojosecama", "verified": false, "name": "Pedro Jos\u00e9 Cama", "public_metrics": {"followers_count": 4788, "following_count": 4914, "tweet_count": 32400, "listed_count": 22}, "id": "28845323"}, {"location": "Campo Grande", "username": "atiadoroleh", "verified": false, "name": "Lethiciaa", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 251, "tweet_count": 8638, "listed_count": 0}, "id": "920112054274584576"}, {"location": "Bras\u00edlia", "username": "BrecaBores", "verified": false, "name": "LULA 13 - Breca Bores\ud83d\udea9\ud83c\udf39\ud83c\udf0e\ud83d\udc6d\ud83d\ude4f\ud83d\udc89", "public_metrics": {"followers_count": 1492, "following_count": 4999, "tweet_count": 63336, "listed_count": 0}, "id": "832750937038938112"}, {"location": "Asuncion, Paraguay", "username": "AnalauSCA", "verified": false, "name": "Analau", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 197, "tweet_count": 19443, "listed_count": 0}, "id": "772945539763765249"}, {"username": "VicMartin_12", "verified": false, "name": "V\u00edctor Mart\u00edn", "public_metrics": {"followers_count": 679, "following_count": 1097, "tweet_count": 12834, "listed_count": 0}, "id": "492074009"}, {"location": "Moguer, Spain", "username": "francumbreras", "verified": false, "name": "Frankiri", "public_metrics": {"followers_count": 516, "following_count": 507, "tweet_count": 6511, "listed_count": 1}, "id": "534723207"}, {"location": "Eu moro aonde n\u00e3o mora ningu\u00e9m", "username": "NigelSamsa", "verified": false, "name": "zureta do chorume", "public_metrics": {"followers_count": 619, "following_count": 392, "tweet_count": 49119, "listed_count": 3}, "id": "85686803"}, {"username": "Hectorh_h", "verified": false, "name": "Hugo Vazquez", "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 428, "tweet_count": 43485, "listed_count": 2}, "id": "243931223"}, {"username": "DCoficialista", "verified": false, "name": "DC Oficialista", "public_metrics": {"followers_count": 4809, "following_count": 363, "tweet_count": 54190, "listed_count": 39}, "id": "4684442264"}, {"location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "alvaro_j18", "verified": false, "name": "Alvarojr", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 314, "tweet_count": 869, "listed_count": 0}, "id": "905039723080626176"}, {"location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "username": "_theagz_", "verified": false, "name": "Adri", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 179, "tweet_count": 3927, "listed_count": 0}, "id": "890700017639575552"}, {"username": "patr1ciaadelia", "verified": false, "name": "patrucha \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 581, "tweet_count": 7391, "listed_count": 1}, "id": "3319251406"}, {"location": "Curitiba, Brasil", "username": "Luanaabd", "verified": false, "name": "Dias \u2764\ufe0f\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2", "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 335, "tweet_count": 9622, "listed_count": 0}, "id": "1043362503567331328"}, {"location": "Curitiba, PR ", "username": "VitinhoG_10", "verified": false, "name": "VG", "public_metrics": {"followers_count": 1966, "following_count": 1577, "tweet_count": 38173, "listed_count": 0}, "id": "899660885370839040"}, {"location": "moradora do fundo do po\u00e7o", "username": "ayachxn", "verified": false, "name": "maya", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 916, "tweet_count": 18760, "listed_count": 2}, "id": "1137964814721081344"}, {"location": "Londrina, Brasil", "username": "brusnos", "verified": false, "name": "fumei diamba vencida", "public_metrics": {"followers_count": 522647, "following_count": 881, "tweet_count": 34421, "listed_count": 351}, "id": "1015972843"}, {"location": "Sao Paulo, Brazil", "username": "r4chtuita", "verified": false, "name": "rach", "public_metrics": {"followers_count": 30967, "following_count": 1339, "tweet_count": 245759, "listed_count": 165}, "id": "4330163176"}, {"username": "owanabia", "verified": false, "name": "anab\u00ea", "public_metrics": {"followers_count": 1828, "following_count": 701, "tweet_count": 405575, "listed_count": 7}, "id": "2829127160"}, {"location": "Madrid | Alicante       ", "username": "Iriina01", "verified": false, "name": "Irr", "public_metrics": {"followers_count": 1227, "following_count": 634, "tweet_count": 84425, "listed_count": 14}, "id": "1689304368"}, {"location": "Brazil", "username": "dwcwaynes", "verified": false, "name": "hawkgirl", "public_metrics": {"followers_count": 2016, "following_count": 2273, "tweet_count": 82644, "listed_count": 37}, "id": "993298858296971264"}, {"location": "mi water", "username": "florrejala", "verified": false, "name": "mr. brightside", "public_metrics": {"followers_count": 10159, "following_count": 775, "tweet_count": 190369, "listed_count": 6}, "id": "99179332"}, {"location": "Serra, Brasil", "username": "Marcos_Dan1el", "verified": false, "name": "O Verde do Violinista", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 576, "tweet_count": 4787, "listed_count": 0}, "id": "862667097016545281"}, {"username": "ARafa_Comenta", "verified": false, "name": "A Rafa Comentando\ud83e\udd9a #FicaShay", "public_metrics": {"followers_count": 8569, "following_count": 8625, "tweet_count": 34782, "listed_count": 1}, "id": "1109100181549711360"}, {"location": "CWB | 19y", "username": "Wesleysiilveira", "verified": false, "name": "\ud835\udc7e\ud835\udc86\ud835\udc94\ud83d\udc0d", "public_metrics": {"followers_count": 816, "following_count": 537, "tweet_count": 11638, "listed_count": 0}, "id": "1014688808367947776"}, {"username": "CarlosCeleste3", "verified": false, "name": "Carlos Celeste", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 396, "tweet_count": 959, "listed_count": 0}, "id": "1167492744920518656"}, {"location": "Asuncion, Paraguay", "username": "BenitezJavu", "verified": false, "name": "Ya vyropama voi ko", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 480, "tweet_count": 3258, "listed_count": 0}, "id": "1077933319218708480"}, {"location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "username": "Ana_Karen6", "verified": false, "name": "Ana Karen \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 463, "following_count": 74, "tweet_count": 192723, "listed_count": 21}, "id": "470522398"}, {"location": "Alagoas, Brasil", "username": "CNoberto_", "verified": false, "name": "Cassinho", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 192, "tweet_count": 2913, "listed_count": 0}, "id": "696773912525479941"}, {"location": "SP", "username": "uborajun", "verified": false, "name": "jun", "public_metrics": {"followers_count": 6777, "following_count": 785, "tweet_count": 48915, "listed_count": 13}, "id": "766644102721105920"}, {"location": "Gij\u00f3n", "username": "Gonzy25", "verified": false, "name": "Alejandro", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 174, "tweet_count": 22808, "listed_count": 1}, "id": "307474637"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "lovemeshak", "verified": false, "name": "lucas \ud83e\ude90", "public_metrics": {"followers_count": 1674, "following_count": 1665, "tweet_count": 115185, "listed_count": 18}, "id": "2476366269"}, {"username": "melanielsb", "verified": false, "name": "mel \u00e9 13 \ud83c\udf1f", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 288, "tweet_count": 11231, "listed_count": 0}, "id": "1180840435054456832"}, {"location": "Caucaia, Brasil", "username": "nelsoncarlos_", "verified": false, "name": "Nelson Carlos", "public_metrics": {"followers_count": 730, "following_count": 566, "tweet_count": 14967, "listed_count": 1}, "id": "2587899124"}, {"username": "pagegrey2", "verified": false, "name": "_page_grey", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 17, "tweet_count": 75, "listed_count": 0}, "id": "1158762655773069313"}, {"username": "LP27592293", "verified": false, "name": "Leo\ud83c\uddf9\ud83c\uddef", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 26, "tweet_count": 8145, "listed_count": 0}, "id": "1058394291129737216"}, {"location": "Brasil", "username": "LeandroDiasNF", "verified": false, "name": "Leandro Dias", "public_metrics": {"followers_count": 13041, "following_count": 1056, "tweet_count": 138330, "listed_count": 78}, "id": "255019405"}, {"username": "jeanpaul_mau", "verified": false, "name": "Jeanpaul Mau Medina", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 183, "tweet_count": 3392, "listed_count": 0}, "id": "1178053383330119680"}, {"location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "AgusHuespe", "verified": false, "name": "maria agustina \ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 1860, "following_count": 1722, "tweet_count": 30222, "listed_count": 2}, "id": "946188925"}, {"location": "\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0fLink de Puerta9\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f", "username": "blase888", "verified": false, "name": "\ud83e\ude90", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 229, "tweet_count": 894, "listed_count": 0}, "id": "933058496500781056"}, {"username": "PunisMetalero", "verified": false, "name": "Punisher", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 209, "tweet_count": 10897, "listed_count": 0}, "id": "790533494"}, {"username": "NacionLucha", "verified": false, "name": "Naci\u00f3n Lucha Libre Oficial", "public_metrics": {"followers_count": 6555, "following_count": 14, "tweet_count": 968, "listed_count": 19}, "id": "1116370888239140865"}, {"location": "\u2315 \u02d2 \ud835\ude28\ud835\ude30\ud835\ude30\ud835\ude28\ud835\ude2d\ud835\ude26.\ud835\ude24\ud835\ude30\ud835\ude2e/\ud835\ude5f\ud835\ude5a\ud835\ude63", "username": "lalalisaiz", "verified": false, "name": "THE ALBUM \u25aa BLACKPINK", "public_metrics": {"followers_count": 644, "following_count": 1074, "tweet_count": 41801, "listed_count": 0}, "id": "963149901680074752"}, {"location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "aleexquinteroo", "verified": false, "name": "Alex", "public_metrics": {"followers_count": 444, "following_count": 682, "tweet_count": 52796, "listed_count": 1}, "id": "4096067015"}, {"location": "Mexico", "username": "Erik_1402", "verified": false, "name": "Erik solo con k \ud83c\udf83\ud83d\udc7b", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 104, "tweet_count": 15853, "listed_count": 2}, "id": "246152922"}, {"location": "MEXICO D.F.", "username": "TeAmoTioRober", "verified": false, "name": "T\u00cdO ROBER", "public_metrics": {"followers_count": 224132, "following_count": 320, "tweet_count": 6812, "listed_count": 134}, "id": "436972453"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "wickedivy", "verified": false, "name": "Gaby Dorado \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\u2077 \ud83d\udc9c | Daughter of Themyscira", "public_metrics": {"followers_count": 1911, "following_count": 3568, "tweet_count": 93616, "listed_count": 62}, "id": "149185976"}, {"location": "idk", "username": "Josema_196", "verified": false, "name": "Jm\u26a1", "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 418, "tweet_count": 51598, "listed_count": 0}, "id": "579744834"}, {"username": "_alex_4711", "verified": false, "name": "Alex", "public_metrics": {"followers_count": 526, "following_count": 298, "tweet_count": 35016, "listed_count": 3}, "id": "225951760"}, {"location": "BANANALAND", "username": "SXtonic", "verified": false, "name": "\ud83d\udfe1Milwoki\u26ab\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 158, "tweet_count": 8400, "listed_count": 0}, "id": "1267554133"}, {"location": "Santiago Bernabeu", "username": "BraaisRM", "verified": false, "name": "BRAIS", "public_metrics": {"followers_count": 2078, "following_count": 461, "tweet_count": 48806, "listed_count": 10}, "id": "728099670"}, {"username": "heduardi", "verified": false, "name": "Edward rezza", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 122, "tweet_count": 10636, "listed_count": 0}, "id": "2476436514"}, {"location": "Diroes", "username": "Junior_0311", "verified": false, "name": "Willy Z", "public_metrics": {"followers_count": 2404, "following_count": 297, "tweet_count": 111919, "listed_count": 4}, "id": "361402893"}, {"location": "Toay La Pampa Argentina", "username": "NicoDelGrosso", "verified": false, "name": "Nicol\u00e1s Del Grosso", "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 319, "tweet_count": 7807, "listed_count": 2}, "id": "255481534"}, {"username": "DelGrossoAra", "verified": false, "name": "\ud83d\udc80", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 191, "tweet_count": 5831, "listed_count": 0}, "id": "182196103"}, {"username": "Kelvin_6711", "verified": false, "name": "Kakaroto 23 \u26bd\ufe0f\u26be\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 702, "following_count": 4937, "tweet_count": 166463, "listed_count": 36}, "id": "2211010601"}, {"location": "Brasil", "username": "Kngustmartins", "verified": false, "name": "Gustavo CEC Fenomenal \ud83e\udd8a\ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 631, "following_count": 719, "tweet_count": 15661, "listed_count": 0}, "id": "976843495204966400"}, {"username": "guigorbk", "verified": false, "name": "g 13", "public_metrics": {"followers_count": 669, "following_count": 837, "tweet_count": 35758, "listed_count": 1}, "id": "383471851"}, {"location": "Volanteando por Espa\u00f1a", "username": "AlejandroSMA94", "verified": false, "name": "Arrincador de yepa's", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 515, "tweet_count": 26721, "listed_count": 1}, "id": "415090287"}, {"location": "Pernambuco, Brasil", "username": "NanaF13832407", "verified": false, "name": "NanaBolsonaro", "public_metrics": {"followers_count": 3070, "following_count": 3469, "tweet_count": 80552, "listed_count": 0}, "id": "1050149819833090051"}, {"location": "S\u00e3o Paulo / Brazil", "username": "JovemPanNews", "verified": true, "name": "Jovem Pan News", "public_metrics": {"followers_count": 1383470, "following_count": 2074, "tweet_count": 426746, "listed_count": 2180}, "id": "106175018"}, {"location": "Petrer/Alicante", "username": "alvaro_g19", "verified": false, "name": "G\u00f3mez", "public_metrics": {"followers_count": 1458, "following_count": 1062, "tweet_count": 25403, "listed_count": 2}, "id": "1045959162"}, {"username": "pvilchez7", "verified": false, "name": "PV", "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 233, "tweet_count": 6766, "listed_count": 0}, "id": "768861491160293376"}, {"username": "daniaguilar97", "verified": false, "name": "Dani Aguilar", "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 480, "tweet_count": 4579, "listed_count": 0}, "id": "777917740300509186"}, {"username": "mgamba58", "verified": false, "name": "miguel gamba", "public_metrics": {"followers_count": 3789, "following_count": 4974, "tweet_count": 145121, "listed_count": 2}, "id": "154668301"}, {"username": "EahPortillo", "verified": false, "name": "Edwin", "public_metrics": {"followers_count": 598, "following_count": 609, "tweet_count": 35366, "listed_count": 3}, "id": "207613376"}, {"location": "Puerto Rico", "username": "ERF07", "verified": false, "name": "Time Lord Victorious", "public_metrics": {"followers_count": 633, "following_count": 551, "tweet_count": 109752, "listed_count": 21}, "id": "329533182"}, {"username": "AdriSantiago9", "verified": false, "name": "A. S.", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 152, "tweet_count": 16852, "listed_count": 0}, "id": "1085885237916241922"}, {"location": "Lima", "username": "Clodincpci", "verified": false, "name": "Clodin", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 407, "tweet_count": 68358, "listed_count": 0}, "id": "2358918609"}, {"location": "Niteroi - RJ", "username": "Bruiserzinha", "verified": false, "name": "branca demais, negra de menos", "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 97, "tweet_count": 265358, "listed_count": 8}, "id": "40423967"}, {"location": "Rep\u00fablica de Mo\u00e7ambique", "username": "Mrs_libraa", "verified": false, "name": "Mama\u00e7ota\u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 10454, "following_count": 910, "tweet_count": 222362, "listed_count": 4}, "id": "703534843"}, {"location": "Recife", "username": "EmiliodeAndrade", "verified": false, "name": "Emilio De Andrade", "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 841, "tweet_count": 61791, "listed_count": 2}, "id": "105858185"}, {"username": "AdrielKnaul", "verified": false, "name": "Adriel Knaul", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 483, "tweet_count": 355, "listed_count": 0}, "id": "1115276726127534080"}, {"username": "NowMeus", "verified": false, "name": "Now United - Meus BBs", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 16, "tweet_count": 8, "listed_count": 0}, "id": "1176413786795851777"}, {"location": "C\u00e1diz, Espa\u00f1a", "username": "JoseRP2310", "verified": false, "name": "Jose Ruiiz\ud83d\ude2a", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 279, "tweet_count": 5140, "listed_count": 0}, "id": "4485648202"}, {"location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "username": "jcardoso___", "verified": false, "name": "julha ot\u00e1ria \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 1319, "following_count": 1181, "tweet_count": 14512, "listed_count": 1}, "id": "1076701087946760192"}, {"username": "Mavignieer", "verified": false, "name": "young", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 52, "tweet_count": 246, "listed_count": 0}, "id": "1134604459961663488"}, {"location": "Santiago, Chile", "username": "7kvab", "verified": false, "name": "Kevin Blanco", "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 455, "tweet_count": 23636, "listed_count": 0}, "id": "3375109534"}, {"location": "Rijeka, Croatia", "username": "radiorijeka", "verified": false, "name": "HRT - Radio Rijeka", "public_metrics": {"followers_count": 3822, "following_count": 579, "tweet_count": 25261, "listed_count": 32}, "id": "248601066"}, {"username": "atitiadoida", "verified": false, "name": "biribinha", "public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 187, "tweet_count": 13709, "listed_count": 0}, "id": "240816794"}, {"username": "DLonev", "verified": false, "name": "\u262d Boiz\u00e3o comuna \u262d", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 322, "tweet_count": 4384, "listed_count": 0}, "id": "1139966197393498114"}, {"username": "SinceraGlobo", "verified": false, "name": "Globo Sincera", "public_metrics": {"followers_count": 1999, "following_count": 3542, "tweet_count": 1594, "listed_count": 0}, "id": "1102421081133105153"}, {"location": "Osasco, SP", "username": "FeCastanhari", "verified": true, "name": "Felipe Castanhari", "public_metrics": {"followers_count": 7514874, "following_count": 1932, "tweet_count": 25803, "listed_count": 1136}, "id": "226542162"}, {"username": "aguslnzn", "verified": false, "name": "\u00aa\u00aa\u00aa", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 39, "tweet_count": 1773, "listed_count": 0}, "id": "1019634550031503360"}, {"username": "AmyKaty8", "verified": false, "name": "Amy Katy", "public_metrics": {"followers_count": 737, "following_count": 741, "tweet_count": 51726, "listed_count": 1}, "id": "1165393941098876930"}, {"location": "Santa Catarina", "username": "CarlaPola", "verified": false, "name": "Carla Pola \ud83d\udc38", "public_metrics": {"followers_count": 6698, "following_count": 852, "tweet_count": 250483, "listed_count": 157}, "id": "34164237"}, {"location": "Alicante", "username": "kile_98", "verified": false, "name": "Carlos Rosell", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 284, "tweet_count": 1713, "listed_count": 0}, "id": "553468617"}, {"location": "Orizaba", "username": "Smith92723362", "verified": false, "name": "Jonathan Smith", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 526, "tweet_count": 385, "listed_count": 0}, "id": "992700972446068736"}, {"location": "M\u00e9xico ", "username": "blogdelnarcomx", "verified": false, "name": "Blog del Narco M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 150058, "following_count": 103, "tweet_count": 40483, "listed_count": 364}, "id": "221882500"}, {"location": "Aguachica - C\u00facuta, Colombia", "username": "JeffreyTorresTo", "verified": false, "name": "JeffreyTorresRMCF", "public_metrics": {"followers_count": 530, "following_count": 327, "tweet_count": 138622, "listed_count": 8}, "id": "305957616"}, {"username": "Simp_Cat__NFT", "verified": false, "name": "Simp Cat NFT", "public_metrics": {"followers_count": 1241, "following_count": 450, "tweet_count": 16834, "listed_count": 0}, "id": "403815286"}, {"location": "Ig: obufolico", "username": "piranhabucolica", "verified": false, "name": "yuri", "public_metrics": {"followers_count": 561, "following_count": 302, "tweet_count": 118661, "listed_count": 25}, "id": "220540989"}, {"username": "Dandyrojo666", "verified": false, "name": "Cowc", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 1599, "tweet_count": 1198, "listed_count": 0}, "id": "138977282"}, {"location": "Argentina", "username": "CheNetflix", "verified": true, "name": "CheNetflix", "public_metrics": {"followers_count": 346600, "following_count": 409, "tweet_count": 26177, "listed_count": 343}, "id": "1106274695748440064"}, {"location": "Pasco, Per\u00fa", "username": "AgenciaKantu", "verified": false, "name": "Agencia Kantu", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 1426, "tweet_count": 5109, "listed_count": 0}, "id": "747236688418709504"}, {"username": "Q_Vargas_R", "verified": false, "name": "Quique", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 861, "tweet_count": 12357, "listed_count": 5}, "id": "4686007621"}, {"location": "Alamo Temapache,Veracruz ", "username": "sergiortizramz", "verified": false, "name": "Sergio Ortiz Ram\u00edrez Cantante", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 370, "tweet_count": 82424, "listed_count": 4}, "id": "181034940"}, {"location": "M\u00e9xico", "username": "AztecaNoticias", "verified": true, "name": "Azteca Noticias", "public_metrics": {"followers_count": 805740, "following_count": 909, "tweet_count": 394891, "listed_count": 3004}, "id": "23377748"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "AndreaAusfet", "verified": false, "name": "\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\udf3f Bakelita \ud83c\udf3f\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 599, "following_count": 1232, "tweet_count": 53303, "listed_count": 9}, "id": "979899624"}, {"username": "Miguel_Boggiano", "verified": true, "name": "Miguel A Boggiano del 17%", "public_metrics": {"followers_count": 247371, "following_count": 283, "tweet_count": 28883, "listed_count": 723}, "id": "56818132"}, {"location": "L\u00e1\u00e1", "username": "aiiinzene", "verified": false, "name": "your father in heaven", "public_metrics": {"followers_count": 655, "following_count": 521, "tweet_count": 16734, "listed_count": 0}, "id": "1035158945294376960"}, {"username": "Nvf170800", "verified": false, "name": "17.", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 24, "tweet_count": 3236, "listed_count": 0}, "id": "1082395109776416768"}, {"location": "Tomando Fernet", "username": "JPAS0605", "verified": false, "name": "Jean-Pierre", "public_metrics": {"followers_count": 560, "following_count": 1118, "tweet_count": 281335, "listed_count": 7}, "id": "1082284508"}, {"username": "sam_rsam", "verified": false, "name": "sam", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 152, "tweet_count": 134519, "listed_count": 1}, "id": "3314773225"}, {"location": "Santiago de Surco, Peru", "username": "oblitas_y", "verified": false, "name": "Jos\u00e9 Oblitas Y.", "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 267, "tweet_count": 149935, "listed_count": 0}, "id": "886713940239155200"}, {"username": "bomberos", "verified": false, "name": "bomberos", "public_metrics": {"followers_count": 47753, "following_count": 249, "tweet_count": 596708, "listed_count": 205}, "id": "6251192"}, {"location": "Espa\u00f1a", "username": "danielportero_1", "verified": false, "name": "D\u039b\u041fIP\u04e8\u042f\u01ac\u03a3\u042f\u04e8\ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 274, "tweet_count": 13152, "listed_count": 1}, "id": "2860313628"}, {"username": "raquelvecan", "verified": false, "name": "RaVer", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 190, "tweet_count": 20058, "listed_count": 0}, "id": "1064936388162920449"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "StevenCaldern9", "verified": false, "name": "Steven Calder\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 2412, "following_count": 1467, "tweet_count": 145958, "listed_count": 7}, "id": "1027581251958517761"}, {"username": "EduardoMP2810", "verified": false, "name": "EduardoMP2810", "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 1512, "tweet_count": 69751, "listed_count": 0}, "id": "732304803754168320"}, {"location": "Ning\u00fan Lugar ", "username": "harina_y_huevo", "verified": false, "name": "Basurita de Navidad.", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 89, "tweet_count": 373, "listed_count": 0}, "id": "415954828"}, {"location": "Colombia", "username": "silviluuuuu", "verified": false, "name": "Monita", "public_metrics": {"followers_count": 9710, "following_count": 742, "tweet_count": 33626, "listed_count": 12}, "id": "354507592"}, {"username": "CamiSarmientoQ", "verified": false, "name": "Laura Camila", "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 431, "tweet_count": 10634, "listed_count": 4}, "id": "808803050"}, {"location": "Engenho Novo, Rio de Janeiro", "username": "CesardeCastro5", "verified": false, "name": "Cesuber \u2720", "public_metrics": {"followers_count": 840, "following_count": 834, "tweet_count": 22327, "listed_count": 0}, "id": "882073501892575233"}, {"location": "Fuenlabrada, Espa\u00f1a", "username": "___dusky98", "verified": false, "name": "Dusky Boy \u2122", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 347, "tweet_count": 11181, "listed_count": 0}, "id": "1135810107189661696"}, {"location": "Merlo, Argentina", "username": "Santi_Trz", "verified": false, "name": "\ud83e\ude90", "public_metrics": {"followers_count": 665, "following_count": 1029, "tweet_count": 46646, "listed_count": 0}, "id": "584858504"}, {"username": "BrunooTrz", "verified": false, "name": "Bruno Joaquin", "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 396, "tweet_count": 3615, "listed_count": 0}, "id": "4828630317"}, {"username": "arthurrjcs", "verified": false, "name": "arthur", "public_metrics": {"followers_count": 2114, "following_count": 1591, "tweet_count": 114711, "listed_count": 19}, "id": "57129997"}, {"location": "Lapa, Brasil", "username": "ianvpalmeida", "verified": false, "name": "yami \u25e4\u2720\u25e2", "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 481, "tweet_count": 9231, "listed_count": 1}, "id": "360335029"}, {"username": "Jorge_Aguilar24", "verified": false, "name": "Jorge Aguilar", "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 2252, "tweet_count": 192040, "listed_count": 44}, "id": "933465588"}, {"location": "Madrid Sur-Badajoz Sur", "username": "Iviidn96", "verified": false, "name": "Ivii\u26a1 {555}", "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 597, "tweet_count": 23541, "listed_count": 2}, "id": "819687006"}, {"username": "santiemosquera", "verified": false, "name": "Santiago", "public_metrics": {"followers_count": 471, "following_count": 455, "tweet_count": 18948, "listed_count": 6}, "id": "309935822"}, {"username": "Elfijon", "verified": false, "name": "Juancito", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 171, "tweet_count": 16212, "listed_count": 1}, "id": "93185484"}, {"location": "Aracaju/S\u00e3o Paulo", "username": "thiagoeulee", "verified": false, "name": "thiago 13e", "public_metrics": {"followers_count": 3455, "following_count": 1796, "tweet_count": 54008, "listed_count": 25}, "id": "2585972798"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "username": "fillolvr", "verified": false, "name": "fillzera", "public_metrics": {"followers_count": 28342, "following_count": 2132, "tweet_count": 18501, "listed_count": 36}, "id": "1566776353"}, {"location": "Cajamarca, Peru", "username": "LUISVERASTEGU19", "verified": false, "name": "LUIS VERASTEGUI", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 631, "tweet_count": 35443, "listed_count": 0}, "id": "805582219670646784"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "CARLOSMESIA", "verified": false, "name": "CARLOS MESIA", "public_metrics": {"followers_count": 22522, "following_count": 1937, "tweet_count": 3699, "listed_count": 58}, "id": "127324067"}, {"location": "C\u00e9sio 137", "username": "StrayKingSVT", "verified": false, "name": "LuXel", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 1143, "tweet_count": 7995, "listed_count": 0}, "id": "1168193474266566656"}, {"location": "Muntauk", "username": "ramosbiquini", "verified": false, "name": "007", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 174, "tweet_count": 10491, "listed_count": 0}, "id": "353722967"}, {"username": "PedroSCbike", "verified": false, "name": "Peter", "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 1156, "tweet_count": 68293, "listed_count": 1}, "id": "1390590697"}, {"username": "jesus_lebrija", "verified": false, "name": "SusoLeb", "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 379, "tweet_count": 26745, "listed_count": 3}, "id": "483684169"}, {"location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "username": "Murilo66075583", "verified": false, "name": "murilu", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 319, "tweet_count": 9121, "listed_count": 0}, "id": "998694671303041025"}, {"location": "brasil", "username": "suicida_roots", "verified": false, "name": "Luis Felipe Oliveira", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 220, "tweet_count": 433, "listed_count": 0}, "id": "373708174"}, {"username": "jabea3", "verified": false, "name": "Juan Antonio", "public_metrics": {"followers_count": 623, "following_count": 600, "tweet_count": 13062, "listed_count": 10}, "id": "461530260"}, {"username": "JcRonco_", "verified": false, "name": "Jc Ronco", "public_metrics": {"followers_count": 470, "following_count": 263, "tweet_count": 27489, "listed_count": 0}, "id": "2743889139"}, {"username": "Cesar__Od", "verified": false, "name": "Spooky Lamb \ud83c\udf83 \ud83d\udc0f", "public_metrics": {"followers_count": 620, "following_count": 942, "tweet_count": 36901, "listed_count": 2}, "id": "1360478804"}, {"username": "Mapl_77", "verified": false, "name": "Miguel", "public_metrics": {"followers_count": 404, "following_count": 455, "tweet_count": 65367, "listed_count": 7}, "id": "714278430020354048"}, {"username": "3lingua", "verified": false, "name": "P. Martins", "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 804, "tweet_count": 29631, "listed_count": 6}, "id": "207200701"}, {"username": "Rafael_alvsan", "verified": false, "name": "Rafael Santos \ud83c\uddea\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 277, "tweet_count": 2200, "listed_count": 0}, "id": "1127329468694114304"}, {"username": "andoniaalbelda", "verified": false, "name": "pedrinho fc", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 221, "tweet_count": 7625, "listed_count": 1}, "id": "2304638289"}, {"location": "Caracas", "username": "MaryGuevara1967", "verified": false, "name": "MaryGuevara", "public_metrics": {"followers_count": 2375, "following_count": 4876, "tweet_count": 114017, "listed_count": 0}, "id": "958696727908880384"}, {"location": "Guayaquil, Ecuador", "username": "JosueMilito97", "verified": false, "name": "Milito \ud83d\ude2c", "public_metrics": {"followers_count": 3669, "following_count": 1276, "tweet_count": 114091, "listed_count": 14}, "id": "142947099"}, {"username": "gerard_lago", "verified": false, "name": "Mer", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 118, "tweet_count": 2852, "listed_count": 0}, "id": "1189431626"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "diegoquaglia2", "verified": false, "name": "Diego Quaglia", "public_metrics": {"followers_count": 3887, "following_count": 2421, "tweet_count": 186137, "listed_count": 36}, "id": "725155600993234944"}, {"username": "lucasledzeps", "verified": false, "name": "\u30eb\u30ab\u30b9\u30ec\u30c3\u30c9", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 652, "tweet_count": 3641, "listed_count": 0}, "id": "2781295160"}, {"location": "hunter's dream", "username": "punished_aile", "verified": false, "name": "SOLID Cat \u26a2\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 735, "tweet_count": 49526, "listed_count": 0}, "id": "4834177564"}, {"location": "Espa\u00f1a", "username": "NoticiasSB1", "verified": false, "name": "NoticiasSimonBolivar", "public_metrics": {"followers_count": 42876, "following_count": 1947, "tweet_count": 376099, "listed_count": 179}, "id": "892082466"}, {"location": "S\u00c3O PAULO - SP ", "username": "vanisarazuk", "verified": false, "name": "VANISA \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 22", "public_metrics": {"followers_count": 7049, "following_count": 7740, "tweet_count": 34286, "listed_count": 10}, "id": "62853314"}, {"username": "ManuelSobrado7", "verified": false, "name": "Manuel.", "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 232, "tweet_count": 99775, "listed_count": 49}, "id": "1720476900"}, {"location": "Valencia/Avalon", "username": "nanomakinas", "verified": false, "name": "\u00c1lvaro \ud83c\udf83\ud83e\udd96", "public_metrics": {"followers_count": 649, "following_count": 642, "tweet_count": 72099, "listed_count": 7}, "id": "1091325711233753088"}, {"location": "ciencia de datos", "username": "eiishon", "verified": false, "name": "beelzebub", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 315, "tweet_count": 14963, "listed_count": 0}, "id": "1117410497094127616"}, {"location": "Venezuela", "username": "eltitixd", "verified": false, "name": "Titi", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 1362, "tweet_count": 10463, "listed_count": 4}, "id": "3405024803"}, {"location": "Linares", "username": "goso14", "verified": false, "name": "Andr\u00e9s", "public_metrics": {"followers_count": 583, "following_count": 978, "tweet_count": 28925, "listed_count": 0}, "id": "600118081"}, {"username": "aitor_ad17", "verified": false, "name": "Me\u00f1ifumi", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 465, "tweet_count": 7587, "listed_count": 0}, "id": "525494554"}, {"location": "Murcia, Espa\u00f1a", "username": "JaaviiPM", "verified": false, "name": "Javi Pareja", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 404, "tweet_count": 3991, "listed_count": 5}, "id": "2447349479"}, {"location": "Nuevo Progreso, Tamaulipas", "username": "yahirp11", "verified": false, "name": "Yahir P\u00e9rez \ud83e\udda5", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 421, "tweet_count": 4445, "listed_count": 0}, "id": "1062158736880558080"}, {"location": "Zacapa, Guatemala.", "username": "DottoreQB", "verified": false, "name": "\u00c1lvaro Hugo Garc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 395, "following_count": 1230, "tweet_count": 39049, "listed_count": 5}, "id": "181806451"}, {"username": "RinconValera", "verified": false, "name": "Miriannys Rinc\u00f3n Valera", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 665, "tweet_count": 2394, "listed_count": 0}, "id": "1169022263246622722"}, {"location": "Santo Domingo, R.D.", "username": "FranchyMendez04", "verified": false, "name": "Francisco  M\u00e9ndez", "public_metrics": {"followers_count": 23644, "following_count": 688, "tweet_count": 237875, "listed_count": 39}, "id": "961024916"}, {"username": "matydantas", "verified": false, "name": "dantinhas \ud83d\udc9c\u26a1\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 888, "following_count": 437, "tweet_count": 13417, "listed_count": 0}, "id": "1027359808788328448"}, {"location": "Planeta Ultra.", "username": "petestroika", "verified": false, "name": "Ultraman \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 1457, "following_count": 1522, "tweet_count": 97033, "listed_count": 1}, "id": "1027346761185148928"}, {"location": "Maracay, Edo Aragua, Venezuela", "username": "Reportero24", "verified": false, "name": "Reportero24", "public_metrics": {"followers_count": 935882, "following_count": 998583, "tweet_count": 258208, "listed_count": 1728}, "id": "120873942"}, {"username": "GPSAtleticano", "verified": false, "name": "Gabriel Gomes", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 217, "tweet_count": 5901, "listed_count": 0}, "id": "707004487215538176"}, {"username": "YarisLool", "verified": false, "name": "Yaros!!", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 761, "tweet_count": 7781, "listed_count": 2}, "id": "906187057"}, {"username": "Jorgeemp14", "verified": false, "name": "\ud83c\udf34Jorge Martin\ud83c\udf34", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 463, "tweet_count": 16113, "listed_count": 1}, "id": "711192689"}, {"location": "Linares - Andalucia - Espa\u00f1a", "username": "JoseLuisMM7", "verified": false, "name": "Jos\u00e9 Luis Manj\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 844, "following_count": 323, "tweet_count": 43761, "listed_count": 2}, "id": "358217108"}, {"username": "REGINAL71586436", "verified": false, "name": "REGINALDODASILVA123@GMAIL.COM", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 53, "tweet_count": 135, "listed_count": 0}, "id": "1120698043723022336"}, {"location": "Nova Iorque, USA", "username": "_s0hard", "verified": false, "name": "(HIATUS) O.", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 0, "tweet_count": 9878, "listed_count": 5}, "id": "1102069815064363008"}, {"location": "Ribadedeva, Espa\u00f1a", "username": "rollorente", "verified": false, "name": "Rafa Olivares Llorente", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 144, "tweet_count": 3641, "listed_count": 1}, "id": "1406244876"}, {"username": "PabloGarcaPaa1", "verified": false, "name": "Pablo Garc\u00eda Pe\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 77, "tweet_count": 547, "listed_count": 0}, "id": "1117217555897290752"}, {"location": "Viso del Marqu\u00e9s, Ciudad Real ", "username": "ChristianKb9", "verified": false, "name": "Christian \ud83c\uddea\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 575, "following_count": 1027, "tweet_count": 34659, "listed_count": 0}, "id": "437548393"}, {"username": "totozmex", "verified": false, "name": "TotoIdeas 20K", "public_metrics": {"followers_count": 23029, "following_count": 25321, "tweet_count": 81066, "listed_count": 52}, "id": "43979086"}, {"location": "Tepeaca, Puebla", "username": "RTepeaca", "verified": false, "name": "Radio Tepeaca", "public_metrics": {"followers_count": 833, "following_count": 1245, "tweet_count": 13045, "listed_count": 5}, "id": "1073749514970746880"}, {"username": "someonehereeeee", "verified": false, "name": "SomeoneSMALL", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 159, "tweet_count": 87, "listed_count": 1}, "id": "1174159908394164224"}, {"location": "Madrid, Espa\u00f1ita", "username": "JSerrano_Romero", "verified": false, "name": "\ud835\udd16\ud835\udd22\ud835\udd2f\ud835\udd2f\ud835\udd1e", "public_metrics": {"followers_count": 697, "following_count": 342, "tweet_count": 9570, "listed_count": 0}, "id": "378236459"}, {"username": "_sarahcrf", "verified": false, "name": "sarah todas as feridas", "public_metrics": {"followers_count": 1422, "following_count": 908, "tweet_count": 38608, "listed_count": 0}, "id": "353385890"}, {"location": "Mon\u00f3var - Vianos", "username": "Javirico_99", "verified": false, "name": "Javibuu \ud83d\ude08", "public_metrics": {"followers_count": 1152, "following_count": 1008, "tweet_count": 21193, "listed_count": 5}, "id": "2149577878"}, {"username": "BraulioLife", "verified": false, "name": "Braulio Preciado", "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 576, "tweet_count": 46304, "listed_count": 5}, "id": "2332529130"}, {"location": "Salta, Argentina", "username": "FraanFaarias", "verified": false, "name": "\u26a1Super F \ud83e\udd21", "public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 196, "tweet_count": 16383, "listed_count": 0}, "id": "3067209676"}, {"location": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "username": "Sadeser", "verified": false, "name": "Charlie Brown", "public_metrics": {"followers_count": 474, "following_count": 1361, "tweet_count": 26594, "listed_count": 13}, "id": "118027896"}, {"location": "Barcelona, Spain", "username": "bicicletabcn", "verified": false, "name": "Gen\u00eds", "public_metrics": {"followers_count": 3039, "following_count": 4223, "tweet_count": 65965, "listed_count": 65}, "id": "2942365767"}, {"location": ".", "username": "sergioalonso4", "verified": false, "name": "Serch.", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 201, "tweet_count": 89684, "listed_count": 6}, "id": "167941887"}, {"location": "Montenegro, Brasil", "username": "je4nsilva", "verified": false, "name": "\ud835\udd8f\ud835\udd8a\ud835\udd86\ud835\udd93", "public_metrics": {"followers_count": 1038, "following_count": 551, "tweet_count": 32365, "listed_count": 0}, "id": "1888661599"}, {"location": "Australia", "username": "anthonyonmovies", "verified": false, "name": "gone fishing", "public_metrics": {"followers_count": 870, "following_count": 286, "tweet_count": 12877, "listed_count": 1}, "id": "930047037696966656"}, {"location": "USS Shenzhou", "username": "mylena_gardiner", "verified": false, "name": "Alien but not superstar", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 408, "tweet_count": 43866, "listed_count": 1}, "id": "3690915857"}, {"username": "verzas98", "verified": false, "name": "Dieguinho", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 86, "tweet_count": 17687, "listed_count": 0}, "id": "781213276889808896"}, {"location": "Calamonte,M\u00e9rida", "username": "luismatute_00", "verified": false, "name": "luismatute", "public_metrics": {"followers_count": 506, "following_count": 513, "tweet_count": 3937, "listed_count": 1}, "id": "2485160817"}, {"location": "Chipre", "username": "Babiloniajose", "verified": false, "name": "Jos\u00e9 Miguel", "public_metrics": {"followers_count": 4692, "following_count": 321, "tweet_count": 16727, "listed_count": 38}, "id": "280519341"}, {"username": "PirataDelDeseo1", "verified": false, "name": "FIEEL FrenteIdentiEE", "public_metrics": {"followers_count": 471, "following_count": 320, "tweet_count": 74174, "listed_count": 2}, "id": "781971789211721728"}, {"location": "Guatemala!", "username": "LuisFeer_dl", "verified": false, "name": "Do Or Die", "public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 323, "tweet_count": 10149, "listed_count": 1}, "id": "1221718688"}, {"username": "MiguelFerguti", "verified": false, "name": "Miguel Ferguti", "public_metrics": {"followers_count": 594, "following_count": 602, "tweet_count": 82067, "listed_count": 8}, "id": "451139169"}, {"username": "OscarPeromingo", "verified": false, "name": "\u00d3scar", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 57, "tweet_count": 6556, "listed_count": 1}, "id": "787203858"}, {"location": "Londrina, Brasil", "username": "prodbymaff", "verified": false, "name": "Maff", "public_metrics": {"followers_count": 1728, "following_count": 441, "tweet_count": 36752, "listed_count": 0}, "id": "4264442835"}, {"username": "CamaraJoumar", "verified": false, "name": "Joumar  Camara", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 97, "tweet_count": 210, "listed_count": 0}, "id": "923241837506256897"}, {"username": "HenriqueEAlves", "verified": false, "name": "Henrique E Alves", "public_metrics": {"followers_count": 78191, "following_count": 792, "tweet_count": 29899, "listed_count": 289}, "id": "72570247"}, {"username": "PabloBru98", "verified": false, "name": "PabloBru\ud83d\udc7d", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 316, "tweet_count": 2102, "listed_count": 0}, "id": "1121978808"}, {"location": "Benavente, Espa\u00f1a", "username": "palmi_mds", "verified": false, "name": "Palmi :)", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 225, "tweet_count": 5640, "listed_count": 0}, "id": "1036834767176646656"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "matheuslaneri", "verified": true, "name": "DISTRIBUIDOR e GERADOR DE MEMES", "public_metrics": {"followers_count": 146808, "following_count": 1525, "tweet_count": 129572, "listed_count": 211}, "id": "155263312"}, {"username": "CeraLenta", "verified": false, "name": "CeraLenta", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 257, "tweet_count": 3778, "listed_count": 0}, "id": "1118107886914297858"}, {"username": "GarayMateo", "verified": false, "name": "Mate Garay", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 491, "tweet_count": 20348, "listed_count": 0}, "id": "1513913390"}, {"location": "Kagoshima-shi, Kagoshima", "username": "faelcaon", "verified": false, "name": "Caon", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 360, "tweet_count": 4992, "listed_count": 0}, "id": "706326969147904000"}, {"location": "Santiago de Compostela, Spain", "username": "VikesKB9", "verified": false, "name": "VIKES\ud83d\udc28", "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 331, "tweet_count": 23046, "listed_count": 3}, "id": "415071301"}, {"username": "GoatBruno", "verified": false, "name": "Bruno", "public_metrics": {"followers_count": 1228, "following_count": 1079, "tweet_count": 192346, "listed_count": 26}, "id": "75071173"}, {"username": "jiib_ii", "verified": false, "name": "jb\ud83d\udd74\ud83c\udffc", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 118, "tweet_count": 14364, "listed_count": 0}, "id": "1069093256573669376"}, {"location": "Valladolid", "username": "IvanVM22", "verified": false, "name": "Ivan VM", "public_metrics": {"followers_count": 449, "following_count": 704, "tweet_count": 33139, "listed_count": 7}, "id": "2199601574"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "anapaulasaudosa", "verified": false, "name": "Paula Balla Monte \ud83d\ude95\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf37\ud83c\udf39\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 2639, "following_count": 3518, "tweet_count": 25380, "listed_count": 1}, "id": "1145332041686376448"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brazil", "username": "folha", "verified": true, "name": "Folha de S.Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 8551884, "following_count": 171773, "tweet_count": 611995, "listed_count": 13864}, "id": "14594813"}, {"username": "marinacfanucchi", "verified": false, "name": "\u2728 marina \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 254, "tweet_count": 1923, "listed_count": 0}, "id": "1141807614378070016"}, {"username": "majutrindade", "verified": true, "name": "maju", "public_metrics": {"followers_count": 6359579, "following_count": 217, "tweet_count": 4630, "listed_count": 1812}, "id": "148507894"}, {"location": "London, England", "username": "anunciador3", "verified": false, "name": "Emmanuel Peixoto", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 810, "tweet_count": 8933, "listed_count": 1}, "id": "2975446779"}, {"location": "Guarapari - Esp\u00edrito Santo", "username": "nemesis_nks", "verified": false, "name": "N\u00eamesis NKS", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 279, "tweet_count": 12684, "listed_count": 0}, "id": "1038477616045613056"}, {"username": "CeballosAgus1", "verified": false, "name": "Aguss \ud83e\udd2f", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 253, "tweet_count": 260, "listed_count": 0}, "id": "1089657553196367873"}, {"location": "Valle Hermoso, C\u00f3rdoba", "username": "LisiiDiChiazz11", "verified": false, "name": "Lisandro", "public_metrics": {"followers_count": 536, "following_count": 514, "tweet_count": 13096, "listed_count": 0}, "id": "1178396945431306240"}, {"location": "Espa\u00f1a ", "username": "C12Fer", "verified": false, "name": "Juan Fern\u00e1ndez Cobo", "public_metrics": {"followers_count": 523, "following_count": 386, "tweet_count": 17708, "listed_count": 4}, "id": "532141002"}, {"location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "rosira_rosi", "verified": false, "name": "Rosi", "public_metrics": {"followers_count": 9837, "following_count": 10732, "tweet_count": 332791, "listed_count": 84}, "id": "2880231533"}, {"username": "Emma1492is", "verified": false, "name": "Emma", "public_metrics": {"followers_count": 35991, "following_count": 13837, "tweet_count": 111273, "listed_count": 113}, "id": "4685258616"}, {"location": "la callesita", "username": "_jeffrey7", "verified": false, "name": "Jeffrey", "public_metrics": {"followers_count": 720, "following_count": 512, "tweet_count": 188030, "listed_count": 9}, "id": "763050296389971968"}, {"location": "na sua ", "username": "davintch_leo", "verified": false, "name": "Sweet but psycho", "public_metrics": {"followers_count": 766, "following_count": 585, "tweet_count": 37007, "listed_count": 4}, "id": "1020463688304791552"}, {"location": "Brasil", "username": "sportv", "verified": true, "name": "sportv", "public_metrics": {"followers_count": 3978626, "following_count": 1824, "tweet_count": 285124, "listed_count": 5817}, "id": "12652472"}, {"username": "zabellaleal", "verified": false, "name": "Isa", "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 352, "tweet_count": 11907, "listed_count": 0}, "id": "3105554158"}, {"username": "_Lemos97", "verified": false, "name": "Julia", "public_metrics": {"followers_count": 797, "following_count": 310, "tweet_count": 27237, "listed_count": 0}, "id": "487819657"}, {"location": "Taranto, Puglia", "username": "ArmLisi", "verified": false, "name": "Armando Lisi", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 2691, "tweet_count": 11360, "listed_count": 8}, "id": "447307459"}, {"username": "gayit", "verified": false, "name": "Gay.it", "public_metrics": {"followers_count": 13205, "following_count": 430, "tweet_count": 29053, "listed_count": 140}, "id": "95899547"}, {"location": "Galicia ", "username": "antoniocendanf1", "verified": false, "name": "Antonio Cend\u00e1n Fraga.", "public_metrics": {"followers_count": 19184, "following_count": 20645, "tweet_count": 119396, "listed_count": 56}, "id": "958453028323053568"}, {"username": "PuroMadrid4", "verified": false, "name": "Puro Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 645, "following_count": 572, "tweet_count": 10764, "listed_count": 1}, "id": "1115727900156682240"}, {"username": "DiegolCordobes", "verified": false, "name": "Diego", "public_metrics": {"followers_count": 488, "following_count": 319, "tweet_count": 5954, "listed_count": 0}, "id": "1690332152"}, {"username": "b3nj4xs", "verified": false, "name": "b3nj4xx", "public_metrics": {"followers_count": 443, "following_count": 2655, "tweet_count": 54738, "listed_count": 12}, "id": "1535320844"}, {"location": "ela (eu) deles (taejoon)", "username": "souI95s", "verified": false, "name": "13", "public_metrics": {"followers_count": 554, "following_count": 372, "tweet_count": 42627, "listed_count": 9}, "id": "1132741697333616640"}, {"location": "Moscovo, R\u00fassia", "username": "Pltov1", "verified": false, "name": "Pl\u00e1tov", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 294, "tweet_count": 6700, "listed_count": 0}, "id": "1017763794473443330"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "mariinapinheiro", "verified": false, "name": "mari", "public_metrics": {"followers_count": 676, "following_count": 274, "tweet_count": 77042, "listed_count": 0}, "id": "189384153"}, {"username": "ThalissaAndrad3", "verified": false, "name": "Thalissa Andrade", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 170, "tweet_count": 2282, "listed_count": 0}, "id": "1175545553113026560"}, {"location": "Royal City ", "username": "LuisValllejo", "verified": false, "name": "Luis Vallejo", "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 365, "tweet_count": 6343, "listed_count": 3}, "id": "383834663"}, {"username": "Reivajsu_", "verified": false, "name": "JST", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 90, "tweet_count": 745, "listed_count": 0}, "id": "1158639832295456769"}, {"location": "Extremadura, Espa\u00f1a", "username": "apazg7", "verified": false, "name": "\u00c1ngel Paz", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 580, "tweet_count": 2981, "listed_count": 0}, "id": "1006778305603866625"}, {"username": "tshquinn", "verified": false, "name": "ems", "public_metrics": {"followers_count": 1558, "following_count": 1022, "tweet_count": 34676, "listed_count": 4}, "id": "3474315315"}, {"location": "perdida en el ciberespacio", "username": "nanicg00", "verified": false, "name": "Nani_shines", "public_metrics": {"followers_count": 812, "following_count": 509, "tweet_count": 12442, "listed_count": 8}, "id": "104934217"}, {"username": "Have_a_nice_QT", "verified": false, "name": "Have a Nice Quarantine", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 399, "tweet_count": 16652, "listed_count": 0}, "id": "377041168"}, {"username": "DanielLopezGar8", "verified": false, "name": "Daniel Lopez Garcia", "public_metrics": {"followers_count": 875, "following_count": 5000, "tweet_count": 141117, "listed_count": 6}, "id": "610058607"}, {"location": "Volando hacia el cosmos", "username": "Garrac_1", "verified": false, "name": "\ud83c\udf83\ud83d\udc7bGarrac\ud83d\udc7b\ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 942, "following_count": 1553, "tweet_count": 135379, "listed_count": 10}, "id": "1720435670"}, {"username": "TelmaRo38433072", "verified": false, "name": "Telma Rodrigues da Silva", "public_metrics": {"followers_count": 1806, "following_count": 649, "tweet_count": 226482, "listed_count": 1}, "id": "1085849022785642496"}, {"location": "Matur\u00edn, Venezuela", "username": "BrayanVen20", "verified": false, "name": "BrayanVsqz", "public_metrics": {"followers_count": 1911, "following_count": 2574, "tweet_count": 183828, "listed_count": 2}, "id": "120285795"}, {"location": "Campina Grande, Brasil", "username": "xaimenetones", "verified": false, "name": "Xaime \u2b50\ufe0fLULA 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2b50\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1182, "following_count": 491, "tweet_count": 35464, "listed_count": 3}, "id": "705567179077459968"}, {"location": "sp | rj", "username": "lacerda", "verified": true, "name": "\u0142\u0e04c\u03b5\u044fd\u0e04", "public_metrics": {"followers_count": 1266897, "following_count": 1140, "tweet_count": 178132, "listed_count": 725}, "id": "237872146"}, {"location": "Trujillo, Peru", "username": "Alberto36626116", "verified": false, "name": "Altamirano", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 244, "tweet_count": 7433, "listed_count": 0}, "id": "1052387661233700882"}, {"username": "JorgeDCG", "verified": false, "name": "Jorge del Castillo", "public_metrics": {"followers_count": 405682, "following_count": 1388, "tweet_count": 5561, "listed_count": 512}, "id": "111815940"}, {"username": "marcelalkato", "verified": false, "name": "marcela", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 347, "tweet_count": 6918, "listed_count": 0}, "id": "1008177008801697792"}, {"location": "bh", "username": "julinhaqui", "verified": false, "name": "rrsrsrsr", "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 417, "tweet_count": 19118, "listed_count": 0}, "id": "975869356239409152"}, {"username": "ozyxem", "verified": false, "name": "sputnik fan account", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 218, "tweet_count": 11611, "listed_count": 0}, "id": "4876547782"}, {"location": "Alicante", "username": "EnrikeJuanFuste", "verified": false, "name": "Enrique Juan Fuster", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 503, "tweet_count": 12320, "listed_count": 0}, "id": "441947524"}, {"location": "Islas Baleares, Espa\u00f1a", "username": "JFOrvay", "verified": false, "name": "J. F. Orvay", "public_metrics": {"followers_count": 3625, "following_count": 2020, "tweet_count": 242943, "listed_count": 39}, "id": "807209261893873665"}, {"username": "LaTiaYeca", "verified": false, "name": "Yesica Lo", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 606, "tweet_count": 6234, "listed_count": 0}, "id": "107959950"}, {"username": "mariozm", "verified": false, "name": "Mario ZaMi", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 650, "tweet_count": 976, "listed_count": 0}, "id": "352140928"}, {"username": "LuisAlmarcha", "verified": false, "name": "Almarcha", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 319, "tweet_count": 8716, "listed_count": 4}, "id": "292349640"}, {"location": "cidade onde jesus nasceu", "username": "darkksister", "verified": false, "name": "arlequina do daemon", "public_metrics": {"followers_count": 1169, "following_count": 2018, "tweet_count": 175682, "listed_count": 2}, "id": "3377374973"}, {"username": "observlgbtbo", "verified": false, "name": "Observatorio", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 265, "tweet_count": 4662, "listed_count": 4}, "id": "798273328465215488"}, {"username": "Hectoracr_", "verified": false, "name": "Hector Cubillos", "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 117, "tweet_count": 4781, "listed_count": 1}, "id": "129634637"}, {"location": "Madrid. ", "username": "PatriiiMadrid", "verified": false, "name": "Patricia.", "public_metrics": {"followers_count": 1253, "following_count": 182, "tweet_count": 17076, "listed_count": 6}, "id": "222127219"}, {"location": "Le\u00f3n, Guanajuato", "username": "MisterArturo23", "verified": false, "name": "El Mister", "public_metrics": {"followers_count": 1810, "following_count": 3042, "tweet_count": 155614, "listed_count": 20}, "id": "174818566"}, {"username": "SalcedoIsaac92", "verified": false, "name": "_Busi", "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 554, "tweet_count": 64025, "listed_count": 2}, "id": "253310971"}, {"username": "vssf_yuri", "verified": false, "name": "Kbeleira\ud83e\udd11", "public_metrics": {"followers_count": 1255, "following_count": 1135, "tweet_count": 39256, "listed_count": 1}, "id": "3057589354"}, {"username": "cheleaguirre_", "verified": false, "name": "Alejandro \ud83d\udc33\u2620\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 3840, "following_count": 1919, "tweet_count": 30624, "listed_count": 6}, "id": "2187505544"}, {"location": "Pal\u00e1cio de Versalhes ", "username": "Samu_fev", "verified": false, "name": "Samu", "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 261, "tweet_count": 40670, "listed_count": 3}, "id": "593985325"}, {"username": "fernan12vws", "verified": false, "name": "Fernando", "public_metrics": {"followers_count": 470, "following_count": 842, "tweet_count": 64577, "listed_count": 18}, "id": "585619869"}, {"location": "CDMX", "username": "Edward__Ren", "verified": false, "name": "Lalo", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 191, "tweet_count": 33233, "listed_count": 4}, "id": "104327750"}, {"location": "Santa Pon\u00e7a, Mallorca", "username": "Matrabi22", "verified": false, "name": "Elias Matrabi", "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 334, "tweet_count": 8776, "listed_count": 3}, "id": "221149811"}, {"location": "Zona Norte/RJ", "username": "MtSantos001", "verified": false, "name": "Dos Santos \ud83e\udd16", "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 440, "tweet_count": 198086, "listed_count": 1}, "id": "4454667676"}, {"location": "ela/dela   exo", "username": "dyoklng", "verified": false, "name": "kei", "public_metrics": {"followers_count": 2050, "following_count": 1841, "tweet_count": 38419, "listed_count": 13}, "id": "955960059212779521"}, {"location": "Blumenau, Brasil", "username": "PatrickRoza3", "verified": false, "name": "Patrick Roza", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 211, "tweet_count": 7888, "listed_count": 0}, "id": "1036596172654346241"}, {"location": "Cleveland Cavaliers", "username": "cristianalcaine", "verified": false, "name": "C.", "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 594, "tweet_count": 12805, "listed_count": 3}, "id": "307305074"}, {"username": "venti4ore", "verified": false, "name": "Venti4ore", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 0, "tweet_count": 258287, "listed_count": 0}, "id": "955454252851384323"}, {"location": "En mi puta casa", "username": "Da_iwal", "verified": false, "name": "Jajajajaja", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 281, "tweet_count": 16550, "listed_count": 2}, "id": "561263792"}, {"location": "Gotham", "username": "oleloscaracole", "verified": false, "name": "Jacky #BlackLivesMatter", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 0, "tweet_count": 10665, "listed_count": 1}, "id": "315113343"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "thalescamargo__", "verified": false, "name": "Thales Camargo", "public_metrics": {"followers_count": 15357, "following_count": 4742, "tweet_count": 207001, "listed_count": 30}, "id": "365810251"}, {"location": "vis a vis ", "username": "bad_girllz", "verified": false, "name": "Lonely\u30c3", "public_metrics": {"followers_count": 4002, "following_count": 3843, "tweet_count": 43397, "listed_count": 2}, "id": "1000811349000245248"}, {"location": "Donde haya cubatas baratos", "username": "borjaotero_7", "verified": false, "name": "Borja \u06de", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 566, "tweet_count": 127158, "listed_count": 3}, "id": "2693021800"}, {"location": "London, England", "username": "Radkaue", "verified": false, "name": "C-3PO", "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 491, "tweet_count": 49514, "listed_count": 1}, "id": "2503043407"}, {"location": "Camp Half Blood", "username": "ooridswitch", "verified": false, "name": "Amari \ud80c\udfe2 pedindo socorro", "public_metrics": {"followers_count": 1327, "following_count": 1663, "tweet_count": 62976, "listed_count": 4}, "id": "924434856"}, {"username": "VitalusJv", "verified": false, "name": "@Vitalus", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 500, "tweet_count": 59222, "listed_count": 14}, "id": "324335054"}, {"location": "Getxo", "username": "pitiklinov", "verified": false, "name": "Pablo Malo", "public_metrics": {"followers_count": 52207, "following_count": 9634, "tweet_count": 64285, "listed_count": 641}, "id": "636025744"}, {"location": "Asunci\u00f3n - Paraguay", "username": "mxgxlig", "verified": false, "name": "Magali", "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 978, "tweet_count": 34997, "listed_count": 4}, "id": "119799314"}, {"username": "gigiobanks", "verified": false, "name": "banks", "public_metrics": {"followers_count": 1128, "following_count": 1196, "tweet_count": 106168, "listed_count": 3}, "id": "1120057768931622912"}, {"location": "Fukuoka-shi / Jap\u00e3o", "username": "BrennoIkkari", "verified": false, "name": "Brenno Ikkari", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 209, "tweet_count": 158, "listed_count": 0}, "id": "1179469945140383744"}, {"location": "Salto do Itarar\u00e9, Brasil", "username": "luide", "verified": false, "name": "Luide", "public_metrics": {"followers_count": 173964, "following_count": 168, "tweet_count": 23314, "listed_count": 723}, "id": "15534741"}, {"username": "imnaggup", "verified": false, "name": "i think im naggup", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 111, "tweet_count": 773, "listed_count": 0}, "id": "1071454188595539969"}, {"username": "marcosperanzab", "verified": false, "name": "s|o\u0254\u0279\u0250\u026f", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 163, "tweet_count": 821, "listed_count": 0}, "id": "3030355061"}, {"username": "Javi_Herrero001", "verified": false, "name": "Javier Herrero", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 162, "tweet_count": 1706, "listed_count": 0}, "id": "1144006433769435136"}, {"location": "Trujillo - Peru", "username": "jotaeleg85", "verified": false, "name": "Jorge Garcia Ortiz", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 1047, "tweet_count": 7034, "listed_count": 0}, "id": "222937263"}, {"location": "Brasil", "username": "zeloforyou", "verified": false, "name": "Brenda", "public_metrics": {"followers_count": 443, "following_count": 937, "tweet_count": 57876, "listed_count": 1}, "id": "905778334495277056"}, {"username": "manolomr011", "verified": false, "name": "manolorott\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 0, "tweet_count": 2712, "listed_count": 0}, "id": "1027878248301121536"}, {"username": "diegolos13", "verified": false, "name": "Diego Soto", "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 522, "tweet_count": 13401, "listed_count": 2}, "id": "286816223"}, {"location": "Guadalix de la Sierra, Espa\u00f1a", "username": "kikedomin10", "verified": false, "name": "Kike Domin\ud83d\ude08", "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 370, "tweet_count": 24986, "listed_count": 1}, "id": "625021919"}, {"location": "C\u00e1diz, Espa\u00f1a", "username": "frannm14_", "verified": false, "name": "\ud83c\udf83spoky\ud835\udd57\ud835\udd63\ud835\udd38\ud835\udd5f\ud83c\uddf3\ud83c\uddec\ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 642, "following_count": 826, "tweet_count": 113816, "listed_count": 4}, "id": "2266400449"}, {"location": "\u25cf RT/Follow/Like \u2260 endorsement centro Italia", "username": "MercPat", "verified": false, "name": "Patrizia", "public_metrics": {"followers_count": 721, "following_count": 734, "tweet_count": 89742, "listed_count": 19}, "id": "513444329"}, {"location": "Rome, Italy", "username": "CesareOrtis", "verified": false, "name": "Cesare Maria Ortis \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 13884, "following_count": 876, "tweet_count": 193837, "listed_count": 157}, "id": "388946039"}, {"location": "Navaluenga // Madrid", "username": "Sergiio_RM22", "verified": false, "name": "HeadHunterZ \ud83e\udd2a", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 790, "tweet_count": 16687, "listed_count": 1}, "id": "598204124"}, {"location": "Madrid", "username": "Jxlaa00", "verified": false, "name": "MV3 Lafuu\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 620, "following_count": 1018, "tweet_count": 32269, "listed_count": 10}, "id": "2935166542"}, {"username": "PedriitoPereez", "verified": false, "name": "CH", "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 421, "tweet_count": 13668, "listed_count": 1}, "id": "475159793"}, {"username": "swensossego", "verified": false, "name": "lares", "public_metrics": {"followers_count": 790, "following_count": 1593, "tweet_count": 13019, "listed_count": 5}, "id": "750120039932715010"}, {"username": "paolartigas", "verified": false, "name": "Paola \ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 1744, "following_count": 931, "tweet_count": 30544, "listed_count": 1}, "id": "129052024"}, {"username": "25_samu", "verified": false, "name": "Samuel \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 368, "tweet_count": 2916, "listed_count": 0}, "id": "470182507"}, {"location": " chernobyl ", "username": "stairwaytociel0", "verified": false, "name": "A", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 588, "tweet_count": 37375, "listed_count": 2}, "id": "2824261662"}, {"location": "Dragonstone", "username": "Hxngar18", "verified": false, "name": "Damian", "public_metrics": {"followers_count": 2298, "following_count": 1289, "tweet_count": 41319, "listed_count": 9}, "id": "2876313186"}, {"location": "Hellcife", "username": "ananda_ramos", "verified": false, "name": "An anta", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 508, "tweet_count": 9036, "listed_count": 1}, "id": "168922945"}, {"location": "Lima, Per\u00fa", "username": "tavoadrianzen", "verified": false, "name": "Gustavo Adrianz\u00e9n", "public_metrics": {"followers_count": 7925, "following_count": 1556, "tweet_count": 6662, "listed_count": 18}, "id": "707975198608388098"}, {"location": "British Columbia, Canada", "username": "bouvier_carlos", "verified": false, "name": "carlos Bouvier", "public_metrics": {"followers_count": 1137, "following_count": 4695, "tweet_count": 31578, "listed_count": 1}, "id": "1146231952430620672"}, {"location": "Peru", "username": "hendersonapresi", "verified": false, "name": "andre alexandre", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 471, "tweet_count": 11393, "listed_count": 1}, "id": "63491169"}, {"username": "omt13_", "verified": false, "name": "MT", "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 252, "tweet_count": 8757, "listed_count": 0}, "id": "1869379080"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "edithzulmand", "verified": false, "name": "Edith", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 243, "tweet_count": 2495, "listed_count": 0}, "id": "2846054390"}, {"location": "La Plata, Argentina", "username": "AburikyBuzzi", "verified": false, "name": "Ricardo Buzzi troll amateur", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 460, "tweet_count": 9294, "listed_count": 0}, "id": "4076789487"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "A24COM", "verified": true, "name": "A24.com", "public_metrics": {"followers_count": 765394, "following_count": 1029, "tweet_count": 145248, "listed_count": 1719}, "id": "253176236"}, {"username": "ca_maxima", "verified": false, "name": "M\u00e1xima ca", "public_metrics": {"followers_count": 1753, "following_count": 1052, "tweet_count": 266447, "listed_count": 2}, "id": "1003015970213040133"}, {"username": "agapesolar10", "verified": false, "name": "@\u00c1gapesolar10", "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 551, "tweet_count": 21002, "listed_count": 3}, "id": "1140030257862533130"}, {"location": "Valverde de M\u00e9rida, Espa\u00f1a", "username": "Blancasr24", "verified": false, "name": "Blanca", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 155, "tweet_count": 14152, "listed_count": 0}, "id": "794664651556589569"}, {"location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "EekhoutMarcos", "verified": false, "name": "Marcos", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 89, "tweet_count": 653, "listed_count": 1}, "id": "2999994023"}, {"location": "Espanha", "username": "Alberto18369472", "verified": false, "name": "Alberto G G", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 166, "tweet_count": 1941, "listed_count": 0}, "id": "1125648737387331584"}, {"location": "Collado Villalba, Madriz", "username": "PabloCriado12_", "verified": false, "name": "Pablo", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 436, "tweet_count": 7718, "listed_count": 0}, "id": "760933654029803521"}, {"location": "Extremadura, Espa\u00f1a", "username": "Javighgh", "verified": false, "name": "Javier", "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 496, "tweet_count": 9023, "listed_count": 0}, "id": "1093989765945401344"}, {"username": "pizanitro", "verified": false, "name": "pipa", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 391, "tweet_count": 22931, "listed_count": 0}, "id": "1076411211003121666"}, {"location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "vimoreiras", "verified": false, "name": "vit\u00f3ria", "public_metrics": {"followers_count": 685, "following_count": 425, "tweet_count": 67524, "listed_count": 0}, "id": "2413919807"}, {"location": "Barranquilla, Atl\u00e1ntico", "username": "LuzMarinaEsper1", "verified": false, "name": "Luz Marina Esper Fayad lalibertadco", "public_metrics": {"followers_count": 2592, "following_count": 5002, "tweet_count": 116195, "listed_count": 3}, "id": "2245845157"}, {"location": "Madrid", "username": "jorge_armesto", "verified": false, "name": "Jorge Armesto", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 742, "tweet_count": 3877, "listed_count": 5}, "id": "495156587"}, {"location": "MADRID ", "username": "14RMCF", "verified": false, "name": "1984\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 2534, "tweet_count": 46902, "listed_count": 3}, "id": "2447424449"}, {"location": "Valencia, Espa\u00f1a", "username": "lovenursingmery", "verified": false, "name": "Mar\u00eda Ram\u00edrez S\u00e1nchez", "public_metrics": {"followers_count": 20461, "following_count": 6580, "tweet_count": 85691, "listed_count": 119}, "id": "946237604575539201"}, {"location": "Los Cristianos", "username": "sergiiomarrero_", "verified": false, "name": "SergB\u00e6Drip", "public_metrics": {"followers_count": 1196, "following_count": 899, "tweet_count": 19323, "listed_count": 2}, "id": "3080521552"}, {"username": "StorylineBot", "verified": false, "name": "Storyline Bot", "public_metrics": {"followers_count": 1440, "following_count": 1, "tweet_count": 148881, "listed_count": 4}, "id": "830847114976571392"}, {"location": "Mexico", "username": "RogelioCardenas", "verified": false, "name": "Rogelio Cardenas E.", "public_metrics": {"followers_count": 16446, "following_count": 115, "tweet_count": 9505, "listed_count": 263}, "id": "91161738"}, {"location": "M\u00e9xico", "username": "emeequis", "verified": false, "name": "Emeequis", "public_metrics": {"followers_count": 440356, "following_count": 8543, "tweet_count": 272000, "listed_count": 3136}, "id": "52998787"}, {"username": "SergioLega97", "verified": false, "name": "Arevalo", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 350, "tweet_count": 29486, "listed_count": 0}, "id": "469538453"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "Du_Senna21", "verified": false, "name": "Instrumento da disc\u00f3rdia \u2652\ufe0e", "public_metrics": {"followers_count": 848, "following_count": 141, "tweet_count": 50913, "listed_count": 14}, "id": "42884034"}, {"location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "username": "ansa_98", "verified": false, "name": "Periscop", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 681, "tweet_count": 112519, "listed_count": 2}, "id": "1482440257"}, {"location": "Madrid", "username": "PabloMoreno_1", "verified": false, "name": "Pablo Moreno", "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 603, "tweet_count": 11173, "listed_count": 0}, "id": "470402726"}, {"username": "acaarollpereira", "verified": false, "name": "Carol", "public_metrics": {"followers_count": 564, "following_count": 685, "tweet_count": 13178, "listed_count": 1}, "id": "1865326098"}, {"username": "Israaperaltaa", "verified": false, "name": "Isra", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 158, "tweet_count": 2785, "listed_count": 0}, "id": "1074378935637561349"}, {"location": "Tomelloso, Espa\u00f1a", "username": "sergiotr18", "verified": false, "name": "Sergio", "public_metrics": {"followers_count": 800, "following_count": 1003, "tweet_count": 21899, "listed_count": 0}, "id": "273454580"}, {"location": " Brasil", "username": "BIGBANGOMMA", "verified": false, "name": "Omma V.I.P\u2728Forever", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 379, "tweet_count": 2904, "listed_count": 1}, "id": "866492235814252544"}, {"location": "Konoha", "username": "MayumiFuyu", "verified": false, "name": "\ud835\udc40\ud835\udc4e\ud835\udc66\ud835\udc62\ud835\udc5a\ud835\udc56 \u238a * . \u2022 .", "public_metrics": {"followers_count": 1319, "following_count": 2103, "tweet_count": 25445, "listed_count": 7}, "id": "748286287120056320"}, {"location": "Olavarr\u00eda", "username": "sebaslindner", "verified": false, "name": "Sebasti\u00e1n Lindner \ud83c\udf99\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1464, "following_count": 873, "tweet_count": 13333, "listed_count": 17}, "id": "122060758"}, {"username": "TevezEmilio", "verified": false, "name": "Emilio Tevez", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 28, "tweet_count": 15, "listed_count": 0}, "id": "1137009714489942016"}, {"location": "Garanhuns, Brasil", "username": "cyelle_carvalho", "verified": false, "name": "Cyelle faz o L! Lula!\u2665\ufe0f\ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 216, "tweet_count": 15442, "listed_count": 1}, "id": "832337724854124544"}, {"location": "\u2800", "username": "thethundergcd", "verified": false, "name": "\u200d \u200d \u200d\u200d\u200d \u200d\ud835\udc13\ud835\udc07\ud835\udc0e\ud835\udc11.", "public_metrics": {"followers_count": 765, "following_count": 127, "tweet_count": 58413, "listed_count": 17}, "id": "774083943515713536"}, {"location": "Murphamyforever", "username": "Lyttlesurvivol", "verified": false, "name": "Lyria.", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 265, "tweet_count": 4820, "listed_count": 6}, "id": "1166181929479286785"}, {"location": "Valparaiso_Chile", "username": "alejoaquinagago", "verified": false, "name": "AleJoaquinaGaGo \ud83d\udc3e38%", "public_metrics": {"followers_count": 3749, "following_count": 3324, "tweet_count": 248654, "listed_count": 0}, "id": "457171643"}, {"username": "KpixLioness", "verified": false, "name": "Kpix Rose", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 3277, "tweet_count": 29455, "listed_count": 2}, "id": "2330383519"}, {"location": "Madrid", "username": "_rodrigomoral", "verified": false, "name": "Rodrigo\ud83c\udf36\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 448, "following_count": 686, "tweet_count": 15878, "listed_count": 0}, "id": "1675971410"}, {"location": "Miami, FL", "username": "checheju", "verified": false, "name": "Eddy Curiel B", "public_metrics": {"followers_count": 1642, "following_count": 5003, "tweet_count": 57358, "listed_count": 4}, "id": "178407574"}, {"location": "Ela/She/Elle ", "username": "Voczie", "verified": false, "name": "Viczinha Gameplays", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 507, "tweet_count": 11948, "listed_count": 0}, "id": "4150208059"}, {"location": "Brasil", "username": "Brunogrunge6", "verified": false, "name": "Bruno Vieira \ud83d\ude0e", "public_metrics": {"followers_count": 1751, "following_count": 2165, "tweet_count": 11987, "listed_count": 1}, "id": "162798367"}, {"location": "BRAZILzilhttps://gab.ai/VianaB", "username": "LedaViana92", "verified": false, "name": "Al\u00ea\ud83d\udde3\ud83d\udde3\ud83d\udde3Se Deus \u00e9 por n\u00f3s, quem ser\u00e1 contra n\u00f3s?", "public_metrics": {"followers_count": 8701, "following_count": 8648, "tweet_count": 25401, "listed_count": 5}, "id": "912299240982024192"}, {"username": "MendNads", "verified": false, "name": "NadsMend", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 300, "tweet_count": 1182, "listed_count": 0}, "id": "1105135368159010816"}, {"username": "Achopremoh", "verified": false, "name": "Cheatcode", "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 173, "tweet_count": 37010, "listed_count": 5}, "id": "581215509"}, {"username": "PorraLily", "verified": false, "name": "coral1n3 \ud83e\udeb0", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 165, "tweet_count": 66855, "listed_count": 47}, "id": "57692042"}, {"location": "outer space", "username": "serialkellogs", "verified": false, "name": "lelelel", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 203, "tweet_count": 147885, "listed_count": 42}, "id": "192537766"}, {"location": "M\u00e1laga", "username": "nikitaruuu", "verified": false, "name": "niki", "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 911, "tweet_count": 68933, "listed_count": 7}, "id": "309336503"}], "tweets": [{"entities": {"hashtags": [{"start": 60, "end": 79, "tag": "ATVNoticiasMatinal"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.8937, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Mar\u00eda Bartra"}, {"start": 44, "end": 58, "probability": 0.9519, "type": "Person", "normalized_text": "Mart\u00edn Vizcarra"}, {"start": 61, "end": 78, "probability": 0.5763, "type": "Organization", "normalized_text": "ATVNoticiasMatinal"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/VLJDndULIk", "expanded_url": "https://www.atv.pe/actualidad/bartra-responde-al-presidente-vizcarra-394558", "display_url": "atv.pe/actualidad/bar\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-07T14:29:43.000Z", "lang": "es", "text": "Rosa Mar\u00eda Bartra le responde al Presidente Mart\u00edn Vizcarra #ATVNoticiasMatinal  https://t.co/VLJDndULIk", "edit_history_tweet_ids": ["1181215028286033920"], "id": "1181215028286033920", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 62, "like_count": 27, "quote_count": 1}, "author_id": "1231444076"}, {"created_at": "2019-10-06T19:35:52.000Z", "lang": "pt", "text": "@agwntxromanoff @beauwny N\u00e3o acho absurdo", "edit_history_tweet_ids": ["1180929685099819008"], "in_reply_to_user_id": "472178707", "id": "1180929685099819008", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 6, "like_count": 69, "quote_count": 2}, "author_id": "314239647", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180928451626377222"}]}, {"created_at": "2019-10-07T14:11:40.000Z", "lang": "es", "text": "El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "edit_history_tweet_ids": ["1181210487217889286"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9442, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}]}, "id": "1181210487217889286", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 13, "like_count": 3295, "quote_count": 5}, "author_id": "769985262726352896", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181203784095195137"}]}, {"created_at": "2019-10-06T11:35:48.000Z", "lang": "pt", "text": "Coe rapaziada n\u00e3o brinquei com a depress\u00e3o esse a\u00ed \u00e9 meu primo Pedro Henrique se matou essa madrugada por conta da depress\u00e3o n\u00e3o estou muito feliz com isso \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d ent\u00e3o se vc tiver algum parente com depress\u00e3o ajude pos depois pode ser tarde \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d https://t.co/a65fUsLeaf", "edit_history_tweet_ids": ["1180808873571180544"], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 76, "probability": 0.9066, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro Henrique"}], "urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/a65fUsLeaf", "expanded_url": "https://twitter.com/Andrey95784816/status/1180808873571180544/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/a65fUsLeaf", "media_key": "3_1180808867942408196"}]}, "id": "1180808873571180544", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 5, "like_count": 178, "quote_count": 18}, "author_id": "1121514875497385986"}, {"created_at": "2019-10-07T16:41:54.000Z", "lang": "pt", "text": "Essa \u00e9 a pol\u00edcia que mata pol\u00edcia que matou Agatha e que o governador @wilsonwitzel celebra seus feitos como se fosse um gol. https://t.co/Zh3WCowrAq", "edit_history_tweet_ids": ["1181248294267305984"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.557, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/Zh3WCowrAq", "expanded_url": "https://twitter.com/JornalOGlobo/status/1181205171138789377", "display_url": "twitter.com/JornalOGlobo/s\u2026"}], "mentions": [{"start": 70, "end": 83, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298"}]}, "id": "1181248294267305984", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "56710068", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181205171138789377"}]}, {"created_at": "2019-10-07T11:04:52.000Z", "lang": "pt", "text": "Que bgl rid\u00edculo, e a fam\u00edlia da mulher que morreu?? Imagina como eles est\u00e3o se sentindo vendo o cara que matou sua filha, solto e tendo uma vida normal \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/Pcp3vX0IDm", "edit_history_tweet_ids": ["1181163476963807232"], "id": "1181163476963807232", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "928973896266764288", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180618701835403264"}], "entities": {"urls": [{"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/Pcp3vX0IDm", "expanded_url": "https://twitter.com/BandJornalismo/status/1180618701835403264", "display_url": "twitter.com/BandJornalismo\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-07T13:50:33.000Z", "lang": "pt", "text": "Grampos mostram PM do Bope negociando morte de major com bandido: 'Forja assalto e rasga ele' https://t.co/aLeQhUmoEI https://t.co/SbiLH3kd9s", "edit_history_tweet_ids": ["1181205171138789377"], "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 25, "probability": 0.6974, "type": "Person", "normalized_text": "Bope"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/aLeQhUmoEI", "expanded_url": "https://glo.bo/35nHJUm", "display_url": "glo.bo/35nHJUm"}, {"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/SbiLH3kd9s", "expanded_url": "https://twitter.com/JornalOGlobo/status/1181205171138789377/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SbiLH3kd9s", "media_key": "3_1181205169461059587"}]}, "id": "1181205171138789377", "public_metrics": {"retweet_count": 154, "reply_count": 51, "like_count": 559, "quote_count": 53}, "author_id": "54341363"}, {"created_at": "2019-10-05T23:06:23.000Z", "lang": "pt", "text": "Hoje ouvi do menino que eu gosto \u201cvoc\u00ea nunca vai ser uma menina como elas\u201d kk, e ficou com outra praticamente na minha frente.\nEu saindo de casa para ver ele // eu voltando. https://t.co/WT8zXCwlMz", "edit_history_tweet_ids": ["1180620278260551680"], "id": "1180620278260551680", "public_metrics": {"retweet_count": 3536, "reply_count": 1108, "like_count": 36096, "quote_count": 2285}, "author_id": "1092571619258707968", "entities": {"urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/WT8zXCwlMz", "expanded_url": "https://twitter.com/vecollen/status/1180620278260551680/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WT8zXCwlMz", "media_key": "3_1180620259134455808"}, {"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/WT8zXCwlMz", "expanded_url": "https://twitter.com/vecollen/status/1180620278260551680/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WT8zXCwlMz", "media_key": "3_1180620259155415040"}]}}, {"created_at": "2019-10-07T12:15:03.000Z", "lang": "pt", "text": "O presidente do STF, Dias Toffoli, declarou:\n\n\"\u00c9 um tema que entendo desnecess\u00e1rio. O que o pa\u00eds precisa \u00e9 de paz entre os poderes, harmonia, \u00e9 o que eu tenho pregado. Porque o povo quer emprego, quer a economia crescendo.\" \n\nhttps://t.co/nxfIj5tCQm", "edit_history_tweet_ids": ["1181181141165977604"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 18, "probability": 0.9657, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 21, "end": 32, "probability": 0.9102, "type": "Person", "normalized_text": "Dias Toffoli"}], "urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/nxfIj5tCQm", "expanded_url": "https://renovamidia.com.br/presidente-do-stf-diz-que-cpi-da-lava-toga-e-desnecessaria/", "display_url": "renovamidia.com.br/presidente-do-\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://renovamidia.com.br/presidente-do-stf-diz-que-cpi-da-lava-toga-e-desnecessaria/"}]}, "id": "1181181141165977604", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 265, "like_count": 271, "quote_count": 52}, "author_id": "1388402174"}, {"created_at": "2019-10-07T12:57:37.000Z", "lang": "es", "text": "\u201cLa persona que se suicida no quiere dejar de vivir, quiere dejar de sufrir.\u201d", "edit_history_tweet_ids": ["1181191852822806528"], "id": "1181191852822806528", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 1, "like_count": 142, "quote_count": 0}, "author_id": "258441055"}, {"created_at": "2019-10-07T16:37:37.000Z", "lang": "pt", "text": "@melodotabaco meu sonho um furby", "edit_history_tweet_ids": ["1181247218151559168"], "in_reply_to_user_id": "66194179", "id": "1181247218151559168", "geo": {"place_id": "7dde0febc9ef245b"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "213470011", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181242544216109057"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "melodotabaco", "id": "66194179"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 21, "tag": "Joker"}, {"start": 178, "end": 198, "tag": "SpiderManHomecoming"}, {"start": 200, "end": 209, "tag": "GOTGVol2"}, {"start": 211, "end": 217, "tag": "Logan"}, {"start": 220, "end": 239, "tag": "TheDarkKnightRises"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9377, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 64, "end": 67, "probability": 0.9648, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 179, "end": 197, "probability": 0.8811, "type": "Other", "normalized_text": "SpiderManHomecoming"}, {"start": 201, "end": 208, "probability": 0.8513, "type": "Other", "normalized_text": "GOTGVol2"}, {"start": 212, "end": 216, "probability": 0.4841, "type": "Other", "normalized_text": "Logan"}, {"start": 221, "end": 238, "probability": 0.9583, "type": "Other", "normalized_text": "TheDarkKnightRises"}], "urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/Ou7WUb703C", "expanded_url": "https://twitter.com/TaquiBox/status/1181231594557890560/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ou7WUb703C", "media_key": "16_1181231573485674497"}]}, "created_at": "2019-10-07T15:35:33.000Z", "lang": "es", "text": "ACTUALIZACI\u00d3N\n\n#Joker habr\u00eda logrado finalmente +$150M fuera de EEUU este fin de semana, por lo que su estreno global es de unos $247M\n\nEstreno espectacular, casi a la altura de #SpiderManHomecoming, #GOTGVol2, #Logan o #TheDarkKnightRises https://t.co/Ou7WUb703C", "edit_history_tweet_ids": ["1181231594557890560"], "id": "1181231594557890560", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 13, "like_count": 261, "quote_count": 1}, "author_id": "917446389294157824"}, {"created_at": "2019-10-07T14:39:22.000Z", "lang": "es", "text": "@MiguelCielo2 @MarBass_witch @erubeygtz @franvarela91 @El_Zata @ChumelTorres Las animadas est\u00e1n muy buenas", "edit_history_tweet_ids": ["1181217459367481347"], "in_reply_to_user_id": "716353986727555073", "id": "1181217459367481347", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "277312017", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180974471890518016"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "MiguelCielo2", "id": "716353986727555073"}, {"start": 40, "end": 53, "username": "franvarela91", "id": "594218404"}, {"start": 54, "end": 62, "username": "El_Zata", "id": "117880154"}, {"start": 63, "end": 76, "username": "ChumelTorres", "id": "120835612"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 94, "end": 102, "tag": "Su\u00efcidi"}, {"start": 157, "end": 166, "tag": "formaci\u00f3"}, {"start": 167, "end": 179, "tag": "salutmental"}], "urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/cKT5va5UbK", "expanded_url": "http://tinyurl.com/y6rcuwsu", "display_url": "tinyurl.com/y6rcuwsu"}]}, "created_at": "2019-10-07T07:05:05.000Z", "lang": "ca", "text": "Millora els coneixements i les eines per atendre les persones amb risc su\u00efcida amb el curs \u27a1\ufe0f #Su\u00efcidi: prevenci\u00f3, detecci\u00f3 i maneig https://t.co/cKT5va5UbK\n#formaci\u00f3 #salutmental", "edit_history_tweet_ids": ["1181103132874563584"], "id": "1181103132874563584", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "562958304"}, {"created_at": "2019-10-07T14:45:13.000Z", "lang": "es", "text": "Solo un suicida restar\u00eda a esta Santa alianza. https://t.co/npB0qfv8PW", "edit_history_tweet_ids": ["1181218928753827841"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.2975, "type": "Other", "normalized_text": "Santa"}], "urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/npB0qfv8PW", "expanded_url": "https://twitter.com/Aemon3428/status/1181218928753827841/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/npB0qfv8PW", "media_key": "3_1181218923657781248"}]}, "id": "1181218928753827841", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2218795063"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 25, "end": 45, "tag": "PremioLiterario2019"}, {"start": 72, "end": 78, "tag": "ebook"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 44, "probability": 0.8974, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.7842, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 119, "end": 130, "probability": 0.8084, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/TXOVPlID5p", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1181082681360224256/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TXOVPlID5p", "media_key": "3_1181082675920216064"}]}, "created_at": "2019-10-07T05:43:49.000Z", "lang": "es", "text": "\u00bfSab\u00e9is q me presento al #PremioLiterario2019 con \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2?\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfQu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por 50 retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb https://t.co/TXOVPlID5p", "edit_history_tweet_ids": ["1181082681360224256"], "id": "1181082681360224256", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "845570925634424833"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 13, "end": 22, "tag": "Batwoman"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 21, "probability": 0.5816, "type": "Other", "normalized_text": "Batwoman"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8795, "type": "Other", "normalized_text": "Piloto"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/xcdo6kpf86", "expanded_url": "https://twitter.com/DCTVBR/status/1181236809193414656/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xcdo6kpf86", "media_key": "16_1181236759771914240"}]}, "created_at": "2019-10-07T15:56:16.000Z", "lang": "pt", "text": "AUDI\u00caNCIA || #Batwoman: 01x01 \"Piloto\" (Series Premiere)\n\n\ud83c\udd95 - 1.80 milh\u00f5es de pessoas / 0.5 de demo. https://t.co/xcdo6kpf86", "edit_history_tweet_ids": ["1181236809193414656"], "id": "1181236809193414656", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 4, "like_count": 66, "quote_count": 2}, "author_id": "855286084367929345"}, {"created_at": "2019-10-07T16:22:14.000Z", "lang": "pt", "text": "Mano ele matou, esquartejou a m\u00e3e do pr\u00f3prio filho, se rejeitou a dizer onde estava o corpo, foi solto e contratado p voltar ao futebol??????????? Voc\u00eas n\u00e3o percebem o quanto isso \u00e9 errado???? https://t.co/OSSD5cMiR1", "edit_history_tweet_ids": ["1181243344682459139"], "id": "1181243344682459139", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 6, "like_count": 77, "quote_count": 0}, "author_id": "1123070777878773760", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180618701835403264"}], "entities": {"urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/OSSD5cMiR1", "expanded_url": "https://twitter.com/BandJornalismo/status/1180618701835403264", "display_url": "twitter.com/BandJornalismo\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-07T16:33:46.000Z", "lang": "pt", "text": "\u00c9 absurdo ter 19 grupos de whatsapp em comum com a @m1gona", "edit_history_tweet_ids": ["1181246245572096000"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 34, "probability": 0.9319, "type": "Other", "normalized_text": "whatsapp"}]}, "id": "1181246245572096000", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "303574847"}, {"created_at": "2019-10-07T16:05:52.000Z", "lang": "es", "text": "Este es el n\u00famero telef\u00f3nico que puede salvarle la vida a un suicida: 800 290 00 24 https://t.co/MrdvT0MmUS @gobiernogto", "edit_history_tweet_ids": ["1181239225318023171"], "id": "1181239225318023171", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 22, "quote_count": 1}, "author_id": "868796936", "entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/MrdvT0MmUS", "expanded_url": "https://bit.ly/30PNI0J", "display_url": "bit.ly/30PNI0J", "status": 200, "unwound_url": "https://www.am.com.mx/guanajuato/noticias/El-numero-telefonico-que-puede-salvarle-la-vida-a-un-suicida-20191007-0004.html"}], "mentions": [{"start": 108, "end": 120, "username": "gobiernogto", "id": "80393952"}]}}, {"created_at": "2019-10-06T22:17:00.000Z", "lang": "pt", "text": "Goleiro Bruno: matou uma mulher de forma b\u00e1rbara, deixou um filho pequeno sem m\u00e3e. Voltou a jogar bola e foi ovacionado.\n\nSuzane: matou os pais de forma b\u00e1rbara, deixou o irm\u00e3o adolescente e ela mesma sem pais. \u00c9 massacrada toda vez que \u00e9 autorizada a sair do pres\u00eddio.", "edit_history_tweet_ids": ["1180970236205568003"], "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 12, "probability": 0.4828, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}, {"start": 41, "end": 47, "probability": 0.9238, "type": "Other", "normalized_text": "b\u00e1rbara"}, {"start": 122, "end": 127, "probability": 0.4769, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane"}, {"start": 153, "end": 159, "probability": 0.8946, "type": "Other", "normalized_text": "b\u00e1rbara"}]}, "id": "1180970236205568003", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 2, "like_count": 62, "quote_count": 3}, "author_id": "18436797"}, {"created_at": "2019-10-07T16:25:44.000Z", "lang": "pt", "text": "gente a Kiera ta brincando com meu cora\u00e7\u00e3o. oq ser\u00e1 q essa maldita ta escrevendo dessa vez? aaaaahhh pq ela n fala??", "edit_history_tweet_ids": ["1181244225553408002"], "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 12, "probability": 0.5699, "type": "Other", "normalized_text": "Kiera"}]}, "id": "1181244225553408002", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1011983618565173254"}, {"created_at": "2019-10-06T16:52:47.000Z", "lang": "es", "text": "Donde puedo estar feliz, triste, enojada y suicida al mismo tiempo https://t.co/pYSUVCd69p", "edit_history_tweet_ids": ["1180888646846750720"], "id": "1180888646846750720", "geo": {"place_id": "001a4e435087b92e"}, "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 58, "quote_count": 0}, "author_id": "442759919", "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/pYSUVCd69p", "expanded_url": "https://twitter.com/okayslutty/status/1161789520137859075", "display_url": "twitter.com/okayslutty/sta\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-07T11:23:14.000Z", "lang": "pt", "text": "O melhor cabo eleitoral \u00e9 o trabalho realizado! Desempenha nos pr\u00f3ximos tr\u00eas anos e a candidatura ser\u00e1 natural. S\u00f3 mesmo Jesus na causa! S\u00f3 Jesus para dar paci\u00eancia.", "edit_history_tweet_ids": ["1181168099850104832"], "entities": {"annotations": [{"start": 121, "end": 125, "probability": 0.7571, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}, {"start": 140, "end": 144, "probability": 0.8035, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}]}, "in_reply_to_user_id": "759001618884939776", "id": "1181168099850104832", "public_metrics": {"retweet_count": 183, "reply_count": 117, "like_count": 2958, "quote_count": 10}, "author_id": "759001618884939776", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181168098386354177"}]}, {"created_at": "2019-10-06T22:20:29.000Z", "lang": "pt", "text": "Os que aplaudem o Goleiro Bruno o idolatram porque o acham um her\u00f3i que matou uma \"piranha\" pra se defender. N\u00e3o tem outra explica\u00e7\u00e3o. Nojentos.", "edit_history_tweet_ids": ["1180971112647266306"], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.679, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}]}, "id": "1180971112647266306", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "author_id": "18436797"}, {"created_at": "2019-10-06T21:23:38.000Z", "lang": "pt", "text": "o trailer de esquadr\u00e3o suicida// o filme https://t.co/vQiVzk80Bg", "edit_history_tweet_ids": ["1180956804655828993"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 29, "probability": 0.8071, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}], "urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/vQiVzk80Bg", "expanded_url": "https://twitter.com/iamwillsteel/status/1180080077201199104", "display_url": "twitter.com/iamwillsteel/s\u2026"}]}, "id": "1180956804655828993", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 50, "quote_count": 0}, "author_id": "1088197553936629760"}, {"created_at": "2019-10-07T16:14:40.000Z", "lang": "pt", "text": "por isso que a justi\u00e7a brasileira \u00e9 uma piada, cad\u00ea a segunda chance da mulher que foi brutalmente assassinada????? sou totalmente contra essa de 2\u00ba chance pra assassino, se fosse nos eua, matou? vai pagar com a vida tbm https://t.co/Fi4GZ6mErd", "edit_history_tweet_ids": ["1181241440971739136"], "id": "1181241440971739136", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1429105664", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180618701835403264"}], "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/Fi4GZ6mErd", "expanded_url": "https://twitter.com/BandJornalismo/status/1180618701835403264", "display_url": "twitter.com/BandJornalismo\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-06T19:43:53.000Z", "lang": "pt", "text": "trailer de esquadr\u00e3o suicida // esquadr\u00e3o suicida https://t.co/sqXp4NTufS", "edit_history_tweet_ids": ["1180931704799793152"], "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.7709, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}], "urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/sqXp4NTufS", "expanded_url": "https://twitter.com/iamwillsteel/status/1180080077201199104", "display_url": "twitter.com/iamwillsteel/s\u2026"}]}, "id": "1180931704799793152", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 2, "like_count": 448, "quote_count": 1}, "author_id": "991015358285975553"}, {"created_at": "2019-10-07T14:35:06.000Z", "lang": "es", "text": "Si efectivamente quieren llevar la al\u00edcuota del Impuesto a los Bienes Personales al 5%, esto pasar\u00eda a funcionar as\u00ed: compr\u00e1s una casa (7% de impuestos) + 1% Imp. Inmobiliario / a\u00f1o + Bs. Pers. 5%. El Estado se habr\u00e1 quedado con tu casa en 15 a\u00f1os y medio. Que la pasen lindo.", "edit_history_tweet_ids": ["1181216381746008064"], "id": "1181216381746008064", "public_metrics": {"retweet_count": 2010, "reply_count": 124, "like_count": 4442, "quote_count": 74}, "author_id": "50404817"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 24, "end": 30, "tag": "Jap\u00e3o"}, {"start": 37, "end": 45, "tag": "Coringa"}, {"start": 137, "end": 149, "tag": "Constantine"}, {"start": 234, "end": 242, "tag": "Aquaman"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 19, "probability": 0.4521, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 25, "end": 29, "probability": 0.8315, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00e3o"}, {"start": 138, "end": 148, "probability": 0.6022, "type": "Person", "normalized_text": "Constantine"}, {"start": 164, "end": 169, "probability": 0.7507, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 174, "end": 181, "probability": 0.7925, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 235, "end": 241, "probability": 0.3619, "type": "Other", "normalized_text": "Aquaman"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/46MY1lnEAv", "expanded_url": "https://twitter.com/DCBrasil3/status/1181202605390880774/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/46MY1lnEAv", "media_key": "16_1181202593466474497"}]}, "created_at": "2019-10-07T13:40:21.000Z", "lang": "pt", "text": "Top 8 estreias da DC no #Jap\u00e3o:\n\n1 - #Coringa: $7,07 M.\n2 - O Cavaleiro das Trevas Ressurge: $4,67 M.\n3 - Esquadr\u00e3o Suicida: $3,8 M.\n4 - #Constantine: $3,69 M.\n5 - Batman vs Superman: $3,28 M.\n6 - O Cavaleiro das Trevas: $3,09 M.\n7 - #Aquaman: $2,8 M.\n8 - O Homem de A\u00e7o: $2,73 M. https://t.co/46MY1lnEAv", "edit_history_tweet_ids": ["1181202605390880774"], "id": "1181202605390880774", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 6, "like_count": 324, "quote_count": 8}, "author_id": "1076971229515530241"}, {"created_at": "2019-10-07T14:21:46.000Z", "lang": "pt", "text": "gasto pelos anos,\ncansado at\u00e9 a medula.\ndan\u00e7ando na escurid\u00e3o com a escurid\u00e3o, o Garoto Suicida ficou grisalho.\n\nah, os velozes ver\u00f5es idos e partidos para sempre!\n\nestar\u00e1 a morte me espreitando agora?\n\nn\u00e3o, \u00e9 apenas meu gato, desta vez.", "edit_history_tweet_ids": ["1181213027162578944"], "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 86, "probability": 0.3734, "type": "Person", "normalized_text": "Garoto"}]}, "id": "1181213027162578944", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1164549034650099715"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 52, "end": 67, "tag": "BandJornalismo"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 12, "probability": 0.9001, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/QHWwic4Yop", "expanded_url": "https://twitter.com/BandJornalismo/status/1180618701835403264/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/QHWwic4Yop", "media_key": "13_1180618450764349440"}]}, "created_at": "2019-10-05T23:00:08.000Z", "lang": "pt", "text": "Goleiro Bruno volta a jogar futebol ap\u00f3s dois anos. #BandJornalismo https://t.co/QHWwic4Yop", "edit_history_tweet_ids": ["1180618701835403264"], "id": "1180618701835403264", "public_metrics": {"retweet_count": 657, "reply_count": 1038, "like_count": 5548, "quote_count": 5545}, "author_id": "31201557"}, {"created_at": "2019-10-07T14:05:54.000Z", "lang": "es", "text": "INEI: Nueve departamentos consideran que su nivel de vida empeor\u00f3 en el primer semestre | Econom\u00eda | Gesti\u00f3n....y despu\u00e9s vienen con el cuento de que el pueblo apoya al gobierno.  https://t.co/EP0BRKCfqs", "edit_history_tweet_ids": ["1181209036341071872"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9534, "type": "Organization", "normalized_text": "INEI"}], "urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/EP0BRKCfqs", "expanded_url": "https://gestion.pe/economia/inei-nueve-departamentos-consideran-que-su-nivel-de-vida-empeoro-en-el-primer-semestre-noticia/", "display_url": "gestion.pe/economia/inei-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://gestion.pe/economia/inei-nueve-departamentos-consideran-que-su-nivel-de-vida-empeoro-en-el-primer-semestre-noticia/"}]}, "id": "1181209036341071872", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 1077, "like_count": 1371, "quote_count": 70}, "author_id": "235139317"}, {"created_at": "2019-10-07T13:59:03.000Z", "lang": "es", "text": "Ministro Quevedo: Volcamiento de gandola PDVSA Gas fue resultado de un sabotaje - https://t.co/65siX8iAos https://t.co/0WrzY422V0", "edit_history_tweet_ids": ["1181207311290908673"], "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 15, "probability": 0.5496, "type": "Person", "normalized_text": "Quevedo"}, {"start": 41, "end": 49, "probability": 0.5829, "type": "Organization", "normalized_text": "PDVSA Gas"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/65siX8iAos", "expanded_url": "https://www.noticias24.com/venezuela/noticia/359515/ministro-quevedo-volcamiento-de-gandola-pdvsa-gas-fue-resultado-de-un-sabotaje/", "display_url": "noticias24.com/venezuela/noti\u2026"}, {"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/0WrzY422V0", "expanded_url": "https://twitter.com/noticias24/status/1181207311290908673/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0WrzY422V0", "media_key": "3_1181207309290266626"}]}, "id": "1181207311290908673", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "author_id": "14071538"}, {"created_at": "2019-10-06T17:00:17.000Z", "lang": "pt", "text": "\"Ent\u00e3o \u00e9 basicamente uma miss\u00e3o suicida.\"\n\"N\u00e3o cara, d\u00e1 pra escapar. S\u00f3 precisa ter um pouco de intelig\u00eancia.\"\n\"Ent\u00e3o \u00e9 basicamente uma miss\u00e3o suicida.\"", "edit_history_tweet_ids": ["1180890533935357953"], "id": "1180890533935357953", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 1, "like_count": 305, "quote_count": 11}, "author_id": "4132705815"}, {"created_at": "2019-10-07T15:28:16.000Z", "lang": "pt", "text": "@VemkDezaa @mariogalo13 @girldul7 @flrmrngo @agwntxromanoff @protectroyals @beauwny Vamos partir do princ\u00edpio, o qu\u00e3o informada vc esta em rela\u00e7\u00e3o ao sistema judici\u00e1rio/legislativo brasileiro??? N\u00e3o se trata de emo\u00e7\u00e3o em casos como esse, se fosse da minha fam\u00edlia eu certamente pensaria assim, mas tem q se avaliar friamente...", "edit_history_tweet_ids": ["1181229765610659841"], "in_reply_to_user_id": "296447591", "id": "1181229765610659841", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4750236617", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181229289875935232"}], "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 23, "username": "mariogalo13", "id": "314239647"}, {"start": 34, "end": 43, "username": "flrmrngo", "id": "1341265365473619968"}]}}, {"created_at": "2019-10-06T01:26:08.000Z", "lang": "en", "text": "This says a lot about society https://t.co/57u6NcE1D4", "edit_history_tweet_ids": ["1180655446899736577"], "id": "1180655446899736577", "public_metrics": {"retweet_count": 7840, "reply_count": 2050, "like_count": 62551, "quote_count": 7225}, "author_id": "219505926", "entities": {"urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/57u6NcE1D4", "expanded_url": "https://twitter.com/Julian_Epp/status/1180655446899736577/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/57u6NcE1D4", "media_key": "3_1180655441556246530"}]}}, {"created_at": "2019-10-07T16:12:11.000Z", "lang": "es", "text": "@soficanova @DLunfardo Pero la \u00faltima son\u00f3 una locura! \ud83e\udd2a", "edit_history_tweet_ids": ["1181240817199001600"], "in_reply_to_user_id": "812360356156899328", "id": "1181240817199001600", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "282597489", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181240039004606467"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "soficanova", "id": "812360356156899328"}, {"start": 12, "end": 22, "username": "DLunfardo", "id": "853370599900577792"}]}}, {"created_at": "2019-10-07T16:09:53.000Z", "lang": "it", "text": "Con Ius Culturae l\u2019assassino dei poliziotti sarebbe \u2018italiano\u2019: bastano 5 anni di residenza in Italia \u2013 V\u00f8x https://t.co/5KZR9jt98X\n\nDobbiamo ribellarci con tutti i mezzi\nNon deve passare questa legge suicida!! @matteosalvinimi \n@GiorgiaMeloni", "edit_history_tweet_ids": ["1181240236875112448"], "id": "1181240236875112448", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1061429985494347776", "entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/5KZR9jt98X", "expanded_url": "https://voxnews.info/2019/10/06/con-ius-culturae-lassassino-dei-poliziotti-sarebbe-italiano-bastano-5-anni-di-residenza-in-italia/", "display_url": "voxnews.info/2019/10/06/con\u2026"}], "mentions": [{"start": 211, "end": 227, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}, {"start": 229, "end": 243, "username": "GiorgiaMeloni", "id": "130537001"}]}}, {"created_at": "2019-10-07T15:30:37.000Z", "lang": "zxx", "text": "https://t.co/BMyxV1Vvzj", "edit_history_tweet_ids": ["1181230352989331456"], "id": "1181230352989331456", "public_metrics": {"retweet_count": 361, "reply_count": 39, "like_count": 812, "quote_count": 12}, "author_id": "386050296", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/BMyxV1Vvzj", "expanded_url": "https://twitter.com/GNavasTalero/status/1181230352989331456/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BMyxV1Vvzj", "media_key": "3_1181229601797869568"}]}}, {"created_at": "2019-10-07T16:15:30.000Z", "lang": "es", "text": "\ud83d\udc47\ud83e\uddd0 Factores de riesgo:\n\n\u2022Trastornos mentales (depresi\u00f3n, ansiedad, consumo de alcohol y otras drogas).\n\u2022Actos impulsivos (actuar sin pensar en las consecuencias).\n\u2022Momentos de crisis (problemas financieros, rompimientos afectivos).\n\u2022Dolores y enfermedades cr\u00f3nicas.\n\n@IESSec https://t.co/DovxNkvV5C", "edit_history_tweet_ids": ["1181241652008165381"], "in_reply_to_user_id": "3044649531", "id": "1181241652008165381", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "3044649531", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181241642830958593"}], "entities": {"urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/DovxNkvV5C", "expanded_url": "https://twitter.com/IESSHCAM/status/1181241652008165381/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DovxNkvV5C", "media_key": "3_1181241645565665282"}, {"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/DovxNkvV5C", "expanded_url": "https://twitter.com/IESSHCAM/status/1181241652008165381/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DovxNkvV5C", "media_key": "3_1181241645855072256"}], "mentions": [{"start": 267, "end": 274, "username": "IESSec", "id": "556152909"}]}}, {"created_at": "2019-10-07T14:36:30.000Z", "lang": "pt", "text": "Nenhum cara decide matar a mulher do dia para a noite.\n\n\u00c9 um processo longo, que pode envolver pequenas humilha\u00e7\u00f5es p\u00fablicas ou demonstra\u00e7\u00f5es de ci\u00fames.\n\nS\u00f3 chega no tiro em si se houver uma mistura de submiss\u00e3o com dezenas de pessoas fingindo n\u00e3o ver nada.\n\nPara pensar...", "edit_history_tweet_ids": ["1181216734323380226"], "id": "1181216734323380226", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 11, "like_count": 135, "quote_count": 1}, "author_id": "9179462"}, {"created_at": "2016-11-03T11:34:34.000Z", "lang": "es", "text": "Manuel Flos, condenado por falsificaci\u00f3n de dinero, \"le cay\u00f3 encima una avioneta\", asesina a su familia y se suicida https://t.co/aAtyI9bPav https://t.co/pLJbPImbTN", "edit_history_tweet_ids": ["794140709997649921"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9357, "type": "Person", "normalized_text": "Manuel Flos"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/aAtyI9bPav", "expanded_url": "http://elpais.com/diario/1999/06/16/espana/929484022_850215.html", "display_url": "elpais.com/diario/1999/06\u2026"}, {"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/pLJbPImbTN", "expanded_url": "https://twitter.com/Reflex_volucion/status/794140709997649921/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pLJbPImbTN", "media_key": "3_794140436470370305"}]}, "in_reply_to_user_id": "717807719", "id": "794140709997649921", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 3, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "717807719", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "794139652169011201"}]}, {"created_at": "2019-10-07T15:40:48.000Z", "lang": "es", "text": "@FOXSportsArg El tema es que los errores siempre van en el mismo sentido beneficiar a Boca o a River", "edit_history_tweet_ids": ["1181232917831442432"], "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 89, "probability": 0.9936, "type": "Organization", "normalized_text": "Boca"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9918, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "FOXSportsArg", "id": "1312112343053152259"}]}, "in_reply_to_user_id": "111416958", "id": "1181232917831442432", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2775659742", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181232779507437570"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 32, "end": 42, "tag": "DoctorWho"}, {"start": 47, "end": 63, "tag": "TheSuicideSquad"}, {"start": 67, "end": 84, "tag": "Escuadr\u00f3nSuicida"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 29, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 33, "end": 41, "probability": 0.87, "type": "Other", "normalized_text": "DoctorWho"}, {"start": 48, "end": 62, "probability": 0.9255, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}, {"start": 88, "end": 97, "probability": 0.981, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/4RP7uCb2If", "expanded_url": "https://www.culturaocio.com/cine/noticia-primer-vistazo-peter-capaldi-escuadron-suicida-james-gunn-20191007170044.html", "display_url": "culturaocio.com/cine/noticia-p\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-07T15:15:27.000Z", "lang": "es", "text": "Primer vistazo a Peter Capaldi (#DoctorWho) en #TheSuicideSquad el #Escuadr\u00f3nSuicida de James Gunn https://t.co/4RP7uCb2If", "edit_history_tweet_ids": ["1181226538194362368"], "id": "1181226538194362368", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1328885857"}, {"created_at": "2019-10-07T10:43:40.000Z", "lang": "es", "text": "@tovarr \"Es suicida e insensato pensar que se puede cohabitar con un criminal de lesa humanidad. \u00bfEn qu\u00e9 estar\u00e1n pensando qui\u00e9nes lo promueven? \u00bfEn qu\u00e9?\". Yo pregunto: Que les ofrecen a cambio? https://t.co/XjS5fZpEEe", "edit_history_tweet_ids": ["1181158139917406208"], "in_reply_to_user_id": "49856215", "id": "1181158139917406208", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "220055314", "entities": {"urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/XjS5fZpEEe", "expanded_url": "https://www.lapatilla.com/2019/10/05/cohabitar-con-criminales-de-lesa-humanidad-por-gustavo-tovar-arroyo-tovarr/", "display_url": "lapatilla.com/2019/10/05/coh\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "tovarr", "id": "49856215"}]}}, {"created_at": "2019-10-07T08:34:52.000Z", "lang": "es", "text": "No sigan mirando para otro lado....este grav\u00edsimo problema requiere toda la atenci\u00f3n. https://t.co/oIa2sSB3Pv", "edit_history_tweet_ids": ["1181125728668192768"], "id": "1181125728668192768", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2567821782", "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/oIa2sSB3Pv", "expanded_url": "https://mejorconsalud.com/no-aguanto-ir-al-colegio-diego-de-11-anos-se-suicida-por-acoso-escolar/?utm_medium=org&utm_source=fb", "display_url": "mejorconsalud.com/no-aguanto-ir-\u2026", "status": 200, "title": "\"No aguanto ir al colegio\", la carta de despedida de Diego por sufrir acoso escolar", "description": "En Espa\u00f1a, Diego, un ni\u00f1o de tan solo 11 a\u00f1os, decidi\u00f3 quitarse la vida el 14 de octubre del 2015....", "unwound_url": "https://mejorconsalud.as.com/no-aguanto-ir-al-colegio-diego-de-11-anos-se-suicida-por-acoso-escolar/?utm_medium=org&utm_source=fb"}]}}, {"created_at": "2019-10-07T15:25:09.000Z", "lang": "pt", "text": "Sinto pena de algumas crian\u00e7as. quando crecerem \ud83d\ude15\ud83d\ude15\nV\u00e3o perguntar o que aconteceu com o pai, dizerem suicidou -se. \nSeparem-se, fa\u00e7am qualquer coisa mas suic\u00eddio N\u00c3O \ud83e\udd7a\ud83e\udd7a\nPensem na crian\u00e7a que v\u00e3o deixar tamb\u00e9m.", "edit_history_tweet_ids": ["1181228977718992896"], "id": "1181228977718992896", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "author_id": "739152440868671488"}, {"created_at": "2019-10-07T16:09:37.000Z", "lang": "pt", "text": "Esse Kashin \u00e9 fofo esse eh o Tweet https://t.co/eKeBBQZgDb", "edit_history_tweet_ids": ["1181240170181513220"], "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 10, "probability": 0.6491, "type": "Other", "normalized_text": "Kashin"}, {"start": 29, "end": 33, "probability": 0.6579, "type": "Other", "normalized_text": "Tweet"}], "urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/eKeBBQZgDb", "expanded_url": "https://twitter.com/fabineuer1900/status/1181240170181513220/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eKeBBQZgDb", "media_key": "3_1181240161595777025"}]}, "in_reply_to_user_id": "786021130431672320", "id": "1181240170181513220", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "786021130431672320", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181223580115374080"}]}, {"created_at": "2019-10-07T16:08:47.000Z", "lang": "pt", "text": "Se fosse tua irm\u00e3/prima/m\u00e3e/amiga que ele tivesse planejado matar s\u00f3 pra n\u00e3o pagar a pens\u00e3o que \u00e9 uma obriga\u00e7\u00e3o dele para o filho, se ele + o amg tivessem esquartejado o corpo dessa sua conhecida e dado para cachorros?", "edit_history_tweet_ids": ["1181239960113991681"], "in_reply_to_user_id": "758808522549108736", "id": "1181239960113991681", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "758808522549108736", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181239578587537408"}]}, {"created_at": "2019-10-07T16:06:16.000Z", "lang": "pt", "text": "N\u00e3o era nem pra t\u00e1 preso. O crime de homic\u00eddio, \u00e9 um crime de natureza material, a lei descreve a\u00e7\u00e3o e resultado, para a consuma\u00e7\u00e3o exige o resultado morte da v\u00edtima. Muitas d\u00favidas no processo ficaram. Princ\u00edpio do In dubio pro r\u00e9u https://t.co/iHljABywwr", "edit_history_tweet_ids": ["1181239328065896448"], "id": "1181239328065896448", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "73452783", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180618701835403264"}], "entities": {"urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/iHljABywwr", "expanded_url": "https://twitter.com/BandJornalismo/status/1180618701835403264", "display_url": "twitter.com/BandJornalismo\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-07T16:05:04.000Z", "lang": "pt", "text": "@r4ndyg meu deus randynho sim........... itachi fudido\nsasuke eu te amo", "edit_history_tweet_ids": ["1181239025140748289"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 24, "probability": 0.4939, "type": "Other", "normalized_text": "randynho"}, {"start": 41, "end": 46, "probability": 0.9518, "type": "Organization", "normalized_text": "itachi"}, {"start": 55, "end": 60, "probability": 0.896, "type": "Person", "normalized_text": "sasuke"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "r4ndyg", "id": "323833311"}]}, "in_reply_to_user_id": "323833311", "id": "1181239025140748289", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1397638992", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181238816792862720"}]}, {"created_at": "2019-10-07T14:02:04.000Z", "lang": "pt", "text": "Errado n\u00e3o \u00e9 a ressocializa\u00e7\u00e3o do egresso. Errado \u00e9 o mesmo ser ovacionado pq matou uma mulher da forma mais cruel que se pode, enquanto tem ex detendo que foi preso pq roubou um p\u00e3o e nunca mais teve oportunidade na vida. \n\nO feminic\u00eddio \u00e9 ovacionado. https://t.co/WE3lG8Zpsz", "edit_history_tweet_ids": ["1181208072003428352"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.4806, "type": "Person", "normalized_text": "Errado"}, {"start": 43, "end": 48, "probability": 0.5493, "type": "Person", "normalized_text": "Errado"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/WE3lG8Zpsz", "expanded_url": "https://twitter.com/BandJornalismo/status/1180618701835403264", "display_url": "twitter.com/BandJornalismo\u2026"}]}, "id": "1181208072003428352", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 1, "like_count": 102, "quote_count": 3}, "author_id": "192068145", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180618701835403264"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 149, "end": 162, "tag": "Efem\u00e9ridesSV"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 53, "probability": 0.9657, "type": "Place", "normalized_text": "San Salvador"}, {"start": 120, "end": 139, "probability": 0.7999, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro \u00c1ngel Espinoza"}, {"start": 150, "end": 161, "probability": 0.5066, "type": "Other", "normalized_text": "Efem\u00e9ridesSV"}], "urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/DxEHph0vzt", "expanded_url": "https://twitter.com/EfemeridesSV/status/1181165780144185344/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DxEHph0vzt", "media_key": "3_1181165764012859392"}, {"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/DxEHph0vzt", "expanded_url": "https://twitter.com/EfemeridesSV/status/1181165780144185344/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DxEHph0vzt", "media_key": "3_1181165764029685760"}, {"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/DxEHph0vzt", "expanded_url": "https://twitter.com/EfemeridesSV/status/1181165780144185344/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DxEHph0vzt", "media_key": "3_1181165764256157701"}, {"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/DxEHph0vzt", "expanded_url": "https://twitter.com/EfemeridesSV/status/1181165780144185344/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DxEHph0vzt", "media_key": "3_1181165764021280768"}]}, "created_at": "2019-10-07T11:14:01.000Z", "lang": "es", "text": "HACE 80 A\u00d1OS.\n07.oct.1939 En la ciudad de San Salvador, con una pu\u00f1alada en el coraz\u00f3n se suicida el pintor salvadore\u00f1o Pedro \u00c1ngel Espinoza (1891). #Efem\u00e9ridesSV @marte_sv https://t.co/DxEHph0vzt", "edit_history_tweet_ids": ["1181165780144185344"], "id": "1181165780144185344", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 1, "like_count": 22, "quote_count": 1}, "author_id": "1044296178"}, {"created_at": "2019-10-06T19:50:13.000Z", "lang": "es", "text": "BAR\u00c7A .... GOLAZOS \ud83c\udfa5... demasiado premio - para poco JUEGO \ud83d\udcca.... SEVILLA ... perdona \ud83d\ude4f\ud83c\udffc y se suicida ... / demasiados errores y poco control de los ritmos .... MI VALORACI\u00d3N - TACTICA \ud83d\udcda\ud83d\udd25 = NO ME GUSTO , falto fluidez .... LOS GOLES = a veces NO dejan ver \ud83d\ude48 / la realidad .\u270d\ud83c\udffd", "edit_history_tweet_ids": ["1180933299264466944"], "id": "1180933299264466944", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 29, "like_count": 366, "quote_count": 2}, "author_id": "1914041767"}, {"created_at": "2019-10-07T14:35:45.000Z", "lang": "pt", "text": "skol beats 150 bpm quase 15% de \u00e1lcool sei l\u00e1 sabe um gole e o capeta vai estar de bra\u00e7os abertos me esperando https://t.co/Qpt7k3I3hc", "edit_history_tweet_ids": ["1181216548763160578"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.7872, "type": "Organization", "normalized_text": "skol beats"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/Qpt7k3I3hc", "expanded_url": "https://twitter.com/_thzz/status/1181216548763160578/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Qpt7k3I3hc", "media_key": "3_1181216543948115969"}]}, "id": "1181216548763160578", "public_metrics": {"retweet_count": 3209, "reply_count": 297, "like_count": 7946, "quote_count": 1564}, "author_id": "57647191"}, {"created_at": "2019-10-07T11:19:46.000Z", "lang": "pt", "text": "Caralho kkkkkkk o cara est\u00e1 preso h\u00e1 10 anos, cumpriu a pena dele e n\u00e3o tem direito a um recome\u00e7o?! https://t.co/Ay3HetYmpp", "edit_history_tweet_ids": ["1181167225375543297"], "id": "1181167225375543297", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3068319011", "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/Ay3HetYmpp", "expanded_url": "https://t.co/Ay3HetYmpp", "display_url": "t.co/Ay3HetYmpp"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 23, "end": 49, "tag": "DiaMundialdelaSaludMental"}, {"start": 74, "end": 100, "tag": "WorldSuicidePreventionDay"}, {"start": 101, "end": 111, "tag": "40seconds"}, {"start": 194, "end": 203, "tag": "suicidio"}, {"start": 221, "end": 234, "tag": "SaludPublica"}, {"start": 236, "end": 252, "tag": "cuidoenregional"}, {"start": 253, "end": 275, "tag": "prevenciondelsuicidio"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 99, "probability": 0.6714, "type": "Other", "normalized_text": "WorldSuicidePreventionDay"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/0dBLmYhiqj", "expanded_url": "https://twitter.com/DUEdevocacion/status/1181117590476902400/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0dBLmYhiqj", "media_key": "3_1181117576103038976"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/0dBLmYhiqj", "expanded_url": "https://twitter.com/DUEdevocacion/status/1181117590476902400/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0dBLmYhiqj", "media_key": "3_1181117576107175941"}], "mentions": [{"start": 66, "end": 73, "username": "opsoms", "id": "22276965"}]}, "created_at": "2019-10-07T08:02:32.000Z", "lang": "es", "text": "\ud83d\udc49El d\u00eda 10 se celebra  #DiaMundialdelaSaludMental \n\ud83d\udce3Campa\u00f1a de la @opsoms #WorldSuicidePreventionDay #40seconds\n\ud83d\udc40 Cada 40 segundos se suicida una persona\n\ud83c\udd98Tomar conciencia sobre la magnitud del #suicidio como problema de #SaludPublica \n#cuidoenregional #prevenciondelsuicidio https://t.co/0dBLmYhiqj", "edit_history_tweet_ids": ["1181117590476902400"], "id": "1181117590476902400", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 1, "like_count": 29, "quote_count": 0}, "author_id": "2423987868"}, {"created_at": "2019-10-07T15:58:24.000Z", "lang": "es", "text": "@arturooislas Si eres ambientalista debes andar en bicicleta!!!", "edit_history_tweet_ids": ["1181237348190822407"], "in_reply_to_user_id": "110157087", "id": "1181237348190822407", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "154728576", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181235474649583617"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "arturooislas", "id": "110157087"}]}}, {"created_at": "2019-10-06T00:26:05.000Z", "lang": "es", "text": "No avanza reconstrucci\u00f3n del Norte...culpa d Rosa Bartra\nSiguen muriendo bebes x falta d incubadoras...culpa d Rosa Bartra\nLos m\u00e1s grandes corruptos siguen libres y protegidos x MP...culpa d Rosa Bartra\nOdebrecht vuelve a ganar licitac c hmno d dictador...culpa d Rosa Bartra https://t.co/Jgngx70QHE", "edit_history_tweet_ids": ["1180640334285561856"], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 55, "probability": 0.8875, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Bartra"}, {"start": 111, "end": 121, "probability": 0.894, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Bartra"}, {"start": 191, "end": 211, "probability": 0.8345, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Bartra\nOdebrecht"}, {"start": 264, "end": 274, "probability": 0.9013, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Bartra"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/Jgngx70QHE", "expanded_url": "https://twitter.com/pedrojosecama/status/1180640334285561856/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Jgngx70QHE", "media_key": "3_1180640331169239040"}]}, "id": "1180640334285561856", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 101, "like_count": 425, "quote_count": 26}, "author_id": "28845323"}, {"created_at": "2019-10-07T15:48:07.000Z", "lang": "es", "text": "Me acabo de dar cuenta que Joker tiene un Le\u00f3n de Oro y Escuadr\u00f3n Suicida un Tigre de Bronce", "edit_history_tweet_ids": ["1181234757897768960"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 31, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 42, "end": 52, "probability": 0.4525, "type": "Other", "normalized_text": "Le\u00f3n de Oro"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.7018, "type": "Organization", "normalized_text": "Tigre"}, {"start": 86, "end": 91, "probability": 0.4974, "type": "Organization", "normalized_text": "Bronce"}]}, "id": "1181234757897768960", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 5, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "author_id": "4684442264"}, {"created_at": "2019-10-07T13:22:11.000Z", "lang": "pt", "text": "o choro \u00e9 de tristeza, mas dentro do peito cada um sabe o qu\u00e3o j\u00e1 se matou por seu grupo, o amor que sente, ent\u00e3o tem que chorar mesmo, de orgulho por tudo que j\u00e1 vez pelo SEU grupo e de tristeza por n\u00e3o poder fazer mais o mesmo! hipocrisia e falsidade tem no mundo todo.. https://t.co/1frJ449xvW", "edit_history_tweet_ids": ["1181198034023129088"], "id": "1181198034023129088", "geo": {"place_id": "062364f1745605a7"}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 2, "like_count": 28, "quote_count": 0}, "author_id": "899660885370839040", "entities": {"urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/1frJ449xvW", "expanded_url": "https://t.co/1frJ449xvW", "display_url": "t.co/1frJ449xvW"}]}}, {"created_at": "2019-10-04T01:10:53.000Z", "lang": "pt", "text": "deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "edit_history_tweet_ids": ["1179926832579252224"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.7008, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 18, "end": 23, "probability": 0.8263, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 41, "end": 46, "probability": 0.842, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}]}, "id": "1179926832579252224", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 15, "like_count": 1810, "quote_count": 11}, "author_id": "1015972843"}, {"created_at": "2019-10-07T03:50:46.000Z", "lang": "pt", "text": "que o homem negro \u00e9 quem mais se suicida \u00e9 comprovado\n\nminha hip\u00f3tese \u00e9 que tamb\u00e9m s\u00e3o eles os que menos deixam carta de despedida", "edit_history_tweet_ids": ["1181054232193048578"], "id": "1181054232193048578", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 4, "like_count": 275, "quote_count": 0}, "author_id": "766644102721105920"}, {"created_at": "2019-10-07T15:45:52.000Z", "lang": "pt", "text": "N\u00e3o se trata de segunda chance galera, isso \u00e9 puro privil\u00e9gio. Ele foi solto porque tem dinheiro para pagar bons advogados. Segunda chance \u00e9 um detento de classe m\u00e9dia/baixa sair e conseguir um emprego e reconstruir sua vida. Um homem rico que matou uma mulher... https://t.co/mdWXVHC5Ws", "edit_history_tweet_ids": ["1181234194191720448"], "id": "1181234194191720448", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "2587899124", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180618701835403264"}], "entities": {"urls": [{"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/mdWXVHC5Ws", "expanded_url": "https://twitter.com/BandJornalismo/status/1180618701835403264", "display_url": "twitter.com/BandJornalismo\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-06T19:48:31.000Z", "lang": "pt", "text": "Flu joga como na \u00e9poca do Diniz. Allan entre os zagueiros, Daniel encurtando os setores. Ganso mais recuado ditando o ritmo. O que difere? N\u00e3o cria tanto quanto, mas aproveita melhor as chances.", "edit_history_tweet_ids": ["1180932870585638912"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.8498, "type": "Organization", "normalized_text": "Flu"}, {"start": 26, "end": 30, "probability": 0.8723, "type": "Person", "normalized_text": "Diniz"}, {"start": 33, "end": 37, "probability": 0.956, "type": "Person", "normalized_text": "Allan"}, {"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9352, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}]}, "id": "1180932870585638912", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 32, "like_count": 413, "quote_count": 7}, "author_id": "255019405"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 146, "end": 164, "tag": "JuntosSomosNacion"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.8889, "type": "Person", "normalized_text": "Anibal Jr"}, {"start": 101, "end": 105, "probability": 0.6455, "type": "Organization", "normalized_text": "Parks"}], "urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/5tA8IAb0dY", "expanded_url": "https://twitter.com/NacionLucha/status/1180702143574970368/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/5tA8IAb0dY", "media_key": "7_1180701505822707713"}]}, "created_at": "2019-10-06T04:31:42.000Z", "lang": "es", "text": "\ud83d\udd34\ud83d\udd34 \u00a1\u00a1Tope suicida entre segunda y tercera de Anibal Jr que sirve de poco ante los movimientos de los Parks quienes se apuntan la segunda ca\u00edda !!\n#JuntosSomosNacion https://t.co/5tA8IAb0dY", "edit_history_tweet_ids": ["1180702143574970368"], "id": "1180702143574970368", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 30, "quote_count": 2}, "author_id": "1116370888239140865"}, {"created_at": "2019-10-07T04:31:40.000Z", "lang": "es", "text": "Despu\u00e9s de ver JOKER, por dignidad, Marvel deber\u00eda de pedir disculpas por todas las nominaciones al OSCAR que recibi\u00f3 BLACK PANTHER.", "edit_history_tweet_ids": ["1181064525988024320"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.5107, "type": "Other", "normalized_text": "JOKER"}, {"start": 36, "end": 41, "probability": 0.7194, "type": "Other", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 100, "end": 104, "probability": 0.451, "type": "Organization", "normalized_text": "OSCAR"}, {"start": 118, "end": 130, "probability": 0.8145, "type": "Other", "normalized_text": "BLACK PANTHER"}]}, "id": "1181064525988024320", "public_metrics": {"retweet_count": 519, "reply_count": 53, "like_count": 4193, "quote_count": 42}, "author_id": "436972453"}, {"created_at": "2019-10-07T03:21:55.000Z", "lang": "es", "text": "Jajaja esa reuni\u00f3n de los Apristas con el hijo del suicida juramentado luchar contra la dictadura Vizcarrista es lo m\u00e1s pat\u00e9tico q he visto ...y eso q la semana hubo cada cojudez...", "edit_history_tweet_ids": ["1181046969919258624"], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 33, "probability": 0.3724, "type": "Person", "normalized_text": "Apristas"}, {"start": 98, "end": 108, "probability": 0.6887, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarrista"}]}, "id": "1181046969919258624", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 3, "like_count": 87, "quote_count": 0}, "author_id": "361402893"}, {"created_at": "2019-10-07T13:51:45.000Z", "lang": "es", "text": "@NicoDelGrosso No la agarres te lo pido por favor!", "edit_history_tweet_ids": ["1181205475171414017"], "in_reply_to_user_id": "255481534", "id": "1181205475171414017", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "182196103", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181180046314266632"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "NicoDelGrosso", "id": "255481534"}]}}, {"created_at": "2019-10-07T12:30:21.000Z", "lang": "pt", "text": "OPINI\u00c3O: \"Bolsonaro ter\u00e1 chance de se aproximar da ala cat\u00f3lica\". | @veramagalhaes \n\nhttps://t.co/5LymV6nSYF https://t.co/eRzGab7sPJ", "edit_history_tweet_ids": ["1181184991419654146"], "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 18, "probability": 0.9827, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/5LymV6nSYF", "expanded_url": "https://buff.ly/35e4vOk", "display_url": "buff.ly/35e4vOk"}, {"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/eRzGab7sPJ", "expanded_url": "https://twitter.com/JovemPanNews/status/1181184991419654146/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eRzGab7sPJ", "media_key": "3_1181184989867761669"}], "mentions": [{"start": 68, "end": 82, "username": "veramagalhaes", "id": "19667016"}]}, "id": "1181184991419654146", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 11, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "106175018"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 20, "tag": "TonyGordonNoMorning"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 19, "probability": 0.616, "type": "Person", "normalized_text": "TonyGordonNoMorning"}, {"start": 47, "end": 54, "probability": 0.9534, "type": "Place", "normalized_text": "Vaticano"}, {"start": 76, "end": 83, "probability": 0.88, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}, {"start": 205, "end": 213, "probability": 0.9753, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 229, "end": 232, "probability": 0.284, "type": "Place", "normalized_text": "PAPA"}]}, "created_at": "2019-10-07T13:31:00.000Z", "lang": "pt", "text": "#TonyGordonNoMorning \u00e9 o fim dos tempos, at\u00e9 o Vaticano querendo comandar a Amaz\u00f4nia, as cruzadas da igreja cat\u00f3lica matou mais de 200 mil pessoas, e agora como ser\u00e1 ?? querendo ser dono de tudo.. mas pra Venezuela por exemplo o PAPA nem quer saber se tem gente morrendo da fome", "edit_history_tweet_ids": ["1181200251417485312"], "id": "1181200251417485312", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "1115276726127534080"}, {"created_at": "2019-10-07T15:40:58.000Z", "lang": "pt", "text": "@TheNewestRPG @DamonSthevd em malivore ambas das cidades ficarem em paz por uma vez na vida mas hope n\u00e3o sabia que o seu sacrif\u00edcio seria em v\u00e3o e  Que ela aprenderia oque era solid\u00e3o...```\n\n```Tudo parecia estar no seu lugar, Damon e Elena tiveram uma vida tranquila juntos, ate que Damon se revoltou com+", "edit_history_tweet_ids": ["1181232960772677639"], "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 99, "probability": 0.6039, "type": "Person", "normalized_text": "hope"}, {"start": 227, "end": 231, "probability": 0.7033, "type": "Person", "normalized_text": "Damon"}, {"start": 235, "end": 239, "probability": 0.6043, "type": "Person", "normalized_text": "Elena"}, {"start": 284, "end": 288, "probability": 0.7118, "type": "Person", "normalized_text": "Damon"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "TheNewestRPG", "id": "1068658159122812930"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "DamonSthevd", "id": "1047189440077152256"}]}, "in_reply_to_user_id": "1176413786795851777", "id": "1181232960772677639", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1176413786795851777", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181232758963748869"}]}, {"created_at": "2019-09-27T19:11:15.000Z", "lang": "pt", "text": "Sabe o que teria acontecido de diferente caso John Lennon estivesse armado?\nABSOLUTAMENTE NADA!\nO assassino Chapman atirou 5 VEZES nas COSTAS de Lennon, 4 acertaram em cheio o cantor.\n\nA\u00ed eu te pergunto, o que aconteceria se o ASSASSINO n\u00e3o tivesse acesso a uma arma de fogo? https://t.co/zRoXf1p4Hz", "edit_history_tweet_ids": ["1177661999863488512"], "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 56, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "John Lennon"}, {"start": 108, "end": 114, "probability": 0.7731, "type": "Person", "normalized_text": "Chapman"}, {"start": 145, "end": 150, "probability": 0.8703, "type": "Person", "normalized_text": "Lennon"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/zRoXf1p4Hz", "expanded_url": "https://twitter.com/FeCastanhari/status/1177661999863488512/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zRoXf1p4Hz", "media_key": "3_1177661995899858944"}]}, "id": "1177661999863488512", "public_metrics": {"retweet_count": 2539, "reply_count": 1789, "like_count": 12713, "quote_count": 347}, "author_id": "226542162"}, {"created_at": "2019-10-07T15:19:10.000Z", "lang": "pt", "text": "Ele \u00e9 a prova viva disso. Mas como o macaco nunca olha para o seu rabo...\n\nPapa Francisco: \u201cAs ideologias s\u00e3o uma arma perigosa\u201d https://t.co/isS7g5tGaO", "edit_history_tweet_ids": ["1181227473457074184"], "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 88, "probability": 0.6963, "type": "Person", "normalized_text": "Papa Francisco"}], "urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/isS7g5tGaO", "expanded_url": "https://www.oantagonista.com/?p=259949", "display_url": "oantagonista.com/?p=259949"}]}, "id": "1181227473457074184", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "34164237"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 80, "end": 95, "tag": "CarteldelGolfo"}, {"start": 185, "end": 200, "tag": "C\u00e1rteldelGolfo"}, {"start": 204, "end": 215, "tag": "Tamaulipas"}], "annotations": [{"start": 130, "end": 134, "probability": 0.8816, "type": "Person", "normalized_text": "Erick"}, {"start": 138, "end": 143, "probability": 0.7624, "type": "Person", "normalized_text": "Manuel"}, {"start": 186, "end": 199, "probability": 0.3346, "type": "Place", "normalized_text": "C\u00e1rteldelGolfo"}, {"start": 205, "end": 214, "probability": 0.918, "type": "Place", "normalized_text": "Tamaulipas"}], "urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/3CTCYZLk8v", "expanded_url": "https://www.blog-del-narco.com.mx/2019/10/vamos-ser-del-cartel-del-golfo-estudiar.html", "display_url": "blog-del-narco.com.mx/2019/10/vamos-\u2026"}, {"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/EJYIx2KsUR", "expanded_url": "https://twitter.com/blogdelnarcomx/status/1179916772830515201/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/EJYIx2KsUR", "media_key": "7_1179916708246704128"}]}, "created_at": "2019-10-04T00:30:55.000Z", "lang": "es", "text": "Ni las traseras se saben limpiar y ya quieren pelear la plaza, \"Vamos a ser del #CarteldelGolfo, estudiar es de ni\u00f1os chiquitos\", Erick y Manuel, los ni\u00f1os que quieren ser sicarios del #C\u00e1rteldelGolfo en #Tamaulipas\n\nhttps://t.co/3CTCYZLk8v https://t.co/EJYIx2KsUR", "edit_history_tweet_ids": ["1179916772830515201"], "id": "1179916772830515201", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 31, "like_count": 184, "quote_count": 31}, "author_id": "221882500"}, {"created_at": "2019-10-07T15:31:02.000Z", "lang": "es", "text": "Regalo de lunes: contame cu\u00e1l es tu personaje favorito de una serie o pel\u00edcula de Netflix y te dise\u00f1o un fondo de pantalla para el celular. \n\n*Promoci\u00f3n v\u00e1lida hasta las 14hs. No vale usarlo de excusa para pedir pelis o series que no tengo.", "edit_history_tweet_ids": ["1181230460921417728"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 88, "probability": 0.9757, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "id": "1181230460921417728", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 1253, "like_count": 911, "quote_count": 13}, "author_id": "1106274695748440064"}, {"created_at": "2019-10-07T15:29:21.000Z", "lang": "es", "text": "Envenena a sus tres hijos y luego se suicida. https://t.co/McYHm0VHcv https://t.co/l4StqDOgn1", "edit_history_tweet_ids": ["1181230034373226496"], "id": "1181230034373226496", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "23377748", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/McYHm0VHcv", "expanded_url": "https://bit.ly/2AOSmBr", "display_url": "bit.ly/2AOSmBr"}, {"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/l4StqDOgn1", "expanded_url": "https://twitter.com/AztecaNoticias/status/1181230034373226496/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/l4StqDOgn1", "media_key": "3_1181230023107399680"}]}}, {"created_at": "2019-10-07T01:54:39.000Z", "lang": "es", "text": "Quieren saber cu\u00e1ndo habremos tocado fondo? Cuando los pol\u00edticos finalmente comprendan que no hay m\u00e1s remedio que bajar el gasto en lugar de intentar subir los impuestos para rascar el fondo de la olla... Pol\u00edticos vs Los que Pagamos Impuestos. https://t.co/Jz0p0OA1Hn", "edit_history_tweet_ids": ["1181025011030794242"], "id": "1181025011030794242", "public_metrics": {"retweet_count": 246, "reply_count": 43, "like_count": 879, "quote_count": 6}, "author_id": "56818132", "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/Jz0p0OA1Hn", "expanded_url": "https://twitter.com/Miguel_Boggiano/status/1181025011030794242/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Jz0p0OA1Hn", "media_key": "3_1181024997051121665"}]}}, {"created_at": "2019-10-07T15:34:01.000Z", "lang": "es", "text": "RESCATE / SUICIDA / ENCERRADO EN HABITACION : AV. ESTEBAN CAMERE  100  - SANTIAGO DE SURCO // AMB134", "edit_history_tweet_ids": ["1181231211534000129"], "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.3977, "type": "Person", "normalized_text": "ESTEBAN"}]}, "id": "1181231211534000129", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "6251192"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 65, "end": 79, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 80, "end": 89, "tag": "personal"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 122, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/JNUHke6RWl", "expanded_url": "https://twitter.com/StevenCaldern9/status/1063981818855284736", "display_url": "twitter.com/StevenCaldern9\u2026"}], "mentions": [{"start": 44, "end": 60, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}]}, "created_at": "2019-10-06T02:02:49.000Z", "lang": "es", "text": "\u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Garc\u00eda ahora que ya se le acaba la inmunidad parlamentaria? Que ni crea que nos hemos olvidado. https://t.co/JNUHke6RWl", "edit_history_tweet_ids": ["1180664679364009984"], "id": "1180664679364009984", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 55, "like_count": 1177, "quote_count": 14}, "author_id": "1027581251958517761", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1063981818855284736"}]}, {"created_at": "2019-10-07T15:31:31.000Z", "lang": "es", "text": "@LauraMontagut1 @Daniela_Mncada Uyy no creo que Daniela quiera, no puedo pensar que sea tan autodestructiva.", "edit_history_tweet_ids": ["1181230582673629186"], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 54, "probability": 0.5316, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "LauraMontagut1", "id": "422098232"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "Daniela_Mncada", "id": "154006930"}]}, "in_reply_to_user_id": "422098232", "id": "1181230582673629186", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "808803050", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181073390943252480"}]}, {"created_at": "2019-10-07T15:10:50.000Z", "lang": "es", "text": "@Santi_Trz All\u00e1 la est\u00e1n haciendo la suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1181225377261395973"], "in_reply_to_user_id": "584858504", "id": "1181225377261395973", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4828630317", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181204427073560577"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Santi_Trz", "id": "584858504"}]}}, {"created_at": "2019-10-07T01:57:04.000Z", "lang": "zxx", "text": "https://t.co/C1cPZ5uS2L", "edit_history_tweet_ids": ["1181025619439767554"], "id": "1181025619439767554", "public_metrics": {"retweet_count": 590, "reply_count": 55, "like_count": 2893, "quote_count": 138}, "author_id": "1566776353", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/C1cPZ5uS2L", "expanded_url": "https://twitter.com/fillolvr/status/1181025619439767554/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/C1cPZ5uS2L", "media_key": "3_1181025606525444098"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 145, "end": 160, "tag": "redacaoSportTV"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 15, "probability": 0.8943, "type": "Person", "normalized_text": "Diniz"}, {"start": 52, "end": 57, "probability": 0.8229, "type": "Person", "normalized_text": "Marc\u00e3o"}, {"start": 146, "end": 159, "probability": 0.6604, "type": "Other", "normalized_text": "redacaoSportTV"}]}, "created_at": "2019-10-07T15:04:14.000Z", "lang": "pt", "text": "Se fosse o Diniz ontem, ter\u00edamos tomado a virada, o Marc\u00e3o preservou o estilo , por\u00e9m com mais prote\u00e7\u00e3o \u00e0 zaga e sem ser suicida e inconsequente #redacaoSportTV", "edit_history_tweet_ids": ["1181223714320506881"], "id": "1181223714320506881", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1058394291129737216"}, {"created_at": "2019-10-07T05:38:54.000Z", "lang": "es", "text": "Hoy lunes 7 de octubre todos a la marcha \u201cCiudadanos contra el golpe\u201d. https://t.co/6LbVtAfzSa", "edit_history_tweet_ids": ["1181081442882859009"], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 51, "probability": 0.4302, "type": "Place", "normalized_text": "Ciudadanos"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/6LbVtAfzSa", "expanded_url": "https://twitter.com/reyconbarba/status/1181039074498564096", "display_url": "twitter.com/reyconbarba/st\u2026"}]}, "id": "1181081442882859009", "public_metrics": {"retweet_count": 380, "reply_count": 602, "like_count": 914, "quote_count": 62}, "author_id": "127324067", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181039074498564096"}]}, {"created_at": "2019-10-07T15:24:26.000Z", "lang": "pt", "text": "@Murilo66075583 @Rafael_alvsan Eh para esse e outros fins q trabalho o final d semana tdo...", "edit_history_tweet_ids": ["1181228797326233600"], "in_reply_to_user_id": "998694671303041025", "id": "1181228797326233600", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "373708174", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181228520338530304"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Murilo66075583", "id": "998694671303041025"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "Rafael_alvsan", "id": "1127329468694114304"}]}}, {"created_at": "2019-10-07T11:16:01.000Z", "lang": "pt", "text": "Continua a instrumentaliza\u00e7\u00e3o da justi\u00e7a, a favor da m\u00e1fia que controla o futebol e pol\u00edtica nacional https://t.co/aiXVoTcw4L", "edit_history_tweet_ids": ["1181166283091595264"], "id": "1181166283091595264", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 9, "like_count": 193, "quote_count": 10}, "author_id": "207200701", "entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/aiXVoTcw4L", "expanded_url": "https://www.record.pt/futebol/futebol-nacional/liga-nos/benfica/detalhe/ministerio-publico-trava-detencao-de-mais-tres-elementos-dos-no-name-boys", "display_url": "record.pt/futebol/futebo\u2026", "unwound_url": "https://www.record.pt/futebol/futebol-nacional/liga-nos/benfica/detalhe/ministerio-publico-trava-detencao-de-mais-tres-elementos-dos-no-name-boys"}]}}, {"created_at": "2019-10-07T15:22:02.000Z", "lang": "pt", "text": "@Rafael_alvsan Partiu praia", "edit_history_tweet_ids": ["1181228195695087616"], "in_reply_to_user_id": "1127329468694114304", "id": "1181228195695087616", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "373708174", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181227782300471297"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Rafael_alvsan", "id": "1127329468694114304"}]}}, {"created_at": "2019-10-07T15:23:31.000Z", "lang": "pt", "text": "... Deve estar cansando as pessoas, mas eu vejo uns argumentos t\u00e3o vazios pra mim como se a gente realmente tivesse falando de um filme de um diretor inteligente que quer fazer um debate social e n\u00e3o do filme um diretor de Se Beber N\u00e3o Case que acha que o...", "edit_history_tweet_ids": ["1181228567029522432"], "entities": {"annotations": [{"start": 223, "end": 224, "probability": 0.507, "type": "Other", "normalized_text": "Se"}, {"start": 232, "end": 239, "probability": 0.6243, "type": "Other", "normalized_text": "N\u00e3o Case"}]}, "in_reply_to_user_id": "725155600993234944", "id": "1181228567029522432", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "725155600993234944", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181228452751515651"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 40, "end": 53, "tag": "inktober2019"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 52, "probability": 0.7761, "type": "Other", "normalized_text": "inktober2019"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/AxxJ1TJubg", "expanded_url": "https://twitter.com/jojoddity/status/1181195334904614912/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AxxJ1TJubg", "media_key": "3_1181195178591297538"}, {"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/AxxJ1TJubg", "expanded_url": "https://twitter.com/jojoddity/status/1181195334904614912/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AxxJ1TJubg", "media_key": "3_1181195221494849536"}, {"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/AxxJ1TJubg", "expanded_url": "https://twitter.com/jojoddity/status/1181195334904614912/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AxxJ1TJubg", "media_key": "3_1181195292672217088"}]}, "created_at": "2019-10-07T13:11:28.000Z", "lang": "pt", "text": "dia 2- construcso de personagem suicida #inktober2019 https://t.co/AxxJ1TJubg", "edit_history_tweet_ids": ["1181195334904614912"], "in_reply_to_user_id": "4834177564", "id": "1181195334904614912", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "4834177564", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180107225018372096"}]}, {"created_at": "2019-10-07T15:18:24.000Z", "lang": "es", "text": "@angry_ikari Noob, yo la \u00faltima la hago gratis \ud83d\ude0e", "edit_history_tweet_ids": ["1181227280129052677"], "in_reply_to_user_id": "1091325711233753088", "id": "1181227280129052677", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1117410497094127616", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181225669453328386"}]}, {"created_at": "2019-10-07T15:20:59.000Z", "lang": "pt", "text": "@Rafael_alvsan @lportalm @Murilo66075583 Se eu n\u00e3o tenho dinheiro,nem saio...\nCada um com suas dividas...", "edit_history_tweet_ids": ["1181227929742827521"], "in_reply_to_user_id": "1127329468694114304", "id": "1181227929742827521", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "373708174", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181227411192594433"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Rafael_alvsan", "id": "1127329468694114304"}, {"start": 15, "end": 24, "username": "lportalm", "id": "923297881548877825"}, {"start": 25, "end": 40, "username": "Murilo66075583", "id": "998694671303041025"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 257, "end": 264, "tag": "relato"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 123, "probability": 0.6229, "type": "Other", "normalized_text": "Guzm\u00e1n"}, {"start": 151, "end": 157, "probability": 0.5198, "type": "Person", "normalized_text": "Gonzalo"}, {"start": 189, "end": 198, "probability": 0.4391, "type": "Place", "normalized_text": "Los Padros"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/XKRsk8v4QZ", "expanded_url": "https://twitter.com/FranchyMendez04/status/1181052804619755521/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XKRsk8v4QZ", "media_key": "3_1181052787012055040"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/XKRsk8v4QZ", "expanded_url": "https://twitter.com/FranchyMendez04/status/1181052804619755521/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XKRsk8v4QZ", "media_key": "3_1181052792179437568"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/XKRsk8v4QZ", "expanded_url": "https://twitter.com/FranchyMendez04/status/1181052804619755521/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XKRsk8v4QZ", "media_key": "3_1181052796529004544"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/XKRsk8v4QZ", "expanded_url": "https://twitter.com/FranchyMendez04/status/1181052804619755521/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XKRsk8v4QZ", "media_key": "3_1181052800769384449"}], "mentions": [{"start": 94, "end": 107, "username": "juntacentral", "id": "109881686"}]}, "created_at": "2019-10-07T03:45:06.000Z", "lang": "es", "text": "Ahora me entero, que aparte de todo lo que hemos estado observando, el se\u00f1or presidente de la @juntacentral, Casta\u00f1os Guzm\u00e1n estuvo visitando al se\u00f1or Gonzalo y su Grupo en sus oficinas de Los Padros como a las 5pm. Miren esta muestra a ver si se parece al #relato de la junta. https://t.co/XKRsk8v4QZ", "edit_history_tweet_ids": ["1181052804619755521"], "id": "1181052804619755521", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 36, "like_count": 139, "quote_count": 18}, "author_id": "961024916"}, {"created_at": "2019-10-05T21:00:57.000Z", "lang": "es", "text": "Es muy grave lo que est\u00e1 pasando, adem\u00e1s de grave, suicida si permitimos que se concrete. S\u00ed, suicida. Reflexionemos: Hitler, Stalin, Mao (los tres socialistas) persiguieron, exterminaron a sus pueblos, arruinaron a sus naciones.\n\n\u00bfConvivir\u00edamos con ellos sabi\u00e9ndolo? \u00bfSonrisas?. https://t.co/56VyPBgMyR", "edit_history_tweet_ids": ["1180588708505866241"], "entities": {"annotations": [{"start": 118, "end": 123, "probability": 0.9719, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 126, "end": 131, "probability": 0.9676, "type": "Person", "normalized_text": "Stalin"}, {"start": 134, "end": 136, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Mao"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/56VyPBgMyR", "expanded_url": "https://twitter.com/Reportero24/status/1180583844509962242", "display_url": "twitter.com/Reportero24/st\u2026"}]}, "id": "1180588708505866241", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 3, "like_count": 69, "quote_count": 3}, "author_id": "120873942", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180583844509962242"}]}, {"created_at": "2019-10-07T15:19:54.000Z", "lang": "pt", "text": "@Rafael_alvsan N\u00e3o foi trabalhar vadio?", "edit_history_tweet_ids": ["1181227659700965376"], "in_reply_to_user_id": "1127329468694114304", "id": "1181227659700965376", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "373708174", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181226898996809729"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Rafael_alvsan", "id": "1127329468694114304"}]}}, {"created_at": "2019-10-07T15:18:07.000Z", "lang": "pt", "text": "@Rafael_alvsan @lportalm @Murilo66075583 Feio teve l\u00e1 no cevas ti cobrando,tu disse q ia dar o toba pra ele no final da festa", "edit_history_tweet_ids": ["1181227210260254721"], "in_reply_to_user_id": "1127329468694114304", "id": "1181227210260254721", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "373708174", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181217156568145920"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Rafael_alvsan", "id": "1127329468694114304"}, {"start": 15, "end": 24, "username": "lportalm", "id": "923297881548877825"}, {"start": 25, "end": 40, "username": "Murilo66075583", "id": "998694671303041025"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "Estatales"}, {"start": 28, "end": 57, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}, {"start": 225, "end": 233, "tag": "suicida"}, {"start": 240, "end": 247, "tag": "muerte"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 95, "probability": 0.631, "type": "Other", "normalized_text": "Quetzalcoatl Hern\u00e1ndez Cervantes"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/M0ZhXUw3xX", "expanded_url": "https://twitter.com/RTepeaca/status/1171853061184081920/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/M0ZhXUw3xX", "media_key": "3_1171852964173975552"}], "mentions": [{"start": 161, "end": 173, "username": "IberoPuebla", "id": "144557786"}]}, "created_at": "2019-09-11T18:28:36.000Z", "lang": "es", "text": "#Estatales\n\nEn el marco del #DiaMundialPrevencionSuicidio el Dr.Quetzalcoatl Hern\u00e1ndez Cervantes, coordinador del Doctorado en Investigaci\u00f3n Psicol\u00f3gicaen de la @IberoPuebla, llev\u00f3 a cabo la conferencia:  Afrontar una crisis #suicida o una #muerte por suicidio de un ser querido. https://t.co/M0ZhXUw3xX", "edit_history_tweet_ids": ["1171853061184081920"], "id": "1171853061184081920", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1073749514970746880"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 71, "end": 84, "tag": "foreveralone"}]}, "created_at": "2019-10-07T15:16:09.000Z", "lang": "pt", "text": "Ter folga na segunda eh tri, show....\nFoda eh q a tua galera trabalha\ud83d\ude12\n#foreveralone", "edit_history_tweet_ids": ["1181226712379641857"], "id": "1181226712379641857", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "373708174"}, {"created_at": "2019-10-07T14:24:20.000Z", "lang": "ca", "text": "@Sadeser hi ha altres formes de despla\u00e7ar-se. Si segueixes el meu compte en parlo tot sovint. A Fran\u00e7a parlen del co.voiturage (compartir vehicle per a mateixos trajectes). Tamb\u00e9 les decisions politiques tenen a a veure. P.ex a bcn, van privatitzar servei d'aig\u00fces i funeraris", "edit_history_tweet_ids": ["1181213672489791488"], "in_reply_to_user_id": "118027896", "id": "1181213672489791488", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2942365767", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181212602699001856"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Sadeser", "id": "118027896"}]}}, {"created_at": "2019-10-06T16:33:21.000Z", "lang": "en", "text": "what movie is this https://t.co/WuhMsuJw1c", "edit_history_tweet_ids": ["1180883753742163969"], "id": "1180883753742163969", "public_metrics": {"retweet_count": 633, "reply_count": 461, "like_count": 3066, "quote_count": 1206}, "author_id": "930047037696966656", "entities": {"urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/WuhMsuJw1c", "expanded_url": "https://twitter.com/anthonyonmovies/status/1180883753742163969/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WuhMsuJw1c", "media_key": "3_1180883748075606016"}]}}, {"created_at": "2019-10-07T13:47:35.000Z", "lang": "qam", "text": "@BrunooTrz https://t.co/lOhhFTvA23", "edit_history_tweet_ids": ["1181204427073560577"], "in_reply_to_user_id": "4828630317", "id": "1181204427073560577", "geo": {"place_id": "0134e9670afa8f32"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "584858504", "entities": {"urls": [{"start": 11, "end": 34, "url": "https://t.co/lOhhFTvA23", "expanded_url": "https://twitter.com/rxmiacosta/status/1181196351197106179", "display_url": "twitter.com/rxmiacosta/sta\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "BrunooTrz", "id": "4828630317"}]}}, {"created_at": "2019-10-06T17:32:21.000Z", "lang": "pt", "text": "Sobre os absurdos e m\u00e1-f\u00e9 do ex-PGR Rodrigo Janot, citando meu nome - e reproduzidos aqui no RN - n\u00e3o merecem sequer resposta. O livro, j\u00e1 desmoralizado por mentiras e comprovadas contradi\u00e7\u00f5es, em que o autor se confessa \u201chomicida/suicida\u201d fala por si.", "edit_history_tweet_ids": ["1180898603038121985"], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 48, "probability": 0.5838, "type": "Other", "normalized_text": "Rodrigo Janot"}]}, "id": "1180898603038121985", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 6, "like_count": 36, "quote_count": 2}, "author_id": "72570247"}, {"created_at": "2019-10-05T22:34:37.000Z", "lang": "pt", "text": "Em estreia pelo Po\u00e7os, Bruno \u00e9 ovacionado e diz querer jogar at\u00e9 os 40 \n\nhttps://t.co/MvEc1Nytts", "edit_history_tweet_ids": ["1180612280645558273"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.5387, "type": "Person", "normalized_text": "Po\u00e7os"}, {"start": 23, "end": 27, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/MvEc1Nytts", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/esporte/2019/10/em-apresentacao-com-veto-a-emissora-goleiro-bruno-diz-querer-jogar-ate-os-40.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/esporte/2019/1\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/esporte/2019/10/em-apresentacao-com-veto-a-emissora-goleiro-bruno-diz-querer-jogar-ate-os-40.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}]}, "id": "1180612280645558273", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 475, "like_count": 389, "quote_count": 891}, "author_id": "14594813"}, {"created_at": "2019-03-27T11:45:59.000Z", "lang": "pt", "text": "@anunciador3 @OIavoDeCarvaIho Davi terminou como?\nObrigado", "edit_history_tweet_ids": ["1110870579656171521"], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 33, "probability": 0.4896, "type": "Person", "normalized_text": "Davi"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "anunciador3", "id": "2975446779"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "OIavodeCarvaIho", "id": "1274003703461302275"}]}, "in_reply_to_user_id": "2975446779", "id": "1110870579656171521", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1038477616045613056", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1110846813366571008"}]}, {"created_at": "2019-10-07T14:52:08.000Z", "lang": "es", "text": "Si la mona llega a ver este video, se baja tres cajas de vino a pecho y despu\u00e9s se suicida https://t.co/TSjKlm8dkQ", "edit_history_tweet_ids": ["1181220670035972097"], "id": "1181220670035972097", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "author_id": "1178396945431306240", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180722466970316800"}], "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/TSjKlm8dkQ", "expanded_url": "https://twitter.com/CeballosAgus1/status/1180722466970316800", "display_url": "twitter.com/CeballosAgus1/\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 263, "end": 274, "tag": "FelizFinde"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.6315, "type": "Person", "normalized_text": "Leticia"}, {"start": 77, "end": 84, "probability": 0.3227, "type": "Other", "normalized_text": "Borbones"}, {"start": 264, "end": 273, "probability": 0.5309, "type": "Other", "normalized_text": "FelizFinde"}], "urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.amp.html?id_externo_rsoc=FB_CM&__twitter_impression=true", "display_url": "elpais.com/elpais/2018/11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.html?outputType=amp"}]}, "created_at": "2018-11-30T10:26:13.000Z", "lang": "es", "text": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd \nLa reina Leticia estrena la \u00faltima gran joya de los Borbones, la tiara rusa.\nHay gente que se suicida, porque le quitan la casa, o hay gente comiendo en comedores sociales.\n\ud83d\udc49A m\u00ed \u00e9sto me da mucho asco. Ya basta de tanto lujo y caprichos.\n#FelizFinde", "edit_history_tweet_ids": ["1068451125681143808"], "id": "1068451125681143808", "public_metrics": {"retweet_count": 4627, "reply_count": 982, "like_count": 6725, "quote_count": 278}, "author_id": "4685258616"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 26, "end": 33, "tag": "Outing"}, {"start": 88, "end": 106, "tag": "BullismoOmofobico"}, {"start": 107, "end": 121, "tag": "Cyberbullismo"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/On8bknIjbv", "expanded_url": "https://www.gay.it/attualita/news/ragazzo-gay-suicida-dopo-outing-social-media", "display_url": "gay.it/attualita/news\u2026"}, {"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/i6uGp1YDYy", "expanded_url": "https://twitter.com/gayit/status/1179729070419873792/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/i6uGp1YDYy", "media_key": "3_1179729068515704832"}]}, "created_at": "2019-10-03T12:05:03.000Z", "lang": "it", "text": "Ragazzo si suicida dopo l'#Outing e l'omofobia sui social media https://t.co/On8bknIjbv #BullismoOmofobico #Cyberbullismo https://t.co/i6uGp1YDYy", "edit_history_tweet_ids": ["1179729070419873792"], "id": "1179729070419873792", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "author_id": "95899547"}, {"created_at": "2019-10-07T08:22:01.000Z", "lang": "es", "text": "Mata a su hija de cinco a\u00f1os y se suicida https://t.co/cwSIyNLEi9", "edit_history_tweet_ids": ["1181122493920301056"], "id": "1181122493920301056", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "958453028323053568", "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/cwSIyNLEi9", "expanded_url": "http://cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mat\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-06T05:52:27.000Z", "lang": "es", "text": "El federallll https://t.co/pAZqgbF77T", "edit_history_tweet_ids": ["1180722466970316800"], "id": "1180722466970316800", "public_metrics": {"retweet_count": 271, "reply_count": 106, "like_count": 5870, "quote_count": 1449}, "author_id": "1089657553196367873", "entities": {"urls": [{"start": 14, "end": 37, "url": "https://t.co/pAZqgbF77T", "expanded_url": "https://twitter.com/Agus_ceballos5/status/1180722466970316800/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/pAZqgbF77T", "media_key": "7_1180722276418904064"}]}}, {"created_at": "2019-10-07T14:14:34.000Z", "lang": "es", "text": "@nanicg00 A m\u00ed no me entusiasma nada, la verdad estoy aburrido de t\u00e9cnicos italianos con sus propuestas arcaicas", "edit_history_tweet_ids": ["1181211215810486272"], "in_reply_to_user_id": "104934217", "id": "1181211215810486272", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "377041168", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181187920390217733"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "nanicg00", "id": "104934217"}]}}, {"created_at": "2019-10-07T12:01:07.000Z", "lang": "es", "text": "Esta JLA a la que se unir\u00eda el marcianito era en realidad el Escuadron Suicida y \u00bfCatwoman, qu\u00e9 porras haces ah\u00ed? https://t.co/YJm0baiLL2", "edit_history_tweet_ids": ["1181177631850541056"], "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 7, "probability": 0.5867, "type": "Person", "normalized_text": "JLA"}, {"start": 61, "end": 77, "probability": 0.7383, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron Suicida"}, {"start": 82, "end": 89, "probability": 0.6804, "type": "Person", "normalized_text": "Catwoman"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/YJm0baiLL2", "expanded_url": "https://twitter.com/KingGarrac/status/1181177631850541056/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YJm0baiLL2", "media_key": "3_1181177625340993542"}]}, "in_reply_to_user_id": "1720435670", "id": "1181177631850541056", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "1720435670", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181177033205981184"}]}, {"created_at": "2019-10-07T14:10:51.000Z", "lang": "pt", "text": "segundou https://t.co/fqb94tnvVl", "edit_history_tweet_ids": ["1181210282254852097"], "id": "1181210282254852097", "public_metrics": {"retweet_count": 8847, "reply_count": 111, "like_count": 20502, "quote_count": 278}, "author_id": "237872146", "entities": {"urls": [{"start": 9, "end": 32, "url": "https://t.co/fqb94tnvVl", "expanded_url": "https://twitter.com/lacerda/status/1181210282254852097/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fqb94tnvVl", "media_key": "3_1181210272742150145"}]}}, {"created_at": "2019-10-07T03:50:50.000Z", "lang": "es", "text": "The President of Peru Stages a Coup - \nWall Street Journal: *El presidente de Per\u00fa da un golpe de estado*\n_\"El disuelve el Congreso despu\u00e9s que emiti\u00f3 voto de confianza. Eso es inconstitucional.\"_ https://t.co/rCEiY267eT", "edit_history_tweet_ids": ["1181054248265625601"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.5207, "type": "Organization", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 31, "end": 34, "probability": 0.4046, "type": "Other", "normalized_text": "Coup"}, {"start": 39, "end": 57, "probability": 0.7751, "type": "Other", "normalized_text": "Wall Street Journal"}, {"start": 78, "end": 81, "probability": 0.9665, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 123, "end": 130, "probability": 0.652, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}], "urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/rCEiY267eT", "expanded_url": "https://www.wsj.com/articles/the-president-of-peru-stages-a-coup-11570393957", "display_url": "wsj.com/articles/the-p\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.wsj.com/articles/the-president-of-peru-stages-a-coup-11570393957"}]}, "id": "1181054248265625601", "public_metrics": {"retweet_count": 452, "reply_count": 524, "like_count": 929, "quote_count": 45}, "author_id": "111815940"}, {"created_at": "2019-10-07T14:29:24.000Z", "lang": "pt", "text": "nossa mas vai tomar no cu vcs odeiam mulher mesmo n\u00e9 \no cara matou a namorada, esquartejou e deu pros cachorros comerem, n ficou nem 10 anos preso e j\u00e1  foi contratado por um time como se nada tivesse acontecido https://t.co/Zz7YLQe8Su", "edit_history_tweet_ids": ["1181214951211458561"], "id": "1181214951211458561", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "975869356239409152", "entities": {"urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/Zz7YLQe8Su", "expanded_url": "https://t.co/Zz7YLQe8Su", "display_url": "t.co/Zz7YLQe8Su"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 37, "end": 43, "tag": "ebook"}, {"start": 256, "end": 276, "tag": "PremioLiterario2019"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.7884, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 90, "end": 101, "probability": 0.8097, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 257, "end": 275, "probability": 0.7837, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/QWycIoDaer", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1181082527018225664/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QWycIoDaer", "media_key": "3_1181082520919711745"}]}, "created_at": "2019-10-07T05:43:12.000Z", "lang": "es", "text": "\u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n\n#PremioLiterario2019 https://t.co/QWycIoDaer", "edit_history_tweet_ids": ["1181082527018225664"], "id": "1181082527018225664", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "author_id": "845570925634424833"}, {"created_at": "2019-10-07T14:36:54.000Z", "lang": "pt", "text": "@joaokkkkl @Melo_jv2 @dyoklng @elly_araujoo @laurmilaxxx @bemyzayngel @agwntxromanoff Explica isso pra fam\u00edlia da mina q ele matou, v\u00ea se eles t\u00e3o ganhando alguma coisa pela morte dela. Aposto que se algu\u00e9m matasse uma pessoa da tua fam\u00edlia tu n\u00e3o pensaria assim", "edit_history_tweet_ids": ["1181216837163536386"], "in_reply_to_user_id": "385216060", "id": "1181216837163536386", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1036596172654346241", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181184172687286272"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "joaokkkkl", "id": "1394739539281854464"}, {"start": 21, "end": 29, "username": "dyoklng", "id": "955960059212779521"}, {"start": 44, "end": 56, "username": "laurmilaxxx", "id": "998434018579374081"}]}}, {"created_at": "2019-10-07T13:33:43.000Z", "lang": "es", "text": "@ManuRipalda @MariokLiee @abel_RG10 Con peores cosas habr\u00e1n entrado... o que la gente se ha vuelto m\u00e1s guarra", "edit_history_tweet_ids": ["1181200934568910848"], "in_reply_to_user_id": "871823089", "id": "1181200934568910848", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "315113343", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181200736576790528"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ManuRipalda", "id": "871823089"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "MariokLiee", "id": "740870322"}, {"start": 25, "end": 35, "username": "abel_RG10", "id": "1351512811"}]}}, {"created_at": "2019-10-07T14:18:00.000Z", "lang": "pt", "text": "@revivalsr Esse lixo tinha que apodrecer na cadeia no m\u00ednimo na real ele merecia morrer da msm forma q matou a mulher \nUma aberra\u00e7\u00e3o dessa n deveria nem ser chamado de gente \n\u00c9 t\u00e3o escroto ver o povo tratando ele como se NADA tivesse acontecido mano???? VTNC prra \nS\u00f3 sei sentir NOJO e \u00d3DIO", "edit_history_tweet_ids": ["1181212081720348676"], "in_reply_to_user_id": "365810251", "id": "1181212081720348676", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 33, "quote_count": 0}, "author_id": "1000811349000245248", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181074780071563264"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "revivalsr", "id": "1376698586147196934"}]}}, {"created_at": "2019-10-06T18:42:28.000Z", "lang": "es", "text": "El origen evolutivo del orgasmo femenino sigue siendo un misterio. Estos autores proponen que evolucion\u00f3 a partir del fen\u00f3meno de la \"ovulaci\u00f3n inducida por la c\u00f3pula\u201d, que es algo que ocurre en algunos mam\u00edferos. https://t.co/NH8AOIoMEL", "edit_history_tweet_ids": ["1180916246897971206"], "id": "1180916246897971206", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 7, "like_count": 75, "quote_count": 1}, "author_id": "636025744", "entities": {"urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/NH8AOIoMEL", "expanded_url": "https://twitter.com/PNASNews/status/1180558544430669827", "display_url": "twitter.com/PNASNews/statu\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-07T03:45:01.000Z", "lang": "en", "text": "but in reality a rope has my neck tied and doesn't let me go for it.", "edit_history_tweet_ids": ["1181052787054059521"], "id": "1181052787054059521", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3030355061"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "Statesereni"}, {"start": 41, "end": 49, "tag": "ripresa"}, {"start": 92, "end": 100, "tag": "suicida"}], "urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/a4VxgwWSI6", "expanded_url": "http://ANSA.it", "display_url": "ANSA.it"}, {"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/oTzgb3k2xO", "expanded_url": "http://www.ansa.it/emiliaromagna/notizie/2019/10/07/sfrattato-da-studioingegnere-si-suicida_33496bda-116a-4786-a4bd-b25b1b9ffbcf.html", "display_url": "ansa.it/emiliaromagna/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ansa.it/emiliaromagna/notizie/2019/10/07/sfrattato-da-studioingegnere-si-suicida_33496bda-116a-4786-a4bd-b25b1b9ffbcf.html"}]}, "created_at": "2019-10-07T13:42:18.000Z", "lang": "it", "text": "#Statesereni sono sempre chiari segni di #ripresa! Sfrattato da studio, ingegnere 55enne si #suicida - Emilia-Romagna - https://t.co/a4VxgwWSI6 https://t.co/oTzgb3k2xO", "edit_history_tweet_ids": ["1181203095591759875"], "id": "1181203095591759875", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "author_id": "388946039"}, {"created_at": "2019-10-07T13:42:48.000Z", "lang": "es", "text": "dicen que cada vez que sale un mogolico cantando \u00e9sto se suicida un fonoaudi\u00f3logo https://t.co/SApkv4BxVl", "edit_history_tweet_ids": ["1181203222595346434"], "id": "1181203222595346434", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 36, "quote_count": 0}, "author_id": "2876313186", "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/SApkv4BxVl", "expanded_url": "https://twitter.com/WLWTJatara/status/1178484751788888064", "display_url": "twitter.com/WLWTJatara/sta\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-07T13:49:19.000Z", "lang": "es", "text": "Este espacio se ha adecentado tras el exterminio de los Apristrolls y Fujitrolls, quienes ausentes de argumentos, s\u00f3lo ment\u00edan e insultaban.\nCuidado m\u00e1s bien ! por ah\u00ed veo asomar algunos Vizcatrolls...", "edit_history_tweet_ids": ["1181204860475248641"], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 66, "probability": 0.6262, "type": "Other", "normalized_text": "Apristrolls"}, {"start": 70, "end": 79, "probability": 0.6722, "type": "Other", "normalized_text": "Fujitrolls"}, {"start": 187, "end": 197, "probability": 0.4927, "type": "Other", "normalized_text": "Vizcatrolls"}]}, "id": "1181204860475248641", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 12, "like_count": 57, "quote_count": 2}, "author_id": "707975198608388098"}, {"created_at": "2019-10-07T13:30:28.000Z", "lang": "es", "text": "\ud83d\udde3\ufe0f\ud83c\udf99\ufe0f @luisnovaresio: \"Kicillof no hizo una valoraci\u00f3n moral sino una descripci\u00f3n\"\n\nhttps://t.co/WxQMFN7Djt", "edit_history_tweet_ids": ["1181200118965510144"], "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 29, "probability": 0.8336, "type": "Person", "normalized_text": "Kicillof"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/WxQMFN7Djt", "expanded_url": "https://www.a24.com/politica/editorial-luis-novaresio-kicillof-hizo-valoracion-moral-descripcion-07102019_rJlx4n__S", "display_url": "a24.com/politica/edito\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.a24.com/politica/editorial-luis-novaresio-kicillof-hizo-valoracion-moral-descripcion-07102019_rJlx4n__S"}], "mentions": [{"start": 5, "end": 19, "username": "luisnovaresio", "id": "135675218"}]}, "id": "1181200118965510144", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 194, "like_count": 64, "quote_count": 20}, "author_id": "253176236"}, {"created_at": "2019-10-07T14:22:47.000Z", "lang": "es", "text": "@A24COM @LicDanielArroyo Digo, las d\u00e9cadas pasadas no les importaba el hambre de la gente??? Ahh claro, se com\u00eda con $6, dejaron s\u00f3lo el 5% de pobres, y est\u00e1bamos mejor que Alemania! ... Nunca ser\u00e1n gobierno los FF el 65% no es suicida, marco estado terrorista, nunca m\u00e1s!!!", "edit_history_tweet_ids": ["1181213283401060353"], "entities": {"annotations": [{"start": 173, "end": 180, "probability": 0.9698, "type": "Place", "normalized_text": "Alemania"}, {"start": 212, "end": 213, "probability": 0.3913, "type": "Organization", "normalized_text": "FF"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "A24COM", "id": "253176236"}, {"start": 8, "end": 24, "username": "LicDanielArroyo", "id": "162873142"}]}, "in_reply_to_user_id": "253176236", "id": "1181213283401060353", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1140030257862533130", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181211848319721472"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 220, "end": 231, "tag": "FelizLunes"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 74, "probability": 0.9345, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique Serna"}, {"start": 91, "end": 100, "probability": 0.5084, "type": "Place", "normalized_text": "El Bistur\u00ed"}], "urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/Y9PbpDHqcZ", "expanded_url": "https://m-x.news/2AVg7rn", "display_url": "m-x.news/2AVg7rn", "unwound_url": "https://m-x.news/2AVg7rn"}]}, "created_at": "2019-10-07T13:01:22.000Z", "lang": "es", "text": "Sobre el grito homof\u00f3bico en los estadios, la colaboraci\u00f3n de Enrique Serna, este lunes en El Bistur\u00ed: \"La masificaci\u00f3n es una especie de biombo que permite a cualquiera desfogar sus fobias sin temor a las represalias\". #FelizLunes \nhttps://t.co/Y9PbpDHqcZ", "edit_history_tweet_ids": ["1181192796323172357"], "id": "1181192796323172357", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "52998787"}, {"created_at": "2019-10-07T13:36:41.000Z", "lang": "pt", "text": "@srtvip O que houve?", "edit_history_tweet_ids": ["1181201681494761473"], "in_reply_to_user_id": "1122085291010023424", "id": "1181201681494761473", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "748286287120056320", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181186281512022020"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "srtvip", "id": "1122085291010023424"}]}}, {"created_at": "2019-10-07T14:23:31.000Z", "lang": "es", "text": "@zamoramtcd @sebaslindner Y guarda con Marvel con la pr\u00f3xima de Dr. Strange... Puede llegar a patear el tablero\ud83d\udd25", "edit_history_tweet_ids": ["1181213467824574464"], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.4689, "type": "Organization", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 64, "end": 74, "probability": 0.5426, "type": "Other", "normalized_text": "Dr. Strange"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "zamoramtcd", "id": "958283809"}, {"start": 12, "end": 25, "username": "sebaslindner", "id": "122060758"}]}, "in_reply_to_user_id": "958283809", "id": "1181213467824574464", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1137009714489942016", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181198546802020353"}]}, {"created_at": "2019-10-07T14:19:13.000Z", "lang": "es", "text": "El que morir\u00eda serias tu https://t.co/QyTVL9TvSU", "edit_history_tweet_ids": ["1181212388135198721"], "id": "1181212388135198721", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1166181929479286785", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181172471543808001"}], "entities": {"urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/QyTVL9TvSU", "expanded_url": "https://twitter.com/thethundergcd/status/1181172471543808001", "display_url": "twitter.com/thethundergcd/\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "cafeconnata"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 55, "probability": 0.7907, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}]}, "created_at": "2019-10-07T13:39:49.000Z", "lang": "es", "text": "#cafeconnata Yo cuando estuve trabajando en el Costanera me dec\u00edan \"Cuidado con pasar delante de la dulcer\u00eda, te puede caer un suicida\".\n\nQu\u00e9 joerte.", "edit_history_tweet_ids": ["1181202469948395520"], "id": "1181202469948395520", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "2330383519"}, {"created_at": "2019-10-07T12:43:50.000Z", "lang": "pt", "text": "Da mesma autora que descobriu as girafas na Amaz\u00f4nia.\nIsso que d\u00e1 usar a bunda e n\u00e3o o c\u00e9rebro.\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/X4DuYgyfaQ", "edit_history_tweet_ids": ["1181188384666071046"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.9075, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/X4DuYgyfaQ", "expanded_url": "https://twitter.com/LedaViana92/status/1181188384666071046/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/X4DuYgyfaQ", "media_key": "3_1181188367574323200"}]}, "id": "1181188384666071046", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 124, "like_count": 516, "quote_count": 43}, "author_id": "912299240982024192"}], "places": [{"full_name": "Puebla, M\u00e9xico", "id": "0ac8a42f23e8f736"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Barcelona, Espa\u00f1a", "id": "1a27537478dd8e38"}, {"full_name": "Montenegro, Brasil", "id": "a2a9f137ff86db03"}]}, "errors": [{"value": "1045118642160054272", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1045118642160054272].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1045118642160054272", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1181210371060879360", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1181210371060879360].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1181210371060879360", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "73456220", "value": "73456220", "detail": "User has been suspended: [73456220].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1181241894145269766", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1181241894145269766", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1181241894145269766].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1181191601340727303", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1181191601340727303].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1181191601340727303", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1087440208163942400", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1087440208163942400].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1087440208163942400", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1181242066090823680", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1181242066090823680].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1181242066090823680", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1087440208163942400", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1087440208163942400].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1087440208163942400", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1181240368865714178", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1181240368865714178].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1181240368865714178", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1054696205610074113", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1054696205610074113].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1054696205610074113", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1181225530772922368", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1181225530772922368].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1181225530772922368", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "411481585", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [411481585].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "411481585", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1181180612574617600", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1181180612574617600].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1181180612574617600", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "783862326894141440", "value": "783862326894141440", "detail": "User has been suspended: [783862326894141440].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1181235482925158402", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1181235482925158402", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1181235482925158402].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "261955501", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [261955501].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "261955501", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1180902764043481089", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1180902764043481089].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1180902764043481089", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3277418268", "value": "3277418268", "detail": "User has been suspended: [3277418268].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1181211897397436416", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1181211897397436416", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1181211897397436416].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1181231999916400640", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1181231999916400640", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1181231999916400640].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "133015888", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [133015888].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "133015888", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1181229464899989504", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1181229464899989504].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1181229464899989504", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "890997824132968448", "value": "890997824132968448", "detail": "User has been suspended: [890997824132968448].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1180832969474400257", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1180832969474400257", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1180832969474400257].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "704448428949049345", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [704448428949049345].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "704448428949049345", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1181223832088141824", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1181223832088141824].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1181223832088141824", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "847847403046797312", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [847847403046797312].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "847847403046797312", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1181223734562230277", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1181223734562230277].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1181223734562230277", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1181223521458016262", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1181223521458016262].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1181223521458016262", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1173963284631969794", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1173963284631969794].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1173963284631969794", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1181220293865541632", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1181220293865541632].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1181220293865541632", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3433737435", "value": "3433737435", "detail": "User has been suspended: [3433737435].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1181213751124602881", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1181213751124602881", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1181213751124602881].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "561190442", "value": "561190442", "detail": "User has been suspended: [561190442].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1181218015901343745", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1181218015901343745", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1181218015901343745].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "385216060", "value": "385216060", "detail": "User has been suspended: [385216060].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1181184172687286272", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1181184172687286272", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1181184172687286272].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1181216279035822080", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1181216279035822080].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1181216279035822080", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "450178850", "value": "450178850", "detail": "User has been suspended: [450178850].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1181214443964792833", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1181214443964792833", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1181214443964792833].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1181213052244545536", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1181213052244545536", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1181213052244545536].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1181249088815325185", "oldest_id": "1181213380071309317", "result_count": 454, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm8yjuczmivt4iu3tz2sry6wlylq5"}}