{"data": [{"text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1181035392742629377"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "created_at": "2019-10-07T02:35:54.000Z", "author_id": "198554032", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}], "id": "1181035392742629377"}, {"text": "Ela j\u00e1 comentou de um menino na sala dela que \u00e9 muito agressivo com todos, xinga professora, n\u00e3o faz suas tarefas. Uma vez ele se comportou mal e disse que iria quebrar c\u00e2mera que fica na sala de aula pra n\u00e3o ter provas sobre ele. Ele tem pensamentos suicida @weareoneEXO", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181035282755461120"], "entities": {"mentions": [{"start": 259, "end": 271, "username": "weareoneEXO", "id": "873115441303924736"}]}, "created_at": "2019-10-07T02:35:28.000Z", "author_id": "196437212", "in_reply_to_user_id": "196437212", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181032852231720960"}], "id": "1181035282755461120"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.7035, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}, {"start": 57, "end": 63, "probability": 0.8983, "type": "Other", "normalized_text": "b\u00e1rbara"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "biabionica", "id": "18436797"}]}, "text": "RT @biabionica: Goleiro Bruno: matou uma mulher de forma b\u00e1rbara, deixou um filho pequeno sem m\u00e3e. Voltou a jogar bola e foi ovacionado.\n\nS\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181035250761322497"], "created_at": "2019-10-07T02:35:21.000Z", "author_id": "2832391563", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180970236205568003"}], "id": "1181035250761322497"}, {"text": "se algu\u00e9m matou a minha gata eu s\u00f3 tenho uma coisa a dizer pra esse algu\u00e9m, a volta vem", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181035127297712128"], "created_at": "2019-10-07T02:34:51.000Z", "author_id": "954094001480749056", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1181035127297712128"}, {"text": "@andrepescarmona Suicida en potencia, ojo", "lang": "es", "geo": {"place_id": "00054d3a0a8df14e"}, "edit_history_tweet_ids": ["1181035003377065984"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "andrepescarmona", "id": "2155033499"}]}, "created_at": "2019-10-07T02:34:22.000Z", "author_id": "162496477", "in_reply_to_user_id": "2155033499", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181018606064275462"}], "id": "1181035003377065984"}, {"text": "Quiere pacto suicida\nYo quiero que chapemos", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181034989980397568"], "created_at": "2019-10-07T02:34:18.000Z", "author_id": "158878399", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1181034989980397568"}, {"text": "@brunitogol @Slidull dale amor que si no se me suicida el pibe", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181034974738370560"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "brunitogol", "id": "800846895576940544"}, {"start": 12, "end": 20, "username": "Slidull", "id": "1132054204208635904"}]}, "created_at": "2019-10-07T02:34:15.000Z", "author_id": "1033191872288776192", "in_reply_to_user_id": "800846895576940544", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181034665911738373"}], "id": "1181034974738370560"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 135, "end": 138, "probability": 0.4176, "type": "Other", "normalized_text": "Hitl"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Reportero24", "id": "120873942"}]}, "text": "RT @Reportero24: Es muy grave lo que est\u00e1 pasando, adem\u00e1s de grave, suicida si permitimos que se concrete. S\u00ed, suicida. Reflexionemos: Hitl\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181034856131809285"], "created_at": "2019-10-07T02:33:46.000Z", "author_id": "2304814790", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180588708505866241"}], "id": "1181034856131809285"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 32, "probability": 0.5154, "type": "Person", "normalized_text": "\u5ca1\u502b\u4e4b"}, {"start": 38, "end": 40, "probability": 0.5979, "type": "Organization", "normalized_text": "RPW"}, {"start": 46, "end": 56, "probability": 0.3297, "type": "Person", "normalized_text": "\u30b0\u30ec\u30fc\u30c8\u30fb\u30aa\u30fc\u30fb\u30ab\u30fc\u30f3"}, {"start": 69, "end": 71, "probability": 0.5197, "type": "Organization", "normalized_text": "RPW"}, {"start": 91, "end": 101, "probability": 0.4857, "type": "Person", "normalized_text": "\u30b0\u30ec\u30fc\u30c8\u30fb\u30aa\u30fc\u30fb\u30ab\u30fc\u30f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}]}, "text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u5ca1\u502b\u4e4b\u6700\u65b0\u60c5\u5831\uff01RPW\u306e\u30ea\u30f3\u30b0\u306b\u30b0\u30ec\u30fc\u30c8\u30fb\u30aa\u30fc\u30fb\u30ab\u30fc\u30f3\u5fa9\u5e30\uff01\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u6628\u65e5\u306eRPW\u306e\u8a66\u5408\u3067\u30b7\u30fc\u30af\u30ec\u30c3\u30c8\u306b\u306a\u3063\u3066\u3044\u305f\u306e\u306f\u3001\u30b0\u30ec\u30fc\u30c8\u30fb\u30aa\u30fc\u30fb\u30ab\u30fc\u30f3\u3067\u3057\u305f\uff01\n\u8a73\u3057\u304f\u306f\u3053\u3061\u3089\u3092\u3054\u89a7\u304f\u3060\u3055\u3044\u3002\nhttps://t.co/YP0\u2026", "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1181034801500839936"], "created_at": "2019-10-07T02:33:33.000Z", "author_id": "288031395", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180987732471902208"}], "id": "1181034801500839936"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.7035, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}, {"start": 57, "end": 63, "probability": 0.8983, "type": "Other", "normalized_text": "b\u00e1rbara"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "biabionica", "id": "18436797"}]}, "text": "RT @biabionica: Goleiro Bruno: matou uma mulher de forma b\u00e1rbara, deixou um filho pequeno sem m\u00e3e. Voltou a jogar bola e foi ovacionado.\n\nS\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181034566976491521"], "created_at": "2019-10-07T02:32:37.000Z", "author_id": "1092006458", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180970236205568003"}], "id": "1181034566976491521"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.3489, "type": "Place", "normalized_text": "Linares"}, {"start": 75, "end": 87, "probability": 0.4544, "type": "Organization", "normalized_text": "Psicolog\u00edaUCM"}, {"start": 90, "end": 101, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo M\u00e9ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "facsa_ucm", "id": "1133834077579239424"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 34, "tag": "Linares"}, {"start": 74, "end": 88, "tag": "Psicolog\u00edaUCM"}]}, "text": "RT @facsa_ucm: \u26a0\ufe0fAtenci\u00f3n #Linares \u26a0\ufe0f\n\nEste 9 de octubre, el acad\u00e9mico de #Psicolog\u00edaUCM, Pablo M\u00e9ndez, presentar\u00e1n los datos preliminares\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181034429042630658"], "created_at": "2019-10-07T02:32:05.000Z", "author_id": "476343247", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180852762587910144"}], "id": "1181034429042630658"}, {"text": "RT @WL_O7iveira: Se eu ligasse pro q falam de mim, eu seria mais um suicida \ud83d\ude09", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181034428912427008"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "WL_O7iveira", "id": "830789265894293505"}]}, "created_at": "2019-10-07T02:32:05.000Z", "author_id": "836246108275798016", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180692950826786822"}], "id": "1181034428912427008"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ga"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "personal"}]}, "text": "RT @StevenCaldern9: \u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Ga\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181034400680747008"], "created_at": "2019-10-07T02:31:58.000Z", "author_id": "1470924104", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664679364009984"}], "id": "1181034400680747008"}, {"text": "@fabianobnett Todo mundo se enforcou nessa s\u00e9rie socorro", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "6058239f78639d17"}, "edit_history_tweet_ids": ["1181034250101018624"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "fabianobnett", "id": "1117018007178567680"}]}, "created_at": "2019-10-07T02:31:22.000Z", "author_id": "721533001897807880", "in_reply_to_user_id": "1117018007178567680", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178828817567227904"}], "id": "1181034250101018624"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 94, "probability": 0.4736, "type": "Other", "normalized_text": "tsunami destructor"}, {"start": 112, "end": 120, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "OvidioPerezM", "id": "122809310"}]}, "text": "RT @OvidioPerezM: No podemos darnos el lujo suicida de la divisi\u00f3n frente al tsunami destructor,m\u00e1xime cuando a Venezuela la est\u00e1n convirti\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181034100859314176"], "created_at": "2019-10-07T02:30:46.000Z", "author_id": "960588366457786370", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180573805397385218"}], "id": "1181034100859314176"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 30, "probability": 0.9344, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}]}, "text": "Volv\u00ed a este antro xq Instagram me amenaz\u00f3 con cerrarme la cuenta por suicida as\u00ed ke ah\u00ed les vengo bbs", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181034073789206528"], "created_at": "2019-10-07T02:30:40.000Z", "author_id": "3236494126", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "id": "1181034073789206528"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 96, "probability": 0.9175, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro Henrique"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Andrey95784816", "id": "1121514875497385986"}]}, "text": "RT @Andrey95784816: Coe rapaziada n\u00e3o brinquei com a depress\u00e3o esse a\u00ed \u00e9 meu primo Pedro Henrique se matou essa madrugada por conta da depr\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181033986778370048"], "created_at": "2019-10-07T02:30:19.000Z", "author_id": "914693346341343232", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180808873571180544"}], "id": "1181033986778370048"}, {"text": "@SilviaMariozi @MiriamLeitaoCom @DamaresAlves Essa jornalixa \u00e9 uma das maiores terroristas que houveram. Pessoa m\u00e1, que se n\u00e3o matou foi por falta de oportunidade. Extrema esquerda \u00e9 pouco. C\u00famplice da esquerda no maior assalto aos cofres p\u00fablicos da Hist\u00f3ria de Humanidade. Asco!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181033905937358849"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "SilviaMariozi", "id": "3358873378"}, {"start": 32, "end": 45, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}]}, "created_at": "2019-10-07T02:30:00.000Z", "author_id": "197537582", "in_reply_to_user_id": "3358873378", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181016701841936392"}], "id": "1181033905937358849"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 137, "end": 140, "probability": 0.4597, "type": "Other", "normalized_text": "Psic"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "ChiQuiFlorance", "id": "812185705"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "EstebanTaek", "id": "195224614"}]}, "text": "@ChiQuiFlorance @EstebanTaek La mayor\u00eda de las profesiones. Un arquitecto o ingeniero hace mal un edificio, se cae y se mueren todos. Un Psic hace un mal tto y el paciente se suicida (todo re extremo \ud83d\ude02)", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181033844339875841"], "created_at": "2019-10-07T02:29:45.000Z", "author_id": "32474436", "in_reply_to_user_id": "812185705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181029987337588736"}], "id": "1181033844339875841"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.8515, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9535, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}]}, "text": "Aquele desenho do Batman estabeleceu a personagem da Harley Quinn melhor em 4 min do que esquadr\u00e3o suicida em 10 min \nA pior parte \u00e9 que o desenho realmente tem um script 100x melhor lol", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181033813939539973"], "created_at": "2019-10-07T02:29:38.000Z", "author_id": "1069783777378004992", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1181033813939539973"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 107, "probability": 0.6599, "type": "Other", "normalized_text": "C4"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "taniacua", "id": "15253913"}]}, "text": "@taniacua Cuanto m\u00e1s suicida la misi\u00f3n, m\u00e1s risas despu\u00e9s. Y si no, siempre nos quedaran los barcos y el  C4.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181033739691929601"], "created_at": "2019-10-07T02:29:20.000Z", "author_id": "112558415", "in_reply_to_user_id": "15253913", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180960847713189889"}], "id": "1181033739691929601"}, {"text": "@zeev_kelsey MEU DEUS ELA MANDOU ELE NUMA MISS\u00c3O SUICIDA E DISSE \u201cVOLTE BEM\u201d A\u00cd EU \u201cA PRONTO\u201d e ele \u201cA PRONTO, QUER MAIS ALGUMA COISA MADAME\u201d HAUAHAUAH", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181033739347992577"], "created_at": "2019-10-07T02:29:20.000Z", "author_id": "275681871", "in_reply_to_user_id": "1329843132", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181031601456762882"}], "id": "1181033739347992577"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.7338, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}], "urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/mbznx5hrcx", "expanded_url": "https://twitter.com/BandJornalismo/status/1180618701835403264", "display_url": "twitter.com/BandJornalismo\u2026"}]}, "text": "que NOJO disso meu deus do c\u00e9u, como q isso pode ser verdade?????? o cara matou uma mulher e at\u00e9 hj o corpo n\u00e3o foi encontrado, e agora t\u00e1 vivendo a vida como se nada tivesse acontecido, ABSURDO de t\u00e3o rid\u00edculo e nojento https://t.co/mbznx5hrcx", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181033722449158145"], "created_at": "2019-10-07T02:29:16.000Z", "author_id": "290645964", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180618701835403264"}], "id": "1181033722449158145"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 43, "probability": 0.6299, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/sqXp4NTufS", "expanded_url": "https://twitter.com/iamwillsteel/status/1180080077201199104", "display_url": "twitter.com/iamwillsteel/s\u2026"}]}, "text": "RT @briedanvrz: trailer de esquadr\u00e3o suicida // esquadr\u00e3o suicida https://t.co/sqXp4NTufS", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181033618145198080"], "created_at": "2019-10-07T02:28:51.000Z", "author_id": "1177432034714648577", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180931704799793152"}], "id": "1181033618145198080"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ga"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "personal"}]}, "text": "RT @StevenCaldern9: \u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Ga\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181033539351056385"], "created_at": "2019-10-07T02:28:32.000Z", "author_id": "996795375100014592", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664679364009984"}], "id": "1181033539351056385"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 96, "probability": 0.9175, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro Henrique"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Andrey95784816", "id": "1121514875497385986"}]}, "text": "RT @Andrey95784816: Coe rapaziada n\u00e3o brinquei com a depress\u00e3o esse a\u00ed \u00e9 meu primo Pedro Henrique se matou essa madrugada por conta da depr\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181033493817626624"], "created_at": "2019-10-07T02:28:22.000Z", "author_id": "3239344863", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180808873571180544"}], "id": "1181033493817626624"}, {"text": "@Dantinhow ah poxa mas eu queria mais viol\u00eancia, pique o coringa do esquadr\u00e3o suicida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181033491334602752"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Dantinhow", "id": "969742988590055424"}]}, "created_at": "2019-10-07T02:28:21.000Z", "author_id": "1089378420381962240", "in_reply_to_user_id": "969742988590055424", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181032145265008640"}], "id": "1181033491334602752"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.7665, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "priskika", "id": "2155150077"}]}, "text": "RT @priskika: Bruno matou com requintes de crueldade a m\u00e3e de seu filho e foi ovacionado em seu retorno ao futebol. Se eu pudesse escolher,\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181033034893672449"], "created_at": "2019-10-07T02:26:32.000Z", "author_id": "377088447", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180983388829880320"}], "id": "1181033034893672449"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 46, "probability": 0.4784, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/j5G7BRIrVP", "expanded_url": "https://twitter.com/CoringaMemes/status/1181032956829343746/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/j5G7BRIrVP", "media_key": "3_1181032954262441992"}]}, "text": "Pequena compara\u00e7\u00e3o. Aquilo em esquadr\u00e3o Suicida era eu? https://t.co/j5G7BRIrVP", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181032956829343746"], "created_at": "2019-10-07T02:26:14.000Z", "author_id": "1181010241883955200", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1181032956829343746"}, {"text": "@ihadwhy moh ele matou a cachorra, eu to muito puta, pq eu falei pro dono dela levar ela pra capital junto com ele ele nao levou levou so o macho aaaaaaaaaa vai se fude, eu falei que nao podia EU FALEI", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181032915381166082"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "ihadwhy", "id": "1101236798674690048"}]}, "created_at": "2019-10-07T02:26:04.000Z", "author_id": "891762397584732161", "in_reply_to_user_id": "1073619683281125376", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181032332842733568"}], "id": "1181032915381166082"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 89, "probability": 0.7821, "type": "Other", "normalized_text": "mundial 78"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "estebanmantiIIa", "id": "200917065"}]}, "text": "@estebanmantiIIa \u00bfMas decidido que sentencia de casaci\u00f3n?, \u00bfm\u00e1s decidido que el mundial 78?, \u00bfm\u00e1s decidido que suicida despu\u00e9s del salto?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181032810653585408"], "created_at": "2019-10-07T02:25:39.000Z", "author_id": "3015342856", "in_reply_to_user_id": "200917065", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181026898836676608"}], "id": "1181032810653585408"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ga"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "personal"}]}, "text": "RT @StevenCaldern9: \u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Ga\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181032793842868224"], "created_at": "2019-10-07T02:25:35.000Z", "author_id": "53610128", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664679364009984"}], "id": "1181032793842868224"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 20, "probability": 0.8024, "type": "Place", "normalized_text": "San Mart\u00edn"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/hkq758y6SB", "expanded_url": "https://twitter.com/mauriciomacri/status/1180879572889427969", "display_url": "twitter.com/mauriciomacri/\u2026"}]}, "text": "Se suicida San Mart\u00edn si escucha que lo nombra un tipo como vos https://t.co/hkq758y6SB", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181032692713955328"], "created_at": "2019-10-07T02:25:11.000Z", "author_id": "1006607056969838596", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180879572889427969"}], "id": "1181032692713955328"}, {"text": "@maniaquiles Mano um beta meu se matou um dia", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181032592633729025"], "created_at": "2019-10-07T02:24:47.000Z", "author_id": "2910070666", "in_reply_to_user_id": "889322655400292352", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181030561101615104"}], "id": "1181032592633729025"}, {"text": "Esquadr\u00e3o suicida: temos uma amea\u00e7a q pode destruir o mundo, oq faremos? \nChama a mina do taco d baseball", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181032476090802178"], "created_at": "2019-10-07T02:24:19.000Z", "author_id": "1029908160784596992", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1181032476090802178"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 135, "end": 138, "probability": 0.4176, "type": "Other", "normalized_text": "Hitl"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Reportero24", "id": "120873942"}]}, "text": "RT @Reportero24: Es muy grave lo que est\u00e1 pasando, adem\u00e1s de grave, suicida si permitimos que se concrete. S\u00ed, suicida. Reflexionemos: Hitl\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181032450136391681"], "created_at": "2019-10-07T02:24:13.000Z", "author_id": "102107290", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180588708505866241"}], "id": "1181032450136391681"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.7962, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/eDmOU1sFnC", "expanded_url": "https://www.direitaopressora.com/matou-alguem-nao-importa-se-tem-12-anos-vai-cumprir-pena-como-se-tivesse-20-ou-30-diz-mourao/", "display_url": "direitaopressora.com/matou-alguem-n\u2026"}]}, "text": "\u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/eDmOU1sFnC", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181032435728953344"], "created_at": "2019-10-07T02:24:09.000Z", "author_id": "139051002", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1181032435728953344"}, {"text": "RT @brauliolorentz: \"Perdi muitas pessoas que amo nos 10 \u00faltimos anos. Perdi um amigo que se matou. Perdi meu cunhado que teve c\u00e2ncer. Essa\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181032404221337600"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "brauliolorentz", "id": "15199156"}]}, "created_at": "2019-10-07T02:24:02.000Z", "author_id": "1012702373318258688", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181028830380736512"}], "id": "1181032404221337600"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.4496, "type": "Other", "normalized_text": "coringa"}]}, "text": "Fui sem expectativa nenhuma ver coringa pra n\u00e3o me decepcionar igual esquadr\u00e3o suicida e sa\u00ed apaixonada \n\nA cena dele dan\u00e7ando descendo a escada virou minha nova religi\u00e3o \ud83e\udd70", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181032395572727809"], "created_at": "2019-10-07T02:24:00.000Z", "author_id": "1040815332942901258", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "id": "1181032395572727809"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 22, "probability": 0.5743, "type": "Other", "normalized_text": "Paix\u00e3o Suicida"}, {"start": 39, "end": 43, "probability": 0.9031, "type": "Place", "normalized_text": "Paris"}, {"start": 46, "end": 55, "probability": 0.9172, "type": "Other", "normalized_text": "About Time"}, {"start": 58, "end": 70, "probability": 0.6356, "type": "Other", "normalized_text": "Brilho Eterno"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "trostes", "id": "34714106"}]}, "text": "@trostes Paix\u00e3o Suicida, Meia Noite em Paris, About Time, Brilho Eterno de uma Mente Sem Lembran\u00e7as", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181032377101017089"], "created_at": "2019-10-07T02:23:55.000Z", "author_id": "833800301794750464", "in_reply_to_user_id": "34714106", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181023586393497607"}], "id": "1181032377101017089"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 135, "end": 138, "probability": 0.4176, "type": "Other", "normalized_text": "Hitl"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Reportero24", "id": "120873942"}]}, "text": "RT @Reportero24: Es muy grave lo que est\u00e1 pasando, adem\u00e1s de grave, suicida si permitimos que se concrete. S\u00ed, suicida. Reflexionemos: Hitl\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181032258309955584"], "created_at": "2019-10-07T02:23:27.000Z", "author_id": "494417667", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180588708505866241"}], "id": "1181032258309955584"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9604, "type": "Person", "normalized_text": "Seth Legit"}]}, "text": "Seth Legit has like like 4 moves now. Super kick pedigree tope suicida curb stomp", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1181032230526816256"], "created_at": "2019-10-07T02:23:20.000Z", "author_id": "27816081", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1181032230526816256"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 135, "end": 138, "probability": 0.4176, "type": "Other", "normalized_text": "Hitl"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Reportero24", "id": "120873942"}]}, "text": "RT @Reportero24: Es muy grave lo que est\u00e1 pasando, adem\u00e1s de grave, suicida si permitimos que se concrete. S\u00ed, suicida. Reflexionemos: Hitl\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181032156946153473"], "created_at": "2019-10-07T02:23:03.000Z", "author_id": "298273766", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180588708505866241"}], "id": "1181032156946153473"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 135, "end": 138, "probability": 0.4176, "type": "Other", "normalized_text": "Hitl"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Reportero24", "id": "120873942"}]}, "text": "RT @Reportero24: Es muy grave lo que est\u00e1 pasando, adem\u00e1s de grave, suicida si permitimos que se concrete. S\u00ed, suicida. Reflexionemos: Hitl\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181031988922404864"], "created_at": "2019-10-07T02:22:23.000Z", "author_id": "1141038467494883329", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180588708505866241"}], "id": "1181031988922404864"}, {"text": "@LeaoOpressor Esse coringa do esquadr\u00e3o suicida \u00e9 tosco p baralho. Vulgo \"Coringa funkeiro\".", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181031923013042176"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "LeaoOpressor", "id": "3381981081"}]}, "created_at": "2019-10-07T02:22:07.000Z", "author_id": "975136719967309824", "in_reply_to_user_id": "3381981081", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181031428697579520"}], "id": "1181031923013042176"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 135, "end": 138, "probability": 0.4176, "type": "Other", "normalized_text": "Hitl"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Reportero24", "id": "120873942"}]}, "text": "RT @Reportero24: Es muy grave lo que est\u00e1 pasando, adem\u00e1s de grave, suicida si permitimos que se concrete. S\u00ed, suicida. Reflexionemos: Hitl\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181031792838680578"], "created_at": "2019-10-07T02:21:36.000Z", "author_id": "49856215", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180588708505866241"}], "id": "1181031792838680578"}, {"text": "Transexual se suicida https://t.co/SWlzPgwSRJ https://t.co/bgcUQwyvXE", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181031651977003008"], "entities": {"urls": [{"start": 22, "end": 45, "url": "https://t.co/SWlzPgwSRJ", "expanded_url": "http://dlvr.it/RFfGpK", "display_url": "dlvr.it/RFfGpK"}, {"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/bgcUQwyvXE", "expanded_url": "https://twitter.com/GayReverse/status/1181031651977003008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bgcUQwyvXE", "media_key": "3_1181031650500628480"}]}, "created_at": "2019-10-07T02:21:02.000Z", "author_id": "546927842", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1181031651977003008"}, {"text": "RT @mery__dure: Donde puedo estar feliz, triste, enojada y suicida al mismo tiempo https://t.co/pYSUVCd69p", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181031637875875840"], "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/pYSUVCd69p", "expanded_url": "https://twitter.com/okayslutty/status/1161789520137859075", "display_url": "twitter.com/okayslutty/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-07T02:20:59.000Z", "author_id": "1245085693", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180888646846750720"}], "id": "1181031637875875840"}, {"text": "@bwidwx Migue o q tava acontecendo era q ele dedicou a musica pro amigo dele que se suicidou :'))", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181031418576740352"], "created_at": "2019-10-07T02:20:07.000Z", "author_id": "942133939224838147", "in_reply_to_user_id": "1119683032640839680", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181029590954840064"}], "id": "1181031418576740352"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 33, "probability": 0.5523, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/niNwI9WDGN", "expanded_url": "https://twitter.com/favhulk/status/1180802526175748097", "display_url": "twitter.com/favhulk/status\u2026"}]}, "text": "Trilha sonora de esquadr\u00e3o suicida // filme esquadr\u00e3o suicida https://t.co/niNwI9WDGN", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181031386779721728"], "created_at": "2019-10-07T02:19:59.000Z", "author_id": "2779862488", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1181031386779721728"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 103, "end": 127, "probability": 0.6937, "type": "Other", "normalized_text": "ImagineDragonsNoRockInRio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "thatshitcrank", "id": "4466158300"}], "hashtags": [{"start": 102, "end": 128, "tag": "ImagineDragonsNoRockInRio"}]}, "text": "RT @thatshitcrank: ele mandando um beijo pro c\u00e9u da m\u00fasica que fez pro amigo que se suicidou, mano... #ImagineDragonsNoRockInRio", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181031342835929091"], "created_at": "2019-10-07T02:19:49.000Z", "author_id": "514327766", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181031012454866944"}], "id": "1181031342835929091"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.3218, "type": "Person", "normalized_text": "CHT"}]}, "text": "@Harpia520 Desculpe meu amor comentar em seu poste, mas foi isso que matou o CHT, se o PRIVE fizer isso ,vai pelo mesmo caminho. Fora as famosas formas de arrecada\u00e7\u00e3o  FAKES, da mesma turminha e integrantes do pr\u00f3prio site para bombar certos shows,", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181031207297007618"], "created_at": "2019-10-07T02:19:16.000Z", "author_id": "1122501726496538627", "in_reply_to_user_id": "981593237096935425", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180596270349471746"}], "id": "1181031207297007618"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 116, "end": 120, "probability": 0.6087, "type": "Other", "normalized_text": "Birds"}]}, "text": "@avengersgrlpwr ele estava dizendo q n\u00e3o faz muito tempo q o melhor amigo dele de inf\u00e2ncia se matou, ai ele dedicou Birds pra esse amigo", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181031198212141057"], "created_at": "2019-10-07T02:19:14.000Z", "author_id": "2745860225", "in_reply_to_user_id": "881296321654775813", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181030366037065729"}], "id": "1181031198212141057"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 11, "probability": 0.985, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "urls": [{"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/FbrIVbq2QM", "expanded_url": "https://twitter.com/Ricamconsult/status/1181003768617426946", "display_url": "twitter.com/Ricamconsult/s\u2026"}]}, "text": "Ao Bolsonaro temos que dar bastante corda, para que ele se enforque o mais r\u00e1pido poss\u00edvel. Esse sujeito \u00e9 um verdadeiro suicida pol\u00edtico. Se sobreviver ao mandato n\u00e3o durar\u00e1 muito tempo, e voltar\u00e1 para o anonimato de onde veio, e de onde nunca deveria ter sa\u00eddo. https://t.co/FbrIVbq2QM", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181031083116236801"], "created_at": "2019-10-07T02:18:47.000Z", "author_id": "334625312", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181003768617426946"}], "id": "1181031083116236801"}, {"text": "Ai gente, minha prima tentou se matar ontem, tentou hoje de novo, um filho dela ja se suicidou, o outro ta muito mal, eu tenho certeza que o m\u00e9dico falou algo que fez ela surtar. Eu n\u00e3o sei o que fazer pq n\u00e3o sou uma pessoa ativa na vida dela. \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d orem por ela, pra ela acordar", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181031074631163904"], "created_at": "2019-10-07T02:18:45.000Z", "author_id": "146626199", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "id": "1181031074631163904"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 108, "probability": 0.7087, "type": "Other", "normalized_text": "ImagineDragonsNoRockInRio"}], "hashtags": [{"start": 83, "end": 109, "tag": "ImagineDragonsNoRockInRio"}]}, "text": "ele mandando um beijo pro c\u00e9u da m\u00fasica que fez pro amigo que se suicidou, mano... #ImagineDragonsNoRockInRio", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181031012454866944"], "created_at": "2019-10-07T02:18:30.000Z", "author_id": "4466158300", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1181031012454866944"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 22, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Tom King"}, {"start": 52, "end": 58, "probability": 0.6575, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}]}, "text": "Sou s\u00f3 eu ou o Tom King faz qualquer personagem ser Suicida?!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181030767545196544"], "created_at": "2019-10-07T02:17:32.000Z", "author_id": "822065092661493761", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1181030767545196544"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.6897, "type": "Person", "normalized_text": "Kicillof"}, {"start": 23, "end": 24, "probability": 0.4296, "type": "Other", "normalized_text": "As"}]}, "text": "Kicillof la pcia de Bs As eligiendo a este se\u00f1or esta en modo suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181030651975389186"], "created_at": "2019-10-07T02:17:04.000Z", "author_id": "1167080359126806529", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1181030651975389186"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ga"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "personal"}]}, "text": "RT @StevenCaldern9: \u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Ga\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181030614893387776"], "created_at": "2019-10-07T02:16:55.000Z", "author_id": "40272211", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664679364009984"}], "id": "1181030614893387776"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 135, "end": 138, "probability": 0.4176, "type": "Other", "normalized_text": "Hitl"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Reportero24", "id": "120873942"}]}, "text": "RT @Reportero24: Es muy grave lo que est\u00e1 pasando, adem\u00e1s de grave, suicida si permitimos que se concrete. S\u00ed, suicida. Reflexionemos: Hitl\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181030554860433410"], "created_at": "2019-10-07T02:16:41.000Z", "author_id": "116020447", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180588708505866241"}], "id": "1181030554860433410"}, {"text": "RT @brauliolorentz: \"Perdi muitas pessoas que amo nos 10 \u00faltimos anos. Perdi um amigo que se matou. Perdi meu cunhado que teve c\u00e2ncer. Essa\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181030528822267904"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "brauliolorentz", "id": "15199156"}]}, "created_at": "2019-10-07T02:16:35.000Z", "author_id": "16060252", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181028830380736512"}], "id": "1181030528822267904"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 72, "probability": 0.8136, "type": "Person", "normalized_text": "DAN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "fiveyoungblood", "id": "1058789507682762754"}]}, "text": "RT @fiveyoungblood: A MINHA MUSICA FAVORITA FOI FEITA PARA O AMIGO DO DAN QUE SE SUICIDOU EU TO SEM CH\u00c3O??? ALGUEM CONFIRMA ESSA INFORMA\u00c7\u00c3O\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181030392880607233"], "created_at": "2019-10-07T02:16:02.000Z", "author_id": "4049381601", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181029942684983297"}], "id": "1181030392880607233"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 43, "probability": 0.6299, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/sqXp4NTufS", "expanded_url": "https://twitter.com/iamwillsteel/status/1180080077201199104", "display_url": "twitter.com/iamwillsteel/s\u2026"}]}, "text": "RT @briedanvrz: trailer de esquadr\u00e3o suicida // esquadr\u00e3o suicida https://t.co/sqXp4NTufS", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181030353324199937"], "created_at": "2019-10-07T02:15:53.000Z", "author_id": "2419697706", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180931704799793152"}], "id": "1181030353324199937"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 25, "probability": 0.9885, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Ricamconsult", "id": "160910872"}]}, "text": "@Ricamconsult Ao Bolsonaro temos que dar bastante corda, para que ele se enforque o mais r\u00e1pido poss\u00edvel. Esse sujeito \u00e9 um verdadeiro suicida pol\u00edtico. Se sobreviver ao mandato n\u00e3o durar\u00e1 muito tempo, e voltar\u00e1 para o anonimato de onde veio, e de onde nunca deveria ter sa\u00eddo.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181030323590696960"], "created_at": "2019-10-07T02:15:46.000Z", "author_id": "334625312", "in_reply_to_user_id": "160910872", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181003768617426946"}], "id": "1181030323590696960"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 23, "probability": 0.9783, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 27, "end": 31, "probability": 0.5754, "type": "Organization", "normalized_text": "Bs As"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "SarcasticaXmi", "id": "719861600254107648"}]}, "text": "@SarcasticaXmi Argentina y Bs As esta en modo suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181030220587044865"], "created_at": "2019-10-07T02:15:21.000Z", "author_id": "1167080359126806529", "in_reply_to_user_id": "719861600254107648", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181027132224557056"}], "id": "1181030220587044865"}, {"text": "RT @brauliolorentz: \"Perdi muitas pessoas que amo nos 10 \u00faltimos anos. Perdi um amigo que se matou. Perdi meu cunhado que teve c\u00e2ncer. Essa\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181030186386677761"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "brauliolorentz", "id": "15199156"}]}, "created_at": "2019-10-07T02:15:13.000Z", "author_id": "828712785672536064", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181028830380736512"}], "id": "1181030186386677761"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 72, "probability": 0.8136, "type": "Person", "normalized_text": "DAN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "fiveyoungblood", "id": "1058789507682762754"}]}, "text": "RT @fiveyoungblood: A MINHA MUSICA FAVORITA FOI FEITA PARA O AMIGO DO DAN QUE SE SUICIDOU EU TO SEM CH\u00c3O??? ALGUEM CONFIRMA ESSA INFORMA\u00c7\u00c3O\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181030135841087493"], "created_at": "2019-10-07T02:15:01.000Z", "author_id": "888823914654294016", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181029942684983297"}], "id": "1181030135841087493"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.9677, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 21, "end": 28, "username": "huasa1", "id": "1493208305669312514"}, {"start": 120, "end": 136, "username": "FiscaliadeChile", "id": "126734895"}]}, "text": "RT @carpe_diem__007: @huasa1 Tocamos fondo con cero JUSTICIA en Chile!\nCorrupci\u00f3n, maf\u00eda, narcoterrorismo = Izquierda = @FiscaliadeChile @i\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181030129314738176"], "created_at": "2019-10-07T02:14:59.000Z", "author_id": "865940452754763776", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181026546112483328"}], "id": "1181030129314738176"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 240, "end": 252, "probability": 0.3903, "type": "Person", "normalized_text": "RockinRio2019"}, {"start": 255, "end": 279, "probability": 0.549, "type": "Other", "normalized_text": "ImagineDragonsNoMultishow"}], "hashtags": [{"start": 239, "end": 253, "tag": "RockinRio2019"}, {"start": 254, "end": 280, "tag": "ImagineDragonsNoMultishow"}]}, "text": "Perdi muitas pessoas que amo nos 10 \u00faltimos anos. Perdi um amigo que se matou. Perdi meu cunhado que teve c\u00e2ncer. Essa m\u00fasica \u00e9 para eles. N\u00e3o sou religioso, mas algum dia e de alguma forma vamos nos encontrar de novo\", diz o vocalista ID #RockinRio2019 #ImagineDragonsNoMultishow", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181029999056437249"], "created_at": "2019-10-07T02:14:28.000Z", "author_id": "1136097941360402432", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1181029999056437249"}, {"text": "El suicida robando corazones. \ud83e\udde1 https://t.co/XFeBTQBBUd", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181029982107295744"], "entities": {"urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/XFeBTQBBUd", "expanded_url": "https://t.co/XFeBTQBBUd", "display_url": "t.co/XFeBTQBBUd"}]}, "created_at": "2019-10-07T02:14:24.000Z", "author_id": "1403228780", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1181029982107295744"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 52, "probability": 0.8548, "type": "Person", "normalized_text": "DAN"}], "hashtags": [{"start": 120, "end": 146, "tag": "ImagineDragonsNoRockInRio"}]}, "text": "A MINHA MUSICA FAVORITA FOI FEITA PARA O AMIGO DO DAN QUE SE SUICIDOU EU TO SEM CH\u00c3O??? ALGUEM CONFIRMA ESSA INFORMA\u00c7\u00c3O #ImagineDragonsNoRockInRio", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181029942684983297"], "created_at": "2019-10-07T02:14:15.000Z", "author_id": "1058789507682762754", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "id": "1181029942684983297"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.7631, "type": "Other", "normalized_text": "Birds"}, {"start": 73, "end": 97, "probability": 0.7358, "type": "Other", "normalized_text": "ImagineDragonsNoRockInRio"}], "hashtags": [{"start": 72, "end": 98, "tag": "ImagineDragonsNoRockInRio"}]}, "text": "ele cantando Birds para o melhor amigo que se suicidou\n\nEU T\u00d4 CHORANDO  #ImagineDragonsNoRockInRio", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181029871872548864"], "created_at": "2019-10-07T02:13:58.000Z", "author_id": "838445942097469440", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1181029871872548864"}, {"text": "@RaizaRocha falou de um amigo q se suicidou e do irm\u00e3o dele q perdeu a luta pro c\u00e2ncer (essa parte eu n\u00e3o entendi direito se foi isso msm)", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181029706851917824"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "RaizaRocha", "id": "110283588"}]}, "created_at": "2019-10-07T02:13:19.000Z", "author_id": "293800112", "in_reply_to_user_id": "110283588", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181028851771744256"}], "id": "1181029706851917824"}, {"text": "RT @PrJoseMariaReis: A vida vale a pena ser vivida! \ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\n\nSetembro \u201c amarelo \u201c acabou, mas nossa luta pela vida s\u00f3 est\u00e1 come\u00e7ando.\n\n\u00c9 preciso\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181029705996292097"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PrJoseMariaReis", "id": "145310048"}]}, "created_at": "2019-10-07T02:13:19.000Z", "author_id": "1102916423830114306", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181025394071412742"}], "id": "1181029705996292097"}, {"text": "RT @mery__dure: Donde puedo estar feliz, triste, enojada y suicida al mismo tiempo https://t.co/pYSUVCd69p", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181029702636593152"], "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/pYSUVCd69p", "expanded_url": "https://twitter.com/okayslutty/status/1161789520137859075", "display_url": "twitter.com/okayslutty/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-07T02:13:18.000Z", "author_id": "1007711842888757250", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180888646846750720"}], "id": "1181029702636593152"}, {"text": "@MariaclaraINK1 Amo d+ o estilo classico dela, acho mo inocente ao mesmo tempo que louco, esse estilo que veio com o esquadr\u00e3o suicida n\u00e3o curti mt n\u00e3o :/ https://t.co/c9tXV86j0v", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181029700111667200"], "entities": {"urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/c9tXV86j0v", "expanded_url": "https://twitter.com/FaceLessMan0/status/1181029700111667200/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/c9tXV86j0v", "media_key": "16_1181029691278467074"}]}, "created_at": "2019-10-07T02:13:17.000Z", "author_id": "2314318513", "in_reply_to_user_id": "960674677315309568", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181028851289382912"}], "id": "1181029700111667200"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 33, "probability": 0.6198, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "text": "@luisovelha_ mas esquadr\u00e3o suicida \u00e9 horr\u00edvel pq falaram que era um filme sobre um esquadr\u00e3o e ngm viu nada do esquadr\u00e3o, se esse \u00e9 um filme sobre as aves de rapina eu quero ver as aves de rapina ue", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181029662228668416"], "created_at": "2019-10-07T02:13:08.000Z", "author_id": "2938844914", "in_reply_to_user_id": "930052253670674432", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181029348729638912"}], "id": "1181029662228668416"}, {"text": "RT @rafagserra: @PrensaBananera Preparan el terreno para un infernal ba\u00f1o de sangre el poder los desquici\u00f3 y llegaron a esta determinaci\u00f3n\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181029613641912321"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "rafagserra", "id": "2725710231"}]}, "created_at": "2019-10-07T02:12:57.000Z", "author_id": "204926913", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181024856986374144"}], "id": "1181029613641912321"}, {"text": "@galleryfiuk Dedicou a musica p um melhor amigo que se suicidou. A esposa do irm\u00e3o que morreu ano passado com c\u00e2ncer e a todos que estivessem passando por situa\u00e7\u00f5es parecidas", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181029592167043072"], "created_at": "2019-10-07T02:12:51.000Z", "author_id": "1891920612", "in_reply_to_user_id": "1643381400", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181028999163711488"}], "id": "1181029592167043072"}, {"text": "A glr q fala q coringa \u00e9 ruim, \u00e9 a msm galera que curtiu esquadr\u00e3o suicida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181029520385728513"], "created_at": "2019-10-07T02:12:34.000Z", "author_id": "1009206125684842496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1181029520385728513"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 43, "probability": 0.6299, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/sqXp4NTufS", "expanded_url": "https://twitter.com/iamwillsteel/status/1180080077201199104", "display_url": "twitter.com/iamwillsteel/s\u2026"}]}, "text": "RT @briedanvrz: trailer de esquadr\u00e3o suicida // esquadr\u00e3o suicida https://t.co/sqXp4NTufS", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181029412864692225"], "created_at": "2019-10-07T02:12:09.000Z", "author_id": "1047655613919100928", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180931704799793152"}], "id": "1181029412864692225"}, {"text": "Despu\u00e9s que la persona se suicida le dan la atenci\u00f3n necesaria, pero cuando estaba viva ni una persona estaba", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181029384695812097"], "created_at": "2019-10-07T02:12:02.000Z", "author_id": "2980543437", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1181029384695812097"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 14, "probability": 0.6806, "type": "Other", "normalized_text": "Birds"}]}, "text": "Eu j\u00e1 amo Birds a\u00ed ele me dedica a m\u00fasica pro amigo que se suicidou e ainda canta ajoelhado e transbordando emo\u00e7\u00e3o, pra mim n\u00e3o d\u00e1", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181029350025699329"], "created_at": "2019-10-07T02:11:54.000Z", "author_id": "1142570428361269250", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1181029350025699329"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 70, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "Elisia Samudio"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.8833, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "EstelitaBorges", "id": "349926973"}]}, "text": "@EstelitaBorges Ser\u00e1 se \u00e9 aquele que matou e esquartejou Elisia Samudio, Namorada do goleiro Bruno!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181029346879922177"], "created_at": "2019-10-07T02:11:53.000Z", "author_id": "1150069751705718784", "in_reply_to_user_id": "349926973", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180884817195483136"}], "id": "1181029346879922177"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 85, "probability": 0.7108, "type": "Other", "normalized_text": "his own life"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "ju_pel", "id": "35509716"}]}, "text": "@ju_pel Tb n\u00e3o entendi...a pessoa se matou ?...eu entendi ele falar 'took his own life\"", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181029346720530435"], "created_at": "2019-10-07T02:11:53.000Z", "author_id": "54333930", "in_reply_to_user_id": "35509716", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181028632493531137"}], "id": "1181029346720530435"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 43, "probability": 0.6299, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/sqXp4NTufS", "expanded_url": "https://twitter.com/iamwillsteel/status/1180080077201199104", "display_url": "twitter.com/iamwillsteel/s\u2026"}]}, "text": "RT @briedanvrz: trailer de esquadr\u00e3o suicida // esquadr\u00e3o suicida https://t.co/sqXp4NTufS", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181029291112501249"], "created_at": "2019-10-07T02:11:40.000Z", "author_id": "2777190041", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180931704799793152"}], "id": "1181029291112501249"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 14, "probability": 0.9691, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}]}, "text": "Ser\u00e1 que Hitler se matou mesmo? Eu n\u00e3o sei se \u00e9 ser tipo terraplanista mas na minha cabe\u00e7a tem l\u00f3gica o cara ter fugido", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181029125378760704"], "created_at": "2019-10-07T02:11:00.000Z", "author_id": "258851152", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1181029125378760704"}, {"text": "RT @brauliolorentz: \"Perdi muitas pessoas que amo nos 10 \u00faltimos anos. Perdi um amigo que se matou. Perdi meu cunhado que teve c\u00e2ncer. Essa\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181029063659606018"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "brauliolorentz", "id": "15199156"}]}, "created_at": "2019-10-07T02:10:45.000Z", "author_id": "315226152", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181028830380736512"}], "id": "1181029063659606018"}, {"text": "RT @TheDarkBlak1: @malditaternura Salio la gualipolera del suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181029056671866885"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "THEDARKBLAK1", "id": "1544418797574135809"}, {"start": 18, "end": 33, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}]}, "created_at": "2019-10-07T02:10:44.000Z", "author_id": "55127371", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180904802190016512"}], "id": "1181029056671866885"}, {"text": "porque no est\u00e1 el de escuadr\u00f3n suicida? https://t.co/b1dykuaSDd", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181029038527262720"], "entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/b1dykuaSDd", "expanded_url": "https://twitter.com/jvgilescas/status/1180882912285220866", "display_url": "twitter.com/jvgilescas/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-07T02:10:39.000Z", "author_id": "3420468353", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180882912285220866"}], "id": "1181029038527262720"}, {"text": "RT @brauliolorentz: \"Perdi muitas pessoas que amo nos 10 \u00faltimos anos. Perdi um amigo que se matou. Perdi meu cunhado que teve c\u00e2ncer. Essa\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181029006700883968"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "brauliolorentz", "id": "15199156"}]}, "created_at": "2019-10-07T02:10:32.000Z", "author_id": "1047529821369196544", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181028830380736512"}], "id": "1181029006700883968"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 240, "end": 254, "probability": 0.3599, "type": "Person", "normalized_text": "Imagine Dragons"}, {"start": 260, "end": 272, "probability": 0.6188, "type": "Other", "normalized_text": "RockinRio2019"}], "hashtags": [{"start": 259, "end": 273, "tag": "RockinRio2019"}]}, "text": "\"Perdi muitas pessoas que amo nos 10 \u00faltimos anos. Perdi um amigo que se matou. Perdi meu cunhado que teve c\u00e2ncer. Essa m\u00fasica \u00e9 para eles. N\u00e3o sou religioso, mas algum dia e de alguma forma vamos nos encontrar de novo\", diz o vocalista do Imagine Dragons no #RockinRio2019", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "edit_history_tweet_ids": ["1181028830380736512"], "created_at": "2019-10-07T02:09:50.000Z", "author_id": "15199156", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 4, "like_count": 41, "quote_count": 2}, "id": "1181028830380736512"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 24, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Heath Ledger"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Luciandrade", "id": "36597234"}]}, "text": "@Luciandrade Heath Ledger foi ut\u00f3pico\nAquele \u00e9 o coringa.\nPra mim o pior de todos foi o do esquadr\u00e3o suicida.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181028758976905218"], "created_at": "2019-10-07T02:09:33.000Z", "author_id": "285578407", "in_reply_to_user_id": "36597234", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181017959201984512"}], "id": "1181028758976905218"}, {"text": "@NemEmUtopia Ressocializa\u00e7\u00e3o \u00e9 muito mais sobre ajudar pessoas que cometeram crimes a voltar a ter uma vida normal, por\u00e9m ACLAMAR ASSASSINO que nem se quer admitiu que matou a mulher, isso n\u00e3o \u00e9 ressocializa\u00e7\u00e3o isso \u00e9 uma sociedade completamente doente.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181028648540921858"], "created_at": "2019-10-07T02:09:06.000Z", "author_id": "244863986", "in_reply_to_user_id": "391057254", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181027644726530048"}], "id": "1181028648540921858"}, {"text": "Ele falando sobre o melhor amigo dele q se suicidou puta merda", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181028631025455104"], "created_at": "2019-10-07T02:09:02.000Z", "author_id": "1077757488085327873", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1181028631025455104"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181028487664209920"], "created_at": "2019-10-07T02:08:28.000Z", "author_id": "723147737731076096", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}], "id": "1181028487664209920"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 83, "probability": 0.4627, "type": "Person", "normalized_text": "ImagineDragonsNoMultishow"}], "hashtags": [{"start": 58, "end": 84, "tag": "ImagineDragonsNoMultishow"}]}, "text": "ele ta homenageando o amigo dele que se suicidou ai gente #ImagineDragonsNoMultishow", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181028442453741568"], "created_at": "2019-10-07T02:08:17.000Z", "author_id": "1080227345640890369", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "id": "1181028442453741568"}, {"text": "mano eu to chorando de verdade velho\nnossa essa historia do amigo dele que se suicidou pesa demais de mim", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181028426989346818"], "created_at": "2019-10-07T02:08:14.000Z", "author_id": "1249881631", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1181028426989346818"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ga"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "personal"}]}, "text": "RT @StevenCaldern9: \u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Ga\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181028393279729664"], "created_at": "2019-10-07T02:08:06.000Z", "author_id": "1176541997038915584", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664679364009984"}], "id": "1181028393279729664"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.6627, "type": "Other", "normalized_text": "L\u00ednea"}]}, "text": "@dancingwithlouu L\u00ednea suicida tambi\u00e9n era muy buena pero el chico de los CDs rompi\u00f3 mi coraz\u00f3n en mil pedazo", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181028380424183810"], "created_at": "2019-10-07T02:08:02.000Z", "author_id": "1573499616", "in_reply_to_user_id": "1038870620963045377", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180536319476260864"}], "id": "1181028380424183810"}, {"text": "@eugiud @JamesDeMercurio @rambinhomatador KKKKKKJKKKKKKKKKJ bonito e suic\u00edda", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181028149208981504"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "eugiud", "id": "756887480054509568"}, {"start": 8, "end": 24, "username": "JamesDeMercurio", "id": "790178927759286272"}]}, "created_at": "2019-10-07T02:07:07.000Z", "author_id": "865985996156014593", "in_reply_to_user_id": "756887480054509568", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181027618860290051"}], "id": "1181028149208981504"}, {"text": "Minha m\u00e3e me acordou como se o mundo estivesse acabando, eu fui dormir e minha m\u00e3e chega em casa e o cheiro de g\u00e1s forte pela casa inteira, falando que eu queria me matar, quem quase me matou foi ela da forma que me acordou", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181028115457495040"], "created_at": "2019-10-07T02:06:59.000Z", "author_id": "2539831690", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1181028115457495040"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.9677, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 21, "end": 28, "username": "huasa1", "id": "1493208305669312514"}, {"start": 120, "end": 136, "username": "FiscaliadeChile", "id": "126734895"}]}, "text": "RT @carpe_diem__007: @huasa1 Tocamos fondo con cero JUSTICIA en Chile!\nCorrupci\u00f3n, maf\u00eda, narcoterrorismo = Izquierda = @FiscaliadeChile @i\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181028005038215175"], "created_at": "2019-10-07T02:06:33.000Z", "author_id": "633825866", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181026546112483328"}], "id": "1181028005038215175"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.3489, "type": "Place", "normalized_text": "Linares"}, {"start": 75, "end": 87, "probability": 0.4544, "type": "Organization", "normalized_text": "Psicolog\u00edaUCM"}, {"start": 90, "end": 101, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo M\u00e9ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "facsa_ucm", "id": "1133834077579239424"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 34, "tag": "Linares"}, {"start": 74, "end": 88, "tag": "Psicolog\u00edaUCM"}]}, "text": "RT @facsa_ucm: \u26a0\ufe0fAtenci\u00f3n #Linares \u26a0\ufe0f\n\nEste 9 de octubre, el acad\u00e9mico de #Psicolog\u00edaUCM, Pablo M\u00e9ndez, presentar\u00e1n los datos preliminares\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181027848863268866"], "created_at": "2019-10-07T02:05:56.000Z", "author_id": "330977659", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180852762587910144"}], "id": "1181027848863268866"}, {"text": "@TeresitaProuvay @jdominguez3107 @ecubillosv @mmlagoscc Y que imposibilitado se asumir su derrota con dignidad, se suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181027624983728129"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "TeresitaProuvay", "id": "514499243"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "jdominguez3107", "id": "925780538799075333"}, {"start": 33, "end": 44, "username": "ecubillosv", "id": "826334814827601920"}, {"start": 45, "end": 55, "username": "mmlagoscc", "id": "71290695"}]}, "created_at": "2019-10-07T02:05:02.000Z", "author_id": "119087058", "in_reply_to_user_id": "514499243", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180980635411927040"}], "id": "1181027624983728129"}, {"text": "\u0417\u0438\u043d\u0430\u0438\u0434\u0430 \u041f\u0440\u043e\u043d\u0447\u0435\u043d\u043a\u043e \u043a\u043e\u043c\u043c\u0435\u043d\u0442\u0438\u0440\u0443\u0435\u0442 \u0438\u0442\u043e\u0433\u0438 \u0412\u0435\u043d\u0435\u0446\u0438\u0430\u043d\u0441\u043a\u043e\u0433\u043e \u0444\u0435\u0441\u0442\u0438\u0432\u0430\u043b\u044f\n        \n        \u0442\u0435\u043a\u0441\u0442: \u0417\u0438\u043d\u0430\u0438\u0434\u0430 \u041f\u0440\u043e\u043d\u0447\u0435\u043d\u043a\u043e\n        \n          \u041a\u0430\u0434\u0440 \u0438\u0437 \u0444\u0438\u043b\u044c\u043c\u0430 \u00ab\u0414\u0436\u043e\u043a\u0435\u0440\u00bb\u00a9 BRON Studios\n\n          LXXVI \u0412\u0435\u043d\u0435\u0446\u0438\u0430\u043d\u0441\u043a\u0438\u0439 \u0444\u0435\u0441\u0442\u0438\u0432\u0430\u043b\u044c \u0437\u0430\u0432\u0435\u0440\u0448\u0438\u043b\u0441\u044f \u0441\u0435\u043d\u0441\u0430\u0446\u0438\u0435\u0439: https://t.co/8YM2KfFWRM", "lang": "ru", "edit_history_tweet_ids": ["1181027617182552065"], "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/8YM2KfFWRM", "expanded_url": "http://bit.ly/2oiHngQ", "display_url": "bit.ly/2oiHngQ", "status": 200, "unwound_url": "https://rusregioninform.ru/kultura/klassovaya-borba-protiv-suicida.html"}]}, "created_at": "2019-10-07T02:05:01.000Z", "author_id": "3449853981", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1181027617182552065"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 94, "probability": 0.4736, "type": "Other", "normalized_text": "tsunami destructor"}, {"start": 112, "end": 120, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "OvidioPerezM", "id": "122809310"}]}, "text": "RT @OvidioPerezM: No podemos darnos el lujo suicida de la divisi\u00f3n frente al tsunami destructor,m\u00e1xime cuando a Venezuela la est\u00e1n convirti\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181027528913362944"], "created_at": "2019-10-07T02:04:39.000Z", "author_id": "114553996", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180573805397385218"}], "id": "1181027528913362944"}, {"text": "@CFigueres Y esta otra me parce que ha perdido el sentido de ser un humano, para convertirse en un robot.\nhttps://t.co/2v2Jk8KNbX LE SUPLICA LA HUMANIDAD QUE COMIENCE POR UD. con gusto veremos como se suicida, gente as\u00ed no merece la vida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181027514124251137"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "CFigueres", "id": "243236419"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/2v2Jk8KNbX", "expanded_url": "https://www.hispanidad.com/trazos-publicitarios/christiana-figueres-debemos-hacer-todo-lo-posible-para-despoblar-el-planeta_214500_102.html?fbclid=IwAR1-q-aSKXulPeDB0hSM8iNIhT8jROGXMm_pTiqiSlDH8laWt4ozXqQzvXc", "display_url": "hispanidad.com/trazos-publici\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-07T02:04:36.000Z", "author_id": "121928296", "in_reply_to_user_id": "243236419", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1181027514124251137"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ga"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "personal"}]}, "text": "RT @StevenCaldern9: \u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Ga\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181027410210443264"], "created_at": "2019-10-07T02:04:11.000Z", "author_id": "2750259625", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664679364009984"}], "id": "1181027410210443264"}, {"text": "Todo mundo q conhe\u00e7o se matou de estudar nesse fim de semana. O compl\u00f4 dos professores \u00e9 real", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181027349900472327"], "created_at": "2019-10-07T02:03:57.000Z", "author_id": "1163627476242894855", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "id": "1181027349900472327"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 135, "end": 138, "probability": 0.4176, "type": "Other", "normalized_text": "Hitl"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Reportero24", "id": "120873942"}]}, "text": "RT @Reportero24: Es muy grave lo que est\u00e1 pasando, adem\u00e1s de grave, suicida si permitimos que se concrete. S\u00ed, suicida. Reflexionemos: Hitl\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181027081431453696"], "created_at": "2019-10-07T02:02:53.000Z", "author_id": "929097128", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180588708505866241"}], "id": "1181027081431453696"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.7665, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "priskika", "id": "2155150077"}]}, "text": "RT @priskika: Bruno matou com requintes de crueldade a m\u00e3e de seu filho e foi ovacionado em seu retorno ao futebol. Se eu pudesse escolher,\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181027071226732544"], "created_at": "2019-10-07T02:02:50.000Z", "author_id": "468821125", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180983388829880320"}], "id": "1181027071226732544"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 155, "end": 162, "probability": 0.9744, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 177, "end": 184, "probability": 0.9606, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}], "mentions": [{"start": 17, "end": 29, "username": "rockarlos64", "id": "27145266"}]}, "text": "@MarcosR15901404 @rockarlos64 de racistas por dirigentes e sociedades que tinham um pensamento burro l\u00e1 no in\u00edcio do s\u00e9culo. \u00c9 errado demais falar isso. O Flamengo n\u00e3o matou, o Flamengo n\u00e3o se nega a pagar. Pessoas que hoje l\u00e1 est\u00e3o se negam a pagar. Pessoas mataram os Garotos.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181026945141747718"], "created_at": "2019-10-07T02:02:20.000Z", "author_id": "1113829127960895488", "in_reply_to_user_id": "1113829127960895488", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181026546368356352"}], "id": "1181026945141747718"}, {"text": "Minha sina\nGana suicida\nMorte divina\nDoce tangerina", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181026891320483840"], "created_at": "2019-10-07T02:02:07.000Z", "author_id": "3231364401", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1181026891320483840"}, {"text": "RT @aymarap19: A esta hora y en este bello y suicida domingo se me cruz\u00f3 por la cabeza lo siguiente: ser\u00eda muy malo dejar de cursar x mater\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181026867991715840"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "aymarap19", "id": "809981314233434112"}]}, "created_at": "2019-10-07T02:02:02.000Z", "author_id": "1093723250", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180985794405847040"}], "id": "1181026867991715840"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 47, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "huasa1", "id": "1493208305669312514"}, {"start": 99, "end": 115, "username": "FiscaliadeChile", "id": "126734895"}, {"start": 116, "end": 123, "username": "inddhh", "id": "183315665"}, {"start": 124, "end": 139, "username": "PJudicialChile", "id": "499811956"}, {"start": 140, "end": 150, "username": "MinjuDDHH", "id": "163600944"}]}, "text": "@huasa1 Tocamos fondo con cero JUSTICIA en Chile!\nCorrupci\u00f3n, maf\u00eda, narcoterrorismo = Izquierda = @FiscaliadeChile @inddhh @PJudicialChile @MinjuDDHH\n54 casos drogas, 1juez suspendido, 1jueza mitomana, 1juez suicida, Impunidad Terroristas, Narcos y Delincuentes\nCiudadan\u00eda = Indefensi\u00f3n", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181026546112483328"], "created_at": "2019-10-07T02:00:45.000Z", "author_id": "105654627", "in_reply_to_user_id": "435993792", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180943488269127681"}], "id": "1181026546112483328"}, {"text": "Homem \u00e9 preso ap\u00f3s xingar e gritar para suicida pular de viaduto https://t.co/p1teKGfnsL via @Plant\u00e3o 190", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181026424779689985"], "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/p1teKGfnsL", "expanded_url": "https://plantao190.com.br/homem-e-preso-apos-xingar-e-gritar-para-suicida-pular-de-viaduto/", "display_url": "plantao190.com.br/homem-e-preso-\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-07T02:00:16.000Z", "author_id": "15493428", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 39, "quote_count": 4}, "id": "1181026424779689985"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ga"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "personal"}]}, "text": "RT @StevenCaldern9: \u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Ga\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181026065117892608"], "created_at": "2019-10-07T01:58:50.000Z", "author_id": "261056126", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664679364009984"}], "id": "1181026065117892608"}, {"text": "@huguinfps @kaiqueDelasX Eae maldito me matou ontem, vamo se resolver na mao agora", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181026048152145920"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "huguinFPS", "id": "1364676666765815811"}]}, "created_at": "2019-10-07T01:58:46.000Z", "author_id": "2901179542", "in_reply_to_user_id": "1101947156368379905", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180985614889558021"}], "id": "1181026048152145920"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 77, "probability": 0.8442, "type": "Other", "normalized_text": "perereca suicida"}]}, "text": "E minha m\u00e3e que me ligou perguntando se eu conhecia a m\u00fasica \"perereca suicida\"", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "c44302d542084bfe"}, "edit_history_tweet_ids": ["1181026003482742784"], "created_at": "2019-10-07T01:58:36.000Z", "author_id": "1060313438679953414", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1181026003482742784"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 31, "probability": 0.7396, "type": "Person", "normalized_text": "Alejandra"}, {"start": 50, "end": 60, "probability": 0.9756, "type": "Person", "normalized_text": "Oct\u00e1vio Paz"}]}, "text": "@gafaellarobbo Isso. A Alejandra era preferida do Oct\u00e1vio Paz. Infelizmente, se suicidou cedo...", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181025705762660352"], "created_at": "2019-10-07T01:57:25.000Z", "author_id": "56256111", "in_reply_to_user_id": "1149694447178932229", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181025488879403009"}], "id": "1181025705762660352"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 68, "probability": 0.572, "type": "Person", "normalized_text": "Mariele"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Sisispsp", "id": "35095016"}]}, "text": "@Sisispsp Se voc\u00eas responderem onda est\u00e1 Queiroz e quem matou Mariele, que.sabe. E ainda por que a coca estava no avi\u00e3o do presidentene outras perguntas mais???", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181025399880458241"], "created_at": "2019-10-07T01:56:12.000Z", "author_id": "230887944", "in_reply_to_user_id": "35095016", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180835128274276352"}], "id": "1181025399880458241"}, {"text": "A vida vale a pena ser vivida! \ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\n\nSetembro \u201c amarelo \u201c acabou, mas nossa luta pela vida s\u00f3 est\u00e1 come\u00e7ando.\n\n\u00c9 preciso levar esperan\u00e7a para quem pensa em tentar contra a pr\u00f3pria vida\nN\u00e3o basta ao ser humano... https://t.co/oRkGQyvvZC", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181025394071412742"], "entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/oRkGQyvvZC", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100006897214193/posts/2373753916197826/", "display_url": "facebook.com/10000689721419\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/100006897214193/posts/2373753916197826/"}]}, "created_at": "2019-10-07T01:56:10.000Z", "author_id": "145310048", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1181025394071412742"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 46, "probability": 0.6692, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "biabionica", "id": "18436797"}]}, "text": "RT @biabionica: Os que aplaudem o Goleiro Bruno o idolatram porque o acham um her\u00f3i que matou uma \"piranha\" pra se defender. N\u00e3o tem outra\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181024880302669824"], "created_at": "2019-10-07T01:54:08.000Z", "author_id": "57100510", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180971112647266306"}], "id": "1181024880302669824"}, {"text": "@PrensaBananera Preparan el terreno para un infernal ba\u00f1o de sangre el poder los desquici\u00f3 y llegaron a esta determinaci\u00f3n suicida que ser\u00e1 la \u00faltima carta hechada. Esperar\u00e1n a que los lleguen a buscar para librar la matanza y lo har\u00e1n con la complicidad de una de estas tenebrosas noches.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181024856986374144"], "created_at": "2019-10-07T01:54:02.000Z", "author_id": "2725710231", "in_reply_to_user_id": "942510748630245376", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181021914921410560"}], "id": "1181024856986374144"}, {"text": "Galera fala de depress\u00e3o como se fosse uma covardia fazer o que a pessoa faz quando chega no limite, pra voc\u00ea se matar requer muita coragem, n\u00e3o \u00e9 t\u00e3o simples quanto o pessoal do \"ele se matou porque era covarde\" acha.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181024785549144065"], "created_at": "2019-10-07T01:53:45.000Z", "author_id": "495862207", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "id": "1181024785549144065"}, {"text": "@heaventouch__ soy la persona mas anti suicida del mundo", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181024648089071617"], "created_at": "2019-10-07T01:53:13.000Z", "author_id": "1133579212269477888", "in_reply_to_user_id": "1146237767925534722", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181023511768379394"}], "id": "1181024648089071617"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ga"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "personal"}]}, "text": "RT @StevenCaldern9: \u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Ga\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181024466970787840"], "created_at": "2019-10-07T01:52:29.000Z", "author_id": "447216891", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664679364009984"}], "id": "1181024466970787840"}, {"text": "RT @RPGSemContexto: \"Ent\u00e3o \u00e9 basicamente uma miss\u00e3o suicida.\"\n\"N\u00e3o cara, d\u00e1 pra escapar. S\u00f3 precisa ter um pouco de intelig\u00eancia.\"\n\"Ent\u00e3o \u00e9\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181024261449949184"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "RPGSemContexto", "id": "4132705815"}]}, "created_at": "2019-10-07T01:51:40.000Z", "author_id": "46831688", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180890533935357953"}], "id": "1181024261449949184"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.9447, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 48, "end": 59, "probability": 0.9466, "type": "Person", "normalized_text": "Heath Ledger"}, {"start": 67, "end": 73, "probability": 0.8839, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00edn"}, {"start": 88, "end": 96, "probability": 0.6711, "type": "Other", "normalized_text": "darkhumor"}], "hashtags": [{"start": 87, "end": 97, "tag": "darkhumor"}]}, "text": "La \u00fanica manera que el Joker nuevo supera al de Heath Ledger es si Joaqu\u00edn se suicida. #darkhumor", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181024171696017408"], "created_at": "2019-10-07T01:51:19.000Z", "author_id": "627560449", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1181024171696017408"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.515, "type": "Other", "normalized_text": "acomaf"}]}, "text": "tengo que terminar acomaf antes que finalice este a\u00f1o, es un reto suicida pero ya fue mucho.\natormenta mucho mi vida ahre.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181024034001244161"], "created_at": "2019-10-07T01:50:46.000Z", "author_id": "1149152630364614656", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1181024034001244161"}, {"text": "Gente e o caso do menino de 12 anos q matou uma menina de 9 essa semana? Eu t\u00f4 chocada com essa hist\u00f3ria se fosse nos eua iam t\u00e1 saturando de discuss\u00e3o em volta disso", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181023851469258753"], "created_at": "2019-10-07T01:50:03.000Z", "author_id": "351098164", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1181023851469258753"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 43, "probability": 0.6299, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/sqXp4NTufS", "expanded_url": "https://twitter.com/iamwillsteel/status/1180080077201199104", "display_url": "twitter.com/iamwillsteel/s\u2026"}]}, "text": "RT @briedanvrz: trailer de esquadr\u00e3o suicida // esquadr\u00e3o suicida https://t.co/sqXp4NTufS", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181023796142190592"], "created_at": "2019-10-07T01:49:50.000Z", "author_id": "1307468678", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180931704799793152"}], "id": "1181023796142190592"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 43, "probability": 0.6299, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/sqXp4NTufS", "expanded_url": "https://twitter.com/iamwillsteel/status/1180080077201199104", "display_url": "twitter.com/iamwillsteel/s\u2026"}]}, "text": "RT @briedanvrz: trailer de esquadr\u00e3o suicida // esquadr\u00e3o suicida https://t.co/sqXp4NTufS", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181023768283697152"], "created_at": "2019-10-07T01:49:43.000Z", "author_id": "3080276446", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180931704799793152"}], "id": "1181023768283697152"}, {"text": "RT @X1survivor: Gente a minha m\u00e3e e o meu cunhado falando aqui de uma menina q matou os pais com um neg\u00f3cio igual de uma personagem de anim\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181023681771966464"], "created_at": "2019-10-07T01:49:22.000Z", "author_id": "3841264582", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181005076963434496"}], "id": "1181023681771966464"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ga"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "personal"}]}, "text": "RT @StevenCaldern9: \u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Ga\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181023556299153409"], "created_at": "2019-10-07T01:48:52.000Z", "author_id": "2588812315", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664679364009984"}], "id": "1181023556299153409"}, {"text": "tengo altas ojeras y encima que vivo con cara de orto ya parezco una depresiva suicida adicta a los narcoticos", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181023451592699906"], "created_at": "2019-10-07T01:48:27.000Z", "author_id": "176552076", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1181023451592699906"}, {"text": "@amaurichamorro @ealim_hurin2019 @Lenin Todo traidor se suicida...", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181023320734654465"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "amaurichamorro", "id": "30857469"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "ealim_hurin2019", "id": "2771381947"}, {"start": 33, "end": 39, "username": "Lenin", "id": "913131817"}]}, "created_at": "2019-10-07T01:47:56.000Z", "author_id": "1872797210", "in_reply_to_user_id": "30857469", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181014501564522497"}], "id": "1181023320734654465"}, {"text": "@Canelada_FC meu primo @Djiazz_prod cata pra caralho no gol, fecha mesmo, aposto que se tivesse oportunidade conseguiria se tornar um goleiro, mas um cara que matou a pr\u00f3pria mulher e deu pros cachorros comer tem chance ainda, vtnc", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181023312014696449"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Canelada_FC", "id": "197899410"}]}, "created_at": "2019-10-07T01:47:54.000Z", "author_id": "803919402911547392", "in_reply_to_user_id": "197899410", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180827446150610946"}], "id": "1181023312014696449"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 43, "probability": 0.6299, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/sqXp4NTufS", "expanded_url": "https://twitter.com/iamwillsteel/status/1180080077201199104", "display_url": "twitter.com/iamwillsteel/s\u2026"}]}, "text": "RT @briedanvrz: trailer de esquadr\u00e3o suicida // esquadr\u00e3o suicida https://t.co/sqXp4NTufS", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181023167395049482"], "created_at": "2019-10-07T01:47:20.000Z", "author_id": "1016130650624135169", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180931704799793152"}], "id": "1181023167395049482"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ga"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "personal"}]}, "text": "RT @StevenCaldern9: \u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Ga\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181023055574900737"], "created_at": "2019-10-07T01:46:53.000Z", "author_id": "486633887", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664679364009984"}], "id": "1181023055574900737"}, {"text": "\u00c9 um clich\u00ea rom\u00e2ntico, triste\nVai perceber, vai ver, se matou e o para\u00edso n\u00e3o existe", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181022911102160897"], "created_at": "2019-10-07T01:46:19.000Z", "author_id": "200728286", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1181022911102160897"}, {"text": "RT @anistiabrasil: [2/2] E se sentem amea\u00e7ados e amea\u00e7adas! Assine nossa peti\u00e7\u00e3o por #Justi\u00e7aParaMarielle e pressione as autoridades. https\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181022736912658432"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "anistiabrasil", "id": "274590714"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 105, "tag": "Justi\u00e7aParaMarielle"}]}, "created_at": "2019-10-07T01:45:37.000Z", "author_id": "36063206", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180987392641191936"}], "id": "1181022736912658432"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 78, "probability": 0.8254, "type": "Organization", "normalized_text": "PLD"}], "mentions": [{"start": 33, "end": 49, "username": "LeonelFernandez", "id": "1669631264"}]}, "text": "Pensar que pueden hacerle fraude @LeonelFernandez que representa el 50% del PLD es un acto suicida que resultar\u00e1 en una derrota el 20 de mayo", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181022605438009350"], "created_at": "2019-10-07T01:45:06.000Z", "author_id": "1151361835741908993", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1181022605438009350"}, {"text": "RT @papu19721: @malditaternura Ja, entonces, la corrupci\u00f3n se suicida entre lloriqueos reptilianos de sus viudas y huerfanos. Claro, ningun\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181022459618877440"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "papu19721", "id": "2792544719"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}]}, "created_at": "2019-10-07T01:44:31.000Z", "author_id": "67413888", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180917482997108740"}], "id": "1181022459618877440"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ga"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "personal"}]}, "text": "RT @StevenCaldern9: \u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Ga\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181022273291116549"], "created_at": "2019-10-07T01:43:46.000Z", "author_id": "635776642", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664679364009984"}], "id": "1181022273291116549"}, {"text": "RT @pibedale: BAR\u00c7A .... GOLAZOS \ud83c\udfa5... demasiado premio - para poco JUEGO \ud83d\udcca.... SEVILLA ... perdona \ud83d\ude4f\ud83c\udffc y se suicida ... / demasiados errores\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181021835107979264"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pibedale", "id": "1914041767"}]}, "created_at": "2019-10-07T01:42:02.000Z", "author_id": "1105824368574320640", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180933299264466944"}], "id": "1181021835107979264"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 110, "end": 115, "probability": 0.716, "type": "Person", "normalized_text": "George"}, {"start": 118, "end": 122, "probability": 0.9428, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Enrique_lemat", "id": "1243717172"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "RecuerdosPeru", "id": "722522801165463553"}, {"start": 34, "end": 50, "username": "hectorbecerrilr", "id": "525822471"}]}, "text": "RT @Enrique_lemat: @RecuerdosPeru @hectorbecerrilr ya se la huele el zorrino, igualito que el suicida, el tio George, Keiko y su marido y c\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181021755139383296"], "created_at": "2019-10-07T01:41:43.000Z", "author_id": "62904521", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180949278732230656"}], "id": "1181021755139383296"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 82, "probability": 0.6418, "type": "Other", "normalized_text": "Ceo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "gustavoadolfomu", "id": "176557862"}]}, "text": "RT @gustavoadolfomu: @Rnandz1978 @matadoreltiempo @Betocoralg jajaja....cuidado Ceo, y lo haces entrar en depresi\u00f3n, va y se suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181021044963971072"], "created_at": "2019-10-07T01:38:54.000Z", "author_id": "2949413381", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181004437286014976"}], "id": "1181021044963971072"}, {"text": "aves de rapina vai se passar antes ou dps de esquadr\u00e3o suicida???", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181020919789215744"], "created_at": "2019-10-07T01:38:24.000Z", "author_id": "809955107324436480", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1181020919789215744"}, {"text": "voc\u00eas n\u00e3o conseguem ouvir 5 minutos o amigo(a) que n\u00e3o t\u00e1 bem, mas se ele(a) se suicida fica 1 hora fazendo text\u00e3o...", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181020913640194049"], "created_at": "2019-10-07T01:38:22.000Z", "author_id": "1085543590431019009", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1181020913640194049"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 39, "probability": 0.4928, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 74, "end": 78, "probability": 0.8927, "type": "Person", "normalized_text": "jesus"}, {"start": 89, "end": 90, "probability": 0.6224, "type": "Organization", "normalized_text": "dc"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.6515, "type": "Other", "normalized_text": "marvel"}]}, "text": "faz 10min que to vendo esquadr\u00e3o suicida e j\u00e1 to irritada, que filme ruim jesus amado. a dc nunca chegar\u00e1 aos p\u00e9s da marvel", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181020775232479232"], "created_at": "2019-10-07T01:37:49.000Z", "author_id": "1055937002556846087", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1181020775232479232"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ga"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "personal"}]}, "text": "RT @StevenCaldern9: \u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Ga\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181020468633096192"], "created_at": "2019-10-07T01:36:36.000Z", "author_id": "619415253", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664679364009984"}], "id": "1181020468633096192"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ga"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "personal"}]}, "text": "RT @StevenCaldern9: \u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Ga\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181020461573918720"], "created_at": "2019-10-07T01:36:34.000Z", "author_id": "2321226476", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664679364009984"}], "id": "1181020461573918720"}, {"text": "RT @MillaCarbo1: Cleopatra:\n\n-abilissima amministratrice e stratega\n-conosceva 9 lingue\n-interessata alle arti e alle scienze\n-influencer d\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1181020376777854976"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MillaCarbo1", "id": "741962141280931840"}]}, "created_at": "2019-10-07T01:36:14.000Z", "author_id": "390709916", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180975148104650753"}], "id": "1181020376777854976"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 43, "probability": 0.6299, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/sqXp4NTufS", "expanded_url": "https://twitter.com/iamwillsteel/status/1180080077201199104", "display_url": "twitter.com/iamwillsteel/s\u2026"}]}, "text": "RT @briedanvrz: trailer de esquadr\u00e3o suicida // esquadr\u00e3o suicida https://t.co/sqXp4NTufS", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181020277163139072"], "created_at": "2019-10-07T01:35:51.000Z", "author_id": "1017838269248299008", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180931704799793152"}], "id": "1181020277163139072"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 86, "probability": 0.7221, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}, {"start": 97, "end": 104, "probability": 0.8073, "type": "Person", "normalized_text": "chupetin"}]}, "text": "A mi nomas me parece un acto casi suicida que le dejen saltar a los ni\u00f1itos en el globo loco con chupetin en la boca???", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181020229033431042"], "created_at": "2019-10-07T01:35:39.000Z", "author_id": "328732126", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1181020229033431042"}, {"text": "Kermoso pero que suicida el celular sin funda", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181020187736326145"], "created_at": "2019-10-07T01:35:29.000Z", "author_id": "486699761", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1181020187736326145"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.4313, "type": "Other", "normalized_text": "Anga"}, {"start": 42, "end": 63, "probability": 0.6095, "type": "Other", "normalized_text": "Comercio internacional"}, {"start": 121, "end": 127, "probability": 0.7206, "type": "Other", "normalized_text": "amnesia"}], "urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/kVjuHWRTh5", "expanded_url": "https://twitter.com/j7dios2018/status/1179914127587889152", "display_url": "twitter.com/j7dios2018/sta\u2026"}]}, "text": "Anga pobre, si supiera todo lo que lei en Comercio internacional, cuantos codigos y nomeclador me trague, profesores con amnesia y mas hacer un libro, se suicida seguro.. https://t.co/kVjuHWRTh5", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181020063970861056"], "created_at": "2019-10-07T01:35:00.000Z", "author_id": "337461042", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179914127587889152"}], "id": "1181020063970861056"}, {"text": "@VittorioDeSant7 \u00c8 una delle conseguenze della malaugurata\nMOZIONE SUICIDA E ITALICIDA\ndell'8 agosto \ud83d\ude31\nHa ridato voce a chi,come PD,LEU,Boldrini &amp;C,era stato massacrato dal voto,s\u00ec,da quella ormai\nSTRANA FORMA DI DEMOCRAZIA\nche \u00e8 IL VOTO.\nEroPD da una vita,fino alle europee2014\nTRADITORI\nMaiPi\u00f9", "lang": "it", "geo": {"place_id": "c30da1083db5ef42"}, "edit_history_tweet_ids": ["1181019970966360065"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "VittorioDeSant7", "id": "1145709129203376129"}]}, "created_at": "2019-10-07T01:34:38.000Z", "author_id": "717894055405961216", "in_reply_to_user_id": "1145709129203376129", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180927872216768512"}], "id": "1181019970966360065"}, {"text": "As pessoas s\u00f3 enxergam a depress\u00e3o depois que a pessoa se suicida, enquanto n\u00e3o fizer isso \u00e9 drama e frescura. E n\u00e3o importa que ela chore 98% do dia, que ela poste coisas ruins ou que nem poste nada, enquanto ela n\u00e3o se suicidar, \u00e9 puro drama de adolescente!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181019823817592833"], "created_at": "2019-10-07T01:34:02.000Z", "author_id": "3026716432", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1181019823817592833"}, {"text": "N\u00e3o sei se durmo e acordo cedo ou se durmo tarde e acordo no hor\u00e1rio de trabalhar... Ou nem durmo... Semana de A1, porq me matou?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181019697975873538"], "created_at": "2019-10-07T01:33:32.000Z", "author_id": "341869401", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1181019697975873538"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.7665, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "priskika", "id": "2155150077"}]}, "text": "RT @priskika: Bruno matou com requintes de crueldade a m\u00e3e de seu filho e foi ovacionado em seu retorno ao futebol. Se eu pudesse escolher,\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181019641088544769"], "created_at": "2019-10-07T01:33:19.000Z", "author_id": "41727411", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180983388829880320"}], "id": "1181019641088544769"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 178, "end": 183, "probability": 0.9611, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "PeterUnicorn4", "id": "1177009765316255746"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "ViniGodoy", "id": "29817528"}, {"start": 26, "end": 37, "username": "melrodrix1", "id": "1094254466927349760"}, {"start": 55, "end": 67, "username": "samiabomfim", "id": "27703690"}]}, "text": "@PeterUnicorn4 @ViniGodoy @melrodrix1 @AlineRi19011662 @samiabomfim F\u00e1cil a resposta!O s\u00e9c. XX foi td marcado por crises de realiza\u00e7\u00e3o dos lucros capitalistas q matou milh\u00f5es na Europa e fora dela!O bem estar de uns poucos se fez as custas da explora\u00e7\u00e3o de milhares de vidas humanas!Efeito colateral? O outro importa?Estou bem, mas o outro tb est\u00e1?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181019472544579586"], "created_at": "2019-10-07T01:32:39.000Z", "author_id": "343659270", "in_reply_to_user_id": "1177009765316255746", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181014856474009600"}], "id": "1181019472544579586"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 77, "probability": 0.5447, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}]}, "text": "juntaram todas as receitas pra fazer um filme ruim e fizeram esquadr\u00e3o suicida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181019305531625473"], "created_at": "2019-10-07T01:31:59.000Z", "author_id": "3384090551", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1181019305531625473"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.8244, "type": "Place", "normalized_text": "San Mart\u00edn"}], "urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/C8H75Ktzfk", "expanded_url": "https://twitter.com/mauriciomacri/status/1180879572889427969", "display_url": "twitter.com/mauriciomacri/\u2026"}]}, "text": "Pero se\u00f1or, si San Mart\u00edn llega a ver qu\u00e9 usted se est\u00e1 dando el lujo de citarlo, se suicida en ese mismo momento.\nHaga el favor de dedicarse a todo lo que tiene que hacer, en este poco tiempo que le queda https://t.co/C8H75Ktzfk", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181019166373040129"], "created_at": "2019-10-07T01:31:26.000Z", "author_id": "438779494", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180879572889427969"}], "id": "1181019166373040129"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 96, "probability": 0.9175, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro Henrique"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Andrey95784816", "id": "1121514875497385986"}]}, "text": "RT @Andrey95784816: Coe rapaziada n\u00e3o brinquei com a depress\u00e3o esse a\u00ed \u00e9 meu primo Pedro Henrique se matou essa madrugada por conta da depr\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181018943093379072"], "created_at": "2019-10-07T01:30:32.000Z", "author_id": "893920587936137217", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180808873571180544"}], "id": "1181018943093379072"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181018867918917632"], "created_at": "2019-10-07T01:30:15.000Z", "author_id": "126101361", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}], "id": "1181018867918917632"}, {"text": "rezando pra n\u00e3o ser a mesma porcaria que foi esquadr\u00e3o suicida https://t.co/Jd2vS3SqMI", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181018797811077120"], "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/Jd2vS3SqMI", "expanded_url": "https://twitter.com/SeriesBrasil/status/1179070053267976193", "display_url": "twitter.com/SeriesBrasil/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-07T01:29:58.000Z", "author_id": "2707672849", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179070053267976193"}], "id": "1181018797811077120"}, {"text": "meu tabagismo \u00e9 no nivel fumante suicida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181018756874735616"], "created_at": "2019-10-07T01:29:48.000Z", "author_id": "3127865908", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1181018756874735616"}, {"text": "@MADOKAMAGlKA sim meuuuuu!!! na vdd se vc prestar bem atencao da pra notar oq ta Rolando no filme qnd os cara se suicida no comeco e so aquele casal fica indignado i mean?????", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181018622006824960"], "created_at": "2019-10-07T01:29:16.000Z", "author_id": "1558943803", "in_reply_to_user_id": "1029431931992244227", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181018261288345601"}], "id": "1181018622006824960"}, {"text": "@LadyStarkT De igual forma, creo que fue sobreactuado el personaje. Lo que quizo construir para esa pel\u00edcula no era lo adecuado, ya que nunca iba a ser el personaje principal, ademas de ser una mala entrega, el escuadr\u00f3n suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181018472970702848"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "LadyStarkT", "id": "852307020015439877"}]}, "created_at": "2019-10-07T01:28:40.000Z", "author_id": "299155918", "in_reply_to_user_id": "852307020015439877", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180911184557543424"}], "id": "1181018472970702848"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 11, "probability": 0.7871, "type": "Other", "normalized_text": "life in"}, {"start": 13, "end": 23, "probability": 0.4522, "type": "Other", "normalized_text": "technicolor"}]}, "text": "puse life in technicolor y eso me llevo a high and dry y ahora estoy re suicida. Ayuda.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181018278975725570"], "created_at": "2019-10-07T01:27:54.000Z", "author_id": "374625202", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1181018278975725570"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 96, "probability": 0.9175, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro Henrique"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Andrey95784816", "id": "1121514875497385986"}]}, "text": "RT @Andrey95784816: Coe rapaziada n\u00e3o brinquei com a depress\u00e3o esse a\u00ed \u00e9 meu primo Pedro Henrique se matou essa madrugada por conta da depr\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181018209933246464"], "created_at": "2019-10-07T01:27:38.000Z", "author_id": "1138069221710204929", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180808873571180544"}], "id": "1181018209933246464"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 21, "probability": 0.9102, "type": "Person", "normalized_text": "John Bradshaw Layfield"}, {"start": 52, "end": 56, "probability": 0.4621, "type": "Person", "normalized_text": "Epico"}, {"start": 81, "end": 95, "probability": 0.8146, "type": "Other", "normalized_text": "Survivor Series"}]}, "text": "John Bradshaw Layfield won the universal title from Epico with a tope suicida at Survivor Series", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1181018136306425862"], "created_at": "2019-10-07T01:27:20.000Z", "author_id": "830847114976571392", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1181018136306425862"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 35, "probability": 0.458, "type": "Organization", "normalized_text": "ONF"}, {"start": 190, "end": 194, "probability": 0.7102, "type": "Person", "normalized_text": "Wyatt"}], "urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/CAMZdZoBlo", "expanded_url": "https://twitter.com/catfelipekim/status/1181017975568179201/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CAMZdZoBlo", "media_key": "3_1181017952122015748"}]}, "text": "a minha off come\u00e7ou a acompanhar ONF a pouco tempo,e amanh\u00e3 eles tem comeback,se eu n\u00e3o aparecer mais aqui provavelmente ela morreu por causa que os meninos s\u00e3o perfeitos,e o utt dela,vulgo Wyatt,matou ela de tanta beleza e talento\nBoa noite,segue foto do assasino https://t.co/CAMZdZoBlo", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181017975568179201"], "created_at": "2019-10-07T01:26:42.000Z", "author_id": "1157339343289233410", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1181017975568179201"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9076, "type": "Person", "normalized_text": "dahyun"}, {"start": 117, "end": 126, "probability": 0.5401, "type": "Other", "normalized_text": "oncenation"}], "urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/Kh7ooDOkoE", "expanded_url": "https://twitter.com/wicetnceo/status/1180690523708784640/video/1", "display_url": "twitter.com/wicetnceo/stat\u2026"}]}, "text": "dahyun amada se voc\u00ea quer que os onces continuem vivos nunca fa\u00e7a essa cara de novo pq esse v\u00eddeo j\u00e1 matou metade da oncenation\n\n https://t.co/Kh7ooDOkoE", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181017819242225665"], "created_at": "2019-10-07T01:26:05.000Z", "author_id": "3045433360", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1181017819242225665"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 43, "probability": 0.6299, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/sqXp4NTufS", "expanded_url": "https://twitter.com/iamwillsteel/status/1180080077201199104", "display_url": "twitter.com/iamwillsteel/s\u2026"}]}, "text": "RT @briedanvrz: trailer de esquadr\u00e3o suicida // esquadr\u00e3o suicida https://t.co/sqXp4NTufS", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181017814481723397"], "created_at": "2019-10-07T01:26:03.000Z", "author_id": "4012575735", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180931704799793152"}], "id": "1181017814481723397"}, {"text": "@JoseRamonAldaz @vanessatorres__ @joceespinoza @paola_garciaG Se suicida al final", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181017796487962624"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "JoseRamonAldaz", "id": "202922358"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "vanessatorres__", "id": "268102631"}, {"start": 33, "end": 46, "username": "joceespinoza", "id": "202893506"}, {"start": 47, "end": 61, "username": "paola_garciaG", "id": "433522083"}]}, "created_at": "2019-10-07T01:25:59.000Z", "author_id": "100632202", "in_reply_to_user_id": "202922358", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180990228644978688"}], "id": "1181017796487962624"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.6736, "type": "Organization", "normalized_text": "girafas"}]}, "text": "Mas se a mulher do girafas n\u00e3o me matou(s\u00f3 falou para o caixa do lado q eu acabei com os troco dela tudo) quando eu comprei uma casquinha de 2,50 com uma nota de 100, acho q agora eles n\u00e3o me matam n\u00e3o", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181017659305017344"], "created_at": "2019-10-07T01:25:26.000Z", "author_id": "4659715235", "in_reply_to_user_id": "4659715235", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181017125198188548"}], "id": "1181017659305017344"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.973, "type": "Organization", "normalized_text": "itachi"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9336, "type": "Person", "normalized_text": "sasuke"}, {"start": 168, "end": 173, "probability": 0.9046, "type": "Person", "normalized_text": "sasuke"}], "urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/sK6JKSrT7S", "expanded_url": "https://twitter.com/otakuzinh0/status/1181012832009232384", "display_url": "twitter.com/otakuzinh0/sta\u2026"}]}, "text": "A verdade \u00e9 que o itachi se matou pra poder salvar o sasuke, o plano dele era tirar o orochimaru de dentro da marca da maldi\u00e7\u00e3o, selar ele e dps dar o pr\u00f3prio olho pro sasuke https://t.co/sK6JKSrT7S", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181017657694441472"], "created_at": "2019-10-07T01:25:26.000Z", "author_id": "1301263687", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1181017657694441472"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 43, "probability": 0.6299, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/sqXp4NTufS", "expanded_url": "https://twitter.com/iamwillsteel/status/1180080077201199104", "display_url": "twitter.com/iamwillsteel/s\u2026"}]}, "text": "RT @briedanvrz: trailer de esquadr\u00e3o suicida // esquadr\u00e3o suicida https://t.co/sqXp4NTufS", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181017604439314432"], "created_at": "2019-10-07T01:25:13.000Z", "author_id": "1149132536259497986", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180931704799793152"}], "id": "1181017604439314432"}, {"text": "ando suicida rom\u00e1ntica, vieron.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181017231389597697"], "created_at": "2019-10-07T01:23:44.000Z", "author_id": "3588355040", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1181017231389597697"}, {"text": "se esse fim de semana minha garganta n\u00e3o me matou, n\u00e3o morro nunca mais", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181017043346366464"], "created_at": "2019-10-07T01:23:00.000Z", "author_id": "1064163196049809408", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1181017043346366464"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 47, "probability": 0.9357, "type": "Other", "normalized_text": "JokerMovie"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.9102, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 97, "end": 103, "probability": 0.6271, "type": "Other", "normalized_text": "Mingo y"}, {"start": 105, "end": 131, "probability": 0.7095, "type": "Other", "normalized_text": "An\u00edbal contra los fantasmas"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 48, "tag": "JokerMovie"}]}, "text": "Para ponerme al d\u00eda (?) Antes de ver #JokerMovie v\u00ed Escuadr\u00f3n Suicida.\n\nQue pel\u00edcula de mierda, \"Mingo y An\u00edbal contra los fantasmas\" tiene un gui\u00f3n mucho m\u00e1s pensado que esa poronga, rejunte de personajes", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181017006746812419"], "created_at": "2019-10-07T01:22:51.000Z", "author_id": "938401969944834050", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1181017006746812419"}, {"text": "Confirmen si este d\u00eda es mas suicida que otros domingos .. \nQuiero cabezear una bala", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181016910626000902"], "created_at": "2019-10-07T01:22:28.000Z", "author_id": "223262881", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1181016910626000902"}, {"text": "@ari_francoviche a era el suicida jajajajaja", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181016745034862592"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ari_francoviche", "id": "1586867526"}]}, "created_at": "2019-10-07T01:21:48.000Z", "author_id": "2588708642", "in_reply_to_user_id": "1586867526", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181013379059724288"}], "id": "1181016745034862592"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.5791, "type": "Other", "normalized_text": "trauma"}, {"start": 50, "end": 55, "probability": 0.6556, "type": "Other", "normalized_text": "aborto"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/rgIiISf5Zy", "expanded_url": "https://www.aciprensa.com/noticias/joven-se-suicida-tras-no-poder-superar-trauma-del-aborto-84710", "display_url": "aciprensa.com/noticias/joven\u2026"}]}, "text": "Joven se suicida tras no poder superar trauma del aborto https://t.co/rgIiISf5Zy", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181016528046710784"], "created_at": "2019-10-07T01:20:57.000Z", "author_id": "17015739", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1181016528046710784"}, {"text": "@emirsader @marcosportela Suicida...e o pior leva o pa\u00eds todo .", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181016356554248192"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "emirsader", "id": "34586817"}, {"start": 11, "end": 25, "username": "marcosportela", "id": "48992982"}]}, "created_at": "2019-10-07T01:20:16.000Z", "author_id": "47475618", "in_reply_to_user_id": "34586817", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180900062311976960"}], "id": "1181016356554248192"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 109, "end": 112, "probability": 0.5929, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 191, "end": 194, "probability": 0.9361, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "RManuelCuelloS1", "id": "1179019542133125121"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "RGersonLC", "id": "72859216"}, {"start": 39, "end": 47, "username": "CONFIEP", "id": "430841477"}]}, "text": "@RManuelCuelloS1 @RGersonLC @Frinzmann @CONFIEP Cuello, en lugar de estar diciendo empu\u00f1ar las armas como tu Alan el suicida, debias desasnarte o si no siguele el paso a tu lider traidor del Per\u00fa, gente como t\u00fa solamente nos hace quedar mal, pueden pensar que todos somos estupidos como t\u00fa.\nRumbo a la Asamblea Constituyente.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181016315970166784"], "created_at": "2019-10-07T01:20:06.000Z", "author_id": "1154401334562611200", "in_reply_to_user_id": "1179019542133125121", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181010123701047298"}], "id": "1181016315970166784"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 138, "end": 141, "probability": 0.3285, "type": "Other", "normalized_text": "Hull"}, {"start": 147, "end": 155, "probability": 0.9057, "type": "Place", "normalized_text": "Fortaleza"}], "urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/70fn4oHZ80", "expanded_url": "https://www.tvcidadenews.com.br/2019/10/pai-mata-filha-de-dois-anos-atira.html", "display_url": "tvcidadenews.com.br/2019/10/pai-ma\u2026"}]}, "text": "Um homem matou a filha de dois anos, atirou contra a ex-mulher e depois se matou dentro do carro em que a fam\u00edlia vinha na Avenida Mister Hull, em Fortaleza, na tarde deste domingo (6).\nhttps://t.co/70fn4oHZ80", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181016292364636161"], "created_at": "2019-10-07T01:20:00.000Z", "author_id": "516943288", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1181016292364636161"}, {"text": "@Sergioalvrgs @lauuraz__ La cima de un beso en un brinco suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181016106015821824"], "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 24, "username": "lauuraz__", "id": "937479597498753024"}]}, "created_at": "2019-10-07T01:19:16.000Z", "author_id": "2574612842", "in_reply_to_user_id": "351498307", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180909064810835973"}], "id": "1181016106015821824"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 41, "probability": 0.428, "type": "Other", "normalized_text": "Psiquiatr\u00eda"}, {"start": 49, "end": 72, "probability": 0.3965, "type": "Other", "normalized_text": "Fundaci\u00f3n Valle del Lili"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "elpaiscali", "id": "14050583"}]}, "text": "RT @elpaiscali: El Servicio de Psiquiatr\u00eda de la Fundaci\u00f3n Valle del Lili desarrolla tratamientos enfocados en mejorar la salud mental de l\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181015867242487808"], "created_at": "2019-10-07T01:18:19.000Z", "author_id": "182998663", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181011799497494528"}], "id": "1181015867242487808"}, {"text": "o inverno durou t\u00e3o pouco twd pq me matou eu esperei por ela quantos anos por isso e n\u00e3o dura nem meia temporada se foder tbm", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181015865334157313"], "created_at": "2019-10-07T01:18:19.000Z", "author_id": "3059365420", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1181015865334157313"}, {"text": "@valenti95817131 @MTVLA @SoyKeniaOs 3. La criticas de mala agradecida, la tachas te ser una mala persona por ser una suicida, o como porque mencionarlo.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181015853011222528"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "valenti95817131", "id": "1149764564998926337"}, {"start": 17, "end": 23, "username": "MTVLA", "id": "15212604"}]}, "created_at": "2019-10-07T01:18:16.000Z", "author_id": "1673404267", "in_reply_to_user_id": "1673404267", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181015580129857536"}], "id": "1181015853011222528"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.7508, "type": "Person", "normalized_text": "Yasmin"}, {"start": 108, "end": 110, "probability": 0.6721, "type": "Place", "normalized_text": "USA"}]}, "text": "eu fazendo meu game, jogando bem, e a Yasmin \u201cQQ SE TA FAZENDO, PQ NAO PEGOU ISSO? COMO VC MATOU ESSE CARA, USA PAD PQ NAO LEVOU O KIT\u201d", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "9115fac4c673c80b"}, "edit_history_tweet_ids": ["1181015814213947393"], "created_at": "2019-10-07T01:18:06.000Z", "author_id": "4911586497", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1181015814213947393"}, {"text": "@Otake_3v07 No soy nadie para decirte que hacer..  Creeme..  No soy la persona indicada para decirte estas cosas...  Soy demasiado suicida y depresivo..", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181015779317338112"], "created_at": "2019-10-07T01:17:58.000Z", "author_id": "963552904052400129", "in_reply_to_user_id": "963552904052400129", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181015551763763200"}], "id": "1181015779317338112"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ga"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "personal"}]}, "text": "RT @StevenCaldern9: \u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Ga\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181015756558999552"], "created_at": "2019-10-07T01:17:53.000Z", "author_id": "920166093217550336", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664679364009984"}], "id": "1181015756558999552"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 56, "probability": 0.4223, "type": "Other", "normalized_text": "Jiao"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CAGchurchpt", "id": "981147280391790592"}]}, "text": "RT @CAGchurchpt: Por causa da trai\u00e7\u00e3o de seu marido, Jiao uma vez se suicidou duas vezes e pode passar o resto de sua vida em uma cadeira d\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181015665303543808"], "created_at": "2019-10-07T01:17:31.000Z", "author_id": "1126617887249182721", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180528073739046913"}], "id": "1181015665303543808"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 11, "probability": 0.5215, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 31, "end": 37, "probability": 0.8784, "type": "Person", "normalized_text": "Kagetsu"}], "urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/vIHx6GCL74", "expanded_url": "https://www.stardom-world.com", "display_url": "stardom-world.com", "status": 200, "title": "\u30c8\u30c3\u30d7\u30da\u30fc\u30b8 | Stardom World", "description": "Below are various categories such as years and special series. You can also locate these thru the main", "unwound_url": "https://www.stardom-world.com"}, {"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/jkglO2rbhj", "expanded_url": "https://twitter.com/anilizer_34/status/1181015611683594241/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jkglO2rbhj", "media_key": "16_1181015579672662016"}]}, "text": "Tope Suicida by Prime Minister Kagetsu \n\nhttps://t.co/vIHx6GCL74 https://t.co/jkglO2rbhj", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1181015611683594241"], "created_at": "2019-10-07T01:17:18.000Z", "author_id": "2727798047", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1181015611683594241"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ga"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "personal"}]}, "text": "RT @StevenCaldern9: \u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Ga\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181015600782610435"], "created_at": "2019-10-07T01:17:16.000Z", "author_id": "932833310375628800", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664679364009984"}], "id": "1181015600782610435"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ga"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "personal"}]}, "text": "RT @StevenCaldern9: \u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Ga\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181015293436448768"], "created_at": "2019-10-07T01:16:02.000Z", "author_id": "422052402", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664679364009984"}], "id": "1181015293436448768"}, {"text": "RT @TheDarkBlak1: @malditaternura Salio la gualipolera del suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181015227216928771"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "THEDARKBLAK1", "id": "1544418797574135809"}, {"start": 18, "end": 33, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}]}, "created_at": "2019-10-07T01:15:47.000Z", "author_id": "1041453553276076032", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180904802190016512"}], "id": "1181015227216928771"}, {"text": "MINHA SINA\nGANA SUICIDA", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181014935695953921"], "created_at": "2019-10-07T01:14:37.000Z", "author_id": "964973207030829056", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1181014935695953921"}, {"text": "Domingo suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181014776677355520"], "created_at": "2019-10-07T01:13:59.000Z", "author_id": "1037699671", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1181014776677355520"}, {"text": "RT @mery__dure: Donde puedo estar feliz, triste, enojada y suicida al mismo tiempo https://t.co/pYSUVCd69p", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181014673665200128"], "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/pYSUVCd69p", "expanded_url": "https://twitter.com/okayslutty/status/1161789520137859075", "display_url": "twitter.com/okayslutty/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-07T01:13:35.000Z", "author_id": "935739942", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180888646846750720"}], "id": "1181014673665200128"}, {"text": "RT @julio__prado: Una se\u00f1ora suicida de domingo cualquiera @InternetMuseo https://t.co/nuVNzWIq3R", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181014011984437250"], "entities": {"mentions": [{"start": 59, "end": 73, "username": "InternetMuseo", "id": "1141846034286600192"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/nuVNzWIq3R", "expanded_url": "https://twitter.com/julio__prado/status/1180980599076593669/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nuVNzWIq3R", "media_key": "3_1180980592655179776"}]}, "created_at": "2019-10-07T01:10:57.000Z", "author_id": "284689346", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180980599076593669"}], "id": "1181014011984437250"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.8001, "type": "Person", "normalized_text": "stephanny"}]}, "text": "stephanny quase se matou de tristeza por passa um final d semana sem falar cmg coitada", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181013906686386179"], "created_at": "2019-10-07T01:10:32.000Z", "author_id": "4873042191", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1181013906686386179"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 43, "probability": 0.6299, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/sqXp4NTufS", "expanded_url": "https://twitter.com/iamwillsteel/status/1180080077201199104", "display_url": "twitter.com/iamwillsteel/s\u2026"}]}, "text": "RT @briedanvrz: trailer de esquadr\u00e3o suicida // esquadr\u00e3o suicida https://t.co/sqXp4NTufS", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181013802927693826"], "created_at": "2019-10-07T01:10:07.000Z", "author_id": "733690400192466944", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180931704799793152"}], "id": "1181013802927693826"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 105, "probability": 0.8644, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 160, "end": 164, "probability": 0.9394, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 177, "end": 181, "probability": 0.5195, "type": "Person", "normalized_text": "Jiles"}], "mentions": [{"start": 54, "end": 70, "username": "joseantoniokast", "id": "123955962"}]}, "text": "Se\u00f1ores @PLRchile aunque ser\u00e1n el partido m\u00e1s votado, @joseantoniokast ser\u00e1 el pr\u00f3ximo Presidente de Chile, jam\u00e1s lograr\u00e1n ser como yo, el Suicida m\u00e1s amado de Chile y para los Jiles el mejor Presidente...", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181013715526852609"], "created_at": "2019-10-07T01:09:46.000Z", "author_id": "1170879299773181959", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1181013715526852609"}, {"text": "@analuiza_cec @juliodboa @ESPNagora Ele matou e deu o corpo pros cachorros comerem! N\u00e3o se arrependeu, e at\u00e9 hoje n\u00e3o diz onde est\u00e3o os restos mortais. Ficou meua duzia de anos na cadeia, s\u00f3. Jura que voc\u00ea acha suficiente? A vida de uma mulher n\u00e3o vale nada, mesmo.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181013465026252801"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "analuiza_cec", "id": "2860918452"}]}, "created_at": "2019-10-07T01:08:46.000Z", "author_id": "17123961", "in_reply_to_user_id": "2860918452", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180945088899362818"}], "id": "1181013465026252801"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 17, "probability": 0.934, "type": "Person", "normalized_text": "Anthony Bourdain"}], "urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/ccDlTHHQmQ", "expanded_url": "https://twitter.com/dizzydorahoe/status/1178496779525988359", "display_url": "twitter.com/dizzydorahoe/s\u2026"}]}, "text": "O Anthony Bourdain matou se https://t.co/ccDlTHHQmQ", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1181013305269374976"], "created_at": "2019-10-07T01:08:08.000Z", "author_id": "897598681460953089", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1178496779525988359"}], "id": "1181013305269374976"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 68, "probability": 0.7838, "type": "Other", "normalized_text": "OVendedorDeSonhos"}], "hashtags": [{"start": 51, "end": 69, "tag": "OVendedorDeSonhos"}]}, "text": "O suicida n\u00e3o quer se matar, quer matar a sua dor. #OVendedorDeSonhos", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181013168539258886"], "created_at": "2019-10-07T01:07:36.000Z", "author_id": "992848855", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1181013168539258886"}, {"text": "RT @X1survivor: Gente a minha m\u00e3e e o meu cunhado falando aqui de uma menina q matou os pais com um neg\u00f3cio igual de uma personagem de anim\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181012755421286400"], "created_at": "2019-10-07T01:05:57.000Z", "author_id": "774774826082893824", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181005076963434496"}], "id": "1181012755421286400"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.6031, "type": "Other", "normalized_text": "Ese es"}, {"start": 57, "end": 70, "probability": 0.6263, "type": "Other", "normalized_text": "pistolero loco"}, {"start": 96, "end": 112, "probability": 0.7917, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "LucyMGD", "id": "1430720745718652929"}]}, "text": "RT @LucyMgd: De los creadores de \"Ese es mi nylon\" y \"el pistolero loco\", una nueva producci\u00f3n \"Escuadr\u00f3n suicida\"... Nos vemos en el 2021\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181012739566833664"], "created_at": "2019-10-07T01:05:53.000Z", "author_id": "1139340453592125441", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180334229282070528"}], "id": "1181012739566833664"}, {"text": "@tonexperience @Mendagem @IgorPatrocinio @jovemnerd Mano, imagina ESSE Coringa num Esquadr\u00e3o Suicida de peso? HAUHAUAHAUHAU", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181012666577498112"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "tonexperience", "id": "139359751"}, {"start": 15, "end": 24, "username": "Mendagem", "id": "803065011857985536"}, {"start": 25, "end": 40, "username": "IgorPatrocinio", "id": "554820938"}, {"start": 41, "end": 51, "username": "jovemnerd", "id": "8515492"}]}, "created_at": "2019-10-07T01:05:36.000Z", "author_id": "1124131049137758211", "in_reply_to_user_id": "139359751", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181010977778753536"}], "id": "1181012666577498112"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 77, "probability": 0.97, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Lekersten", "id": "711549247750012928"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/OO3VahQwz2", "expanded_url": "https://revistagalileu.globo.com/Sociedade/Historia/noticia/2018/05/pesquisadores-descobrem-verdadeira-causa-de-morte-de-hitler.html", "display_url": "revistagalileu.globo.com/Sociedade/Hist\u2026"}]}, "text": "@Lekersten Segue uma reportagem a respeito, mas ao que tudo indica sim; Hitler se matou.\n\nhttps://t.co/OO3VahQwz2", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181012451858567169"], "created_at": "2019-10-07T01:04:45.000Z", "author_id": "742849520988475396", "in_reply_to_user_id": "711549247750012928", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181002438419107840"}], "id": "1181012451858567169"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 44, "probability": 0.8034, "type": "Other", "normalized_text": "Banda Planeta Suicida"}]}, "text": "Domingo fod\u00e1stico com a Banda Planeta Suicida!\n\ud83e\udd18\ud83c\udffb\ud83e\udd18\ud83c\udffb", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181012369771843586"], "created_at": "2019-10-07T01:04:25.000Z", "author_id": "299670509", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1181012369771843586"}, {"text": "@Mauriciomulder @Defensoria_Peru Jajajajaja!!! Prepara tu trasero para las patadas jajajajajaja perro de chacra discipulo del suicida ladr\u00f3n y corrupto\n\u00a1\u00a1\u00a1MUERTE AL APRA CORRUPTA!!!", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181012148207706118"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "Defensoria_Peru", "id": "107428718"}]}, "created_at": "2019-10-07T01:03:32.000Z", "author_id": "298832360", "in_reply_to_user_id": "235139317", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180856180597501952"}], "id": "1181012148207706118"}, {"text": "@luisr_magalhaes mano 2 anos de pris\u00e3o s\u00f3? o mano matou a pr\u00f3pria esposa, e a forma como ele fala nem parece que se arrependeu. agora foi reapresentado, t\u00e1 geral idolatrando e tendo a certeza de que o cara \u00e9 outra pessoa! sou a favor de reabilita\u00e7\u00e3o, cadeia serve pra isso. mas n\u00e3o engulo isso", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "47db6fc908a2c76f"}, "edit_history_tweet_ids": ["1181012128783884288"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "luisr_magalhaes", "id": "860641091745394689"}]}, "created_at": "2019-10-07T01:03:28.000Z", "author_id": "213405266", "in_reply_to_user_id": "860641091745394689", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181011616890011649"}], "id": "1181012128783884288"}, {"text": "RT @AgostinaCapella: Domingo suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181011971447107584"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AgostinaCapella", "id": "520819789"}]}, "created_at": "2019-10-07T01:02:50.000Z", "author_id": "4527739894", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181011568462569474"}], "id": "1181011971447107584"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 43, "probability": 0.6299, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/sqXp4NTufS", "expanded_url": "https://twitter.com/iamwillsteel/status/1180080077201199104", "display_url": "twitter.com/iamwillsteel/s\u2026"}]}, "text": "RT @briedanvrz: trailer de esquadr\u00e3o suicida // esquadr\u00e3o suicida https://t.co/sqXp4NTufS", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181011857643069441"], "created_at": "2019-10-07T01:02:23.000Z", "author_id": "813386094528053248", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180931704799793152"}], "id": "1181011857643069441"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ga"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "personal"}]}, "text": "RT @StevenCaldern9: \u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Ga\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181011811220561920"], "created_at": "2019-10-07T01:02:12.000Z", "author_id": "2858250911", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664679364009984"}], "id": "1181011811220561920"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 25, "probability": 0.4621, "type": "Other", "normalized_text": "Psiquiatr\u00eda"}, {"start": 33, "end": 56, "probability": 0.458, "type": "Other", "normalized_text": "Fundaci\u00f3n Valle del Lili"}], "urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/LVsD8mzsbj", "expanded_url": "https://bit.ly/2OorS1J", "display_url": "bit.ly/2OorS1J", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elpais.com.co/valle-de-oportunidades/la-fundacion-valle-del-lili-comprometida-con-la-prevencion-del-suicidio.html"}]}, "text": "El Servicio de Psiquiatr\u00eda de la Fundaci\u00f3n Valle del Lili desarrolla tratamientos enfocados en mejorar la salud mental de las personas, en especial en aquellos con indeaci\u00f3n y conducta suicida. Aqu\u00ed te contamos sobre su labor \ud83d\udc49https://t.co/LVsD8mzsbj", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181011799497494528"], "created_at": "2019-10-07T01:02:09.000Z", "author_id": "14050583", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "id": "1181011799497494528"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 42, "probability": 0.4246, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 85, "end": 91, "probability": 0.4342, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 102, "end": 107, "probability": 0.9125, "type": "Person", "normalized_text": "Arthur"}, {"start": 116, "end": 122, "probability": 0.3563, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}]}, "text": "que deveria ser esperado, ali\u00e1s \u00e9 o Coringa.\nAs \u00fanicas coisas que n\u00e3o gostei \u00e9 que o Coringa em si, o Arthur como o Coringa, vestido como o rei palha\u00e7o do crime, n\u00e3o apareceu muito durante o filme e ele n\u00e3o matou muitas pessoas, s\u00f3 umas 7 ou 8 se n\u00e3o me engano, esperava um pouco", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181011750394716160"], "created_at": "2019-10-07T01:01:58.000Z", "author_id": "1109147097566191626", "in_reply_to_user_id": "1109147097566191626", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181011748456927233"}], "id": "1181011750394716160"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ga"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "personal"}]}, "text": "RT @StevenCaldern9: \u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Ga\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181011647260811265"], "created_at": "2019-10-07T01:01:33.000Z", "author_id": "129833703", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664679364009984"}], "id": "1181011647260811265"}, {"text": "Baile praticamente do lado da casa d\u00e1 minha madrinha e eu aqui deitada no sof\u00e1 vendo esquadr\u00e3o suicida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181011632111177728"], "created_at": "2019-10-07T01:01:29.000Z", "author_id": "1122130507389722624", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1181011632111177728"}, {"text": "Vi uma not\u00edcia hoje de uma menina de 14 anos que se matou em casa. E agora me encabulei se a alma dessa menina ainda vivia, se ela tinha a quem recorrer, a quem falar ou confiar. \nAs vezes ela j\u00e1 estava morta a tempos, e s\u00f3 matou a carne. Pra Aquele coleguinha que sofre converse!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181011598414094336"], "created_at": "2019-10-07T01:01:21.000Z", "author_id": "870624529843982336", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1181011598414094336"}, {"text": "Quiero salir a caminar por el barrio y bajar la ansiedad, ansiedad o ataque suicida es casi lo mismo.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181011576129773570"], "created_at": "2019-10-07T01:01:16.000Z", "author_id": "1596694543", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1181011576129773570"}, {"text": "Domingo suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181011568462569474"], "created_at": "2019-10-07T01:01:14.000Z", "author_id": "520819789", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1181011568462569474"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 29, "probability": 0.5243, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial"}, {"start": 45, "end": 46, "probability": 0.7033, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8564, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 64, "end": 71, "probability": 0.8151, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 87, "end": 101, "probability": 0.5793, "type": "Organization", "normalized_text": "Liga da Justi\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}]}, "text": "RT @DCBrasil3: Estreia Mundial dos filmes da DC:\n\n1 - Batman vs Superman: $422,5 M\n2 - Liga da Justi\u00e7a: $278,8 M\n3 - Esquadr\u00e3o Suicida: $26\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181011431438913536"], "created_at": "2019-10-07T01:00:42.000Z", "author_id": "75264243", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180873835266084865"}], "id": "1181011431438913536"}, {"text": "RT @ChiguireBipolar: Redactor de esta noticia calcula su sueldo en d\u00f3lar paralelo y se suicida https://t.co/38MgGoxRrm", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181011404440117249"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiguireBipolar", "id": "28588050"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/38MgGoxRrm", "expanded_url": "http://bit.ly/2ks8eoZ", "display_url": "bit.ly/2ks8eoZ"}]}, "created_at": "2019-10-07T01:00:35.000Z", "author_id": "403121496", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180981120638341121"}], "id": "1181011404440117249"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.6089, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}]}, "text": "deus do c\u00e9u se eu ler mais uma frase que contenha curva de demanda decrescente eu vou me suicida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181011386194903040"], "created_at": "2019-10-07T01:00:31.000Z", "author_id": "272144823", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1181011386194903040"}, {"text": "@aasb_13 Si se suicida como ledger yo cambio mi voto \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181011169143902208"], "created_at": "2019-10-07T00:59:39.000Z", "author_id": "84888482", "in_reply_to_user_id": "286977702", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181010851941224448"}], "id": "1181011169143902208"}, {"text": "RT @harmoassemble: o cara MATOU uma mulher e jogou os resto dela PROS CACHORROS pq n\u00e3o queria pagar pens\u00e3o e isso nao prejudicou ele em NAD\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181010981981437953"], "created_at": "2019-10-07T00:58:54.000Z", "author_id": "300385503", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180990326120550400"}], "id": "1181010981981437953"}, {"text": "Eu tava dormindo a\u00ed o carinha da tv do nada falou \n- Eles sempre estar\u00e3o l\u00e1 \nOu na moral recomendo assistirem agora!.\nPuta filme suic\u00edda muitoo bom \ud83d\ude0d", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181010858538930181"], "created_at": "2019-10-07T00:58:25.000Z", "author_id": "901821201269624833", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1181010858538930181"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 32, "probability": 0.5154, "type": "Person", "normalized_text": "\u5ca1\u502b\u4e4b"}, {"start": 38, "end": 40, "probability": 0.5979, "type": "Organization", "normalized_text": "RPW"}, {"start": 46, "end": 56, "probability": 0.3297, "type": "Person", "normalized_text": "\u30b0\u30ec\u30fc\u30c8\u30fb\u30aa\u30fc\u30fb\u30ab\u30fc\u30f3"}, {"start": 69, "end": 71, "probability": 0.5197, "type": "Organization", "normalized_text": "RPW"}, {"start": 91, "end": 101, "probability": 0.4857, "type": "Person", "normalized_text": "\u30b0\u30ec\u30fc\u30c8\u30fb\u30aa\u30fc\u30fb\u30ab\u30fc\u30f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}]}, "text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u5ca1\u502b\u4e4b\u6700\u65b0\u60c5\u5831\uff01RPW\u306e\u30ea\u30f3\u30b0\u306b\u30b0\u30ec\u30fc\u30c8\u30fb\u30aa\u30fc\u30fb\u30ab\u30fc\u30f3\u5fa9\u5e30\uff01\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u6628\u65e5\u306eRPW\u306e\u8a66\u5408\u3067\u30b7\u30fc\u30af\u30ec\u30c3\u30c8\u306b\u306a\u3063\u3066\u3044\u305f\u306e\u306f\u3001\u30b0\u30ec\u30fc\u30c8\u30fb\u30aa\u30fc\u30fb\u30ab\u30fc\u30f3\u3067\u3057\u305f\uff01\n\u8a73\u3057\u304f\u306f\u3053\u3061\u3089\u3092\u3054\u89a7\u304f\u3060\u3055\u3044\u3002\nhttps://t.co/YP0\u2026", "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1181010848724029440"], "created_at": "2019-10-07T00:58:23.000Z", "author_id": "101960798", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180987732471902208"}], "id": "1181010848724029440"}, {"text": "@martyyy__ Re suicida", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1181010730486763520"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "martyyy__", "id": "1085431105254248449"}]}, "created_at": "2019-10-07T00:57:54.000Z", "author_id": "1085604457403072517", "in_reply_to_user_id": "1085431105254248449", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181010566669914113"}], "id": "1181010730486763520"}, {"text": "RT @RPGSemContexto: \"Ent\u00e3o \u00e9 basicamente uma miss\u00e3o suicida.\"\n\"N\u00e3o cara, d\u00e1 pra escapar. S\u00f3 precisa ter um pouco de intelig\u00eancia.\"\n\"Ent\u00e3o \u00e9\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181010653907181569"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "RPGSemContexto", "id": "4132705815"}]}, "created_at": "2019-10-07T00:57:36.000Z", "author_id": "3337428059", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180890533935357953"}], "id": "1181010653907181569"}, {"text": "RT @mery__dure: Donde puedo estar feliz, triste, enojada y suicida al mismo tiempo https://t.co/pYSUVCd69p", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181010635095760896"], "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/pYSUVCd69p", "expanded_url": "https://twitter.com/okayslutty/status/1161789520137859075", "display_url": "twitter.com/okayslutty/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-07T00:57:32.000Z", "author_id": "214989553", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180888646846750720"}], "id": "1181010635095760896"}, {"text": "@malditaternura Mucho mejor que el suicida cobarde", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181010576740364288"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}]}, "created_at": "2019-10-07T00:57:18.000Z", "author_id": "427792832", "in_reply_to_user_id": "261955501", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180903297756073984"}], "id": "1181010576740364288"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ga"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "personal"}]}, "text": "RT @StevenCaldern9: \u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Ga\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181010564975341569"], "created_at": "2019-10-07T00:57:15.000Z", "author_id": "152432034", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664679364009984"}], "id": "1181010564975341569"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 34, "probability": 0.9, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 39, "end": 45, "probability": 0.9315, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "text": "Minha m\u00e3e colocou Esquadr\u00e3o Suicida na Netflix e me chamou pra ver com ela pq ela disse que precisa de algu\u00e9m pra explicar as coisas", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181010526324875264"], "created_at": "2019-10-07T00:57:06.000Z", "author_id": "1033063587269537792", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1181010526324875264"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 32, "probability": 0.5154, "type": "Person", "normalized_text": "\u5ca1\u502b\u4e4b"}, {"start": 38, "end": 40, "probability": 0.5979, "type": "Organization", "normalized_text": "RPW"}, {"start": 46, "end": 56, "probability": 0.3297, "type": "Person", "normalized_text": "\u30b0\u30ec\u30fc\u30c8\u30fb\u30aa\u30fc\u30fb\u30ab\u30fc\u30f3"}, {"start": 69, "end": 71, "probability": 0.5197, "type": "Organization", "normalized_text": "RPW"}, {"start": 91, "end": 101, "probability": 0.4857, "type": "Person", "normalized_text": "\u30b0\u30ec\u30fc\u30c8\u30fb\u30aa\u30fc\u30fb\u30ab\u30fc\u30f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}]}, "text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u5ca1\u502b\u4e4b\u6700\u65b0\u60c5\u5831\uff01RPW\u306e\u30ea\u30f3\u30b0\u306b\u30b0\u30ec\u30fc\u30c8\u30fb\u30aa\u30fc\u30fb\u30ab\u30fc\u30f3\u5fa9\u5e30\uff01\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u6628\u65e5\u306eRPW\u306e\u8a66\u5408\u3067\u30b7\u30fc\u30af\u30ec\u30c3\u30c8\u306b\u306a\u3063\u3066\u3044\u305f\u306e\u306f\u3001\u30b0\u30ec\u30fc\u30c8\u30fb\u30aa\u30fc\u30fb\u30ab\u30fc\u30f3\u3067\u3057\u305f\uff01\n\u8a73\u3057\u304f\u306f\u3053\u3061\u3089\u3092\u3054\u89a7\u304f\u3060\u3055\u3044\u3002\nhttps://t.co/YP0\u2026", "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1181010476039163904"], "created_at": "2019-10-07T00:56:54.000Z", "author_id": "4606689793", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180987732471902208"}], "id": "1181010476039163904"}, {"text": "RT @harmoassemble: o cara MATOU uma mulher e jogou os resto dela PROS CACHORROS pq n\u00e3o queria pagar pens\u00e3o e isso nao prejudicou ele em NAD\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181010393885478913"], "created_at": "2019-10-07T00:56:34.000Z", "author_id": "1172936045589159936", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180990326120550400"}], "id": "1181010393885478913"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ga"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "personal"}]}, "text": "RT @StevenCaldern9: \u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Ga\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181010156802527232"], "created_at": "2019-10-07T00:55:38.000Z", "author_id": "158861357", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664679364009984"}], "id": "1181010156802527232"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ga"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "personal"}]}, "text": "RT @StevenCaldern9: \u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Ga\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181009924446441473"], "created_at": "2019-10-07T00:54:42.000Z", "author_id": "1612378999", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664679364009984"}], "id": "1181009924446441473"}, {"text": "esquadr\u00e3o suicida conte cmg pra tudo", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "788b87ef1d28a90c"}, "edit_history_tweet_ids": ["1181009862299443200"], "created_at": "2019-10-07T00:54:27.000Z", "author_id": "721348190025424896", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "id": "1181009862299443200"}, {"text": "minha colega quase me matou de sust0??? se fide", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181009797329674242"], "created_at": "2019-10-07T00:54:12.000Z", "author_id": "1156654949176172544", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1181009797329674242"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.3489, "type": "Place", "normalized_text": "Linares"}, {"start": 75, "end": 87, "probability": 0.4544, "type": "Organization", "normalized_text": "Psicolog\u00edaUCM"}, {"start": 90, "end": 101, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo M\u00e9ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "facsa_ucm", "id": "1133834077579239424"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 34, "tag": "Linares"}, {"start": 74, "end": 88, "tag": "Psicolog\u00edaUCM"}]}, "text": "RT @facsa_ucm: \u26a0\ufe0fAtenci\u00f3n #Linares \u26a0\ufe0f\n\nEste 9 de octubre, el acad\u00e9mico de #Psicolog\u00edaUCM, Pablo M\u00e9ndez, presentar\u00e1n los datos preliminares\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181009698981593090"], "created_at": "2019-10-07T00:53:48.000Z", "author_id": "1103373887579013120", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180852762587910144"}], "id": "1181009698981593090"}, {"text": "@LUCIANA_LEON_R @diariocorreo El suicida ya no gobierna el partido !", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181009694489501697"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "LUCIANA_LEON_R", "id": "45048171"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "diariocorreo", "id": "85840608"}]}, "created_at": "2019-10-07T00:53:47.000Z", "author_id": "1136322376562544645", "in_reply_to_user_id": "45048171", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180489263718252544"}], "id": "1181009694489501697"}, {"text": "@ablanch4 @cirano_bergerac @DraJuguete37 @CaroBurguesita Queridxs, les recuerdo que yo no soy psic\u00f3loga.  Trabajo en acompa\u00f1amiento en crisis suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181009626923487232"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "ablanch4", "id": "2750346567"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "cirano_bergerac", "id": "514992692"}, {"start": 41, "end": 56, "username": "CaroBurguesita", "id": "1080476642378686464"}]}, "created_at": "2019-10-07T00:53:31.000Z", "author_id": "118798435", "in_reply_to_user_id": "2750346567", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181009066442792960"}], "id": "1181009626923487232"}, {"text": "@Cuazauski Mas n\u00e3o matou, se \u00e9 pra ser racista que seja racista com uma cadeirada na cabe\u00e7a", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181009466713677824"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Cuazauski", "id": "188533591"}]}, "created_at": "2019-10-07T00:52:53.000Z", "author_id": "1137037520313753600", "in_reply_to_user_id": "188533591", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181008428317249536"}], "id": "1181009466713677824"}, {"text": "@LeaSotelo Muy buen an\u00e1lisis, s\u00f3lo  que siento un extra\u00f1o instinto suicida.....", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181009244981796865"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "LeaSotelo", "id": "1270200962"}]}, "created_at": "2019-10-07T00:52:00.000Z", "author_id": "1161740195684855811", "in_reply_to_user_id": "1270200962", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180921044430970880"}], "id": "1181009244981796865"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 110, "end": 115, "probability": 0.716, "type": "Person", "normalized_text": "George"}, {"start": 118, "end": 122, "probability": 0.9428, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Enrique_lemat", "id": "1243717172"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "RecuerdosPeru", "id": "722522801165463553"}, {"start": 34, "end": 50, "username": "hectorbecerrilr", "id": "525822471"}]}, "text": "RT @Enrique_lemat: @RecuerdosPeru @hectorbecerrilr ya se la huele el zorrino, igualito que el suicida, el tio George, Keiko y su marido y c\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181009108226453504"], "created_at": "2019-10-07T00:51:28.000Z", "author_id": "2163447613", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180949278732230656"}], "id": "1181009108226453504"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.7008, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}], "urls": [{"start": 8, "end": 31, "url": "https://t.co/3gzZaNUKl6", "expanded_url": "https://twitter.com/chorusvato/status/1181007671367016448", "display_url": "twitter.com/chorusvato/sta\u2026"}]}, "text": "Suicida https://t.co/3gzZaNUKl6", "lang": "en", "geo": {"place_id": "4029837e46e8e369"}, "edit_history_tweet_ids": ["1181009038869483520"], "created_at": "2019-10-07T00:51:11.000Z", "author_id": "3503196201", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181007671367016448"}], "id": "1181009038869483520"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ga"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "personal"}]}, "text": "RT @StevenCaldern9: \u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Ga\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181008939875491840"], "created_at": "2019-10-07T00:50:48.000Z", "author_id": "492745065", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664679364009984"}], "id": "1181008939875491840"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ga"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "personal"}]}, "text": "RT @StevenCaldern9: \u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Ga\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181008893658501120"], "created_at": "2019-10-07T00:50:36.000Z", "author_id": "1125866237211435009", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664679364009984"}], "id": "1181008893658501120"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.749, "type": "Person", "normalized_text": "Iasmin"}]}, "text": "amanh\u00e3 ir\u00e1 fazer 3 anos que a Iasmin se matou, dif\u00edcil superar este fato", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181008875069349889"], "created_at": "2019-10-07T00:50:32.000Z", "author_id": "897121799644880896", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1181008875069349889"}, {"text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181008806865756160"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}]}, "created_at": "2019-10-07T00:50:16.000Z", "author_id": "2494511158", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "id": "1181008806865756160"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.7665, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "priskika", "id": "2155150077"}]}, "text": "RT @priskika: Bruno matou com requintes de crueldade a m\u00e3e de seu filho e foi ovacionado em seu retorno ao futebol. Se eu pudesse escolher,\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181008784480710661"], "created_at": "2019-10-07T00:50:10.000Z", "author_id": "4776148917", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180983388829880320"}], "id": "1181008784480710661"}, {"text": "@malditaternura Honrando la memoria del suicida padre de tu pinky friend.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181008608139632643"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}]}, "created_at": "2019-10-07T00:49:28.000Z", "author_id": "83484586", "in_reply_to_user_id": "261955501", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180902764043481089"}], "id": "1181008608139632643"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.4438, "type": "Organization", "normalized_text": "Vit\u00f3ria"}]}, "text": "Vit\u00f3ria se matou", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181008567425519617"], "created_at": "2019-10-07T00:49:19.000Z", "author_id": "3047906700", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1181008567425519617"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.3489, "type": "Place", "normalized_text": "Linares"}, {"start": 75, "end": 87, "probability": 0.4544, "type": "Organization", "normalized_text": "Psicolog\u00edaUCM"}, {"start": 90, "end": 101, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo M\u00e9ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "facsa_ucm", "id": "1133834077579239424"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 34, "tag": "Linares"}, {"start": 74, "end": 88, "tag": "Psicolog\u00edaUCM"}]}, "text": "RT @facsa_ucm: \u26a0\ufe0fAtenci\u00f3n #Linares \u26a0\ufe0f\n\nEste 9 de octubre, el acad\u00e9mico de #Psicolog\u00edaUCM, Pablo M\u00e9ndez, presentar\u00e1n los datos preliminares\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181008557866733568"], "created_at": "2019-10-07T00:49:16.000Z", "author_id": "105919635", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180852762587910144"}], "id": "1181008557866733568"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ga"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "personal"}]}, "text": "RT @StevenCaldern9: \u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Ga\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181008430720532480"], "created_at": "2019-10-07T00:48:46.000Z", "author_id": "111220318", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664679364009984"}], "id": "1181008430720532480"}, {"text": "@lucielirode_ N\u00e3o gosto muito de esquadr\u00e3o suicida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181008420712992768"], "created_at": "2019-10-07T00:48:44.000Z", "author_id": "1281828278", "in_reply_to_user_id": "306403831", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181005162586021888"}], "id": "1181008420712992768"}, {"text": "RT @aguantelabanda: Y SIGUE LIBRE.......... LA CLASE MEDIA SE SUICIDA CON ESTA GENTE https://t.co/j1H8GfEUaG", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181008329231015936"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/j1H8GfEUaG", "expanded_url": "https://twitter.com/aguantelabanda/status/1180987170498191361/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/j1H8GfEUaG", "media_key": "3_1180987168203968513"}]}, "created_at": "2019-10-07T00:48:22.000Z", "author_id": "909893608056217600", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180987170498191361"}], "id": "1181008329231015936"}, {"text": "RT @aguantelabanda: Y SIGUE LIBRE.......... LA CLASE MEDIA SE SUICIDA CON ESTA GENTE https://t.co/j1H8GfEUaG", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181008327402229765"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/j1H8GfEUaG", "expanded_url": "https://twitter.com/aguantelabanda/status/1180987170498191361/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/j1H8GfEUaG", "media_key": "3_1180987168203968513"}]}, "created_at": "2019-10-07T00:48:21.000Z", "author_id": "822522438", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180987170498191361"}], "id": "1181008327402229765"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 85, "probability": 0.8621, "type": "Organization", "normalized_text": "cni"}], "mentions": [{"start": 16, "end": 25, "username": "Sanfeliu", "id": "19846233"}]}, "text": "RT @VxGuayacan: @Sanfeliu La olla a presi\u00f3n baj\u00f3 de calor. Es verdad. Pero ojo. La cni mut\u00f3 y sigue activa. Hoy suicida dirigentes sociales\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181008317524643840"], "created_at": "2019-10-07T00:48:19.000Z", "author_id": "1179593973691760640", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180772290654605312"}], "id": "1181008317524643840"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.7665, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "priskika", "id": "2155150077"}]}, "text": "RT @priskika: Bruno matou com requintes de crueldade a m\u00e3e de seu filho e foi ovacionado em seu retorno ao futebol. Se eu pudesse escolher,\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181008302173511680"], "created_at": "2019-10-07T00:48:15.000Z", "author_id": "3304947419", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180983388829880320"}], "id": "1181008302173511680"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.7665, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "priskika", "id": "2155150077"}]}, "text": "RT @priskika: Bruno matou com requintes de crueldade a m\u00e3e de seu filho e foi ovacionado em seu retorno ao futebol. Se eu pudesse escolher,\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181008293835218944"], "created_at": "2019-10-07T00:48:13.000Z", "author_id": "175770104", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180983388829880320"}], "id": "1181008293835218944"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.6658, "type": "Other", "normalized_text": "Danielita"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "lanena_dh", "id": "852727026519867392"}]}, "text": "@lanena_dh Danielita, sientalo junto a usted, el no creo y cri\u00f3 una suicida, la convirti\u00f3 en una guerrera, la educ\u00f3 para que eduque a los dem\u00e1s, d\u00e9jelo ir si la siente as\u00ed no querr\u00e1 irse donde podr\u00e1 volar, comer y beber delicias, d\u00e9jelo ir, que su dolor no lo retenga. Comase un chocolate!!", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181008266324779009"], "created_at": "2019-10-07T00:48:07.000Z", "author_id": "70171760", "in_reply_to_user_id": "852727026519867392", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180998445261365248"}], "id": "1181008266324779009"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 32, "probability": 0.5154, "type": "Person", "normalized_text": "\u5ca1\u502b\u4e4b"}, {"start": 38, "end": 40, "probability": 0.5979, "type": "Organization", "normalized_text": "RPW"}, {"start": 46, "end": 56, "probability": 0.3297, "type": "Person", "normalized_text": "\u30b0\u30ec\u30fc\u30c8\u30fb\u30aa\u30fc\u30fb\u30ab\u30fc\u30f3"}, {"start": 69, "end": 71, "probability": 0.5197, "type": "Organization", "normalized_text": "RPW"}, {"start": 91, "end": 101, "probability": 0.4857, "type": "Person", "normalized_text": "\u30b0\u30ec\u30fc\u30c8\u30fb\u30aa\u30fc\u30fb\u30ab\u30fc\u30f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}]}, "text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u5ca1\u502b\u4e4b\u6700\u65b0\u60c5\u5831\uff01RPW\u306e\u30ea\u30f3\u30b0\u306b\u30b0\u30ec\u30fc\u30c8\u30fb\u30aa\u30fc\u30fb\u30ab\u30fc\u30f3\u5fa9\u5e30\uff01\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u6628\u65e5\u306eRPW\u306e\u8a66\u5408\u3067\u30b7\u30fc\u30af\u30ec\u30c3\u30c8\u306b\u306a\u3063\u3066\u3044\u305f\u306e\u306f\u3001\u30b0\u30ec\u30fc\u30c8\u30fb\u30aa\u30fc\u30fb\u30ab\u30fc\u30f3\u3067\u3057\u305f\uff01\n\u8a73\u3057\u304f\u306f\u3053\u3061\u3089\u3092\u3054\u89a7\u304f\u3060\u3055\u3044\u3002\nhttps://t.co/YP0\u2026", "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1181008262126174208"], "created_at": "2019-10-07T00:48:06.000Z", "author_id": "1094856453322551297", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180987732471902208"}], "id": "1181008262126174208"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.5676, "type": "Person", "normalized_text": "mimimi"}, {"start": 67, "end": 74, "probability": 0.8812, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "EuSouMBC", "id": "852352465525776384"}]}, "text": "@EuSouMBC Quando a esquerda  come\u00e7ar  o mimimi  \"quem mandou matar Marielle?\" A direita  tem que responder \" do que adianta saber quem matou se ap\u00f3s  condena\u00e7\u00e3o  pelo  j\u00fari popular ele n\u00e3o ser\u00e1 preso?\"", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181008193436209153"], "created_at": "2019-10-07T00:47:50.000Z", "author_id": "67935610", "in_reply_to_user_id": "852352465525776384", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180985063200186368"}], "id": "1181008193436209153"}, {"text": "RT @TheDarkBlak1: @malditaternura Salio la gualipolera del suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181007817878245382"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "THEDARKBLAK1", "id": "1544418797574135809"}, {"start": 18, "end": 33, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}]}, "created_at": "2019-10-07T00:46:20.000Z", "author_id": "78941674", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180904802190016512"}], "id": "1181007817878245382"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 59, "probability": 0.8178, "type": "Other", "normalized_text": "ShallWeStreamParty"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "exowcbx", "id": "828005637330239488"}, {"start": 9, "end": 21, "username": "weareoneEXO", "id": "873115441303924736"}, {"start": 61, "end": 73, "username": "weareoneEXO", "id": "873115441303924736"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/m6HdUHKgx8", "expanded_url": "https://open.spotify.com/track/1afMrs1HEsNDm11GRrLeoW?si=fjkZvzuYTZi3Fian7VdvZg", "display_url": "open.spotify.com/track/1afMrs1H\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://open.spotify.com/track/1afMrs1HEsNDm11GRrLeoW?si=fjkZvzuYTZi3Fian7VdvZg"}], "hashtags": [{"start": 41, "end": 60, "tag": "ShallWeStreamParty"}]}, "text": "@exowcbx @weareoneEXO esquadr\u00e3o suicida \n#ShallWeStreamParty @weareoneEXO \nhttps://t.co/m6HdUHKgx8", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181007709409292288"], "created_at": "2019-10-07T00:45:54.000Z", "author_id": "1138832449478246401", "in_reply_to_user_id": "828005637330239488", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181003681250107392"}], "id": "1181007709409292288"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.7665, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "priskika", "id": "2155150077"}]}, "text": "RT @priskika: Bruno matou com requintes de crueldade a m\u00e3e de seu filho e foi ovacionado em seu retorno ao futebol. Se eu pudesse escolher,\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181007665851506689"], "created_at": "2019-10-07T00:45:44.000Z", "author_id": "1628855022", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180983388829880320"}], "id": "1181007665851506689"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 14, "probability": 0.4626, "type": "Other", "normalized_text": "moriarty"}]}, "text": "N\u00c3O, o moriarty NAO SE MATOU DE VERDADE", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181007579297849345"], "created_at": "2019-10-07T00:45:23.000Z", "author_id": "837676382922625024", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1181007579297849345"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 43, "probability": 0.6299, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/sqXp4NTufS", "expanded_url": "https://twitter.com/iamwillsteel/status/1180080077201199104", "display_url": "twitter.com/iamwillsteel/s\u2026"}]}, "text": "RT @briedanvrz: trailer de esquadr\u00e3o suicida // esquadr\u00e3o suicida https://t.co/sqXp4NTufS", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181007486909853696"], "created_at": "2019-10-07T00:45:01.000Z", "author_id": "1122369489520164864", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180931704799793152"}], "id": "1181007486909853696"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.7665, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "priskika", "id": "2155150077"}]}, "text": "RT @priskika: Bruno matou com requintes de crueldade a m\u00e3e de seu filho e foi ovacionado em seu retorno ao futebol. Se eu pudesse escolher,\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181007438750867458"], "created_at": "2019-10-07T00:44:50.000Z", "author_id": "964332623920287744", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180983388829880320"}], "id": "1181007438750867458"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ga"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "personal"}]}, "text": "RT @StevenCaldern9: \u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Ga\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181007354000621570"], "created_at": "2019-10-07T00:44:29.000Z", "author_id": "2163447613", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664679364009984"}], "id": "1181007354000621570"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 118, "end": 121, "probability": 0.9717, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "yobani27", "id": "291896125"}]}, "text": "RT @yobani27: Por qu\u00e9  no te callas miserable, quieres llevarnos de la oreja a una aventura suicida. Quieres joder al Per\u00fa como lo hiciste\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181007280436908032"], "created_at": "2019-10-07T00:44:12.000Z", "author_id": "828304761552244737", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180969198492831744"}], "id": "1181007280436908032"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9671, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "anahelo_ana", "id": "2979710080"}]}, "text": "@anahelo_ana Ou seja , ela \u00e9 apaixonada pelo pr\u00f3prio Hitler que \"se suicidou matando-se a si mesmo\". \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181007254113390595"], "created_at": "2019-10-07T00:44:06.000Z", "author_id": "431896619", "in_reply_to_user_id": "2979710080", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180840604164657152"}], "id": "1181007254113390595"}, {"text": "Me puso re mal ver qu\u00e9 se fueron de vacaciones juntos, pero no por ellos sino porque yo amaba su familia y m\u00e1s a su hermanita, que verga de vida estoy suicida ahre", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181007214292733953"], "created_at": "2019-10-07T00:43:56.000Z", "author_id": "1916124864", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1181007214292733953"}, {"text": "@aroberto1 Frescura at\u00e9 voc\u00ea saber que algu\u00e9m pr\u00f3ximo a voc\u00ea se matou porque n\u00e3o conseguiu alcan\u00e7ar os padr\u00f5es que os outros impuseram. \nPor palavras como as suas que existe depress\u00e3o no mundo.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181007137872498689"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "aroberto1", "id": "21005850"}]}, "created_at": "2019-10-07T00:43:38.000Z", "author_id": "69410240", "in_reply_to_user_id": "21005850", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181004331400781825"}], "id": "1181007137872498689"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.7665, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "priskika", "id": "2155150077"}]}, "text": "RT @priskika: Bruno matou com requintes de crueldade a m\u00e3e de seu filho e foi ovacionado em seu retorno ao futebol. Se eu pudesse escolher,\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181007133288075264"], "created_at": "2019-10-07T00:43:37.000Z", "author_id": "3047329528", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180983388829880320"}], "id": "1181007133288075264"}, {"text": "@valenti95817131 @MTVLA @SoyKeniaOs Si ni he hablado nada, solo dije que no tiene de importancia para mi sus comentarios sin fundamentos y menos alguien que dice asesina en vez de suicida \ud83d\ude02 pero bueno cada opini\u00f3n se respeta.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181007104884318208"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "valenti95817131", "id": "1149764564998926337"}, {"start": 17, "end": 23, "username": "MTVLA", "id": "15212604"}]}, "created_at": "2019-10-07T00:43:30.000Z", "author_id": "1673404267", "in_reply_to_user_id": "1149764564998926337", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181006463751380992"}], "id": "1181007104884318208"}, {"text": "Sobre a reportagem do fant\u00e1stico q fala do adolescente q matou a menina. Ele possu\u00eda v\u00e1rias ocorr\u00eancias na escola, a\u00ed questionam o q poderiam ter feito? A escola n\u00e3o tem tanta autonomia assim pra fazer algo mais concreto, por isso a import\u00e2ncia de se ter psic\u00f3logos acess\u00edveis", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181006847681187840"], "created_at": "2019-10-07T00:42:29.000Z", "author_id": "784833420186755072", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "id": "1181006847681187840"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.7665, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "priskika", "id": "2155150077"}]}, "text": "RT @priskika: Bruno matou com requintes de crueldade a m\u00e3e de seu filho e foi ovacionado em seu retorno ao futebol. Se eu pudesse escolher,\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181006814810398720"], "created_at": "2019-10-07T00:42:21.000Z", "author_id": "2330949535", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180983388829880320"}], "id": "1181006814810398720"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 94, "probability": 0.4736, "type": "Other", "normalized_text": "tsunami destructor"}, {"start": 112, "end": 120, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "OvidioPerezM", "id": "122809310"}]}, "text": "RT @OvidioPerezM: No podemos darnos el lujo suicida de la divisi\u00f3n frente al tsunami destructor,m\u00e1xime cuando a Venezuela la est\u00e1n convirti\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181006783495725056"], "created_at": "2019-10-07T00:42:13.000Z", "author_id": "581136723", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180573805397385218"}], "id": "1181006783495725056"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 134, "end": 137, "probability": 0.2994, "type": "Place", "normalized_text": "Hull"}, {"start": 143, "end": 151, "probability": 0.8899, "type": "Place", "normalized_text": "Fortaleza"}], "urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/UkzhpwBR4I", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B3TBhwnlzGx/?igshid=qtu8y4m3i15k", "display_url": "instagram.com/p/B3TBhwnlzGx/\u2026"}]}, "text": "Um homem matou a filha de dois anos, tentou matar a esposa e depois se matou dentro do carro em que a fam\u00edlia vinha na Avenida Mister Hull, em Fortaleza, na tarde deste domingo (6).\n-\nO ve\u00edculo estava estacionado em\u2026 https://t.co/UkzhpwBR4I", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181006702986104833"], "created_at": "2019-10-07T00:41:54.000Z", "author_id": "28706229", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1181006702986104833"}, {"text": "@Gabii_Romero La parte en la que se suicida porque le dicen el bromas es bien heavy", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181006588376748032"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Gabii_Romero", "id": "128324935"}]}, "created_at": "2019-10-07T00:41:27.000Z", "author_id": "1062087123610800129", "in_reply_to_user_id": "128324935", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181006277905920000"}], "id": "1181006588376748032"}, {"text": "@Arrastras Si entra algo de luz, por poca que sea.. No se suicida ni la alfombra \ud83d\ude01 https://t.co/RPBwVSqKYT", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181006587919556609"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Arrastras", "id": "851174155"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/RPBwVSqKYT", "expanded_url": "https://twitter.com/Ernesto_mlg/status/1181006587919556609/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RPBwVSqKYT", "media_key": "16_1181006579614781440"}]}, "created_at": "2019-10-07T00:41:27.000Z", "author_id": "520773499", "in_reply_to_user_id": "851174155", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180582743081545729"}], "id": "1181006587919556609"}, {"text": "RT @resgatedemim: isso \u00e9 t\u00e3o desumano\nn\u00e3o \u00e9 justo que a gente perca a chance de conhecer e se relacionar com pessoas boas porque algu\u00e9m rui\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181006523113324544"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "resgatedemim", "id": "920350223498608640"}]}, "created_at": "2019-10-07T00:41:11.000Z", "author_id": "314222609", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180876566752051208"}], "id": "1181006523113324544"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181006409716174848"], "created_at": "2019-10-07T00:40:44.000Z", "author_id": "1541163859", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}], "id": "1181006409716174848"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ga"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "personal"}]}, "text": "RT @StevenCaldern9: \u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Ga\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181006363809505282"], "created_at": "2019-10-07T00:40:33.000Z", "author_id": "225269639", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664679364009984"}], "id": "1181006363809505282"}, {"text": "Esse texto abaixo \u00e9 de um rapaz que tinha depress\u00e3o e se matou. Ele define muito bem a evolu\u00e7\u00e3o de uma pessoa com depress\u00e3o. No inicio \u00e9 um cansa\u00e7o, pensa que anda trabalhando demais. Ai vem a dor 24 hs nas costas,\u2026 https://t.co/Ny2faQN1cT", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181006355198435328"], "entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/Ny2faQN1cT", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B3TBXuHhjwB/?igshid=6afw1ge3jx2", "display_url": "instagram.com/p/B3TBXuHhjwB/\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-07T00:40:31.000Z", "author_id": "760941843672666112", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1181006355198435328"}, {"text": "@constbat puts n\u00e3o lembro dessa cena mas eu acredito que sim, apesar dele t\u00e1 no chegando no seu, auge naquele momento ele n\u00e3o teria motivos pra matar tendo que antes teve um afeto por ela da mesma forma que ele n\u00e3o matou o amigo an\u00e3o dele pq ele sempre foi bom pra ele", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181006200651046913"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "constbat", "id": "1123670916381192193"}]}, "created_at": "2019-10-07T00:39:54.000Z", "author_id": "2865838937", "in_reply_to_user_id": "1123670916381192193", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181005534830514176"}], "id": "1181006200651046913"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ga"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "personal"}]}, "text": "RT @StevenCaldern9: \u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Ga\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181005852238589952"], "created_at": "2019-10-07T00:38:31.000Z", "author_id": "891671353954152448", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664679364009984"}], "id": "1181005852238589952"}, {"text": "Amigos, si no mor\u00ed por suicida morir\u00e9 por *endeja. Esta tan en mi pedo que preparaba caf\u00e9 y puse la taza en la estufa. (*ojo* no estaba prendida pero qu\u00e9 pedo con mi vida).", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181005604749561863"], "created_at": "2019-10-07T00:37:32.000Z", "author_id": "989322392496467969", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1181005604749561863"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 63, "probability": 0.6442, "type": "Place", "normalized_text": "Santa"}]}, "text": "Hoje \u00e9 meu \u00faltimo dia de trabalho e meu pai vai embora pra Santa amanh\u00e3\n\nDesempregada, \u00f3rf\u00e3 e suicida :)", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181005504178528257"], "created_at": "2019-10-07T00:37:08.000Z", "author_id": "1133344618265927680", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1181005504178528257"}, {"text": "RT @JaDaRestrepo: A este joven suicida lo condenaron a muerte sus compa\u00f1eros, por ser campesino, sencillo y transparente, condiciones insuf\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181005130889650177"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JaDaRestrepo", "id": "842675629"}]}, "created_at": "2019-10-07T00:35:39.000Z", "author_id": "961274539", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178661398777335811"}], "id": "1181005130889650177"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 239, "end": 254, "probability": 0.903, "type": "Other", "normalized_text": "Naruto Shippuden"}]}, "text": "Gente a minha m\u00e3e e o meu cunhado falando aqui de uma menina q matou os pais com um neg\u00f3cio igual de uma personagem de anime q ela assistia. A\u00ed meu cunhado \"mas anime tbm ensina sobre amizade, amor, se a senhora assistir o epis\u00f3dio 175 de Naruto Shippuden vai \u00e9 chorar\"", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181005076963434496"], "created_at": "2019-10-07T00:35:27.000Z", "author_id": "4828108907", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "id": "1181005076963434496"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 16, "probability": 0.6985, "type": "Person", "normalized_text": "thomas"}, {"start": 74, "end": 78, "probability": 0.5393, "type": "Person", "normalized_text": "grace"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "ctrl_ca", "id": "2795991411"}]}, "text": "@ctrl_ca o thomas tenta se matar algumas vzs durante a s\u00e9rie e td vez q a grace aparece nos pensamentos dele \u00e9 como se fosse ela chamando ele p ir c ela (morrer) a\u00ed pelo q eu entendi, dps de td ter dado errado ele surtou foi tentar se matar dnv, S\u00d3 Q AGR FICA A D\u00daVIDA SE ELE SE MATOU MSM", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181005022668247040"], "created_at": "2019-10-07T00:35:14.000Z", "author_id": "393010257", "in_reply_to_user_id": "2795991411", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181003399795531776"}], "id": "1181005022668247040"}, {"text": "@HausofAnna97 a ver no te lo quer\u00eda decir para que no te vinieras muy arriba pero obvaimente si os casais por amor..m ten\u00eda que meter algo malo para que no te emocionases tanto y llegaras a cagarla pero que sepas que va a estar muy enamorada por eso se suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181004873950740480"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Hausofanna97", "id": "234091044"}]}, "created_at": "2019-10-07T00:34:38.000Z", "author_id": "2193887536", "in_reply_to_user_id": "234091044", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181004622271598592"}], "id": "1181004873950740480"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 107, "probability": 0.8445, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "text": "C\u00famulo do absurdo!\nReportagem do fant\u00e1stico questiona que, se o adolescente que matou a menina autista em SP apresentava v\u00e1rias ocorr\u00eancias por indisciplina, o que a escola poderia ter feito para evitar o fato?!?!!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181004709387292672"], "created_at": "2019-10-07T00:33:59.000Z", "author_id": "3411454527", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1181004709387292672"}, {"text": "RT @mery__dure: Donde puedo estar feliz, triste, enojada y suicida al mismo tiempo https://t.co/pYSUVCd69p", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181004651988226048"], "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/pYSUVCd69p", "expanded_url": "https://twitter.com/okayslutty/status/1161789520137859075", "display_url": "twitter.com/okayslutty/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-07T00:33:45.000Z", "author_id": "826248572", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180888646846750720"}], "id": "1181004651988226048"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 61, "probability": 0.5753, "type": "Other", "normalized_text": "Ceo"}], "mentions": [{"start": 12, "end": 28, "username": "matadoreltiempo", "id": "1195516611429634050"}, {"start": 29, "end": 40, "username": "Betocoralg", "id": "206402786"}]}, "text": "@Rnandz1978 @matadoreltiempo @Betocoralg jajaja....cuidado Ceo, y lo haces entrar en depresi\u00f3n, va y se suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181004437286014976"], "created_at": "2019-10-07T00:32:54.000Z", "author_id": "176557862", "in_reply_to_user_id": "478157434", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180949956208791552"}], "id": "1181004437286014976"}, {"text": "Soltou a \u00e2ncora na certeza de ser; do que era, do que vir\u00e1 a ser...\n\nRumo a complexidade da exist\u00eancia; vagou incerta, rumo ao nada, no mar ef\u00eamero. \n\nAfundou-se no ego. \n\nA consci\u00eancia chega \u00e0s margens, roxa de morte suicida, roxa de morte mal calculada.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181004431116124160"], "created_at": "2019-10-07T00:32:53.000Z", "author_id": "1146263363112095746", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1181004431116124160"}, {"text": "@Mauriciomulder @Defensoria_Peru El perro tambi\u00e9n debe cambiar de nombre cuando se suicida su due\u00f1o??.......", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181004372186206209"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "Defensoria_Peru", "id": "107428718"}]}, "created_at": "2019-10-07T00:32:38.000Z", "author_id": "94481185", "in_reply_to_user_id": "235139317", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180856180597501952"}], "id": "1181004372186206209"}, {"text": "RT @RPGSemContexto: \"Ent\u00e3o \u00e9 basicamente uma miss\u00e3o suicida.\"\n\"N\u00e3o cara, d\u00e1 pra escapar. S\u00f3 precisa ter um pouco de intelig\u00eancia.\"\n\"Ent\u00e3o \u00e9\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181004338560413696"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "RPGSemContexto", "id": "4132705815"}]}, "created_at": "2019-10-07T00:32:30.000Z", "author_id": "841786672937369601", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180890533935357953"}], "id": "1181004338560413696"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.9957, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "MrElDiablo8", "id": "293063533"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "MetroCDMX", "id": "147227083"}, {"start": 24, "end": 33, "username": "ssp_cdmx", "id": "1247642902790057990"}]}, "text": "@MrElDiablo8 @MetroCDMX @SSP_CDMX Ja ja ja todo mal; el suicida, el negociador, los polis etc. Solo eso pasa en M\u00e9xico.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181004246226997248"], "created_at": "2019-10-07T00:32:08.000Z", "author_id": "722565851186991104", "in_reply_to_user_id": "293063533", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181002193740161025"}], "id": "1181004246226997248"}, {"text": "@junggoals_ eu tbm mano chorei mt achei super nada haver, e ainda fiquei revoltade com a criadora desse anime q matou o personagem principal como se n fosse nada ???? c\u00ea viu a entrevista?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181004225880477696"], "created_at": "2019-10-07T00:32:04.000Z", "author_id": "595665818", "in_reply_to_user_id": "1116918442857304065", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181003882245349376"}], "id": "1181004225880477696"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ga"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "personal"}]}, "text": "RT @StevenCaldern9: \u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Ga\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181004115981328384"], "created_at": "2019-10-07T00:31:37.000Z", "author_id": "4617440056", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664679364009984"}], "id": "1181004115981328384"}, {"text": "Ok, pagou pelo que fez, o que acho que foi pouco. Mas ser aplaudido e mostrado como se fosse a melhor pessoa do mundo \u00e9 de foder n\u00e9? O cara matou uma mulher e n\u00e3o mostra NENHUM arrependimento, tanto que nunca falaram o que fizeram com o corpo https://t.co/V4lHlpX3XS", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181004035777798145"], "entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/V4lHlpX3XS", "expanded_url": "https://twitter.com/sxavierfilho/status/1180839969428049920", "display_url": "twitter.com/sxavierfilho/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-07T00:31:18.000Z", "author_id": "1924718868", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180839969428049920"}], "id": "1181004035777798145"}, {"text": "#domingoespetacular se confirmar que o menino matou essa menina tem que ter pena de morte pra esse bandido, independente da idade", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181003926251999232"], "created_at": "2019-10-07T00:30:52.000Z", "author_id": "746127229", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1181003926251999232", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 19, "tag": "domingoespetacular"}]}}, {"text": "RT @pibedale: BAR\u00c7A .... GOLAZOS \ud83c\udfa5... demasiado premio - para poco JUEGO \ud83d\udcca.... SEVILLA ... perdona \ud83d\ude4f\ud83c\udffc y se suicida ... / demasiados errores\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181003909197963264"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pibedale", "id": "1914041767"}]}, "created_at": "2019-10-07T00:30:48.000Z", "author_id": "534858762", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180933299264466944"}], "id": "1181003909197963264"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 183, "end": 187, "probability": 0.9304, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "gloriafperez", "id": "44341095"}]}, "text": "@gloriafperez N\u00e3o adianta pegar anos de cadeia se pode recorrer,por traz desses bandidos assassinos est\u00e3o outros bandidos piores,que s\u00e3o os advogados de defesa.\nTeria que ser como no Jap\u00e3o,matou um pris\u00e3o perp\u00e9tua,matou dois,pena de morte.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181003833490542592"], "created_at": "2019-10-07T00:30:30.000Z", "author_id": "1021293842899714048", "in_reply_to_user_id": "44341095", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180641591901462533"}], "id": "1181003833490542592"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.8303, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.6514, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/XtXSzxGg0b", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZiZTVQPqZ8.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/lava-jat\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZiZTVQPqZ8.twitter"}]}, "text": "RT @brasil247: Nassif: m\u00eddia brasileira se suicida ao abra\u00e7ar a Lava Jato https://t.co/XtXSzxGg0b", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181003822740774914"], "created_at": "2019-10-07T00:30:27.000Z", "author_id": "62891971", "public_metrics": {"retweet_count": 228, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180473577893703682"}], "id": "1181003822740774914"}, {"text": "Factores protectores del comportamiento suicida https://t.co/QdCXkbIfjE", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181003707237965824"], "entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/QdCXkbIfjE", "expanded_url": "https://www.psicologia-online.com/factores-protectores-del-comportamiento-suicida-622.html", "display_url": "psicologia-online.com/factores-prote\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-07T00:30:00.000Z", "author_id": "70492032", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1181003707237965824"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 215, "end": 220, "probability": 0.6948, "type": "Person", "normalized_text": "Robben"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "BicalhoGustavo", "id": "1323638344832684033"}]}, "text": "@bicalhogustavo Cara, ent\u00e3o, eu acho que ele tem uma excelente transi\u00e7\u00e3o, uma vis\u00e3o de jogo muito boa. Agora \u00e9 agressivo neh? Tanto que ele se saiu muito bem na sele\u00e7\u00e3o de 2010, mas matou sua copa naquele lance com Robben.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181003454271102977"], "created_at": "2019-10-07T00:29:00.000Z", "author_id": "2898708945", "in_reply_to_user_id": "14426451", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181001781930795009"}], "id": "1181003454271102977"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ga"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "personal"}]}, "text": "RT @StevenCaldern9: \u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Ga\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181003439083421696"], "created_at": "2019-10-07T00:28:56.000Z", "author_id": "84988358", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664679364009984"}], "id": "1181003439083421696"}, {"text": "RT @pibedale: BAR\u00c7A .... GOLAZOS \ud83c\udfa5... demasiado premio - para poco JUEGO \ud83d\udcca.... SEVILLA ... perdona \ud83d\ude4f\ud83c\udffc y se suicida ... / demasiados errores\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181003367994318848"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pibedale", "id": "1914041767"}]}, "created_at": "2019-10-07T00:28:39.000Z", "author_id": "146573063", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180933299264466944"}], "id": "1181003367994318848"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 110, "end": 115, "probability": 0.716, "type": "Person", "normalized_text": "George"}, {"start": 118, "end": 122, "probability": 0.9428, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Enrique_lemat", "id": "1243717172"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "RecuerdosPeru", "id": "722522801165463553"}, {"start": 34, "end": 50, "username": "hectorbecerrilr", "id": "525822471"}]}, "text": "RT @Enrique_lemat: @RecuerdosPeru @hectorbecerrilr ya se la huele el zorrino, igualito que el suicida, el tio George, Keiko y su marido y c\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181003286213795840"], "created_at": "2019-10-07T00:28:20.000Z", "author_id": "1083245544", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180949278732230656"}], "id": "1181003286213795840"}, {"text": "Si quieren terminar el domingo tan del orto como yo vayan a las stories de caniche suicida jej LOS LEO \ud83d\ude02\ud83d\ude18\ud83d\ude4c\ud83c\udffd\ud83d\udc4f\ud83c\udffd\ud83d\udc4f\ud83c\udffd\ud83d\ude0d", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181003053010493442"], "created_at": "2019-10-07T00:27:24.000Z", "author_id": "270947230", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1181003053010493442"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 43, "probability": 0.6299, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/sqXp4NTufS", "expanded_url": "https://twitter.com/iamwillsteel/status/1180080077201199104", "display_url": "twitter.com/iamwillsteel/s\u2026"}]}, "text": "RT @briedanvrz: trailer de esquadr\u00e3o suicida // esquadr\u00e3o suicida https://t.co/sqXp4NTufS", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181003002171277313"], "created_at": "2019-10-07T00:27:12.000Z", "author_id": "988896993220100096", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180931704799793152"}], "id": "1181003002171277313"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.5791, "type": "Other", "normalized_text": "trauma"}, {"start": 50, "end": 55, "probability": 0.6556, "type": "Other", "normalized_text": "aborto"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/mFo5VtZXKT", "expanded_url": "https://www.aciprensa.com/noticias/joven-se-suicida-tras-no-poder-superar-trauma-del-aborto-84710", "display_url": "aciprensa.com/noticias/joven\u2026"}]}, "text": "Joven se suicida tras no poder superar trauma del aborto https://t.co/mFo5VtZXKT", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181002892037234688"], "created_at": "2019-10-07T00:26:46.000Z", "author_id": "2189002356", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1181002892037234688"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.8303, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.6514, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/XtXSzxGg0b", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZiZTVQPqZ8.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/lava-jat\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZiZTVQPqZ8.twitter"}]}, "text": "RT @brasil247: Nassif: m\u00eddia brasileira se suicida ao abra\u00e7ar a Lava Jato https://t.co/XtXSzxGg0b", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181002774244462592"], "created_at": "2019-10-07T00:26:18.000Z", "author_id": "2955423539", "public_metrics": {"retweet_count": 228, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180473577893703682"}], "id": "1181002774244462592"}, {"text": "RT @mery__dure: Donde puedo estar feliz, triste, enojada y suicida al mismo tiempo https://t.co/pYSUVCd69p", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181002771266449408"], "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/pYSUVCd69p", "expanded_url": "https://twitter.com/okayslutty/status/1161789520137859075", "display_url": "twitter.com/okayslutty/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-07T00:26:17.000Z", "author_id": "1296035132", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180888646846750720"}], "id": "1181002771266449408"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.5136, "type": "Other", "normalized_text": "persoangem 2d"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/f8PdB5Ls3z", "expanded_url": "https://twitter.com/kingprinccs/status/1171930430821548033/video/1", "display_url": "twitter.com/kingprinccs/st\u2026", "status": 429, "unwound_url": "https://twitter.com/kingprinccs?protected_redirect=true"}]}, "text": "@littlezin_lhama sofrer por persoangem 2d \u00e9 p\u00e9ssimo mas \u00e9 bom tamb\u00e9m me sinto uma suicida\n https://t.co/f8PdB5Ls3z", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181002651686916097"], "created_at": "2019-10-07T00:25:48.000Z", "author_id": "1082331237065388032", "in_reply_to_user_id": "957074769140158464", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181002182503649280"}], "id": "1181002651686916097"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 32, "probability": 0.5154, "type": "Person", "normalized_text": "\u5ca1\u502b\u4e4b"}, {"start": 38, "end": 40, "probability": 0.5979, "type": "Organization", "normalized_text": "RPW"}, {"start": 46, "end": 56, "probability": 0.3297, "type": "Person", "normalized_text": "\u30b0\u30ec\u30fc\u30c8\u30fb\u30aa\u30fc\u30fb\u30ab\u30fc\u30f3"}, {"start": 69, "end": 71, "probability": 0.5197, "type": "Organization", "normalized_text": "RPW"}, {"start": 91, "end": 101, "probability": 0.4857, "type": "Person", "normalized_text": "\u30b0\u30ec\u30fc\u30c8\u30fb\u30aa\u30fc\u30fb\u30ab\u30fc\u30f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}]}, "text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u5ca1\u502b\u4e4b\u6700\u65b0\u60c5\u5831\uff01RPW\u306e\u30ea\u30f3\u30b0\u306b\u30b0\u30ec\u30fc\u30c8\u30fb\u30aa\u30fc\u30fb\u30ab\u30fc\u30f3\u5fa9\u5e30\uff01\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u6628\u65e5\u306eRPW\u306e\u8a66\u5408\u3067\u30b7\u30fc\u30af\u30ec\u30c3\u30c8\u306b\u306a\u3063\u3066\u3044\u305f\u306e\u306f\u3001\u30b0\u30ec\u30fc\u30c8\u30fb\u30aa\u30fc\u30fb\u30ab\u30fc\u30f3\u3067\u3057\u305f\uff01\n\u8a73\u3057\u304f\u306f\u3053\u3061\u3089\u3092\u3054\u89a7\u304f\u3060\u3055\u3044\u3002\nhttps://t.co/YP0\u2026", "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1181002637472235520"], "created_at": "2019-10-07T00:25:45.000Z", "author_id": "1423252914", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180987732471902208"}], "id": "1181002637472235520"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ga"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "personal"}]}, "text": "RT @StevenCaldern9: \u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Ga\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181002541695410178"], "created_at": "2019-10-07T00:25:22.000Z", "author_id": "467444687", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664679364009984"}], "id": "1181002541695410178"}, {"text": "RT @mery__dure: Donde puedo estar feliz, triste, enojada y suicida al mismo tiempo https://t.co/pYSUVCd69p", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181002451601805312"], "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/pYSUVCd69p", "expanded_url": "https://twitter.com/okayslutty/status/1161789520137859075", "display_url": "twitter.com/okayslutty/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-07T00:25:01.000Z", "author_id": "1167981567962222592", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180888646846750720"}], "id": "1181002451601805312"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 127, "end": 131, "probability": 0.4943, "type": "Other", "normalized_text": "kenia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "valenti95817131", "id": "1149764564998926337"}, {"start": 17, "end": 23, "username": "MTVLA", "id": "15212604"}]}, "text": "@valenti95817131 @MTVLA @SoyKeniaOs \ud83d\ude03creo que mi comentario fue enfocado a chismes que dijeron en unos de sus videos contra la kenia, por otro lado sacas un tema de suicida que bien no es ver\u00eddico; yo hablo de lo que se dijo con sustento y con video, y t\u00fa(?)", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181002349130780672"], "created_at": "2019-10-07T00:24:36.000Z", "author_id": "1673404267", "in_reply_to_user_id": "1149764564998926337", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181001610404732933"}], "id": "1181002349130780672"}, {"text": "Miss\u00e3o suicida: perder 11 kg at\u00e9 25 de novembro \ud83e\udd28 \ud83d\ude02", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181002242255663107"], "created_at": "2019-10-07T00:24:11.000Z", "author_id": "245910321", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1181002242255663107"}, {"text": "RT @JaDaRestrepo: A este joven suicida lo condenaron a muerte sus compa\u00f1eros, por ser campesino, sencillo y transparente, condiciones insuf\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181002127604355072"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JaDaRestrepo", "id": "842675629"}]}, "created_at": "2019-10-07T00:23:43.000Z", "author_id": "3709172656", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178661398777335811"}], "id": "1181002127604355072"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ga"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "personal"}]}, "text": "RT @StevenCaldern9: \u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Ga\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181001988089303041"], "created_at": "2019-10-07T00:23:10.000Z", "author_id": "361463592", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664679364009984"}], "id": "1181001988089303041"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 48, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Kurt Cobain"}]}, "text": "s\u00f3 namoro pessoas que acreditam que o Kurt Cobain n\u00e3o se matou", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181001979264413696"], "created_at": "2019-10-07T00:23:08.000Z", "author_id": "966099098339291136", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1181001979264413696"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 96, "probability": 0.9175, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro Henrique"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Andrey95784816", "id": "1121514875497385986"}]}, "text": "RT @Andrey95784816: Coe rapaziada n\u00e3o brinquei com a depress\u00e3o esse a\u00ed \u00e9 meu primo Pedro Henrique se matou essa madrugada por conta da depr\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181001882736713728"], "created_at": "2019-10-07T00:22:45.000Z", "author_id": "913773023127273472", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180808873571180544"}], "id": "1181001882736713728"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.3529, "type": "Organization", "normalized_text": "dylann roof"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "coIdpray", "id": "539539319"}]}, "text": "RT @coIdpray: as pessoas ficam \"como q fulano eh racista se ele tem amigo negro\ud83e\udd14\ud83e\udd14\"\n\ngente, o supremacista branco dylann roof q matou 9 negr\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181001871009472512"], "created_at": "2019-10-07T00:22:42.000Z", "author_id": "1180994376509612032", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1014685977443557376"}], "id": "1181001871009472512"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 263, "end": 270, "probability": 0.7687, "type": "Person", "normalized_text": "Mc Guine"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "rafaelalgures", "id": "30846900"}]}, "text": "@rafaelalgures Desde que a abordagem funcione, eles tornaram a origem favorita de todo mundo, a da piada mortal, em algo mais mundano para n\u00e3o usar o termo sombrio. E o corte das conex\u00f5es com o fant\u00e1stico \u00e9 culpa do esquadr\u00e3o suicida, fizeram o oposto do coringa Mc Guine do filme.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181001868299919361"], "created_at": "2019-10-07T00:22:42.000Z", "author_id": "22481323", "in_reply_to_user_id": "30846900", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181000425371295746"}], "id": "1181001868299919361"}, {"text": "Menino de 12 anos psicopata, matou uma menina como se fosse nada", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181001849631133697"], "created_at": "2019-10-07T00:22:37.000Z", "author_id": "533604777", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1181001849631133697"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 98, "probability": 0.8583, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "text": "Que nojo!\nReportagem do fant\u00e1stico questiona que, se o adolescente que matou a menina autista em SP apresentava v\u00e1rias ocorr\u00eancias por indisciplina, o que a escola poderia ter feito para evitar o fato?! Gente, sinceramente t\u00e1 dif\u00edcil levar essa m\u00eddia a s\u00e9rio!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181001817855025158"], "created_at": "2019-10-07T00:22:29.000Z", "author_id": "3411454527", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1181001817855025158"}, {"text": "RT @nightowl2311: @Mauriciomulder @Defensoria_Peru Pobrecito , desde que lo dejo el suicida ya no es el mismo .", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181001744966402049"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "nightowl2311", "id": "205963404"}, {"start": 18, "end": 33, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 34, "end": 50, "username": "Defensoria_Peru", "id": "107428718"}]}, "created_at": "2019-10-07T00:22:12.000Z", "author_id": "135566206", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180893172945313797"}], "id": "1181001744966402049"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 43, "probability": 0.6299, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/sqXp4NTufS", "expanded_url": "https://twitter.com/iamwillsteel/status/1180080077201199104", "display_url": "twitter.com/iamwillsteel/s\u2026"}]}, "text": "RT @briedanvrz: trailer de esquadr\u00e3o suicida // esquadr\u00e3o suicida https://t.co/sqXp4NTufS", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181001622035599367"], "created_at": "2019-10-07T00:21:43.000Z", "author_id": "3433400392", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180931704799793152"}], "id": "1181001622035599367"}, {"text": "@iidolslove4 a tava chei de homem desconhecido na rua, eu sou louca mas n sou suicida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181001513432469505"], "created_at": "2019-10-07T00:21:17.000Z", "author_id": "1158674695291584512", "in_reply_to_user_id": "1070374849351217153", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181000759284031488"}], "id": "1181001513432469505"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 96, "probability": 0.9175, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro Henrique"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Andrey95784816", "id": "1121514875497385986"}]}, "text": "RT @Andrey95784816: Coe rapaziada n\u00e3o brinquei com a depress\u00e3o esse a\u00ed \u00e9 meu primo Pedro Henrique se matou essa madrugada por conta da depr\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181001386638659587"], "created_at": "2019-10-07T00:20:47.000Z", "author_id": "949474605940576256", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180808873571180544"}], "id": "1181001386638659587"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.9717, "type": "Person", "normalized_text": "ALBERTO FERNANDEZ"}, {"start": 154, "end": 160, "probability": 0.702, "type": "Person", "normalized_text": "ALBERTO"}]}, "text": "ALBERTO FERNANDEZ , NO TENES IDEA EN EL KILOMBO QUE TE METISTE , CREO QUE SOS UN CAMICASE , SUICIDA , TE PREGUNTO NO TENES GANAS DE SEGUIR VIVIENDO \u00bf OJO ALBERTO.YO TE RESPETO CUIDATE ?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181001376056401920"], "created_at": "2019-10-07T00:20:44.000Z", "author_id": "967097757893881858", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1181001376056401920"}, {"text": "esses funko da arlequina? cara, muito mais lindos do que os de esquadr\u00e3o suicida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181000892021129216"], "created_at": "2019-10-07T00:18:49.000Z", "author_id": "243657152", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1181000892021129216"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 135, "end": 138, "probability": 0.4176, "type": "Other", "normalized_text": "Hitl"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Reportero24", "id": "120873942"}]}, "text": "RT @Reportero24: Es muy grave lo que est\u00e1 pasando, adem\u00e1s de grave, suicida si permitimos que se concrete. S\u00ed, suicida. Reflexionemos: Hitl\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181000781119594496"], "created_at": "2019-10-07T00:18:22.000Z", "author_id": "3476522836", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180588708505866241"}], "id": "1181000781119594496"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 37, "probability": 0.7452, "type": "Other", "normalized_text": "fanfic"}, {"start": 140, "end": 154, "probability": 0.7695, "type": "Other", "normalized_text": "we need to talk"}]}, "text": "1- faz tanto tempo que n\u00e3o leio fanfic e nem lembro mais o que \u00e9 ler\n2- n\u00e3o acompanho mais sg\n\nmas \u00e9 a jill\ud83e\udd70 escrevendo sobre a tag dela de we need to talk about kara. ou seja kara com depress\u00e3o, suicida e fazendo terapia e \ud83d\udc9d esperei por tanto tempo pra ler isso", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181000765504139264"], "created_at": "2019-10-07T00:18:19.000Z", "author_id": "1159981660659757056", "in_reply_to_user_id": "1159981660659757056", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181000235784507392"}], "id": "1181000765504139264"}, {"text": "que horror esse caso do menino se 12 anos que matou essa menina", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "8960d74054404ddd"}, "edit_history_tweet_ids": ["1181000678631788544"], "created_at": "2019-10-07T00:17:58.000Z", "author_id": "476970686", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1181000678631788544"}, {"text": "E n\u00e3o quero mais ver gente falando \"n\u00e3o fa\u00e7a isso\", sendo que quem se suicida d\u00e1 sinais", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181000669886631937"], "created_at": "2019-10-07T00:17:56.000Z", "author_id": "3044138140", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1181000669886631937"}, {"text": "Esse menino de 12 anos que matou a menina, \u00e9 um caso que mostra a import\u00e2ncia de se ter assistentes sociais e psic\u00f3logos nas escolas. C", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181000492798939136"], "created_at": "2019-10-07T00:17:14.000Z", "author_id": "21237614", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1181000492798939136"}, {"text": "\ud83d\udc8b\ud83d\udc8b\ud83d\udc8bTESTE DO BEIJO \ud83d\udc8b \ud83d\udc8b\ud83d\udc8b\n\nCurta esse tweet se:\n\n\ud83d\udc8bVoc\u00ea j\u00e1 me beijou\n\ud83d\udc8bSe eu j\u00e1 beijei algu\u00e9m que voc\u00ea conhece\n\ud83d\udc8bVoc\u00ea quer me beijar\n\n\u00e9, o t\u00e9dio e a curiosidade matou o gato", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181000376117551105"], "created_at": "2019-10-07T00:16:46.000Z", "author_id": "867951521379516416", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "id": "1181000376117551105"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 32, "probability": 0.5154, "type": "Person", "normalized_text": "\u5ca1\u502b\u4e4b"}, {"start": 38, "end": 40, "probability": 0.5979, "type": "Organization", "normalized_text": "RPW"}, {"start": 46, "end": 56, "probability": 0.3297, "type": "Person", "normalized_text": "\u30b0\u30ec\u30fc\u30c8\u30fb\u30aa\u30fc\u30fb\u30ab\u30fc\u30f3"}, {"start": 69, "end": 71, "probability": 0.5197, "type": "Organization", "normalized_text": "RPW"}, {"start": 91, "end": 101, "probability": 0.4857, "type": "Person", "normalized_text": "\u30b0\u30ec\u30fc\u30c8\u30fb\u30aa\u30fc\u30fb\u30ab\u30fc\u30f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}]}, "text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u5ca1\u502b\u4e4b\u6700\u65b0\u60c5\u5831\uff01RPW\u306e\u30ea\u30f3\u30b0\u306b\u30b0\u30ec\u30fc\u30c8\u30fb\u30aa\u30fc\u30fb\u30ab\u30fc\u30f3\u5fa9\u5e30\uff01\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u6628\u65e5\u306eRPW\u306e\u8a66\u5408\u3067\u30b7\u30fc\u30af\u30ec\u30c3\u30c8\u306b\u306a\u3063\u3066\u3044\u305f\u306e\u306f\u3001\u30b0\u30ec\u30fc\u30c8\u30fb\u30aa\u30fc\u30fb\u30ab\u30fc\u30f3\u3067\u3057\u305f\uff01\n\u8a73\u3057\u304f\u306f\u3053\u3061\u3089\u3092\u3054\u89a7\u304f\u3060\u3055\u3044\u3002\nhttps://t.co/YP0\u2026", "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1181000231896244224"], "created_at": "2019-10-07T00:16:11.000Z", "author_id": "202173830", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180987732471902208"}], "id": "1181000231896244224"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.7265, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "KH0800", "id": "1041394400"}]}, "text": "RT @KH0800: Termine de ver el Joker y me dejo una sensaci\u00f3n como muy pocas veces, as\u00ed en caliente, dir\u00eda que solo me he sentido as\u00ed leyendo\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181000197561819139"], "created_at": "2019-10-07T00:16:03.000Z", "author_id": "261772921", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180956017699557376"}], "id": "1181000197561819139"}, {"text": "@cruzz_laryssa Ele \u00e9 suicida\ud83d\ude14\ud83d\udc4c", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181000130016792576"], "created_at": "2019-10-07T00:15:47.000Z", "author_id": "1075620029209686016", "in_reply_to_user_id": "1180960744050954241", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180994707511549952"}], "id": "1181000130016792576"}, {"text": "a desgra\u00e7ada vai matar O MUNDO TODO s\u00f3 pq UM CARA matou o amor da vida dela (QUE ELA CONHECIA A UMA SEMANA) \n\nV\u00ca SE UMA DESGRA\u00c7ADA DESSA N\u00c3O MERECE QUEIMAR AT\u00c9 A MORTE ELA MATOU CRIAN\u00c7AS MULHERES IDOSOS ANIMAIS TUDO PQ UM \u00daNICO HOMEM MATOU UM CARA QUE ELA AMAVA", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181000066724716544"], "created_at": "2019-10-07T00:15:32.000Z", "author_id": "1093905352243011585", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1181000066724716544"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 32, "probability": 0.5154, "type": "Person", "normalized_text": "\u5ca1\u502b\u4e4b"}, {"start": 38, "end": 40, "probability": 0.5979, "type": "Organization", "normalized_text": "RPW"}, {"start": 46, "end": 56, "probability": 0.3297, "type": "Person", "normalized_text": "\u30b0\u30ec\u30fc\u30c8\u30fb\u30aa\u30fc\u30fb\u30ab\u30fc\u30f3"}, {"start": 69, "end": 71, "probability": 0.5197, "type": "Organization", "normalized_text": "RPW"}, {"start": 91, "end": 101, "probability": 0.4857, "type": "Person", "normalized_text": "\u30b0\u30ec\u30fc\u30c8\u30fb\u30aa\u30fc\u30fb\u30ab\u30fc\u30f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}]}, "text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u5ca1\u502b\u4e4b\u6700\u65b0\u60c5\u5831\uff01RPW\u306e\u30ea\u30f3\u30b0\u306b\u30b0\u30ec\u30fc\u30c8\u30fb\u30aa\u30fc\u30fb\u30ab\u30fc\u30f3\u5fa9\u5e30\uff01\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u6628\u65e5\u306eRPW\u306e\u8a66\u5408\u3067\u30b7\u30fc\u30af\u30ec\u30c3\u30c8\u306b\u306a\u3063\u3066\u3044\u305f\u306e\u306f\u3001\u30b0\u30ec\u30fc\u30c8\u30fb\u30aa\u30fc\u30fb\u30ab\u30fc\u30f3\u3067\u3057\u305f\uff01\n\u8a73\u3057\u304f\u306f\u3053\u3061\u3089\u3092\u3054\u89a7\u304f\u3060\u3055\u3044\u3002\nhttps://t.co/YP0\u2026", "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1181000048198311936"], "created_at": "2019-10-07T00:15:28.000Z", "author_id": "370805811", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180987732471902208"}], "id": "1181000048198311936"}, {"text": "RT @Leodamartinez: Entiendo porque el domingo es el d\u00eda que m\u00e1s gente se suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180999857974239232"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Leodamartinez", "id": "2838416470"}]}, "created_at": "2019-10-07T00:14:42.000Z", "author_id": "121235749", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180913223400382464"}], "id": "1180999857974239232"}, {"text": "RT @Excelsior: \ud83d\udea8\u25b6 La persona fue estabilizada y se encontraba en espera del apoyo m\u00e9dico para determinar su traslado a una unidad hospitala\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180999777644875776"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Excelsior", "id": "104683173"}]}, "created_at": "2019-10-07T00:14:23.000Z", "author_id": "183122112", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180993640015056896"}], "id": "1180999777644875776"}, {"text": "como assim uma crian\u00e7a matou outra vai se fudeee o que t\u00e1 acontecendo nesse pa\u00eds", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1180999755549335553"], "created_at": "2019-10-07T00:14:18.000Z", "author_id": "1132820832454098950", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1180999755549335553"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 43, "probability": 0.6299, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/sqXp4NTufS", "expanded_url": "https://twitter.com/iamwillsteel/status/1180080077201199104", "display_url": "twitter.com/iamwillsteel/s\u2026"}]}, "text": "RT @briedanvrz: trailer de esquadr\u00e3o suicida // esquadr\u00e3o suicida https://t.co/sqXp4NTufS", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1180999605363843073"], "created_at": "2019-10-07T00:13:42.000Z", "author_id": "977590095149756416", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180931704799793152"}], "id": "1180999605363843073"}, {"text": "RT @aguantelabanda: Y SIGUE LIBRE.......... LA CLASE MEDIA SE SUICIDA CON ESTA GENTE https://t.co/j1H8GfEUaG", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180999391731240960"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/j1H8GfEUaG", "expanded_url": "https://twitter.com/aguantelabanda/status/1180987170498191361/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/j1H8GfEUaG", "media_key": "3_1180987168203968513"}]}, "created_at": "2019-10-07T00:12:51.000Z", "author_id": "921436860265779201", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180987170498191361"}], "id": "1180999391731240960"}, {"text": "RT @RPGSemContexto: \"Ent\u00e3o \u00e9 basicamente uma miss\u00e3o suicida.\"\n\"N\u00e3o cara, d\u00e1 pra escapar. S\u00f3 precisa ter um pouco de intelig\u00eancia.\"\n\"Ent\u00e3o \u00e9\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1180999298466627584"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "RPGSemContexto", "id": "4132705815"}]}, "created_at": "2019-10-07T00:12:29.000Z", "author_id": "749394187490037761", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180890533935357953"}], "id": "1180999298466627584"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.5887, "type": "Other", "normalized_text": "serial"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "pomme_de_terre_", "id": "4135712159"}]}, "text": "@pomme_de_terre_ Sabe, eu t\u00f4 vendo uma s\u00e9rie de um serial killer e o cara \u00e9 igualzinho, obcecado, ele matou um cara na martelada por puro ci\u00fames e esse a\u00ed se ficar junto vai acabar com relacionamento abusivo ctz, parece q ela tem a obriga\u00e7\u00e3o de gostar dele  macho nojento", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1180999280074596353"], "created_at": "2019-10-07T00:12:24.000Z", "author_id": "826943898467627008", "in_reply_to_user_id": "4135712159", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180998570771660800"}], "id": "1180999280074596353"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 100, "probability": 0.7456, "type": "Person", "normalized_text": "Ra\u00edsa"}]}, "text": "Se eu matasse todos os meu amigos quando me estressam que nem o menino de 12 que matou a menina Ra\u00edsa de 9 voc\u00eas estariam todos mortos kkkkkkkkkkk\u2764", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1180999227629084672"], "created_at": "2019-10-07T00:12:12.000Z", "author_id": "1146931468691824640", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1180999227629084672"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 32, "probability": 0.5154, "type": "Person", "normalized_text": "\u5ca1\u502b\u4e4b"}, {"start": 38, "end": 40, "probability": 0.5979, "type": "Organization", "normalized_text": "RPW"}, {"start": 46, "end": 56, "probability": 0.3297, "type": "Person", "normalized_text": "\u30b0\u30ec\u30fc\u30c8\u30fb\u30aa\u30fc\u30fb\u30ab\u30fc\u30f3"}, {"start": 69, "end": 71, "probability": 0.5197, "type": "Organization", "normalized_text": "RPW"}, {"start": 91, "end": 101, "probability": 0.4857, "type": "Person", "normalized_text": "\u30b0\u30ec\u30fc\u30c8\u30fb\u30aa\u30fc\u30fb\u30ab\u30fc\u30f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}]}, "text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u5ca1\u502b\u4e4b\u6700\u65b0\u60c5\u5831\uff01RPW\u306e\u30ea\u30f3\u30b0\u306b\u30b0\u30ec\u30fc\u30c8\u30fb\u30aa\u30fc\u30fb\u30ab\u30fc\u30f3\u5fa9\u5e30\uff01\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u6628\u65e5\u306eRPW\u306e\u8a66\u5408\u3067\u30b7\u30fc\u30af\u30ec\u30c3\u30c8\u306b\u306a\u3063\u3066\u3044\u305f\u306e\u306f\u3001\u30b0\u30ec\u30fc\u30c8\u30fb\u30aa\u30fc\u30fb\u30ab\u30fc\u30f3\u3067\u3057\u305f\uff01\n\u8a73\u3057\u304f\u306f\u3053\u3061\u3089\u3092\u3054\u89a7\u304f\u3060\u3055\u3044\u3002\nhttps://t.co/YP0\u2026", "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1180998917514596352"], "created_at": "2019-10-07T00:10:58.000Z", "author_id": "116194740", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180987732471902208"}], "id": "1180998917514596352"}, {"text": "No momento: devastada. Entrou um chipmunk hoje na garagem. Tentamos ajudar o bichinho a sair, mas ele tava muito assustado e se escondeu. ACREDITEI que ele ficaria bem e, eventualmente, sairia dali. Horas depois... O GATO MATOU O POBRE e veio me oferecer como presente! https://t.co/0V5TZy6RhF", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1180998794491629570"], "entities": {"urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/0V5TZy6RhF", "expanded_url": "https://twitter.com/_raissarocha/status/1180998794491629570/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0V5TZy6RhF", "media_key": "16_1180998783963979782"}]}, "created_at": "2019-10-07T00:10:29.000Z", "author_id": "199034529", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1180998794491629570"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 13, "probability": 0.8171, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 22, "end": 27, "probability": 0.598, "type": "Person", "normalized_text": "Abra\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Vipsneto", "id": "1204829665975779329"}]}, "text": "@vipsneto Deus mandou Abra\u00e3o matar o pr\u00f3prio filho e criou os predadores como os le\u00f5es, se voc\u00ea acreditar em criacionismo. Matou quase todos os seres vivos no dil\u00favio, acho que uns peixinhos n\u00e3o s\u00e3o nada pra ele.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1180998709972209664"], "created_at": "2019-10-07T00:10:09.000Z", "author_id": "80065867", "in_reply_to_user_id": "964732879136837632", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180984359228203008"}], "id": "1180998709972209664"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ga"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "personal"}]}, "text": "RT @StevenCaldern9: \u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Ga\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180998705996058624"], "created_at": "2019-10-07T00:10:08.000Z", "author_id": "437943514", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664679364009984"}], "id": "1180998705996058624"}, {"text": "a pessoa deixa um ROTTWEILER na rua solto e ele quase matou meu cachorro agora pouco, como voc\u00ea deixa um cachorro perigoso desse solto assim? n\u00e3o importa se o dono t\u00e1 perto ou n\u00e3o, zero responsabilidade", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1180998606490406913"], "created_at": "2019-10-07T00:09:44.000Z", "author_id": "917914302929145858", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1180998606490406913"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.6225, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "malwxz", "id": "540991237"}]}, "text": "@malwxz sempre bom lembrar que esquadr\u00e3o suicida s\u00f3 tinha vil\u00e3o... kkkkkkk", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1180998574613684224"], "created_at": "2019-10-07T00:09:36.000Z", "author_id": "1078485587588538368", "in_reply_to_user_id": "540991237", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180998194228076544"}], "id": "1180998574613684224"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 158, "end": 159, "probability": 0.4838, "type": "Organization", "normalized_text": "FP"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "TammyArimborgoG", "id": "762785998858256385"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}]}, "text": "@TammyArimborgoG @rosamariabartra Que pod\u00edas esperar de un congreso que no hizo nada SOLO joder a trav\u00e9s de sus limitadas e inmorales representantes naranjas FP y su decadente estrella suicida seudo valerosa........", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180998514932899840"], "created_at": "2019-10-07T00:09:22.000Z", "author_id": "1083415556865179648", "in_reply_to_user_id": "762785998858256385", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180697988089421825"}], "id": "1180998514932899840"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.431, "type": "Person", "normalized_text": "hitter"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/Klt5Nzp3NN", "expanded_url": "https://twitter.com/SOL_CARIOCA/status/1180998402777202688/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Klt5Nzp3NN", "media_key": "3_1180998398637481984"}, {"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/GBnueHqyev", "expanded_url": "https://twitter.com/anahelo_ana/status/1180840604164657152", "display_url": "twitter.com/anahelo_ana/st\u2026"}]}, "text": "alguem avisa que hitter se matou kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk https://t.co/Klt5Nzp3NN https://t.co/GBnueHqyev", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1180998402777202688"], "created_at": "2019-10-07T00:08:55.000Z", "author_id": "64618102", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180840604164657152"}], "id": "1180998402777202688"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 94, "probability": 0.4736, "type": "Other", "normalized_text": "tsunami destructor"}, {"start": 112, "end": 120, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "OvidioPerezM", "id": "122809310"}]}, "text": "RT @OvidioPerezM: No podemos darnos el lujo suicida de la divisi\u00f3n frente al tsunami destructor,m\u00e1xime cuando a Venezuela la est\u00e1n convirti\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180998399304310785"], "created_at": "2019-10-07T00:08:54.000Z", "author_id": "845276643094646784", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180573805397385218"}], "id": "1180998399304310785"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ga"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "personal"}]}, "text": "RT @StevenCaldern9: \u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Ga\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180998275270348800"], "created_at": "2019-10-07T00:08:25.000Z", "author_id": "179364905", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664679364009984"}], "id": "1180998275270348800"}, {"text": "Ahora que  me pongo a pensar, que mente suicida ten\u00eda antes pape", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180998229816729601"], "created_at": "2019-10-07T00:08:14.000Z", "author_id": "4856555014", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1180998229816729601"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 32, "probability": 0.5154, "type": "Person", "normalized_text": "\u5ca1\u502b\u4e4b"}, {"start": 38, "end": 40, "probability": 0.5979, "type": "Organization", "normalized_text": "RPW"}, {"start": 46, "end": 56, "probability": 0.3297, "type": "Person", "normalized_text": "\u30b0\u30ec\u30fc\u30c8\u30fb\u30aa\u30fc\u30fb\u30ab\u30fc\u30f3"}, {"start": 69, "end": 71, "probability": 0.5197, "type": "Organization", "normalized_text": "RPW"}, {"start": 91, "end": 101, "probability": 0.4857, "type": "Person", "normalized_text": "\u30b0\u30ec\u30fc\u30c8\u30fb\u30aa\u30fc\u30fb\u30ab\u30fc\u30f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}]}, "text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u5ca1\u502b\u4e4b\u6700\u65b0\u60c5\u5831\uff01RPW\u306e\u30ea\u30f3\u30b0\u306b\u30b0\u30ec\u30fc\u30c8\u30fb\u30aa\u30fc\u30fb\u30ab\u30fc\u30f3\u5fa9\u5e30\uff01\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u6628\u65e5\u306eRPW\u306e\u8a66\u5408\u3067\u30b7\u30fc\u30af\u30ec\u30c3\u30c8\u306b\u306a\u3063\u3066\u3044\u305f\u306e\u306f\u3001\u30b0\u30ec\u30fc\u30c8\u30fb\u30aa\u30fc\u30fb\u30ab\u30fc\u30f3\u3067\u3057\u305f\uff01\n\u8a73\u3057\u304f\u306f\u3053\u3061\u3089\u3092\u3054\u89a7\u304f\u3060\u3055\u3044\u3002\nhttps://t.co/YP0\u2026", "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1180998058248556544"], "created_at": "2019-10-07T00:07:33.000Z", "author_id": "3303320378", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180987732471902208"}], "id": "1180998058248556544"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ga"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "personal"}]}, "text": "RT @StevenCaldern9: \u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Ga\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180997891139280897"], "created_at": "2019-10-07T00:06:53.000Z", "author_id": "1089242901115211777", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664679364009984"}], "id": "1180997891139280897"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.7665, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "priskika", "id": "2155150077"}]}, "text": "RT @priskika: Bruno matou com requintes de crueldade a m\u00e3e de seu filho e foi ovacionado em seu retorno ao futebol. Se eu pudesse escolher,\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1180997562028953600"], "created_at": "2019-10-07T00:05:35.000Z", "author_id": "28181574", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180983388829880320"}], "id": "1180997562028953600"}, {"text": "@sollbaigorria A que no te da nedeah re suicida  la amiga xdxdxd", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1180997415773626368"], "created_at": "2019-10-07T00:05:00.000Z", "author_id": "1092135982839808006", "in_reply_to_user_id": "700858384665468928", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180994403403534338"}], "id": "1180997415773626368"}, {"text": "Reintegra\u00e7\u00e3o na sociedade \u00e9 o caralho, o cara matou e ocultou cad\u00e1ver da mulher por n\u00e3o querer dar pens\u00e3o ao filho. Isso \u00e9 um absurdo, n\u00e3o existe ressocializa\u00e7\u00e3o pra quem n\u00e3o admite o crime e n\u00e3o se mostra minimamente arrependido ou culpado.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1180997125624270848"], "created_at": "2019-10-07T00:03:51.000Z", "author_id": "162571327", "in_reply_to_user_id": "162571327", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180995872064180225"}], "id": "1180997125624270848"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 94, "probability": 0.4736, "type": "Other", "normalized_text": "tsunami destructor"}, {"start": 112, "end": 120, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "OvidioPerezM", "id": "122809310"}]}, "text": "RT @OvidioPerezM: No podemos darnos el lujo suicida de la divisi\u00f3n frente al tsunami destructor,m\u00e1xime cuando a Venezuela la est\u00e1n convirti\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180997121178308608"], "created_at": "2019-10-07T00:03:50.000Z", "author_id": "164921644", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180573805397385218"}], "id": "1180997121178308608"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 24, "probability": 0.7339, "type": "Other", "normalized_text": "Main Shen Suicida"}], "urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/03V7vQQ87J", "expanded_url": "https://twitter.com/ledofantasy/status/1180994556961153030", "display_url": "twitter.com/ledofantasy/st\u2026"}]}, "text": "ajuda a Main Shen Suicida aqui https://t.co/03V7vQQ87J", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1180996967947804672"], "created_at": "2019-10-07T00:03:13.000Z", "author_id": "880957929800773634", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180994556961153030"}], "id": "1180996967947804672"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 13, "probability": 0.8863, "type": "Organization", "normalized_text": "VAR"}, {"start": 23, "end": 27, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "Inter"}, {"start": 51, "end": 54, "probability": 0.6329, "type": "Organization", "normalized_text": "Ava\u00ed"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ChicoLins", "id": "54428947"}]}, "text": "@ChicoLins VAR matou o Inter ontem e hoje  matou o Ava\u00ed! \u00c9 muita incompet\u00eancia de seis pessoas juntas e um juiz sacana, decidirem dar p\u00eanaltis assim! Se jogador n\u00e3o pode ser tocado na \u00e1rea que v\u00e1 jogar volei ou t\u00eanis! Virou teatro! Televis\u00e3o tamb\u00e9m engana!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1180996896514592768"], "created_at": "2019-10-07T00:02:56.000Z", "author_id": "34609695", "in_reply_to_user_id": "54428947", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180988978163585024"}], "id": "1180996896514592768"}, {"text": "RT @RPGSemContexto: \"Ent\u00e3o \u00e9 basicamente uma miss\u00e3o suicida.\"\n\"N\u00e3o cara, d\u00e1 pra escapar. S\u00f3 precisa ter um pouco de intelig\u00eancia.\"\n\"Ent\u00e3o \u00e9\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1180996718730592257"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "RPGSemContexto", "id": "4132705815"}]}, "created_at": "2019-10-07T00:02:14.000Z", "author_id": "766309571065413632", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180890533935357953"}], "id": "1180996718730592257"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 43, "probability": 0.6299, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/sqXp4NTufS", "expanded_url": "https://twitter.com/iamwillsteel/status/1180080077201199104", "display_url": "twitter.com/iamwillsteel/s\u2026"}]}, "text": "RT @briedanvrz: trailer de esquadr\u00e3o suicida // esquadr\u00e3o suicida https://t.co/sqXp4NTufS", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1180996704822280194"], "created_at": "2019-10-07T00:02:10.000Z", "author_id": "1026878019078631424", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180931704799793152"}], "id": "1180996704822280194"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ga"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "personal"}]}, "text": "RT @StevenCaldern9: \u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Ga\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180996694772736000"], "created_at": "2019-10-07T00:02:08.000Z", "author_id": "2781383187", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664679364009984"}], "id": "1180996694772736000"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.6654, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 43, "end": 59, "probability": 0.8285, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 72, "end": 86, "probability": 0.9685, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquin Phoenix"}, {"start": 122, "end": 131, "probability": 0.9478, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "zelune", "id": "57567614"}]}, "text": "RT @zelune: o filme novo do Coringa \u00e9 tipo Esquadr\u00e3o Suicida invertido.\nJoaquin Phoenix fez exatamente o contr\u00e1rio do que Jared Leto fez co\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1180996679815897089"], "created_at": "2019-10-07T00:02:04.000Z", "author_id": "105674012", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179494661091659776"}], "id": "1180996679815897089"}, {"text": "RT @julio__prado: Una se\u00f1ora suicida de domingo cualquiera @InternetMuseo https://t.co/nuVNzWIq3R", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180996659272126464"], "entities": {"mentions": [{"start": 59, "end": 73, "username": "InternetMuseo", "id": "1141846034286600192"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/nuVNzWIq3R", "expanded_url": "https://twitter.com/julio__prado/status/1180980599076593669/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nuVNzWIq3R", "media_key": "3_1180980592655179776"}]}, "created_at": "2019-10-07T00:02:00.000Z", "author_id": "1918855033", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180980599076593669"}], "id": "1180996659272126464"}, {"text": "RT @ChiguireBipolar: Redactor de esta noticia calcula su sueldo en d\u00f3lar paralelo y se suicida https://t.co/38MgGoxRrm", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180996613533323265"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiguireBipolar", "id": "28588050"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/38MgGoxRrm", "expanded_url": "http://bit.ly/2ks8eoZ", "display_url": "bit.ly/2ks8eoZ"}]}, "created_at": "2019-10-07T00:01:49.000Z", "author_id": "147774006", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180981120638341121"}], "id": "1180996613533323265"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ga"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "personal"}]}, "text": "RT @StevenCaldern9: \u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Ga\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180996498424827906"], "created_at": "2019-10-07T00:01:21.000Z", "author_id": "303227108", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664679364009984"}], "id": "1180996498424827906"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 81, "probability": 0.4979, "type": "Other", "normalized_text": "Alerquina"}, {"start": 85, "end": 91, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "1amordasuavida", "id": "1288526031381553154"}]}, "text": "RT @1AmorDaSuaVida: n\u00e3o canso de ver esquadr\u00e3o suicida kkkkkkkkkkk pqp , Alerquina e Coringa \u00e9 um casalz\u00e3o da porra ..\ud83e\udd23\ud83d\ude0d", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1180996383404376067"], "created_at": "2019-10-07T00:00:54.000Z", "author_id": "954545476329713669", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180989671054204928"}], "id": "1180996383404376067"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 110, "end": 115, "probability": 0.716, "type": "Person", "normalized_text": "George"}, {"start": 118, "end": 122, "probability": 0.9428, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Enrique_lemat", "id": "1243717172"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "RecuerdosPeru", "id": "722522801165463553"}, {"start": 34, "end": 50, "username": "hectorbecerrilr", "id": "525822471"}]}, "text": "RT @Enrique_lemat: @RecuerdosPeru @hectorbecerrilr ya se la huele el zorrino, igualito que el suicida, el tio George, Keiko y su marido y c\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180996351619936257"], "created_at": "2019-10-07T00:00:46.000Z", "author_id": "1154090718614446080", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180949278732230656"}], "id": "1180996351619936257"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.7962, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/aWc8QtAMrD", "expanded_url": "https://www.direitaopressora.com/matou-alguem-nao-importa-se-tem-12-anos-vai-cumprir-pena-como-se-tivesse-20-ou-30-diz-mourao/", "display_url": "direitaopressora.com/matou-alguem-n\u2026"}]}, "text": "\u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/aWc8QtAMrD", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1180996217460989952"], "created_at": "2019-10-07T00:00:14.000Z", "author_id": "131257077", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1180996217460989952"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.7665, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "priskika", "id": "2155150077"}]}, "text": "RT @priskika: Bruno matou com requintes de crueldade a m\u00e3e de seu filho e foi ovacionado em seu retorno ao futebol. Se eu pudesse escolher,\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1180996175182389248"], "created_at": "2019-10-07T00:00:04.000Z", "author_id": "66197913", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180983388829880320"}], "id": "1180996175182389248"}, {"text": "@_giusssti Simm, a gente fica curiosa pra saber quem matou e depois fica curiosa pra saber se o vagabundo vai preso", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1180995958844411904"], "created_at": "2019-10-06T23:59:13.000Z", "author_id": "4871070310", "in_reply_to_user_id": "1163422430314094595", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180991383877947393"}], "id": "1180995958844411904"}, {"text": "RT @harmoassemble: o cara MATOU uma mulher e jogou os resto dela PROS CACHORROS pq n\u00e3o queria pagar pens\u00e3o e isso nao prejudicou ele em NAD\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1180995819127869440"], "created_at": "2019-10-06T23:58:39.000Z", "author_id": "1125150052639485952", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180990326120550400"}], "id": "1180995819127869440"}, {"text": "@EnvidiHada \u00bfSale pacto suicida?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180995593306591232"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "EnvidiHada", "id": "1001977923010727940"}]}, "created_at": "2019-10-06T23:57:45.000Z", "author_id": "334091874", "in_reply_to_user_id": "1001977923010727940", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180995399047405569"}], "id": "1180995593306591232"}, {"text": "RT @Excelsior: \ud83d\udea8\u25b6 La persona fue estabilizada y se encontraba en espera del apoyo m\u00e9dico para determinar su traslado a una unidad hospitala\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180995558812590083"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Excelsior", "id": "104683173"}]}, "created_at": "2019-10-06T23:57:37.000Z", "author_id": "1160264223513092097", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180993640015056896"}], "id": "1180995558812590083"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 138, "end": 142, "probability": 0.8921, "type": "Person", "normalized_text": "keiko"}, {"start": 156, "end": 159, "probability": 0.5234, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "apranorte", "id": "2416452817"}, {"start": 11, "end": 27, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}, {"start": 28, "end": 44, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 45, "end": 57, "username": "JaimeBayly_", "id": "2768683078"}]}, "text": "@apranorte @elcomercio_peru @MartinVizcarraC @JaimeBayly_ Tu lider cobarde aprista suicida tu socio fujimorista preso y ama sucia rata de keiko presa ...al APRA muerto.. y los \u00faltimos escuderos corruptos hablado de dictador y de corrupci\u00f3n no tienes ego ni principio ni moral...", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180995428617195520"], "created_at": "2019-10-06T23:57:06.000Z", "author_id": "2996563145", "in_reply_to_user_id": "2416452817", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180905875260747782"}], "id": "1180995428617195520"}, {"text": "RT @JaDaRestrepo: A este joven suicida lo condenaron a muerte sus compa\u00f1eros, por ser campesino, sencillo y transparente, condiciones insuf\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180995414176276480"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JaDaRestrepo", "id": "842675629"}]}, "created_at": "2019-10-06T23:57:03.000Z", "author_id": "109988022", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178661398777335811"}], "id": "1180995414176276480"}, {"text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1180995378407231488"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "created_at": "2019-10-06T23:56:54.000Z", "author_id": "354282885", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}], "id": "1180995378407231488"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ga"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "personal"}]}, "text": "RT @StevenCaldern9: \u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Ga\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180995326511128576"], "created_at": "2019-10-06T23:56:42.000Z", "author_id": "557162921", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664679364009984"}], "id": "1180995326511128576"}, {"text": "Se isso j\u00e1 tava me matando agr eu posso falar com toda certeza do mundo q me matou", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1180995308328771584"], "created_at": "2019-10-06T23:56:37.000Z", "author_id": "780569476513144832", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1180995308328771584"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.6801, "type": "Person", "normalized_text": "Harper"}, {"start": 113, "end": 116, "probability": 0.6117, "type": "Organization", "normalized_text": "HIAC"}], "hashtags": [{"start": 112, "end": 117, "tag": "HIAC"}]}, "text": "Harper terribly overshot that tope suicida and smashed his face into the announce table. That was really scary. #HIAC", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1180995297331306496"], "created_at": "2019-10-06T23:56:35.000Z", "author_id": "1130614222969344001", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1180995297331306496"}, {"text": "RT @Excelsior: \ud83d\udea8\u25b6 La persona fue estabilizada y se encontraba en espera del apoyo m\u00e9dico para determinar su traslado a una unidad hospitala\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180995283498483712"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Excelsior", "id": "104683173"}]}, "created_at": "2019-10-06T23:56:32.000Z", "author_id": "816857102090203136", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180993640015056896"}], "id": "1180995283498483712"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 33, "probability": 0.8337, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "text": "T\u00f4 vendo de novo Esquadr\u00e3o Suicida \ud83d\ude45\u200d\u2640\ufe0f", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "894146230dd1d42d"}, "edit_history_tweet_ids": ["1180995258882154496"], "created_at": "2019-10-06T23:56:26.000Z", "author_id": "3433425381", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1180995258882154496"}, {"text": "RT @mery__dure: Donde puedo estar feliz, triste, enojada y suicida al mismo tiempo https://t.co/pYSUVCd69p", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180995053327716352"], "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/pYSUVCd69p", "expanded_url": "https://twitter.com/okayslutty/status/1161789520137859075", "display_url": "twitter.com/okayslutty/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-06T23:55:37.000Z", "author_id": "1107494076285366272", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180888646846750720"}], "id": "1180995053327716352"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 51, "probability": 0.8708, "type": "Organization", "normalized_text": "Universidad de Berazachussets"}]}, "text": "Seg\u00fan un informe de la Universidad de Berazachussets,\nla depresi\u00f3n suicida dominical que comenz\u00f3 a las 19hs, se acent\u00faa despu\u00e9s de las 21, o sea en 5 minutos.....\n\ud83d\ude14\ud83d\udd2b", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180994965947736065"], "created_at": "2019-10-06T23:55:16.000Z", "author_id": "619407223", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "id": "1180994965947736065"}, {"text": "RT @harmoassemble: o cara MATOU uma mulher e jogou os resto dela PROS CACHORROS pq n\u00e3o queria pagar pens\u00e3o e isso nao prejudicou ele em NAD\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1180994827611250690"], "created_at": "2019-10-06T23:54:43.000Z", "author_id": "4439712077", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180990326120550400"}], "id": "1180994827611250690"}, {"text": "RT @mery__dure: Donde puedo estar feliz, triste, enojada y suicida al mismo tiempo https://t.co/pYSUVCd69p", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180994769637515269"], "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/pYSUVCd69p", "expanded_url": "https://twitter.com/okayslutty/status/1161789520137859075", "display_url": "twitter.com/okayslutty/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-06T23:54:29.000Z", "author_id": "2515902688", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180888646846750720"}], "id": "1180994769637515269"}, {"text": "El domingo no es tan suicida si lo pasas con quienes  te hacen latir mas fuerte el coraz\u00f3n \ud83d\udc9c\ud83d\udc9c", "lang": "es", "geo": {"place_id": "0079bbc151fa56d2"}, "edit_history_tweet_ids": ["1180994645578399744"], "created_at": "2019-10-06T23:53:59.000Z", "author_id": "1054314466920353794", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "id": "1180994645578399744"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ga"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "personal"}]}, "text": "RT @StevenCaldern9: \u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Ga\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180994566259974144"], "created_at": "2019-10-06T23:53:41.000Z", "author_id": "878842208", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664679364009984"}], "id": "1180994566259974144"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.9173, "type": "Person", "normalized_text": "Harper"}, {"start": 35, "end": 39, "probability": 0.9164, "type": "Person", "normalized_text": "Roman"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.8985, "type": "Person", "normalized_text": "Harper"}]}, "text": "De un tope suicida de Harper hacia Roman, Harper se pega en la mesa de trasmisi\u00f3n en ingl\u00e9s y eso s\u00ed le doli\u00f3", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180994513822728192"], "created_at": "2019-10-06T23:53:28.000Z", "author_id": "627121905", "in_reply_to_user_id": "627121905", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180993780561977344"}], "id": "1180994513822728192"}, {"text": "RT @Excelsior: \ud83d\udea8\u25b6 La persona fue estabilizada y se encontraba en espera del apoyo m\u00e9dico para determinar su traslado a una unidad hospitala\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180994446609002498"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Excelsior", "id": "104683173"}]}, "created_at": "2019-10-06T23:53:12.000Z", "author_id": "104654613", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180993640015056896"}], "id": "1180994446609002498"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ga"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "personal"}]}, "text": "RT @StevenCaldern9: \u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Ga\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180994406243033088"], "created_at": "2019-10-06T23:53:02.000Z", "author_id": "1173641670795169794", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664679364009984"}], "id": "1180994406243033088"}, {"text": "@edwardgonz @LaVozDeVeraguas @SantiagoSty @amoriginal1180 @OriginalStereo @NaturgyPa @agrazal_fatima @luisrafaelcruzv Esa fue otra zorra suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180994277473734657"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "edwardgonz", "id": "160782721"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "LaVozDeVeraguas", "id": "2981209221"}, {"start": 29, "end": 41, "username": "SantiagoSty", "id": "873893600"}, {"start": 42, "end": 57, "username": "amoriginal1180", "id": "2150232815"}, {"start": 58, "end": 73, "username": "OriginalStereo", "id": "156341855"}, {"start": 74, "end": 84, "username": "NaturgyPa", "id": "845650050"}, {"start": 85, "end": 100, "username": "agrazal_fatima", "id": "1148986768483586049"}, {"start": 101, "end": 117, "username": "luisrafaelcruzv", "id": "1097725014638559232"}]}, "created_at": "2019-10-06T23:52:32.000Z", "author_id": "1149038025462206464", "in_reply_to_user_id": "160782721", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180977277179441152"}], "id": "1180994277473734657"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 43, "probability": 0.6299, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/sqXp4NTufS", "expanded_url": "https://twitter.com/iamwillsteel/status/1180080077201199104", "display_url": "twitter.com/iamwillsteel/s\u2026"}]}, "text": "RT @briedanvrz: trailer de esquadr\u00e3o suicida // esquadr\u00e3o suicida https://t.co/sqXp4NTufS", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1180994252937027584"], "created_at": "2019-10-06T23:52:26.000Z", "author_id": "726920750758805506", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180931704799793152"}], "id": "1180994252937027584"}, {"text": "RT @ChiguireBipolar: Redactor de esta noticia calcula su sueldo en d\u00f3lar paralelo y se suicida https://t.co/38MgGoxRrm", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180994241616580608"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiguireBipolar", "id": "28588050"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/38MgGoxRrm", "expanded_url": "http://bit.ly/2ks8eoZ", "display_url": "bit.ly/2ks8eoZ"}]}, "created_at": "2019-10-06T23:52:23.000Z", "author_id": "1086475456247939072", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180981120638341121"}], "id": "1180994241616580608"}, {"text": "RT @julio__prado: Una se\u00f1ora suicida de domingo cualquiera @InternetMuseo https://t.co/nuVNzWIq3R", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180994182518890496"], "entities": {"mentions": [{"start": 59, "end": 73, "username": "InternetMuseo", "id": "1141846034286600192"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/nuVNzWIq3R", "expanded_url": "https://twitter.com/julio__prado/status/1180980599076593669/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nuVNzWIq3R", "media_key": "3_1180980592655179776"}]}, "created_at": "2019-10-06T23:52:09.000Z", "author_id": "351042760", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180980599076593669"}], "id": "1180994182518890496"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ga"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "personal"}]}, "text": "RT @StevenCaldern9: \u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Ga\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180994130434052098"], "created_at": "2019-10-06T23:51:57.000Z", "author_id": "53256020", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664679364009984"}], "id": "1180994130434052098"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ga"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "personal"}]}, "text": "RT @StevenCaldern9: \u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Ga\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180994063211925507"], "created_at": "2019-10-06T23:51:41.000Z", "author_id": "3150379634", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664679364009984"}], "id": "1180994063211925507"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 13, "probability": 0.8533, "type": "Organization", "normalized_text": "psd"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Gouveia", "id": "11862072"}]}, "text": "@Gouveia O psd ja se suicidou ao dizer que ganhou \u00e0s sondagens e por isso \u00e9 uma vit\u00f3ria. Ests a fazer uma \u00e0 cds", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1180993996199534592"], "created_at": "2019-10-06T23:51:25.000Z", "author_id": "396609534", "in_reply_to_user_id": "11862072", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180941497967026177"}], "id": "1180993996199534592"}, {"text": "RT @Excelsior: \ud83d\udea8\u25b6 La persona fue estabilizada y se encontraba en espera del apoyo m\u00e9dico para determinar su traslado a una unidad hospitala\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180993834660044802"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Excelsior", "id": "104683173"}]}, "created_at": "2019-10-06T23:50:46.000Z", "author_id": "106535989", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180993640015056896"}], "id": "1180993834660044802"}, {"text": "\ud83d\udea8\u25b6 La persona fue estabilizada y se encontraba en espera del apoyo m\u00e9dico para determinar su traslado a una unidad hospitalaria. https://t.co/cuCj9PtgDc", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180993640015056896"], "entities": {"urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/cuCj9PtgDc", "expanded_url": "http://bit.ly/2Is9m4M", "display_url": "bit.ly/2Is9m4M"}]}, "created_at": "2019-10-06T23:50:00.000Z", "author_id": "104683173", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "id": "1180993640015056896"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 43, "probability": 0.6299, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/sqXp4NTufS", "expanded_url": "https://twitter.com/iamwillsteel/status/1180080077201199104", "display_url": "twitter.com/iamwillsteel/s\u2026"}]}, "text": "RT @briedanvrz: trailer de esquadr\u00e3o suicida // esquadr\u00e3o suicida https://t.co/sqXp4NTufS", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1180993532804435969"], "created_at": "2019-10-06T23:49:34.000Z", "author_id": "948361089695342599", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180931704799793152"}], "id": "1180993532804435969"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 43, "probability": 0.6299, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/sqXp4NTufS", "expanded_url": "https://twitter.com/iamwillsteel/status/1180080077201199104", "display_url": "twitter.com/iamwillsteel/s\u2026"}]}, "text": "RT @briedanvrz: trailer de esquadr\u00e3o suicida // esquadr\u00e3o suicida https://t.co/sqXp4NTufS", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1180993506489327626"], "created_at": "2019-10-06T23:49:28.000Z", "author_id": "793176608525914113", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180931704799793152"}], "id": "1180993506489327626"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "id": "198554032", "public_metrics": {"followers_count": 463, "following_count": 1577, "tweet_count": 40667, "listed_count": 3}, "location": "Hogwarts", "username": "DearJonas96", "name": "_PrimroseOnEarth_ \ud83c\udf0d\ud83d\udc95"}, {"verified": false, "id": "622123429", "public_metrics": {"followers_count": 99560, "following_count": 20595, "tweet_count": 71567, "listed_count": 59}, "username": "femmefleurie", "name": "E."}, {"verified": false, "id": "196437212", "public_metrics": {"followers_count": 964, "following_count": 929, "tweet_count": 68214, "listed_count": 6}, "location": "Brasil", "username": "jessybyun04", "name": "abcdefghi__lmnopqrstuvwxyz"}, {"verified": false, "id": "2832391563", "public_metrics": {"followers_count": 849, "following_count": 1555, "tweet_count": 11617, "listed_count": 0}, "location": "backroom's", "username": "zombieglr", "name": "vinager"}, {"verified": false, "id": "18436797", "public_metrics": {"followers_count": 14939, "following_count": 2427, "tweet_count": 278710, "listed_count": 47}, "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "biabionica", "name": "biabionica CPX"}, {"verified": false, "id": "954094001480749056", "public_metrics": {"followers_count": 1323, "following_count": 900, "tweet_count": 12873, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Martinho/RS", "username": "_mdill", "name": "mari \u2b50\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "162496477", "public_metrics": {"followers_count": 1182, "following_count": 1345, "tweet_count": 30333, "listed_count": 8}, "location": "Mendoza- Argentina ", "username": "juanmaicardi", "name": "juanma icardi"}, {"verified": false, "id": "2155033499", "public_metrics": {"followers_count": 1027, "following_count": 1170, "tweet_count": 17259, "listed_count": 1}, "username": "andrepescarmona", "name": "Andrea Pescarmona \ud83c\udf77"}, {"verified": false, "id": "158878399", "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 617, "tweet_count": 25163, "listed_count": 1}, "location": "Argentina ", "username": "Caamiicamm", "name": "Pelo Duro"}, {"verified": false, "id": "1033191872288776192", "public_metrics": {"followers_count": 1179, "following_count": 1841, "tweet_count": 40384, "listed_count": 9}, "location": "Villa Ra\u00edz || gugu\u266a || kusita\u2661", "username": "JoaKinGBoludito", "name": "nemu"}, {"verified": false, "id": "800846895576940544", "public_metrics": {"followers_count": 641, "following_count": 121, "tweet_count": 27237, "listed_count": 2}, "location": "mentira nadie me dice bruq", "username": "brunitogol", "name": "bruq"}, {"verified": false, "id": "2304814790", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 343, "tweet_count": 83794, "listed_count": 1}, "username": "ejgc20", "name": "ejgc20"}, {"verified": false, "id": "120873942", "public_metrics": {"followers_count": 935882, "following_count": 998583, "tweet_count": 258208, "listed_count": 1728}, "location": "Maracay, Edo Aragua, Venezuela", "username": "Reportero24", "name": "Reportero24"}, {"verified": false, "id": "288031395", "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 810, "tweet_count": 9916, "listed_count": 3}, "location": "\u7fa4\u99ac\u770c\u524d\u6a4b\u5e02", "username": "yanagi_aco", "name": "\u3084\u306a\u304e\u3042\u3053"}, {"verified": false, "id": "878344857734987776", "public_metrics": {"followers_count": 4054, "following_count": 769, "tweet_count": 19792, "listed_count": 46}, "location": "\u65e5\u672c \u6771\u4eac", "username": "tope_tokyo", "name": "tope-suicida prowrestling blog / \u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30cb\u30e5\u30fc\u30b9&\u30d6\u30ed\u30b0"}, {"verified": false, "id": "1092006458", "public_metrics": {"followers_count": 41494, "following_count": 22353, "tweet_count": 234165, "listed_count": 53}, "location": "he/him", "username": "soperrygoso", "name": "elias"}, {"verified": false, "id": "476343247", "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 449, "tweet_count": 20272, "listed_count": 3}, "username": "marcelaleni", "name": "Marcela Leni"}, {"verified": false, "id": "1133834077579239424", "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 103, "tweet_count": 2822, "listed_count": 1}, "location": "Chile", "username": "facsa_ucm", "name": "Facultad Cs. de la Salud UCM"}, {"verified": false, "id": "836246108275798016", "public_metrics": {"followers_count": 1274, "following_count": 687, "tweet_count": 45643, "listed_count": 0}, "location": "Jg", "username": "_Anndisu", "name": "Anderson"}, {"verified": false, "id": "830789265894293505", "public_metrics": {"followers_count": 1800, "following_count": 1037, "tweet_count": 27366, "listed_count": 0}, "username": "WL_O7iveira", "name": "d\u00e1blio"}, {"verified": false, "id": "1470924104", "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 725, "tweet_count": 251289, "listed_count": 11}, "location": "Peru", "username": "natvouze", "name": "zaynab zaynab zaynab"}, {"verified": false, "id": "1027581251958517761", "public_metrics": {"followers_count": 2412, "following_count": 1467, "tweet_count": 145958, "listed_count": 7}, "location": "Lima, Peru", "username": "StevenCaldern9", "name": "Steven Calder\u00f3n"}, {"verified": false, "id": "721533001897807880", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 244, "tweet_count": 2517, "listed_count": 0}, "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "username": "jessicalimao", "name": "jessica"}, {"verified": false, "id": "1117018007178567680", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 94, "tweet_count": 1187, "listed_count": 0}, "location": "Jaragu\u00e1 do Sul, Brasil", "username": "fabianobnett", "name": "bonett"}, {"verified": false, "id": "960588366457786370", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 338, "tweet_count": 43014, "listed_count": 0}, "username": "Marucha33004914", "name": "Marucha"}, {"verified": false, "id": "122809310", "public_metrics": {"followers_count": 101235, "following_count": 291, "tweet_count": 12668, "listed_count": 362}, "location": "\u00dcT: 10.426653,-66.833726", "username": "OvidioPerezM", "name": "Ovidio Perez Morales"}, {"verified": false, "id": "3236494126", "public_metrics": {"followers_count": 574, "following_count": 387, "tweet_count": 41095, "listed_count": 1}, "location": "Mendoza, Argentina", "username": "kennedykillpunk", "name": "Lua"}, {"verified": false, "id": "914693346341343232", "public_metrics": {"followers_count": 4952, "following_count": 3181, "tweet_count": 61721, "listed_count": 0}, "username": "PxLaysao", "name": "Lays\u2728"}, {"verified": false, "id": "1121514875497385986", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 185, "tweet_count": 220, "listed_count": 1}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Andrey95784816", "name": "Andrey galante #ChamaAsAmigas"}, {"verified": false, "id": "197537582", "public_metrics": {"followers_count": 4431, "following_count": 2031, "tweet_count": 15277, "listed_count": 12}, "location": "S\u00e3o Paulo Brasil", "username": "sansadu", "name": "sandra sadu"}, {"verified": false, "id": "3358873378", "public_metrics": {"followers_count": 23281, "following_count": 311, "tweet_count": 18987, "listed_count": 30}, "username": "SilviaMariozi", "name": "Silvia Mari\u00f3zi"}, {"verified": false, "id": "32474436", "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 754, "tweet_count": 54099, "listed_count": 0}, "location": "Pehuaj\u00f3 - Buenos Aires", "username": "caaamii", "name": "Cami \ud83e\udd94"}, {"verified": false, "id": "812185705", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 386, "tweet_count": 8978, "listed_count": 1}, "location": "Miramar", "username": "ChiQuiFlorance", "name": "Mar\u00eda"}, {"verified": false, "id": "1069783777378004992", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 399, "tweet_count": 7272, "listed_count": 0}, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "maryjaneciajur", "name": "\ud835\udcdc\ud835\udcea\ud835\udcfb\ud835\udd02 \ud835\udcd9\ud835\udcea\ud835\udcf7\ud835\udcee do tt\ud83d\udd5b"}, {"verified": false, "id": "112558415", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 344, "tweet_count": 923, "listed_count": 0}, "username": "solidgarou", "name": "Solid Garou"}, {"verified": false, "id": "15253913", "public_metrics": {"followers_count": 635, "following_count": 2585, "tweet_count": 9479, "listed_count": 26}, "location": "\ud83c\udf10 Decentralized ", "username": "taniacua", "name": "Tania"}, {"verified": false, "id": "275681871", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 591, "tweet_count": 28428, "listed_count": 2}, "username": "_Scaar_otariana", "name": "Scar\u2077"}, {"verified": false, "id": "1329843132", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 449, "tweet_count": 26275, "listed_count": 1}, "username": "carswellthorne_", "name": "jessy | \ud83d\udcd6 O Caminho dos Reis"}, {"verified": false, "id": "290645964", "public_metrics": {"followers_count": 1418, "following_count": 244, "tweet_count": 25808, "listed_count": 3}, "location": "Fortaleza, Brasil", "username": "madantasb", "name": "marcela"}, {"verified": true, "id": "31201557", "public_metrics": {"followers_count": 791392, "following_count": 80, "tweet_count": 89283, "listed_count": 4460}, "location": "Brasil", "username": "BandJornalismo", "name": "Band Jornalismo"}, {"verified": false, "id": "1177432034714648577", "public_metrics": {"followers_count": 11442, "following_count": 10467, "tweet_count": 81374, "listed_count": 10}, "location": "Sao Paulo, Brazil", "username": "grungeofdelrey", "name": "julia"}, {"verified": false, "id": "991015358285975553", "public_metrics": {"followers_count": 9755, "following_count": 5754, "tweet_count": 130470, "listed_count": 77}, "username": "daeneresgf", "name": "nico \u26a2"}, {"verified": false, "id": "996795375100014592", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 732, "tweet_count": 32851, "listed_count": 0}, "location": "she/her", "username": "OLLGum2", "name": "AnThu \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\u2077"}, {"verified": false, "id": "3239344863", "public_metrics": {"followers_count": 897, "following_count": 847, "tweet_count": 48768, "listed_count": 1}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "EmanoeleRodrig1", "name": "Manu \ud83c\udf3b"}, {"verified": false, "id": "1089378420381962240", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 269, "tweet_count": 12667, "listed_count": 0}, "location": "021", "username": "mariacvj_", "name": "maria\ud83d\udde3\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "969742988590055424", "public_metrics": {"followers_count": 1117, "following_count": 942, "tweet_count": 12016, "listed_count": 0}, "username": "Dantinhow", "name": "Luz"}, {"verified": false, "id": "377088447", "public_metrics": {"followers_count": 1839, "following_count": 1576, "tweet_count": 184894, "listed_count": 0}, "location": "Amazonas, Brasil", "username": "MaluTreta", "name": "Malu \ud83c\udf18 \ud83e\udd91\ud83d\udea9"}, {"verified": false, "id": "2155150077", "public_metrics": {"followers_count": 7868, "following_count": 621, "tweet_count": 174800, "listed_count": 19}, "username": "priskika", "name": "Pri CPX"}, {"verified": false, "id": "1181010241883955200", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 14, "tweet_count": 159, "listed_count": 0}, "location": "Gotham, Eua", "username": "CoringaMemes", "name": "Juker"}, {"verified": false, "id": "891762397584732161", "public_metrics": {"followers_count": 5680, "following_count": 5960, "tweet_count": 61232, "listed_count": 43}, "location": "Lh e Russell", "username": "63shwnlh", "name": "Maria Clara\u2074\u2074"}, {"verified": false, "id": "3015342856", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 126, "tweet_count": 12494, "listed_count": 0}, "location": "Espanha", "username": "negrollorca", "name": "Negro Llorca"}, {"verified": false, "id": "200917065", "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 1502, "tweet_count": 17837, "listed_count": 3}, "location": "The Cave", "username": "estebanmantiIIa", "name": "Esteban Mantilla"}, {"verified": false, "id": "53610128", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 155, "tweet_count": 28226, "listed_count": 3}, "location": "Lima - Peru", "username": "rhfmontero", "name": "Rafael Flores"}, {"verified": false, "id": "1006607056969838596", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 180, "tweet_count": 4768, "listed_count": 0}, "location": "Rafaela, Argentina", "username": "Patricionavar1", "name": "Patricio Navarro"}, {"verified": true, "id": "24900072", "public_metrics": {"followers_count": 5214283, "following_count": 631, "tweet_count": 10523, "listed_count": 7478}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "mauriciomacri", "name": "Mauricio Macri"}, {"verified": false, "id": "2910070666", "public_metrics": {"followers_count": 884, "following_count": 338, "tweet_count": 128900, "listed_count": 10}, "location": "bh", "username": "lucaseggb", "name": "Lucas"}, {"verified": false, "id": "1029908160784596992", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 180, "tweet_count": 1539, "listed_count": 0}, "username": "iannelsoli", "name": "iannelli"}, {"verified": false, "id": "102107290", "public_metrics": {"followers_count": 2098, "following_count": 3789, "tweet_count": 147971, "listed_count": 14}, "location": "Caracas - Venezuela", "username": "mafaldarrecha", "name": "Mafalda Arrecha"}, {"verified": false, "id": "139051002", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 0, "tweet_count": 38247, "listed_count": 1}, "location": "Brasil", "username": "SuelyMendes", "name": "Suely Aparecida Mend"}, {"verified": false, "id": "1012702373318258688", "public_metrics": {"followers_count": 1116, "following_count": 2738, "tweet_count": 47797, "listed_count": 4}, "location": "Recife, Brasil", "username": "l_flpe", "name": "luz flipo vota 13 e 45"}, {"verified": true, "id": "15199156", "public_metrics": {"followers_count": 7152, "following_count": 585, "tweet_count": 5201, "listed_count": 68}, "location": "SP", "username": "brauliolorentz", "name": "Braulio Lorentz"}, {"verified": false, "id": "1040815332942901258", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 308, "tweet_count": 1507, "listed_count": 0}, "username": "limakatherine24", "name": "BlackSheep"}, {"verified": false, "id": "833800301794750464", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 547, "tweet_count": 299, "listed_count": 0}, "username": "FSHeleno", "name": ".ref"}, {"verified": false, "id": "34714106", "public_metrics": {"followers_count": 63814, "following_count": 3226, "tweet_count": 200596, "listed_count": 251}, "username": "trostes", "name": "Marcia Effect"}, {"verified": false, "id": "494417667", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 762, "tweet_count": 111004, "listed_count": 0}, "username": "capitanaanai", "name": "capitanaanai"}, {"verified": false, "id": "27816081", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 305, "tweet_count": 50978, "listed_count": 1}, "location": "Mississauga, Ontario", "username": "dijitalone", "name": "Jake joseph"}, {"verified": false, "id": "298273766", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 403, "tweet_count": 58874, "listed_count": 0}, "username": "MadeleineCurie", "name": "Madeleine Curie"}, {"verified": false, "id": "1141038467494883329", "public_metrics": {"followers_count": 1137, "following_count": 0, "tweet_count": 50091, "listed_count": 0}, "location": "Nel sud-ovest", "username": "graf_schenk", "name": "AQUILA NERA PER ONORE E LIBERTA'"}, {"verified": false, "id": "975136719967309824", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 0, "tweet_count": 9175, "listed_count": 0}, "username": "Ro_mOlS", "name": "R\u00d4MULO XXV"}, {"verified": true, "id": "49856215", "public_metrics": {"followers_count": 82706, "following_count": 855, "tweet_count": 30715, "listed_count": 328}, "location": "\u00dcT: 10.484696,-66.864901", "username": "tovarr", "name": "Gustavo Tovar"}, {"verified": false, "id": "546927842", "public_metrics": {"followers_count": 60473, "following_count": 44040, "tweet_count": 8934, "listed_count": 127}, "location": "Malaga, Spain", "username": "GayReverse", "name": "Gay Reverse"}, {"verified": false, "id": "1245085693", "public_metrics": {"followers_count": 1466, "following_count": 1367, "tweet_count": 45195, "listed_count": 2}, "location": "Paraguay", "username": "Gis_villalba", "name": "Gi"}, {"verified": false, "id": "442759919", "public_metrics": {"followers_count": 7291, "following_count": 471, "tweet_count": 38295, "listed_count": 2}, "location": "Paraguay", "username": "merydurethiel_", "name": "Merymelancolia\ud83d\udc51"}, {"verified": false, "id": "942133939224838147", "public_metrics": {"followers_count": 846, "following_count": 4823, "tweet_count": 45384, "listed_count": 6}, "username": "strawberryswimg", "name": "Jupi"}, {"verified": false, "id": "2779862488", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 583, "tweet_count": 14197, "listed_count": 1}, "location": "Belory hills ", "username": "thisisaleck", "name": "mimadinho"}, {"verified": false, "id": "514327766", "public_metrics": {"followers_count": 902, "following_count": 866, "tweet_count": 13926, "listed_count": 1}, "location": "Manaus - Am", "username": "eipamm_", "name": "pam"}, {"verified": false, "id": "4466158300", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 376, "tweet_count": 11528, "listed_count": 1}, "location": "no bund\u00e3o dela", "username": "thatshitcrank", "name": "bbto"}, {"verified": false, "id": "1122501726496538627", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 84, "tweet_count": 1100, "listed_count": 0}, "username": "DesmascarandoR", "name": "DesmascarandoRevolucion"}, {"verified": false, "id": "2745860225", "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 655, "tweet_count": 13456, "listed_count": 1}, "location": "Limeira SP", "username": "eurobertaaaaaa", "name": ".\u2079\u2079"}, {"verified": false, "id": "881296321654775813", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 217, "tweet_count": 28668, "listed_count": 2}, "location": "on isa\u2019s left", "username": "jemsfav", "name": "giu."}, {"verified": false, "id": "334625312", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 51, "tweet_count": 3555, "listed_count": 0}, "location": "Brazil", "username": "teologiaevida", "name": "\u0398\u03b5\u03bf\u03bb\u03cc\u03b3\u03bf\u03c2"}, {"verified": true, "id": "160910872", "public_metrics": {"followers_count": 1479788, "following_count": 3113, "tweet_count": 34819, "listed_count": 2072}, "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "Ricamconsult", "name": "Ricardo Amorim"}, {"verified": false, "id": "146626199", "public_metrics": {"followers_count": 3775, "following_count": 2091, "tweet_count": 193919, "listed_count": 19}, "username": "Cuteyesmiles", "name": "Nescau \u00b3\u2075 \ud83c\udf40"}, {"verified": false, "id": "822065092661493761", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 0, "tweet_count": 2874, "listed_count": 0}, "username": "cz_binance_9V0_", "name": "\u216dZ\u0f1d\ud83d\udd36\u00ad\u00ad \u00ad\u0412\u00ad\u00adl\u00ad\u00ad\u00adn\u00ad\u00ada\u00ad\u00adn\u00ad\u00ad\u00ad\u0441\u00ade\u00ad"}, {"verified": false, "id": "1167080359126806529", "public_metrics": {"followers_count": 1702, "following_count": 1893, "tweet_count": 42647, "listed_count": 0}, "username": "Silviru2", "name": "Silviru"}, {"verified": false, "id": "40272211", "public_metrics": {"followers_count": 6958, "following_count": 1758, "tweet_count": 84975, "listed_count": 55}, "location": "Lima, Peru", "username": "MafitaLavado", "name": "\u00c1ngela Patr\u00f3n-Silva."}, {"verified": false, "id": "116020447", "public_metrics": {"followers_count": 3394, "following_count": 4060, "tweet_count": 194602, "listed_count": 19}, "location": "Varginha. Brasil", "username": "juan_crm", "name": "Portafolio Blaugrana"}, {"verified": false, "id": "16060252", "public_metrics": {"followers_count": 667, "following_count": 727, "tweet_count": 35066, "listed_count": 9}, "username": "evangelmari", "name": "taradaporvacina Mari Evang"}, {"verified": false, "id": "4049381601", "public_metrics": {"followers_count": 2436, "following_count": 2438, "tweet_count": 34652, "listed_count": 3}, "location": "the black parade", "username": "sthem0", "name": "\ud835\udd98\ud835\udd99\ud835\udd8d\ud835\udd8a"}, {"verified": false, "id": "1058789507682762754", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 248, "tweet_count": 3009, "listed_count": 1}, "username": "fiveyoungblood", "name": "gabe"}, {"verified": false, "id": "2419697706", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 340, "tweet_count": 5037, "listed_count": 0}, "username": "becscarlet", "name": "-"}, {"verified": false, "id": "719861600254107648", "public_metrics": {"followers_count": 3907, "following_count": 4783, "tweet_count": 47207, "listed_count": 1}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "SarcasticaXmi", "name": "Sarc\u00e1stica \ud83e\udd85"}, {"verified": false, "id": "828712785672536064", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 394, "tweet_count": 13822, "listed_count": 0}, "username": "_montmai", "name": "maiara"}, {"verified": false, "id": "888823914654294016", "public_metrics": {"followers_count": 531, "following_count": 1354, "tweet_count": 36791, "listed_count": 8}, "location": "ela/elu/ele.", "username": "elliesdiscs", "name": "harper \ud83d\udc26"}, {"verified": false, "id": "865940452754763776", "public_metrics": {"followers_count": 2675, "following_count": 4720, "tweet_count": 92830, "listed_count": 1}, "username": "_angelamo", "name": "Angeles Alamos"}, {"verified": false, "id": "105654627", "public_metrics": {"followers_count": 9641, "following_count": 9927, "tweet_count": 84999, "listed_count": 0}, "location": "\u2764 Araucan\u00eda \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "PatriotAtrevida", "name": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf1 Sta. Luarte \ud83c\udf3b"}, {"verified": false, "id": "1136097941360402432", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 0, "tweet_count": 7960, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "portalnationpop", "name": "Portal Nation POP"}, {"verified": false, "id": "1403228780", "public_metrics": {"followers_count": 2338, "following_count": 873, "tweet_count": 331311, "listed_count": 15}, "username": "GaMi137", "name": "GaMi \ud83d\udc27 Dino"}, {"verified": false, "id": "838445942097469440", "public_metrics": {"followers_count": 2415, "following_count": 2294, "tweet_count": 8915, "listed_count": 0}, "username": "tshiraeth", "name": "Giovani"}, {"verified": false, "id": "293800112", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 329, "tweet_count": 21297, "listed_count": 2}, "username": "leoss__", "name": "leo"}, {"verified": false, "id": "110283588", "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 619, "tweet_count": 13237, "listed_count": 0}, "location": "Manaus, Brasil", "username": "RaizaRocha", "name": "muito dadinha tu | 13\u2b50\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "1102916423830114306", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 53, "tweet_count": 1116, "listed_count": 0}, "username": "Shell55632232", "name": "Shell"}, {"verified": false, "id": "145310048", "public_metrics": {"followers_count": 2610, "following_count": 503, "tweet_count": 6491, "listed_count": 16}, "location": "Sao Paulo, Brazil", "username": "PrJoseMariaReis", "name": "Pr. Jose Maria Gomes"}, {"verified": false, "id": "1007711842888757250", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 354, "tweet_count": 18007, "listed_count": 0}, "username": "_dahiiii", "name": "Dahiana Delgadillo"}, {"verified": false, "id": "2314318513", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 145, "tweet_count": 12268, "listed_count": 0}, "location": "The Abyss, Brazil", "username": "FaceLessMan0", "name": "FaceLess\ud83e\udd8b"}, {"verified": false, "id": "960674677315309568", "public_metrics": {"followers_count": 1076, "following_count": 697, "tweet_count": 13706, "listed_count": 9}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Luthien_Art", "name": "Maria\ud83e\udd87 (commissions Open)"}, {"verified": false, "id": "2938844914", "public_metrics": {"followers_count": 813, "following_count": 819, "tweet_count": 28181, "listed_count": 3}, "location": "Palmas, Brasil", "username": "gabegooll", "name": "spooky gabe \ud83d\udc7e"}, {"verified": false, "id": "930052253670674432", "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 197, "tweet_count": 145, "listed_count": 0}, "username": "LuisAlbuquerqu_", "name": "Drovelhe"}, {"verified": false, "id": "204926913", "public_metrics": {"followers_count": 6790, "following_count": 389, "tweet_count": 89794, "listed_count": 11}, "location": "Quito, Ecuador", "username": "juanmarpaz", "name": "Mar\u00eda Bel\u00e9n"}, {"verified": false, "id": "2725710231", "public_metrics": {"followers_count": 686, "following_count": 2157, "tweet_count": 60667, "listed_count": 1}, "username": "rafagserra", "name": "RAFA GARC\u00cdA."}, {"verified": false, "id": "1891920612", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 394, "tweet_count": 19023, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro", "username": "itsaboutbea", "name": "bea lulinha"}, {"verified": false, "id": "1643381400", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 62, "tweet_count": 11, "listed_count": 0}, "username": "szaIies", "name": "sarah"}, {"verified": false, "id": "1009206125684842496", "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 645, "tweet_count": 16026, "listed_count": 0}, "username": "alvs_dani", "name": "Dani, O Dani"}, {"verified": false, "id": "1047655613919100928", "public_metrics": {"followers_count": 1442, "following_count": 2333, "tweet_count": 105370, "listed_count": 9}, "location": "Mans\u00e3o Fritzenwalden", "username": "widowfive", "name": "Gaby \u26be\ud83c\udf44"}, {"verified": false, "id": "2980543437", "public_metrics": {"followers_count": 886, "following_count": 627, "tweet_count": 14931, "listed_count": 0}, "location": "Panam\u00e1", "username": "HcSantamaria", "name": "Tiburoncita"}, {"verified": false, "id": "1142570428361269250", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 47, "tweet_count": 29815, "listed_count": 1}, "location": "1898", "username": "72habit", "name": "ella"}, {"verified": false, "id": "1150069751705718784", "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 923, "tweet_count": 1996, "listed_count": 0}, "username": "Bennedicto23", "name": "Xinguense\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9"}, {"verified": false, "id": "349926973", "public_metrics": {"followers_count": 6506, "following_count": 7142, "tweet_count": 197083, "listed_count": 16}, "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "username": "EstelitaBorges", "name": "Estelita Borges \u262e\ud83d\udea9"}, {"verified": false, "id": "54333930", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 187, "tweet_count": 45362, "listed_count": 5}, "location": "Brasil", "username": "PaulaRC31", "name": "P."}, {"verified": false, "id": "35509716", "public_metrics": {"followers_count": 857, "following_count": 729, "tweet_count": 77696, "listed_count": 9}, "location": "Brasil", "username": "ju_pel", "name": "Ju \ud83e\udd87"}, {"verified": false, "id": "2777190041", "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 109, "tweet_count": 17139, "listed_count": 0}, "username": "floremili1", "name": "\ud83d\ude80"}, {"verified": false, "id": "258851152", "public_metrics": {"followers_count": 704, "following_count": 466, "tweet_count": 10001, "listed_count": 0}, "username": "Dalmonborges", "name": "Dalmo Borges"}, {"verified": false, "id": "315226152", "public_metrics": {"followers_count": 2156, "following_count": 4180, "tweet_count": 80458, "listed_count": 14}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "gabenaste", "name": "Gabriel Nascimento"}, {"verified": false, "id": "55127371", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 657, "tweet_count": 11463, "listed_count": 2}, "location": "Lima Peru", "username": "Chrissie236", "name": "Chrissie Veramendi"}, {"verified": false, "id": "819636192660652032", "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 286, "tweet_count": 31349, "listed_count": 6}, "location": "Lima, Peru", "username": "TheVladjack", "name": "The Vlad \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\u2600\ufe0f\ud83d\udd76\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "3420468353", "public_metrics": {"followers_count": 585, "following_count": 491, "tweet_count": 10992, "listed_count": 0}, "username": "iaralxpez1", "name": "!ara"}, {"verified": false, "id": "902970180", "public_metrics": {"followers_count": 3208, "following_count": 2268, "tweet_count": 5739, "listed_count": 11}, "location": "Oaxaca de Ju\u00e1rez, Oaxaca", "username": "jvgilescas", "name": "Jorge Gonz\u00e1lez Ilescas"}, {"verified": false, "id": "1047529821369196544", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 557, "tweet_count": 446, "listed_count": 0}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "Mateus_Neko", "name": "Mateus N."}, {"verified": false, "id": "285578407", "public_metrics": {"followers_count": 759, "following_count": 427, "tweet_count": 18274, "listed_count": 5}, "location": "Campinas SP", "username": "joecabral10", "name": "Joecabral"}, {"verified": false, "id": "36597234", "public_metrics": {"followers_count": 30643, "following_count": 428, "tweet_count": 105239, "listed_count": 121}, "location": "Rep\u00fablica Checa", "username": "Luciandrade", "name": "Luciano Andrade"}, {"verified": false, "id": "244863986", "public_metrics": {"followers_count": 24397, "following_count": 300, "tweet_count": 62729, "listed_count": 43}, "username": "machorrona", "name": "ingrime \uea00"}, {"verified": false, "id": "1077757488085327873", "public_metrics": {"followers_count": 3524, "following_count": 2483, "tweet_count": 113776, "listed_count": 58}, "location": "she/her ", "username": "obiwankenoibi", "name": "cami \u2605 ANDOR SPOILERS"}, {"verified": false, "id": "723147737731076096", "public_metrics": {"followers_count": 1868, "following_count": 2468, "tweet_count": 89637, "listed_count": 0}, "location": "Pindamonhangaba, Brasil", "username": "RSantos53", "name": "Regina Dos Santos #trapinho na cara n\u00e3o !"}, {"verified": false, "id": "894281995689349120", "public_metrics": {"followers_count": 256789, "following_count": 3038, "tweet_count": 21232, "listed_count": 432}, "username": "Clauwild1", "name": "Claudia Wild"}, {"verified": false, "id": "1080227345640890369", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 224, "tweet_count": 6763, "listed_count": 0}, "username": "marivaslira", "name": "deLirando"}, {"verified": false, "id": "1249881631", "public_metrics": {"followers_count": 867, "following_count": 535, "tweet_count": 33507, "listed_count": 13}, "location": "\u01dd\u028c\u0250 uoo\u026f\u028e\u01dduo\u0265", "username": "guaxizoka", "name": "lisa loves lavs"}, {"verified": false, "id": "1176541997038915584", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 386, "tweet_count": 26061, "listed_count": 1}, "location": "Callao, Per\u00fa", "username": "isaihuayta22_pe", "name": "Isai Huayta Guanilo \ud83c\uddf5\ud83c\uddea"}, {"verified": false, "id": "1573499616", "public_metrics": {"followers_count": 811, "following_count": 310, "tweet_count": 29298, "listed_count": 2}, "username": "fer_henderson89", "name": "Fer \ud83c\udfae"}, {"verified": false, "id": "865985996156014593", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 45, "tweet_count": 1563, "listed_count": 0}, "username": "cutebutsociopat", "name": "kyky"}, {"verified": false, "id": "756887480054509568", "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 336, "tweet_count": 14554, "listed_count": 0}, "location": "Bahia", "username": "eugiud", "name": "xulinha"}, {"verified": false, "id": "2539831690", "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 477, "tweet_count": 14743, "listed_count": 0}, "location": "Mag\u00e9, Brasil", "username": "Jucosta2510", "name": "Gon\u00e7alves"}, {"verified": false, "id": "633825866", "public_metrics": {"followers_count": 3779, "following_count": 4999, "tweet_count": 249881, "listed_count": 11}, "username": "JAIMEZAMORANOF", "name": "JAIME ZAMORANO F"}, {"verified": false, "id": "330977659", "public_metrics": {"followers_count": 1013, "following_count": 1285, "tweet_count": 9674, "listed_count": 13}, "location": "Villa Alegre, Chile", "username": "Irinis_Diaz", "name": "Irina D\u00edaz-G\u00e1lvez"}, {"verified": false, "id": "119087058", "public_metrics": {"followers_count": 4550, "following_count": 5001, "tweet_count": 61895, "listed_count": 7}, "username": "como_tvo", "name": "Carolina Bel\u00e9n"}, {"verified": false, "id": "3449853981", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 49, "tweet_count": 2946, "listed_count": 0}, "username": "RRusnews", "name": "REG RUSNEWS"}, {"verified": false, "id": "114553996", "public_metrics": {"followers_count": 3130, "following_count": 1763, "tweet_count": 573870, "listed_count": 39}, "username": "Gyynaf", "name": "VzlaNoTeRindas"}, {"verified": false, "id": "121928296", "public_metrics": {"followers_count": 1796, "following_count": 1783, "tweet_count": 46405, "listed_count": 31}, "location": "guadalajara,jal", "username": "artdelat", "name": "Arturo E.de la Torre"}, {"verified": true, "id": "243236419", "public_metrics": {"followers_count": 165329, "following_count": 501, "tweet_count": 9064, "listed_count": 3332}, "location": "San Jose, Costa Rica", "username": "CFigueres", "name": "Christiana Figueres"}, {"verified": false, "id": "2750259625", "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 649, "tweet_count": 28240, "listed_count": 1}, "location": "New York", "username": "morganeborzee", "name": "Morgane Borzee"}, {"verified": false, "id": "1163627476242894855", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 109, "tweet_count": 1723, "listed_count": 0}, "location": "Fortaleza", "username": "gabi_fern23", "name": "Grandevagabunda"}, {"verified": false, "id": "929097128", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 1206, "tweet_count": 6167, "listed_count": 0}, "location": "Doral, FL", "username": "bohorquezaj", "name": "Alexy Bohorquez"}, {"verified": false, "id": "468821125", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 74, "tweet_count": 1965, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "menteinacabada", "name": "Cy \ud83e\udd8b"}, {"verified": false, "id": "1113829127960895488", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 126, "tweet_count": 41453, "listed_count": 0}, "username": "Henriqueoli1998", "name": "Pedro"}, {"verified": false, "id": "3231364401", "public_metrics": {"followers_count": 807, "following_count": 1346, "tweet_count": 37222, "listed_count": 4}, "location": "Uberl\u00e2ndia, Brasil", "username": "analaiss_", "name": "pitty piriguete"}, {"verified": false, "id": "1093723250", "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 539, "tweet_count": 41004, "listed_count": 6}, "location": "Corrientes - Argentina ", "username": "NOCO_FERNANDEZ9", "name": "Enoc\u25e2\u25e4"}, {"verified": false, "id": "809981314233434112", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 158, "tweet_count": 4027, "listed_count": 0}, "location": "Corrientes, Argentina", "username": "aymarap19", "name": "Ivana"}, {"verified": false, "id": "435993792", "public_metrics": {"followers_count": 28137, "following_count": 397, "tweet_count": 72196, "listed_count": 65}, "location": "Chile", "username": "rmorenoconcha", "name": "Rosario Moreno"}, {"verified": true, "id": "15493428", "public_metrics": {"followers_count": 253116, "following_count": 2643, "tweet_count": 203862, "listed_count": 464}, "location": "Curitiba", "username": "plantao190", "name": "Plant\u00e3o 190"}, {"verified": false, "id": "261056126", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 771, "tweet_count": 7798, "listed_count": 3}, "location": "Calif\u00f3rnia, USA", "username": "Miguelquinob", "name": "Miguel Quino"}, {"verified": false, "id": "2901179542", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 0, "tweet_count": 1696, "listed_count": 0}, "location": "Earth", "username": "omurilosena77", "name": "Sena"}, {"verified": false, "id": "1101947156368379905", "public_metrics": {"followers_count": 1410, "following_count": 338, "tweet_count": 10509, "listed_count": 1}, "username": "hgnwrld", "name": "HG"}, {"verified": false, "id": "1060313438679953414", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 278, "tweet_count": 1884, "listed_count": 0}, "username": "sucodeamanita", "name": "alisa"}, {"verified": false, "id": "56256111", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 671, "tweet_count": 10959, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "theviniprado", "name": "Vinivinivini"}, {"verified": false, "id": "230887944", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 356, "tweet_count": 1172, "listed_count": 0}, "username": "Juliomazega", "name": "Julio Mazega"}, {"verified": false, "id": "35095016", "public_metrics": {"followers_count": 30410, "following_count": 18044, "tweet_count": 17816, "listed_count": 14}, "location": "S\u00e3o Paulo/Jericoacoara Cear\u00e1 ", "username": "Sisispsp", "name": "Sisi \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udcaa\ud83c\udffc"}, {"verified": false, "id": "57100510", "public_metrics": {"followers_count": 3277, "following_count": 1721, "tweet_count": 119425, "listed_count": 28}, "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "karlcenter13", "name": "cpx karl center 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 Haddad Aqui & Lula L\u00e1"}, {"verified": false, "id": "942510748630245376", "public_metrics": {"followers_count": 17534, "following_count": 7229, "tweet_count": 6971, "listed_count": 42}, "location": "Ecuador", "username": "PrensaDelBanano", "name": "Rep\u00fablica Del Banano"}, {"verified": false, "id": "495862207", "public_metrics": {"followers_count": 1503, "following_count": 791, "tweet_count": 200148, "listed_count": 9}, "location": "https://curiouscat.me/Vellen", "username": "BookOfGuh", "name": "Grimmjow, not Guh, 'key?"}, {"verified": false, "id": "1133579212269477888", "public_metrics": {"followers_count": 611, "following_count": 602, "tweet_count": 44216, "listed_count": 2}, "location": "arg  \u274c-21", "username": "yooong93", "name": "carolina"}, {"verified": false, "id": "447216891", "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 1498, "tweet_count": 130087, "listed_count": 1}, "username": "mafita07", "name": "Pobladora sin ayllu"}, {"verified": false, "id": "46831688", "public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 637, "tweet_count": 6223, "listed_count": 0}, "location": "Parana\u00edba, Brasil", "username": "jcls777", "name": "CIRISTA'ATEU\ud83c\uddfa\ud83c\udde6"}, {"verified": false, "id": "4132705815", "public_metrics": {"followers_count": 7711, "following_count": 0, "tweet_count": 1107, "listed_count": 9}, "username": "RPGSemContexto", "name": "RPG Sem Contexto"}, {"verified": false, "id": "627560449", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 566, "tweet_count": 19167, "listed_count": 0}, "username": "_lentai", "name": "javo"}, {"verified": false, "id": "1149152630364614656", "public_metrics": {"followers_count": 426, "following_count": 404, "tweet_count": 805, "listed_count": 0}, "location": "Mexico", "username": "sixofaelin", "name": "bks"}, {"verified": false, "id": "351098164", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 169, "tweet_count": 12461, "listed_count": 2}, "location": "Bahia ", "username": "dudiany", "name": "Galinha Petista \ud83d\udc97"}, {"verified": false, "id": "1307468678", "public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 439, "tweet_count": 56826, "listed_count": 2}, "location": "jizdefora", "username": "badbehaviuor", "name": "naju"}, {"verified": false, "id": "3080276446", "public_metrics": {"followers_count": 857, "following_count": 815, "tweet_count": 45872, "listed_count": 4}, "location": "Brasil", "username": "romanobbit", "name": "mands"}, {"verified": false, "id": "3841264582", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 390, "tweet_count": 4285, "listed_count": 1}, "username": "didyouknowelvis", "name": "J"}, {"verified": false, "id": "4828108907", "public_metrics": {"followers_count": 910, "following_count": 441, "tweet_count": 54844, "listed_count": 5}, "username": "B3cckzinha", "name": "TDT Gostosa An\u00eamica\ud83c\udf44"}, {"verified": false, "id": "2588812315", "public_metrics": {"followers_count": 649, "following_count": 2744, "tweet_count": 287277, "listed_count": 33}, "username": "jimmy703243001", "name": "jimmy"}, {"verified": false, "id": "176552076", "public_metrics": {"followers_count": 27240, "following_count": 1526, "tweet_count": 236016, "listed_count": 99}, "username": "ripfIor", "name": "flor"}, {"verified": false, "id": "1872797210", "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 614, "tweet_count": 79372, "listed_count": 0}, "username": "cruz_bethy", "name": "Bethy"}, {"verified": false, "id": "30857469", "public_metrics": {"followers_count": 27862, "following_count": 2912, "tweet_count": 20978, "listed_count": 111}, "location": "Am\u00e9rica Latina", "username": "amaurichamorro", "name": "Amauri Chamorro"}, {"verified": false, "id": "803919402911547392", "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 649, "tweet_count": 29394, "listed_count": 0}, "location": "Sao Paulo, Brazil", "username": "oramonfelipe", "name": "Yozzy"}, {"verified": false, "id": "197899410", "public_metrics": {"followers_count": 123285, "following_count": 582, "tweet_count": 110575, "listed_count": 276}, "location": "Rio de Janeiro", "username": "Canelada_FC", "name": "\ud835\ude72\ud835\ude8a\ud835\ude97\ud835\ude8e\ud835\ude95\ud835\ude8a\ud835\ude8d\ud835\ude8a"}, {"verified": false, "id": "1016130650624135169", "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 980, "tweet_count": 5601, "listed_count": 0}, "location": "Passo Fundo, Brasil", "username": "fadapurpurinaa", "name": "erick que t\u00e1 apaixonado dnvkk"}, {"verified": false, "id": "486633887", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 494, "tweet_count": 26017, "listed_count": 1}, "location": "Cajamarca, Peru", "username": "Landyshoo", "name": "Paladin"}, {"verified": false, "id": "200728286", "public_metrics": {"followers_count": 987, "following_count": 307, "tweet_count": 21753, "listed_count": 0}, "location": "Campinas, Brasil", "username": "Luiza_Kishi", "name": "Kishi \u263d"}, {"verified": false, "id": "36063206", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 53, "tweet_count": 38876, "listed_count": 5}, "location": "Rio de Janeiro", "username": "suiadylan", "name": "Pastel de campanha"}, {"verified": true, "id": "274590714", "public_metrics": {"followers_count": 50075, "following_count": 1119, "tweet_count": 18022, "listed_count": 396}, "location": "Brasil", "username": "anistiabrasil", "name": "Anistia Internacional Brasil \ud83d\udd6f"}, {"verified": false, "id": "1151361835741908993", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 107, "tweet_count": 284, "listed_count": 0}, "location": "Santo Domingo Oeste", "username": "melving44645293", "name": "melving"}, {"verified": false, "id": "67413888", "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 1337, "tweet_count": 319404, "listed_count": 97}, "username": "royriojas", "name": "Roy Riojas"}, {"verified": false, "id": "2792544719", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 198, "tweet_count": 8957, "listed_count": 0}, "username": "papu19721", "name": "Ruben Rios"}, {"verified": false, "id": "635776642", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 556, "tweet_count": 13374, "listed_count": 0}, "username": "arturo_carpio", "name": "Arturo Carpio"}, {"verified": false, "id": "1105824368574320640", "public_metrics": {"followers_count": 915, "following_count": 1580, "tweet_count": 15229, "listed_count": 0}, "location": "Cuba", "username": "JoseLuisR06", "name": "Jluisr06"}, {"verified": true, "id": "1914041767", "public_metrics": {"followers_count": 208836, "following_count": 940, "tweet_count": 24942, "listed_count": 448}, "username": "pibedale", "name": "Jorge D'Alessandro"}, {"verified": false, "id": "62904521", "public_metrics": {"followers_count": 2359, "following_count": 1833, "tweet_count": 322372, "listed_count": 58}, "location": "Per\u00fa, Lima", "username": "SAYSAYSAYSA", "name": "Sayda300k"}, {"verified": false, "id": "1243717172", "public_metrics": {"followers_count": 544, "following_count": 399, "tweet_count": 36642, "listed_count": 0}, "username": "Enrique_lemat", "name": "Enrique Lemat"}, {"verified": false, "id": "2949413381", "public_metrics": {"followers_count": 996, "following_count": 1582, "tweet_count": 183884, "listed_count": 1}, "username": "CorrealHeli", "name": "FEUCHO45"}, {"verified": false, "id": "176557862", "public_metrics": {"followers_count": 10632, "following_count": 9614, "tweet_count": 10703, "listed_count": 4}, "location": "BOGOTA", "username": "gustavoadolfomu", "name": "Guado URIBISTA"}, {"verified": false, "id": "809955107324436480", "public_metrics": {"followers_count": 946, "following_count": 926, "tweet_count": 15697, "listed_count": 0}, "location": "Pederneiras, Brasil", "username": "Le_palacio54", "name": "furac\u00e3o da cpi"}, {"verified": false, "id": "1085543590431019009", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 215, "tweet_count": 414, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Louren\u00e7o do Sul, Brasil", "username": "ReSchmechel", "name": "Regina Schmechel"}, {"verified": false, "id": "1055937002556846087", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 76, "tweet_count": 2927, "listed_count": 0}, "location": "Jundia\u00ed, Brasil", "username": "anacarolrdgss", "name": "Ana"}, {"verified": false, "id": "619415253", "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 1293, "tweet_count": 43481, "listed_count": 0}, "location": "Barranco, Peru", "username": "Noe_RamosT", "name": "Nramos"}, {"verified": false, "id": "2321226476", "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 1406, "tweet_count": 16057, "listed_count": 2}, "username": "PetterAries19", "name": "Pedro Sosa"}, {"verified": false, "id": "390709916", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 702, "tweet_count": 5040, "listed_count": 1}, "username": "CortoMaltese0", "name": "Lapo Della Rovere"}, {"verified": false, "id": "741962141280931840", "public_metrics": {"followers_count": 6948, "following_count": 737, "tweet_count": 91716, "listed_count": 13}, "username": "MillaCarbo1", "name": "Pier Milla"}, {"verified": false, "id": "1017838269248299008", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 452, "tweet_count": 2904, "listed_count": 0}, "username": "Geovana11665542", "name": "geovana"}, {"verified": false, "id": "328732126", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 548, "tweet_count": 7263, "listed_count": 0}, "location": "en algun lugar del mundo ", "username": "lorenita_ma", "name": "L O ! !"}, {"verified": false, "id": "486699761", "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 283, "tweet_count": 28346, "listed_count": 1}, "location": "Argentina, Tucuman.", "username": "bebe_fagalde", "name": "\u0299\u1d07\u0299\u1d07"}, {"verified": false, "id": "337461042", "public_metrics": {"followers_count": 2198, "following_count": 891, "tweet_count": 51894, "listed_count": 16}, "location": "Argentina", "username": "EveIbars", "name": "Eve Ibars \ud83c\udf83\ud83d\udc7b"}, {"verified": false, "id": "988140032883150854", "public_metrics": {"followers_count": 6779, "following_count": 38, "tweet_count": 6396, "listed_count": 6}, "location": "Tigre, Argentina", "username": "j7dios2018", "name": "Nick Kyrgios"}, {"verified": false, "id": "717894055405961216", "public_metrics": {"followers_count": 1684, "following_count": 3892, "tweet_count": 50988, "listed_count": 0}, "username": "Rosy87234986", "name": "Rosy"}, {"verified": false, "id": "1145709129203376129", "public_metrics": {"followers_count": 5188, "following_count": 3374, "tweet_count": 17530, "listed_count": 2}, "username": "VittorioDeSant7", "name": "Idealista"}, {"verified": false, "id": "3026716432", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 0, "tweet_count": 1278, "listed_count": 0}, "username": "Camzzz777g", "name": "disforme"}, {"verified": false, "id": "341869401", "public_metrics": {"followers_count": 852, "following_count": 1276, "tweet_count": 47918, "listed_count": 0}, "username": "paixaolayy", "name": "Paix\u00e3o \u2728"}, {"verified": false, "id": "41727411", "public_metrics": {"followers_count": 6360, "following_count": 6906, "tweet_count": 578392, "listed_count": 129}, "location": "Tres Rios - RJ", "username": "heldeni3rios", "name": "Heldeni S Can\u00eada \ud83c\udfb8\u2605\u5f61\ud83d\udda4"}, {"verified": false, "id": "343659270", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 374, "tweet_count": 2924, "listed_count": 0}, "location": "Uberl\u00e2ndia, Brasil", "username": "MarilzaRezende", "name": "marilza rezende"}, {"verified": false, "id": "3384090551", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 175, "tweet_count": 13343, "listed_count": 0}, "username": "justevesf", "name": "Juliana"}, {"verified": false, "id": "438779494", "public_metrics": {"followers_count": 1158, "following_count": 2261, "tweet_count": 22559, "listed_count": 2}, "location": "Rep\u00fablica de La Boca", "username": "Luanaailen", "name": "\ud83c\udf19"}, {"verified": false, "id": "893920587936137217", "public_metrics": {"followers_count": 812, "following_count": 885, "tweet_count": 23182, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "NinnahSilva", "name": "Pretchaca \u2728"}, {"verified": false, "id": "126101361", "public_metrics": {"followers_count": 959, "following_count": 1607, "tweet_count": 3583, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "Rosana_VN", "name": "R Vieira\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "2707672849", "public_metrics": {"followers_count": 893, "following_count": 232, "tweet_count": 13525, "listed_count": 5}, "username": "dralraa", "name": "Paola"}, {"verified": true, "id": "293807001", "public_metrics": {"followers_count": 1182070, "following_count": 5835, "tweet_count": 14308, "listed_count": 1285}, "username": "SeriesBrasil", "name": "S\u00e9ries Brasil"}, {"verified": false, "id": "3127865908", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 265, "tweet_count": 25341, "listed_count": 3}, "location": "internet", "username": "analg0re", "name": "tirano online"}, {"verified": false, "id": "1558943803", "public_metrics": {"followers_count": 460, "following_count": 134, "tweet_count": 242753, "listed_count": 34}, "location": "she/her 22 living in paris", "username": "thauvny", "name": "\u2727"}, {"verified": false, "id": "299155918", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 336, "tweet_count": 11347, "listed_count": 2}, "location": "Japon ", "username": "PabloGomezA_", "name": "Pablo G\u00f3mez"}, {"verified": false, "id": "852307020015439877", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 657, "tweet_count": 21624, "listed_count": 2}, "username": "LadyStarkT", "name": "Lady Stark \ud83d\udc3a"}, {"verified": false, "id": "374625202", "public_metrics": {"followers_count": 703, "following_count": 402, "tweet_count": 31542, "listed_count": 3}, "location": ".", "username": "MicheleRdh_", "name": "M i c h e l l"}, {"verified": false, "id": "1138069221710204929", "public_metrics": {"followers_count": 1899, "following_count": 798, "tweet_count": 31734, "listed_count": 0}, "location": "Nova Igua\u00e7u", "username": "fabyCRF", "name": "faby\ud83e\udd8b"}, {"verified": false, "id": "830847114976571392", "public_metrics": {"followers_count": 1440, "following_count": 1, "tweet_count": 148881, "listed_count": 4}, "username": "StorylineBot", "name": "Storyline Bot"}, {"verified": false, "id": "1157339343289233410", "public_metrics": {"followers_count": 927, "following_count": 911, "tweet_count": 8043, "listed_count": 5}, "location": "\u2112ondon, \ud835\udd08ngl\u03b1nd. (\ud835\ude00.) \ud835\udfcf\ud835\udfd7\ud835\udfd7", "username": "catfelipekim", "name": "\u0191\u0454\u0196\u03b9\u03c1\u0454"}, {"verified": false, "id": "3045433360", "public_metrics": {"followers_count": 2329, "following_count": 2254, "tweet_count": 73897, "listed_count": 15}, "location": "she/her \u2022 18 \u2022 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "kageminnie", "name": "gika"}, {"verified": false, "id": "4012575735", "public_metrics": {"followers_count": 1337, "following_count": 1416, "tweet_count": 19677, "listed_count": 20}, "username": "kwzany_", "name": "kau"}, {"verified": false, "id": "100632202", "public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 136, "tweet_count": 10714, "listed_count": 0}, "location": "Mexico", "username": "NachoLlamas", "name": "Ignacio Llamas"}, {"verified": false, "id": "202922358", "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 1103, "tweet_count": 4531, "listed_count": 0}, "location": "chetumal", "username": "JoseRamonAldaz", "name": "Jose Ramon Aldaz"}, {"verified": false, "id": "4659715235", "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 271, "tweet_count": 20320, "listed_count": 0}, "username": "leao_valentina", "name": "Valentina"}, {"verified": false, "id": "1301263687", "public_metrics": {"followers_count": 556, "following_count": 524, "tweet_count": 132361, "listed_count": 1}, "location": "insta: @vitorleite123", "username": "paodormidu", "name": "Vit\u00e3o"}, {"verified": false, "id": "1149132536259497986", "public_metrics": {"followers_count": 483, "following_count": 650, "tweet_count": 26811, "listed_count": 0}, "location": "021\ud83c\udfd6\ufe0f", "username": "prr_anaclaraa", "name": "Ana"}, {"verified": false, "id": "3588355040", "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 482, "tweet_count": 17881, "listed_count": 1}, "username": "dragxnsqueenprs", "name": "off"}, {"verified": false, "id": "1064163196049809408", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 97, "tweet_count": 4743, "listed_count": 0}, "location": "New York, NY", "username": "atinolumi", "name": "Boylan Bottling"}, {"verified": false, "id": "938401969944834050", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 480, "tweet_count": 11053, "listed_count": 0}, "location": "La loma del orto", "username": "el_gargola", "name": "El G\u00e1rgola"}, {"verified": false, "id": "223262881", "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 245, "tweet_count": 46898, "listed_count": 1}, "location": "Resistencia, Argentina", "username": "vanessaaleyes", "name": "Vanessa Leyes\ud83d\udda4"}, {"verified": false, "id": "2588708642", "public_metrics": {"followers_count": 1495, "following_count": 704, "tweet_count": 41702, "listed_count": 0}, "location": "arg", "username": "Joel_Cerrudo09", "name": "j\u00f4\ud83e\udd81"}, {"verified": false, "id": "1586867526", "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 271, "tweet_count": 1802, "listed_count": 0}, "username": "ari_francoviche", "name": "Ariel\ud83d\udc2f"}, {"verified": false, "id": "17015739", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 567, "tweet_count": 264504, "listed_count": 2}, "location": "San Bernardino, CA", "username": "Radiowspl", "name": "RadioWSPL"}, {"verified": false, "id": "47475618", "public_metrics": {"followers_count": 909, "following_count": 1367, "tweet_count": 39720, "listed_count": 1}, "username": "adrianaferrel", "name": "E os 51 imoveis?!!"}, {"verified": false, "id": "34586817", "public_metrics": {"followers_count": 218898, "following_count": 1257, "tweet_count": 266012, "listed_count": 1149}, "location": "Rio de Janeiro", "username": "emirsader", "name": "Emir Sader"}, {"verified": false, "id": "1154401334562611200", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 1, "tweet_count": 29467, "listed_count": 0}, "username": "Chaskay4", "name": "Chaskay Primero Pachakamak,Patria despu\u00e9s la Vida."}, {"verified": false, "id": "516943288", "public_metrics": {"followers_count": 1163, "following_count": 273, "tweet_count": 10273, "listed_count": 4}, "location": "Brasil Novo-PA", "username": "tvcidadenews", "name": "TV Cidade News"}, {"verified": false, "id": "2574612842", "public_metrics": {"followers_count": 763, "following_count": 857, "tweet_count": 10697, "listed_count": 0}, "location": "Islas Canarias, Espa\u00f1a", "username": "adrianalzoc", "name": "Adri\ud83c\uddee\ud83c\udde8"}, {"verified": false, "id": "182998663", "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 293, "tweet_count": 3510, "listed_count": 0}, "location": "Seattle, WA", "username": "lsubjetividad", "name": "Matilde Lina"}, {"verified": true, "id": "14050583", "public_metrics": {"followers_count": 743700, "following_count": 2808, "tweet_count": 394602, "listed_count": 2490}, "location": "Cali, Colombia", "username": "elpaiscali", "name": "El Pa\u00eds Cali \ud83d\udcf0"}, {"verified": false, "id": "3059365420", "public_metrics": {"followers_count": 16636, "following_count": 9998, "tweet_count": 56705, "listed_count": 13}, "location": "\ud83d\udc38\ud83c\udf3f\ud83c\udf31\ud83e\udd51", "username": "yamsukki", "name": "daisy"}, {"verified": false, "id": "1673404267", "public_metrics": {"followers_count": 360, "following_count": 1351, "tweet_count": 9002, "listed_count": 0}, "location": "Centro, Tabasco", "username": "celia_martz", "name": "Celia Martz\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd"}, {"verified": false, "id": "4911586497", "public_metrics": {"followers_count": 598, "following_count": 285, "tweet_count": 109325, "listed_count": 0}, "location": "\ud835\ude58\ud835\ude5e\ud835\ude69\ud835\ude6e \ud835\ude64\ud835\ude5b \ud835\ude56\ud835\ude63\ud835\ude5c\ud835\ude5a\ud835\ude61\ud835\ude68", "username": "vitxNzK", "name": "\ud835\ude6b\ud835\ude5e\ud835\ude69\ud835\ude6a \ud83d\udd78\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "963552904052400129", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 39, "tweet_count": 2578, "listed_count": 0}, "username": "Foxy_2812", "name": "Foxy The Fox"}, {"verified": false, "id": "920166093217550336", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 364, "tweet_count": 1183, "listed_count": 0}, "username": "Elmer56925344", "name": "Elmer de la Cruz"}, {"verified": false, "id": "1126617887249182721", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 302, "tweet_count": 452, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "levitabiaah1", "name": "Levitabiaah1"}, {"verified": false, "id": "981147280391790592", "public_metrics": {"followers_count": 3822, "following_count": 2262, "tweet_count": 4404, "listed_count": 219}, "location": "Portugal", "username": "CAGchurchpt", "name": "Igreja de Deus Todo-Poderoso"}, {"verified": false, "id": "2727798047", "public_metrics": {"followers_count": 1270, "following_count": 728, "tweet_count": 185661, "listed_count": 40}, "location": "Palace of Wisdom", "username": "anilizer_34", "name": "Civil Fandom"}, {"verified": false, "id": "932833310375628800", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 73, "tweet_count": 20890, "listed_count": 0}, "username": "Edgarbetochi006", "name": "Edgar Humberto"}, {"verified": false, "id": "422052402", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 244, "tweet_count": 13069, "listed_count": 0}, "location": "Peru", "username": "SandraMolla", "name": "Sandra Molla Gianoli"}, {"verified": false, "id": "1041453553276076032", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 60, "tweet_count": 4794, "listed_count": 0}, "location": "Peru", "username": "DelWestter", "name": "Alejandro"}, {"verified": false, "id": "964973207030829056", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 227, "tweet_count": 8890, "listed_count": 0}, "location": "ara\u00e7ahell", "username": "ViTZ_____", "name": "."}, {"verified": false, "id": "1037699671", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 396, "tweet_count": 54516, "listed_count": 1}, "location": "Montevideo, Uruguay", "username": "24veinticu4tro", "name": "ene y ce ka"}, {"verified": false, "id": "935739942", "public_metrics": {"followers_count": 2132, "following_count": 1288, "tweet_count": 42031, "listed_count": 1}, "location": "Dourados, Brasil", "username": "verodossantos14", "name": "\ud83c\udf3b"}, {"verified": false, "id": "284689346", "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 396, "tweet_count": 29686, "listed_count": 3}, "location": "Macondo ", "username": "Sfrodas", "name": "Fernando"}, {"verified": false, "id": "26433318", "public_metrics": {"followers_count": 10423, "following_count": 1801, "tweet_count": 122535, "listed_count": 122}, "location": "Capitan\u00eda General de Guatemala", "username": "tropicoferoz", "name": "Julio Prado"}, {"verified": false, "id": "4873042191", "public_metrics": {"followers_count": 696, "following_count": 643, "tweet_count": 51209, "listed_count": 0}, "location": "uerj", "username": "PassosNick", "name": "nickzin"}, {"verified": false, "id": "733690400192466944", "public_metrics": {"followers_count": 1451, "following_count": 1601, "tweet_count": 63948, "listed_count": 11}, "location": "\u8150\u5973\u5b50", "username": "Exaustiana", "name": "Nicole \u2602\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "1170879299773181959", "public_metrics": {"followers_count": 676, "following_count": 923, "tweet_count": 742, "listed_count": 0}, "location": "Los \u00c1ngeles, Chile", "username": "YoVotoRechazoCl", "name": "Vyhmeister 2021"}, {"verified": false, "id": "17123961", "public_metrics": {"followers_count": 1006, "following_count": 773, "tweet_count": 59004, "listed_count": 17}, "location": "Paris, France", "username": "ComeAgainVicky", "name": "VICTORIA \ud83c\udffa\ud83c\udff0\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "2860918452", "public_metrics": {"followers_count": 4322, "following_count": 1929, "tweet_count": 100949, "listed_count": 8}, "location": "bh\ud83d\udd3a\u2022 hala madrid", "username": "analuiza_cec", "name": "A.N.A \u00b9\u00b3 \u2b50"}, {"verified": false, "id": "897598681460953089", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 969, "tweet_count": 19129, "listed_count": 1}, "location": "Lisbon, Portugal", "username": "JGundersenM", "name": "G\u00fcndersen \ud83c\udf83\ud83d\udc1d"}, {"verified": false, "id": "978435544790323204", "public_metrics": {"followers_count": 4054, "following_count": 416, "tweet_count": 77557, "listed_count": 64}, "location": "he/him", "username": "dizzydorahoe", "name": "aa"}, {"verified": false, "id": "992848855", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 398, "tweet_count": 434, "listed_count": 0}, "username": "_andradejan", "name": "Jan"}, {"verified": false, "id": "774774826082893824", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 176, "tweet_count": 12909, "listed_count": 1}, "username": "gatote_quila", "name": "gatomakona"}, {"verified": false, "id": "1139340453592125441", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 395, "tweet_count": 1458, "listed_count": 0}, "username": "Antonio07180320", "name": "Antonio Roda"}, {"verified": false, "id": "391785721", "public_metrics": {"followers_count": 4484, "following_count": 1065, "tweet_count": 2695, "listed_count": 2}, "location": "El Salvador", "username": "LucilaGuardado", "name": "Lucila Guardado"}, {"verified": false, "id": "1124131049137758211", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 323, "tweet_count": 5339, "listed_count": 0}, "location": "Santo Andr\u00e9, Brasil", "username": "ottonmoutinho", "name": "ottera"}, {"verified": false, "id": "139359751", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 599, "tweet_count": 4758, "listed_count": 5}, "username": "tonexperience", "name": "Ton"}, {"verified": false, "id": "742849520988475396", "public_metrics": {"followers_count": 9516, "following_count": 9401, "tweet_count": 56073, "listed_count": 9}, "username": "SraLothbrok", "name": "Dama do Escudo"}, {"verified": false, "id": "299670509", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 40, "tweet_count": 1781, "listed_count": 0}, "username": "AndrePatropys", "name": "andre santos"}, {"verified": false, "id": "298832360", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 604, "tweet_count": 11536, "listed_count": 0}, "location": "chiclayo Per\u00fa", "username": "aldogam", "name": "alberto donayre"}, {"verified": true, "id": "235139317", "public_metrics": {"followers_count": 587415, "following_count": 1391, "tweet_count": 8830, "listed_count": 808}, "location": "Lima", "username": "Mauriciomulder", "name": "Mauricio Mulder"}, {"verified": false, "id": "213405266", "public_metrics": {"followers_count": 8879, "following_count": 5171, "tweet_count": 80295, "listed_count": 12}, "location": "Avar\u00e9, Brasil", "username": "romulomiranda_", "name": "R\u00f4mulo Miranda \u26a1\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "860641091745394689", "public_metrics": {"followers_count": 716, "following_count": 279, "tweet_count": 4315, "listed_count": 1}, "location": "Avar\u00e9, Brasil", "username": "luisr_magalhaes", "name": "magalhaes\ud83d\udc09"}, {"verified": false, "id": "4527739894", "public_metrics": {"followers_count": 948, "following_count": 630, "tweet_count": 23357, "listed_count": 0}, "location": "cordoba", "username": "matipamater", "name": "mati"}, {"verified": false, "id": "520819789", "public_metrics": {"followers_count": 1460, "following_count": 872, "tweet_count": 7774, "listed_count": 0}, "location": "Suardi, Santa Fe", "username": "AgostinaCapella", "name": "Agostina"}, {"verified": false, "id": "813386094528053248", "public_metrics": {"followers_count": 1691, "following_count": 1510, "tweet_count": 45405, "listed_count": 1}, "username": "souzawjj", "name": "fentyfairies"}, {"verified": false, "id": "2858250911", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 1597, "tweet_count": 25724, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Peru", "username": "janeqsa", "name": "Janeth Quispe \ud83d\ude37"}, {"verified": false, "id": "1109147097566191626", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 1041, "tweet_count": 19591, "listed_count": 3}, "username": "victormonx", "name": "Victor \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 \ud83d\udc80\ud83c\udf53"}, {"verified": false, "id": "129833703", "public_metrics": {"followers_count": 867, "following_count": 1672, "tweet_count": 28928, "listed_count": 17}, "location": "Trujillo, Per\u00fa", "username": "jazbuzz", "name": "Jaime"}, {"verified": false, "id": "1122130507389722624", "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 212, "tweet_count": 5591, "listed_count": 0}, "location": "Saquarema, Brasil", "username": "Adriellyalcan", "name": "adrielly"}, {"verified": false, "id": "870624529843982336", "public_metrics": {"followers_count": 896, "following_count": 225, "tweet_count": 11019, "listed_count": 1}, "location": "05/12/2014", "username": "jamiilly_", "name": "jaja \ud83e\udd70"}, {"verified": false, "id": "1596694543", "public_metrics": {"followers_count": 587, "following_count": 548, "tweet_count": 36437, "listed_count": 0}, "location": "Buenos aires, San Justo", "username": "FedeeMartinezC", "name": "Crema En La Sangre#1"}, {"verified": false, "id": "75264243", "public_metrics": {"followers_count": 1905, "following_count": 1163, "tweet_count": 454327, "listed_count": 43}, "location": "#RestoreTheSnyderVerse", "username": "alanrodrigues14", "name": "Alan Rodrigues"}, {"verified": false, "id": "1076971229515530241", "public_metrics": {"followers_count": 57219, "following_count": 124, "tweet_count": 52369, "listed_count": 137}, "username": "dcc_brasil", "name": "#AdaoNegro - CCXP - HBO MAX"}, {"verified": false, "id": "403121496", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 1239, "tweet_count": 18955, "listed_count": 1}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "Tristicosue", "name": "Josue Lopez"}, {"verified": true, "id": "28588050", "public_metrics": {"followers_count": 2213274, "following_count": 1983, "tweet_count": 136855, "listed_count": 7330}, "location": "El Llano", "username": "ChiguireBipolar", "name": "El Chig\u00fcire Bipolar"}, {"verified": false, "id": "272144823", "public_metrics": {"followers_count": 711, "following_count": 542, "tweet_count": 99174, "listed_count": 0}, "location": "cascavel-pr", "username": "crucifymee", "name": "paulo"}, {"verified": false, "id": "84888482", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 316, "tweet_count": 3456, "listed_count": 1}, "username": "yasserjimenez21", "name": "YASS TWINNN"}, {"verified": false, "id": "286977702", "public_metrics": {"followers_count": 564, "following_count": 344, "tweet_count": 61431, "listed_count": 3}, "username": "ArturoSantanaB", "name": "Arturo Santana"}, {"verified": false, "id": "300385503", "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 427, "tweet_count": 25930, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "_sucudefruta", "name": "Nebs"}, {"verified": false, "id": "2767635049", "public_metrics": {"followers_count": 4764, "following_count": 4972, "tweet_count": 132904, "listed_count": 43}, "location": "avengercon com a Kamala", "username": "coralinecomics", "name": "april jur\u00eddico Kamala Khan e Iman\u26a1\ufe0e"}, {"verified": false, "id": "901821201269624833", "public_metrics": {"followers_count": 673, "following_count": 552, "tweet_count": 3484, "listed_count": 0}, "location": "Ouro Preto do Oeste, Brasil", "username": "thi__Leao", "name": "namorado da costa"}, {"verified": false, "id": "101960798", "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 1472, "tweet_count": 51411, "listed_count": 19}, "username": "nemutaiyou", "name": "\u3074\u308d\u304d\u2661"}, {"verified": false, "id": "1085604457403072517", "public_metrics": {"followers_count": 1077, "following_count": 135, "tweet_count": 5148, "listed_count": 0}, "location": "R\u00edo Negro, Argentina", "username": "olguincamyyy", "name": "olguincamyyy"}, {"verified": false, "id": "1085431105254248449", "public_metrics": {"followers_count": 660, "following_count": 188, "tweet_count": 19471, "listed_count": 0}, "location": "Catriel-Rio Negro", "username": "martyyy__", "name": "mart"}, {"verified": false, "id": "3337428059", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 313, "tweet_count": 7088, "listed_count": 1}, "username": "thediabiritiful", "name": "ArrUmAda"}, {"verified": false, "id": "214989553", "public_metrics": {"followers_count": 1161, "following_count": 1790, "tweet_count": 59876, "listed_count": 6}, "location": "Paraguay", "username": "analiezeravalos", "name": "Analiezer"}, {"verified": false, "id": "427792832", "public_metrics": {"followers_count": 1178, "following_count": 4985, "tweet_count": 17599, "listed_count": 1}, "location": "Pueblo Libre, Peru", "username": "aynonan", "name": "LUIS ALBERTO YNO\u00d1AN"}, {"verified": false, "id": "152432034", "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 884, "tweet_count": 46346, "listed_count": 2}, "username": "JOSEC1445", "name": "josec"}, {"verified": false, "id": "1033063587269537792", "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 530, "tweet_count": 10504, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "ThsKage", "name": "Matt"}, {"verified": false, "id": "4606689793", "public_metrics": {"followers_count": 1298, "following_count": 1777, "tweet_count": 17664, "listed_count": 12}, "username": "shohi718", "name": "SHO\ud83d\udc4c"}, {"verified": false, "id": "1172936045589159936", "public_metrics": {"followers_count": 520, "following_count": 696, "tweet_count": 1392, "listed_count": 1}, "location": "Derry", "username": "heroineofsadnes", "name": "Rach as Charlie \ud83c\udccf \ud800\udec0\ud83c\udf88"}, {"verified": false, "id": "158861357", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 1263, "tweet_count": 15632, "listed_count": 1}, "location": "Lima, Per\u00fa", "username": "marycandle10", "name": "LaCanela\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"verified": false, "id": "1612378999", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 297, "tweet_count": 8649, "listed_count": 1}, "location": "Francia", "username": "versusjvf", "name": "Jorge"}, {"verified": false, "id": "721348190025424896", "public_metrics": {"followers_count": 1085, "following_count": 543, "tweet_count": 3938, "listed_count": 0}, "location": "Rio Bonito, Brasil", "username": "sarasant0s__", "name": "ariel"}, {"verified": false, "id": "1156654949176172544", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 157, "tweet_count": 739, "listed_count": 0}, "username": "linofruti", "name": "."}, {"verified": false, "id": "1103373887579013120", "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 422, "tweet_count": 2172, "listed_count": 1}, "location": "Curic\u00f3, Chile", "username": "MarianVicUni", "name": "Mariana Lazzaro-Salazar"}, {"verified": false, "id": "1136322376562544645", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 361, "tweet_count": 2866, "listed_count": 0}, "username": "EliasP66379777", "name": "Elias P"}, {"verified": false, "id": "45048171", "public_metrics": {"followers_count": 352181, "following_count": 42796, "tweet_count": 15573, "listed_count": 1035}, "location": "Per\u00fa", "username": "LUCIANA_LEON_R", "name": "LUCIANA LEON ROMERO"}, {"verified": false, "id": "118798435", "public_metrics": {"followers_count": 10355, "following_count": 2221, "tweet_count": 9907, "listed_count": 11}, "username": "paulinadelrio", "name": "paulina del r\u00edo"}, {"verified": false, "id": "2750346567", "public_metrics": {"followers_count": 16878, "following_count": 9097, "tweet_count": 119529, "listed_count": 22}, "location": "\u00d1u\u00f1oa, Chile", "username": "ablanch4", "name": "Pitu... \ud83d\udddd\ufe0f\u2764\ufe0f\ud83d\udcab"}, {"verified": false, "id": "1137037520313753600", "public_metrics": {"followers_count": 1560, "following_count": 1118, "tweet_count": 23125, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Jo\u00e3o de Meriti", "username": "sosocomodio", "name": "LULA 13 \u2764\ufe0f\u2728"}, {"verified": false, "id": "188533591", "public_metrics": {"followers_count": 566, "following_count": 259, "tweet_count": 45069, "listed_count": 1}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Cuazauski", "name": "O dreigue"}, {"verified": false, "id": "1161740195684855811", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 69, "tweet_count": 2034, "listed_count": 0}, "username": "Silvia51442638", "name": "Silvia"}, {"verified": false, "id": "1270200962", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 667, "tweet_count": 3245, "listed_count": 0}, "location": "En la mejor ciudad del mundo", "username": "LeaSotelo", "name": "Leandro Sotelo"}, {"verified": false, "id": "2163447613", "public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 866, "tweet_count": 169984, "listed_count": 1}, "location": "Lima, Peru", "username": "jmoralesv03", "name": "Jorge Morales Vidal"}, {"verified": false, "id": "3503196201", "public_metrics": {"followers_count": 567, "following_count": 375, "tweet_count": 31127, "listed_count": 0}, "location": "Nova Igua\u00e7u City ", "username": "LaisLaura9", "name": "Laura Lais"}, {"verified": false, "id": "2715991084", "public_metrics": {"followers_count": 976, "following_count": 772, "tweet_count": 61776, "listed_count": 4}, "username": "chorusvato", "name": "allana\u1d9c\u02b3\u1da0"}, {"verified": false, "id": "492745065", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 19, "tweet_count": 9766, "listed_count": 0}, "username": "carlosvillegash", "name": "Carlos"}, {"verified": false, "id": "1125866237211435009", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 261, "tweet_count": 4034, "listed_count": 0}, "username": "AgurtoRomulo", "name": "Romulo Agurto R.\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\u2693"}, {"verified": false, "id": "897121799644880896", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 99, "tweet_count": 24099, "listed_count": 0}, "location": "Sao Paulo, Brazil", "username": "mbcksaa", "name": "std"}, {"verified": false, "id": "2494511158", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 74, "tweet_count": 2994, "listed_count": 1}, "username": "S3sergioS", "name": "S\u00e9rgio S. Silva"}, {"verified": true, "id": "28436011", "public_metrics": {"followers_count": 113193, "following_count": 6853, "tweet_count": 37201, "listed_count": 473}, "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "RitaLisauskas", "name": "Rita Lisauskas"}, {"verified": false, "id": "4776148917", "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 162, "tweet_count": 50785, "listed_count": 2}, "location": "rj", "username": "taaiscrf", "name": "tais"}, {"verified": false, "id": "83484586", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 753, "tweet_count": 19487, "listed_count": 0}, "location": "Peru", "username": "Juan240472", "name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddea Juan M. Herrera"}, {"verified": false, "id": "3047906700", "public_metrics": {"followers_count": 7696, "following_count": 663, "tweet_count": 116415, "listed_count": 28}, "username": "wascrf", "name": "\u0618"}, {"verified": false, "id": "105919635", "public_metrics": {"followers_count": 886, "following_count": 797, "tweet_count": 7772, "listed_count": 8}, "location": "Curic\u00f3, Chile", "username": "mariana_herrera", "name": "Mariana Herrera Escobar"}, {"verified": false, "id": "111220318", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 353, "tweet_count": 29099, "listed_count": 1}, "location": "peru", "username": "paola_simple", "name": "paola"}, {"verified": false, "id": "1281828278", "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 175, "tweet_count": 17419, "listed_count": 0}, "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "username": "larissahaas_", "name": "\u2b50\ufe0fL"}, {"verified": false, "id": "306403831", "public_metrics": {"followers_count": 1006, "following_count": 1120, "tweet_count": 58479, "listed_count": 0}, "username": "lucielllli", "name": "lu"}, {"verified": false, "id": "909893608056217600", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 324, "tweet_count": 8473, "listed_count": 0}, "location": "Cipolletti R\u00edoNegro Argentina", "username": "ce_802", "name": "ce ilia 802"}, {"verified": false, "id": "67619109", "public_metrics": {"followers_count": 3099, "following_count": 4669, "tweet_count": 98546, "listed_count": 0}, "location": "argentina", "username": "aguantelabanda", "name": "jorge"}, {"verified": false, "id": "822522438", "public_metrics": {"followers_count": 4916, "following_count": 4213, "tweet_count": 573249, "listed_count": 119}, "username": "Grondavia", "name": "Laura. \ud83d\ude38 del 41%\ud83d\udd90\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6"}, {"verified": false, "id": "1179593973691760640", "public_metrics": {"followers_count": 439, "following_count": 405, "tweet_count": 54756, "listed_count": 0}, "username": "Candaur2", "name": "C\ud83c\udd70\ufe0fnd\ud83c\udd70\ufe0fur \ud83c\udd91\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83c\udf33"}, {"verified": false, "id": "2242897992", "public_metrics": {"followers_count": 1810, "following_count": 3260, "tweet_count": 56398, "listed_count": 19}, "location": "Fuera de la burbuja.", "username": "Delnortecitosoy", "name": "Alejandro Oveja Negra."}, {"verified": false, "id": "3304947419", "public_metrics": {"followers_count": 1828, "following_count": 1829, "tweet_count": 109124, "listed_count": 2}, "location": "Porto Alegre, Brasil", "username": "ZKraemer", "name": "Zulma Dagmar Kraemer"}, {"verified": false, "id": "175770104", "public_metrics": {"followers_count": 1424, "following_count": 329, "tweet_count": 80658, "listed_count": 140}, "location": "recife", "username": "httxuliana", "name": "mulder"}, {"verified": false, "id": "70171760", "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 1497, "tweet_count": 7789, "listed_count": 0}, "location": "Guayaquil", "username": "victorvillamar", "name": "Tor Ramalliv"}, {"verified": false, "id": "852727026519867392", "public_metrics": {"followers_count": 9808, "following_count": 624, "tweet_count": 64223, "listed_count": 16}, "location": "Quito, Ecuador", "username": "lanena_dh", "name": "Dannie"}, {"verified": false, "id": "1094856453322551297", "public_metrics": {"followers_count": 1939, "following_count": 1529, "tweet_count": 87204, "listed_count": 18}, "location": "\u9152\u74f6\u306b\u56f2\u307e\u308c\u305f\u5834\u6240", "username": "kuroaya16", "name": "\u3042\u3080\u3042\u3080\ud83d\udc30"}, {"verified": false, "id": "67935610", "public_metrics": {"followers_count": 1185, "following_count": 1507, "tweet_count": 49826, "listed_count": 1}, "username": "engfabiananunes", "name": "Fabiana"}, {"verified": false, "id": "852352465525776384", "public_metrics": {"followers_count": 200714, "following_count": 257, "tweet_count": 11441, "listed_count": 356}, "location": "Brasil", "username": "EuSouMBC", "name": "MBC \u2014 Movimento Brasil Conservador"}, {"verified": false, "id": "78941674", "public_metrics": {"followers_count": 498, "following_count": 2105, "tweet_count": 24932, "listed_count": 16}, "location": "Peru", "username": "delacruzlizz", "name": "Elizabeth"}, {"verified": false, "id": "1138832449478246401", "public_metrics": {"followers_count": 2357, "following_count": 1751, "tweet_count": 52677, "listed_count": 7}, "location": "ONLY DREAM", "username": "douxiumin", "name": "elli \ud83c\udf52\u2079 BRAND NEW"}, {"verified": false, "id": "828005637330239488", "public_metrics": {"followers_count": 4534, "following_count": 4259, "tweet_count": 23572, "listed_count": 9}, "location": "L- 1485", "username": "exowcbx", "name": "vi"}, {"verified": false, "id": "1628855022", "public_metrics": {"followers_count": 2141, "following_count": 4951, "tweet_count": 44988, "listed_count": 1}, "location": "Bahia, Brasil", "username": "pliberdadetulio", "name": "Pela liberdade de T\u00falio de Jesus Silva"}, {"verified": false, "id": "837676382922625024", "public_metrics": {"followers_count": 985, "following_count": 2071, "tweet_count": 32954, "listed_count": 2}, "location": "\ud83c\udf38LoL: His D\u00e4rk Night (BR)\ud83c\udf38 ", "username": "askolbb", "name": "askolbb; \u2728"}, {"verified": false, "id": "1122369489520164864", "public_metrics": {"followers_count": 645, "following_count": 1251, "tweet_count": 12984, "listed_count": 3}, "location": "Arcadya Bay", "username": "valkyrielo", "name": "\ud835\udca9\ud835\udc52\ud835\udcc5\ud835\udcc9\ud835\udcca\ud835\udcc3\ud835\udc52 \u2744\ufe0f\ud83d\udcd6"}, {"verified": false, "id": "964332623920287744", "public_metrics": {"followers_count": 628, "following_count": 336, "tweet_count": 49052, "listed_count": 2}, "username": "bet4lie", "name": "Roberta"}, {"verified": false, "id": "828304761552244737", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 191, "tweet_count": 103323, "listed_count": 0}, "username": "RBeotini", "name": "Betty Otiniano"}, {"verified": false, "id": "291896125", "public_metrics": {"followers_count": 813, "following_count": 1605, "tweet_count": 6300, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Peru", "username": "yobani27", "name": "Yobani Maikel"}, {"verified": false, "id": "431896619", "public_metrics": {"followers_count": 1700, "following_count": 1268, "tweet_count": 2715, "listed_count": 1}, "location": "Brasil", "username": "VirginiaFerraz3", "name": "Vika"}, {"verified": false, "id": "2979710080", "public_metrics": {"followers_count": 51043, "following_count": 36879, "tweet_count": 55365, "listed_count": 34}, "username": "anahelo_ana", "name": "ana heloisa siqueira"}, {"verified": false, "id": "1916124864", "public_metrics": {"followers_count": 794, "following_count": 489, "tweet_count": 34657, "listed_count": 3}, "username": "aiilemok", "name": "Ailem \u2728"}, {"verified": false, "id": "69410240", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 86, "tweet_count": 2583, "listed_count": 0}, "username": "vitoriamoedo", "name": "Vit\u00f3ria R\u00e9gia Amo\u00eado"}, {"verified": false, "id": "21005850", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 0, "tweet_count": 1705, "listed_count": 6}, "username": "aroberto1", "name": "andre santos 2012"}, {"verified": false, "id": "3047329528", "public_metrics": {"followers_count": 7714, "following_count": 625, "tweet_count": 149615, "listed_count": 40}, "username": "venussred", "name": "venus"}, {"verified": false, "id": "1149764564998926337", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 23, "tweet_count": 764, "listed_count": 0}, "username": "valenti95817131", "name": "valentina"}, {"verified": false, "id": "784833420186755072", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 544, "tweet_count": 617, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Vicente, Brasil", "username": "MaxMillertp", "name": "Max"}, {"verified": false, "id": "2330949535", "public_metrics": {"followers_count": 50027, "following_count": 32548, "tweet_count": 230014, "listed_count": 95}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "Maufalavigna", "name": "Maufalavigna"}, {"verified": false, "id": "581136723", "public_metrics": {"followers_count": 1434, "following_count": 1273, "tweet_count": 91551, "listed_count": 14}, "location": "Santiago de Chile", "username": "PAmunateguiM", "name": "Patricio Amun\u00e1tegui"}, {"verified": false, "id": "28706229", "public_metrics": {"followers_count": 642, "following_count": 938, "tweet_count": 66784, "listed_count": 5}, "location": "Terra do Sol, Paraiba", "username": "hudsonpb", "name": "Para\u00edba em Minuto"}, {"verified": false, "id": "1062087123610800129", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 169, "tweet_count": 6694, "listed_count": 1}, "username": "FranklinTerce10", "name": "Franklin Tercero"}, {"verified": false, "id": "128324935", "public_metrics": {"followers_count": 892, "following_count": 880, "tweet_count": 20569, "listed_count": 2}, "location": "-Honduras", "username": "Gabii_Romero", "name": "FGRA\u265b"}, {"verified": false, "id": "520773499", "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 1131, "tweet_count": 18792, "listed_count": 4}, "location": "M\u00e1laga", "username": "Ernestmlg", "name": "Ernest"}, {"verified": false, "id": "851174155", "public_metrics": {"followers_count": 627, "following_count": 597, "tweet_count": 12015, "listed_count": 1}, "username": "Arrastras", "name": "Arrastras"}, {"verified": false, "id": "314222609", "public_metrics": {"followers_count": 1888, "following_count": 705, "tweet_count": 89246, "listed_count": 2}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "karolinemartin2", "name": "Karoline\u2728"}, {"verified": false, "id": "920350223498608640", "public_metrics": {"followers_count": 137669, "following_count": 94, "tweet_count": 8345, "listed_count": 95}, "location": "ativem as notifica\u00e7\u00f5es!", "username": "resgatedemim", "name": "eu fui resgatada"}, {"verified": false, "id": "1541163859", "public_metrics": {"followers_count": 857, "following_count": 954, "tweet_count": 91389, "listed_count": 2}, "location": "Belo Horizonte, MG - Brasil", "username": "TerezinhaSimoes", "name": "Terezinha Sim\u00f5es"}, {"verified": false, "id": "225269639", "public_metrics": {"followers_count": 2152, "following_count": 2818, "tweet_count": 154170, "listed_count": 4}, "location": "Lima, Per\u00fa", "username": "carlospeak", "name": "Carlos C.F."}, {"verified": false, "id": "760941843672666112", "public_metrics": {"followers_count": 360, "following_count": 882, "tweet_count": 45213, "listed_count": 2}, "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "username": "criscazes", "name": "Cristiane Ribeiro Cazes"}, {"verified": false, "id": "2865838937", "public_metrics": {"followers_count": 4552, "following_count": 2143, "tweet_count": 64904, "listed_count": 10}, "location": "Edif\u00edcio Baxter, Manhattan", "username": "BLINKPllNK", "name": "alan."}, {"verified": false, "id": "1123670916381192193", "public_metrics": {"followers_count": 531, "following_count": 990, "tweet_count": 4862, "listed_count": 0}, "username": "constbat", "name": "micro"}, {"verified": false, "id": "891671353954152448", "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 434, "tweet_count": 51079, "listed_count": 2}, "location": "Lima, Peru", "username": "hans_huaman", "name": "Hans Lenin"}, {"verified": false, "id": "989322392496467969", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 163, "tweet_count": 793, "listed_count": 0}, "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "username": "SohLazcano", "name": "Sohlazcano"}, {"verified": false, "id": "1133344618265927680", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 416, "tweet_count": 14158, "listed_count": 0}, "location": "Campo Bom, Brasil", "username": "Juliakatia5", "name": "\ud835\ude76\ud835\ude91\ud835\ude98\ud835\ude9c\ud835\ude9d \ud83d\udc7b"}, {"verified": false, "id": "961274539", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 357, "tweet_count": 11085, "listed_count": 3}, "username": "claudiajulianar", "name": "Madame Currutaca"}, {"verified": false, "id": "842675629", "public_metrics": {"followers_count": 3360, "following_count": 47, "tweet_count": 561, "listed_count": 49}, "location": "Colombia", "username": "JaDaRestrepo", "name": "Javier Dar\u00edo Restrepo"}, {"verified": false, "id": "393010257", "public_metrics": {"followers_count": 1562, "following_count": 865, "tweet_count": 88202, "listed_count": 2}, "location": "013", "username": "swokjn", "name": ","}, {"verified": false, "id": "2795991411", "public_metrics": {"followers_count": 963, "following_count": 5003, "tweet_count": 2069, "listed_count": 0}, "location": "013  ", "username": "ctrl_ca", "name": "\ud835\udc15"}, {"verified": false, "id": "2193887536", "public_metrics": {"followers_count": 1054, "following_count": 437, "tweet_count": 82955, "listed_count": 16}, "username": "jefereptiliano", "name": "alex \ud83d\udc97"}, {"verified": false, "id": "234091044", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 407, "tweet_count": 33623, "listed_count": 17}, "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "username": "Hausofanna97", "name": "Hausofanna\ud83c\udf38"}, {"verified": false, "id": "3411454527", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 247, "tweet_count": 14966, "listed_count": 0}, "username": "rosangelamtomaz", "name": "Rosangela Meireles"}, {"verified": false, "id": "826248572", "public_metrics": {"followers_count": 1881, "following_count": 1073, "tweet_count": 34843, "listed_count": 0}, "location": "Paraguay", "username": "Rebbcardensss14", "name": "Rebebiggie \ud83d\udc18\u26a1"}, {"verified": false, "id": "1146263363112095746", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 357, "tweet_count": 1615, "listed_count": 0}, "username": "The_bored_boy", "name": "\ud835\udc38\ud835\udc5b\ud835\udc61\ud835\udc52\ud835\udc51\ud835\udc56\ud835\udc4e\ud835\udc51\ud835\udc5c \ud835\udc37\ud835\udc52 \ud835\udc49\ud835\udc56\ud835\udc59"}, {"verified": false, "id": "94481185", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 72, "tweet_count": 3304, "listed_count": 0}, "username": "sietemil1", "name": "milhuar antonio"}, {"verified": false, "id": "841786672937369601", "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 1235, "tweet_count": 29920, "listed_count": 1}, "location": "Paran\u00e1, Brasil", "username": "homem_navio", "name": "Gallo the Plague"}, {"verified": false, "id": "722565851186991104", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 734, "tweet_count": 11355, "listed_count": 2}, "location": "M\u00e9xico", "username": "luanbe08", "name": "lor"}, {"verified": true, "id": "293063533", "public_metrics": {"followers_count": 167979, "following_count": 888, "tweet_count": 354766, "listed_count": 767}, "location": "EN LA PUTA CIUDAD DE LA FURIA!", "username": "MrElDiablo8", "name": "JORGE BECERRIL JB/8"}, {"verified": false, "id": "595665818", "public_metrics": {"followers_count": 5044, "following_count": 4027, "tweet_count": 196064, "listed_count": 16}, "location": " Jesus overflows you! \u2661", "username": "greysunagi", "name": "nana \ud83e\udd96\ud83e\ude7a"}, {"verified": false, "id": "1116918442857304065", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 1047, "tweet_count": 5652, "listed_count": 0}, "location": "the foxhole court \ud83c\udfe1", "username": "DAZAILAND", "name": "malu\u17f9"}, {"verified": false, "id": "4617440056", "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 255, "tweet_count": 197074, "listed_count": 0}, "location": "San Isidro, Lima", "username": "gutata1963", "name": "Carlos Gustavo Talav"}, {"verified": false, "id": "1924718868", "public_metrics": {"followers_count": 4150, "following_count": 1599, "tweet_count": 305407, "listed_count": 13}, "location": "\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6 Am\u00e9rica \u00e9 Verde", "username": "allforminyard", "name": "F\u00ea ):)"}, {"verified": true, "id": "384842767", "public_metrics": {"followers_count": 53803, "following_count": 680, "tweet_count": 45534, "listed_count": 276}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "sxavierfilho", "name": "S\u00e9rgio Xavier Filho"}, {"verified": false, "id": "746127229", "public_metrics": {"followers_count": 495, "following_count": 461, "tweet_count": 12927, "listed_count": 0}, "location": "Lavras, Brasil", "username": "saopaulolavras", "name": "S\u00e3o Paulo Lavras \ud83d\udd34\u26aa\u26ab\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "534858762", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 139, "tweet_count": 16673, "listed_count": 13}, "location": "Estados Unidos", "username": "Mundofitfut", "name": "Fit and Fut"}, {"verified": false, "id": "1021293842899714048", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 21, "tweet_count": 45, "listed_count": 0}, "location": "Jap\u00e3o", "username": "DeAgenir", "name": "agenir de jesus"}, {"verified": true, "id": "44341095", "public_metrics": {"followers_count": 2011097, "following_count": 1069, "tweet_count": 47514, "listed_count": 4300}, "location": "Miami beach", "username": "gloriafperez", "name": "Gloria Perez"}, {"verified": false, "id": "62891971", "public_metrics": {"followers_count": 871, "following_count": 349, "tweet_count": 316675, "listed_count": 33}, "location": "Brasil", "username": "jomarlov", "name": "LOV"}, {"verified": true, "id": "248890506", "public_metrics": {"followers_count": 597260, "following_count": 658, "tweet_count": 274807, "listed_count": 1940}, "location": "S\u00e3o Paulo, SP", "username": "brasil247", "name": "Brasil 247"}, {"verified": false, "id": "70492032", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 50, "tweet_count": 10720, "listed_count": 2}, "location": "Bogot\u00e1 - Colombia", "username": "MarthaEPerez30", "name": "La Profe"}, {"verified": false, "id": "2898708945", "public_metrics": {"followers_count": 4856, "following_count": 3982, "tweet_count": 28499, "listed_count": 18}, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "proflucianojj", "name": "Luciano Jorge de Jesus"}, {"verified": false, "id": "14426451", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 929, "tweet_count": 2018, "listed_count": 1}, "location": "Belo Horizonte", "username": "bicasgustas", "name": "Bicas"}, {"verified": false, "id": "84988358", "public_metrics": {"followers_count": 17762, "following_count": 361, "tweet_count": 697160, "listed_count": 426}, "location": "Peru", "username": "mediosperuanos", "name": "Medios Peruanos"}, {"verified": false, "id": "146573063", "public_metrics": {"followers_count": 633, "following_count": 894, "tweet_count": 202754, "listed_count": 5}, "location": "Barranquilla, Colombia", "username": "camiloandrestrr", "name": "Camilo Andres"}, {"verified": false, "id": "1083245544", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 128, "tweet_count": 26908, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Peru", "username": "deyvimtes", "name": "Deyvi Habran"}, {"verified": false, "id": "270947230", "public_metrics": {"followers_count": 2545, "following_count": 319, "tweet_count": 64852, "listed_count": 3}, "location": "Cipolletti, Argentina", "username": "c4n1ch3", "name": "canich3"}, {"verified": false, "id": "988896993220100096", "public_metrics": {"followers_count": 2713, "following_count": 0, "tweet_count": 94332, "listed_count": 13}, "location": "Jam&Roller-Buenos Aires ", "username": "HastingsCabello", "name": "Vega\u2c7d\u1da0"}, {"verified": false, "id": "2189002356", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 15, "tweet_count": 33773, "listed_count": 0}, "username": "Robertomedra", "name": "Roberto Medrano"}, {"verified": false, "id": "2955423539", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 69, "tweet_count": 96754, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "ViviCris52", "name": "Virginia"}, {"verified": false, "id": "1296035132", "public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 562, "tweet_count": 18885, "listed_count": 0}, "location": "she/her", "username": "anaocamposv", "name": "ana sof\u00eda"}, {"verified": false, "id": "1082331237065388032", "public_metrics": {"followers_count": 2127, "following_count": 3012, "tweet_count": 17317, "listed_count": 16}, "location": "Arcadia Bay", "username": "NosfaM", "name": "mirai"}, {"verified": false, "id": "957074769140158464", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 313, "tweet_count": 20946, "listed_count": 5}, "username": "RepolhoTop", "name": "Vick"}, {"verified": false, "id": "1423252914", "public_metrics": {"followers_count": 1484, "following_count": 3568, "tweet_count": 215203, "listed_count": 0}, "username": "R_Agasi9469", "name": "\u30a2\u30ac\u30b7\ud83d\ude91\ud83d\ude08\ud83c\udf19\u2693\ud83c\udf59\ud83e\udd16\ud83e\udd40\ud83e\uddea\ud83d\udc51"}, {"verified": false, "id": "467444687", "public_metrics": {"followers_count": 821, "following_count": 4703, "tweet_count": 119845, "listed_count": 0}, "location": "USA", "username": "PatriGarri14", "name": "Patricia Garrido"}, {"verified": false, "id": "1167981567962222592", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 141, "tweet_count": 245, "listed_count": 0}, "username": "Nancyacosta95", "name": "Nancy Acosta"}, {"verified": false, "id": "245910321", "public_metrics": {"followers_count": 499, "following_count": 917, "tweet_count": 8895, "listed_count": 0}, "location": "ES", "username": "marcia_camara", "name": "lulala \u2b50\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "3709172656", "public_metrics": {"followers_count": 1414, "following_count": 1239, "tweet_count": 124329, "listed_count": 14}, "location": "Suba, Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "username": "cjportillaj", "name": "Constantino Portilla Jaimes"}, {"verified": false, "id": "361463592", "public_metrics": {"followers_count": 688, "following_count": 2437, "tweet_count": 23418, "listed_count": 3}, "username": "RaulTimanaMD", "name": "Raul T"}, {"verified": false, "id": "966099098339291136", "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 867, "tweet_count": 3122, "listed_count": 0}, "username": "gionovelas", "name": "Gio \ud83e\udd8b"}, {"verified": false, "id": "913773023127273472", "public_metrics": {"followers_count": 2566, "following_count": 750, "tweet_count": 34539, "listed_count": 0}, "location": "A VIDA ME FEZ FLAMENGO! \ud83d\udda4\u2764\ufe0f", "username": "justosanti", "name": "justo"}, {"verified": false, "id": "1180994376509612032", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 4, "tweet_count": 14, "listed_count": 0}, "location": "Charleston ", "username": "dylannroofiie", "name": "r\u2019oof"}, {"verified": false, "id": "539539319", "public_metrics": {"followers_count": 2477, "following_count": 776, "tweet_count": 103293, "listed_count": 3}, "username": "coIdpray", "name": "\u05b4\u05b6\u05b8"}, {"verified": false, "id": "22481323", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 130, "tweet_count": 45648, "listed_count": 3}, "location": "Champs-\u00c9lys\u00e9es", "username": "Newtondossantos", "name": "Newton dos Santos"}, {"verified": false, "id": "30846900", "public_metrics": {"followers_count": 4030, "following_count": 1302, "tweet_count": 39836, "listed_count": 48}, "location": "Garopaba, SC", "username": "rafaelalgures", "name": "Algures"}, {"verified": false, "id": "533604777", "public_metrics": {"followers_count": 1480, "following_count": 1817, "tweet_count": 1072337, "listed_count": 7}, "location": "22/05", "username": "vgsa_crf", "name": "\ud83c\udf97\ufe0f PROMESSA- VAN\u00caSSA\ud83c\udf97\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "135566206", "public_metrics": {"followers_count": 482, "following_count": 1085, "tweet_count": 68915, "listed_count": 0}, "location": "Arequipa, Peru", "username": "jumarco007", "name": "Juan Marco Carbajal"}, {"verified": false, "id": "205963404", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 249, "tweet_count": 26634, "listed_count": 0}, "location": "Lima peru", "username": "nightowl2311", "name": "Rolando Carbajal"}, {"verified": false, "id": "3433400392", "public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 72, "tweet_count": 10987, "listed_count": 0}, "username": "camilsnts", "name": "camila \u10e6"}, {"verified": false, "id": "1158674695291584512", "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 580, "tweet_count": 9285, "listed_count": 8}, "location": "girl meets twitter", "username": "olympuswotter", "name": "\ud835\ude63\ud835\ude5e\ud835\ude63\ud835\ude56\u2b50"}, {"verified": false, "id": "949474605940576256", "public_metrics": {"followers_count": 533, "following_count": 392, "tweet_count": 12993, "listed_count": 1}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "bruna_lops25", "name": "Lopes"}, {"verified": false, "id": "967097757893881858", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 49, "tweet_count": 1386, "listed_count": 0}, "username": "OscarJaimeCont1", "name": "Oscar Jaime Contreras"}, {"verified": false, "id": "243657152", "public_metrics": {"followers_count": 1050, "following_count": 1005, "tweet_count": 85833, "listed_count": 1}, "location": "Curitiba", "username": "dirrtyleo", "name": "\u263d \u0285\u0454\u01a1 \u263e"}, {"verified": false, "id": "3476522836", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 98, "tweet_count": 1991, "listed_count": 0}, "location": "Cabudare, Venezuela", "username": "edgardo2469", "name": "edgardo Gonzalez"}, {"verified": false, "id": "1159981660659757056", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 372, "tweet_count": 84083, "listed_count": 0}, "location": "she/ela \u2022 27 \u2022 pt-br/eng", "username": "baejoodamn", "name": "p"}, {"verified": false, "id": "476970686", "public_metrics": {"followers_count": 1131, "following_count": 1152, "tweet_count": 57838, "listed_count": 5}, "username": "rodrimachaddo", "name": "Rodri #LULA 13 \u2764\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "3044138140", "public_metrics": {"followers_count": 529, "following_count": 667, "tweet_count": 31378, "listed_count": 0}, "username": "laripilarzinha", "name": "A CRESPA \ud83d\udc99\ud83d\udda4"}, {"verified": false, "id": "21237614", "public_metrics": {"followers_count": 461, "following_count": 898, "tweet_count": 39503, "listed_count": 1}, "location": "Belo Horizonte", "username": "CarlaRSantos_", "name": "Carla 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3"}, {"verified": false, "id": "867951521379516416", "public_metrics": {"followers_count": 680, "following_count": 563, "tweet_count": 82525, "listed_count": 13}, "location": "doncaster", "username": "feijotommo", "name": "sammael; \ud83c\uddea\ud83c\uddea \u534c | \ud83c\udfc1"}, {"verified": false, "id": "202173830", "public_metrics": {"followers_count": 650, "following_count": 1156, "tweet_count": 156305, "listed_count": 78}, "location": "765Pro\u4eac\u90fd\u652f\u90e8", "username": "ms07h8", "name": "\u30aa\u30fc\u30d0\u30fc40@\u30d3\u30fc\u30eb\u30af\u30ba\u306e\u79cb"}, {"verified": false, "id": "261772921", "public_metrics": {"followers_count": 700, "following_count": 859, "tweet_count": 6459, "listed_count": 1}, "location": "San Lorenzo, Paraguay", "username": "luisleon_lion", "name": "Luis Le\u00f3n"}, {"verified": false, "id": "1041394400", "public_metrics": {"followers_count": 15790, "following_count": 125, "tweet_count": 16349, "listed_count": 29}, "location": "Yucat\u00e1n, M\u00e9xico", "username": "KH0800", "name": "KakashiHatake0800 \ud83d\udc51\ud83d\udde1\ud83d\udc0d\ud83e\udd89\ud83d\udd6f"}, {"verified": false, "id": "1075620029209686016", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 118, "tweet_count": 473, "listed_count": 0}, "location": "nao sei", "username": "flavjasmine", "name": "flavia jasmine"}, {"verified": false, "id": "1180960744050954241", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 168, "tweet_count": 2985, "listed_count": 0}, "location": "Manaus, Brasil", "username": "cruzzz_laryssa", "name": "lary"}, {"verified": false, "id": "1093905352243011585", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 280, "tweet_count": 26197, "listed_count": 0}, "location": "... ", "username": "kt_l19", "name": "\u2022"}, {"verified": false, "id": "370805811", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 270, "tweet_count": 36838, "listed_count": 3}, "location": "\u611b\u3092\u77e5\u308b\u770c", "username": "Keiko_K_Moon", "name": "\u795e\u697d\u6708\u656c\u5b50(Keiko\uff09"}, {"verified": false, "id": "121235749", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 237, "tweet_count": 15557, "listed_count": 2}, "location": "Bah\u00eda Blanca, Argentina", "username": "maigasparini", "name": "Mai Gasparini"}, {"verified": false, "id": "2838416470", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 218, "tweet_count": 14792, "listed_count": 2}, "location": "Bah\u00eda Blanca", "username": "Leodamartinez", "name": "Leonel"}, {"verified": false, "id": "183122112", "public_metrics": {"followers_count": 536, "following_count": 117, "tweet_count": 535795, "listed_count": 72}, "location": "Merida yucatan,Mexico", "username": "EFRAAIZA", "name": "E. A."}, {"verified": true, "id": "104683173", "public_metrics": {"followers_count": 2320193, "following_count": 866, "tweet_count": 883691, "listed_count": 9585}, "location": "Ciudad Imagen", "username": "Excelsior", "name": "Exc\u00e9lsior"}, {"verified": false, "id": "1132820832454098950", "public_metrics": {"followers_count": 954, "following_count": 778, "tweet_count": 29322, "listed_count": 1}, "location": "\u00d815", "username": "rvphamoraes", "name": "\ud835\udd97\ud835\udd86\ud835\udd95\ud835\udd8d\ud835\udd86"}, {"verified": false, "id": "977590095149756416", "public_metrics": {"followers_count": 873, "following_count": 836, "tweet_count": 14834, "listed_count": 3}, "location": "@vicousharmon", "username": "luthorharkness", "name": "melissa not benoist"}, {"verified": false, "id": "921436860265779201", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 454, "tweet_count": 22076, "listed_count": 0}, "username": "cafeexpresso12", "name": "RISUE\u00d1O"}, {"verified": false, "id": "749394187490037761", "public_metrics": {"followers_count": 461, "following_count": 632, "tweet_count": 23145, "listed_count": 0}, "username": "menezes_guido", "name": "Guido"}, {"verified": false, "id": "826943898467627008", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 632, "tweet_count": 9612, "listed_count": 0}, "location": "knucklehead&mcrmy&6661&undead", "username": "traidais", "name": "lais 3 lagrimas"}, {"verified": false, "id": "4135712159", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 215, "tweet_count": 24705, "listed_count": 2}, "location": "Casa Verde", "username": "pomme_de_terre_", "name": "Mirella revoltada"}, {"verified": false, "id": "1146931468691824640", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 179, "tweet_count": 2293, "listed_count": 0}, "username": "biaa_lendecker", "name": "Bianquinha\ud83d\udc95"}, {"verified": false, "id": "116194740", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 332, "tweet_count": 39416, "listed_count": 2}, "username": "ladybirdgirl0", "name": "\u304b\u304a\u308a"}, {"verified": false, "id": "199034529", "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 336, "tweet_count": 28332, "listed_count": 1}, "username": "_raissarocha", "name": "Ra\u00edssa"}, {"verified": false, "id": "80065867", "public_metrics": {"followers_count": 650, "following_count": 982, "tweet_count": 5952, "listed_count": 1}, "location": "Brasil", "username": "sou_indignada", "name": "Eu sou indignada! \ud83c\udf39"}, {"verified": false, "id": "437943514", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 225, "tweet_count": 9138, "listed_count": 0}, "location": "Lima-Per\u00fa", "username": "apusolitario", "name": "ApuSolitario"}, {"verified": false, "id": "917914302929145858", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 100, "tweet_count": 1383, "listed_count": 0}, "location": "Ara\u00e7atuba, Brasil", "username": "kevinrenanr", "name": "jur\u00eddico Rhaenyra Targaryen"}, {"verified": false, "id": "1078485587588538368", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 552, "tweet_count": 5416, "listed_count": 0}, "location": "Po\u00e1, Brasil", "username": "Pau_NoCuDoBozo", "name": "Comuna Safado 13 e 13"}, {"verified": false, "id": "540991237", "public_metrics": {"followers_count": 747, "following_count": 628, "tweet_count": 37895, "listed_count": 0}, "location": "Suzano, Brasil", "username": "malwxz", "name": "maluiza"}, {"verified": false, "id": "1083415556865179648", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 70, "tweet_count": 267, "listed_count": 0}, "username": "KOKOFLORES3223", "name": "KOKOFLORES322"}, {"verified": false, "id": "762785998858256385", "public_metrics": {"followers_count": 18590, "following_count": 1071, "tweet_count": 5010, "listed_count": 58}, "username": "TammyArimborgoG", "name": "Tammy Arimborgo"}, {"verified": false, "id": "64618102", "public_metrics": {"followers_count": 3163, "following_count": 1907, "tweet_count": 257797, "listed_count": 19}, "location": "RJ", "username": "SOL_CARIOCA", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddee\ud83c\uddf1 \ud835\udd6f\ud835\udd8a\ud835\udd9a\ud835\udd98 \u00c9 \ud835\udd71\ud835\udd8e\ud835\udd8a\ud835\udd91 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83e\udd85\ud83c\udf44\ud83c\udfb1"}, {"verified": false, "id": "845276643094646784", "public_metrics": {"followers_count": 1420, "following_count": 2391, "tweet_count": 148810, "listed_count": 1}, "location": "Anaco, Venezuela", "username": "amarilispulgar1", "name": "Amarilis"}, {"verified": false, "id": "179364905", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 1285, "tweet_count": 25697, "listed_count": 1}, "location": "Per\u00fa", "username": "MikiBdZ", "name": "Miguel Bendez\u00fa Colonio"}, {"verified": false, "id": "4856555014", "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 148, "tweet_count": 11982, "listed_count": 0}, "location": "Santa Rosa, Argentina", "username": "Elii1Garcia", "name": "\ud835\udcd4\ud835\udcf5\ud835\udcf2\ud835\udcea\ud835\udcfc \ud83d\udca4"}, {"verified": false, "id": "3303320378", "public_metrics": {"followers_count": 2404, "following_count": 730, "tweet_count": 74918, "listed_count": 18}, "username": "meow_meow0723", "name": "cats-eyes\u2661\u0e05^\u2022\ufecc\u2022^\u0e05\u2661"}, {"verified": false, "id": "1089242901115211777", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 98, "tweet_count": 9890, "listed_count": 0}, "username": "Monica07369231", "name": "Monica"}, {"verified": false, "id": "28181574", "public_metrics": {"followers_count": 637, "following_count": 979, "tweet_count": 363430, "listed_count": 34}, "username": "veronicacris", "name": "Veronica Cristina"}, {"verified": false, "id": "1092135982839808006", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 105, "tweet_count": 9809, "listed_count": 0}, "location": "Tucuwoman", "username": "piluggonzalezz", "name": "la piba del blockkbusterrrr"}, {"verified": false, "id": "700858384665468928", "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 351, "tweet_count": 11207, "listed_count": 0}, "username": "sollbaigoria", "name": "Sol"}, {"verified": false, "id": "162571327", "public_metrics": {"followers_count": 677, "following_count": 560, "tweet_count": 46644, "listed_count": 2}, "location": "lake of tranquility lane ", "username": "marcelatantunes", "name": "marcela \u00c9 LULA 13"}, {"verified": false, "id": "164921644", "public_metrics": {"followers_count": 830, "following_count": 445, "tweet_count": 80554, "listed_count": 6}, "username": "P_e_rla", "name": "Perla Celeste"}, {"verified": false, "id": "880957929800773634", "public_metrics": {"followers_count": 1403, "following_count": 995, "tweet_count": 62364, "listed_count": 12}, "location": "Inazuma- Teyvat", "username": "Yaekiw1", "name": "Yukiw\ud83e\ude90"}, {"verified": false, "id": "849818941765627909", "public_metrics": {"followers_count": 689, "following_count": 837, "tweet_count": 37202, "listed_count": 11}, "location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08//\ud83e\udd8bqlqr pronome\ud83c\udf3f", "username": "ledofantasy", "name": "\ud835\ude47\ud835\ude5a\ud835\ude59\ud835\ude64 \ud83d\udc9a"}, {"verified": false, "id": "34609695", "public_metrics": {"followers_count": 2206, "following_count": 521, "tweet_count": 43617, "listed_count": 32}, "location": "Florian\u00f3polis - Brasil", "username": "PauloArenhart", "name": "Paulo Arenhart"}, {"verified": false, "id": "54428947", "public_metrics": {"followers_count": 10785, "following_count": 1669, "tweet_count": 41267, "listed_count": 39}, "location": "Florian\u00f3polis/SC", "username": "ChicoLins", "name": "Chico Lins"}, {"verified": false, "id": "766309571065413632", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 120, "tweet_count": 53551, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "username": "luisgudias", "name": "Lu\u00eds Gustavo"}, {"verified": false, "id": "1026878019078631424", "public_metrics": {"followers_count": 762, "following_count": 528, "tweet_count": 34068, "listed_count": 1}, "username": "_Lopesalicia", "name": "alicinha\u2122"}, {"verified": false, "id": "2781383187", "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 1219, "tweet_count": 134623, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Peru", "username": "oclaros06", "name": "Odo Clauxs"}, {"verified": false, "id": "105674012", "public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 1045, "tweet_count": 9983, "listed_count": 2}, "username": "anilemelo", "name": "lem \ud83c\udf3b"}, {"verified": true, "id": "57567614", "public_metrics": {"followers_count": 497721, "following_count": 803, "tweet_count": 109468, "listed_count": 141}, "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "zelune", "name": "Zelune"}, {"verified": false, "id": "1918855033", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 279, "tweet_count": 20467, "listed_count": 4}, "username": "MyMexicanboy", "name": "\u0411\u0410\u0419\u0420\u041e\u041d \u041b\u0415\u041c\u0423\u0421"}, {"verified": false, "id": "147774006", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 182, "tweet_count": 18278, "listed_count": 1}, "username": "PeroQueMieddaOn", "name": "El CorrupTolki Pelao'"}, {"verified": false, "id": "303227108", "public_metrics": {"followers_count": 547, "following_count": 1142, "tweet_count": 29487, "listed_count": 6}, "location": "Lima", "username": "FiebreRoja", "name": "Diana B. \ud83c\uddf5\ud83c\uddea"}, {"verified": false, "id": "954545476329713669", "public_metrics": {"followers_count": 1522, "following_count": 737, "tweet_count": 26129, "listed_count": 0}, "location": "Bea\u2022Ana\u2022cadu\u2022Havi\ud83d\udc63\u2022IECD\ud83d\udc69\u200d\ud83c\udfeb", "username": "PxxBabii", "name": "gatita \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25"}, {"verified": false, "id": "1053424419400572929", "public_metrics": {"followers_count": 2679, "following_count": 1248, "tweet_count": 26827, "listed_count": 0}, "username": "Eu_izzaa", "name": "Iza."}, {"verified": false, "id": "1154090718614446080", "public_metrics": {"followers_count": 1190, "following_count": 938, "tweet_count": 161667, "listed_count": 7}, "username": "IllaryVerdad", "name": "Illary"}, {"verified": false, "id": "131257077", "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 638, "tweet_count": 6556, "listed_count": 2}, "location": "Sobral,CE", "username": "vavasobral", "name": "Vav\u00e1 Sobral"}, {"verified": false, "id": "66197913", "public_metrics": {"followers_count": 20390, "following_count": 19913, "tweet_count": 1307774, "listed_count": 145}, "username": "tadeu_alves", "name": "Tadeu Alves"}, {"verified": false, "id": "4871070310", "public_metrics": {"followers_count": 563, "following_count": 511, "tweet_count": 13038, "listed_count": 0}, "location": "Tr\u00eas Coroas, Brasil", "username": "_elff4", "name": "Danielle \ud83c\uddea\ud83c\uddea"}, {"verified": false, "id": "1125150052639485952", "public_metrics": {"followers_count": 969, "following_count": 960, "tweet_count": 30867, "listed_count": 2}, "location": "coney island (a/ela/-a)", "username": "evermorekhan", "name": "red 13"}, {"verified": false, "id": "334091874", "public_metrics": {"followers_count": 1110, "following_count": 1483, "tweet_count": 76249, "listed_count": 6}, "location": "R\u00edo de la Plata", "username": "asfilippini", "name": "\u00c1ngela Stella Matutina \ud83c\udf12\ud83e\udd22"}, {"verified": false, "id": "1001977923010727940", "public_metrics": {"followers_count": 911, "following_count": 841, "tweet_count": 22051, "listed_count": 4}, "username": "EnvidiHada", "name": "LucyInTheSky"}, {"verified": false, "id": "1160264223513092097", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 883, "tweet_count": 32818, "listed_count": 0}, "username": "VeliaGomez4", "name": "Velia Gomez"}, {"verified": false, "id": "2996563145", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 20, "tweet_count": 41, "listed_count": 0}, "username": "eloycaos", "name": "Eloy H. L"}, {"verified": false, "id": "2416452817", "public_metrics": {"followers_count": 8141, "following_count": 1896, "tweet_count": 144492, "listed_count": 17}, "username": "apranorte", "name": "Apra"}, {"verified": false, "id": "109988022", "public_metrics": {"followers_count": 3512, "following_count": 1043, "tweet_count": 268332, "listed_count": 181}, "location": "\u6211\u5728\u9019 ", "username": "khanimambobar", "name": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa"}, {"verified": false, "id": "354282885", "public_metrics": {"followers_count": 2820, "following_count": 264, "tweet_count": 12496, "listed_count": 3}, "username": "penguinrauhl", "name": "ale"}, {"verified": false, "id": "557162921", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 171, "tweet_count": 2632, "listed_count": 1}, "location": "Lima Peru", "username": "tresppc", "name": "Pedrus"}, {"verified": false, "id": "780569476513144832", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 185, "tweet_count": 18917, "listed_count": 0}, "username": "ingrid_gcl", "name": "estrela da sorte"}, {"verified": false, "id": "1130614222969344001", "public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 593, "tweet_count": 6177, "listed_count": 0}, "location": "New York, NY", "username": "brick_wrestling", "name": "Brick Wrestling"}, {"verified": false, "id": "816857102090203136", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 1313, "tweet_count": 81119, "listed_count": 3}, "location": "Huamantla, Tlaxcala", "username": "Sergio07234649", "name": "Sergio"}, {"verified": false, "id": "3433425381", "public_metrics": {"followers_count": 868, "following_count": 619, "tweet_count": 23727, "listed_count": 0}, "location": "Porto Alegre, Brasil", "username": "Amandaohliveira", "name": "Amanda"}, {"verified": false, "id": "1107494076285366272", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 145, "tweet_count": 8273, "listed_count": 0}, "username": "Nahamagarcete_", "name": "Nahama"}, {"verified": false, "id": "619407223", "public_metrics": {"followers_count": 826, "following_count": 501, "tweet_count": 121057, "listed_count": 16}, "location": "QUILMES CITY ", "username": "Gusjuarez63", "name": "GusJuarez"}, {"verified": false, "id": "4439712077", "public_metrics": {"followers_count": 2187, "following_count": 1301, "tweet_count": 20566, "listed_count": 1}, "username": "lovemlikeliam", "name": "geo"}, {"verified": false, "id": "2515902688", "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 395, "tweet_count": 37787, "listed_count": 0}, "username": "GiuliTavarelli_", "name": "Giuli"}, {"verified": false, "id": "1054314466920353794", "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 511, "tweet_count": 13434, "listed_count": 0}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Rosario ", "username": "paganielias", "name": "El\u00edas Pagani"}, {"verified": false, "id": "878842208", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 380, "tweet_count": 165722, "listed_count": 8}, "username": "saimicharch", "name": "SaiMich"}, {"verified": false, "id": "627121905", "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 309, "tweet_count": 12006, "listed_count": 1}, "location": "Ecatepec de Morelos, M\u00e9xico", "username": "santa_787", "name": "Javier El Santa Santana \uea00"}, {"verified": false, "id": "104654613", "public_metrics": {"followers_count": 30751, "following_count": 183, "tweet_count": 105419, "listed_count": 474}, "username": "Comunidad_Exc", "name": "Comunidad Exc\u00e9lsior"}, {"verified": false, "id": "1173641670795169794", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 899, "tweet_count": 1787, "listed_count": 0}, "username": "Tonyogui", "name": "Tony"}, {"verified": false, "id": "1149038025462206464", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 544, "tweet_count": 3843, "listed_count": 0}, "username": "JEspinosa04", "name": "Jose Espinosa04"}, {"verified": false, "id": "160782721", "public_metrics": {"followers_count": 2490, "following_count": 1307, "tweet_count": 75962, "listed_count": 9}, "location": "santiago,panama", "username": "edwardgonz", "name": "Edward Gonz"}, {"verified": false, "id": "726920750758805506", "public_metrics": {"followers_count": 1243, "following_count": 1310, "tweet_count": 28768, "listed_count": 1}, "location": "Diadema, Brasil", "username": "acelyss", "name": "babycat"}, {"verified": false, "id": "1086475456247939072", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 1041, "tweet_count": 8245, "listed_count": 0}, "location": "Venezuela", "username": "felixleon_", "name": "feli"}, {"verified": false, "id": "351042760", "public_metrics": {"followers_count": 1087, "following_count": 2065, "tweet_count": 119104, "listed_count": 11}, "location": "Guatemala, C.A.", "username": "saul_muniz", "name": "Sa\u00fal Mu\u00f1iz Fern\u00e1ndez"}, {"verified": false, "id": "53256020", "public_metrics": {"followers_count": 601, "following_count": 553, "tweet_count": 130333, "listed_count": 8}, "location": "Shi Muchik", "username": "MinHoop", "name": "P\u00eda & Ali \ud83c\udf19"}, {"verified": false, "id": "3150379634", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 263, "tweet_count": 35432, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Peru", "username": "renzochc", "name": "Renzo CC"}, {"verified": false, "id": "396609534", "public_metrics": {"followers_count": 1067, "following_count": 2155, "tweet_count": 15704, "listed_count": 4}, "location": "Charneca da Caparica", "username": "cmprates", "name": "Carlos Prates"}, {"verified": false, "id": "11862072", "public_metrics": {"followers_count": 9864, "following_count": 1782, "tweet_count": 101226, "listed_count": 119}, "location": "Portugal", "username": "Gouveia", "name": "Nuno Gouveia"}, {"verified": false, "id": "106535989", "public_metrics": {"followers_count": 461, "following_count": 1054, "tweet_count": 46542, "listed_count": 5}, "username": "calixtoboss", "name": "calixto"}, {"verified": false, "id": "948361089695342599", "public_metrics": {"followers_count": 1253, "following_count": 1230, "tweet_count": 41960, "listed_count": 17}, "location": "mugiwaras.", "username": "expectlouie", "name": "bigger than su"}, {"verified": false, "id": "793176608525914113", "public_metrics": {"followers_count": 1074, "following_count": 1883, "tweet_count": 65443, "listed_count": 0}, "location": "Araraquara-SP", "username": "jphope25", "name": "jo\u00e3o petista \u262d\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8"}], "tweets": [{"text": "fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame universitario. Non siamo fottute macchine, possiamo fare del nostro meglio ma non \u00e8 detto che andr\u00e0 sempre bene e certi genitori dovrebbero capirlo", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1180165221094166528"], "created_at": "2019-10-04T16:58:09.000Z", "author_id": "622123429", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 5, "like_count": 2913, "quote_count": 4}, "id": "1180165221094166528"}, {"text": "Eu fiquei muito horrorizada com essa hist\u00f3ria da menina assassinada pelo adolescente de 12 anos. Me d\u00e1 s\u00f3 mais ang\u00fastia sobre quem a minha filha tem contato na escola. Meu Deus proteja ela sempre @weareoneEXO", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181032852231720960"], "entities": {"mentions": [{"start": 196, "end": 208, "username": "weareoneEXO", "id": "873115441303924736"}]}, "created_at": "2019-10-07T02:25:49.000Z", "author_id": "196437212", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1181032852231720960"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 12, "probability": 0.4828, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}, {"start": 41, "end": 47, "probability": 0.9238, "type": "Other", "normalized_text": "b\u00e1rbara"}, {"start": 122, "end": 127, "probability": 0.4769, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane"}, {"start": 153, "end": 159, "probability": 0.8946, "type": "Other", "normalized_text": "b\u00e1rbara"}]}, "text": "Goleiro Bruno: matou uma mulher de forma b\u00e1rbara, deixou um filho pequeno sem m\u00e3e. Voltou a jogar bola e foi ovacionado.\n\nSuzane: matou os pais de forma b\u00e1rbara, deixou o irm\u00e3o adolescente e ela mesma sem pais. \u00c9 massacrada toda vez que \u00e9 autorizada a sair do pres\u00eddio.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1180970236205568003"], "created_at": "2019-10-06T22:17:00.000Z", "author_id": "18436797", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 2, "like_count": 62, "quote_count": 3}, "id": "1180970236205568003"}, {"text": "Vecino cortando el pasto A ESTA HORA! El domingo le debe pegar mal", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181018606064275462"], "created_at": "2019-10-07T01:29:12.000Z", "author_id": "2155033499", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "id": "1181018606064275462"}, {"text": "W", "lang": "qst", "edit_history_tweet_ids": ["1181034665911738373"], "created_at": "2019-10-07T02:33:01.000Z", "author_id": "800846895576940544", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "id": "1181034665911738373"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 118, "end": 123, "probability": 0.9719, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 126, "end": 131, "probability": 0.9676, "type": "Person", "normalized_text": "Stalin"}, {"start": 134, "end": 136, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Mao"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/56VyPBgMyR", "expanded_url": "https://twitter.com/Reportero24/status/1180583844509962242", "display_url": "twitter.com/Reportero24/st\u2026"}]}, "text": "Es muy grave lo que est\u00e1 pasando, adem\u00e1s de grave, suicida si permitimos que se concrete. S\u00ed, suicida. Reflexionemos: Hitler, Stalin, Mao (los tres socialistas) persiguieron, exterminaron a sus pueblos, arruinaron a sus naciones.\n\n\u00bfConvivir\u00edamos con ellos sabi\u00e9ndolo? \u00bfSonrisas?. https://t.co/56VyPBgMyR", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180588708505866241"], "created_at": "2019-10-05T21:00:57.000Z", "author_id": "120873942", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 3, "like_count": 69, "quote_count": 3}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180583844509962242"}], "id": "1180588708505866241"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 16, "probability": 0.4995, "type": "Person", "normalized_text": "\u5ca1\u502b\u4e4b"}, {"start": 22, "end": 24, "probability": 0.5869, "type": "Organization", "normalized_text": "RPW"}, {"start": 30, "end": 40, "probability": 0.3556, "type": "Person", "normalized_text": "\u30b0\u30ec\u30fc\u30c8\u30fb\u30aa\u30fc\u30fb\u30ab\u30fc\u30f3"}, {"start": 53, "end": 55, "probability": 0.4951, "type": "Organization", "normalized_text": "RPW"}, {"start": 75, "end": 85, "probability": 0.4867, "type": "Person", "normalized_text": "\u30b0\u30ec\u30fc\u30c8\u30fb\u30aa\u30fc\u30fb\u30ab\u30fc\u30f3"}], "mentions": [{"start": 155, "end": 170, "username": "LordGideonGrey", "id": "1052988170"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/YP0SYwk1kH", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12415", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12415", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12415"}], "hashtags": [{"start": 132, "end": 144, "tag": "\u30b0\u30ec\u30fc\u30c8\u30fb\u30aa\u30fc\u30fb\u30ab\u30fc\u30f3"}, {"start": 146, "end": 153, "tag": "revpro"}]}, "text": "\u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u5ca1\u502b\u4e4b\u6700\u65b0\u60c5\u5831\uff01RPW\u306e\u30ea\u30f3\u30b0\u306b\u30b0\u30ec\u30fc\u30c8\u30fb\u30aa\u30fc\u30fb\u30ab\u30fc\u30f3\u5fa9\u5e30\uff01\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u6628\u65e5\u306eRPW\u306e\u8a66\u5408\u3067\u30b7\u30fc\u30af\u30ec\u30c3\u30c8\u306b\u306a\u3063\u3066\u3044\u305f\u306e\u306f\u3001\u30b0\u30ec\u30fc\u30c8\u30fb\u30aa\u30fc\u30fb\u30ab\u30fc\u30f3\u3067\u3057\u305f\uff01\n\u8a73\u3057\u304f\u306f\u3053\u3061\u3089\u3092\u3054\u89a7\u304f\u3060\u3055\u3044\u3002\nhttps://t.co/YP0SYwk1kH\n\n#\u30b0\u30ec\u30fc\u30c8\u30fb\u30aa\u30fc\u30fb\u30ab\u30fc\u30f3 \n#revpro  @LordGideonGrey", "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1180987732471902208"], "created_at": "2019-10-06T23:26:31.000Z", "author_id": "878344857734987776", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 3, "like_count": 137, "quote_count": 4}, "id": "1180987732471902208"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 18, "probability": 0.3559, "type": "Place", "normalized_text": "Linares"}, {"start": 60, "end": 72, "probability": 0.4365, "type": "Other", "normalized_text": "Psicolog\u00edaUCM"}, {"start": 75, "end": 86, "probability": 0.864, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo M\u00e9ndez"}, {"start": 190, "end": 194, "probability": 0.8343, "type": "Place", "normalized_text": "Maule"}], "urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/Bozngjic61", "expanded_url": "https://twitter.com/facsa_ucm/status/1180852762587910144/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Bozngjic61", "media_key": "3_1180852758875910144"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 19, "tag": "Linares"}, {"start": 59, "end": 73, "tag": "Psicolog\u00edaUCM"}, {"start": 189, "end": 195, "tag": "Maule"}]}, "text": "\u26a0\ufe0fAtenci\u00f3n #Linares \u26a0\ufe0f\n\nEste 9 de octubre, el acad\u00e9mico de #Psicolog\u00edaUCM, Pablo M\u00e9ndez, presentar\u00e1n los datos preliminares sobre el comportamiento suicida de adolescentes de la Regi\u00f3n del #Maule.\n\n\ud83d\udcccEntrada liberada. https://t.co/Bozngjic61", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180852762587910144"], "created_at": "2019-10-06T14:30:12.000Z", "author_id": "1133834077579239424", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "id": "1180852762587910144"}, {"text": "Se eu ligasse pro q falam de mim, eu seria mais um suicida \ud83d\ude09", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1180692950826786822"], "created_at": "2019-10-06T03:55:10.000Z", "author_id": "830789265894293505", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "id": "1180692950826786822"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 122, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 44, "end": 60, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/JNUHke6RWl", "expanded_url": "https://twitter.com/StevenCaldern9/status/1063981818855284736", "display_url": "twitter.com/StevenCaldern9\u2026"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 79, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 80, "end": 89, "tag": "personal"}]}, "text": "\u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Garc\u00eda ahora que ya se le acaba la inmunidad parlamentaria? Que ni crea que nos hemos olvidado. https://t.co/JNUHke6RWl", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180664679364009984"], "created_at": "2019-10-06T02:02:49.000Z", "author_id": "1027581251958517761", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 55, "like_count": 1177, "quote_count": 14}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1063981818855284736"}], "id": "1180664679364009984"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 88, "probability": 0.539, "type": "Other", "normalized_text": "darknetflix"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/hRIuAMFqMQ", "expanded_url": "https://twitter.com/fabianobnett/status/1178828817567227904/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hRIuAMFqMQ", "media_key": "3_1178828815537192962"}], "hashtags": [{"start": 77, "end": 89, "tag": "darknetflix"}]}, "text": "ah nao, olha isso, marcas no pesco\u00e7o antes mesmo de ele se enforcar \u00bf? \n\nWTF #darknetflix https://t.co/hRIuAMFqMQ", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178828817567227904"], "created_at": "2019-10-01T00:27:46.000Z", "author_id": "1117018007178567680", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "id": "1178828817567227904"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 76, "probability": 0.3476, "type": "Place", "normalized_text": "destructor"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.9821, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 164, "end": 172, "probability": 0.6799, "type": "Other", "normalized_text": "Occidente"}]}, "text": "No podemos darnos el lujo suicida de la divisi\u00f3n frente al tsunami destructor,m\u00e1xime cuando a Venezuela la est\u00e1n convirtiendo en trampol\u00edn de desestabilizaci\u00f3n del Occidente.Punta de lanza de un totalitarismo mundial.Verdadero imperio del mal.", "lang": "es", "geo": {"place_id": "00604def69ec46a8"}, "edit_history_tweet_ids": ["1180573805397385218"], "created_at": "2019-10-05T20:01:43.000Z", "author_id": "122809310", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 3, "like_count": 249, "quote_count": 5}, "id": "1180573805397385218"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 76, "probability": 0.9066, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro Henrique"}], "urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/a65fUsLeaf", "expanded_url": "https://twitter.com/Andrey95784816/status/1180808873571180544/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/a65fUsLeaf", "media_key": "3_1180808867942408196"}]}, "text": "Coe rapaziada n\u00e3o brinquei com a depress\u00e3o esse a\u00ed \u00e9 meu primo Pedro Henrique se matou essa madrugada por conta da depress\u00e3o n\u00e3o estou muito feliz com isso \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d ent\u00e3o se vc tiver algum parente com depress\u00e3o ajude pos depois pode ser tarde \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d https://t.co/a65fUsLeaf", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1180808873571180544"], "created_at": "2019-10-06T11:35:48.000Z", "author_id": "1121514875497385986", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 5, "like_count": 178, "quote_count": 18}, "id": "1180808873571180544"}, {"text": "Se eu fosse a @MiriamLeitaoCom e visse esse v\u00eddeo eu ia pessoalmente ao Minist\u00e9rio da Mulher, da Fam\u00edlia e dos Direitos Humanos e pedia desculpas \u00e0 Ministra @DamaresAlves . https://t.co/pUoUHnugnq", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181016701841936392"], "entities": {"mentions": [{"start": 157, "end": 170, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}], "urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/pUoUHnugnq", "expanded_url": "https://twitter.com/DamaresAlves/status/1180895962639851520", "display_url": "twitter.com/DamaresAlves/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-07T01:21:38.000Z", "author_id": "3358873378", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 34, "like_count": 582, "quote_count": 2}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180895962639851520"}], "id": "1181016701841936392"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 57, "probability": 0.541, "type": "Other", "normalized_text": "Doc"}, {"start": 120, "end": 125, "probability": 0.4795, "type": "Other", "normalized_text": "F\u00edsica"}, {"start": 164, "end": 168, "probability": 0.5083, "type": "Person", "normalized_text": "Krebs"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "caaamii", "id": "32474436"}, {"start": 9, "end": 21, "username": "EstebanTaek", "id": "195224614"}]}, "text": "@caaamii @EstebanTaek Pero PARRR FAVARRRR... Cuando la Doc se baje del pedestal y se entere que los Profes de Educaci\u00f3n F\u00edsica somos expertos en  explicar ciclo de Krebs y que adem\u00e1s, la vida corporal de las personas est\u00e1 en nuestras manos, se cae de orto!!!", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181029987337588736"], "created_at": "2019-10-07T02:14:26.000Z", "author_id": "812185705", "in_reply_to_user_id": "32474436", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181023354956009473"}], "id": "1181029987337588736"}, {"text": "\ud83d\ude02 @solidgarou https://t.co/nOQnysBIqb", "lang": "und", "edit_history_tweet_ids": ["1180960847713189889"], "entities": {"mentions": [{"start": 2, "end": 13, "username": "solidgarou", "id": "112558415"}], "urls": [{"start": 14, "end": 37, "url": "https://t.co/nOQnysBIqb", "expanded_url": "https://twitter.com/ArtoriousGaming/status/1180874023133220864", "display_url": "twitter.com/ArtoriousGamin\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-06T21:39:41.000Z", "author_id": "15253913", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1180960847713189889"}, {"text": "@_Scaar_otariana Em minha defesa: A MULHER \u00c9 DISSIMULADA. METADE DO TEMPO ELA TA ENCENANDO E A OUTRA METADE TA FODENDO A VIDA DE ALGU\u00c9M", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181031601456762882"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "_Scaar_otariana", "id": "275681871"}]}, "created_at": "2019-10-07T02:20:50.000Z", "author_id": "1329843132", "in_reply_to_user_id": "275681871", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181029973383143429"}], "id": "1181031601456762882"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 12, "probability": 0.9001, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/QHWwic4Yop", "expanded_url": "https://twitter.com/BandJornalismo/status/1180618701835403264/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/QHWwic4Yop", "media_key": "13_1180618450764349440"}], "hashtags": [{"start": 52, "end": 67, "tag": "BandJornalismo"}]}, "text": "Goleiro Bruno volta a jogar futebol ap\u00f3s dois anos. #BandJornalismo https://t.co/QHWwic4Yop", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1180618701835403264"], "created_at": "2019-10-05T23:00:08.000Z", "author_id": "31201557", "public_metrics": {"retweet_count": 657, "reply_count": 1038, "like_count": 5548, "quote_count": 5545}, "id": "1180618701835403264"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.7709, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}], "urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/sqXp4NTufS", "expanded_url": "https://twitter.com/iamwillsteel/status/1180080077201199104", "display_url": "twitter.com/iamwillsteel/s\u2026"}]}, "text": "trailer de esquadr\u00e3o suicida // esquadr\u00e3o suicida https://t.co/sqXp4NTufS", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1180931704799793152"], "created_at": "2019-10-06T19:43:53.000Z", "author_id": "991015358285975553", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 2, "like_count": 448, "quote_count": 1}, "id": "1180931704799793152"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.7458, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}]}, "text": "Bruno matou com requintes de crueldade a m\u00e3e de seu filho e foi ovacionado em seu retorno ao futebol. Se eu pudesse escolher, jamais seria mulher.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1180983388829880320"], "created_at": "2019-10-06T23:09:16.000Z", "author_id": "2155150077", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 4, "like_count": 171, "quote_count": 2}, "id": "1180983388829880320"}, {"text": "El decidido.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181026898836676608"], "created_at": "2019-10-07T02:02:09.000Z", "author_id": "200917065", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1181026898836676608"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 183, "end": 192, "probability": 0.8991, "type": "Place", "normalized_text": "San Mart\u00edn"}, {"start": 207, "end": 229, "probability": 0.6233, "type": "Place", "normalized_text": "Cordillera de los Andes"}]}, "text": "Nuestros h\u00e9roes y hero\u00ednas, en cualquier momento de la historia, fueron personas que, llenas de incertidumbre, avanzaron dici\u00e9ndose a s\u00ed mismas \u201cS\u00ed, se puede\u201d. \u00bfQu\u00e9 creen que pensaba San Mart\u00edn al cruzar la Cordillera de los Andes? \u00bfNo, no se puede? o \u00bfS\u00ed, s\u00ed se puede?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180879572889427969"], "created_at": "2019-10-06T16:16:44.000Z", "author_id": "24900072", "in_reply_to_user_id": "24900072", "public_metrics": {"retweet_count": 1703, "reply_count": 1818, "like_count": 5311, "quote_count": 3331}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180879571090063362"}], "id": "1180879572889427969"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 240, "end": 254, "probability": 0.3599, "type": "Person", "normalized_text": "Imagine Dragons"}, {"start": 260, "end": 272, "probability": 0.6188, "type": "Other", "normalized_text": "RockinRio2019"}], "hashtags": [{"start": 259, "end": 273, "tag": "RockinRio2019"}]}, "text": "\"Perdi muitas pessoas que amo nos 10 \u00faltimos anos. Perdi um amigo que se matou. Perdi meu cunhado que teve c\u00e2ncer. Essa m\u00fasica \u00e9 para eles. N\u00e3o sou religioso, mas algum dia e de alguma forma vamos nos encontrar de novo\", diz o vocalista do Imagine Dragons no #RockinRio2019", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "edit_history_tweet_ids": ["1181028830380736512"], "created_at": "2019-10-07T02:09:50.000Z", "author_id": "15199156", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 4, "like_count": 41, "quote_count": 2}, "id": "1181028830380736512"}, {"text": "precisando ver um filme bem romancinho bem melosinho pra tirar esse peso no peito q o filme do coringa deixou", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181023586393497607"], "created_at": "2019-10-07T01:49:00.000Z", "author_id": "34714106", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 22, "like_count": 73, "quote_count": 3}, "id": "1181023586393497607"}, {"text": "Donde puedo estar feliz, triste, enojada y suicida al mismo tiempo https://t.co/pYSUVCd69p", "lang": "es", "geo": {"place_id": "001a4e435087b92e"}, "edit_history_tweet_ids": ["1180888646846750720"], "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/pYSUVCd69p", "expanded_url": "https://twitter.com/okayslutty/status/1161789520137859075", "display_url": "twitter.com/okayslutty/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-06T16:52:47.000Z", "author_id": "442759919", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 58, "quote_count": 0}, "id": "1180888646846750720"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 108, "probability": 0.7087, "type": "Other", "normalized_text": "ImagineDragonsNoRockInRio"}], "hashtags": [{"start": 83, "end": 109, "tag": "ImagineDragonsNoRockInRio"}]}, "text": "ele mandando um beijo pro c\u00e9u da m\u00fasica que fez pro amigo que se suicidou, mano... #ImagineDragonsNoRockInRio", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181031012454866944"], "created_at": "2019-10-07T02:18:30.000Z", "author_id": "4466158300", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1181031012454866944"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.8663, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 38, "end": 46, "probability": 0.9834, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/XhNUzsOzfU", "expanded_url": "https://www.linkedin.com/pulse/flertando-com-o-precip%C3%ADcio-ricardo-amorim", "display_url": "linkedin.com/pulse/flertand\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.linkedin.com/pulse/flertando-com-o-precip%C3%ADcio-ricardo-amorim"}]}, "text": "Se n\u00e3o quer ter o mesmo fim de Macri, Bolsonaro deveria mudar seu foco para apoiar a agenda econ\u00f4mica do governo, ao inv\u00e9s de dificult\u00e1-la com outras batalhas que reduzem a confian\u00e7a e o interesse de investidores brasileiros e internacionais no pa\u00eds. https://t.co/XhNUzsOzfU", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181003768617426946"], "created_at": "2019-10-07T00:30:15.000Z", "author_id": "160910872", "public_metrics": {"retweet_count": 154, "reply_count": 96, "like_count": 1293, "quote_count": 14}, "id": "1181003768617426946"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 52, "probability": 0.8548, "type": "Person", "normalized_text": "DAN"}], "hashtags": [{"start": 120, "end": 146, "tag": "ImagineDragonsNoRockInRio"}]}, "text": "A MINHA MUSICA FAVORITA FOI FEITA PARA O AMIGO DO DAN QUE SE SUICIDOU EU TO SEM CH\u00c3O??? ALGUEM CONFIRMA ESSA INFORMA\u00c7\u00c3O #ImagineDragonsNoRockInRio", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181029942684983297"], "created_at": "2019-10-07T02:14:15.000Z", "author_id": "1058789507682762754", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "id": "1181029942684983297"}, {"text": "@Silviru2 Exacto!!!", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181027132224557056"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Silviru2", "id": "1167080359126806529"}]}, "created_at": "2019-10-07T02:03:05.000Z", "author_id": "719861600254107648", "in_reply_to_user_id": "1167080359126806529", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181023374119768065"}], "id": "1181027132224557056"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 47, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "huasa1", "id": "1493208305669312514"}, {"start": 99, "end": 115, "username": "FiscaliadeChile", "id": "126734895"}, {"start": 116, "end": 123, "username": "inddhh", "id": "183315665"}, {"start": 124, "end": 139, "username": "PJudicialChile", "id": "499811956"}, {"start": 140, "end": 150, "username": "MinjuDDHH", "id": "163600944"}]}, "text": "@huasa1 Tocamos fondo con cero JUSTICIA en Chile!\nCorrupci\u00f3n, maf\u00eda, narcoterrorismo = Izquierda = @FiscaliadeChile @inddhh @PJudicialChile @MinjuDDHH\n54 casos drogas, 1juez suspendido, 1jueza mitomana, 1juez suicida, Impunidad Terroristas, Narcos y Delincuentes\nCiudadan\u00eda = Indefensi\u00f3n", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181026546112483328"], "created_at": "2019-10-07T02:00:45.000Z", "author_id": "105654627", "in_reply_to_user_id": "435993792", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180943488269127681"}], "id": "1181026546112483328"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 27, "probability": 0.7225, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00e9o"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "leoss__", "id": "293800112"}]}, "text": "@leoss__ O que ele disse L\u00e9o? Mam\u00e3e quer saber e eu n\u00e3o prestei aten\u00e7\u00e3o", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181028851771744256"], "created_at": "2019-10-07T02:09:55.000Z", "author_id": "110283588", "in_reply_to_user_id": "293800112", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181028524850892800"}], "id": "1181028851771744256"}, {"text": "A vida vale a pena ser vivida! \ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\n\nSetembro \u201c amarelo \u201c acabou, mas nossa luta pela vida s\u00f3 est\u00e1 come\u00e7ando.\n\n\u00c9 preciso levar esperan\u00e7a para quem pensa em tentar contra a pr\u00f3pria vida\nN\u00e3o basta ao ser humano... https://t.co/oRkGQyvvZC", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181025394071412742"], "entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/oRkGQyvvZC", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100006897214193/posts/2373753916197826/", "display_url": "facebook.com/10000689721419\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/100006897214193/posts/2373753916197826/"}]}, "created_at": "2019-10-07T01:56:10.000Z", "author_id": "145310048", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1181025394071412742"}, {"text": "@FaceLessMan0 Rainha dmss mds", "lang": "de", "edit_history_tweet_ids": ["1181028851289382912"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "FaceLessMan0", "id": "2314318513"}]}, "created_at": "2019-10-07T02:09:55.000Z", "author_id": "960674677315309568", "in_reply_to_user_id": "2314318513", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181026790967521285"}], "id": "1181028851289382912"}, {"text": "@PrensaBananera Preparan el terreno para un infernal ba\u00f1o de sangre el poder los desquici\u00f3 y llegaron a esta determinaci\u00f3n suicida que ser\u00e1 la \u00faltima carta hechada. Esperar\u00e1n a que los lleguen a buscar para librar la matanza y lo har\u00e1n con la complicidad de una de estas tenebrosas noches.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181024856986374144"], "created_at": "2019-10-07T01:54:02.000Z", "author_id": "2725710231", "in_reply_to_user_id": "942510748630245376", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181021914921410560"}], "id": "1181024856986374144"}, {"text": "Quem \u00e9 o filho desse senhor que \u00e9 capaz de cortar pessoas em peda\u00e7os? https://t.co/S45BuMXuuc", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1180884817195483136"], "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/S45BuMXuuc", "expanded_url": "https://twitter.com/1967mauricio/status/1180839907222310912", "display_url": "twitter.com/1967mauricio/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-06T16:37:34.000Z", "author_id": "349926973", "public_metrics": {"retweet_count": 432, "reply_count": 191, "like_count": 1103, "quote_count": 57}, "id": "1180884817195483136"}, {"text": "@malditaternura Salio la gualipolera del suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180904802190016512"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}]}, "created_at": "2019-10-06T17:56:59.000Z", "author_id": "819636192660652032", "in_reply_to_user_id": "261955501", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 214, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180902764043481089"}], "id": "1180904802190016512"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.4248, "type": "Other", "normalized_text": "Guas\u00f3n"}, {"start": 50, "end": 61, "probability": 0.9505, "type": "Person", "normalized_text": "C\u00e9sar Romero"}, {"start": 67, "end": 81, "probability": 0.9258, "type": "Other", "normalized_text": "Batman La Serie"}, {"start": 90, "end": 103, "probability": 0.9663, "type": "Person", "normalized_text": "Jack Nicholson"}, {"start": 109, "end": 114, "probability": 0.3954, "type": "Other", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 123, "end": 134, "probability": 0.9443, "type": "Person", "normalized_text": "Heath Ledger"}, {"start": 143, "end": 163, "probability": 0.9154, "type": "Other", "normalized_text": "Caballero de la Noche"}, {"start": 172, "end": 186, "probability": 0.9653, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00edn Phoenix"}, {"start": 193, "end": 200, "probability": 0.9526, "type": "Other", "normalized_text": "TheJoker"}], "urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/6rZlWXSkzj", "expanded_url": "https://twitter.com/jvgilescas/status/1180882912285220866/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6rZlWXSkzj", "media_key": "3_1180882902869053442"}], "hashtags": [{"start": 192, "end": 201, "tag": "TheJoker"}]}, "text": "Hasta el momento \u00bfqui\u00e9n ha sido el mejor Guas\u00f3n?\n\nC\u00e9sar Romero, en Batman La Serie(1968) \nJack Nicholson, en Batman (1989)\nHeath Ledger, en el Caballero de la Noche (2008)\nJoaqu\u00edn Phoenix, en #TheJoker (2019). https://t.co/6rZlWXSkzj", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180882912285220866"], "created_at": "2019-10-06T16:30:00.000Z", "author_id": "902970180", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 298, "like_count": 1126, "quote_count": 96}, "id": "1180882912285220866"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 28, "probability": 0.5958, "type": "Other", "normalized_text": "CORINGA"}]}, "text": "Vamos l\u00e1... ai, ai...\nCORINGA.\nN\u00e3o gostei do filme!\nSeg.\n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "edit_history_tweet_ids": ["1181017959201984512"], "created_at": "2019-10-07T01:26:38.000Z", "author_id": "36597234", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "id": "1181017959201984512"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 8, "probability": 0.9597, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}]}, "text": "Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fatos. Sabe-se que o criminoso se converteu ao isl\u00e3 em 2017 e se recusava a apertar a m\u00e3o de mulheres. Segundo ela, \u201cn\u00e3o h\u00e1 dados sobre a sua radicaliza\u00e7\u00e3o\u201d.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1180409545052626944"], "created_at": "2019-10-05T09:09:01.000Z", "author_id": "894281995689349120", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 58, "like_count": 3437, "quote_count": 19}, "id": "1180409545052626944"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.9857, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 93, "end": 108, "probability": 0.8921, "type": "Organization", "normalized_text": "Clube de Regatas"}], "mentions": [{"start": 17, "end": 29, "username": "rockarlos64", "id": "27145266"}]}, "text": "@MarcosR15901404 @rockarlos64 Afirmar que o Flamengo isso e aquilo \u00c9 MUITO LEVIANO, porque o Clube de Regatas representa muita coisa e \u00e9 muito maior que qualquer dirigente merda, criticados por essa e outras quest\u00f5es pela torcida, que l\u00e1 est\u00e3o. Seria a mesma coisa que chamar todos os clubes cariocas (+)", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181026546368356352"], "created_at": "2019-10-07T02:00:45.000Z", "author_id": "1113829127960895488", "in_reply_to_user_id": "1113829127960895488", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181026113780404226"}], "id": "1181026546368356352"}, {"text": "A esta hora y en este bello y suicida domingo se me cruz\u00f3 por la cabeza lo siguiente: ser\u00eda muy malo dejar de cursar x materia? https://t.co/WWAZbsBSo1", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180985794405847040"], "entities": {"urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/WWAZbsBSo1", "expanded_url": "https://twitter.com/aymarap19/status/1180985794405847040/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WWAZbsBSo1", "media_key": "16_1180985781193715712"}]}, "created_at": "2019-10-06T23:18:49.000Z", "author_id": "809981314233434112", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1180985794405847040"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 91, "probability": 0.5884, "type": "Other", "normalized_text": "LisetteVilla"}, {"start": 258, "end": 263, "probability": 0.4786, "type": "Other", "normalized_text": "Sename"}, {"start": 265, "end": 279, "probability": 0.6302, "type": "Other", "normalized_text": "Marcela Labra\u00f1a"}], "hashtags": [{"start": 79, "end": 92, "tag": "LisetteVilla"}, {"start": 257, "end": 264, "tag": "Sename"}]}, "text": "Luego d 3 a\u00f1os d investigaci\u00f3n,la Contralor\u00eda cerr\u00f3 el sumario por la muerte d #LisetteVilla. Se propone q la funcionarias q ejercieron los apremios a la ni\u00f1a no puedan prestar servicios al Estado x 5 a\u00f1os y se libera d responsabilidad a la exdirectora del #Sename,Marcela Labra\u00f1a", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180943488269127681"], "created_at": "2019-10-06T20:30:43.000Z", "author_id": "435993792", "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 44, "like_count": 58, "quote_count": 15}, "id": "1180943488269127681"}, {"text": "@kaiqueDelasX Internet caiu", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1180985614889558021"], "created_at": "2019-10-06T23:18:06.000Z", "author_id": "1101947156368379905", "in_reply_to_user_id": "1161650530646745089", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180982028671619075"}], "id": "1180985614889558021"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 40, "probability": 0.6892, "type": "Person", "normalized_text": "Andr\u00e9 Ceciliano"}, {"start": 43, "end": 44, "probability": 0.7435, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 56, "end": 58, "probability": 0.3526, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.3991, "type": "Place", "normalized_text": "Ita\u00fa"}, {"start": 109, "end": 117, "probability": 0.687, "type": "Place", "normalized_text": "Paracambi"}, {"start": 241, "end": 250, "probability": 0.8057, "type": "Person", "normalized_text": "Alessandra"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/z6HHm7UgNH", "expanded_url": "https://odia.ig.com.br/colunas/informe-do-dia/2018/12/5603684-assessora-de-andre-ceciliano-movimentou-r-26-5-milhoes.html", "display_url": "odia.ig.com.br/colunas/inform\u2026"}]}, "text": "Elis\u00e2ngela \u00e9 assessora de Andr\u00e9 Ceciliano (PT) Alerg do Rio ...fez transa\u00e7\u00f5es em uma conta do Banco Ita\u00fa, em Paracambi, de R$ 26.510.942,00, Como e por que uma assessora, com sal\u00e1rio l\u00edquido de R$ 5.124,62, movimentou tanto dinheiro? Cad\u00ea a Alessandra?\nhttps://t.co/z6HHm7UgNH", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1180835128274276352"], "created_at": "2019-10-06T13:20:08.000Z", "author_id": "35095016", "public_metrics": {"retweet_count": 1234, "reply_count": 132, "like_count": 2489, "quote_count": 135}, "id": "1180835128274276352"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.679, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}]}, "text": "Os que aplaudem o Goleiro Bruno o idolatram porque o acham um her\u00f3i que matou uma \"piranha\" pra se defender. N\u00e3o tem outra explica\u00e7\u00e3o. Nojentos.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1180971112647266306"], "created_at": "2019-10-06T22:20:29.000Z", "author_id": "18436797", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "id": "1180971112647266306"}, {"text": "\"Ent\u00e3o \u00e9 basicamente uma miss\u00e3o suicida.\"\n\"N\u00e3o cara, d\u00e1 pra escapar. S\u00f3 precisa ter um pouco de intelig\u00eancia.\"\n\"Ent\u00e3o \u00e9 basicamente uma miss\u00e3o suicida.\"", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1180890533935357953"], "created_at": "2019-10-06T17:00:17.000Z", "author_id": "4132705815", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 1, "like_count": 305, "quote_count": 11}, "id": "1180890533935357953"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 239, "end": 254, "probability": 0.903, "type": "Other", "normalized_text": "Naruto Shippuden"}]}, "text": "Gente a minha m\u00e3e e o meu cunhado falando aqui de uma menina q matou os pais com um neg\u00f3cio igual de uma personagem de anime q ela assistia. A\u00ed meu cunhado \"mas anime tbm ensina sobre amizade, amor, se a senhora assistir o epis\u00f3dio 175 de Naruto Shippuden vai \u00e9 chorar\"", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181005076963434496"], "created_at": "2019-10-07T00:35:27.000Z", "author_id": "4828108907", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "id": "1181005076963434496"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.9692, "type": "Place", "normalized_text": "Quito"}, {"start": 171, "end": 177, "probability": 0.9596, "type": "Place", "normalized_text": "Ecuador"}], "mentions": [{"start": 78, "end": 84, "username": "Lenin", "id": "913131817"}], "urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/czFmgFi2nf", "expanded_url": "https://twitter.com/amaurichamorro/status/1181014501564522497/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/czFmgFi2nf", "media_key": "7_1181014426809507842"}], "hashtags": [{"start": 1, "end": 9, "tag": "URGENTE"}, {"start": 170, "end": 178, "tag": "Ecuador"}, {"start": 180, "end": 204, "tag": "RevolucionDeLosZanganos"}, {"start": 205, "end": 218, "tag": "YoSoyZangano"}]}, "text": "\ud83d\udd34#URGENTE\ud83d\udd34 | Blindados comienzan a llegar al palacio presidencial en Quito. \n\n@Lenin se prepara para recibir a los manifestantes que marchan desde todos los rincones del #Ecuador\n\n#RevolucionDeLosZanganos\n#YoSoyZangano https://t.co/czFmgFi2nf", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181014501564522497"], "created_at": "2019-10-07T01:12:54.000Z", "author_id": "30857469", "public_metrics": {"retweet_count": 1788, "reply_count": 126, "like_count": 1318, "quote_count": 125}, "id": "1181014501564522497"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 37, "probability": 0.8135, "type": "Person", "normalized_text": "Richarlyson"}], "urls": [{"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/iUjmXvAuaK", "expanded_url": "https://twitter.com/ESPNBrasil/status/1180684182974062592", "display_url": "twitter.com/ESPNBrasil/sta\u2026"}]}, "text": "Extremamente bizarro que o Richarlyson teve v\u00e1rias portas fechadas e teve a carreira encerrada pela suspeita de ser homossexual, e esse filho da puta que comprovadamente MANDOU MATAR A M\u00c3E DO PR\u00d3PRIO FILHO ainda consiga diversas oportunidades pra jogar futebol. https://t.co/iUjmXvAuaK", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1180827446150610946"], "created_at": "2019-10-06T12:49:36.000Z", "author_id": "197899410", "public_metrics": {"retweet_count": 2200, "reply_count": 67, "like_count": 5461, "quote_count": 73}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180684182974062592"}], "id": "1180827446150610946"}, {"text": "[2/2] E se sentem amea\u00e7ados e amea\u00e7adas! Assine nossa peti\u00e7\u00e3o por #Justi\u00e7aParaMarielle e pressione as autoridades. https://t.co/rUUwUAKfIr", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1180987392641191936"], "entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/rUUwUAKfIr", "expanded_url": "http://bit.ly/2LKztHY", "display_url": "bit.ly/2LKztHY"}], "hashtags": [{"start": 66, "end": 86, "tag": "Justi\u00e7aParaMarielle"}]}, "created_at": "2019-10-06T23:25:10.000Z", "author_id": "274590714", "in_reply_to_user_id": "274590714", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180987390116143111"}], "id": "1180987392641191936"}, {"text": "@malditaternura Ja, entonces, la corrupci\u00f3n se suicida entre lloriqueos reptilianos de sus viudas y huerfanos. Claro, ninguno de ellos estuvo junto al suicida en su \u00faltimo suspiro.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180917482997108740"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}]}, "created_at": "2019-10-06T18:47:22.000Z", "author_id": "2792544719", "in_reply_to_user_id": "261955501", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180912197205200896"}], "id": "1180917482997108740"}, {"text": "BAR\u00c7A .... GOLAZOS \ud83c\udfa5... demasiado premio - para poco JUEGO \ud83d\udcca.... SEVILLA ... perdona \ud83d\ude4f\ud83c\udffc y se suicida ... / demasiados errores y poco control de los ritmos .... MI VALORACI\u00d3N - TACTICA \ud83d\udcda\ud83d\udd25 = NO ME GUSTO , falto fluidez .... LOS GOLES = a veces NO dejan ver \ud83d\ude48 / la realidad .\u270d\ud83c\udffd", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180933299264466944"], "created_at": "2019-10-06T19:50:13.000Z", "author_id": "1914041767", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 29, "like_count": 366, "quote_count": 2}, "id": "1180933299264466944"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.8558, "type": "Person", "normalized_text": "George"}, {"start": 99, "end": 103, "probability": 0.9664, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "RecuerdosPeru", "id": "722522801165463553"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "hectorbecerrilr", "id": "525822471"}]}, "text": "@RecuerdosPeru @hectorbecerrilr ya se la huele el zorrino, igualito que el suicida, el tio George, Keiko y su marido y cualquier corrupto que se precie", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180949278732230656"], "created_at": "2019-10-06T20:53:43.000Z", "author_id": "1243717172", "in_reply_to_user_id": "722522801165463553", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 67, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180944014775848963"}], "id": "1180949278732230656"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 61, "probability": 0.5753, "type": "Other", "normalized_text": "Ceo"}], "mentions": [{"start": 12, "end": 28, "username": "matadoreltiempo", "id": "1195516611429634050"}, {"start": 29, "end": 40, "username": "Betocoralg", "id": "206402786"}]}, "text": "@Rnandz1978 @matadoreltiempo @Betocoralg jajaja....cuidado Ceo, y lo haces entrar en depresi\u00f3n, va y se suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181004437286014976"], "created_at": "2019-10-07T00:32:54.000Z", "author_id": "176557862", "in_reply_to_user_id": "478157434", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180949956208791552"}], "id": "1181004437286014976"}, {"text": "Cleopatra:\n\n-abilissima amministratrice e stratega\n-conosceva 9 lingue\n-interessata alle arti e alle scienze\n-influencer d'altri tempi\n-ignora i gossip\n-seduce Cesare\n-la sua storia d'amore con Antonio resta nei secoli\n-si suicida per mantenere la dignit\u00e0\n\nVoglio essere lei.", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1180975148104650753"], "created_at": "2019-10-06T22:36:31.000Z", "author_id": "741962141280931840", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "id": "1180975148104650753"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.7712, "type": "Person", "normalized_text": "Rappi"}], "urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/4x5uZl2DcL", "expanded_url": "https://twitter.com/j7dios2018/status/1179914127587889152/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4x5uZl2DcL", "media_key": "3_1179914117030830080"}]}, "text": "Ya fue, mejor me meto a Rappi https://t.co/4x5uZl2DcL", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179914127587889152"], "created_at": "2019-10-04T00:20:24.000Z", "author_id": "988140032883150854", "public_metrics": {"retweet_count": 2246, "reply_count": 381, "like_count": 15012, "quote_count": 3496}, "id": "1179914127587889152"}, {"text": "QUESTO \u00c8 IL PERDONO PI\u00d9 VERGOGNOSO DELLA STORIA ITALIANA.\n\nChe Tempo Che Fa, Laura Boldrini da Fazio perdona Beppe Grillo: \"Disposta a incontrarlo\" https://t.co/MwLeEHH7Kg", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1180927872216768512"], "entities": {"urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/MwLeEHH7Kg", "expanded_url": "http://va.newsrepublic.net/s/xsbkYk", "display_url": "va.newsrepublic.net/s/xsbkYk"}]}, "created_at": "2019-10-06T19:28:39.000Z", "author_id": "1145709129203376129", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 186, "like_count": 365, "quote_count": 53}, "id": "1180927872216768512"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.8617, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 77, "end": 87, "probability": 0.904, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/rO1WQTECQ9", "expanded_url": "https://twitter.com/birdsofpreywb/status/1179064087566618624/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rO1WQTECQ9", "media_key": "13_1179057167250276352"}], "hashtags": [{"start": 76, "end": 88, "tag": "BirdsOfPrey"}]}, "text": "Trailer oficial de Aves de Rapina.\n\nEstreia dia 6 de fevereiro nos cinemas. #BirdsOfPrey \nhttps://t.co/rO1WQTECQ9", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "8cd72e7876a6c73d"}, "edit_history_tweet_ids": ["1179070053267976193"], "created_at": "2019-10-01T16:26:21.000Z", "author_id": "293807001", "public_metrics": {"retweet_count": 763, "reply_count": 42, "like_count": 2617, "quote_count": 304}, "id": "1179070053267976193"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 25, "probability": 0.9805, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "PabloGomezA_", "id": "299155918"}]}, "text": "@PabloGomezA_ A Jared Leto lo cagaron medio a medio con su Joker... le cortaron la mitad de sus escenas y lo redujeron al inter\u00e9s amoroso de la loca... mal...", "lang": "es", "geo": {"place_id": "0010b4cb51ca93d8"}, "edit_history_tweet_ids": ["1180911184557543424"], "created_at": "2019-10-06T18:22:21.000Z", "author_id": "852307020015439877", "in_reply_to_user_id": "299155918", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180906280640270336"}], "id": "1180911184557543424"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.8828, "type": "Other", "normalized_text": "Vanessa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "vanessatorres__", "id": "268102631"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "joceespinoza", "id": "202893506"}, {"start": 31, "end": 45, "username": "paola_garciaG", "id": "433522083"}]}, "text": "@vanessatorres__ @joceespinoza @paola_garciaG Vanessa 7:20 ahi", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1180990228644978688"], "created_at": "2019-10-06T23:36:26.000Z", "author_id": "202922358", "in_reply_to_user_id": "268102631", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180978408781688832"}], "id": "1180990228644978688"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.5162, "type": "Other", "normalized_text": "iFood"}, {"start": 84, "end": 95, "probability": 0.3387, "type": "Other", "normalized_text": "sanduicheria"}]}, "text": "Fiz um pedido de 16 reais no iFood e vou pagar com uma nota de 100, o pessoal dessa sanduicheria vai querer me matar", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181017125198188548"], "created_at": "2019-10-07T01:23:19.000Z", "author_id": "4659715235", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1181017125198188548"}, {"text": "@Joel_Cerrudo09 Jajajajajajjaj q hacee destino final", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181013379059724288"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Joel_Cerrudo09", "id": "2588708642"}]}, "created_at": "2019-10-07T01:08:26.000Z", "author_id": "1586867526", "in_reply_to_user_id": "2588708642", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181012500151701505"}], "id": "1181013379059724288"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 42, "probability": 0.9799, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9008, "type": "Person", "normalized_text": "Fernando Brito"}, {"start": 101, "end": 106, "probability": 0.2175, "type": "Other", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/aYoVn6nZBJ", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/economia/nao-tem-b-nem-tem-a-plano-de-bolsonaro-para-a-economia-e-vender-o-que-der-diz-fernando-brito", "display_url": "brasil247.com/economia/nao-t\u2026"}]}, "text": "N\u00e3o tem \u201cB\u201d nem tem \u201cA\u201d: plano de Bolsonaro para a economia \u00e9 vender o que der, diz Fernando Brito - Brasil 247 https://t.co/aYoVn6nZBJ", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1180900062311976960"], "created_at": "2019-10-06T17:38:09.000Z", "author_id": "34586817", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 4, "like_count": 47, "quote_count": 1}, "id": "1180900062311976960"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 25, "probability": 0.4621, "type": "Other", "normalized_text": "Psiquiatr\u00eda"}, {"start": 33, "end": 56, "probability": 0.458, "type": "Other", "normalized_text": "Fundaci\u00f3n Valle del Lili"}], "urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/LVsD8mzsbj", "expanded_url": "https://bit.ly/2OorS1J", "display_url": "bit.ly/2OorS1J", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elpais.com.co/valle-de-oportunidades/la-fundacion-valle-del-lili-comprometida-con-la-prevencion-del-suicidio.html"}]}, "text": "El Servicio de Psiquiatr\u00eda de la Fundaci\u00f3n Valle del Lili desarrolla tratamientos enfocados en mejorar la salud mental de las personas, en especial en aquellos con indeaci\u00f3n y conducta suicida. Aqu\u00ed te contamos sobre su labor \ud83d\udc49https://t.co/LVsD8mzsbj", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181011799497494528"], "created_at": "2019-10-07T01:02:09.000Z", "author_id": "14050583", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "id": "1181011799497494528"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 96, "probability": 0.5127, "type": "Person", "normalized_text": "kenia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "valenti95817131", "id": "1149764564998926337"}, {"start": 17, "end": 23, "username": "MTVLA", "id": "15212604"}]}, "text": "@valenti95817131 @MTVLA @SoyKeniaOs 2. Que conveniente que cuando hablan cosas negativas de kenia digas \"si lo dicen, es por algo\", es obvio que pones en dudas para que parezcan sospechas mal intencionadas.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181015580129857536"], "created_at": "2019-10-07T01:17:11.000Z", "author_id": "1673404267", "in_reply_to_user_id": "1673404267", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181015336566579200"}], "id": "1181015580129857536"}, {"text": "@Otake_3v07 Tenemos algo en com\u00fan... \n\nPero dejarme te digo algo.. Siempre habr\u00e1 gente que quiera verte caer.. Gente que har\u00eda lo que sea para verte fracasar..  Ya sabes siempre la gente negativa pero..  Ellos no se comparan con la gente que siempre intentara apoyarte a toda costa..", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181015551763763200"], "created_at": "2019-10-07T01:17:04.000Z", "author_id": "963552904052400129", "in_reply_to_user_id": "1147579712123887621", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181014344340918272"}], "id": "1181015551763763200"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 39, "probability": 0.464, "type": "Other", "normalized_text": "Jiao"}, {"start": 215, "end": 218, "probability": 0.393, "type": "Other", "normalized_text": "Jiao"}, {"start": 273, "end": 276, "probability": 0.8125, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/8TfH8fl7RY", "expanded_url": "https://pt.kingdomsalvation.org/testimonies/God-s-grace-frees-her-from-painful.html", "display_url": "pt.kingdomsalvation.org/testimonies/Go\u2026"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/miupq1GPd9", "expanded_url": "https://twitter.com/CAGchurchpt/status/1180528073739046913/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/miupq1GPd9", "media_key": "3_1180523468791668737"}], "hashtags": [{"start": 272, "end": 277, "tag": "Deus"}]}, "text": "Por causa da trai\u00e7\u00e3o de seu marido, Jiao uma vez se suicidou duas vezes e pode passar o resto de sua vida em uma cadeira de rodas\u2026 Como ela saiu da neblina da infidelidade conjugal? Por favor, leia a experi\u00eancia da Jiao para saber mais.\nLeia mais: https://t.co/8TfH8fl7RY\n#Deus https://t.co/miupq1GPd9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1180528073739046913"], "created_at": "2019-10-05T17:00:00.000Z", "author_id": "981147280391790592", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 38, "quote_count": 0}, "id": "1180528073739046913"}, {"text": "Una se\u00f1ora suicida de domingo cualquiera @InternetMuseo https://t.co/nuVNzWIq3R", "lang": "es", "geo": {"place_id": "13d479b108707983"}, "edit_history_tweet_ids": ["1180980599076593669"], "entities": {"mentions": [{"start": 41, "end": 55, "username": "InternetMuseo", "id": "1141846034286600192"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/nuVNzWIq3R", "expanded_url": "https://twitter.com/julio__prado/status/1180980599076593669/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nuVNzWIq3R", "media_key": "3_1180980592655179776"}]}, "created_at": "2019-10-06T22:58:11.000Z", "author_id": "26433318", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 23, "quote_count": 3}, "id": "1180980599076593669"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 50, "probability": 0.7822, "type": "Person", "normalized_text": "Eliza"}]}, "text": "@juliodboa @ESPNagora Perd\u00e3o n\u00e3o vai trazer a Eliza de volta\nEsse vagabundo al\u00e9m de mandar matar, nem deu a chance de velarem a morte dela pq AT\u00c9 HOJE n\u00e3o confessou onde esconderam o corpo\nSe ele n\u00e3o fez o m\u00ednimo q \u00e9 contar o local, pq voc\u00ea acha q ele \u00e9 digno de perd\u00e3o?\nEle n\u00e3o se arrepende. Monstro.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1180945088899362818"], "created_at": "2019-10-06T20:37:04.000Z", "author_id": "2860918452", "in_reply_to_user_id": "1089812954273456129", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180915671422636032"}], "id": "1180945088899362818"}, {"text": "im a fan account https://t.co/Gj58UtSSDp", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1178496779525988359"], "entities": {"urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/Gj58UtSSDp", "expanded_url": "https://twitter.com/theenormani/status/1178496779525988359/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Gj58UtSSDp", "media_key": "3_1178496776350961675"}]}, "created_at": "2019-09-30T02:28:22.000Z", "author_id": "978435544790323204", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 637, "like_count": 494, "quote_count": 11244}, "id": "1178496779525988359"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 35, "probability": 0.6911, "type": "Other", "normalized_text": "Ese es mi nylon"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.6322, "type": "Other", "normalized_text": "el pistolero loco"}, {"start": 83, "end": 99, "probability": 0.8081, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}], "urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/Ud1rXZSrls", "expanded_url": "https://twitter.com/LucyMgd/status/1180334229282070528/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ud1rXZSrls", "media_key": "3_1180334211624030208"}]}, "text": "De los creadores de \"Ese es mi nylon\" y \"el pistolero loco\", una nueva producci\u00f3n \"Escuadr\u00f3n suicida\"... Nos vemos en el 2021 \ud83e\udd96 https://t.co/Ud1rXZSrls", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180334229282070528"], "created_at": "2019-10-05T04:09:44.000Z", "author_id": "391785721", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 164, "like_count": 1671, "quote_count": 32}, "id": "1180334229282070528"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 120, "probability": 0.4829, "type": "Other", "normalized_text": "Martin Primero"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Defensoria_Peru", "id": "107428718"}]}, "text": "La @Defensoria_Peru debe cambiar de nombre y llamarse desde ahora Defensoria del Gobierno y de su Majestad Martin Primero.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180856180597501952"], "created_at": "2019-10-06T14:43:47.000Z", "author_id": "235139317", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 1966, "like_count": 2571, "quote_count": 149}, "id": "1180856180597501952"}, {"text": "@romulomiranda_ tem coisa que n\u00e3o da pra entender, um cara que rouba milh\u00f5es do futebol e \u00e9 banido para sempre da institui\u00e7\u00e3o(e eu concordo totalmente) pq um cara que matou a pr\u00f3pria esposa pode jogar livremente", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181011616890011649"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "romulomiranda_", "id": "213405266"}]}, "created_at": "2019-10-07T01:01:26.000Z", "author_id": "860641091745394689", "in_reply_to_user_id": "213405266", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181004648968327168"}], "id": "1181011616890011649"}, {"text": "Domingo suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181011568462569474"], "created_at": "2019-10-07T01:01:14.000Z", "author_id": "520819789", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1181011568462569474"}, {"text": "do personagem acaba naquele momento, ele n\u00e3o estava pra ser morto, n\u00e3o estava tentando proteger algu\u00e9m, estava somente com raiva e descontou isso, como j\u00e1 havia feito antes com lixo na rua. Eu n\u00e3o consigo ver uma mensagem no filme, porque pra mim tudo acaba ficando confuso, algo", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181011748456927233"], "created_at": "2019-10-07T01:01:57.000Z", "author_id": "1109147097566191626", "in_reply_to_user_id": "1109147097566191626", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181011746619822080"}], "id": "1181011748456927233"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 14, "probability": 0.5371, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial"}, {"start": 30, "end": 31, "probability": 0.7769, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 39, "end": 44, "probability": 0.8683, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 49, "end": 56, "probability": 0.8413, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 77, "end": 86, "probability": 0.6215, "type": "Organization", "normalized_text": "da Justi\u00e7a"}], "urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/MMqlXqmEj8", "expanded_url": "https://twitter.com/DCBrasil3/status/1180873835266084865/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MMqlXqmEj8", "media_key": "16_1180873823446536203"}], "hashtags": [{"start": 132, "end": 140, "tag": "Coringa"}]}, "text": "Estreia Mundial dos filmes da DC:\n\n1 - Batman vs Superman: $422,5 M\n2 - Liga da Justi\u00e7a: $278,8 M\n3 - Esquadr\u00e3o Suicida: $267 M\n4 - #Coringa: $234 M\n5 - Mulher Maravilha: $228,3 M https://t.co/MMqlXqmEj8", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1180873835266084865"], "created_at": "2019-10-06T15:53:56.000Z", "author_id": "1076971229515530241", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 6, "like_count": 450, "quote_count": 7}, "id": "1180873835266084865"}, {"text": "Redactor de esta noticia calcula su sueldo en d\u00f3lar paralelo y se suicida https://t.co/38MgGoxRrm", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180981120638341121"], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/38MgGoxRrm", "expanded_url": "http://bit.ly/2ks8eoZ", "display_url": "bit.ly/2ks8eoZ"}]}, "created_at": "2019-10-06T23:00:15.000Z", "author_id": "28588050", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 37, "quote_count": 0}, "id": "1180981120638341121"}, {"text": "o cara MATOU uma mulher e jogou os resto dela PROS CACHORROS pq n\u00e3o queria pagar pens\u00e3o e isso nao prejudicou ele em NADA, mas mulher n\u00e3o pode engravidar que perde todo o patroc\u00ednio e oportunidade, sinceramente vai todo mundo se foder https://t.co/zDvIWNtwv2", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1180990326120550400"], "entities": {"urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/zDvIWNtwv2", "expanded_url": "https://twitter.com/BandJornalismo/status/1180618701835403264", "display_url": "twitter.com/BandJornalismo\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-06T23:36:50.000Z", "author_id": "2767635049", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180618701835403264"}], "id": "1180990326120550400"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 144, "end": 158, "probability": 0.9685, "type": "Person", "normalized_text": "Mart\u00edn Vizcarra"}, {"start": 179, "end": 188, "probability": 0.6333, "type": "Organization", "normalized_text": "Parlamento"}], "mentions": [{"start": 46, "end": 59, "username": "diariocorreo", "id": "85840608"}], "urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/eKH77qIHjo", "expanded_url": "https://twitter.com/diariocorreo/status/1180478350772572160", "display_url": "twitter.com/diariocorreo/s\u2026"}]}, "text": "Comparto art\u00edculo \u201cNo al golpe de Estado\u201d v\u00eda @diariocorreo: \u201cEl Apra, de manera clara y contundente, condena el golpe de Estado propiciado por Mart\u00edn Vizcarra. La disoluci\u00f3n del Parlamento, contemplada en el art\u00edculo 134 de la Constituci\u00f3n, ha sido forzada e ilegal\u201d. https://t.co/eKH77qIHjo", "lang": "es", "geo": {"place_id": "01af35f5243efca4"}, "edit_history_tweet_ids": ["1180489263718252544"], "created_at": "2019-10-05T14:25:47.000Z", "author_id": "45048171", "public_metrics": {"retweet_count": 167, "reply_count": 528, "like_count": 519, "quote_count": 32}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180478350772572160"}], "id": "1180489263718252544"}, {"text": "@cirano_bergerac @DraJuguete37 @CaroBurguesita Es importante no saturarla con llamados, \u00edbamos a viajar a verla y se nos sugiri\u00f3 que por ahora no hay que ser prudentes \n@paulinadelrio  es la encargada de coordinar apoyo sicol\u00f3gico", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181009066442792960"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "cirano_bergerac", "id": "514992692"}, {"start": 31, "end": 46, "username": "CaroBurguesita", "id": "1080476642378686464"}, {"start": 169, "end": 183, "username": "paulinadelrio", "id": "118798435"}]}, "created_at": "2019-10-07T00:51:18.000Z", "author_id": "2750346567", "in_reply_to_user_id": "514992692", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181008026775511040"}], "id": "1181009066442792960"}, {"text": "@sosocomodio Ta sim, podia ter matado o menino.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181008428317249536"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "sosocomodio", "id": "1137037520313753600"}]}, "created_at": "2019-10-07T00:48:46.000Z", "author_id": "188533591", "in_reply_to_user_id": "1137037520313753600", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181003968681582592"}], "id": "1181008428317249536"}, {"text": "Para otra oportunidad, se podria analizar respecto a la conveniencia y oportunidad del impuesto en si, y si una politica impositiva expansiva o restrictiva es lo q necesita el pais. \nYo solo quiero se\u00f1alar q, con un \"medio anuncio\" AF se lleva puesta a la clase media.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180921044430970880"], "created_at": "2019-10-06T19:01:32.000Z", "author_id": "1270200962", "in_reply_to_user_id": "1270200962", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 3}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180920642637615105"}], "id": "1180921044430970880"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 31, "probability": 0.6372, "type": "Person", "normalized_text": "La\u00eds"}, {"start": 52, "end": 55, "probability": 0.3548, "type": "Person", "normalized_text": "La\u00eds"}, {"start": 112, "end": 115, "probability": 0.3369, "type": "Other", "normalized_text": "La\u00eds"}]}, "text": "mandei um texto fofinho pra La\u00eds\n\nela:\n[6/10 21:44] La\u00eds: Tudo isso s\u00f3 p avisar que vai levar bolo\n[6/10 21:44] La\u00eds: Eu em", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181007671367016448"], "created_at": "2019-10-07T00:45:45.000Z", "author_id": "2715991084", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "id": "1181007671367016448"}, {"text": "Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "edit_history_tweet_ids": ["1179848483811012608"], "entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:59:33.000Z", "author_id": "28436011", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 46, "like_count": 3365, "quote_count": 86}, "id": "1179848483811012608"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.3539, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}]}, "text": "Ser\u00e1 q vc gostaria de ser a Arlequina do meu coringa", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181005162586021888"], "created_at": "2019-10-07T00:35:47.000Z", "author_id": "306403831", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1181005162586021888"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 37, "probability": 0.4571, "type": "Other", "normalized_text": "CLASE MEDIA"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/j1H8GfEUaG", "expanded_url": "https://twitter.com/aguantelabanda/status/1180987170498191361/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/j1H8GfEUaG", "media_key": "3_1180987168203968513"}]}, "text": "Y SIGUE LIBRE.......... LA CLASE MEDIA SE SUICIDA CON ESTA GENTE https://t.co/j1H8GfEUaG", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180987170498191361"], "created_at": "2019-10-06T23:24:17.000Z", "author_id": "67619109", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "id": "1180987170498191361"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 69, "probability": 0.8187, "type": "Organization", "normalized_text": "cni"}, {"start": 136, "end": 140, "probability": 0.8031, "type": "Person", "normalized_text": "Elmer"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Sanfeliu", "id": "19846233"}]}, "text": "@Sanfeliu La olla a presi\u00f3n baj\u00f3 de calor. Es verdad. Pero ojo. La cni mut\u00f3 y sigue activa. Hoy suicida dirigentes sociales. Recuerden. Elmer nunca pierde. Seguimos siendo un feudo salitrera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180772290654605312"], "created_at": "2019-10-06T09:10:26.000Z", "author_id": "2242897992", "in_reply_to_user_id": "19846233", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180515936098496513"}], "id": "1180772290654605312"}, {"text": "@victorvillamar \u00a1Vamos a caminar y a comer chocolates!\n\nObviamente me estuviera haciendo reir hasta el fin del mundo hhaha", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180998445261365248"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "victorvillamar", "id": "70171760"}]}, "created_at": "2019-10-07T00:09:05.000Z", "author_id": "852727026519867392", "in_reply_to_user_id": "70171760", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180960520041586693"}], "id": "1180998445261365248"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 155, "end": 165, "probability": 0.956, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e9rgio Moro"}], "hashtags": [{"start": 196, "end": 215, "tag": "PacoteAnticrimeSim"}]}, "text": "Num pa\u00eds com\n\n- mais de 60 mil assassinatos por ano\n- corrup\u00e7\u00e3o em todas as esferas da sociedade\n\n\u00e9 s\u00e9rio que ainda tem gente contra o Pacote Anticrime de S\u00e9rgio Moro?\n\nI-N-A-C-R-E-D-I-T-\u00c1-V-E-L\n\n#PacoteAnticrimeSim", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1180985063200186368"], "created_at": "2019-10-06T23:15:55.000Z", "author_id": "852352465525776384", "public_metrics": {"retweet_count": 1166, "reply_count": 140, "like_count": 4238, "quote_count": 93}, "id": "1180985063200186368"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 76, "probability": 0.8233, "type": "Other", "normalized_text": "ShallWeStreamParty"}], "mentions": [{"start": 80, "end": 92, "username": "weareoneEXO", "id": "873115441303924736"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/P481wdbAze", "expanded_url": "https://twitter.com/vocalsarchive/status/1175103785602928641/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/P481wdbAze", "media_key": "7_1175103542169722885"}], "hashtags": [{"start": 58, "end": 77, "tag": "ShallWeStreamParty"}]}, "text": "5 comidas\n5 objetos\n5 m\u00fasicas\n5 filmes\n\ncomentem usando:\n\n#ShallWeStreamParty + @weareoneEXO + o link de shall we\n\n https://t.co/P481wdbAze", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181003681250107392"], "created_at": "2019-10-07T00:29:54.000Z", "author_id": "828005637330239488", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 483, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "id": "1181003681250107392"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 107, "probability": 0.959, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 129, "end": 137, "probability": 0.357, "type": "Place", "normalized_text": "Cajamarca"}], "urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/EMhwLOQ2iy", "expanded_url": "https://twitter.com/vozdelatierra/status/1180910572516315136", "display_url": "twitter.com/vozdelatierra/\u2026"}]}, "text": "Por qu\u00e9  no te callas miserable, quieres llevarnos de la oreja a una aventura suicida. Quieres joder al Per\u00fa como lo hiciste con Cajamarca. Limitado mental https://t.co/EMhwLOQ2iy", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180969198492831744"], "created_at": "2019-10-06T22:12:52.000Z", "author_id": "291896125", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180910572516315136"}], "id": "1180969198492831744"}, {"text": "GENTE, FALA A VERDADE, VOC\u00caS CONHECEM ALGU\u00c9M MAIS INTELIGENTE ( FORA A DILMA) DO QUE ESSA ANTA? ALI\u00c1S, TENHO CERTEZA QUE O PAI DELA REGISTROU-A COMO ANTA, MAS O RESPONS\u00c1VEL DO CART\u00d3RIO DEVE TER FICADO COM D\u00d3 E \" IMBUTIU\" A LETRA I ! https://t.co/HuTOvij8EF", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1180840604164657152"], "entities": {"urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/HuTOvij8EF", "expanded_url": "https://twitter.com/anahelo_ana/status/1180840604164657152/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HuTOvij8EF", "media_key": "3_1180840594366779392"}]}, "created_at": "2019-10-06T13:41:53.000Z", "author_id": "2979710080", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 338, "like_count": 966, "quote_count": 94}, "id": "1180840604164657152"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 28, "probability": 0.7434, "type": "Other", "normalized_text": "Body Shaming"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Fantastico"}]}, "text": "#Fantastico pqp! Body Shaming, a mais nova frescura tem nome!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181004331400781825"], "created_at": "2019-10-07T00:32:29.000Z", "author_id": "21005850", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1181004331400781825"}, {"text": "@celia_martz @MTVLA @SoyKeniaOs nosotros? fuiste a la fuente? no por algo pusiste eso de nosotros\ud83d\ude05 estar\u00eda bueno que te informes un poquito viste y lo compruebes por ti misma y no solo hablar sin saber.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181006463751380992"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "celia_martz", "id": "1673404267"}, {"start": 13, "end": 19, "username": "MTVLA", "id": "15212604"}]}, "created_at": "2019-10-07T00:40:57.000Z", "author_id": "1149764564998926337", "in_reply_to_user_id": "1673404267", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181005294937227269"}], "id": "1181006463751380992"}, {"text": "Ma\u00f1ana ire a ver el bromas.\nEVITANDO SPOILERS \ud83d\ude0c", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181006277905920000"], "created_at": "2019-10-07T00:40:13.000Z", "author_id": "128324935", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1181006277905920000"}, {"text": "isso \u00e9 t\u00e3o desumano\nn\u00e3o \u00e9 justo que a gente perca a chance de conhecer e se relacionar com pessoas boas porque algu\u00e9m ruim nos matou por dentro\nprecisamos vencer essa barreira\nn\u00f3s, os feridos e amargurados\nprecisamos sair dessa tenda\ne nos permitir sermos felizes de verdade", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1180876566752051208"], "created_at": "2019-10-06T16:04:47.000Z", "author_id": "920350223498608640", "in_reply_to_user_id": "920350223498608640", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 94, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180876065889234949"}], "id": "1180876566752051208"}, {"text": "A este joven suicida lo condenaron a muerte sus compa\u00f1eros, por ser campesino, sencillo y transparente, condiciones insufribles para el estudiante de universidad privada. Suicidio de un Pilo https://t.co/IuT7W6FrIl", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178661398777335811"], "entities": {"urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/IuT7W6FrIl", "expanded_url": "https://www.elheraldo.co/columnas-de-opinion/javier-dario-restrepo/el-suicidio-de-un-pilo-669101", "display_url": "elheraldo.co/columnas-de-op\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elheraldo.co/columnas-de-opinion/javier-dario-restrepo/el-suicidio-de-un-pilo-669101"}]}, "created_at": "2019-09-30T13:22:30.000Z", "author_id": "842675629", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 26, "quote_count": 2}, "id": "1178661398777335811"}, {"text": "@swokjn aaaaaaaa tu entendeu o final?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181003399795531776"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "swokjn", "id": "393010257"}]}, "created_at": "2019-10-07T00:28:47.000Z", "author_id": "2795991411", "in_reply_to_user_id": "393010257", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181002750919938048"}], "id": "1181003399795531776"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 67, "probability": 0.3599, "type": "Other", "normalized_text": "melocotones"}]}, "text": "@babitadenayeon SI ERES pero bueno si soy al\u00e9rgica a los melocotones en eso vale", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181004622271598592"], "created_at": "2019-10-07T00:33:38.000Z", "author_id": "234091044", "in_reply_to_user_id": "2193887536", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181003522743119872"}], "id": "1181004622271598592"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.379, "type": "Other", "normalized_text": "Pantitl\u00e1n"}, {"start": 54, "end": 54, "probability": 0.4148, "type": "Other", "normalized_text": "9"}], "mentions": [{"start": 26, "end": 36, "username": "MetroCDMX", "id": "147227083"}, {"start": 75, "end": 84, "username": "ssp_cdmx", "id": "1247642902790057990"}], "urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/mzVYs8OM6m", "expanded_url": "https://twitter.com/MrElDiablo8/status/1181002193740161025/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/mzVYs8OM6m", "media_key": "7_1181002066464034817"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Video"}]}, "text": "#Video \ud83c\udfa5 | \n\nPersonal del @MetroCDMX Pantitl\u00e1n, L\u00ednea 9, y elementos de la @SSP_CDMX evitaron que un hombre atentara contra su vida, as\u00ed ocurrieron los hechos. \ud83c\udfa5\ud83d\udc47\ud83c\udffd https://t.co/mzVYs8OM6m", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181002193740161025"], "created_at": "2019-10-07T00:23:59.000Z", "author_id": "293063533", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 21, "like_count": 246, "quote_count": 4}, "id": "1181002193740161025"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.6979, "type": "Other", "normalized_text": "banana fish"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "mcustrangert", "id": "1274093907387854848"}]}, "text": "@mcustrangert eu sofri tanto com o fim de banana fish cara, s\u00e9rio, t\u00f4 muito abalada", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181003882245349376"], "created_at": "2019-10-07T00:30:42.000Z", "author_id": "1116918442857304065", "in_reply_to_user_id": "595665818", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181003282673754112"}], "id": "1181003882245349376"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 14, "probability": 0.9306, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}]}, "text": "O goleiro Bruno \u00e9 respons\u00e1vel direto por um crime b\u00e1rbaro. Foi julgado e pagou o determinado pela Justi\u00e7a. Ele tem direito ao perd\u00e3o? Pode voltar a trabalhar naquilo que sabe? Acho que valia uma reflex\u00e3o sobre o tema. O que esperamos, de fato, do sistema?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1180839969428049920"], "created_at": "2019-10-06T13:39:22.000Z", "author_id": "384842767", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 247, "like_count": 959, "quote_count": 42}, "id": "1180839969428049920"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 102, "probability": 0.7985, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 123, "end": 137, "probability": 0.7152, "type": "Person", "normalized_text": "Adriana Villela"}, {"start": 207, "end": 222, "probability": 0.8081, "type": "Place", "normalized_text": "Distrito Federal"}, {"start": 226, "end": 227, "probability": 0.7581, "type": "Other", "normalized_text": "G1"}], "urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/k2Fujgtp9y", "expanded_url": "https://g1.globo.com/df/distrito-federal/noticia/2019/10/02/crime-da-113-sul-adriana-villela-e-condenada-pelos-assassinatos-dos-pais-e-da-empregada-da-familia.ghtml", "display_url": "g1.globo.com/df/distrito-fe\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://g1.globo.com/df/distrito-federal/noticia/2019/10/02/crime-da-113-sul-adriana-villela-e-condenada-pelos-assassinatos-dos-pais-e-da-empregada-da-familia.ghtml"}], "hashtags": [{"start": 98, "end": 103, "tag": "Moro"}]}, "text": "Condenada a 67 anos de prisao sai livre do Tribunal! \u00c9 disso que trata tambem o projeto anticrime #Moro \u201cCrime da 113 Sul: Adriana Villela \u00e9 condenada pelos assassinatos dos pais e da empregada da fam\u00edlia | Distrito Federal | G1 https://t.co/k2Fujgtp9y", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1180641591901462533"], "created_at": "2019-10-06T00:31:05.000Z", "author_id": "44341095", "public_metrics": {"retweet_count": 4368, "reply_count": 1432, "like_count": 18384, "quote_count": 557}, "id": "1180641591901462533"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.699, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 49, "end": 57, "probability": 0.5372, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/XtXSzxGg0b", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZiZTVQPqZ8.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/lava-jat\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZiZTVQPqZ8.twitter"}]}, "text": "Nassif: m\u00eddia brasileira se suicida ao abra\u00e7ar a Lava Jato https://t.co/XtXSzxGg0b", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1180473577893703682"], "created_at": "2019-10-05T13:23:27.000Z", "author_id": "248890506", "public_metrics": {"retweet_count": 228, "reply_count": 15, "like_count": 669, "quote_count": 10}, "id": "1180473577893703682"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.9664, "type": "Person", "normalized_text": "Felipe Melo"}, {"start": 165, "end": 175, "probability": 0.9242, "type": "Person", "normalized_text": "Igor Rabelo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "proflucianojj", "id": "2898708945"}]}, "text": "@proflucianojj Eu s\u00f3 n\u00e3o concordo sobre o Felipe Melo. N\u00e3o consigo achar bom um jogador que bate desse tanto, muitas vezes sem a menor necessidade. Esse lance com o Igor Rabelo... que isso.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181001781930795009"], "created_at": "2019-10-07T00:22:21.000Z", "author_id": "14426451", "in_reply_to_user_id": "2898708945", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180962813487042561"}], "id": "1181001781930795009"}, {"text": "@celia_martz @MTVLA @SoyKeniaOs claro se entiende por que hablas de una persona que ni conoces y piensa que es lo mas !\ud83d\ude05", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181001610404732933"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "celia_martz", "id": "1673404267"}, {"start": 13, "end": 19, "username": "MTVLA", "id": "15212604"}]}, "created_at": "2019-10-07T00:21:40.000Z", "author_id": "1149764564998926337", "in_reply_to_user_id": "1673404267", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180999313025093634"}], "id": "1181001610404732933"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 109, "probability": 0.4666, "type": "Organization", "normalized_text": "dylann roof"}, {"start": 151, "end": 160, "probability": 0.5407, "type": "Place", "normalized_text": "charleston"}], "urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/Z2dZNQrk0q", "expanded_url": "https://twitter.com/coIdpray/status/1014685977443557376/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Z2dZNQrk0q", "media_key": "3_1014685965355569152"}]}, "text": "as pessoas ficam \"como q fulano eh racista se ele tem amigo negro\ud83e\udd14\ud83e\udd14\"\n\ngente, o supremacista branco dylann roof q matou 9 negros em 2015 numa igreja em charleston tinha um amigo negro e nem por isso deixou de ser racista https://t.co/Z2dZNQrk0q", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1014685977443557376"], "created_at": "2018-07-05T01:42:43.000Z", "author_id": "539539319", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1014685977443557376"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 247, "end": 248, "probability": 0.7958, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 276, "end": 278, "probability": 0.5905, "type": "Person", "normalized_text": "Lex"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Newtondossantos", "id": "22481323"}]}, "text": "@Newtondossantos Me incomoda porque duvido que eles usem qualquer elemento fant\u00e1stico dos quadrinhos. V\u00e3o ser todos filmes de personagens \"normais\", que poderiam ser filmes sobre qualquer outra pessoa que eles colocaram o nome de um personagem da DC. O pr\u00f3ximo \u00e9 certamente o Lex.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181000425371295746"], "created_at": "2019-10-07T00:16:57.000Z", "author_id": "30846900", "in_reply_to_user_id": "22481323", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180999390397423616"}], "id": "1181000425371295746"}, {"text": "@Mauriciomulder @Defensoria_Peru Pobrecito , desde que lo dejo el suicida ya no es el mismo .", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180893172945313797"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "Defensoria_Peru", "id": "107428718"}]}, "created_at": "2019-10-06T17:10:47.000Z", "author_id": "205963404", "in_reply_to_user_id": "235139317", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 64, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180856180597501952"}], "id": "1180893172945313797"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 67, "probability": 0.829, "type": "Other", "normalized_text": "supergirl"}]}, "text": "acabei de passar uma boa 1 hora e meia lendo uma fanfic de supergirl", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181000235784507392"], "created_at": "2019-10-07T00:16:12.000Z", "author_id": "1159981660659757056", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1181000235784507392"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.5579, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 128, "end": 129, "probability": 0.6298, "type": "Other", "normalized_text": "El"}, {"start": 142, "end": 148, "probability": 0.5885, "type": "Other", "normalized_text": "berserk"}, {"start": 151, "end": 171, "probability": 0.8499, "type": "Other", "normalized_text": "the end of evangelion"}, {"start": 193, "end": 197, "probability": 0.6021, "type": "Person", "normalized_text": "Erwin"}, {"start": 226, "end": 237, "probability": 0.952, "type": "Other", "normalized_text": "Vinland Saga"}]}, "text": "Termine de ver el Joker y me dejo una sensaci\u00f3n como muy pocas veces, as\u00ed en caliente, dir\u00eda que solo me he sentido as\u00ed leyendo El eclipse de berserk, the end of evangelion, el plan suicida de Erwin y, el final del ep\u00edlogo de Vinland Saga.Estoy temblando.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180956017699557376"], "created_at": "2019-10-06T21:20:30.000Z", "author_id": "1041394400", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 10, "like_count": 268, "quote_count": 3}, "id": "1180956017699557376"}, {"text": "Entiendo porque el domingo es el d\u00eda que m\u00e1s gente se suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180913223400382464"], "created_at": "2019-10-06T18:30:27.000Z", "author_id": "2838416470", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1180913223400382464"}, {"text": "\ud83d\udea8\u25b6 La persona fue estabilizada y se encontraba en espera del apoyo m\u00e9dico para determinar su traslado a una unidad hospitalaria. https://t.co/cuCj9PtgDc", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180993640015056896"], "entities": {"urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/cuCj9PtgDc", "expanded_url": "http://bit.ly/2Is9m4M", "display_url": "bit.ly/2Is9m4M"}]}, "created_at": "2019-10-06T23:50:00.000Z", "author_id": "104683173", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "id": "1180993640015056896"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 89, "probability": 0.8187, "type": "Organization", "normalized_text": "dc"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Pau_NoCuDoBozo", "id": "1078485587588538368"}]}, "text": "@Pau_NoCuDoBozo como marvete que sou eu tenho que dar meu bra\u00e7o a torcer pros vil\u00f5es da dc", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "edit_history_tweet_ids": ["1180998194228076544"], "created_at": "2019-10-07T00:08:06.000Z", "author_id": "540991237", "in_reply_to_user_id": "1078485587588538368", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180997052840448001"}], "id": "1180998194228076544"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 122, "end": 128, "probability": 0.7703, "type": "Place", "normalized_text": "Palacio"}], "mentions": [{"start": 248, "end": 264, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/iqX778eGsl", "expanded_url": "https://twitter.com/exitosape/status/1180670171645693952", "display_url": "twitter.com/exitosape/stat\u2026"}]}, "text": "Siempre le qued\u00f3 grande el cargo. Recurri\u00f3 al populismo para disimular su incapacidad. Cuando vio amenazada su estad\u00eda en Palacio public\u00f3 foto con jefes de las Fuerzas Armadas. Ahora en el colmo de su inseguridad y cobard\u00eda busca responsabilizar a @rosamariabartra de su error. https://t.co/iqX778eGsl", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180697988089421825"], "created_at": "2019-10-06T04:15:11.000Z", "author_id": "762785998858256385", "public_metrics": {"retweet_count": 298, "reply_count": 693, "like_count": 791, "quote_count": 46}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180670171645693952"}], "id": "1180697988089421825"}, {"text": "Me voy a matar y esta vez es posta", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180994403403534338"], "created_at": "2019-10-06T23:53:02.000Z", "author_id": "700858384665468928", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1180994403403534338"}, {"text": "A vida das mulheres n\u00e3o vale nada nesse pa\u00eds! https://t.co/TWgTau0wGg", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1180995872064180225"], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/TWgTau0wGg", "expanded_url": "https://twitter.com/BandJornalismo/status/1180618701835403264", "display_url": "twitter.com/BandJornalismo\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-06T23:58:52.000Z", "author_id": "162571327", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180618701835403264"}], "id": "1180995872064180225"}, {"text": "Ahh falta 5 pra 100 &lt;3333", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1180994556961153030"], "created_at": "2019-10-06T23:53:38.000Z", "author_id": "849818941765627909", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "id": "1180994556961153030"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 19, "probability": 0.8812, "type": "Organization", "normalized_text": "VAR"}]}, "text": "A culpa n\u00e3o \u00e9 do VAR. A culpa \u00e9 de quem vai l\u00e1, olha e acha que \u00e9 p\u00eanalti.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1180988978163585024"], "created_at": "2019-10-06T23:31:28.000Z", "author_id": "54428947", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 17, "like_count": 77, "quote_count": 2}, "id": "1180988978163585024"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.7303, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 31, "end": 47, "probability": 0.7825, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 60, "end": 74, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquin Phoenix"}, {"start": 110, "end": 119, "probability": 0.9422, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.4826, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}]}, "text": "o filme novo do Coringa \u00e9 tipo Esquadr\u00e3o Suicida invertido.\nJoaquin Phoenix fez exatamente o contr\u00e1rio do que Jared Leto fez com o Coringa.\n\nou seja, t\u00e1 uma obra de arte", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179494661091659776"], "created_at": "2019-10-02T20:33:35.000Z", "author_id": "57567614", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 20, "like_count": 1854, "quote_count": 17}, "id": "1179494661091659776"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 33, "probability": 0.5731, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 53, "end": 61, "probability": 0.5651, "type": "Other", "normalized_text": "Alerquina"}, {"start": 65, "end": 71, "probability": 0.7055, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}]}, "text": "n\u00e3o canso de ver esquadr\u00e3o suicida kkkkkkkkkkk pqp , Alerquina e Coringa \u00e9 um casalz\u00e3o da porra ..\ud83e\udd23\ud83d\ude0d", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1180989671054204928"], "created_at": "2019-10-06T23:34:13.000Z", "author_id": "1053424419400572929", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1180989671054204928"}, {"text": "@asfilippini Ufff. Dos balas, por favor.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180995399047405569"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "asfilippini", "id": "334091874"}]}, "created_at": "2019-10-06T23:56:59.000Z", "author_id": "1001977923010727940", "in_reply_to_user_id": "334091874", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180994787652050946"}], "id": "1180995399047405569"}, {"text": "@elcomercio_peru Q se puede esperar d un mediocre como @MartinVizcarraC un personaje incapaz q a las justas como dice @JaimeBayly_ se graba 3 l\u00edneas y esto es ? un rabioso a medias rabiosos cuando su entorno le condimentan con soboneria y el asno se la cree", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180905875260747782"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}, {"start": 55, "end": 71, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 118, "end": 130, "username": "JaimeBayly_", "id": "2768683078"}]}, "created_at": "2019-10-06T18:01:15.000Z", "author_id": "2416452817", "in_reply_to_user_id": "233033221", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 9, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180833157324648449"}], "id": "1180905875260747782"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.6675, "type": "Person", "normalized_text": "Bryan"}, {"start": 51, "end": 55, "probability": 0.8713, "type": "Person", "normalized_text": "Rowan"}, {"start": 59, "end": 64, "probability": 0.8656, "type": "Person", "normalized_text": "Harper"}, {"start": 68, "end": 72, "probability": 0.8365, "type": "Person", "normalized_text": "Rom\u00e1n"}]}, "text": "Bryan est\u00e1 recibiendo el mayor castigo de parte de Rowan y Harper y Rom\u00e1n bien gracias", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180993780561977344"], "created_at": "2019-10-06T23:50:33.000Z", "author_id": "627121905", "in_reply_to_user_id": "627121905", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180992763313164289"}], "id": "1180993780561977344"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 136, "end": 143, "probability": 0.6969, "type": "Place", "normalized_text": "santiago"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "SantiagoSty", "id": "873893600"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "LaVozDeVeraguas", "id": "2981209221"}, {"start": 31, "end": 46, "username": "amoriginal1180", "id": "2150232815"}, {"start": 47, "end": 62, "username": "OriginalStereo", "id": "156341855"}, {"start": 63, "end": 73, "username": "NaturgyPa", "id": "845650050"}, {"start": 75, "end": 90, "username": "agrazal_fatima", "id": "1148986768483586049"}, {"start": 91, "end": 107, "username": "luisrafaelcruzv", "id": "1097725014638559232"}]}, "text": "@SantiagoSty @LaVozDeVeraguas  @amoriginal1180 @OriginalStereo @NaturgyPa  @agrazal_fatima @luisrafaelcruzv  sin luz en los chorros  en santiago desde las 2 de la tarde hasta cuando con el mal servicio", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180977277179441152"], "created_at": "2019-10-06T22:44:59.000Z", "author_id": "160782721", "in_reply_to_user_id": "873893600", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "id": "1180977277179441152"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.9019, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro Ad\u00e3o e Silva"}, {"start": 34, "end": 36, "probability": 0.7781, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 85, "end": 86, "probability": 0.5215, "type": "Organization", "normalized_text": "PS"}, {"start": 116, "end": 128, "probability": 0.8453, "type": "Organization", "normalized_text": "Bloco Central"}, {"start": 153, "end": 155, "probability": 0.9633, "type": "Organization", "normalized_text": "PSD"}]}, "text": "Pedro Ad\u00e3o e Silva a defender que Rio diga j\u00e1 hoje que vai viabilizar o or\u00e7amento do PS. No fundo, quer que haja um Bloco Central n\u00e3o declarado. S\u00f3 se o PSD quiser suicidar-se \u00e9 que isto acontecer\u00e1.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1180941497967026177"], "created_at": "2019-10-06T20:22:48.000Z", "author_id": "11862072", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 13, "like_count": 67, "quote_count": 2}, "id": "1180941497967026177"}], "places": [{"full_name": "Mendoza, Argentina", "id": "00054d3a0a8df14e"}, {"full_name": "Os\u00f3rio, Brasil", "id": "6058239f78639d17"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Florian\u00f3polis, Brasil", "id": "c44302d542084bfe"}, {"full_name": "Potenza, Basilicata", "id": "c30da1083db5ef42"}, {"full_name": "Gua\u00edba, Brasil", "id": "9115fac4c673c80b"}, {"full_name": "Jacarezinho, Brasil", "id": "47db6fc908a2c76f"}, {"full_name": "Rio Bonito, Brasil", "id": "788b87ef1d28a90c"}, {"full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "id": "4029837e46e8e369"}, {"full_name": "Feira de Santana, Brasil", "id": "8960d74054404ddd"}, {"full_name": "Porto Alegre, Brasil", "id": "894146230dd1d42d"}, {"full_name": "Rosario, Argentina", "id": "0079bbc151fa56d2"}]}, "errors": [{"resource_id": "1181032145265008640", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1181032145265008640", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1181032145265008640].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1073619683281125376", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1073619683281125376].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1073619683281125376", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1181032332842733568", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1181032332842733568].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1181032332842733568", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "889322655400292352", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [889322655400292352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "889322655400292352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1181030561101615104", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1181030561101615104].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1181030561101615104", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3381981081", "value": "3381981081", "detail": "User has been suspended: [3381981081].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1181031428697579520", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1181031428697579520", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1181031428697579520].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1119683032640839680", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1119683032640839680].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1119683032640839680", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1181029590954840064", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1181029590954840064].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1181029590954840064", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "981593237096935425", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [981593237096935425].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "981593237096935425", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1180596270349471746", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1180596270349471746].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1180596270349471746", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1181030366037065729", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1181030366037065729", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1181030366037065729].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1181029348729638912", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1181029348729638912].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1181029348729638912", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1181028999163711488", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1181028999163711488].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1181028999163711488", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1181028632493531137", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1181028632493531137].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1181028632493531137", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "391057254", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [391057254].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "391057254", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1181027644726530048", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1181027644726530048].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1181027644726530048", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1038870620963045377", "value": "1038870620963045377", "detail": "User has been suspended: [1038870620963045377].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1180536319476260864", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1180536319476260864", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1180536319476260864].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1181027618860290051", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1181027618860290051", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1181027618860290051].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "514499243", "value": "514499243", "detail": "User has been suspended: [514499243].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1180980635411927040", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1180980635411927040", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1180980635411927040].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1149694447178932229", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1149694447178932229].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1149694447178932229", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1181025488879403009", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1181025488879403009].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1181025488879403009", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1181021914921410560", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1181021914921410560].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1181021914921410560", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1146237767925534722", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1146237767925534722].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1146237767925534722", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1181023511768379394", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1181023511768379394].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1181023511768379394", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1177009765316255746", "value": "1177009765316255746", "detail": "User has been suspended: [1177009765316255746].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1181014856474009600", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1181014856474009600", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1181014856474009600].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1029431931992244227", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1029431931992244227].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1029431931992244227", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1181018261288345601", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1181018261288345601].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1181018261288345601", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1179019542133125121", "value": "1179019542133125121", "detail": "User has been suspended: [1179019542133125121].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1181010123701047298", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1181010123701047298", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1181010123701047298].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "351498307", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [351498307].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "351498307", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1180909064810835973", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1180909064810835973].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1180909064810835973", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1181010977778753536", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1181010977778753536].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1181010977778753536", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "711549247750012928", "value": "711549247750012928", "detail": "User has been suspended: [711549247750012928].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1181002438419107840", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1181002438419107840", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1181002438419107840].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1181010851941224448", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1181010851941224448", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1181010851941224448].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1181010566669914113", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1181010566669914113", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1181010566669914113].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "261955501", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [261955501].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "261955501", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1180903297756073984", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1180903297756073984].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1180903297756073984", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "261955501", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [261955501].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "261955501", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1180902764043481089", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1180902764043481089].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1180902764043481089", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1180582743081545729", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1180582743081545729].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1180582743081545729", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1181005534830514176", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1181005534830514176", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1181005534830514176].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "478157434", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [478157434].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "478157434", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1180949956208791552", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1180949956208791552].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1180949956208791552", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1181002182503649280", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1181002182503649280", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1181002182503649280].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1070374849351217153", "value": "1070374849351217153", "detail": "User has been suspended: [1070374849351217153].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1181000759284031488", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1181000759284031488", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1181000759284031488].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1180994707511549952", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1180994707511549952", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1180994707511549952].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1180998570771660800", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1180998570771660800", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1180998570771660800].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "964732879136837632", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [964732879136837632].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "964732879136837632", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1180984359228203008", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1180984359228203008].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1180984359228203008", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1163422430314094595", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1163422430314094595].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1163422430314094595", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1180991383877947393", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1180991383877947393].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1180991383877947393", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1181035392742629377", "oldest_id": "1180993506489327626", "result_count": 430, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm8y53qj2812f9othiore3w9j6o3h"}}