{"data": [{"created_at": "2019-10-13T11:47:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9652, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "areqbiz", "id": "1044048343461232645"}]}, "id": "1183348405290057728", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183348405290057728"], "text": "RT @areqbiz: Hace pocos a\u00f1os se hablaba del \"milagro peruano\" y algunos analistas internacionales dec\u00edan que el camino del Per\u00fa hacia el es\u2026", "author_id": "1354751190", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182847402983776256"}]}, {"created_at": "2019-10-13T11:46:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.3537, "type": "Person", "normalized_text": "pateta"}]}, "id": "1183348336075722752", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183348336075722752"], "text": "sonhei com o pateta, matou muito a saudade, deu p se sentir um pouco melhor, foi lindo", "author_id": "1263403633"}, {"created_at": "2019-10-13T11:46:03.000Z", "id": "1183348167582113792", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183348167582113792"], "text": "RT @Yo_Fugitiva: En un intento suicida... hui,\npara desintoxicarme de ti.\n\nY ... fracas\u00e9, te necesito \nahora, m\u00e1s que nunca.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Yo_Fugitiva", "id": "716716547004370947"}]}, "author_id": "113453031", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183048946731515904"}]}, {"created_at": "2019-10-13T11:44:40.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 96, "probability": 0.9132, "type": "Person", "normalized_text": "Dourado"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "JRFilardi", "id": "55230466"}, {"start": 11, "end": 20, "username": "geverdao", "id": "97075662"}, {"start": 21, "end": 33, "username": "manomenezes", "id": "27710376"}, {"start": 34, "end": 44, "username": "Palmeiras", "id": "46104914"}]}, "id": "1183347818079117312", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183347818079117312"], "text": "@JRFilardi @geverdao @manomenezes @Palmeiras Eu n\u00e3o sei nada de futebol mesmo, pq eu vi o Dourado se posicionar muito melhor, criou duas chances claras, perdeu, creio que por falta de ritmo. Enquanto o sequelado s\u00f3 matou contrataque e fez escolhas erradas.", "author_id": "2617961639", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183345944026329089"}], "in_reply_to_user_id": "55230466"}, {"created_at": "2019-10-13T11:43:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.9725, "type": "Person", "normalized_text": "Sanchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "jorge22094625", "id": "992611159"}]}, "id": "1183347580199194624", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183347580199194624"], "text": "RT @jorge22094625: LA CUENTA ATRAS...la agonia de Sanchez a pesar de su triunfo sobre los muertos...el \u00e9xito pol\u00edtico y econ\u00f3mico para su p\u2026", "author_id": "1027256063739998210", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183097032874975232"}]}, {"created_at": "2019-10-13T11:41:46.000Z", "id": "1183347091365609473", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183347091365609473"], "text": "@DamaresAlves Excelent\u00edssima ministra, n\u00e3o \u00e9 na esquerda que tem coronel da PM estuprador de menores de 2 anos; milicianos assassinos de mulheres; suicida, que antes de morrer, deixou a amante quase em estado de morte; PM atirando em moradores da favela...", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}]}, "author_id": "1164542404889915393", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178754634606874634"}], "in_reply_to_user_id": "1083774484123975680"}, {"created_at": "2019-10-13T11:41:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 30, "probability": 0.8946, "type": "Person", "normalized_text": "tommy shelby"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "anbarqueen", "id": "2565418355"}]}, "id": "1183346996393975808", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183346996393975808"], "text": "RT @anbarqueen: si tommy shelby se suicida m suicide jo", "author_id": "1069722922334474240", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183341666637434880"}]}, {"created_at": "2019-10-13T11:41:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 79, "probability": 0.9284, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5685, "type": "Person", "normalized_text": "Javelin"}, {"start": 107, "end": 116, "probability": 0.653, "type": "Person", "normalized_text": "Flula Borg"}, {"start": 120, "end": 125, "probability": 0.3842, "type": "Person", "normalized_text": "Mongal"}, {"start": 128, "end": 137, "probability": 0.5757, "type": "Other", "normalized_text": "Mayling Ng"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AtlantidaDCita", "id": "1079488472136716293"}]}, "id": "1183346946070761474", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183346946070761474"], "text": "RT @AtlantidaDCita: Noticias: Revelados 4 de los personajes de Escuadr\u00f3n Suicida, los cuales son: Javelin (Flula Borg), Mongal (Mayling Ng)\u2026", "author_id": "227308504", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182800062759473154"}]}, {"created_at": "2019-10-13T11:40:57.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 127, "end": 133, "probability": 0.4628, "type": "Other", "normalized_text": "Se\u00f1oraK"}], "hashtags": [{"start": 126, "end": 134, "tag": "Se\u00f1oraK"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "deslengua_2", "id": "1327877881985425409"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "Pedro_Olaechea", "id": "4878461206"}]}, "id": "1183346882808037377", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183346882808037377"], "text": "@deslengua_2 @Pedro_Olaechea Deber\u00eda haber una ley que exija bios verdaderos en la redes sociales. Por ejemplo, \"t\u00edtere de la #Se\u00f1oraK y apa\u00f1ador del primito\" o \"expresidente de ego colosal, con delitos prescritos por fuga y suicida cobarde\"", "author_id": "2840558865", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183222938432167938"}], "in_reply_to_user_id": "2727806329"}, {"created_at": "2019-10-13T11:39:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 15, "probability": 0.6952, "type": "Other", "normalized_text": "Predador"}]}, "id": "1183346403453624320", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183346403453624320"], "text": "O filme Predador deveria se chamar esquadr\u00e3o suicida kkkkkk", "author_id": "1044042642747731968"}, {"created_at": "2019-10-13T11:39:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.9827, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 58, "end": 63, "probability": 0.9665, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 152, "end": 160, "probability": 0.9837, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "urls": [{"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/CUlgMZnx08", "expanded_url": "https://www.brasildefato.com.br/2019/10/11/governo-tinha-plano-contra-vazamento-de-oleo-pronto-e-nao-fez-nada-diz-ex-ministro/?utm_source=bdf&utm_medium=referral&utm_campaign=twitter_share", "display_url": "brasildefato.com.br/2019/10/11/gov\u2026"}]}, "id": "1183346400094048257", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183346400094048257"], "text": "La ideolog\u00eda neofascista de Bolsonaro no para de atacar a Brasil y al mundo. Como muestra la historia, el fascismo es primero homicida y luego suicida. Bolsonaro quiere acelerar el proceso. https://t.co/CUlgMZnx08", "author_id": "2825331141"}, {"created_at": "2019-10-13T11:38:01.000Z", "id": "1183346147668176896", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183346147668176896"], "text": "RT @andrescolman: La inacci\u00f3n, una f\u00f3rmula suicida \n\nEl an\u00e1lisis  pol\u00edtico semanal de @Estelaruizdiaz \n\nhttps://t.co/yQBDanPvSd v\u00eda @ultima\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "andrescolman", "id": "77307726"}, {"start": 86, "end": 101, "username": "Estelaruizdiaz", "id": "129936509"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/yQBDanPvSd", "expanded_url": "https://www.ultimahora.com/c2848984", "display_url": "ultimahora.com/c2848984", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ultimahora.com/la-inaccion-una-formula-suicida-n2848984.html"}]}, "author_id": "1181513906726035456", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183343968412753920"}]}, {"created_at": "2019-10-13T11:38:00.000Z", "id": "1183346142886748160", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183346142886748160"], "text": "RT @Yo_Fugitiva: En un intento suicida... hui,\npara desintoxicarme de ti.\n\nY ... fracas\u00e9, te necesito \nahora, m\u00e1s que nunca.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Yo_Fugitiva", "id": "716716547004370947"}]}, "author_id": "911220748664164352", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183048946731515904"}]}, {"created_at": "2019-10-13T11:37:59.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.6283, "type": "Place", "normalized_text": "Sarmiento"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/9TRv4yG1lG", "expanded_url": "https://twitter.com/elcancillercom/status/1182750916316979200", "display_url": "twitter.com/elcancillercom\u2026"}]}, "id": "1183346136523988993", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183346136523988993"], "text": "RT @PeroniaRepublic: Si Sarmiento viera esto se suicida. https://t.co/9TRv4yG1lG", "author_id": "1014581050289410048", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182753970516824065"}]}, {"created_at": "2019-10-13T11:37:27.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 79, "probability": 0.9284, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5685, "type": "Person", "normalized_text": "Javelin"}, {"start": 107, "end": 116, "probability": 0.653, "type": "Person", "normalized_text": "Flula Borg"}, {"start": 120, "end": 125, "probability": 0.3842, "type": "Person", "normalized_text": "Mongal"}, {"start": 128, "end": 137, "probability": 0.5757, "type": "Other", "normalized_text": "Mayling Ng"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AtlantidaDCita", "id": "1079488472136716293"}]}, "id": "1183346004038488065", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183346004038488065"], "text": "RT @AtlantidaDCita: Noticias: Revelados 4 de los personajes de Escuadr\u00f3n Suicida, los cuales son: Javelin (Flula Borg), Mongal (Mayling Ng)\u2026", "author_id": "1137391574260899843", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182800062759473154"}]}, {"created_at": "2019-10-13T11:36:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 55, "probability": 0.9196, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1frica de Sul"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "negradramaa", "id": "795912374582702080"}]}, "id": "1183345787151048704", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183345787151048704"], "text": "@Negradramaa O jovem vivia e trabalhava na \u00c1frica de Sul, voltou porque supostamente matou algu\u00e9m por l\u00e1. \nE quando chegou se envolveu com essas mo\u00e7as que acabaram mortas e a m\u00e3e acobertou o assassinato com rebarbadora, por isso foi considerada c\u00famplice. \n\u00c9 mesmo uma gang, at\u00e9 o pai. \ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22", "author_id": "1129716170976878592", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183344520047550464"}], "in_reply_to_user_id": "795912374582702080"}, {"created_at": "2019-10-13T11:36:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.6086, "type": "Person", "normalized_text": "Will Smith"}, {"start": 113, "end": 123, "probability": 0.6673, "type": "Other", "normalized_text": "After Earth"}, {"start": 127, "end": 129, "probability": 0.4795, "type": "Other", "normalized_text": "MIB"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "phsantos", "id": "11170612"}]}, "id": "1183345668296990722", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183345668296990722"], "text": "RT @phsantos: Will Smith &amp; filmes de a\u00e7\u00e3o nos \u00faltimos anos...\n\nProjeto Gemini \u274c\nBright \u274c\nEsquadr\u00e3o Suic\u00edda \u274c\nAfter Earth \u274c\nMIB III \u274c\n\nA\u00e7\u00e3o\u2026", "author_id": "1126798496319905793", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183230604671946753"}]}, {"created_at": "2019-10-13T11:33:46.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 135, "end": 138, "probability": 0.4176, "type": "Other", "normalized_text": "Hitl"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Reportero24", "id": "120873942"}]}, "id": "1183345077730586624", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183345077730586624"], "text": "RT @Reportero24: Es muy grave lo que est\u00e1 pasando, adem\u00e1s de grave, suicida si permitimos que se concrete. S\u00ed, suicida. Reflexionemos: Hitl\u2026", "author_id": "112034627", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180588708505866241"}]}, {"created_at": "2019-10-13T11:29:22.000Z", "id": "1183343968412753920", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183343968412753920"], "text": "La inacci\u00f3n, una f\u00f3rmula suicida \n\nEl an\u00e1lisis  pol\u00edtico semanal de @Estelaruizdiaz \n\nhttps://t.co/yQBDanPvSd v\u00eda @ultimahoracom", "entities": {"mentions": [{"start": 68, "end": 83, "username": "Estelaruizdiaz", "id": "129936509"}, {"start": 114, "end": 128, "username": "UltimaHoracom", "id": "30054530"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/yQBDanPvSd", "expanded_url": "https://www.ultimahora.com/c2848984", "display_url": "ultimahora.com/c2848984", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ultimahora.com/la-inaccion-una-formula-suicida-n2848984.html"}]}, "author_id": "77307726"}, {"created_at": "2019-10-13T11:28:39.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 71, "probability": 0.9688, "type": "Person", "normalized_text": "Jim Jones"}, {"start": 78, "end": 80, "probability": 0.9463, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 97, "end": 107, "probability": 0.5751, "type": "Person", "normalized_text": "Crendeuspai"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "marlenemota7", "id": "894153871597195265"}]}, "id": "1183343789752143872", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183343789752143872"], "text": "@marlenemota7 N\u00e3o lhe parece regras de seita suicida como a do Jim Jones, dos EUA dos anos 1960?\nCrendeuspai!", "author_id": "278320291", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183338318395777026"}], "in_reply_to_user_id": "894153871597195265"}, {"created_at": "2019-10-13T11:22:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9535, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan Fillion"}, {"start": 31, "end": 46, "probability": 0.547, "type": "Other", "normalized_text": "Arm-Fall-Off-Boy"}, {"start": 72, "end": 88, "probability": 0.9201, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/WFQhVFpzop", "expanded_url": "https://www.ecartelera.com/noticias/nathan-fillion-personaje-en-the-suicide-squad-56953/", "display_url": "ecartelera.com/noticias/natha\u2026"}]}, "id": "1183342341945470976", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183342341945470976"], "text": "Nathan Fillion interpretar\u00eda a Arm-Fall-Off-Boy en la segunda parte de 'Escuadr\u00f3n Suicida'. \nhttps://t.co/WFQhVFpzop", "author_id": "2607326294"}, {"created_at": "2019-10-13T11:21:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 62, "probability": 0.8358, "type": "Person", "normalized_text": "Lar\u00e1pio"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/WKLTmFA6At", "expanded_url": "https://twitter.com/MarcioM02035740/status/1183119306080559108", "display_url": "twitter.com/MarcioM0203574\u2026"}]}, "id": "1183341946019946496", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183341946019946496"], "text": "O ladr\u00e3o n\u00e3o sai de sena nunca mesmo estando na cadeia. Lar\u00e1pio safado traidor que nem tem a coragem para se matar e nos poupar tempo e mais vergonhas. LADR\u00c3O. Passou a fase da campanha contra o suic\u00eddio e esse vagabundo n\u00e3o tomou uma atitude nobre. N\u00c3O SE ENFORCOU. Se embebedou https://t.co/WKLTmFA6At", "author_id": "845810861222612992", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1183119306080559108"}]}, {"created_at": "2019-10-13T11:20:13.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 14, "probability": 0.9129, "type": "Person", "normalized_text": "tommy shelby"}]}, "id": "1183341666637434880", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183341666637434880"], "text": "si tommy shelby se suicida m suicide jo", "author_id": "2565418355"}, {"created_at": "2019-10-13T11:18:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 63, "probability": 0.6941, "type": "Person", "normalized_text": "Anna Carolina Jatob\u00e1"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.6238, "type": "Person", "normalized_text": "Isabela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "capitaoderrite", "id": "1081517956964802561"}]}, "id": "1183341128529174529", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 392, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183341128529174529"], "text": "RT @capitaoderrite: E O ABSURDO SE REPETE:\n\nAnna Carolina Jatob\u00e1 (condenada a 26 anos de pris\u00e3o), aquela mesma que MATOU A CRIAN\u00c7A Isabela\u2026", "author_id": "425732330", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182945159786487810"}]}, {"created_at": "2019-10-13T11:17:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 135, "end": 138, "probability": 0.4176, "type": "Other", "normalized_text": "Hitl"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Reportero24", "id": "120873942"}]}, "id": "1183340936484536320", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183340936484536320"], "text": "RT @Reportero24: Es muy grave lo que est\u00e1 pasando, adem\u00e1s de grave, suicida si permitimos que se concrete. S\u00ed, suicida. Reflexionemos: Hitl\u2026", "author_id": "882838364", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180588708505866241"}]}, {"created_at": "2019-10-13T11:16:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 63, "probability": 0.6941, "type": "Person", "normalized_text": "Anna Carolina Jatob\u00e1"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.6238, "type": "Person", "normalized_text": "Isabela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "capitaoderrite", "id": "1081517956964802561"}]}, "id": "1183340764522274817", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 392, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183340764522274817"], "text": "RT @capitaoderrite: E O ABSURDO SE REPETE:\n\nAnna Carolina Jatob\u00e1 (condenada a 26 anos de pris\u00e3o), aquela mesma que MATOU A CRIAN\u00c7A Isabela\u2026", "author_id": "1139487421576491014", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182945159786487810"}]}, {"created_at": "2019-10-13T11:15:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9652, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "areqbiz", "id": "1044048343461232645"}]}, "id": "1183340574709075968", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183340574709075968"], "text": "RT @areqbiz: Hace pocos a\u00f1os se hablaba del \"milagro peruano\" y algunos analistas internacionales dec\u00edan que el camino del Per\u00fa hacia el es\u2026", "author_id": "1148766846738468864", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182847402983776256"}]}, {"created_at": "2019-10-13T11:15:13.000Z", "id": "1183340407809347586", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183340407809347586"], "entities": {"hashtags": [{"start": 26, "end": 52, "tag": "DiaMundialdelaSaludMental"}]}, "text": "RT @krak_media: Hoy es el #DiaMundialdelaSaludMental. En el mundo cada 40 segundos una persona se suicida. \u00danete a la campa\u00f1a #40SegundosPa\u2026", "author_id": "1013595948", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182420678668181504"}]}, {"created_at": "2019-10-13T11:15:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 67, "probability": 0.9657, "type": "Place", "normalized_text": "Mar Menor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "patriciasimon", "id": "15523695"}]}, "id": "1183340385076158466", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183340385076158466"], "text": "RT @patriciasimon: \"Las im\u00e1genes de los miles de peces del Mar Menor apurando sus reservas de ox\u00edgeno en un convulso viaje a la orilla y a\u2026", "author_id": "491749710", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183331656947687425"}]}, {"created_at": "2019-10-13T11:13:37.000Z", "id": "1183340004891856896", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183340004891856896"], "text": "Nigu\u00e9m mata algu\u00e9m por ingenuidade. https://t.co/cm152f8pue", "author_id": "68501800", "entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/cm152f8pue", "expanded_url": "https://www.direitaopressora.com/matou-alguem-nao-importa-se-tem-12-anos-vai-cumprir-pena-como-se-tivesse-20-ou-30-diz-mourao/", "display_url": "direitaopressora.com/matou-alguem-n\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-13T11:12:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 147, "end": 152, "probability": 0.7463, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}], "urls": [{"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/cm152f8pue", "expanded_url": "https://www.direitaopressora.com/matou-alguem-nao-importa-se-tem-12-anos-vai-cumprir-pena-como-se-tivesse-20-ou-30-diz-mourao/", "display_url": "direitaopressora.com/matou-alguem-n\u2026"}]}, "id": "1183339777833275392", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183339777833275392"], "text": "Concordo plenamente,ningu\u00e9m mata algu\u00e9m por ingenuidade.\u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/cm152f8pue", "author_id": "68501800"}, {"created_at": "2019-10-13T11:12:12.000Z", "id": "1183339647964856321", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183339647964856321"], "text": "RT @KarynBayres: Suicida el entrenamiento de femorales hoy.   Todavia falta la segunda de cardio...  Esta noche me vaa. Doler toooooo....\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "KarynBayres", "id": "2437682323"}]}, "author_id": "2713775100", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183096610949095429"}]}, {"created_at": "2019-10-13T11:11:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.9725, "type": "Person", "normalized_text": "Sanchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "jorge22094625", "id": "992611159"}]}, "id": "1183339435372548096", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183339435372548096"], "text": "RT @jorge22094625: LA CUENTA ATRAS...la agonia de Sanchez a pesar de su triunfo sobre los muertos...el \u00e9xito pol\u00edtico y econ\u00f3mico para su p\u2026", "author_id": "2311745556", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183097032874975232"}]}, {"created_at": "2019-10-13T11:11:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 67, "probability": 0.9657, "type": "Place", "normalized_text": "Mar Menor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "patriciasimon", "id": "15523695"}]}, "id": "1183339434038779906", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183339434038779906"], "text": "RT @patriciasimon: \"Las im\u00e1genes de los miles de peces del Mar Menor apurando sus reservas de ox\u00edgeno en un convulso viaje a la orilla y a\u2026", "author_id": "394325798", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183331656947687425"}]}, {"created_at": "2019-10-13T11:07:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 85, "probability": 0.6055, "type": "Organization", "normalized_text": "EXISTEN"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 86, "tag": "EXISTEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "joseluissariego", "id": "891912374"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/kK2n7ylYSs", "expanded_url": "http://www.imolaoggi.it/2014/09/09/non-so-dove-andare-scusatemi-anziano-sfrattato-si-impicca/", "display_url": "imolaoggi.it/2014/09/09/non\u2026"}]}, "id": "1183338586210471936", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183338586210471936"], "text": "RT @joseluissariego: Un hombre se suicida tras perderlo todo tras un divorcio\n#EXISTEN \nhttps://t.co/kK2n7ylYSs", "author_id": "385584839", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183111527135531008"}]}, {"created_at": "2019-10-13T11:07:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 74, "probability": 0.8394, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "id": "1183338461878767616", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183338461878767616"], "text": "N\u00e3o se iludam. Prenderam um idiota que atirou as armas que mataram Marielle no mar. Nada ainda de quem matou efetivamente, os motivos e os mandantes. N\u00e3o vamos nos contentar s\u00f3 com isto, queremos TODOS.", "author_id": "80010769"}, {"created_at": "2019-10-13T11:05:42.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4602, "type": "Other", "normalized_text": "Olaechea"}, {"start": 108, "end": 114, "probability": 0.9308, "type": "Place", "normalized_text": "Uruguay"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}]}, "id": "1183338015428694017", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183338015428694017"], "text": "RT @salvajedigital: Olaechea, aprovecha los cinco soles de inmunidad que te queda y m\u00e9tete a la embajada de Uruguay como cierto suicida. \ud83d\ude1c\u2026", "author_id": "45143554", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183110109775515650"}]}, {"created_at": "2019-10-13T11:03:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.9725, "type": "Person", "normalized_text": "Sanchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "jorge22094625", "id": "992611159"}]}, "id": "1183337368465674241", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183337368465674241"], "text": "RT @jorge22094625: LA CUENTA ATRAS...la agonia de Sanchez a pesar de su triunfo sobre los muertos...el \u00e9xito pol\u00edtico y econ\u00f3mico para su p\u2026", "author_id": "2811700672", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183097032874975232"}]}, {"created_at": "2019-10-13T11:02:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 54, "probability": 0.9777, "type": "Other", "normalized_text": "Endgame"}, {"start": 91, "end": 94, "probability": 0.42, "type": "Person", "normalized_text": "MALA"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.3978, "type": "Person", "normalized_text": "Elektra"}, {"start": 109, "end": 125, "probability": 0.6345, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "StripMarvel", "id": "3715623795"}]}, "id": "1183337307597889536", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183337307597889536"], "text": "RT @StripMarvel: Esto es como los que dicen que Endgame es mala. Puede gustarte o no, pero MALA es Elektra o Escuadr\u00f3n Suicida. Tb hay que\u2026", "author_id": "885145391104225282", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183301621561868288"}]}, {"created_at": "2019-10-13T11:01:37.000Z", "id": "1183336984955310080", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183336984955310080"], "text": "RT @Felipe2379: Se a sua empresa fosse s\u00e9ria, n\u00e3o colocaria seus colegas numa aeronave de uma companhia nanica em que o piloto era s\u00f3cio e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Felipe2379", "id": "112550900"}]}, "author_id": "74474844", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183117409093406721"}]}, {"created_at": "2019-10-13T11:00:30.000Z", "id": "1183336705295814657", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183336705295814657"], "text": "RT @KarynBayres: Suicida el entrenamiento de femorales hoy.   Todavia falta la segunda de cardio...  Esta noche me vaa. Doler toooooo....\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "KarynBayres", "id": "2437682323"}]}, "author_id": "167131667", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183096610949095429"}]}, {"created_at": "2019-10-13T11:00:29.000Z", "id": "1183336701139341313", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183336701139341313"], "text": "Si un suicida se suicida, es un suicida mas o un suicida menos?", "author_id": "1022391013502070785"}, {"created_at": "2019-10-13T11:00:15.000Z", "id": "1183336644197400576", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183336644197400576"], "text": "RT @soniachocron: Y si le contesto a sus insultos y luego va y se suicida\n\nLa culpa de su muerte ser\u00eda m\u00eda? https://t.co/u2TIjLXZ42", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "soniachocron", "id": "113224914"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/u2TIjLXZ42", "expanded_url": "https://twitter.com/theblaster2018/status/1182839983939506176", "display_url": "twitter.com/theblaster2018\u2026"}]}, "author_id": "254089637", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183054571482046466"}]}, {"created_at": "2019-10-13T10:56:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 21, "probability": 0.9332, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "CarlosBolsonaro", "id": "68712576"}]}, "id": "1183335611186503680", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183335611186503680"], "text": "@CarlosBolsonaro PM RJ Nunca matou tanto inocente, comprovados!!!\nVagabundo vai pro saco, como as crian\u00e7as.\nMas as milicias aumentaram seu territ\u00f3rio.\nMas uma coisa me chamou aten\u00e7\u00e3o: n\u00e3o sabia q o governo sabia ler numeros de institutos, mas se ve qu so validam o q lhes conv\u00e9m\n\ud83e\udd14", "author_id": "1589444527", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183011758287605760"}], "in_reply_to_user_id": "68712576"}, {"created_at": "2019-10-13T10:55:30.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.9725, "type": "Person", "normalized_text": "Sanchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "jorge22094625", "id": "992611159"}]}, "id": "1183335448342609920", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183335448342609920"], "text": "RT @jorge22094625: LA CUENTA ATRAS...la agonia de Sanchez a pesar de su triunfo sobre los muertos...el \u00e9xito pol\u00edtico y econ\u00f3mico para su p\u2026", "author_id": "213307803", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183097032874975232"}]}, {"created_at": "2019-10-13T10:53:54.000Z", "id": "1183335044527677440", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183335044527677440"], "text": "RT @andreu_gonzalez: (L'article hauria d'apuntar que aquesta tend\u00e8ncia destrossa l'equilibri territorial. Per\u00f2 en comptes d'un estat pluric\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "andreu_gonzalez", "id": "365354398"}]}, "author_id": "1128674484", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183328273712979968"}]}, {"created_at": "2019-10-13T10:53:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 110, "end": 115, "probability": 0.7128, "type": "Other", "normalized_text": "Marvel"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Ratchet_AJZN", "id": "4272351861"}, {"start": 27, "end": 42, "username": "Taskmaster_Vic", "id": "3217278435"}, {"start": 43, "end": 54, "username": "Future_Bat", "id": "4874491499"}]}, "id": "1183334830941114369", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183334830941114369"], "text": "@Ratchet_AJZN @SalviHuerta @Taskmaster_Vic @Future_Bat la pr\u00f3xima del escuadr\u00f3n suicida es de un \"director de Marvel\" voy haciendo palomitas....", "author_id": "326331249", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183334216328732672"}], "in_reply_to_user_id": "4272351861"}, {"created_at": "2019-10-13T10:50:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 84, "probability": 0.9749, "type": "Other", "normalized_text": "BBB"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "vaidesmaiar", "id": "511577335"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "MariaAp36235948", "id": "958069681197338624"}]}, "id": "1183334138335682562", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183334138335682562"], "text": "@vaidesmaiar @MariaAp36235948 Esse povo se passa demais s\u00f3 vou dizer uma coisa no BBB ela estava solteira t\u00e1 ent\u00e3o n\u00e3o era dif\u00edcil de terminar e ele n\u00e3o se matou isso \u00e9 conversa pra justificar o chifre ,se quer ficar com o cara fique mais para de tocar no nome do ex. De boba  essa menina n\u00e3o tem nada.", "author_id": "926672310253379584", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183142260269031425"}], "in_reply_to_user_id": "511577335"}, {"created_at": "2019-10-13T10:50:16.000Z", "id": "1183334130962042880", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183334130962042880"], "text": "A\u00ed tu t\u00e1 de boa dormindo tendo um sono maravilhoso, e \u00e9 acordada com a filhota cachorro chorando feito louca, levanta em desespero, trampando por cima das coisas, derrubando, achando que ela se matou, e na verdade ela s\u00f3 caiu o degrau de sa\u00edda da casa.", "author_id": "1070843449723838465"}, {"created_at": "2019-10-13T10:50:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.9725, "type": "Person", "normalized_text": "Sanchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "jorge22094625", "id": "992611159"}]}, "id": "1183334104403714048", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183334104403714048"], "text": "RT @jorge22094625: LA CUENTA ATRAS...la agonia de Sanchez a pesar de su triunfo sobre los muertos...el \u00e9xito pol\u00edtico y econ\u00f3mico para su p\u2026", "author_id": "910999503079133184", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183097032874975232"}]}, {"created_at": "2019-10-13T10:49:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 81, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Mariele Franco"}, {"start": 85, "end": 98, "probability": 0.937, "type": "Person", "normalized_text": "Anderson Gomes"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/llCC7Ct1GP", "expanded_url": "https://twitter.com/DCM_online/status/1183327927838089216", "display_url": "twitter.com/DCM_online/sta\u2026"}]}, "id": "1183334023696965638", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183334023696965638"], "text": "Engra\u00e7ado isso! Tudo se encaminhando para encerrar o caso que matou Mariele Franco e Anderson Gomes. https://t.co/llCC7Ct1GP", "author_id": "50158458", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1183327927838089216"}]}, {"created_at": "2019-10-13T10:49:19.000Z", "id": "1183333888850120705", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183333888850120705"], "text": "@Enzoorobles_ No se\u00f1or,  en un after con esa musica usted se suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Enzoorobles_", "id": "343560071"}]}, "author_id": "2151068506", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183331318651850753"}], "in_reply_to_user_id": "343560071"}, {"created_at": "2019-10-13T10:47:54.000Z", "id": "1183333532233555970", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183333532233555970"], "text": "@flaromani Hooo minha linda agora...\nSempre disse pra tu a lei \u00e9 falha e evasiva, inerente e suicida.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "flaromani", "id": "45575799"}]}, "author_id": "134894791", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182775710152380416"}], "in_reply_to_user_id": "45575799"}, {"created_at": "2019-10-13T10:46:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9652, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "areqbiz", "id": "1044048343461232645"}]}, "id": "1183333078149849090", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183333078149849090"], "text": "RT @areqbiz: Hace pocos a\u00f1os se hablaba del \"milagro peruano\" y algunos analistas internacionales dec\u00edan que el camino del Per\u00fa hacia el es\u2026", "author_id": "2581224258", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182847402983776256"}]}, {"created_at": "2019-10-13T10:45:53.000Z", "id": "1183333027159654400", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183333027159654400"], "text": "RT @UmPapelCristao: N\u00e3o suicida... https://t.co/BPsQXRlAkP", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "UmPapelCristao", "id": "963571748347236354"}], "urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/BPsQXRlAkP", "expanded_url": "https://twitter.com/UmPapelCristao/status/1176987991086120960/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/BPsQXRlAkP", "media_key": "7_1176987906268946432"}]}, "author_id": "1395855554", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176987991086120960"}]}, {"created_at": "2019-10-13T10:40:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.9552, "type": "Place", "normalized_text": "Mar Menor"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/pJEqY4OC0A", "expanded_url": "https://www.laopiniondemurcia.es/opinion/2019/10/13/dana-adanistas/1059669.html?fbclid=IwAR39_xqTUy2g4NrL-UbYYcVvJKIM_cR6Urv7cpQ0oY10fyN0f_PrAIAEYWg", "display_url": "laopiniondemurcia.es/opinion/2019/1\u2026"}]}, "id": "1183331656947687425", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183331656947687425"], "text": "\"Las im\u00e1genes de los miles de peces del Mar Menor apurando sus reservas de ox\u00edgeno en un convulso viaje a la orilla y a veces saltando a la arena de la playa en su suicida desesperaci\u00f3n (...) son la expresi\u00f3n gr\u00e1fica y terrible, de una gesti\u00f3n criminal\"\n\nhttps://t.co/pJEqY4OC0A", "author_id": "15523695"}, {"created_at": "2019-10-13T10:39:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 63, "probability": 0.6941, "type": "Person", "normalized_text": "Anna Carolina Jatob\u00e1"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.6238, "type": "Person", "normalized_text": "Isabela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "capitaoderrite", "id": "1081517956964802561"}]}, "id": "1183331539062538240", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 392, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183331539062538240"], "text": "RT @capitaoderrite: E O ABSURDO SE REPETE:\n\nAnna Carolina Jatob\u00e1 (condenada a 26 anos de pris\u00e3o), aquela mesma que MATOU A CRIAN\u00c7A Isabela\u2026", "author_id": "753024859", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182945159786487810"}]}, {"created_at": "2019-10-13T10:39:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 54, "probability": 0.7876, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 63, "end": 68, "probability": 0.6416, "type": "Person", "normalized_text": "Shazam"}, {"start": 71, "end": 77, "probability": 0.8281, "type": "Person", "normalized_text": "Aquaman"}, {"start": 151, "end": 152, "probability": 0.4297, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "H_Hackenbush", "id": "911625853708140544"}]}, "id": "1183331478228406273", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183331478228406273"], "text": "@H_Hackenbush @J_Cummings__ Entiendo que seas m\u00e1s de DC, pero, Shazam, Aquaman, Liga de la justicia, Escuadr\u00f3n suicida, El hombre de acero... Todas de DC y muy prescindibles...", "author_id": "1006632682036613125", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183330341488152576"}], "in_reply_to_user_id": "911625853708140544"}, {"created_at": "2019-10-13T10:38:48.000Z", "id": "1183331243267633152", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183331243267633152"], "text": "@xFister @martaph01 \"l'attentatore suicida aveva negli ultimi tempi inneggiato alla dittatura di Sondrio e diffondeva sui canali social opuscoli informativi in cui si professava la vittoria di Sondrio sulle civilt\u00e0 pagane e sul demonio che ormai infestava twitter\"", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "xFister", "id": "129272788"}, {"start": 9, "end": 19, "username": "martaph01", "id": "408551037"}]}, "author_id": "2227791917", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183328845769957377"}], "in_reply_to_user_id": "129272788"}, {"created_at": "2019-10-13T10:37:46.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.9725, "type": "Person", "normalized_text": "Sanchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "jorge22094625", "id": "992611159"}]}, "id": "1183330986039369730", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183330986039369730"], "text": "RT @jorge22094625: LA CUENTA ATRAS...la agonia de Sanchez a pesar de su triunfo sobre los muertos...el \u00e9xito pol\u00edtico y econ\u00f3mico para su p\u2026", "author_id": "307764628", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183097032874975232"}]}, {"created_at": "2019-10-13T10:37:06.000Z", "id": "1183330818162397184", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183330818162397184"], "text": "@Balystik1 Bueno, pues esa fue precisamente la reflexi\u00f3n de infinidad de moderados, de liberales y de empresarios y grandes fortunas durante el periodo de entreguerras hace un siglo, y el resultado fue terrible. Es que NO vale un populismo para parar otro. Es suicida.", "author_id": "5707622", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183294363100692481"}], "in_reply_to_user_id": "1118160294042374144"}, {"created_at": "2019-10-13T10:34:31.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 58, "probability": 0.7817, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.9227, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.9012, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "hashtags": [{"start": 200, "end": 212, "tag": "CurvaEspa\u00f1a"}, {"start": 213, "end": 234, "tag": "ChevereDeVoltaATeoXa"}], "mentions": [{"start": 25, "end": 34, "username": "redenasa", "id": "111279990"}], "urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/PMCwsyjE3T", "expanded_url": "http://redenasa.tv/es/axenda/evento/curva-espana/", "display_url": "redenasa.tv/es/axenda/even\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://redenasa.tv/es/axenda/evento/curva-espana/"}]}, "id": "1183330166430486529", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183330166430486529"], "text": "A xenialidade de Ch\u00e9vere @redenasa \ud83d\ude0d e a incomodidade do PP-PSOE-TodoEnOrde: 'CURVA ESPA\u00d1A, a historia da curva na que se matou Espa\u00f1a' \n\nPARAB\u00c9NS CH\u00c9VERE! GRAZAS!\ud83e\udd18\ud83d\udc9c\n\nMirade axenda. Obrigatorio vela!\n#CurvaEspa\u00f1a\n#ChevereDeVoltaATeoXa\nhttps://t.co/PMCwsyjE3T", "author_id": "499567944"}, {"created_at": "2019-10-13T10:33:54.000Z", "id": "1183330011543146496", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183330011543146496"], "text": "RT @andreu_gonzalez: (L'article hauria d'apuntar que aquesta tend\u00e8ncia destrossa l'equilibri territorial. Per\u00f2 en comptes d'un estat pluric\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "andreu_gonzalez", "id": "365354398"}]}, "author_id": "16837276", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183328273712979968"}]}, {"created_at": "2019-10-13T10:32:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.9476, "type": "Person", "normalized_text": "Adolf Hitler"}, {"start": 148, "end": 151, "probability": 0.9712, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}, {"start": 154, "end": 162, "probability": 0.969, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/JSCQvdqlVT", "expanded_url": "https://twitter.com/ederbolsonaro/status/1183103233952231424", "display_url": "twitter.com/ederbolsonaro/\u2026"}]}, "id": "1183329560198369280", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183329560198369280"], "text": "A igreja cat\u00f3lica e o papa se acovardou quando Adolf Hitler matou 6 milh\u00f5es de judeus e se acovarda novamente. Quando a esquerda dizima seu povo em Cuba, Venezuela ou em qualquer outro pa\u00eds a igreja faz vista grossa. https://t.co/JSCQvdqlVT", "author_id": "55900771"}, {"created_at": "2019-10-13T10:30:31.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}]}, "id": "1183329159994658816", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183329159994658816"], "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026", "author_id": "845570925634424833", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183089119087546369"}]}, {"created_at": "2019-10-13T10:30:11.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 85, "probability": 0.6055, "type": "Organization", "normalized_text": "EXISTEN"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 86, "tag": "EXISTEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "joseluissariego", "id": "891912374"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/kK2n7ylYSs", "expanded_url": "http://www.imolaoggi.it/2014/09/09/non-so-dove-andare-scusatemi-anziano-sfrattato-si-impicca/", "display_url": "imolaoggi.it/2014/09/09/non\u2026"}]}, "id": "1183329075810701312", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183329075810701312"], "text": "RT @joseluissariego: Un hombre se suicida tras perderlo todo tras un divorcio\n#EXISTEN \nhttps://t.co/kK2n7ylYSs", "author_id": "1088093167302463489", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183111527135531008"}]}, {"created_at": "2019-10-13T10:27:00.000Z", "id": "1183328273712979968", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1183328273712979968"], "text": "(L'article hauria d'apuntar que aquesta tend\u00e8ncia destrossa l'equilibri territorial. Per\u00f2 en comptes d'un estat pluric\u00e8ntric, els espanyols semblen enlluernats per un centralisme su\u00efcida.)\nLa metropolizaci\u00f3n de Madrid vac\u00eda las provincias ricas de Espa\u00f1a https://t.co/TELQYRGgRc", "author_id": "365354398", "entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/TELQYRGgRc", "expanded_url": "https://www.elconfidencial.com/economia/2019-09-27/exodo-urbano-espana-llegadas-madrid-ciudades_2240155/", "display_url": "elconfidencial.com/economia/2019-\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-13T10:26:16.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9652, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "areqbiz", "id": "1044048343461232645"}]}, "id": "1183328091545976832", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183328091545976832"], "text": "RT @areqbiz: Hace pocos a\u00f1os se hablaba del \"milagro peruano\" y algunos analistas internacionales dec\u00edan que el camino del Per\u00fa hacia el es\u2026", "author_id": "3369163713", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182847402983776256"}]}, {"created_at": "2019-10-13T10:23:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 54, "probability": 0.9777, "type": "Other", "normalized_text": "Endgame"}, {"start": 91, "end": 94, "probability": 0.42, "type": "Person", "normalized_text": "MALA"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.3978, "type": "Person", "normalized_text": "Elektra"}, {"start": 109, "end": 125, "probability": 0.6345, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "StripMarvel", "id": "3715623795"}]}, "id": "1183327302303801344", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183327302303801344"], "text": "RT @StripMarvel: Esto es como los que dicen que Endgame es mala. Puede gustarte o no, pero MALA es Elektra o Escuadr\u00f3n Suicida. Tb hay que\u2026", "author_id": "1129459022174801921", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183301621561868288"}]}, {"created_at": "2019-10-13T10:20:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 63, "probability": 0.6941, "type": "Person", "normalized_text": "Anna Carolina Jatob\u00e1"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.6238, "type": "Person", "normalized_text": "Isabela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "capitaoderrite", "id": "1081517956964802561"}]}, "id": "1183326513967620097", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 392, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183326513967620097"], "text": "RT @capitaoderrite: E O ABSURDO SE REPETE:\n\nAnna Carolina Jatob\u00e1 (condenada a 26 anos de pris\u00e3o), aquela mesma que MATOU A CRIAN\u00c7A Isabela\u2026", "author_id": "1153369761281187841", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182945159786487810"}]}, {"created_at": "2019-10-13T10:19:45.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 47, "probability": 0.9551, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 83, "end": 99, "probability": 0.5312, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 115, "end": 127, "probability": 0.8926, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}], "hashtags": [{"start": 130, "end": 137, "tag": "margot"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Pintor_de_Humor", "id": "4876258193"}, {"start": 49, "end": 62, "username": "margotrobbie", "id": "904750027440099328"}]}, "id": "1183326449379500032", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183326449379500032"], "text": "RT @Pintor_de_Humor: Caricatura de Margot Robbie(@margotrobbie ) en la pel\u00edcula de Escuadr\u00f3n Suicida\nCaricature of Margot Robbie\n\n#margot #\u2026", "author_id": "1066604667549954048", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183325173568557056"}]}, {"created_at": "2019-10-13T10:19:19.000Z", "id": "1183326340403159041", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183326340403159041"], "text": "@PAVAOMISTERIOS0 Claro!!! Se matou sabe muito bem o que est\u00e1 fazendo.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "PAVAOMISTERIOS0", "id": "1149797685303623681"}]}, "author_id": "1035649610532970496", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183043169048518656"}], "in_reply_to_user_id": "1177586436469604352"}, {"created_at": "2019-10-13T10:17:28.000Z", "id": "1183325877184204801", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183325877184204801"], "text": "Mata a su hija de cinco a\u00f1os y se suicida https://t.co/cwSIyNLEi9", "author_id": "958453028323053568", "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/cwSIyNLEi9", "expanded_url": "http://cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mat\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-13T10:15:30.000Z", "id": "1183325379643301890", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183325379643301890"], "text": "@ro_maju @maupessoa https://t.co/uSIK8Z3iWU\n\nMais um Fakenews\n\nMas se repetida v\u00e1rias vezes viram verdades...certo?!\n\nPq a Pol\u00edcia invadiu o Hospital?!", "entities": {"mentions": [{"start": 9, "end": 19, "username": "maupessoa", "id": "104779156"}], "urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/uSIK8Z3iWU", "expanded_url": "https://boatos-org.cdn.ampproject.org/v/s/boatos.org/brasil/bala-matou-menina-agatha-felix-fuzil-traficante-laudo.html/amp/?amp_js_v=a2&amp_gsa=1&usqp=mq331AQCKAE%3D#aoh=15709616554801&referrer=https%3A%2F%2Fwww.google.com&amp_tf=Fonte%3A%20%251%24s&ampshare=https%3A%2F%2Fwww.boatos.org%2Fbrasil%2Fbala-matou-menina-agatha-felix-fuzil-traficante-laudo.html", "display_url": "boatos-org.cdn.ampproject.org/v/s/boatos.org\u2026"}]}, "author_id": "4429173257", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183077984724537344"}], "in_reply_to_user_id": "1039926376122540033", "geo": {"place_id": "0151a0d5c9e37540"}}, {"created_at": "2019-10-13T10:15:28.000Z", "id": "1183325371929894912", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183325371929894912"], "text": "@Exojo Es la estrategia del terrorista suicida. Por suerte esto solo lo hacen los perracos que viven del funcionariado y se les permite todo.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "Exojo", "id": "178015685"}]}, "author_id": "594625034", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183299266284052480"}], "in_reply_to_user_id": "178015685"}, {"created_at": "2019-10-13T10:15:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.4481, "type": "Other", "normalized_text": "uva"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "NicolasColman_", "id": "158508619"}]}, "id": "1183325353995096064", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183325353995096064"], "text": "RT @NicolasColman_: Necesito que alguien se anime a probar la manaos de uva conmigo, de \u00faltima hacemos tipo pacto suicida y morimos los dos", "author_id": "1426764428", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181248993747197952"}]}, {"created_at": "2019-10-13T10:15:18.000Z", "id": "1183325329743630336", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183325329743630336"], "text": "@sergiotr98 No ser\u00e1s tu un suicida?", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "sergiotr98", "id": "626023706"}]}, "author_id": "1598332573", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183169704338378752"}], "in_reply_to_user_id": "626023706"}, {"created_at": "2019-10-13T10:14:41.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 26, "probability": 0.926, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 62, "end": 70, "probability": 0.6971, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n"}, {"start": 72, "end": 89, "probability": 0.4966, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida\nCaricature"}, {"start": 94, "end": 106, "probability": 0.8488, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 110, "end": 115, "probability": 0.4127, "type": "Other", "normalized_text": "margot"}, {"start": 126, "end": 137, "probability": 0.3301, "type": "Other", "normalized_text": "margotrobbie"}, {"start": 140, "end": 150, "probability": 0.5831, "type": "Person", "normalized_text": "harleyquinn"}], "hashtags": [{"start": 109, "end": 116, "tag": "margot"}, {"start": 117, "end": 124, "tag": "robbie"}, {"start": 125, "end": 138, "tag": "margotrobbie"}, {"start": 139, "end": 151, "tag": "harleyquinn"}, {"start": 152, "end": 158, "tag": "joker"}, {"start": 159, "end": 172, "tag": "suicidesquad"}, {"start": 173, "end": 190, "tag": "escuadronsuicida"}, {"start": 191, "end": 198, "tag": "harley"}, {"start": 199, "end": 210, "tag": "blondehair"}], "mentions": [{"start": 28, "end": 41, "username": "margotrobbie", "id": "904750027440099328"}], "urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/bJBgoI8DCQ", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B3jf1sliZV2/?igshid=19701w6tw8wfz", "display_url": "instagram.com/p/B3jf1sliZV2/\u2026"}]}, "id": "1183325173568557056", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183325173568557056"], "text": "Caricatura de Margot Robbie(@margotrobbie ) en la pel\u00edcula de Escuadr\u00f3n Suicida\nCaricature of Margot Robbie\n\n#margot #robbie #margotrobbie #harleyquinn #joker #suicidesquad #escuadronsuicida #harley #blondehair\u2026 https://t.co/bJBgoI8DCQ", "author_id": "4876258193"}, {"created_at": "2019-10-13T10:14:30.000Z", "id": "1183325130065358848", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183325130065358848"], "text": "Varisella, giovane di 23 anni si suicida con un colpo di pistola: corpo ritrovato dalla protezione civile https://t.co/uy1Pxmy0PF", "author_id": "162002854", "entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/uy1Pxmy0PF", "expanded_url": "https://ift.tt/327VkwS", "display_url": "ift.tt/327VkwS"}]}}, {"created_at": "2019-10-13T10:14:20.000Z", "id": "1183325087799353344", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183325087799353344"], "text": "Varisella, giovane di 23 anni si suicida con un colpo di pistola: corpo ritrovato dalla protezione civile https://t.co/9rafXCf5wD", "author_id": "20681750", "entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/9rafXCf5wD", "expanded_url": "https://ift.tt/327VkwS", "display_url": "ift.tt/327VkwS"}]}}, {"created_at": "2019-10-13T10:13:37.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.6086, "type": "Person", "normalized_text": "Will Smith"}, {"start": 113, "end": 123, "probability": 0.6673, "type": "Other", "normalized_text": "After Earth"}, {"start": 127, "end": 129, "probability": 0.4795, "type": "Other", "normalized_text": "MIB"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "phsantos", "id": "11170612"}]}, "id": "1183324905485541376", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183324905485541376"], "text": "RT @phsantos: Will Smith &amp; filmes de a\u00e7\u00e3o nos \u00faltimos anos...\n\nProjeto Gemini \u274c\nBright \u274c\nEsquadr\u00e3o Suic\u00edda \u274c\nAfter Earth \u274c\nMIB III \u274c\n\nA\u00e7\u00e3o\u2026", "author_id": "3930909621", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183230604671946753"}]}, {"created_at": "2019-10-13T10:06:41.000Z", "id": "1183323162529816576", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183323162529816576"], "text": "Pazzo suicida si sdraia sui binari della linea ferroviaria Roma-Napoli.\n\nMuore con otto ore di ritardo.hahaha", "author_id": "755834001802223616"}, {"created_at": "2019-10-13T10:05:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9652, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "areqbiz", "id": "1044048343461232645"}]}, "id": "1183322961467629569", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183322961467629569"], "text": "RT @areqbiz: Hace pocos a\u00f1os se hablaba del \"milagro peruano\" y algunos analistas internacionales dec\u00edan que el camino del Per\u00fa hacia el es\u2026", "author_id": "1639171938", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182847402983776256"}]}, {"created_at": "2019-10-13T10:05:49.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.9725, "type": "Person", "normalized_text": "Sanchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "jorge22094625", "id": "992611159"}]}, "id": "1183322941674668032", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183322941674668032"], "text": "RT @jorge22094625: LA CUENTA ATRAS...la agonia de Sanchez a pesar de su triunfo sobre los muertos...el \u00e9xito pol\u00edtico y econ\u00f3mico para su p\u2026", "author_id": "1094991587011117057", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183097032874975232"}]}, {"created_at": "2019-10-13T10:05:31.000Z", "id": "1183322867007668225", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183322867007668225"], "text": "Agente penitenziario uccide la moglie e le due figlie nel Foggiano, poi si suicida https://t.co/EcfJvSvask", "author_id": "2858584827", "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/EcfJvSvask", "expanded_url": "https://www.tgcom24.mediaset.it/cronaca/puglia/uccide-la-moglie-e-le-due-figlie-nel-foggiano-poi-si-suicida_9683263-201902a.shtml", "display_url": "tgcom24.mediaset.it/cronaca/puglia\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-13T10:04:51.000Z", "id": "1183322699491397632", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183322699491397632"], "entities": {"hashtags": [{"start": 26, "end": 52, "tag": "DiaMundialdelaSaludMental"}]}, "text": "RT @krak_media: Hoy es el #DiaMundialdelaSaludMental. En el mundo cada 40 segundos una persona se suicida. \u00danete a la campa\u00f1a #40SegundosPa\u2026", "author_id": "932727554158596096", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182420678668181504"}]}, {"created_at": "2019-10-13T10:02:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 72, "probability": 0.6794, "type": "Person", "normalized_text": "AG ratalan"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.8787, "type": "Person", "normalized_text": "arberto"}, {"start": 104, "end": 117, "probability": 0.8738, "type": "Person", "normalized_text": "keiko fujimori"}, {"start": 207, "end": 216, "probability": 0.8945, "type": "Person", "normalized_text": "odrebrecht"}, {"start": 232, "end": 235, "probability": 0.6185, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 273, "end": 279, "probability": 0.908, "type": "Person", "normalized_text": "trukini"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "H_Abanto", "id": "1039240577890611200"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/ukZ99NT0c4", "expanded_url": "https://twitter.com/RicoMachuca/status/1183322026418888704/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ukZ99NT0c4", "media_key": "3_1183322022006403073"}]}, "id": "1183322026418888704", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183322026418888704"], "text": "@H_Abanto fuiiiira miserable fujiaprista\ny mascota del suicida AG ratalan y\nde los dictadores arberto y keiko fujimori\ncrees q nos hemos olvidado q tienes\nuna cuenta pendiente con la justiicia x\nfavorecer a odrebrecht en contra del Peru\ncuando eras \u00bfarbitro? y hoy abogado\ntrukini https://t.co/ukZ99NT0c4", "author_id": "406433712", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182729289009025024"}], "in_reply_to_user_id": "1039240577890611200"}, {"created_at": "2019-10-13T09:56:02.000Z", "id": "1183320480654221312", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183320480654221312"], "text": "LO HE DICHO VARIAS VECES,PERO https://t.co/mfNiobh4ej POSIBILIDAD DE GOBIERNO COMPARTIDO CON PS ERA + QUE PELIGROSA,https://t.co/gEn27Zc7eN TIEMPO", "author_id": "255499883", "entities": {"urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/mfNiobh4ej", "expanded_url": "http://INSISTAMOS.LA", "display_url": "INSISTAMOS.LA"}, {"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/gEn27Zc7eN", "expanded_url": "http://SUICIDA.AL", "display_url": "SUICIDA.AL"}]}}, {"created_at": "2019-10-13T09:48:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.9725, "type": "Person", "normalized_text": "Sanchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "jorge22094625", "id": "992611159"}]}, "id": "1183318575706267658", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183318575706267658"], "text": "RT @jorge22094625: LA CUENTA ATRAS...la agonia de Sanchez a pesar de su triunfo sobre los muertos...el \u00e9xito pol\u00edtico y econ\u00f3mico para su p\u2026", "author_id": "2768047605", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183097032874975232"}]}, {"created_at": "2019-10-13T09:47:51.000Z", "id": "1183318421703921664", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183318421703921664"], "text": "Y as\u00ed se suicida pol\u00edticamente un pol\u00edtico y de camino da\u00f1a todos los q pueda, a aquellos q no deber\u00eda pasarle la factura de sus decisiones. https://t.co/SUoLEvvXNe", "author_id": "505775763", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1183284988197736448"}], "entities": {"urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/SUoLEvvXNe", "expanded_url": "https://twitter.com/eldiarioes/status/1183284988197736448", "display_url": "twitter.com/eldiarioes/sta\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "910495785831d06f"}}, {"created_at": "2019-10-13T09:46:50.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 103, "end": 114, "probability": 0.9676, "type": "Person", "normalized_text": "John Kennedy"}], "mentions": [{"start": 32, "end": 42, "username": "cydireita", "id": "1052479411"}]}, "id": "1183318165188726785", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183318165188726785"], "text": "@Gabriel08819060 @BCastanheiras @cydireita A pessoa t\u00e1 se achando t\u00e3o importante quanto a bala q matou John Kennedy.", "author_id": "4366648702", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183311675396632576"}], "in_reply_to_user_id": "1055665857920155648"}, {"created_at": "2019-10-13T09:41:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 63, "probability": 0.6941, "type": "Person", "normalized_text": "Anna Carolina Jatob\u00e1"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.6238, "type": "Person", "normalized_text": "Isabela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "capitaoderrite", "id": "1081517956964802561"}]}, "id": "1183316877025710081", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 392, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183316877025710081"], "text": "RT @capitaoderrite: E O ABSURDO SE REPETE:\n\nAnna Carolina Jatob\u00e1 (condenada a 26 anos de pris\u00e3o), aquela mesma que MATOU A CRIAN\u00c7A Isabela\u2026", "author_id": "1068169989360967680", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182945159786487810"}]}, {"created_at": "2019-10-13T09:38:49.000Z", "id": "1183316149716557824", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183316149716557824"], "text": "RT @EnriquEhlers: No conozco a un gay que no sea\n\n\u2014Horny\n\u2014Suicida\n\u2014Depresivo\n\u2014Ansioso\n\nYo soy todos ellos por ejemplo \ud83d\udc81\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "EnriquEhlers", "id": "99866854"}]}, "author_id": "46095953", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183091469449449472"}]}, {"created_at": "2019-10-13T09:38:11.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 122, "end": 134, "probability": 0.4333, "type": "Other", "normalized_text": "Gulag\nCertero"}, {"start": 235, "end": 241, "probability": 0.3367, "type": "Other", "normalized_text": "Martini"}], "mentions": [{"start": 272, "end": 280, "username": "YouTube", "id": "10228272"}], "urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/2qt5IHGwFf", "expanded_url": "https://youtu.be/BZ2IPtKZHec", "display_url": "youtu.be/BZ2IPtKZHec"}]}, "id": "1183315988269416448", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183315988269416448"], "text": "S\u00f3lo es La Puta de iceberg del si\u00f3n\nNo te enteras de nada, sociocomemierda\nUn nost\u00e1lgico del Fracaso......de la Fosa y el Gulag\nCertero an\u00e1lisis de la c\u00ednica, suicida y cretina izmierda divagante\n\nLos \u00fatiles burgueRatas de la Hoz y el Martini\n\nhttps://t.co/2qt5IHGwFf v\u00eda @YouTube", "author_id": "781971789211721728"}, {"created_at": "2019-10-13T09:36:38.000Z", "id": "1183315600019480577", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183315600019480577"], "text": "RT @EnriquEhlers: No conozco a un gay que no sea\n\n\u2014Horny\n\u2014Suicida\n\u2014Depresivo\n\u2014Ansioso\n\nYo soy todos ellos por ejemplo \ud83d\udc81\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "EnriquEhlers", "id": "99866854"}]}, "author_id": "386223427", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183091469449449472"}]}, {"created_at": "2019-10-13T09:34:07.000Z", "id": "1183314964863442944", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183314964863442944"], "entities": {"hashtags": [{"start": 42, "end": 54, "tag": "Sconosciuta"}, {"start": 61, "end": 67, "tag": "Senna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BI_Italia", "id": "702901779512610816"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/zSEYmIPWcC", "expanded_url": "https://trib.al/yKTng6F", "display_url": "trib.al/yKTng6F"}]}, "text": "RT @BI_Italia: La fantastica storia della #Sconosciuta della #Senna, la presunta suicida divenuta icona pop https://t.co/zSEYmIPWcC", "author_id": "10282412", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183306451915292672"}]}, {"created_at": "2019-10-13T09:33:16.000Z", "id": "1183314751637676034", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183314751637676034"], "text": "RT @SupsipS: @CorreoTorreon @Televisa Qu\u00e9 bueno. Es como que suicida su decisi\u00f3n. Que con su pan se lo coman.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "SupsipS", "id": "1009239111021023232"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "CorreoTorreon", "id": "885298559817457664"}, {"start": 28, "end": 37, "username": "Televisa", "id": "40133183"}]}, "author_id": "1172894286", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183313829033168896"}]}, {"created_at": "2019-10-13T09:33:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 45, "probability": 0.9531, "type": "Person", "normalized_text": "Gilberto"}, {"start": 110, "end": 114, "probability": 0.8604, "type": "Organization", "normalized_text": "Bahia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "juquiaramos", "id": "1092166917891284992"}]}, "id": "1183314695702372353", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183314695702372353"], "text": "RT @juquiaramos: Eu morro de raiva do Gilberto, jogando nada e errando muito (apesar de ter evitado um gol do Bahia hoje), mas confesso que\u2026", "author_id": "748727975307145218", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183174754859180032"}]}, {"created_at": "2019-10-13T09:32:36.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 35, "probability": 0.7209, "type": "Other", "normalized_text": "ES LA SUERTE"}, {"start": 44, "end": 49, "probability": 0.7434, "type": "Person", "normalized_text": "Ramiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DivulgacionRBD", "id": "285909052"}]}, "id": "1183314583752183810", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183314583752183810"], "text": "RT @DivulgacionRBD: AS\u00cd ES LA SUERTE (2010)\nRamiro \u00e9 um ator de teatro que em um certo dia se encontra com um suicida que diz ser uma ave d\u2026", "author_id": "159085947", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183123776386539520"}]}, {"created_at": "2019-10-13T09:31:25.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.9725, "type": "Person", "normalized_text": "Sanchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "jorge22094625", "id": "992611159"}]}, "id": "1183314284866093058", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183314284866093058"], "text": "RT @jorge22094625: LA CUENTA ATRAS...la agonia de Sanchez a pesar de su triunfo sobre los muertos...el \u00e9xito pol\u00edtico y econ\u00f3mico para su p\u2026", "author_id": "1084511032704405505", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183097032874975232"}]}, {"created_at": "2019-10-13T09:29:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.9725, "type": "Person", "normalized_text": "Sanchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "jorge22094625", "id": "992611159"}]}, "id": "1183313922738327552", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183313922738327552"], "text": "RT @jorge22094625: LA CUENTA ATRAS...la agonia de Sanchez a pesar de su triunfo sobre los muertos...el \u00e9xito pol\u00edtico y econ\u00f3mico para su p\u2026", "author_id": "484080873", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183097032874975232"}]}, {"created_at": "2019-10-13T09:29:36.000Z", "id": "1183313829033168896", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183313829033168896"], "text": "@CorreoTorreon @Televisa Qu\u00e9 bueno. Es como que suicida su decisi\u00f3n. Que con su pan se lo coman.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "CorreoTorreon", "id": "885298559817457664"}, {"start": 15, "end": 24, "username": "Televisa", "id": "40133183"}]}, "author_id": "1009239111021023232", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183172424470355974"}], "in_reply_to_user_id": "885298559817457664"}, {"created_at": "2019-10-13T09:28:49.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.9725, "type": "Person", "normalized_text": "Sanchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "jorge22094625", "id": "992611159"}]}, "id": "1183313630764425221", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183313630764425221"], "text": "RT @jorge22094625: LA CUENTA ATRAS...la agonia de Sanchez a pesar de su triunfo sobre los muertos...el \u00e9xito pol\u00edtico y econ\u00f3mico para su p\u2026", "author_id": "3365948457", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183097032874975232"}]}, {"created_at": "2019-10-13T09:24:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.9725, "type": "Person", "normalized_text": "Sanchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "jorge22094625", "id": "992611159"}]}, "id": "1183312504551804930", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183312504551804930"], "text": "RT @jorge22094625: LA CUENTA ATRAS...la agonia de Sanchez a pesar de su triunfo sobre los muertos...el \u00e9xito pol\u00edtico y econ\u00f3mico para su p\u2026", "author_id": "1051977920321863680", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183097032874975232"}]}, {"created_at": "2019-10-13T09:23:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.9725, "type": "Person", "normalized_text": "Sanchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "jorge22094625", "id": "992611159"}]}, "id": "1183312240956628992", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183312240956628992"], "text": "RT @jorge22094625: LA CUENTA ATRAS...la agonia de Sanchez a pesar de su triunfo sobre los muertos...el \u00e9xito pol\u00edtico y econ\u00f3mico para su p\u2026", "author_id": "1136567112", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183097032874975232"}]}, {"created_at": "2019-10-13T09:23:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 20, "probability": 0.8056, "type": "Person", "normalized_text": "Sicario"}, {"start": 43, "end": 53, "probability": 0.9611, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 85, "end": 90, "probability": 0.9087, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1ncash"}, {"start": 93, "end": 99, "probability": 0.722, "type": "Person", "normalized_text": "Sicario"}, {"start": 122, "end": 132, "probability": 0.959, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "PeruNews", "id": "75684101"}]}, "id": "1183312211294507008", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183312211294507008"], "text": "RT @PeruNews: Sicario se suicida al estilo Alan Garc\u00eda para no volver a la c\u00e1rcel en \u00c1ncash: Sicario se suicida al estilo Alan Garc\u00eda para\u2026", "author_id": "431556774", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183224818319200256"}]}, {"created_at": "2019-10-13T09:23:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.9725, "type": "Person", "normalized_text": "Sanchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "jorge22094625", "id": "992611159"}]}, "id": "1183312211063836674", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183312211063836674"], "text": "RT @jorge22094625: LA CUENTA ATRAS...la agonia de Sanchez a pesar de su triunfo sobre los muertos...el \u00e9xito pol\u00edtico y econ\u00f3mico para su p\u2026", "author_id": "1034081939173650433", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183097032874975232"}]}, {"created_at": "2019-10-13T09:23:06.000Z", "id": "1183312193867137024", "lang": "ru", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183312193867137024"], "text": "\u0421\u043b\u0443\u0447\u0430\u0438 \u0441\u0443\u0438\u0446\u0438\u0434\u0430 \u043d\u0430\u0438\u0431\u043e\u043b\u0435\u0435 \u0445\u0430\u0440\u0430\u043a\u0442\u0435\u0440\u043d\u044b \u0434\u043b\u044f \u044d\u043a\u043e\u043d\u043e\u043c\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438 \u043d\u0435\u0440\u0430\u0437\u0432\u0438\u0442\u044b\u0445\u00a0\u0441\u0442\u0440\u0430\u043d https://t.co/Dr8TcvmTfK", "author_id": "2315410356", "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/Dr8TcvmTfK", "expanded_url": "https://medicalinsider.ru/news/sluchai-suicida-naibolee-kharakterny-dlya-ehkonomicheski-nerazvitykh-stran/", "display_url": "medicalinsider.ru/news/sluchai-s\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-13T09:22:59.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.9725, "type": "Person", "normalized_text": "Sanchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "jorge22094625", "id": "992611159"}]}, "id": "1183312165849227265", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183312165849227265"], "text": "RT @jorge22094625: LA CUENTA ATRAS...la agonia de Sanchez a pesar de su triunfo sobre los muertos...el \u00e9xito pol\u00edtico y econ\u00f3mico para su p\u2026", "author_id": "377453064", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183097032874975232"}]}, {"created_at": "2019-10-13T09:21:25.000Z", "id": "1183311769424580608", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183311769424580608"], "text": "RT @informativost5: Estaba dispuesta a compartir a su amante con la esposa https://t.co/CRjycZvK8q", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "informativost5", "id": "16514160"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/CRjycZvK8q", "expanded_url": "https://www.telecinco.es/informativos/sociedad/mujer-suicida-romperse-relacion-hombre-casado_18_2833695087.html", "display_url": "telecinco.es/informativos/s\u2026"}]}, "author_id": "442750954", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183057237545082880"}]}, {"created_at": "2019-10-13T09:20:29.000Z", "id": "1183311534161891333", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183311534161891333"], "text": "otra vez el msje suicida", "author_id": "186253980"}, {"created_at": "2019-10-13T09:18:31.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.9725, "type": "Person", "normalized_text": "Sanchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "jorge22094625", "id": "992611159"}]}, "id": "1183311041310216192", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183311041310216192"], "text": "RT @jorge22094625: LA CUENTA ATRAS...la agonia de Sanchez a pesar de su triunfo sobre los muertos...el \u00e9xito pol\u00edtico y econ\u00f3mico para su p\u2026", "author_id": "539773599", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183097032874975232"}]}, {"created_at": "2019-10-13T09:16:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.4857, "type": "Other", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 26, "end": 42, "probability": 0.8694, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 92, "end": 96, "probability": 0.8768, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}], "hashtags": [{"start": 91, "end": 97, "tag": "Joker"}], "mentions": [{"start": 194, "end": 206, "username": "JoaqPhoenix", "id": "1969855525"}], "urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/q93JuMZfFR", "expanded_url": "https://twitter.com/Angeelaa7/status/1183310495249588224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/q93JuMZfFR", "media_key": "16_1183310487334916096"}]}, "id": "1183310495249588224", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183310495249588224"], "text": "Nunca he visto Batman, ni Escuadr\u00f3n Suicida, ni ninguna pel\u00edcula relacionada. Sin embargo, #Joker llam\u00f3 mi atenci\u00f3n y he necesitado verla para creerla. \u00a1Que pelicul\u00f3n! Y que gran interpretaci\u00f3n @JoaqPhoenix \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\n\n\"Don\u2019t  f\u0336o\u0336r\u0336g\u0336e\u0336t\u0336 \u0336t\u0336o\u0336 smile\". https://t.co/q93JuMZfFR", "author_id": "434961797"}, {"created_at": "2019-10-13T09:14:07.000Z", "id": "1183309933019828224", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183309933019828224"], "text": "@pepito_garca Esto es de hace un mes. De hecho el presunto atracador se suicid\u00f3 cuando iban a detenerlo.\nhttps://t.co/dXR5O0NVQ8", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "pepito_garca", "id": "851749147"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/dXR5O0NVQ8", "expanded_url": "https://www.larazon.es/local/cataluna/el-presunto-asesino-del-puerto-olimpico-se-suicida-cuando-iban-a-detenerle-GA25071153", "display_url": "larazon.es/local/cataluna\u2026"}]}, "author_id": "417721158", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183303450890821633"}], "in_reply_to_user_id": "851749147"}, {"created_at": "2019-10-13T09:09:52.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9652, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "areqbiz", "id": "1044048343461232645"}]}, "id": "1183308862662688768", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183308862662688768"], "text": "RT @areqbiz: Hace pocos a\u00f1os se hablaba del \"milagro peruano\" y algunos analistas internacionales dec\u00edan que el camino del Per\u00fa hacia el es\u2026", "author_id": "727550470118494208", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182847402983776256"}]}, {"created_at": "2019-10-13T09:05:21.000Z", "id": "1183307726744633345", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183307726744633345"], "text": "Antolog\u00edas de un perfecto suicida https://t.co/yGoNLkBpOY", "author_id": "312456774", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/yGoNLkBpOY", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=QP2mvrGY94g&list=RDQP2mvrGY94g&start_radio=1", "display_url": "youtube.com/watch?v=QP2mvr\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-13T09:04:57.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 63, "probability": 0.6941, "type": "Person", "normalized_text": "Anna Carolina Jatob\u00e1"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.6238, "type": "Person", "normalized_text": "Isabela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "capitaoderrite", "id": "1081517956964802561"}]}, "id": "1183307624600817666", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 392, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183307624600817666"], "text": "RT @capitaoderrite: E O ABSURDO SE REPETE:\n\nAnna Carolina Jatob\u00e1 (condenada a 26 anos de pris\u00e3o), aquela mesma que MATOU A CRIAN\u00c7A Isabela\u2026", "author_id": "4922056229", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182945159786487810"}]}, {"created_at": "2019-10-13T09:04:18.000Z", "id": "1183307463828889600", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183307463828889600"], "text": "RT @Corriere: Iraniane allo stadio nel nome di Sahar, la ragazza suicida per amore del calcio https://t.co/yO2TAQV7DL https://t.co/39w9OhqH\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Corriere", "id": "395218906"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/yO2TAQV7DL", "expanded_url": "http://csera.it/1f3fbcf1ks", "display_url": "csera.it/1f3fbcf1ks"}]}, "author_id": "840125862578016257", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183262793421733888"}]}, {"created_at": "2019-10-13T09:02:04.000Z", "id": "1183306901968379904", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183306901968379904"], "text": "@blythe_club A los cient\u00edficos que investigan,trabajan y no siguen \" las modas pol\u00edticas\" se les silencia o se les \"suicida \"ect.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "blythe_club", "id": "305082200"}]}, "author_id": "1002486331463872512", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183285534900281344"}], "in_reply_to_user_id": "305082200"}, {"created_at": "2019-10-13T09:01:42.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 63, "probability": 0.6941, "type": "Person", "normalized_text": "Anna Carolina Jatob\u00e1"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.6238, "type": "Person", "normalized_text": "Isabela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "capitaoderrite", "id": "1081517956964802561"}]}, "id": "1183306807676211201", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 392, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183306807676211201"], "text": "RT @capitaoderrite: E O ABSURDO SE REPETE:\n\nAnna Carolina Jatob\u00e1 (condenada a 26 anos de pris\u00e3o), aquela mesma que MATOU A CRIAN\u00c7A Isabela\u2026", "author_id": "3091582048", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182945159786487810"}]}, {"created_at": "2019-10-13T09:01:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 135, "end": 138, "probability": 0.4176, "type": "Other", "normalized_text": "Hitl"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Reportero24", "id": "120873942"}]}, "id": "1183306719155367938", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183306719155367938"], "text": "RT @Reportero24: Es muy grave lo que est\u00e1 pasando, adem\u00e1s de grave, suicida si permitimos que se concrete. S\u00ed, suicida. Reflexionemos: Hitl\u2026", "author_id": "2886998333", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180588708505866241"}]}, {"created_at": "2019-10-13T09:00:33.000Z", "id": "1183306518835400705", "lang": "fr", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183306518835400705"], "text": "@AmanteLilli Oui \u00e7a se voit et j'adore sa bouille de gros matou p\u00e9p\u00e8re \ud83d\ude09", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "AmanteLilli", "id": "343958115"}]}, "author_id": "1255756902", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183304740546973698"}], "in_reply_to_user_id": "343958115"}, {"created_at": "2019-10-13T09:00:17.000Z", "id": "1183306451915292672", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183306451915292672"], "entities": {"hashtags": [{"start": 27, "end": 39, "tag": "Sconosciuta"}, {"start": 46, "end": 52, "tag": "Senna"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/zSEYmIPWcC", "expanded_url": "https://trib.al/yKTng6F", "display_url": "trib.al/yKTng6F"}]}, "text": "La fantastica storia della #Sconosciuta della #Senna, la presunta suicida divenuta icona pop https://t.co/zSEYmIPWcC", "author_id": "702901779512610816"}, {"created_at": "2019-10-13T08:55:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 54, "probability": 0.9777, "type": "Other", "normalized_text": "Endgame"}, {"start": 91, "end": 94, "probability": 0.42, "type": "Person", "normalized_text": "MALA"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.3978, "type": "Person", "normalized_text": "Elektra"}, {"start": 109, "end": 125, "probability": 0.6345, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "StripMarvel", "id": "3715623795"}]}, "id": "1183305238691876864", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183305238691876864"], "text": "RT @StripMarvel: Esto es como los que dicen que Endgame es mala. Puede gustarte o no, pero MALA es Elektra o Escuadr\u00f3n Suicida. Tb hay que\u2026", "author_id": "1157794466738180096", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183301621561868288"}]}, {"created_at": "2019-10-13T08:54:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 36, "probability": 0.621, "type": "Organization", "normalized_text": "green lantern"}, {"start": 66, "end": 74, "probability": 0.5192, "type": "Person", "normalized_text": "Daredevil"}, {"start": 78, "end": 84, "probability": 0.3614, "type": "Other", "normalized_text": "Elektra"}, {"start": 89, "end": 90, "probability": 0.4819, "type": "Place", "normalized_text": "DC"}], "urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/RCdEvHb8Ki", "expanded_url": "https://twitter.com/StripMarvel/status/1183301621561868288", "display_url": "twitter.com/StripMarvel/st\u2026"}]}, "id": "1183304970508083201", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183304970508083201"], "text": "nunca lo hab\u00eda pensado, green lantern y escuadr\u00f3n suicida son las Daredevil y Elektra de DC, con las 4 me dieron ganas de sacarme los ojos y pisotearlos https://t.co/RCdEvHb8Ki", "author_id": "2252250006", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1183301621561868288"}]}, {"created_at": "2019-10-13T08:54:22.000Z", "id": "1183304964317167616", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183304964317167616"], "text": "RT @cafeteraenusa: @soniachocron @alexagomez2000 @CHIANCONE En serio creen q alguien se suicida por tweets? Uno se suicida porq quiere. Es\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 19, "end": 32, "username": "soniachocron", "id": "113224914"}, {"start": 33, "end": 48, "username": "alexagomez2000", "id": "53863905"}, {"start": 49, "end": 59, "username": "CHIANCONE", "id": "88061233"}]}, "author_id": "895362196850577408", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183025438660136960"}]}, {"created_at": "2019-10-13T08:51:56.000Z", "id": "1183304348736151552", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183304348736151552"], "text": "RT @PiaYovanovic: Cada 40 segundos alguien se suicida! D\u00eda internacional de la salud mental! Apoye a sus amigos o familiares con depresi\u00f3n\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiaYovanovic", "id": "587716061"}]}, "author_id": "1025526469798318081", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182480961877041153"}]}, {"created_at": "2019-10-13T08:51:49.000Z", "id": "1183304319468212224", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183304319468212224"], "text": "@SergioGonzlezA9 Nadie ha hablado del escuadron suicida aqui", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "SergioGonzlezA9", "id": "1333921631991975936"}]}, "author_id": "140477374", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183211069650722817"}], "in_reply_to_user_id": "1178552277507936256"}, {"created_at": "2019-10-13T08:48:14.000Z", "id": "1183303421077659649", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183303421077659649"], "text": "@MonicaEckmann @protectCEYCEY El primer \u201cmalito\u201d es el. Es un inconsciente de la vida. Entiendo que quiera acercarse a su p\u00fablico, pero que haga  un Meet&amp;greet organizado y se quitas de gente suicida cruzando la calle, que cualquier d\u00eda pasa algo y las culpas le van a caer a Can.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MonicaEckmann", "id": "2972076754"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "protectceycey", "id": "1283011446423642112"}]}, "author_id": "940164719641595904", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183297949431980032"}], "in_reply_to_user_id": "2972076754"}, {"created_at": "2019-10-13T08:47:51.000Z", "id": "1183303321555263488", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183303321555263488"], "text": "RT @Yo_Fugitiva: En un intento suicida... hui,\npara desintoxicarme de ti.\n\nY ... fracas\u00e9, te necesito \nahora, m\u00e1s que nunca.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Yo_Fugitiva", "id": "716716547004370947"}]}, "author_id": "1022879270", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183048946731515904"}]}, {"created_at": "2019-10-13T08:47:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 30, "probability": 0.6943, "type": "Other", "normalized_text": "Conducta Suicida en Valledupar"}, {"start": 49, "end": 57, "probability": 0.4651, "type": "Other", "normalized_text": "cesarense"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/ZXpu9vohoH", "expanded_url": "https://elpilon.com.co/conducta-suicida-en-valledupar-el-libro-de-la-cesarense-lorena-cudris/", "display_url": "elpilon.com.co/conducta-suici\u2026"}, {"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/NXvretiHBh", "expanded_url": "https://twitter.com/El_Pilon/status/1183303183617138695/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NXvretiHBh", "media_key": "3_1183303181868122112"}]}, "id": "1183303183617138695", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183303183617138695"], "text": "\u201cConducta Suicida en Valledupar\u201d, el libro de la cesarense Lorena\u00a0Cudris https://t.co/ZXpu9vohoH https://t.co/NXvretiHBh", "author_id": "104613681"}, {"created_at": "2019-10-13T08:46:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 135, "end": 138, "probability": 0.4176, "type": "Other", "normalized_text": "Hitl"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Reportero24", "id": "120873942"}]}, "id": "1183303098934140928", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183303098934140928"], "text": "RT @Reportero24: Es muy grave lo que est\u00e1 pasando, adem\u00e1s de grave, suicida si permitimos que se concrete. S\u00ed, suicida. Reflexionemos: Hitl\u2026", "author_id": "37239804", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180588708505866241"}]}, {"created_at": "2019-10-13T08:45:22.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 135, "end": 138, "probability": 0.4176, "type": "Other", "normalized_text": "Hitl"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Reportero24", "id": "120873942"}]}, "id": "1183302699829338112", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183302699829338112"], "text": "RT @Reportero24: Es muy grave lo que est\u00e1 pasando, adem\u00e1s de grave, suicida si permitimos que se concrete. S\u00ed, suicida. Reflexionemos: Hitl\u2026", "author_id": "81110384", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180588708505866241"}]}, {"created_at": "2019-10-13T08:42:27.000Z", "id": "1183301963288588288", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183301963288588288"], "text": "RT @Yo_Fugitiva: En un intento suicida... hui,\npara desintoxicarme de ti.\n\nY ... fracas\u00e9, te necesito \nahora, m\u00e1s que nunca.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Yo_Fugitiva", "id": "716716547004370947"}]}, "author_id": "2921065516", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183048946731515904"}]}, {"created_at": "2019-10-13T08:41:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 37, "probability": 0.9752, "type": "Other", "normalized_text": "Endgame"}, {"start": 74, "end": 77, "probability": 0.4892, "type": "Person", "normalized_text": "MALA"}, {"start": 82, "end": 88, "probability": 0.4348, "type": "Person", "normalized_text": "Elektra"}, {"start": 92, "end": 108, "probability": 0.6385, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 132, "end": 136, "probability": 0.488, "type": "Other", "normalized_text": "Slott"}], "urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/JEBhre8iZ4", "expanded_url": "https://twitter.com/arrowverso/status/1183300035544526854?s=21", "display_url": "twitter.com/arrowverso/sta\u2026"}]}, "id": "1183301621561868288", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 6, "like_count": 121, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1183301621561868288"], "text": "Esto es como los que dicen que Endgame es mala. Puede gustarte o no, pero MALA es Elektra o Escuadr\u00f3n Suicida. Tb hay que saber que Slott es un troll. https://t.co/JEBhre8iZ4", "author_id": "3715623795", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1183300035544526854"}], "geo": {"place_id": "5ad003e559cee757"}}, {"created_at": "2019-10-13T08:35:33.000Z", "id": "1183300226754338818", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183300226754338818"], "text": "RT @EnriquEhlers: No conozco a un gay que no sea\n\n\u2014Horny\n\u2014Suicida\n\u2014Depresivo\n\u2014Ansioso\n\nYo soy todos ellos por ejemplo \ud83d\udc81\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "EnriquEhlers", "id": "99866854"}]}, "author_id": "974864956444246016", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183091469449449472"}]}, {"created_at": "2019-10-13T08:34:31.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.9725, "type": "Person", "normalized_text": "Sanchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "jorge22094625", "id": "992611159"}]}, "id": "1183299966414004224", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183299966414004224"], "text": "RT @jorge22094625: LA CUENTA ATRAS...la agonia de Sanchez a pesar de su triunfo sobre los muertos...el \u00e9xito pol\u00edtico y econ\u00f3mico para su p\u2026", "author_id": "1083648413470724096", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183097032874975232"}]}, {"created_at": "2019-10-13T08:34:28.000Z", "id": "1183299954653237248", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183299954653237248"], "text": "Hum... Que suicida. En el tif\u00f3n tenia que jugar xdddd https://t.co/7Kgn70ThIl", "author_id": "2223861391", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182613819626905602"}], "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/7Kgn70ThIl", "expanded_url": "https://twitter.com/Matsu_Kusarine/status/1182613819626905602", "display_url": "twitter.com/Matsu_Kusarine\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-13T08:31:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 69, "probability": 0.51, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00eda Luisa Rascon"}, {"start": 119, "end": 127, "probability": 0.5729, "type": "Other", "normalized_text": "sonriente"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 28, "tag": "mentalhealth"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Excelsior", "id": "104683173"}, {"start": 85, "end": 101, "username": "VozProSaludMent", "id": "517888097"}]}, "id": "1183299153356558336", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183299153356558336"], "text": "RT @Excelsior: #mentalhealth | Hablamos con la Dra. Mar\u00eda Luisa Rascon, fundadora de @VozProSaludMent de \"La depresi\u00f3n sonriente\", s\u00edntoma\u2026", "author_id": "1463502673", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183062525413183490"}]}, {"created_at": "2019-10-13T08:30:37.000Z", "id": "1183298986075185152", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183298986075185152"], "text": "RT @EnriquEhlers: No conozco a un gay que no sea\n\n\u2014Horny\n\u2014Suicida\n\u2014Depresivo\n\u2014Ansioso\n\nYo soy todos ellos por ejemplo \ud83d\udc81\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "EnriquEhlers", "id": "99866854"}]}, "author_id": "371970653", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183091469449449472"}]}, {"created_at": "2019-10-13T08:28:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 28, "probability": 0.7962, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 75, "end": 84, "probability": 0.8764, "type": "Person", "normalized_text": "esquandrao"}, {"start": 100, "end": 106, "probability": 0.69, "type": "Person", "normalized_text": "corinha"}, {"start": 179, "end": 188, "probability": 0.9662, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}]}, "id": "1183298472314884096", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183298472314884096"], "text": "@danmalikill O problema da DC \u00e9 o roteiro que as vezes se perde. No caso o esquandrao suicida que o corinha foi totalmente apagado do filme. Foi um erro e queimaram o trabalho do Jared Leto.", "author_id": "317752322", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183297912836677632"}], "in_reply_to_user_id": "844728662670872576", "geo": {"place_id": "0660eeb686f4ba23"}}, {"created_at": "2019-10-13T08:28:19.000Z", "id": "1183298406925684736", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183298406925684736"], "entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 27, "tag": "Sahar"}], "urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/bWOYADDqI0", "expanded_url": "https://www.corriere.it/esteri/19_ottobre_12/iraniane-stadio-nome-sahar-ragazza-suicida-amore-calcio-127ed00a-ed1b-11e9-bed9-563e2f640bca.shtml?refresh_ce-cp", "display_url": "corriere.it/esteri/19_otto\u2026"}]}, "text": "Forza ragazze! \ud83d\udcaa\ud83c\udf40\u26bd\ufe0f\u2698\n#Sahar \u2763\nhttps://t.co/bWOYADDqI0", "author_id": "461019019"}, {"created_at": "2019-10-13T08:27:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 24, "probability": 0.9377, "type": "Person", "normalized_text": "Atatiana Jefferson"}, {"start": 95, "end": 104, "probability": 0.7611, "type": "Place", "normalized_text": "Fort Worth"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.9722, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}], "urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/iYfxUeTj3L", "expanded_url": "https://twitter.com/KristenClarkeJD/status/1183170797306810368", "display_url": "twitter.com/KristenClarkeJ\u2026"}]}, "id": "1183298176805158917", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183298176805158917"], "text": "Esta \u00e9 Atatiana Jefferson. Ela tinha 28 anos, se formada. Vivia com o sobrinho. Um policial de Fort Worth, Texas, atirou e a matou pela janela, enquanto ela permanecia pac\u00edfica e desarmada em sua pr\u00f3pria casa. https://t.co/iYfxUeTj3L", "author_id": "2705026500", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1183170797306810368"}]}, {"created_at": "2019-10-13T08:24:16.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.9725, "type": "Person", "normalized_text": "Sanchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "jorge22094625", "id": "992611159"}]}, "id": "1183297387407785984", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183297387407785984"], "text": "RT @jorge22094625: LA CUENTA ATRAS...la agonia de Sanchez a pesar de su triunfo sobre los muertos...el \u00e9xito pol\u00edtico y econ\u00f3mico para su p\u2026", "author_id": "2272814987", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183097032874975232"}]}, {"created_at": "2019-10-13T08:23:03.000Z", "id": "1183297080661549057", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183297080661549057"], "entities": {"hashtags": [{"start": 159, "end": 163, "tag": "m5s"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Misurelli77", "id": "1077691849"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "nzingaretti", "id": "403544693"}]}, "text": "@Misurelli77 @nzingaretti Sospetto che anche nella testa di Zingaretti ci sia del caos.\n\u00c8 passato da mesi di rassicurazioni che \"mai si sarebbe alleato con il #m5s\" al \"facciamo un governo insieme per salvare il paese dalla minaccia dell'estrema destra\" all'attuale suicida proposta di matrimonio con i 5s", "author_id": "2343512623", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183121941596704768"}], "in_reply_to_user_id": "1077691849"}, {"created_at": "2019-10-13T08:22:50.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.9725, "type": "Person", "normalized_text": "Sanchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "jorge22094625", "id": "992611159"}]}, "id": "1183297026236256256", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183297026236256256"], "text": "RT @jorge22094625: LA CUENTA ATRAS...la agonia de Sanchez a pesar de su triunfo sobre los muertos...el \u00e9xito pol\u00edtico y econ\u00f3mico para su p\u2026", "author_id": "3154667116", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183097032874975232"}]}, {"created_at": "2019-10-13T08:18:31.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.4481, "type": "Other", "normalized_text": "uva"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "NicolasColman_", "id": "158508619"}]}, "id": "1183295942306467840", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183295942306467840"], "text": "RT @NicolasColman_: Necesito que alguien se anime a probar la manaos de uva conmigo, de \u00faltima hacemos tipo pacto suicida y morimos los dos", "author_id": "725134487332487168", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181248993747197952"}]}, {"created_at": "2019-10-13T08:17:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.9725, "type": "Person", "normalized_text": "Sanchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "jorge22094625", "id": "992611159"}]}, "id": "1183295782700699648", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183295782700699648"], "text": "RT @jorge22094625: LA CUENTA ATRAS...la agonia de Sanchez a pesar de su triunfo sobre los muertos...el \u00e9xito pol\u00edtico y econ\u00f3mico para su p\u2026", "author_id": "3301393611", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183097032874975232"}]}, {"created_at": "2019-10-13T08:17:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.9725, "type": "Person", "normalized_text": "Sanchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "jorge22094625", "id": "992611159"}]}, "id": "1183295677595574272", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183295677595574272"], "text": "RT @jorge22094625: LA CUENTA ATRAS...la agonia de Sanchez a pesar de su triunfo sobre los muertos...el \u00e9xito pol\u00edtico y econ\u00f3mico para su p\u2026", "author_id": "4823272749", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183097032874975232"}]}, {"created_at": "2019-10-13T08:15:03.000Z", "id": "1183295067924127745", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183295067924127745"], "text": "@FabbioSabatini @CarloCalenda Ma davvero il Pd arriver\u00e0 non solo di non muovere critica alla sindaca (lo sta gi\u00e0 facendo) ma addirittura potrebbe cedere alla sciagurata, indecente, suicida tentazione di riconfermarla? Se \u00e8 vero, io non ho pi\u00f9 parole e il Pd non avr\u00e0 pi\u00f9 il mio voto. \ud83d\ude20\ud83d\ude20\ud83d\ude20", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "FabbioSabatini", "id": "143590548"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "CarloCalenda", "id": "2416067982"}]}, "author_id": "1011644738922057737", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182965063013015555"}], "in_reply_to_user_id": "143590548"}, {"created_at": "2019-10-13T08:14:27.000Z", "id": "1183294917453455360", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183294917453455360"], "text": "RT @jhonnal: @OpinionPolitika Derechos a recibir subsidios cuando el estado esta en deficit fiscal? El populismo via subsidios en una econo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "jhonnal", "id": "93698596"}]}, "author_id": "1507778527", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183157531176251393"}]}, {"created_at": "2019-10-13T08:12:18.000Z", "id": "1183294376996421633", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183294376996421633"], "text": "RT @PaulLamanski: E continuare a dirmi che non occorrono controlli sullo stato mentale ogni 3 mesi almeno verso chi usa un arma per lavoro.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PaulLamanski", "id": "917500226268811266"}]}, "author_id": "808780483467313153", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182921033520701440"}]}, {"created_at": "2019-10-13T08:12:09.000Z", "id": "1183294338551427073", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183294338551427073"], "text": "RT @cortum_club: All\u00f2 que importa\nEl sistema sanitari agonitza lentament, al comp\u00e0s de la deriva su\u00efcida dels dirigents d\u2019aquest pa\u00eds \u2026\nopi\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "cortum_club", "id": "4040335995"}]}, "author_id": "791571487333486593", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182566563280498689"}]}, {"created_at": "2019-10-13T08:11:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.4481, "type": "Other", "normalized_text": "uva"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "NicolasColman_", "id": "158508619"}]}, "id": "1183294272327618560", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183294272327618560"], "text": "RT @NicolasColman_: Necesito que alguien se anime a probar la manaos de uva conmigo, de \u00faltima hacemos tipo pacto suicida y morimos los dos", "author_id": "2970850636", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181248993747197952"}]}, {"created_at": "2019-10-13T08:11:52.000Z", "id": "1183294267961303040", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183294267961303040"], "text": "RT @Yo_Fugitiva: En un intento suicida... hui,\npara desintoxicarme de ti.\n\nY ... fracas\u00e9, te necesito \nahora, m\u00e1s que nunca.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Yo_Fugitiva", "id": "716716547004370947"}]}, "author_id": "942532373509525504", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183048946731515904"}]}, {"created_at": "2019-10-13T08:11:50.000Z", "id": "1183294258020782080", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183294258020782080"], "text": "La fantastica storia della Sconosciuta della Senna, la presunta suicida divenuta icona pop e \u2018bocca pi\u00f9 baciata della storia\u2019. https://t.co/4YkG3ZP1It", "author_id": "114300672", "entities": {"urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/4YkG3ZP1It", "expanded_url": "https://it.businessinsider.com/la-fantastica-storia-della-sconosciuta-della-senna-la-presunta-suicida-divenuta-icona-pop-e-bocca-piu-baciata-della-storia/", "display_url": "it.businessinsider.com/la-fantastica-\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-13T08:11:42.000Z", "id": "1183294227071016960", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183294227071016960"], "text": "RT @MdicosLasPalmas: Expertos insisten en la necesidad de formaci\u00f3n y programas de detecci\u00f3n de la conducta suicida\n\nInforma M\u00e9dicos y Paci\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MdicosLasPalmas", "id": "474792844"}]}, "author_id": "369767571", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182960600860811264"}]}, {"created_at": "2019-10-13T08:10:21.000Z", "id": "1183293885906329600", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183293885906329600"], "text": "Strage familiare a Orta Nova: uccide moglie e figlie, poi chiama i carabinieri e si suicida-\nhttps://t.co/9IdF56ewIF", "author_id": "834431658279501825", "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/9IdF56ewIF", "expanded_url": "http://notizieoggi.com/?p=701101", "display_url": "notizieoggi.com/?p=701101"}]}}, {"created_at": "2019-10-13T08:10:17.000Z", "id": "1183293870093848577", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183293870093848577"], "text": "RT @cortum_club: All\u00f2 que importa\nEl sistema sanitari agonitza lentament, al comp\u00e0s de la deriva su\u00efcida dels dirigents d\u2019aquest pa\u00eds \u2026\nopi\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "cortum_club", "id": "4040335995"}]}, "author_id": "834533863858778114", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182566563280498689"}]}, {"created_at": "2019-10-13T08:05:08.000Z", "id": "1183292572552368128", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183292572552368128"], "text": "@AlfreSierraA La familia 2 en los 90:\n-Padre folla con t\u00edos 2d/sem antes de llegar a casa \n-Madre maltratada pilla de su marido una ETS mortal q ella tb transmite a la vecina q se folla\n-Hija trans repudiada se suicida\n-Hije menor tuerto por correazo de su padre\n-Perro apaleao\n-Domingo a misa", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "AlfreSierraA", "id": "180101511"}]}, "author_id": "407355695", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181782038103224321"}], "in_reply_to_user_id": "180101511"}, {"created_at": "2019-10-13T08:02:25.000Z", "id": "1183291887148584960", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183291887148584960"], "text": "RT @Daniele_Manca: Iraniane allo stadio nel nome di Sahar, la ragazza suicida per amore del calcio (solo in 3500 e in un settore dello stad\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Daniele_Manca", "id": "29236274"}]}, "author_id": "21760972", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183265293394763777"}]}, {"created_at": "2019-10-13T07:58:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.9725, "type": "Person", "normalized_text": "Sanchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "jorge22094625", "id": "992611159"}]}, "id": "1183290847481212928", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183290847481212928"], "text": "RT @jorge22094625: LA CUENTA ATRAS...la agonia de Sanchez a pesar de su triunfo sobre los muertos...el \u00e9xito pol\u00edtico y econ\u00f3mico para su p\u2026", "author_id": "927271131429638145", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183097032874975232"}]}, {"created_at": "2019-10-13T07:57:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 19, "probability": 0.6158, "type": "Other", "normalized_text": "Gloria Amanda Rinc\u00f3n"}, {"start": 27, "end": 32, "probability": 0.4791, "type": "Person", "normalized_text": "Renata"}, {"start": 94, "end": 113, "probability": 0.8417, "type": "Place", "normalized_text": "Rep\u00fablica Dominicana"}, {"start": 234, "end": 240, "probability": 0.8592, "type": "Place", "normalized_text": "Caquet\u00e1"}], "mentions": [{"start": 217, "end": 230, "username": "COL_EJERCITO", "id": "126672796"}]}, "id": "1183290597932748801", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183290597932748801"], "text": "Gloria Amanda Rinc\u00f3n alias Renata, hab\u00eda participado previamente en la toma de la Embajada de Rep\u00fablica Dominicana el 27 de Febrero de 1980. Se suicida con una granada el 28 de Abril de 1984, durante un operativo del @COL_EJERCITO en Caquet\u00e1", "author_id": "1174714732567244800", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183290595537817600"}], "in_reply_to_user_id": "1174714732567244800"}, {"created_at": "2019-10-13T07:55:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 63, "probability": 0.6941, "type": "Person", "normalized_text": "Anna Carolina Jatob\u00e1"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.6238, "type": "Person", "normalized_text": "Isabela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "capitaoderrite", "id": "1081517956964802561"}]}, "id": "1183290044448161792", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 392, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183290044448161792"], "text": "RT @capitaoderrite: E O ABSURDO SE REPETE:\n\nAnna Carolina Jatob\u00e1 (condenada a 26 anos de pris\u00e3o), aquela mesma que MATOU A CRIAN\u00c7A Isabela\u2026", "author_id": "250759490", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182945159786487810"}]}, {"created_at": "2019-10-13T07:54:57.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 44, "probability": 0.949, "type": "Place", "normalized_text": "Mar Menor"}], "urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/hWMEx0F3NE", "expanded_url": "https://amp.laopiniondemurcia.es/opinion/2019/10/13/dana-adanistas/1059669.html?__twitter_impression=true", "display_url": "amp.laopiniondemurcia.es/opinion/2019/1\u2026"}]}, "id": "1183290009924882432", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183290009924882432"], "text": "\"Las im\u00e1genes de miles de peces del Mar Menor apurando sus reservas de ox\u00edgeno en un convulso viaje a la orilla en su suicida desesperaci\u00f3n son la expresi\u00f3n gr\u00e1fica, espantosa y terrible, de una gesti\u00f3n criminal en medio ambiente en esta Regi\u00f3n\"\n https://t.co/hWMEx0F3NE", "author_id": "619330320"}, {"created_at": "2019-10-13T07:53:39.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.9725, "type": "Person", "normalized_text": "Sanchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "jorge22094625", "id": "992611159"}]}, "id": "1183289684371345408", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183289684371345408"], "text": "RT @jorge22094625: LA CUENTA ATRAS...la agonia de Sanchez a pesar de su triunfo sobre los muertos...el \u00e9xito pol\u00edtico y econ\u00f3mico para su p\u2026", "author_id": "233679075", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183097032874975232"}]}, {"created_at": "2019-10-13T07:53:32.000Z", "id": "1183289654096871424", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183289654096871424"], "text": "Mlk dirigir em estrada de madrugada \u00e9 bagulho de suicida mas \u00e9 isso", "author_id": "856235730460442625"}, {"created_at": "2019-10-13T07:53:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 129, "end": 133, "probability": 0.9663, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}, {"start": 142, "end": 145, "probability": 0.8978, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "kampueromeza", "id": "888050643260387329"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "Mrhuacatay", "id": "3435603599"}]}, "id": "1183289562082271232", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183289562082271232"], "text": "@kampueromeza @Mrhuacatay Cuando en tu vida has visto tanto presidente con un pie en la carcel e impedimento de salida del pa\u00eds, Keiko presa, Alan suicida, ex congresistas a punto de ser juzgados, de todos lados izquierdas y derechas, eso la gente lo percibe con hechos, al fin un poco de justicia .", "author_id": "2153962512", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183247758985183232"}], "in_reply_to_user_id": "888050643260387329"}, {"created_at": "2019-10-13T07:51:22.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.9725, "type": "Person", "normalized_text": "Sanchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "jorge22094625", "id": "992611159"}]}, "id": "1183289109747523584", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183289109747523584"], "text": "RT @jorge22094625: LA CUENTA ATRAS...la agonia de Sanchez a pesar de su triunfo sobre los muertos...el \u00e9xito pol\u00edtico y econ\u00f3mico para su p\u2026", "author_id": "734804706116128775", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183097032874975232"}]}, {"created_at": "2019-10-13T07:50:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 54, "probability": 0.9365, "type": "Place", "normalized_text": "Iztapalapa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ElBigDataMx", "id": "2826319492"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/2KE9bmbklX", "expanded_url": "http://bit.ly/33u77WO", "display_url": "bit.ly/33u77WO"}, {"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/YdakjmGFHL", "expanded_url": "https://twitter.com/ElBigDataMx/status/1183276180675399680/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YdakjmGFHL", "media_key": "3_1183162868490997761"}]}, "id": "1183288816192446464", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183288816192446464"], "text": "RT @ElBigDataMx: Mujer polic\u00eda se suicida en Iztapalapa por decepci\u00f3n amorosa https://t.co/2KE9bmbklX https://t.co/YdakjmGFHL", "author_id": "940488621957832704", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183276180675399680"}]}, {"created_at": "2019-10-13T07:50:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9652, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "areqbiz", "id": "1044048343461232645"}]}, "id": "1183288789894160384", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183288789894160384"], "text": "RT @areqbiz: Hace pocos a\u00f1os se hablaba del \"milagro peruano\" y algunos analistas internacionales dec\u00edan que el camino del Per\u00fa hacia el es\u2026", "author_id": "146219931", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182847402983776256"}]}, {"created_at": "2019-10-13T07:49:54.000Z", "id": "1183288738744586242", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183288738744586242"], "text": "@CARLOS990922 S\u00ed puedes morir por tu propio stand. De hecho, en una saga, un personaje se suicida usando su propio stand contra s\u00ed mismo", "author_id": "770935787156283392", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183265330107424768"}], "in_reply_to_user_id": "948450717555200001"}, {"created_at": "2019-10-13T07:46:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}]}, "id": "1183287780639686656", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183287780639686656"], "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026", "author_id": "845570925634424833", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183089330904076288"}]}, {"created_at": "2019-10-13T07:44:41.000Z", "id": "1183287427462586368", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183287427462586368"], "text": "RT @EnriquEhlers: No conozco a un gay que no sea\n\n\u2014Horny\n\u2014Suicida\n\u2014Depresivo\n\u2014Ansioso\n\nYo soy todos ellos por ejemplo \ud83d\udc81\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "EnriquEhlers", "id": "99866854"}]}, "author_id": "576784452", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183091469449449472"}]}, {"created_at": "2019-10-13T07:44:24.000Z", "id": "1183287354544607232", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183287354544607232"], "text": "@AidaNeumanH Es muy triste y lamentable. Iba a una velocidad suicida. Todos han perdido, todos....!", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "AidaNeumanH", "id": "1019728088429711360"}]}, "author_id": "758899591211122688", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183098053831643138"}], "in_reply_to_user_id": "1019728088429711360"}, {"created_at": "2019-10-13T07:42:06.000Z", "id": "1183286776292614144", "lang": "zxx", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183286776292614144"], "text": "https://t.co/04t2LFPpvs", "author_id": "994165150121947136", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/04t2LFPpvs", "expanded_url": "http://olhares.sapo.pt/voo-suicida-para-instantes-perfeitos-foto9942513.html", "display_url": "olhares.sapo.pt/voo-suicida-pa\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-13T07:40:53.000Z", "id": "1183286470427271168", "lang": "zxx", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183286470427271168"], "text": "https://t.co/mQMkyuZMNQ", "author_id": "522107029", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/mQMkyuZMNQ", "expanded_url": "https://www.corriere.it/esteri/19_ottobre_12/iraniane-stadio-nome-sahar-ragazza-suicida-amore-calcio-127ed00a-ed1b-11e9-bed9-563e2f640bca.shtml", "display_url": "corriere.it/esteri/19_otto\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-13T07:40:27.000Z", "id": "1183286362591629312", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183286362591629312"], "text": "\"Quem se suicida \u00f1 quer morrer, ele quer somente acabar com a dor! \"", "author_id": "1151450663504744450"}, {"created_at": "2019-10-13T07:39:23.000Z", "id": "1183286091069173760", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183286091069173760"], "text": "RT @EnriquEhlers: No conozco a un gay que no sea\n\n\u2014Horny\n\u2014Suicida\n\u2014Depresivo\n\u2014Ansioso\n\nYo soy todos ellos por ejemplo \ud83d\udc81\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "EnriquEhlers", "id": "99866854"}]}, "author_id": "1148834854768959488", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183091469449449472"}]}, {"created_at": "2019-10-13T07:38:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.9725, "type": "Person", "normalized_text": "Sanchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "jorge22094625", "id": "992611159"}]}, "id": "1183285889772015618", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183285889772015618"], "text": "RT @jorge22094625: LA CUENTA ATRAS...la agonia de Sanchez a pesar de su triunfo sobre los muertos...el \u00e9xito pol\u00edtico y econ\u00f3mico para su p\u2026", "author_id": "186166510", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183097032874975232"}]}, {"created_at": "2019-10-13T07:38:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.9725, "type": "Person", "normalized_text": "Sanchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "jorge22094625", "id": "992611159"}]}, "id": "1183285751913615360", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183285751913615360"], "text": "RT @jorge22094625: LA CUENTA ATRAS...la agonia de Sanchez a pesar de su triunfo sobre los muertos...el \u00e9xito pol\u00edtico y econ\u00f3mico para su p\u2026", "author_id": "3396906309", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183097032874975232"}]}, {"created_at": "2019-10-13T07:38:00.000Z", "id": "1183285743785054209", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183285743785054209"], "entities": {"hashtags": [{"start": 55, "end": 64, "tag": "foggiano"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Frances51070652", "id": "911200898575224833"}]}, "text": "RT @Frances51070652: Ennesima strage, questa volta nel #foggiano.\nAgente della polizia penitenziaria uccide moglie e due figlie (13 e 18 an\u2026", "author_id": "1054647810421862400", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182969824454086656"}]}, {"created_at": "2019-10-13T07:36:33.000Z", "id": "1183285379283206144", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183285379283206144"], "text": "RT @Corriere: Iraniane allo stadio nel nome di Sahar, la ragazza suicida per amore del calcio https://t.co/9D1Pn89tOB", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Corriere", "id": "395218906"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/9D1Pn89tOB", "expanded_url": "https://trib.al/zyHIE5a", "display_url": "trib.al/zyHIE5a", "status": 200, "unwound_url": "https://www.corriere.it/esteri/19_ottobre_12/iraniane-stadio-nome-sahar-ragazza-suicida-amore-calcio-127ed00a-ed1b-11e9-bed9-563e2f640bca.shtml"}]}, "author_id": "1043099688", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183265674535276545"}]}, {"created_at": "2019-10-13T07:35:28.000Z", "id": "1183285105437134850", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183285105437134850"], "text": "RT @Yo_Fugitiva: En un intento suicida... hui,\npara desintoxicarme de ti.\n\nY ... fracas\u00e9, te necesito \nahora, m\u00e1s que nunca.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Yo_Fugitiva", "id": "716716547004370947"}]}, "author_id": "769911350080307200", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183048946731515904"}]}, {"created_at": "2019-10-13T07:34:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 63, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "santoschilcano", "id": "281853550"}]}, "id": "1183284737768677377", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183284737768677377"], "text": "RT @santoschilcano: Digan lo que digan los apristas, Alan Garc\u00eda pasar\u00e1 a la historia como un hombre que se mat\u00f3 para eludir a la justicia.\u2026", "author_id": "1279751490", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182809144253911040"}]}, {"created_at": "2019-10-13T07:33:28.000Z", "id": "1183284603588661248", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183284603588661248"], "text": "@matias_eze14 Te descuidas y somos todos de boca\n\n*vomita y se suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "matias_eze14", "id": "1424039487173242881"}]}, "author_id": "1166073699075858439", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183098212544122880"}], "in_reply_to_user_id": "1100594079640010752"}, {"created_at": "2019-10-13T07:31:36.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.9725, "type": "Person", "normalized_text": "Sanchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "jorge22094625", "id": "992611159"}]}, "id": "1183284133742764033", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183284133742764033"], "text": "RT @jorge22094625: LA CUENTA ATRAS...la agonia de Sanchez a pesar de su triunfo sobre los muertos...el \u00e9xito pol\u00edtico y econ\u00f3mico para su p\u2026", "author_id": "3424059016", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183097032874975232"}]}, {"created_at": "2019-10-13T07:30:00.000Z", "id": "1183283729915170816", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183283729915170816"], "entities": {"hashtags": [{"start": 67, "end": 77, "tag": "attualita"}, {"start": 78, "end": 90, "tag": "carabinieri"}, {"start": 91, "end": 99, "tag": "cronaca"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "cronaca"}, {"start": 109, "end": 121, "tag": "cronacanera"}, {"start": 122, "end": 131, "tag": "famiglia"}, {"start": 132, "end": 139, "tag": "figlie"}, {"start": 140, "end": 147, "tag": "foggia"}, {"start": 148, "end": 157, "tag": "giornale"}, {"start": 158, "end": 164, "tag": "leggo"}, {"start": 165, "end": 171, "tag": "morte"}, {"start": 172, "end": 178, "tag": "morti"}, {"start": 179, "end": 184, "tag": "news"}, {"start": 185, "end": 193, "tag": "notizie"}, {"start": 194, "end": 211, "tag": "notiziedelgiorno"}, {"start": 212, "end": 217, "tag": "oggi"}, {"start": 218, "end": 232, "tag": "penitenziaria"}, {"start": 233, "end": 241, "tag": "pistola"}], "urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/gKM4UTzqPz", "expanded_url": "https://buff.ly/31edLyG", "display_url": "buff.ly/31edLyG"}]}, "text": "Uccide moglie e figlie, poi si suicida: per i vicini era depresso\n\n#attualita #carabinieri #cronaca #cronaca #cronacanera #famiglia #figlie #foggia #giornale #leggo #morte #morti #news #notizie #notiziedelgiorno #oggi #penitenziaria #pistola\n\nhttps://t.co/gKM4UTzqPz", "author_id": "1106084678207889408"}, {"created_at": "2019-10-13T07:27:50.000Z", "id": "1183283185666404353", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183283185666404353"], "text": "RT @PaulLamanski: E continuare a dirmi che non occorrono controlli sullo stato mentale ogni 3 mesi almeno verso chi usa un arma per lavoro.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PaulLamanski", "id": "917500226268811266"}]}, "author_id": "782340109", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182921033520701440"}]}, {"created_at": "2019-10-13T07:24:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.9725, "type": "Person", "normalized_text": "Sanchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "jorge22094625", "id": "992611159"}]}, "id": "1183282298709532672", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183282298709532672"], "text": "RT @jorge22094625: LA CUENTA ATRAS...la agonia de Sanchez a pesar de su triunfo sobre los muertos...el \u00e9xito pol\u00edtico y econ\u00f3mico para su p\u2026", "author_id": "1904466074", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183097032874975232"}]}, {"created_at": "2019-10-13T07:24:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 79, "probability": 0.9284, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5685, "type": "Person", "normalized_text": "Javelin"}, {"start": 107, "end": 116, "probability": 0.653, "type": "Person", "normalized_text": "Flula Borg"}, {"start": 120, "end": 125, "probability": 0.3842, "type": "Person", "normalized_text": "Mongal"}, {"start": 128, "end": 137, "probability": 0.5757, "type": "Other", "normalized_text": "Mayling Ng"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AtlantidaDCita", "id": "1079488472136716293"}]}, "id": "1183282231227359232", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183282231227359232"], "text": "RT @AtlantidaDCita: Noticias: Revelados 4 de los personajes de Escuadr\u00f3n Suicida, los cuales son: Javelin (Flula Borg), Mongal (Mayling Ng)\u2026", "author_id": "744988686840926208", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182800062759473154"}]}, {"created_at": "2019-10-13T07:21:45.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 63, "probability": 0.6941, "type": "Person", "normalized_text": "Anna Carolina Jatob\u00e1"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.6238, "type": "Person", "normalized_text": "Isabela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "capitaoderrite", "id": "1081517956964802561"}]}, "id": "1183281655181709312", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 392, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183281655181709312"], "text": "RT @capitaoderrite: E O ABSURDO SE REPETE:\n\nAnna Carolina Jatob\u00e1 (condenada a 26 anos de pris\u00e3o), aquela mesma que MATOU A CRIAN\u00c7A Isabela\u2026", "author_id": "1064668228042010624", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182945159786487810"}]}, {"created_at": "2019-10-13T07:21:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 63, "probability": 0.6941, "type": "Person", "normalized_text": "Anna Carolina Jatob\u00e1"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.6238, "type": "Person", "normalized_text": "Isabela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "capitaoderrite", "id": "1081517956964802561"}]}, "id": "1183281468304510977", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 392, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183281468304510977"], "text": "RT @capitaoderrite: E O ABSURDO SE REPETE:\n\nAnna Carolina Jatob\u00e1 (condenada a 26 anos de pris\u00e3o), aquela mesma que MATOU A CRIAN\u00c7A Isabela\u2026", "author_id": "965390752216952833", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182945159786487810"}]}, {"created_at": "2019-10-13T07:19:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 129, "end": 133, "probability": 0.6047, "type": "Other", "normalized_text": "Walls"}], "hashtags": [{"start": 128, "end": 134, "tag": "Walls"}], "urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/WO9qJAMSiu", "expanded_url": "https://twitter.com/bella_rzd/status/1183111429618049024", "display_url": "twitter.com/bella_rzd/stat\u2026"}]}, "id": "1183280968456724481", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183280968456724481"], "text": "pleno com o moletom e bonezinho ao lado do amiguinho se preparando pra viajar sabendo que matou o fandom com apenas uma palavra #Walls https://t.co/WO9qJAMSiu", "author_id": "1291671277", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1183111429618049024"}]}, {"created_at": "2019-10-13T07:17:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9652, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "areqbiz", "id": "1044048343461232645"}]}, "id": "1183280592525377536", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183280592525377536"], "text": "RT @areqbiz: Hace pocos a\u00f1os se hablaba del \"milagro peruano\" y algunos analistas internacionales dec\u00edan que el camino del Per\u00fa hacia el es\u2026", "author_id": "883890192087732225", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182847402983776256"}]}, {"created_at": "2019-10-13T07:16:22.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.9725, "type": "Person", "normalized_text": "Sanchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "jorge22094625", "id": "992611159"}]}, "id": "1183280300232794113", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183280300232794113"], "text": "RT @jorge22094625: LA CUENTA ATRAS...la agonia de Sanchez a pesar de su triunfo sobre los muertos...el \u00e9xito pol\u00edtico y econ\u00f3mico para su p\u2026", "author_id": "700794832537583616", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183097032874975232"}]}, {"created_at": "2019-10-13T07:13:54.000Z", "id": "1183279679811260416", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183279679811260416"], "text": "RT @Yo_Fugitiva: En un intento suicida... hui,\npara desintoxicarme de ti.\n\nY ... fracas\u00e9, te necesito \nahora, m\u00e1s que nunca.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Yo_Fugitiva", "id": "716716547004370947"}]}, "author_id": "89358642", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183048946731515904"}]}, {"created_at": "2019-10-13T07:12:15.000Z", "id": "1183279263400812545", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183279263400812545"], "text": "Volviendo a la cabina de desahogadero, tener un amigo suicida es algo que le rompe el coraz\u00f3n al que sea.", "author_id": "184675664"}, {"created_at": "2019-10-13T07:11:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 41, "probability": 0.9538, "type": "Person", "normalized_text": "Diniz"}, {"start": 131, "end": 134, "probability": 0.4829, "type": "Person", "normalized_text": "azar"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "FluDeMunichOFC", "id": "4005281909"}]}, "id": "1183279085746819072", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183279085746819072"], "text": "@FluDeMunichOFC O sistema suicida do Diniz, q n\u00e3o resguarda a defesa e atacava com 9, 10, mesmo ganhando de 1 x0, esse \u00e9 o nome do azar. Hj o time ataca mas com responsabilidade defensiva  , recomposi\u00e7\u00e3o....est\u00e3o a\u00ed os resultados.", "author_id": "1058394291129737216", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183171622422888449"}], "in_reply_to_user_id": "4005281909"}, {"created_at": "2019-10-13T07:11:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 63, "probability": 0.6941, "type": "Person", "normalized_text": "Anna Carolina Jatob\u00e1"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.6238, "type": "Person", "normalized_text": "Isabela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "capitaoderrite", "id": "1081517956964802561"}]}, "id": "1183278991228260353", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 392, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183278991228260353"], "text": "RT @capitaoderrite: E O ABSURDO SE REPETE:\n\nAnna Carolina Jatob\u00e1 (condenada a 26 anos de pris\u00e3o), aquela mesma que MATOU A CRIAN\u00c7A Isabela\u2026", "author_id": "1129764462523817986", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182945159786487810"}]}, {"created_at": "2019-10-13T07:10:34.000Z", "id": "1183278841122426880", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183278841122426880"], "text": "RT @ElettaSala: @Leoni_a_jato Se nao t\u00e1 envolvido diretamente, conhece quem matou!", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ElettaSala", "id": "53062164"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "Leoni_a_jato", "id": "16968506"}]}, "author_id": "43290106", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183094237782597632"}]}, {"created_at": "2019-10-13T07:09:11.000Z", "id": "1183278493255245824", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183278493255245824"], "text": "Iraniane allo stadio nel nome di Sahar, la ragazza suicida per amore del calcio https://t.co/ht79fL3RgK", "author_id": "807548858901340160", "entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/ht79fL3RgK", "expanded_url": "https://trib.al/zyHIE5a", "display_url": "trib.al/zyHIE5a"}]}}, {"created_at": "2019-10-13T07:09:10.000Z", "id": "1183278488016609280", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183278488016609280"], "text": "Iraniane allo stadio nel nome di Sahar, la ragazza suicida per amore del calcio https://t.co/a9dgpxZRX8 https://t.co/tHsBI0oQE8", "author_id": "807548858901340160", "entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/a9dgpxZRX8", "expanded_url": "http://csera.it/1f3fbcf1ks", "display_url": "csera.it/1f3fbcf1ks"}, {"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/tHsBI0oQE8", "expanded_url": "https://twitter.com/Corriere/status/1183262793421733888/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tHsBI0oQE8", "media_key": "3_1183262792368971777"}]}}, {"created_at": "2019-10-13T07:06:57.000Z", "id": "1183277928345460738", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183277928345460738"], "text": "Las denuncias no son efectivas. Si no hay resultados. Si no hay investigaci\u00f3n. Gay se suicida. Una lesbiana un transexual. Una mujer maltratada, ni\u00f1os. Se da la noticia y en 2 d\u00edas olvidamos. La sensaci\u00f3n el vac\u00edo. Y esto no puede continuar as\u00ed.MAS RELACI\u00d3N https://t.co/EZcF5CYjyR", "author_id": "1657726759", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1183088788836438016"}], "entities": {"urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/EZcF5CYjyR", "expanded_url": "https://twitter.com/arnaumj/status/1183088788836438016", "display_url": "twitter.com/arnaumj/status\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-13T07:06:27.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9652, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "areqbiz", "id": "1044048343461232645"}]}, "id": "1183277803677962240", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183277803677962240"], "text": "RT @areqbiz: Hace pocos a\u00f1os se hablaba del \"milagro peruano\" y algunos analistas internacionales dec\u00edan que el camino del Per\u00fa hacia el es\u2026", "author_id": "279825707", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182847402983776256"}]}, {"created_at": "2019-10-13T07:05:41.000Z", "id": "1183277609981042688", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183277609981042688"], "text": "@OteRojas @Kueaff Mi suicida preferido jajajajaja", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "OteRojas", "id": "162436239"}, {"start": 10, "end": 17, "username": "Kueaff", "id": "3604669756"}]}, "author_id": "546079349", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183190478071783426"}], "in_reply_to_user_id": "162436239"}, {"created_at": "2019-10-13T07:00:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 36, "probability": 0.3665, "type": "Other", "normalized_text": "Manzanares"}, {"start": 135, "end": 142, "probability": 0.7166, "type": "Person", "normalized_text": "Robinson"}, {"start": 211, "end": 216, "probability": 0.6242, "type": "Person", "normalized_text": "Mach\u00edn"}]}, "id": "1183276181350518784", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183276181350518784"], "text": "Extra\u00f1o como un pato en el Manzanares,\ntorpe como un suicida sin vocaci\u00f3n,\nabsurdo como un belga por soleares,\nvac\u00edo como una isla sin Robinson,\n\noscuro como un t\u00fanel sin tren expreso,\nnegro como los \u00e1ngeles de Mach\u00edn,", "author_id": "3957716674"}, {"created_at": "2019-10-13T07:00:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 37, "probability": 0.9329, "type": "Place", "normalized_text": "Iztapalapa"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/2KE9bmbklX", "expanded_url": "http://bit.ly/33u77WO", "display_url": "bit.ly/33u77WO"}, {"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/YdakjmGFHL", "expanded_url": "https://twitter.com/ElBigDataMx/status/1183276180675399680/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YdakjmGFHL", "media_key": "3_1183162868490997761"}]}, "id": "1183276180675399680", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183276180675399680"], "text": "Mujer polic\u00eda se suicida en Iztapalapa por decepci\u00f3n amorosa https://t.co/2KE9bmbklX https://t.co/YdakjmGFHL", "author_id": "2826319492"}, {"created_at": "2019-10-13T07:00:00.000Z", "id": "1183276180373413888", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183276180373413888"], "text": "dei corda se enforcou pq quis", "author_id": "1090576691704025088"}, {"created_at": "2019-10-13T06:57:40.000Z", "id": "1183275595871875074", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183275595871875074"], "text": "Durante una semana convertir\u00e9 todo mi odio en amor...\n*Se suicida antes de intentarlo*", "author_id": "2970288831"}, {"created_at": "2019-10-13T06:52:49.000Z", "id": "1183274372448096258", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183274372448096258"], "text": "Hoje meu sobrinho enfiou o dedo no olho da minha sobrinha de 1 ano, a\u00ed minha sobrinha se fez de morta, meu sobrinho entrou em p\u00e2nico dizendo que matou a menina \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "author_id": "2772836457"}, {"created_at": "2019-10-13T06:52:41.000Z", "id": "1183274339657048064", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183274339657048064"], "text": "RT @PaulLamanski: E continuare a dirmi che non occorrono controlli sullo stato mentale ogni 3 mesi almeno verso chi usa un arma per lavoro.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PaulLamanski", "id": "917500226268811266"}]}, "author_id": "2976098387", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182921033520701440"}]}, {"created_at": "2019-10-13T06:50:21.000Z", "id": "1183273754497036288", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183273754497036288"], "text": "RT @Corriere: Iraniane allo stadio nel nome di Sahar, la ragazza suicida per amore del calcio https://t.co/9D1Pn89tOB", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Corriere", "id": "395218906"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/9D1Pn89tOB", "expanded_url": "https://trib.al/zyHIE5a", "display_url": "trib.al/zyHIE5a", "status": 200, "unwound_url": "https://www.corriere.it/esteri/19_ottobre_12/iraniane-stadio-nome-sahar-ragazza-suicida-amore-calcio-127ed00a-ed1b-11e9-bed9-563e2f640bca.shtml"}]}, "author_id": "3243968500", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183265674535276545"}]}, {"created_at": "2019-10-13T06:50:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 63, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "santoschilcano", "id": "281853550"}]}, "id": "1183273696833785859", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183273696833785859"], "text": "RT @santoschilcano: Digan lo que digan los apristas, Alan Garc\u00eda pasar\u00e1 a la historia como un hombre que se mat\u00f3 para eludir a la justicia.\u2026", "author_id": "1155698537377738752", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182809144253911040"}]}, {"created_at": "2019-10-13T06:48:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 63, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "santoschilcano", "id": "281853550"}]}, "id": "1183273284927922176", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183273284927922176"], "text": "RT @santoschilcano: Digan lo que digan los apristas, Alan Garc\u00eda pasar\u00e1 a la historia como un hombre que se mat\u00f3 para eludir a la justicia.\u2026", "author_id": "872579161445060608", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182809144253911040"}]}, {"created_at": "2019-10-13T06:47:14.000Z", "id": "1183272970447405056", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183272970447405056"], "text": "essa hora da madrugada e eu vendo esquadr\u00e3o suicida", "author_id": "1082899370075455489"}, {"created_at": "2019-10-13T06:46:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.6283, "type": "Place", "normalized_text": "Sarmiento"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/9TRv4yG1lG", "expanded_url": "https://twitter.com/elcancillercom/status/1182750916316979200", "display_url": "twitter.com/elcancillercom\u2026"}]}, "id": "1183272769070534661", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183272769070534661"], "text": "RT @PeroniaRepublic: Si Sarmiento viera esto se suicida. https://t.co/9TRv4yG1lG", "author_id": "1392901405", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182753970516824065"}]}, {"created_at": "2019-10-13T06:45:51.000Z", "id": "1183272618964803584", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183272618964803584"], "text": "RT @Yo_Fugitiva: En un intento suicida... hui,\npara desintoxicarme de ti.\n\nY ... fracas\u00e9, te necesito \nahora, m\u00e1s que nunca.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Yo_Fugitiva", "id": "716716547004370947"}]}, "author_id": "925069718028926978", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183048946731515904"}]}, {"created_at": "2019-10-13T06:44:49.000Z", "id": "1183272362302693376", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183272362302693376"], "text": "Una joven de 25 a\u00f1os se quita la vida al acabarse su aventura con un hombre casado https://t.co/gIH7DVgI3d v\u00eda @24clm", "entities": {"mentions": [{"start": 111, "end": 117, "username": "24clm", "id": "819809576"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/gIH7DVgI3d", "expanded_url": "https://www.clm24.es/articulo/viral/estragos-corazon-roto-suicida-acabarse-aventura-hombre-casado/20191012222853258190.html", "display_url": "clm24.es/articulo/viral\u2026"}]}, "author_id": "819809576"}, {"created_at": "2019-10-13T06:44:30.000Z", "id": "1183272281872707585", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183272281872707585"], "text": "Foggia, agente penitenziario uccide moglie e figlie e si suicida. L'ultima chiamata ai carabinieri:\u2026 https://t.co/V4bf6zXVTS v\u00eda @repubblica", "entities": {"mentions": [{"start": 129, "end": 140, "username": "repubblica", "id": "18935802"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/V4bf6zXVTS", "expanded_url": "https://www.repubblica.it/cronaca/2019/10/12/news/uccide_moglie_e_figlie_nel_foggiano_e_si_suicida-238310886/", "display_url": "repubblica.it/cronaca/2019/1\u2026"}]}, "author_id": "2903637923"}, {"created_at": "2019-10-13T06:40:36.000Z", "id": "1183271298534912001", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183271298534912001"], "text": "En un intento suicida... hui,\npara desintoxicarme de ti.\n\nY ... fracas\u00e9, te necesito \nahora, m\u00e1s que nunca.", "author_id": "1478419746"}, {"created_at": "2019-10-13T06:38:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 182, "end": 189, "probability": 0.8236, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}], "urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/NQpMo8pB5w", "expanded_url": "https://twitter.com/rochimonterom/status/1183236912305311744", "display_url": "twitter.com/rochimonterom/\u2026"}]}, "id": "1183270829590798336", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183270829590798336"], "text": "Al igual que todas las damas de compa\u00f1\u00eda de un seboso suicida este elemento no tiene reparos en manchar honras. Al parecer ya est\u00e1 preparada  para estar en la lista de candidatos al Congreso por la ex partido del pueblo https://t.co/NQpMo8pB5w", "author_id": "85017665", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1183236912305311744"}]}, {"created_at": "2019-10-13T06:38:23.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 46, "probability": 0.7087, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8543, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/2EX0njUyCc", "expanded_url": "https://bit.ly/2MaNUDw", "display_url": "bit.ly/2MaNUDw", "status": 200, "unwound_url": "https://www.omelete.com.br/dc-comics/esquadrao-suicida-2-fotos-do-set"}]}, "id": "1183270741220958209", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183270741220958209"], "text": "RT @omelete: Personagens de Esquadr\u00e3o Suicida 2 t\u00eam visual revelado em primeiras fotos; veja https://t.co/2EX0njUyCc [\ud83d\udcf8James Gunn/Instagram\u2026", "author_id": "37352946", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183002984071999489"}]}, {"created_at": "2019-10-13T06:37:45.000Z", "id": "1183270583783608320", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183270583783608320"], "text": "RT @Corriere: Iraniane allo stadio nel nome di Sahar, la ragazza suicida per amore del calcio https://t.co/yO2TAQV7DL https://t.co/39w9OhqH\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Corriere", "id": "395218906"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/yO2TAQV7DL", "expanded_url": "http://csera.it/1f3fbcf1ks", "display_url": "csera.it/1f3fbcf1ks"}]}, "author_id": "3030533474", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183262793421733888"}]}, {"created_at": "2019-10-13T06:36:51.000Z", "id": "1183270357362343936", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183270357362343936"], "text": "@emanuela17 @matteosalvinimi Uno che non capisce niente di politica e si suicida da solo (speriamo non accusi anche me di istigazione al suicidio) non puoi metterlo ad ascoltare un programma che parla di politica in maniera ironica. Al massimo puoi portarlo in spiaggia a fare il Dj con le cubiste", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "emanuela17", "id": "195847054"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "author_id": "55290343", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182976236286611456"}], "in_reply_to_user_id": "195847054"}, {"created_at": "2019-10-13T06:36:49.000Z", "id": "1183270348156002304", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183270348156002304"], "text": "@achicaelbote Instinto suicida.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "achicaelbote", "id": "67381934"}]}, "author_id": "1368310946", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183099159953494017"}], "in_reply_to_user_id": "67381934"}, {"created_at": "2019-10-13T06:36:10.000Z", "id": "1183270181717659648", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183270181717659648"], "text": "RT @KarynBayres: Suicida el entrenamiento de femorales hoy.   Todavia falta la segunda de cardio...  Esta noche me vaa. Doler toooooo....\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "KarynBayres", "id": "2437682323"}]}, "author_id": "1130729774", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183096610949095429"}]}, {"created_at": "2019-10-13T06:34:55.000Z", "id": "1183269870215073798", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183269870215073798"], "text": "RT @EnriquEhlers: No conozco a un gay que no sea\n\n\u2014Horny\n\u2014Suicida\n\u2014Depresivo\n\u2014Ansioso\n\nYo soy todos ellos por ejemplo \ud83d\udc81\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "EnriquEhlers", "id": "99866854"}]}, "author_id": "347551278", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183091469449449472"}]}, {"created_at": "2019-10-13T06:33:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.9725, "type": "Person", "normalized_text": "Sanchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "jorge22094625", "id": "992611159"}]}, "id": "1183269426046611456", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183269426046611456"], "text": "RT @jorge22094625: LA CUENTA ATRAS...la agonia de Sanchez a pesar de su triunfo sobre los muertos...el \u00e9xito pol\u00edtico y econ\u00f3mico para su p\u2026", "author_id": "2541768746", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183097032874975232"}]}, {"created_at": "2019-10-13T06:28:58.000Z", "id": "1183268370524901376", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183268370524901376"], "entities": {"hashtags": [{"start": 113, "end": 122, "tag": "USPPNEWS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "USPolPen", "id": "561184772"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/VAnCfjLdol", "expanded_url": "https://goo.gl/fb/UFhdCF", "display_url": "goo.gl/fb/UFhdCF"}]}, "text": "RT @USPolPen: POLIZIA PENITENZIARIA : A PIACENZA UN ALTRO AGENTE SUICIDA. MORETTI (USPP\u2026 https://t.co/VAnCfjLdol #USPPNEWS", "author_id": "968145719059210240", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182906886909321216"}]}, {"created_at": "2019-10-13T06:27:19.000Z", "id": "1183267954407989248", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183267954407989248"], "text": "\u00bfDe que te sirve hablarle de muerte a un suicida?", "author_id": "328524075"}, {"created_at": "2019-10-13T06:27:11.000Z", "id": "1183267924192174080", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183267924192174080"], "text": "RT @PaulLamanski: E continuare a dirmi che non occorrono controlli sullo stato mentale ogni 3 mesi almeno verso chi usa un arma per lavoro.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PaulLamanski", "id": "917500226268811266"}]}, "author_id": "977290488528109571", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182921033520701440"}]}, {"created_at": "2019-10-13T06:27:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.9725, "type": "Person", "normalized_text": "Sanchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "jorge22094625", "id": "992611159"}]}, "id": "1183267876876083200", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183267876876083200"], "text": "RT @jorge22094625: LA CUENTA ATRAS...la agonia de Sanchez a pesar de su triunfo sobre los muertos...el \u00e9xito pol\u00edtico y econ\u00f3mico para su p\u2026", "author_id": "966813102", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183097032874975232"}]}, {"created_at": "2019-10-13T06:26:22.000Z", "id": "1183267717568225284", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183267717568225284"], "text": "RT @dirtyrxtten: PUNK SUICIDA PUNK SUCIDA PUNK SUICIDAAAAA. https://t.co/pfpfsc4BbP", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "dirtyrxtten", "id": "2720137017"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/pfpfsc4BbP", "expanded_url": "https://twitter.com/chokas/status/1182030843373637638", "display_url": "twitter.com/chokas/status/\u2026"}]}, "author_id": "407501091", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182861588274929664"}]}, {"created_at": "2019-10-13T06:25:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 184, "end": 192, "probability": 0.9238, "type": "Organization", "normalized_text": "Microsoft"}, {"start": 281, "end": 292, "probability": 0.6998, "type": "Other", "normalized_text": "Gran Turismo"}, {"start": 363, "end": 365, "probability": 0.7235, "type": "Product", "normalized_text": "ps1"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "ViniWD22", "id": "2237447575"}, {"start": 10, "end": 25, "username": "MrBlackH3artHW", "id": "1204790003257077762"}, {"start": 26, "end": 37, "username": "MiltonC438", "id": "927942615407976449"}, {"start": 38, "end": 52, "username": "MauricioRam27", "id": "1398774763"}, {"start": 66, "end": 82, "username": "Diegolimasilv10", "id": "766154421571117056"}, {"start": 125, "end": 140, "username": "rafael31033300", "id": "1153696811296731136"}, {"start": 141, "end": 154, "username": "DosVigilante", "id": "1171580535526834181"}, {"start": 155, "end": 165, "username": "XboxTeam3", "id": "1124350866302152704"}, {"start": 166, "end": 174, "username": "XMerdas", "id": "1150005745624264705"}, {"start": 175, "end": 183, "username": "ERICRIS", "id": "41645247"}]}, "id": "1183267416819851264", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183267416819851264"], "text": "@ViniWD22 @MrBlackH3artHW @MiltonC438 @MauricioRam27 @VampChickSQ @Diegolimasilv10 @Jarb_Death @PlaystationKin5 @dirtleandro @rafael31033300 @DosVigilante @XboxTeam3 @XMerdas @ERICRIS Microsoft matou a franquia Fable? KKKKKKKKKK\nPqp\nNego tira de onde as ideias pra falar isso ein\n\nGran Turismo at\u00e9 problema de servidor tava tendo fera\nSe liga \nSaga q vem desde o ps1 se fudeu gostoso nessa gera\u00e7\u00e3o\nE quer falar de Fable q simplesmente teve sua Trilogia Fechada", "author_id": "2327893932", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183266574276464641"}], "in_reply_to_user_id": "2237447575"}, {"created_at": "2019-10-13T06:24:38.000Z", "id": "1183267279779221504", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183267279779221504"], "text": "RT @Yo_Fugitiva: En un intento suicida... hui,\npara desintoxicarme de ti.\n\nY ... fracas\u00e9, te necesito \nahora, m\u00e1s que nunca.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Yo_Fugitiva", "id": "716716547004370947"}]}, "author_id": "819680492261736448", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183048946731515904"}]}, {"created_at": "2019-10-13T06:24:09.000Z", "id": "1183267160887611393", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183267160887611393"], "text": "RT @Corriere: Iraniane allo stadio nel nome di Sahar, la ragazza suicida per amore del calcio https://t.co/yO2TAQV7DL https://t.co/39w9OhqH\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Corriere", "id": "395218906"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/yO2TAQV7DL", "expanded_url": "http://csera.it/1f3fbcf1ks", "display_url": "csera.it/1f3fbcf1ks"}]}, "author_id": "2649703709", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183262793421733888"}]}, {"created_at": "2019-10-13T06:24:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.5532, "type": "Person", "normalized_text": "gemelo"}]}, "id": "1183267146501165056", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183267146501165056"], "text": "Ultimo momento! gemelo suicida mata a hermano por error", "author_id": "877193807799955456"}, {"created_at": "2019-10-13T06:23:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 134, "end": 138, "probability": 0.892, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "RVascoo1898", "id": "1124463798763565056"}, {"start": 30, "end": 42, "username": "VascodaGama", "id": "28273230"}]}, "id": "1183266970017378304", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183266970017378304"], "text": "@RVascoo1898 @Everton_Costa92 @VascodaGama Mas ngm matou ngm amigo, o que eu falei foi de imbr\u00f3glio com a justi\u00e7a em um caso em que o Vasco n\u00e3o fez seguro de vida para o jogador, e teve de indenizar, s\u00f3 quis exemplificar um caso fatal que teve uma demora absurda pra ser resolvido. Entendeu? O outro ali se faz de burro.", "author_id": "2717768103", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183229082001170432"}], "in_reply_to_user_id": "1124463798763565056"}, {"created_at": "2019-10-13T06:23:04.000Z", "id": "1183266885745422336", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183266885745422336"], "text": "RT @Yo_Fugitiva: En un intento suicida... hui,\npara desintoxicarme de ti.\n\nY ... fracas\u00e9, te necesito \nahora, m\u00e1s que nunca.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Yo_Fugitiva", "id": "716716547004370947"}]}, "author_id": "1032834705962483712", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183048946731515904"}]}, {"created_at": "2019-10-13T06:19:21.000Z", "id": "1183265950889582592", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183265950889582592"], "text": "RT @Corriere: Iraniane allo stadio nel nome di Sahar, la ragazza suicida per amore del calcio https://t.co/9D1Pn89tOB", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Corriere", "id": "395218906"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/9D1Pn89tOB", "expanded_url": "https://trib.al/zyHIE5a", "display_url": "trib.al/zyHIE5a", "status": 200, "unwound_url": "https://www.corriere.it/esteri/19_ottobre_12/iraniane-stadio-nome-sahar-ragazza-suicida-amore-calcio-127ed00a-ed1b-11e9-bed9-563e2f640bca.shtml"}]}, "author_id": "962692920171270144", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183265674535276545"}]}, {"created_at": "2019-10-13T06:18:20.000Z", "id": "1183265696526077955", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183265696526077955"], "text": "Se nem a fome me matou, n\u00e3o \u00e9 sua inveja q vai", "author_id": "1165395005864849410"}, {"created_at": "2019-10-13T06:18:15.000Z", "id": "1183265674535276545", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 36, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1183265674535276545"], "text": "Iraniane allo stadio nel nome di Sahar, la ragazza suicida per amore del calcio https://t.co/9D1Pn89tOB", "author_id": "395218906", "entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/9D1Pn89tOB", "expanded_url": "https://trib.al/zyHIE5a", "display_url": "trib.al/zyHIE5a", "status": 200, "unwound_url": "https://www.corriere.it/esteri/19_ottobre_12/iraniane-stadio-nome-sahar-ragazza-suicida-amore-calcio-127ed00a-ed1b-11e9-bed9-563e2f640bca.shtml"}]}}, {"created_at": "2019-10-13T06:16:44.000Z", "id": "1183265293394763777", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183265293394763777"], "entities": {"hashtags": [{"start": 124, "end": 131, "tag": "regimi"}], "mentions": [{"start": 133, "end": 147, "username": "viviana_mazza", "id": "21760972"}, {"start": 152, "end": 161, "username": "Corriere", "id": "395218906"}], "urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/Kv0fw2Xt4t", "expanded_url": "https://www.corriere.it/esteri/19_ottobre_12/iraniane-stadio-nome-sahar-ragazza-suicida-amore-calcio-127ed00a-ed1b-11e9-bed9-563e2f640bca.shtml", "display_url": "corriere.it/esteri/19_otto\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.corriere.it/esteri/19_ottobre_12/iraniane-stadio-nome-sahar-ragazza-suicida-amore-calcio-127ed00a-ed1b-11e9-bed9-563e2f640bca.shtml"}]}, "text": "Iraniane allo stadio nel nome di Sahar, la ragazza suicida per amore del calcio (solo in 3500 e in un settore dello stadio) #regimi \u2066@viviana_mazza\u2069 - \u2066@Corriere\u2069  https://t.co/Kv0fw2Xt4t", "author_id": "29236274"}, {"created_at": "2019-10-13T06:14:57.000Z", "id": "1183264843127644160", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183264843127644160"], "entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 27, "tag": "Nacional"}, {"start": 94, "end": 102, "tag": "polic\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "vanguardiamx", "id": "18193312"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/Hd6lNnumfu", "expanded_url": "http://vanguardia.com.mx/articulo/se-suicida-mujer-policia-en-instalaciones-de-ssc-en-cdmx", "display_url": "vanguardia.com.mx/articulo/se-su\u2026"}]}, "text": "RT @vanguardiamx: #Nacional | Apenas ten\u00eda seis meses que hab\u00eda egresado de la academia de la #polic\u00eda https://t.co/Hd6lNnumfu", "author_id": "213952389", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183201941301673984"}]}, {"created_at": "2019-10-13T06:12:37.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 19, "probability": 0.4802, "type": "Person", "normalized_text": "nicolly"}]}, "id": "1183264256977965057", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183264256977965057"], "text": "todo dia uma nicolly chorando pelo amigo que se matou *-*", "author_id": "2811661811"}, {"created_at": "2019-10-13T06:12:23.000Z", "id": "1183264198048043008", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183264198048043008"], "text": "RT @EnriquEhlers: No conozco a un gay que no sea\n\n\u2014Horny\n\u2014Suicida\n\u2014Depresivo\n\u2014Ansioso\n\nYo soy todos ellos por ejemplo \ud83d\udc81\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "EnriquEhlers", "id": "99866854"}]}, "author_id": "747692845", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183091469449449472"}]}, {"created_at": "2019-10-13T06:10:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.6638, "type": "Person", "normalized_text": "Gaby"}]}, "id": "1183263656819286016", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183263656819286016"], "text": "@ieat_flowers Gaby eso es muy suicida.", "author_id": "77891559", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183201871755919360"}], "in_reply_to_user_id": "223228952"}, {"created_at": "2019-10-13T06:09:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.8145, "type": "Person", "normalized_text": "Sicario"}, {"start": 48, "end": 58, "probability": 0.9631, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 90, "end": 103, "probability": 0.4747, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1ncash Sicario"}, {"start": 126, "end": 136, "probability": 0.9536, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Peru_Noticias", "id": "75926770"}]}, "id": "1183263480251465729", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183263480251465729"], "text": "RT @Peru_Noticias: Sicario se suicida al estilo Alan Garc\u00eda para no volver a la c\u00e1rcel en \u00c1ncash Sicario se suicida al estilo Alan Garc\u00eda p\u2026", "author_id": "228118709", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183262375513919488"}]}, {"created_at": "2019-10-13T06:08:54.000Z", "id": "1183263323464327168", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183263323464327168"], "text": "RT @Corriere: Iraniane allo stadio nel nome di Sahar, la ragazza suicida per amore del calcio https://t.co/yO2TAQV7DL https://t.co/39w9OhqH\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Corriere", "id": "395218906"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/yO2TAQV7DL", "expanded_url": "http://csera.it/1f3fbcf1ks", "display_url": "csera.it/1f3fbcf1ks"}]}, "author_id": "744062876512575488", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183262793421733888"}]}, {"created_at": "2019-10-13T06:08:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.9725, "type": "Person", "normalized_text": "Sanchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "jorge22094625", "id": "992611159"}]}, "id": "1183263165284528128", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183263165284528128"], "text": "RT @jorge22094625: LA CUENTA ATRAS...la agonia de Sanchez a pesar de su triunfo sobre los muertos...el \u00e9xito pol\u00edtico y econ\u00f3mico para su p\u2026", "author_id": "1383025436", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183097032874975232"}]}, {"created_at": "2019-10-13T06:06:52.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 35, "probability": 0.8018, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida 2"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/z9dNuuKsH9", "expanded_url": "https://twitter.com/airesecundario/status/1183262808986869760/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/z9dNuuKsH9", "media_key": "3_1183262733950750721"}]}, "id": "1183262808986869760", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183262808986869760"], "text": "Se ve prometedor Escuadr\u00f3n Suicida 2; s\u00f3lo la veria por ver esa cara de pelotudo- https://t.co/z9dNuuKsH9", "author_id": "1100121464"}, {"created_at": "2019-10-13T06:06:48.000Z", "id": "1183262793421733888", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1183262793421733888"], "text": "Iraniane allo stadio nel nome di Sahar, la ragazza suicida per amore del calcio https://t.co/yO2TAQV7DL https://t.co/39w9OhqHGt", "author_id": "395218906", "entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/yO2TAQV7DL", "expanded_url": "http://csera.it/1f3fbcf1ks", "display_url": "csera.it/1f3fbcf1ks"}, {"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/39w9OhqHGt", "expanded_url": "https://twitter.com/Corriere/status/1183262793421733888/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/39w9OhqHGt", "media_key": "3_1183262792368971777"}]}}, {"created_at": "2019-10-13T06:05:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.5923, "type": "Person", "normalized_text": "Sicario"}, {"start": 29, "end": 39, "probability": 0.9609, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 71, "end": 84, "probability": 0.5513, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1ncash Sicario"}, {"start": 107, "end": 117, "probability": 0.9607, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 149, "end": 154, "probability": 0.9597, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1ncash"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/D3LXavoYMH", "expanded_url": "http://twib.in/l/GBK4gnxgRpLp", "display_url": "twib.in/l/GBK4gnxgRpLp"}]}, "id": "1183262375513919488", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1183262375513919488"], "text": "Sicario se suicida al estilo Alan Garc\u00eda para no volver a la c\u00e1rcel en \u00c1ncash Sicario se suicida al estilo Alan Garc\u00eda para no volver a la c\u00e1rcel en \u00c1ncash Prefiri\u00f3 morir antes que regresar a la c\u00e1rcel. Al verse rodeado por la polic\u00eda, un presunto sica... https://t.co/D3LXavoYMH", "author_id": "75926770"}, {"created_at": "2019-10-13T05:59:36.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.9725, "type": "Person", "normalized_text": "Sanchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "jorge22094625", "id": "992611159"}]}, "id": "1183260982103199744", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183260982103199744"], "text": "RT @jorge22094625: LA CUENTA ATRAS...la agonia de Sanchez a pesar de su triunfo sobre los muertos...el \u00e9xito pol\u00edtico y econ\u00f3mico para su p\u2026", "author_id": "448088894", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183097032874975232"}]}, {"created_at": "2019-10-13T05:58:52.000Z", "id": "1183260798614933504", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183260798614933504"], "text": "RT @Yo_Fugitiva: En un intento suicida... hui,\npara desintoxicarme de ti.\n\nY ... fracas\u00e9, te necesito \nahora, m\u00e1s que nunca.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Yo_Fugitiva", "id": "716716547004370947"}]}, "author_id": "838204830875283456", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183048946731515904"}]}, {"created_at": "2019-10-13T05:58:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.9725, "type": "Person", "normalized_text": "Sanchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "jorge22094625", "id": "992611159"}]}, "id": "1183260791308541952", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183260791308541952"], "text": "RT @jorge22094625: LA CUENTA ATRAS...la agonia de Sanchez a pesar de su triunfo sobre los muertos...el \u00e9xito pol\u00edtico y econ\u00f3mico para su p\u2026", "author_id": "949686449452003328", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183097032874975232"}]}, {"created_at": "2019-10-13T05:57:14.000Z", "id": "1183260387233468416", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183260387233468416"], "text": "RT @Yo_Fugitiva: En un intento suicida... hui,\npara desintoxicarme de ti.\n\nY ... fracas\u00e9, te necesito \nahora, m\u00e1s que nunca.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Yo_Fugitiva", "id": "716716547004370947"}]}, "author_id": "711219473630568448", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183048946731515904"}]}, {"created_at": "2019-10-13T05:55:41.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9652, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "areqbiz", "id": "1044048343461232645"}]}, "id": "1183259996345249792", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183259996345249792"], "text": "RT @areqbiz: Hace pocos a\u00f1os se hablaba del \"milagro peruano\" y algunos analistas internacionales dec\u00edan que el camino del Per\u00fa hacia el es\u2026", "author_id": "378951992", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182847402983776256"}]}, {"created_at": "2019-10-13T05:55:14.000Z", "id": "1183259882222505984", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183259882222505984"], "text": "vou fazer aquela brincadeira do cachorro na cama com minha m\u00e3e ent\u00e3o se eu n\u00e3o aparecer aqui durante os pr\u00f3ximos 3 dias foi porque ela me matou antes de eu explicar que era brincadeira fiquem avisados", "author_id": "502045794"}, {"created_at": "2019-10-13T05:54:29.000Z", "id": "1183259694762221568", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183259694762221568"], "text": "RT @EnriquEhlers: No conozco a un gay que no sea\n\n\u2014Horny\n\u2014Suicida\n\u2014Depresivo\n\u2014Ansioso\n\nYo soy todos ellos por ejemplo \ud83d\udc81\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "EnriquEhlers", "id": "99866854"}]}, "author_id": "1067165674542260225", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183091469449449472"}]}, {"created_at": "2019-10-13T05:54:08.000Z", "id": "1183259606228836354", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183259606228836354"], "text": "RT @EnriquEhlers: No conozco a un gay que no sea\n\n\u2014Horny\n\u2014Suicida\n\u2014Depresivo\n\u2014Ansioso\n\nYo soy todos ellos por ejemplo \ud83d\udc81\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "EnriquEhlers", "id": "99866854"}]}, "author_id": "784241588469764096", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183091469449449472"}]}, {"created_at": "2019-10-13T05:51:42.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 25, "probability": 0.3595, "type": "Person", "normalized_text": "latin king"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/QzFrTPDm6y", "expanded_url": "https://twitter.com/teleamazonasec/status/1183223637190545409", "display_url": "twitter.com/teleamazonasec\u2026"}]}, "id": "1183258991562018817", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183258991562018817"], "text": "No olvide a los latin king y al escuadr\u00f3n suicida. https://t.co/QzFrTPDm6y", "author_id": "544476008", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1183223637190545409"}]}, {"created_at": "2019-10-13T05:48:36.000Z", "id": "1183258210926505986", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183258210926505986"], "text": "terminei esquadr\u00e3o suicida agr", "author_id": "1153108565646876672"}, {"created_at": "2019-10-13T05:47:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 52, "probability": 0.9675, "type": "Other", "normalized_text": "Telecinco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "rafaelserranore", "id": "270810657"}]}, "id": "1183257827470663680", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183257827470663680"], "text": "RT @rafaelserranore: Cada vez que enchuf\u00e1is Telecinco se suicida un libro.", "author_id": "330234364", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182783276433453058"}]}, {"created_at": "2019-10-13T05:45:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9433, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}, {"start": 203, "end": 209, "probability": 0.9361, "type": "Person", "normalized_text": "Hariany"}, {"start": 232, "end": 236, "probability": 0.898, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}, {"start": 299, "end": 308, "probability": 0.9545, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}], "hashtags": [{"start": 298, "end": 309, "tag": "AFazenda11"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "milamilinhagots", "id": "109013845"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "Bia_Mikaelson", "id": "766443746275782656"}]}, "id": "1183257528890777600", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1183257528890777600"], "text": "@milamilinhagots @Bia_Mikaelson Quem quer se matar se mata e n\u00e3o avisa e outra , ele viu que o Lucas ficou com ela , viu a putaria dos dois e a\u00ed se matou? Acorda ora vida engolindo essas hist\u00f3rias dessa Hariany?  Ela quis ficar com Lucas  e arrumou um motivo pra poder ficar com ele essa \u00e9 a real. #AFazenda11", "author_id": "1183218624070377473", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183256742077050880"}], "in_reply_to_user_id": "109013845"}, {"created_at": "2019-10-13T05:45:45.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 63, "probability": 0.6941, "type": "Person", "normalized_text": "Anna Carolina Jatob\u00e1"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.6238, "type": "Person", "normalized_text": "Isabela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "capitaoderrite", "id": "1081517956964802561"}]}, "id": "1183257494933639170", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 392, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183257494933639170"], "text": "RT @capitaoderrite: E O ABSURDO SE REPETE:\n\nAnna Carolina Jatob\u00e1 (condenada a 26 anos de pris\u00e3o), aquela mesma que MATOU A CRIAN\u00c7A Isabela\u2026", "author_id": "787809535067033600", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182945159786487810"}]}, {"created_at": "2019-10-13T05:41:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9089, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 38, "end": 44, "probability": 0.5249, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.5543, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}]}, "id": "1183256423163224066", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183256423163224066"], "text": "Ontem eu vi Esquadr\u00e3o Suicida na tv\nO Coringa tava com a Arlequina\nE eu tava sem voc\u00ea.", "author_id": "1073747196863004672"}, {"created_at": "2019-10-13T05:41:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 63, "probability": 0.6941, "type": "Person", "normalized_text": "Anna Carolina Jatob\u00e1"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.6238, "type": "Person", "normalized_text": "Isabela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "capitaoderrite", "id": "1081517956964802561"}]}, "id": "1183256303503839233", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 392, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183256303503839233"], "text": "RT @capitaoderrite: E O ABSURDO SE REPETE:\n\nAnna Carolina Jatob\u00e1 (condenada a 26 anos de pris\u00e3o), aquela mesma que MATOU A CRIAN\u00c7A Isabela\u2026", "author_id": "219056336", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182945159786487810"}]}, {"created_at": "2019-10-13T05:36:34.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.9725, "type": "Person", "normalized_text": "Sanchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "jorge22094625", "id": "992611159"}]}, "id": "1183255186447437825", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183255186447437825"], "text": "RT @jorge22094625: LA CUENTA ATRAS...la agonia de Sanchez a pesar de su triunfo sobre los muertos...el \u00e9xito pol\u00edtico y econ\u00f3mico para su p\u2026", "author_id": "2419517701", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183097032874975232"}]}, {"created_at": "2019-10-13T05:35:50.000Z", "id": "1183254999654158336", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183254999654158336"], "text": "RT @Yo_Fugitiva: En un intento suicida... hui,\npara desintoxicarme de ti.\n\nY ... fracas\u00e9, te necesito \nahora, m\u00e1s que nunca.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Yo_Fugitiva", "id": "716716547004370947"}]}, "author_id": "254277860", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183048946731515904"}]}, {"created_at": "2019-10-13T05:35:33.000Z", "id": "1183254930691448832", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183254930691448832"], "text": "@24HorasTV Esta ayayera del cobarde suicida habla tonterias.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "24HorasTV", "id": "1263918580929888258"}]}, "author_id": "209427192", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182622951012732928"}], "in_reply_to_user_id": "527506722"}, {"created_at": "2019-10-13T05:34:52.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 82, "probability": 0.5818, "type": "Other", "normalized_text": "isa"}]}, "id": "1183254756267044868", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183254756267044868"], "text": "Namoral galera \nEu fico b\u00eabada mas eu n\u00e3o encho o saco e fico suicida que nem a isa\nPUYA QUE PARIU", "author_id": "2641181597"}, {"created_at": "2019-10-13T05:34:43.000Z", "id": "1183254718212202497", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183254718212202497"], "text": "eu acho q tenho q ser extinta, isso n\u00e3o \u00e9 um pensando suicida pq eu to feliz agora", "author_id": "822549462417543168"}, {"created_at": "2019-10-13T05:34:26.000Z", "id": "1183254646023970816", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183254646023970816"], "text": "El verdadero suicida no avisa...", "author_id": "304169573", "geo": {"place_id": "00758a48394df3ce"}}, {"created_at": "2019-10-13T05:33:06.000Z", "id": "1183254314292109312", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183254314292109312"], "text": "RT @EnriquEhlers: No conozco a un gay que no sea\n\n\u2014Horny\n\u2014Suicida\n\u2014Depresivo\n\u2014Ansioso\n\nYo soy todos ellos por ejemplo \ud83d\udc81\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "EnriquEhlers", "id": "99866854"}]}, "author_id": "1164920845", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183091469449449472"}]}, {"created_at": "2019-10-13T05:32:57.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.5455, "type": "Person", "normalized_text": "alerquina"}]}, "id": "1183254274568003584", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183254274568003584"], "text": "que f\u00e3 \u00e9 vc que conheceu a alerquina no esquadr\u00e3o suicida?", "author_id": "1106338288401555456"}, {"created_at": "2019-10-13T05:32:20.000Z", "id": "1183254118372171776", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183254118372171776"], "text": "RT @EnriquEhlers: No conozco a un gay que no sea\n\n\u2014Horny\n\u2014Suicida\n\u2014Depresivo\n\u2014Ansioso\n\nYo soy todos ellos por ejemplo \ud83d\udc81\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "EnriquEhlers", "id": "99866854"}]}, "author_id": "1678430581", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183091469449449472"}]}, {"created_at": "2019-10-13T05:31:01.000Z", "id": "1183253786082643968", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183253786082643968"], "text": "RT @thaisdepaula: A @_chatinha mostrando v\u00eddeos sobre assassinatos, a\u00ed chega um de um menino que matou o melhor amigo... \nEu tentando decif\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "thaisdepaula", "id": "35077371"}, {"start": 20, "end": 30, "username": "_chatinha", "id": "1483299896585248770"}]}, "author_id": "59542788", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183252824727183360"}]}, {"created_at": "2019-10-13T05:30:00.000Z", "id": "1183253531127668737", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183253531127668737"], "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "Seguridad"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/EpKRUDeGcQ", "expanded_url": "http://bit.ly/35w5h9m", "display_url": "bit.ly/35w5h9m"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/xTYexdMaUZ", "expanded_url": "https://twitter.com/soy_502/status/1183253531127668737/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xTYexdMaUZ", "media_key": "3_1183239479739453440"}]}, "text": "#Seguridad Hombre lanza \u00e1cido a empleado municipal y luego se suicida\n\nLos compa\u00f1eros del empleado municipal le dijeron al agresor que \u00e9l no estaba, pero incluso decidi\u00f3 esperarlo hasta que lleg\u00f3 para cometer el ataque, y luego result\u00f3 muerto\n\nEsto sucedi\u00f3\nhttps://t.co/EpKRUDeGcQ https://t.co/xTYexdMaUZ", "author_id": "1687984068"}, {"created_at": "2019-10-13T05:29:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 34, "probability": 0.8785, "type": "Other", "normalized_text": "esquadrao suicida"}]}, "id": "1183253369424678912", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183253369424678912"], "text": "tentando assistir esquadrao suicida mas ta mto ruim esse filme SOS", "author_id": "407926138"}, {"created_at": "2019-10-13T05:28:34.000Z", "id": "1183253172850167808", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183253172850167808"], "text": "RT @lebruceditscher: @monsemarinph @sinohayotra S\u00ed. Yo le llamo ignorancia profunda, ingratitud y compulsi\u00f3n suicida.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "lebruceditscher", "id": "206033134"}, {"start": 21, "end": 34, "username": "monsemarinph", "id": "440385264"}, {"start": 35, "end": 47, "username": "sinohayotra", "id": "462616219"}]}, "author_id": "214322365", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183162508611375105"}]}, {"created_at": "2019-10-13T05:28:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 36, "probability": 0.9418, "type": "Other", "normalized_text": "whatsapp"}], "urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/zxIMOeFkcP", "expanded_url": "https://twitter.com/Lopes_RJ2/status/1183075719624175616", "display_url": "twitter.com/Lopes_RJ2/stat\u2026"}]}, "id": "1183253070685315072", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183253070685315072"], "text": "grupo 'esquadr\u00e3o suicida' no whatsapp, 2017 https://t.co/zxIMOeFkcP", "author_id": "1684823311", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1183075719624175616"}]}, {"created_at": "2019-10-13T05:27:11.000Z", "id": "1183252824727183360", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183252824727183360"], "text": "A @_chatinha mostrando v\u00eddeos sobre assassinatos, a\u00ed chega um de um menino que matou o melhor amigo... \nEu tentando decifrar se os v\u00eddeos s\u00e3o sinais: https://t.co/Ni6ITsYk96", "entities": {"mentions": [{"start": 2, "end": 12, "username": "_chatinha", "id": "1483299896585248770"}], "urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/Ni6ITsYk96", "expanded_url": "https://twitter.com/thaisdepaula/status/1183252824727183360/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ni6ITsYk96", "media_key": "16_1183252814987968512"}]}, "author_id": "35077371"}, {"created_at": "2019-10-13T05:24:39.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 197, "end": 208, "probability": 0.9272, "type": "Person", "normalized_text": "Al\u00e9x Navajas"}]}, "id": "1183252186249203713", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183252186249203713"], "text": "La mediocridad perfecta es vivir en una escombrera convencido de que se vive en un palacio. El simple hecho de proponer hoy en d\u00eda la verdad es un acto terriblemente revolucionario y casi suicida. Al\u00e9x Navajas.", "author_id": "1262389129"}, {"created_at": "2019-10-13T05:24:23.000Z", "id": "1183252116673986563", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183252116673986563"], "text": "@iamcaritohg Sector suicida*", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "iamcaritohg", "id": "114662942"}]}, "author_id": "77308388", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183246827715358720"}], "in_reply_to_user_id": "114662942"}, {"created_at": "2019-10-13T05:24:11.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 11, "probability": 0.4982, "type": "Person", "normalized_text": "emo marco"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QvijH1Wbf2", "expanded_url": "https://twitter.com/maaatttth/status/1182818185835372544", "display_url": "twitter.com/maaatttth/stat\u2026"}]}, "id": "1183252068431204353", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183252068431204353"], "text": "El emo marco a la generaci\u00f3n millenial, solo que nunca nos dimos cuenta de que tan interiorizado traimos lo suicida https://t.co/QvijH1Wbf2", "author_id": "172871267", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182818185835372544"}], "geo": {"place_id": "3ad512d283f67a11"}}, {"created_at": "2019-10-13T05:24:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.8934, "type": "Person", "normalized_text": "Albon"}, {"start": 39, "end": 44, "probability": 0.915, "type": "Person", "normalized_text": "Norris"}, {"start": 83, "end": 92, "probability": 0.9489, "type": "Other", "normalized_text": "JapaneseGP"}], "hashtags": [{"start": 82, "end": 93, "tag": "JapaneseGP"}]}, "id": "1183252051083575297", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183252051083575297"], "text": "Bueno la maniobra suicida de Albon con Norris. Para el brit\u00e1nico y sale el \u00faltimo #JapaneseGP \ud83c\uddef\ud83c\uddf5", "author_id": "3611674408"}, {"created_at": "2019-10-13T05:22:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9652, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "areqbiz", "id": "1044048343461232645"}]}, "id": "1183251603022733312", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183251603022733312"], "text": "RT @areqbiz: Hace pocos a\u00f1os se hablaba del \"milagro peruano\" y algunos analistas internacionales dec\u00edan que el camino del Per\u00fa hacia el es\u2026", "author_id": "306483715", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182847402983776256"}]}, {"created_at": "2019-10-13T05:19:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 30, "probability": 0.6298, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "id": "1183250822458695682", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183250822458695682"], "text": "S fisse o msm ator do esquadr\u00e3o suicida ia ficar + pika", "author_id": "835974420946628608", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183249986345156608"}], "in_reply_to_user_id": "835974420946628608"}, {"created_at": "2019-10-13T05:18:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 63, "probability": 0.6941, "type": "Person", "normalized_text": "Anna Carolina Jatob\u00e1"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.6238, "type": "Person", "normalized_text": "Isabela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "capitaoderrite", "id": "1081517956964802561"}]}, "id": "1183250552035123200", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 392, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183250552035123200"], "text": "RT @capitaoderrite: E O ABSURDO SE REPETE:\n\nAnna Carolina Jatob\u00e1 (condenada a 26 anos de pris\u00e3o), aquela mesma que MATOU A CRIAN\u00c7A Isabela\u2026", "author_id": "387304906", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182945159786487810"}]}, {"created_at": "2019-10-13T05:17:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 79, "probability": 0.5459, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.4976, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "x_Maipi", "id": "1021603161377832961"}]}, "id": "1183250419910348800", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183250419910348800"], "text": "RT @x_Maipi: 135. Centro de asistencia al suicida en toda la Rep\u00fablica Argentina y funciona las 24hs.\n\n1152751135 en la provincia de Buenos\u2026", "author_id": "2352206084", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183247960387309568"}]}, {"created_at": "2019-10-13T05:17:09.000Z", "id": "1183250299600936960", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183250299600936960"], "text": "RT @EnriquEhlers: No conozco a un gay que no sea\n\n\u2014Horny\n\u2014Suicida\n\u2014Depresivo\n\u2014Ansioso\n\nYo soy todos ellos por ejemplo \ud83d\udc81\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "EnriquEhlers", "id": "99866854"}]}, "author_id": "2172866179", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183091469449449472"}]}, {"created_at": "2019-10-13T05:14:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 109, "end": 114, "probability": 0.958, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "id": "1183249593410166784", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183249593410166784"], "text": "@pedrupaulo_ @arthurvillas___ Credo, o coringa do esquadr\u00e3o suicida \u00e9 horr\u00edvel, parece qualquer Noia aqui do Brasil.", "author_id": "793826655882076160", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182872669932457985"}], "in_reply_to_user_id": "2918994862"}, {"created_at": "2019-10-13T05:14:06.000Z", "id": "1183249531858755589", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183249531858755589"], "text": "RT @sebacamposc: \u201cLa persona que se suicida no quiere dejar de vivir, quiere dejar de sufrir.\u201d", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sebacamposc", "id": "258441055"}]}, "author_id": "1035407994", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181191852822806528"}]}, {"created_at": "2019-10-13T05:13:41.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 20, "probability": 0.8056, "type": "Person", "normalized_text": "Sicario"}, {"start": 43, "end": 53, "probability": 0.9611, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 85, "end": 90, "probability": 0.9087, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1ncash"}, {"start": 93, "end": 99, "probability": 0.722, "type": "Person", "normalized_text": "Sicario"}, {"start": 122, "end": 132, "probability": 0.959, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "PeruNews", "id": "75684101"}]}, "id": "1183249423947718656", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183249423947718656"], "text": "RT @PeruNews: Sicario se suicida al estilo Alan Garc\u00eda para no volver a la c\u00e1rcel en \u00c1ncash: Sicario se suicida al estilo Alan Garc\u00eda para\u2026", "author_id": "2447373036", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183224818319200256"}]}, {"created_at": "2019-10-13T05:10:55.000Z", "id": "1183248731027759105", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183248731027759105"], "text": "@Alma_Navarroo Que suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Alma_Navarroo", "id": "940345466109222916"}]}, "author_id": "154305001", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182906496264364032"}], "in_reply_to_user_id": "940345466109222916"}, {"created_at": "2019-10-13T05:10:06.000Z", "id": "1183248522637955072", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183248522637955072"], "text": "RT @OnikaTanyk: Moralistas me chamam de suicida eu vivo pra eternidade eles vivem pra vida. Um louco de consci\u00eancia tranquila s\u00f3 existem du\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "OnikaTanyk", "id": "809583234359169024"}]}, "author_id": "809583234359169024", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182127292706897920"}]}, {"created_at": "2019-10-13T05:09:55.000Z", "id": "1183248479180726273", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183248479180726273"], "text": "RT @sebacamposc: \u201cLa persona que se suicida no quiere dejar de vivir, quiere dejar de sufrir.\u201d", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sebacamposc", "id": "258441055"}]}, "author_id": "458809657", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181191852822806528"}]}, {"created_at": "2019-10-13T05:09:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 18, "probability": 0.6761, "type": "Other", "normalized_text": "3D"}], "urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/7MS81MpD7y", "expanded_url": "https://twitter.com/MisterSalesman/status/1183246602082889729", "display_url": "twitter.com/MisterSalesman\u2026"}]}, "id": "1183248268559634432", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183248268559634432"], "text": "O es un video en 3D o este tipo es suicida. \ud83d\ude02 \ud83e\udd23 \ud83d\ude02 https://t.co/7MS81MpD7y", "author_id": "1118488757831970816", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1183246602082889729"}]}, {"created_at": "2019-10-13T05:08:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 79, "probability": 0.5459, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.4976, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "x_Maipi", "id": "1021603161377832961"}]}, "id": "1183248153589489666", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183248153589489666"], "text": "RT @x_Maipi: 135. Centro de asistencia al suicida en toda la Rep\u00fablica Argentina y funciona las 24hs.\n\n1152751135 en la provincia de Buenos\u2026", "author_id": "903749675353862144", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183247960387309568"}]}, {"created_at": "2019-10-13T05:08:31.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4602, "type": "Other", "normalized_text": "Olaechea"}, {"start": 108, "end": 114, "probability": 0.9308, "type": "Place", "normalized_text": "Uruguay"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}]}, "id": "1183248124187500545", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183248124187500545"], "text": "RT @salvajedigital: Olaechea, aprovecha los cinco soles de inmunidad que te queda y m\u00e9tete a la embajada de Uruguay como cierto suicida. \ud83d\ude1c\u2026", "author_id": "2245342114", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183110109775515650"}]}, {"created_at": "2019-10-13T05:07:52.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 66, "probability": 0.6015, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 120, "end": 131, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}], "urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/t7Zc4J82n8", "expanded_url": "https://twitter.com/gloriavdelc/status/1183001496193044480", "display_url": "twitter.com/gloriavdelc/st\u2026"}]}, "id": "1183247960387309568", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183247960387309568"], "text": "135. Centro de asistencia al suicida en toda la Rep\u00fablica Argentina y funciona las 24hs.\n\n1152751135 en la provincia de Buenos Aires, tambi\u00e9n funciona 24hs.\n\nAdem\u00e1s tambi\u00e9n podes llamar al 911 o al 107 para recibir ayuda. \n\nDejen de mentir. https://t.co/t7Zc4J82n8", "author_id": "1021603161377832961", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1183001496193044480"}]}, {"created_at": "2019-10-13T05:06:57.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 131, "end": 136, "probability": 0.6287, "type": "Place", "normalized_text": "CANADA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "studio1989jpn", "id": "929948624703823872"}]}, "id": "1183247732846149633", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183247732846149633"], "text": "RT @studio1989jpn: punishment for barbarian present`s\n\u300eThrash grinding madness\u300f\n\nat studio 1989\nopen  18:15 \n\u00a52000(1D\u8fbc)\n\nhoopsnake(CANADA)\u2026", "author_id": "66270623", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183023472533893120"}]}, {"created_at": "2019-10-13T05:06:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 63, "probability": 0.6941, "type": "Person", "normalized_text": "Anna Carolina Jatob\u00e1"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.6238, "type": "Person", "normalized_text": "Isabela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "capitaoderrite", "id": "1081517956964802561"}]}, "id": "1183247527992270848", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 392, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183247527992270848"], "text": "RT @capitaoderrite: E O ABSURDO SE REPETE:\n\nAnna Carolina Jatob\u00e1 (condenada a 26 anos de pris\u00e3o), aquela mesma que MATOU A CRIAN\u00c7A Isabela\u2026", "author_id": "2877488649", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182945159786487810"}]}, {"created_at": "2019-10-13T05:05:57.000Z", "id": "1183247478843494400", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183247478843494400"], "text": "se a bebida nao me matou.....a ressaca vai", "author_id": "1172946936"}, {"created_at": "2019-10-13T05:05:36.000Z", "id": "1183247390876274689", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183247390876274689"], "text": "Vo mata meu celular \n\nA pera ele se matou sozinho \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83d\udc4c\ud83d\udc4c\ud83d\udc4c\ud83d\udc4c\ud83d\udc4c\ud83d\udc4c", "author_id": "1024125520651476992"}, {"created_at": "2019-10-13T05:05:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 72, "probability": 0.6823, "type": "Person", "normalized_text": "BOHEMIAN RHAPSODY"}]}, "id": "1183247377693642753", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183247377693642753"], "text": "curtir demais esquadr\u00e3o suicida, toca a m\u00fasica do queen BOHEMIAN RHAPSODY \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "author_id": "241507674"}, {"created_at": "2019-10-13T05:05:31.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.7895, "type": "Place", "normalized_text": "\u7b49\u3005\u529b\u6e13\u8c37"}, {"start": 21, "end": 23, "probability": 0.5678, "type": "Place", "normalized_text": "\u591a\u6469\u5ddd"}, {"start": 37, "end": 39, "probability": 0.6755, "type": "Place", "normalized_text": "\u591a\u6469\u5ddd"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "yutakama", "id": "58992198"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/CwpuRL0vFu", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12470", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12470", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12470"}]}, "id": "1183247370072387585", "lang": "ja", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183247370072387585"], "text": "RT @yutakama: \u7b49\u3005\u529b\u6e13\u8c37\u304b\u3089\u591a\u6469\u5ddd\u306b\u5408\u6d41\u3059\u308b\u3068\u3053\u3084\u306a\u3002\u3002\u3002\n\u591a\u6469\u5ddd\u6c3e\u6feb\u3067\u91ce\u6bdb\u9053\u5834\u6d78\u6c34\uff01\u9053\u5834\u306e\u72b6\u6cc1\u3068\u9078\u624b\u9054\u306e\u5b89\u5426\u306f https://t.co/CwpuRL0vFu", "author_id": "14429300", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183203403477835776"}]}, {"created_at": "2019-10-13T05:04:36.000Z", "id": "1183247141218738176", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183247141218738176"], "text": "@UniversoDCnauta Triste pelo trabalho da equipe de esquadr\u00e3o suicida ter sido totalmente modificado pelo est\u00fadio", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "UniversoDCnauta", "id": "2255625498"}]}, "author_id": "764204562", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183071931593101312"}], "in_reply_to_user_id": "2255625498"}, {"created_at": "2019-10-13T05:04:27.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 20, "probability": 0.8056, "type": "Person", "normalized_text": "Sicario"}, {"start": 43, "end": 53, "probability": 0.9611, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 85, "end": 90, "probability": 0.9087, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1ncash"}, {"start": 93, "end": 99, "probability": 0.722, "type": "Person", "normalized_text": "Sicario"}, {"start": 122, "end": 132, "probability": 0.959, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "PeruNews", "id": "75684101"}]}, "id": "1183247100924092417", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183247100924092417"], "text": "RT @PeruNews: Sicario se suicida al estilo Alan Garc\u00eda para no volver a la c\u00e1rcel en \u00c1ncash: Sicario se suicida al estilo Alan Garc\u00eda para\u2026", "author_id": "4711030468", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183224818319200256"}]}, {"created_at": "2019-10-13T05:03:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9652, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "areqbiz", "id": "1044048343461232645"}]}, "id": "1183246810971869184", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183246810971869184"], "text": "RT @areqbiz: Hace pocos a\u00f1os se hablaba del \"milagro peruano\" y algunos analistas internacionales dec\u00edan que el camino del Per\u00fa hacia el es\u2026", "author_id": "2448686474", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182847402983776256"}]}, {"created_at": "2019-10-13T05:02:55.000Z", "id": "1183246716956483584", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183246716956483584"], "text": "@euphozayn isso, pq se a bruxa matou o filho dela pra fazer o ritual l\u00e1.. quem era o menino? e pq a empregada fala \"ela me obrigou\" um neg\u00f3cio assim", "author_id": "1373049660", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183246381173088256"}], "in_reply_to_user_id": "329152039"}, {"created_at": "2019-10-13T05:02:50.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 69, "probability": 0.51, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00eda Luisa Rascon"}, {"start": 119, "end": 127, "probability": 0.5729, "type": "Other", "normalized_text": "sonriente"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 28, "tag": "mentalhealth"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Excelsior", "id": "104683173"}, {"start": 85, "end": 101, "username": "VozProSaludMent", "id": "517888097"}]}, "id": "1183246695125192704", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183246695125192704"], "text": "RT @Excelsior: #mentalhealth | Hablamos con la Dra. Mar\u00eda Luisa Rascon, fundadora de @VozProSaludMent de \"La depresi\u00f3n sonriente\", s\u00edntoma\u2026", "author_id": "386196858", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183062525413183490"}]}, {"created_at": "2019-10-13T05:02:18.000Z", "id": "1183246561238831105", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183246561238831105"], "text": "@cryjao mas a era rep n\u00e3o pode sair de voc\u00ea. ai amigo, pq se matou?", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "cryjao", "id": "1565078809791143937"}]}, "author_id": "3394262950", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183246418179448832"}], "in_reply_to_user_id": "634574804"}, {"created_at": "2019-10-13T05:01:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9652, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "areqbiz", "id": "1044048343461232645"}]}, "id": "1183246305411371008", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183246305411371008"], "text": "RT @areqbiz: Hace pocos a\u00f1os se hablaba del \"milagro peruano\" y algunos analistas internacionales dec\u00edan que el camino del Per\u00fa hacia el es\u2026", "author_id": "1167146812601450496", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182847402983776256"}]}, {"created_at": "2019-10-13T05:00:06.000Z", "id": "1183246005766164482", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183246005766164482"], "text": "voc\u00eas n conseguem ouvir 5 min a pessoa que n\u00e3o est\u00e1 bem, mas quando ela se suicida fica 1 hora escrevendo text\u00e3o se lamentando...", "author_id": "892183158237614084"}, {"created_at": "2019-10-13T05:00:03.000Z", "id": "1183245993988575232", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183245993988575232"], "text": "RT @EnriquEhlers: No conozco a un gay que no sea\n\n\u2014Horny\n\u2014Suicida\n\u2014Depresivo\n\u2014Ansioso\n\nYo soy todos ellos por ejemplo \ud83d\udc81\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "EnriquEhlers", "id": "99866854"}]}, "author_id": "4873218886", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183091469449449472"}]}, {"created_at": "2019-10-13T04:59:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.7322, "type": "Person", "normalized_text": "macri"}]}, "id": "1183245790061453312", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183245790061453312"], "text": "La campa\u00f1a de macri es visitar las ciudades m\u00e1s importantes del interior y que llueva copiosamente sobre el conurbano. No est\u00e1 mal, no le veo otras opciones, y si se inundan varios partidos del conurbano peronistas tal vez alguno que otro reconsidere su voto suicida.", "author_id": "122379038"}, {"created_at": "2019-10-13T04:58:23.000Z", "id": "1183245576198148096", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183245576198148096"], "text": "@shwspherd o amor mais lindo q existe \u00e9 de uma psicopata e uma suicida ela morreria por ele e ele mataria por ela *-*", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "shwspherd", "id": "3638234301"}]}, "author_id": "225919962", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183228149498351616"}], "in_reply_to_user_id": "3638234301"}, {"created_at": "2019-10-13T04:57:18.000Z", "id": "1183245300959469568", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183245300959469568"], "text": "RT @Yo_Fugitiva: En un intento suicida... hui,\npara desintoxicarme de ti.\n\nY ... fracas\u00e9, te necesito \nahora, m\u00e1s que nunca.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Yo_Fugitiva", "id": "716716547004370947"}]}, "author_id": "519875921", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183048946731515904"}]}, {"created_at": "2019-10-13T04:56:52.000Z", "id": "1183245195384635392", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183245195384635392"], "text": "RT @Yo_Fugitiva: En un intento suicida... hui,\npara desintoxicarme de ti.\n\nY ... fracas\u00e9, te necesito \nahora, m\u00e1s que nunca.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Yo_Fugitiva", "id": "716716547004370947"}]}, "author_id": "2530935415", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183048946731515904"}]}, {"created_at": "2019-10-13T04:55:40.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4602, "type": "Other", "normalized_text": "Olaechea"}, {"start": 108, "end": 114, "probability": 0.9308, "type": "Place", "normalized_text": "Uruguay"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}]}, "id": "1183244892199440384", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183244892199440384"], "text": "RT @salvajedigital: Olaechea, aprovecha los cinco soles de inmunidad que te queda y m\u00e9tete a la embajada de Uruguay como cierto suicida. \ud83d\ude1c\u2026", "author_id": "285965228", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183110109775515650"}]}, {"created_at": "2019-10-13T04:52:45.000Z", "id": "1183244158120660992", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183244158120660992"], "text": "\u201cessa \u00e9 da boa\u201d\n\u201cparece\u201d\n\u201c\u00e9 sim, meu amigo at\u00e9 se enforcou semana passada, vai querer?\u201d", "author_id": "100485963"}, {"created_at": "2019-10-13T04:52:40.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 15, "probability": 0.9318, "type": "Person", "normalized_text": "sasuke"}, {"start": 37, "end": 42, "probability": 0.5504, "type": "Person", "normalized_text": "sakura"}, {"start": 252, "end": 257, "probability": 0.9189, "type": "Person", "normalized_text": "sasuke"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "KimetsuN", "id": "1195480093570695168"}]}, "id": "1183244136079642629", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183244136079642629"], "text": "@kimetsun sasuke s\u00f3 n\u00e3o matou real a sakura porque outra pessoa conseguiu impedir tal ato, mas se ela estivesse literalmente sozinha, ele teria a matado de qualquer forma. n\u00e3o t\u00f4 falando isso exatamente por causa de shipp, essa \u00e9 minha opini\u00e3o sobre o sasuke com ambos os personagens.", "author_id": "759574533540081665", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183243935075971072"}], "in_reply_to_user_id": "759574533540081665"}, {"created_at": "2019-10-13T04:52:37.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 28, "probability": 0.8514, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 80, "end": 86, "probability": 0.7398, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 91, "end": 107, "probability": 0.6012, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "id": "1183244126227177477", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183244126227177477"], "text": "Fui ver umas cenas do Coringa de novo, e mano, eu odeio mto a pessoa q acha q o Coringa do Esquadr\u00e3o Suicida presta", "author_id": "1062729703889518593"}, {"created_at": "2019-10-13T04:51:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9652, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "areqbiz", "id": "1044048343461232645"}]}, "id": "1183243942445375488", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183243942445375488"], "text": "RT @areqbiz: Hace pocos a\u00f1os se hablaba del \"milagro peruano\" y algunos analistas internacionales dec\u00edan que el camino del Per\u00fa hacia el es\u2026", "author_id": "77284394", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182847402983776256"}]}, {"created_at": "2019-10-13T04:51:48.000Z", "id": "1183243919439478785", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183243919439478785"], "text": "RT @EnriquEhlers: No conozco a un gay que no sea\n\n\u2014Horny\n\u2014Suicida\n\u2014Depresivo\n\u2014Ansioso\n\nYo soy todos ellos por ejemplo \ud83d\udc81\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "EnriquEhlers", "id": "99866854"}]}, "author_id": "133346604", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183091469449449472"}]}, {"created_at": "2019-10-13T04:51:12.000Z", "id": "1183243769384181761", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183243769384181761"], "text": "Tengo m\u00e1s v\u00eddeos de gente chocando que gente que se suicida maN", "author_id": "981317800139608066"}, {"created_at": "2019-10-13T04:50:59.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.4355, "type": "Person", "normalized_text": "Riber"}, {"start": 152, "end": 155, "probability": 0.9502, "type": "Organization", "normalized_text": "Boca"}, {"start": 175, "end": 181, "probability": 0.8767, "type": "Person", "normalized_text": "Reynoso"}, {"start": 185, "end": 194, "probability": 0.6026, "type": "Person", "normalized_text": "McAllister"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/QkyehXmRd7", "expanded_url": "https://twitter.com/PatoErrecalde/status/1183243712794648576/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QkyehXmRd7", "media_key": "3_1183243697581940736"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/QkyehXmRd7", "expanded_url": "https://twitter.com/PatoErrecalde/status/1183243712794648576/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QkyehXmRd7", "media_key": "3_1183243702824767488"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/QkyehXmRd7", "expanded_url": "https://twitter.com/PatoErrecalde/status/1183243712794648576/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QkyehXmRd7", "media_key": "3_1183243707790905346"}]}, "id": "1183243712794648576", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183243712794648576"], "text": "Mis formaciones vs Riber:\n1-La suicida: ganamos 5-0 o perdemos 0-5\n2-La m\u00e1s equilibrada,pero seguro ganemos 2-1 y no alcanza\n3-La formaci\u00f3n gloriosa de Boca 4-3-1-2 y a rezar.Reynoso y McAllister no juegan ah\u00ed pero tuvieron algunos partidos en esas posiciones.Que no se cansen\ud83d\ude4f https://t.co/QkyehXmRd7", "author_id": "1061858401"}, {"created_at": "2019-10-13T04:50:07.000Z", "id": "1183243493931704320", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183243493931704320"], "text": "RT @EnriquEhlers: No conozco a un gay que no sea\n\n\u2014Horny\n\u2014Suicida\n\u2014Depresivo\n\u2014Ansioso\n\nYo soy todos ellos por ejemplo \ud83d\udc81\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "EnriquEhlers", "id": "99866854"}]}, "author_id": "193870639", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183091469449449472"}]}, {"created_at": "2019-10-13T04:49:57.000Z", "id": "1183243451149758465", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183243451149758465"], "text": "RT @PaulLamanski: E continuare a dirmi che non occorrono controlli sullo stato mentale ogni 3 mesi almeno verso chi usa un arma per lavoro.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PaulLamanski", "id": "917500226268811266"}]}, "author_id": "336443248", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182921033520701440"}]}, {"created_at": "2019-10-13T04:46:45.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9652, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "areqbiz", "id": "1044048343461232645"}]}, "id": "1183242648733343744", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183242648733343744"], "text": "RT @areqbiz: Hace pocos a\u00f1os se hablaba del \"milagro peruano\" y algunos analistas internacionales dec\u00edan que el camino del Per\u00fa hacia el es\u2026", "author_id": "972323539822006273", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182847402983776256"}]}, {"created_at": "2019-10-13T04:46:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 182, "end": 183, "probability": 0.379, "type": "Place", "normalized_text": "CT"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "jvlouzada10", "id": "836704394246828032"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "valderlan1981", "id": "2984744949"}]}, "id": "1183242491530797056", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183242491530797056"], "text": "@jvlouzada10 @valderlan1981 @Peducas01 @dantecrvg1992 N\u00e3o matou, mas n\u00e3o fez exames no garoto antes??? Se sabia que ele estava mal , pq ele fez o treino ent\u00e3o?? N\u00e3o tinha m\u00e9dicos no CT??? Quem t\u00e1 passando pano aqui \u00e9 vc", "author_id": "2564725793", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183240443343056896"}], "in_reply_to_user_id": "836704394246828032"}, {"created_at": "2019-10-13T04:45:54.000Z", "id": "1183242434597310464", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183242434597310464"], "text": "RT @PaulLamanski: E continuare a dirmi che non occorrono controlli sullo stato mentale ogni 3 mesi almeno verso chi usa un arma per lavoro.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PaulLamanski", "id": "917500226268811266"}]}, "author_id": "986714714", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182921033520701440"}]}, {"created_at": "2019-10-13T04:45:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.6809, "type": "Person", "normalized_text": "Gabby"}, {"start": 135, "end": 139, "probability": 0.6255, "type": "Person", "normalized_text": "Gabby"}]}, "id": "1183242216829063168", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183242216829063168"], "text": "@onceupstead Bombeira q pegou o lugar da Gabby mas q tinha um pai chato q puxava o tapete dela ele n queria q ela fosse bombeira qnd a Gabby falou q o pai queria tirar ela de la ela surtou e se matou\ud83d\udc94", "author_id": "2353795477", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183239033687891969"}], "in_reply_to_user_id": "1222877773"}, {"created_at": "2019-10-13T04:43:31.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9652, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "areqbiz", "id": "1044048343461232645"}]}, "id": "1183241832773369856", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183241832773369856"], "text": "RT @areqbiz: Hace pocos a\u00f1os se hablaba del \"milagro peruano\" y algunos analistas internacionales dec\u00edan que el camino del Per\u00fa hacia el es\u2026", "author_id": "405949329", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182847402983776256"}]}, {"created_at": "2019-10-13T04:43:02.000Z", "id": "1183241711209857024", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183241711209857024"], "text": "RT @cryhpk: a minha amiga se matou e eu to sem ch\u00e3o, gente se vcs estiverem com pensamentos suicidas por favor procure ajuda a dor pode aca\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "cryhpk", "id": "1158503467985657859"}]}, "author_id": "1054235653926539264", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183177085633863681"}]}, {"created_at": "2019-10-13T04:40:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 63, "probability": 0.6941, "type": "Person", "normalized_text": "Anna Carolina Jatob\u00e1"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.6238, "type": "Person", "normalized_text": "Isabela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "capitaoderrite", "id": "1081517956964802561"}]}, "id": "1183240979375104000", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 392, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183240979375104000"], "text": "RT @capitaoderrite: E O ABSURDO SE REPETE:\n\nAnna Carolina Jatob\u00e1 (condenada a 26 anos de pris\u00e3o), aquela mesma que MATOU A CRIAN\u00c7A Isabela\u2026", "author_id": "2467559904", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182945159786487810"}]}, {"created_at": "2019-10-13T04:39:05.000Z", "id": "1183240720137756672", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183240720137756672"], "text": "RT @Yo_Fugitiva: En un intento suicida... hui,\npara desintoxicarme de ti.\n\nY ... fracas\u00e9, te necesito \nahora, m\u00e1s que nunca.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Yo_Fugitiva", "id": "716716547004370947"}]}, "author_id": "218276906", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183048946731515904"}]}, {"created_at": "2019-10-13T04:38:52.000Z", "id": "1183240662101180417", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183240662101180417"], "text": "@taefixed eu queria muito assistir mas parei justamente quando ele se suicidou fiquei muito mal sei l\u00e1", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "taefixed", "id": "1061736312187879429"}]}, "author_id": "1085926675181903872", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183235600666841088"}], "in_reply_to_user_id": "1061736312187879429"}, {"created_at": "2019-10-13T04:37:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 21, "probability": 0.5914, "type": "Person", "normalized_text": "esquadra"}, {"start": 37, "end": 42, "probability": 0.3813, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "id": "1183240391493128193", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183240391493128193"], "text": "Deitei pra v\u00ea esquadra suicida com a \u00c1gatha e apaguei no sof\u00e1 kkkkkk", "author_id": "2900022207"}, {"created_at": "2019-10-13T04:37:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 116, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 21, "end": 32, "username": "Loganscont", "id": "185318841"}]}, "id": "1183240327274127360", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183240327274127360"], "text": "RT @real_rosanamour: @Loganscont Hj ele n\u00e3o seria eleito. Eu vi de perto isso muitos em Aparecida falaram o Bolsonaro matou a lava jato. Qd\u2026", "author_id": "185318841", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183238562566803456"}]}, {"created_at": "2019-10-13T04:37:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 63, "probability": 0.6941, "type": "Person", "normalized_text": "Anna Carolina Jatob\u00e1"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.6238, "type": "Person", "normalized_text": "Isabela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "capitaoderrite", "id": "1081517956964802561"}]}, "id": "1183240251554357248", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 392, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183240251554357248"], "text": "RT @capitaoderrite: E O ABSURDO SE REPETE:\n\nAnna Carolina Jatob\u00e1 (condenada a 26 anos de pris\u00e3o), aquela mesma que MATOU A CRIAN\u00c7A Isabela\u2026", "author_id": "878470379265830914", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182945159786487810"}]}, {"created_at": "2019-10-13T04:36:28.000Z", "id": "1183240060902297600", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183240060902297600"], "text": "@kuroolp se redimiu s\u00f3 depois q \"matou\" o obito......", "author_id": "2933246957", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183239549138427904"}], "in_reply_to_user_id": "1009978406761574401"}, {"created_at": "2019-10-13T04:35:42.000Z", "id": "1183239867133845504", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183239867133845504"], "text": "RT @EnriquEhlers: No conozco a un gay que no sea\n\n\u2014Horny\n\u2014Suicida\n\u2014Depresivo\n\u2014Ansioso\n\nYo soy todos ellos por ejemplo \ud83d\udc81\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "EnriquEhlers", "id": "99866854"}]}, "author_id": "134197285", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183091469449449472"}]}, {"created_at": "2019-10-13T04:35:18.000Z", "id": "1183239764968902657", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183239764968902657"], "text": "RT @EnriquEhlers: No conozco a un gay que no sea\n\n\u2014Horny\n\u2014Suicida\n\u2014Depresivo\n\u2014Ansioso\n\nYo soy todos ellos por ejemplo \ud83d\udc81\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "EnriquEhlers", "id": "99866854"}]}, "author_id": "959225038250692610", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183091469449449472"}]}, {"created_at": "2019-10-13T04:32:30.000Z", "id": "1183239060673961984", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183239060673961984"], "text": "RT @LunaSiqueeiira: Se querer respeito \u00e0 liberdade individual, respeito \u00e0 propriedade e menos Estado, \u00e9 violento e injusto, ent\u00e3o eu sou.\u2026", "author_id": "1075465715799482371", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183091004951420930"}]}, {"created_at": "2019-10-13T04:31:48.000Z", "id": "1183238886547476481", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183238886547476481"], "text": "RT @EnriquEhlers: No conozco a un gay que no sea\n\n\u2014Horny\n\u2014Suicida\n\u2014Depresivo\n\u2014Ansioso\n\nYo soy todos ellos por ejemplo \ud83d\udc81\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "EnriquEhlers", "id": "99866854"}]}, "author_id": "65747233", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183091469449449472"}]}, {"created_at": "2019-10-13T04:31:07.000Z", "id": "1183238712127381504", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183238712127381504"], "text": "No se olviden, la gente se suicida por el gobierno. Me hubieran avisado antes https://t.co/7HxcKnfWsK", "author_id": "193363446", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1183231109661937665"}], "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/7HxcKnfWsK", "expanded_url": "https://twitter.com/enelarcadenoe/status/1183231109661937665", "display_url": "twitter.com/enelarcadenoe/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-13T04:30:31.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 95, "probability": 0.9806, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 212, "end": 217, "probability": 0.8925, "type": "Person", "normalized_text": "Fl\u00e1vio"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Loganscont", "id": "185318841"}]}, "id": "1183238562566803456", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183238562566803456"], "text": "@Loganscont Hj ele n\u00e3o seria eleito. Eu vi de perto isso muitos em Aparecida falaram o Bolsonaro matou a lava jato. Qd ele se elegeu  dizendo q a lava jato continuaria  forte. Corre muito forte q e por conta  do Fl\u00e1vio,  eles n\u00e3o  est\u00e3o  escutando o povo de verdade. Ficam nessa redoma.", "author_id": "70581963", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183237809982844929"}], "in_reply_to_user_id": "185318841"}, {"created_at": "2019-10-13T04:30:04.000Z", "id": "1183238448284655617", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183238448284655617"], "text": "RT @Yo_Fugitiva: En un intento suicida... hui,\npara desintoxicarme de ti.\n\nY ... fracas\u00e9, te necesito \nahora, m\u00e1s que nunca.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Yo_Fugitiva", "id": "716716547004370947"}]}, "author_id": "717019153652056065", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183048946731515904"}]}, {"created_at": "2019-10-13T04:27:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 20, "probability": 0.8056, "type": "Person", "normalized_text": "Sicario"}, {"start": 43, "end": 53, "probability": 0.9611, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 85, "end": 90, "probability": 0.9087, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1ncash"}, {"start": 93, "end": 99, "probability": 0.722, "type": "Person", "normalized_text": "Sicario"}, {"start": 122, "end": 132, "probability": 0.959, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "PeruNews", "id": "75684101"}]}, "id": "1183237799153209344", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183237799153209344"], "text": "RT @PeruNews: Sicario se suicida al estilo Alan Garc\u00eda para no volver a la c\u00e1rcel en \u00c1ncash: Sicario se suicida al estilo Alan Garc\u00eda para\u2026", "author_id": "1939221842", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183224818319200256"}]}, {"created_at": "2019-10-13T04:26:56.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.9275, "type": "Other", "normalized_text": "fullmetal"}, {"start": 67, "end": 79, "probability": 0.4861, "type": "Other", "normalized_text": "beastly fangs"}, {"start": 132, "end": 147, "probability": 0.8114, "type": "Other", "normalized_text": "shadow sovereign"}, {"start": 161, "end": 165, "probability": 0.5246, "type": "Person", "normalized_text": "baran"}, {"start": 218, "end": 224, "probability": 0.6994, "type": "Person", "normalized_text": "ashborn"}]}, "id": "1183237662381084673", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183237662381084673"], "text": "cansei de ver fullmetal e voltei a ler solo leveling \no maluco das beastly fangs t\u00e1 fugindo de novo igual eles fez na luta contra o shadow sovereign que matou o baran quando os dois se alinharam com os rulers contra o ashborn", "author_id": "2767604051"}, {"created_at": "2019-10-13T04:26:33.000Z", "id": "1183237565492744192", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183237565492744192"], "text": "RT @EnriquEhlers: No conozco a un gay que no sea\n\n\u2014Horny\n\u2014Suicida\n\u2014Depresivo\n\u2014Ansioso\n\nYo soy todos ellos por ejemplo \ud83d\udc81\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "EnriquEhlers", "id": "99866854"}]}, "author_id": "594100253", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183091469449449472"}]}, {"created_at": "2019-10-13T04:25:26.000Z", "id": "1183237285338324992", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183237285338324992"], "text": "RT @heymarinabr: Sim, eu gostaria de ter sido uma adolescente desocupada\nQueria ter sido uma rainha do baile lutando pelo t\u00edtulo\nAo inv\u00e9s d\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "heymarinabr", "id": "924089739388604416"}]}, "author_id": "3397581333", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183199432491307010"}]}, {"created_at": "2019-10-13T04:25:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9652, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "areqbiz", "id": "1044048343461232645"}]}, "id": "1183237190542942208", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183237190542942208"], "text": "RT @areqbiz: Hace pocos a\u00f1os se hablaba del \"milagro peruano\" y algunos analistas internacionales dec\u00edan que el camino del Per\u00fa hacia el es\u2026", "author_id": "1118414118", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182847402983776256"}]}, {"created_at": "2019-10-13T04:25:04.000Z", "id": "1183237189880221696", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183237189880221696"], "text": "RT @EnriquEhlers: No conozco a un gay que no sea\n\n\u2014Horny\n\u2014Suicida\n\u2014Depresivo\n\u2014Ansioso\n\nYo soy todos ellos por ejemplo \ud83d\udc81\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "EnriquEhlers", "id": "99866854"}]}, "author_id": "1587173892", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183091469449449472"}]}, {"created_at": "2019-10-13T04:24:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.4688, "type": "Person", "normalized_text": "joker"}, {"start": 69, "end": 72, "probability": 0.854, "type": "Person", "normalized_text": "goku"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "id": "1183237149388357632", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183237149388357632"], "text": "@CNNEE Si se\u00f1or lasso si es correa , el joker, el escuadron suicida, goku ,veguetta y mas jajajajajajajaaj iluso", "author_id": "564273943", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183126481813278720"}], "in_reply_to_user_id": "33884545"}, {"created_at": "2019-10-13T04:24:13.000Z", "id": "1183236976746663937", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183236976746663937"], "text": "RT @elpais_brasil: As autoridades iranianas cedem diante da como\u00e7\u00e3o social causada pela morte de uma garota que se suicidou ao ouvir que se\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elpais_brasil", "id": "2174537102"}]}, "author_id": "37752323", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182793047991640064"}]}, {"created_at": "2019-10-13T04:23:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 51, "probability": 0.6189, "type": "Organization", "normalized_text": "coringa"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/nXE7mVB3qb", "expanded_url": "https://twitter.com/amanda_isepan/status/1183202780959391751", "display_url": "twitter.com/amanda_isepan/\u2026"}]}, "id": "1183236746118610944", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183236746118610944"], "text": "Quando colocam esquadr\u00e3o suicida no lugar de coringa sem querer https://t.co/nXE7mVB3qb", "author_id": "98029364", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1183202780959391751"}]}, {"created_at": "2019-10-13T04:23:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 20, "probability": 0.8056, "type": "Person", "normalized_text": "Sicario"}, {"start": 43, "end": 53, "probability": 0.9611, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 85, "end": 90, "probability": 0.9087, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1ncash"}, {"start": 93, "end": 99, "probability": 0.722, "type": "Person", "normalized_text": "Sicario"}, {"start": 122, "end": 132, "probability": 0.959, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "PeruNews", "id": "75684101"}]}, "id": "1183236691202588673", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183236691202588673"], "text": "RT @PeruNews: Sicario se suicida al estilo Alan Garc\u00eda para no volver a la c\u00e1rcel en \u00c1ncash: Sicario se suicida al estilo Alan Garc\u00eda para\u2026", "author_id": "3427382968", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183224818319200256"}]}, {"created_at": "2019-10-13T04:20:40.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 63, "probability": 0.6941, "type": "Person", "normalized_text": "Anna Carolina Jatob\u00e1"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.6238, "type": "Person", "normalized_text": "Isabela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "capitaoderrite", "id": "1081517956964802561"}]}, "id": "1183236084383305729", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 392, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183236084383305729"], "text": "RT @capitaoderrite: E O ABSURDO SE REPETE:\n\nAnna Carolina Jatob\u00e1 (condenada a 26 anos de pris\u00e3o), aquela mesma que MATOU A CRIAN\u00c7A Isabela\u2026", "author_id": "423070544", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182945159786487810"}]}, {"created_at": "2019-10-13T04:20:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.6086, "type": "Person", "normalized_text": "Will Smith"}, {"start": 113, "end": 123, "probability": 0.6673, "type": "Other", "normalized_text": "After Earth"}, {"start": 127, "end": 129, "probability": 0.4795, "type": "Other", "normalized_text": "MIB"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "phsantos", "id": "11170612"}]}, "id": "1183235938404786176", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183235938404786176"], "text": "RT @phsantos: Will Smith &amp; filmes de a\u00e7\u00e3o nos \u00faltimos anos...\n\nProjeto Gemini \u274c\nBright \u274c\nEsquadr\u00e3o Suic\u00edda \u274c\nAfter Earth \u274c\nMIB III \u274c\n\nA\u00e7\u00e3o\u2026", "author_id": "611270303", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183230604671946753"}]}, {"created_at": "2019-10-13T04:18:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.5838, "type": "Person", "normalized_text": "Gato"}], "urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/wSEs7jAxoz", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1183063352857133057", "display_url": "twitter.com/UnusualVideos/\u2026"}]}, "id": "1183235533453103105", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183235533453103105"], "text": "Gato suicida fodasse https://t.co/wSEs7jAxoz", "author_id": "966470506496045056", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1183063352857133057"}]}, {"created_at": "2019-10-13T04:17:54.000Z", "id": "1183235388300824576", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183235388300824576"], "text": "@ThamiHue_Hakin *se suicida porque se muri\u00f3 su mam\u00e1*", "author_id": "332036602", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183233536926633984"}], "in_reply_to_user_id": "1028750901744422915"}, {"created_at": "2019-10-13T04:17:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 94, "probability": 0.5244, "type": "Other", "normalized_text": "yonki"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "krausen1983", "id": "1083365114751913984"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "Moreno2000C", "id": "1115529124280512512"}]}, "id": "1183235357950787585", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183235357950787585"], "text": "RT @krausen1983: @Moreno2000C @Republicano1965 Con un poco de suerte un d\u00eda reventar\u00e1. Un yonki no es sino un suicida a medio plazo.", "author_id": "1083365114751913984", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183218356423483392"}]}, {"created_at": "2019-10-13T04:14:39.000Z", "id": "1183234569883017217", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1183234569883017217"], "text": "explique:\n\n\u2022 sua header: meu melhor amigo que se suicidou h\u00e1 mais de 1 ano \n\u2022 seu icon: infelizmente eu\n\u2022 seu nome: nome da minha msc fav do arctic monkeys \n\u2022 seu user: meu dix pq smp esque\u00e7o o meu user e esse eh o \u00fanico q eu lembro https://t.co/inILlliMmr", "author_id": "944543448388067328", "entities": {"urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/inILlliMmr", "expanded_url": "https://t.co/inILlliMmr", "display_url": "t.co/inILlliMmr"}]}}, {"created_at": "2019-10-13T04:13:28.000Z", "id": "1183234272007733249", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183234272007733249"], "text": "curr\u00edculo de namorada\nidade: 15\naltura: 1,61\ntamanho do p\u00e9: 36/37\ncidade: rj\ns\u00e9rie favorita:Baby \nm\u00fasica favorita: stay, na sua estante\ncomida favorita: lasanha \nfilme fav: esquadr\u00e3o suicida\ndescri\u00e7\u00e3o sobre voc\u00ea: lerda, chata, feia, ciumenta e meia piscocopata \nanivers\u00e1rio: 13/05 https://t.co/JTWie6Zby9", "author_id": "1154429510043021313", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/JTWie6Zby9", "expanded_url": "https://twitter.com/CostaRay_/status/1183048873616510977", "display_url": "twitter.com/CostaRay_/stat\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-13T04:12:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 102, "probability": 0.6923, "type": "Person", "normalized_text": "FrasesdeArjona"}, {"start": 112, "end": 118, "probability": 0.9697, "type": "Place", "normalized_text": "Ecuador"}], "hashtags": [{"start": 88, "end": 103, "tag": "FrasesdeArjona"}], "mentions": [{"start": 120, "end": 135, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "id": "1183233913319235584", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183233913319235584"], "text": "\"La historia es un suicida que revive a\u00f1os despu\u00e9s,\nAqu\u00ed no hay bandos, s\u00f3lo hermanos,\" #FrasesdeArjona para mi Ecuador @Ricardo_Arjona", "author_id": "266744449", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183233611312631810"}], "in_reply_to_user_id": "266744449"}, {"created_at": "2019-10-13T04:11:11.000Z", "id": "1183233695530082306", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183233695530082306"], "text": "Sinceramente n\u00e3o tem nada mais dolorido pra uma m\u00e3e que ter um filho(a) suicida \nN\u00e3o tem nada de bonitinho em ser assim \nN\u00e3o aguento mais ver a dor e o medo dela de me perder e me sinto mais ego\u00edsta ainda de n\u00e3o conseguir querer ficar viva \nNem por ela", "author_id": "757313178577567744"}, {"created_at": "2019-10-13T04:11:09.000Z", "id": "1183233686801698816", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183233686801698816"], "text": "@johnKGye @ProfHoax__ Q responsabilicen a sus dirigentes x llevarlos a misi\u00f3n suicida .... @CONAIE_Ecuador @yakuperezg @jaimevargasnae", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "johnKGye", "id": "164512792"}, {"start": 10, "end": 21, "username": "ProfHoax__", "id": "309985367"}, {"start": 91, "end": 106, "username": "CONAIE_Ecuador", "id": "153167118"}, {"start": 107, "end": 118, "username": "yakuperezg", "id": "557238227"}, {"start": 119, "end": 134, "username": "jaimevargasnae", "id": "890896112642646016"}]}, "author_id": "275649596", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183144031192256514"}], "in_reply_to_user_id": "164512792"}, {"created_at": "2019-10-13T04:09:45.000Z", "id": "1183233336065560576", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183233336065560576"], "text": "Termin\u00f3 la obra y los directores, en acto medio suicida, abrieron la discusi\u00f3n con el p\u00fablico:\nLas salas est\u00e1n vac\u00edas, queremos saber qu\u00e9 puede ser.\n\nPuede ser el lenguaje de las obras, las hace dif\u00edciles y no s\u00e9 si lo importante en el teatro sea el lenguaje o la obra, opin\u00e9.", "author_id": "113257994"}, {"created_at": "2019-10-13T04:07:59.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 35, "probability": 0.7634, "type": "Person", "normalized_text": "DJAN"}]}, "id": "1183232892773785605", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183232892773785605"], "text": "RT @pernadomeio: I TELL BRO BRO DJAN STA FARTO DI OT\u00c1RIOS ATA \nFALAR DI NHA VIDA \nEZ POI UM TA ROLA SEMPRE KU\nPENSAMENTO SUICIDA\nMAS ESTOU-\u2026", "author_id": "855554379147087872", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183109818002878465"}]}, {"created_at": "2019-10-13T04:07:23.000Z", "id": "1183232739224498176", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183232739224498176"], "text": "\u201cLa enfermera es temporalmente la conciencia del inconsciente, el amor por la vida del suicida, la pierna del amputado, los ojos de alguien que ha perdido la vista, el medio de locomoci\u00f3n para el beb\u00e9, la sabidur\u00eda y la confianza para una joven madre (1/2)...", "author_id": "316552242"}, {"created_at": "2019-10-13T04:07:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 63, "probability": 0.6941, "type": "Person", "normalized_text": "Anna Carolina Jatob\u00e1"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.6238, "type": "Person", "normalized_text": "Isabela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "capitaoderrite", "id": "1081517956964802561"}]}, "id": "1183232684232978432", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 392, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183232684232978432"], "text": "RT @capitaoderrite: E O ABSURDO SE REPETE:\n\nAnna Carolina Jatob\u00e1 (condenada a 26 anos de pris\u00e3o), aquela mesma que MATOU A CRIAN\u00c7A Isabela\u2026", "author_id": "723147737731076096", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182945159786487810"}]}, {"created_at": "2019-10-13T04:07:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 63, "probability": 0.6941, "type": "Person", "normalized_text": "Anna Carolina Jatob\u00e1"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.6238, "type": "Person", "normalized_text": "Isabela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "capitaoderrite", "id": "1081517956964802561"}]}, "id": "1183232646798893056", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 392, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183232646798893056"], "text": "RT @capitaoderrite: E O ABSURDO SE REPETE:\n\nAnna Carolina Jatob\u00e1 (condenada a 26 anos de pris\u00e3o), aquela mesma que MATOU A CRIAN\u00c7A Isabela\u2026", "author_id": "1109609213934878720", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182945159786487810"}]}, {"created_at": "2019-10-13T04:06:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.7543, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "id": "1183232541542748160", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183232541542748160"], "text": "to assistindo esquadr\u00e3o suicida", "author_id": "241507674"}, {"created_at": "2019-10-13T04:06:00.000Z", "id": "1183232391772626944", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183232391772626944"], "text": "a\u00f1o 2029: \"se suicida bautista, adolescente correntino, al ver un v\u00eddeo de cuando ten\u00eda 5 a\u00f1os\" https://t.co/fjsOZ0ewS2", "author_id": "377158255", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182708901285892098"}], "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/fjsOZ0ewS2", "expanded_url": "https://twitter.com/SiSePuedeARG/status/1182708901285892098", "display_url": "twitter.com/SiSePuedeARG/s\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-13T04:05:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 11, "probability": 0.3289, "type": "Other", "normalized_text": "Apristas"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/YAdSNdx7w7", "expanded_url": "https://informateperu.com.pe/noticias/policiales/sicario-se-suicida-al-estilo-alan-garcia-para-no-volver-a-la-carcel-en-ancash/", "display_url": "informateperu.com.pe/noticias/polic\u2026"}]}, "id": "1183232215636959233", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183232215636959233"], "text": "Los Apristas saldr\u00e1n a decir que fue una desicion heroica? https://t.co/YAdSNdx7w7", "author_id": "370996768"}, {"created_at": "2019-10-13T04:04:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 52, "probability": 0.9161, "type": "Place", "normalized_text": "Aguadilla"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/1YCuqGtwEE", "expanded_url": "https://www.compuservboricua.info/2019/10/menor-se-suicida-con-el-arma-de-su.html#.XaKiVVdgvUc.twitter", "display_url": "compuservboricua.info/2019/10/menor-\u2026"}]}, "id": "1183232091036835840", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183232091036835840"], "text": "Menor se suicida con el arma de su padre en Aguadilla https://t.co/1YCuqGtwEE", "author_id": "85481471"}, {"created_at": "2019-10-13T04:04:30.000Z", "id": "1183232014062964736", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183232014062964736"], "text": "RT @EnriquEhlers: No conozco a un gay que no sea\n\n\u2014Horny\n\u2014Suicida\n\u2014Depresivo\n\u2014Ansioso\n\nYo soy todos ellos por ejemplo \ud83d\udc81\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "EnriquEhlers", "id": "99866854"}]}, "author_id": "44748865", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183091469449449472"}]}, {"created_at": "2019-10-13T04:03:35.000Z", "id": "1183231786014466048", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183231786014466048"], "text": "e come\u00e7ava a chorar a cada roupa e a m\u00e3e nos contou que ela sofre bullying por ser fora do padr\u00e3o que a sociedade criou... Aquilo me matou por dentro, ela s\u00f3 tem 10 ANOS e n\u00e3o se aceita de maneira nenhuma, n\u00e3o gosta de si mesmo e fica triste de s\u00f3 de por uma roupa... Do outro +", "author_id": "287354989", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183231782742843392"}], "in_reply_to_user_id": "287354989"}, {"created_at": "2019-10-13T04:02:13.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 63, "probability": 0.6941, "type": "Person", "normalized_text": "Anna Carolina Jatob\u00e1"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.6238, "type": "Person", "normalized_text": "Isabela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "capitaoderrite", "id": "1081517956964802561"}]}, "id": "1183231442148564992", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 392, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183231442148564992"], "text": "RT @capitaoderrite: E O ABSURDO SE REPETE:\n\nAnna Carolina Jatob\u00e1 (condenada a 26 anos de pris\u00e3o), aquela mesma que MATOU A CRIAN\u00c7A Isabela\u2026", "author_id": "1062114528928915456", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182945159786487810"}]}, {"created_at": "2019-10-13T04:01:30.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 26, "probability": 0.9538, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 186, "end": 194, "probability": 0.7208, "type": "Other", "normalized_text": "escuadron"}]}, "id": "1183231261411807237", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183231261411807237"], "text": "Pues el joker de Jared Leto no me parece tan malo. Un poco sobreactuado, pero si le hubiesen dado un buen guion y mas escenas se le podria haber dado mas provecho. Pero bueno la peli de escuadron suicida era una mierda, la verdad", "author_id": "547298970"}, {"created_at": "2019-10-13T04:01:03.000Z", "id": "1183231145057624064", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183231145057624064"], "text": "RT @Yo_Fugitiva: En un intento suicida... hui,\npara desintoxicarme de ti.\n\nY ... fracas\u00e9, te necesito \nahora, m\u00e1s que nunca.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Yo_Fugitiva", "id": "716716547004370947"}]}, "author_id": "1144731972729810945", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183048946731515904"}]}, {"created_at": "2019-10-13T04:00:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 7, "probability": 0.4966, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "id": "1183230943110279168", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183230943110279168"], "text": "Meu Deus o cara se matou no filme", "author_id": "1026238435512725504"}, {"created_at": "2019-10-13T03:59:36.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.6086, "type": "Person", "normalized_text": "Will Smith"}, {"start": 113, "end": 123, "probability": 0.6673, "type": "Other", "normalized_text": "After Earth"}, {"start": 127, "end": 129, "probability": 0.4795, "type": "Other", "normalized_text": "MIB"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "phsantos", "id": "11170612"}]}, "id": "1183230781403082752", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183230781403082752"], "text": "RT @phsantos: Will Smith &amp; filmes de a\u00e7\u00e3o nos \u00faltimos anos...\n\nProjeto Gemini \u274c\nBright \u274c\nEsquadr\u00e3o Suic\u00edda \u274c\nAfter Earth \u274c\nMIB III \u274c\n\nA\u00e7\u00e3o\u2026", "author_id": "2801464942", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183230604671946753"}]}, {"created_at": "2019-10-13T03:58:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 9, "probability": 0.5181, "type": "Person", "normalized_text": "Smith"}, {"start": 99, "end": 109, "probability": 0.582, "type": "Other", "normalized_text": "After Earth"}]}, "id": "1183230604671946753", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 49, "like_count": 523, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1183230604671946753"], "text": "Will Smith &amp; filmes de a\u00e7\u00e3o nos \u00faltimos anos...\n\nProjeto Gemini \u274c\nBright \u274c\nEsquadr\u00e3o Suic\u00edda \u274c\nAfter Earth \u274c\nMIB III \u274c\n\nA\u00e7\u00e3o n\u00e3o t\u00e1 dando, amigo Will.", "author_id": "11170612"}, {"created_at": "2019-10-13T03:58:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 31, "probability": 0.7603, "type": "Person", "normalized_text": "Camila"}], "urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/D1plSblXgI", "expanded_url": "https://twitter.com/camiladelariva/status/1183230243521355777", "display_url": "twitter.com/camiladelariva\u2026"}]}, "id": "1183230381950144514", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183230381950144514"], "text": "0800 ayuda al suicida sos Camila https://t.co/D1plSblXgI", "author_id": "144856920", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1183230243521355777"}], "geo": {"place_id": "018f1cde6bad9747"}}, {"created_at": "2019-10-13T03:55:41.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 20, "probability": 0.8056, "type": "Person", "normalized_text": "Sicario"}, {"start": 43, "end": 53, "probability": 0.9611, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 85, "end": 90, "probability": 0.9087, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1ncash"}, {"start": 93, "end": 99, "probability": 0.722, "type": "Person", "normalized_text": "Sicario"}, {"start": 122, "end": 132, "probability": 0.959, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "PeruNews", "id": "75684101"}]}, "id": "1183229796081381376", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183229796081381376"], "text": "RT @PeruNews: Sicario se suicida al estilo Alan Garc\u00eda para no volver a la c\u00e1rcel en \u00c1ncash: Sicario se suicida al estilo Alan Garc\u00eda para\u2026", "author_id": "1154090718614446080", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183224818319200256"}]}, {"created_at": "2019-10-13T03:54:27.000Z", "id": "1183229485770067969", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183229485770067969"], "text": "Algu\u00e9m me suicida por favor", "author_id": "736203346084790272"}, {"created_at": "2019-10-13T03:54:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.2799, "type": "Other", "normalized_text": "Eletro"}, {"start": 68, "end": 70, "probability": 0.6178, "type": "Organization", "normalized_text": "TCC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "talento27", "id": "3332076580"}, {"start": 15, "end": 23, "username": "luup_ss", "id": "972322298282889216"}]}, "id": "1183229448541356033", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183229448541356033"], "text": "RT @talento27: @luup_ss Se o Trio Eletro n\u00e3o me matou n\u00e3o vai ser o TCC que vai, pode ficar tranquila", "author_id": "1183084123218423809", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180967527423336452"}]}, {"created_at": "2019-10-13T03:50:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 63, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "santoschilcano", "id": "281853550"}]}, "id": "1183228387759919106", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183228387759919106"], "text": "RT @santoschilcano: Digan lo que digan los apristas, Alan Garc\u00eda pasar\u00e1 a la historia como un hombre que se mat\u00f3 para eludir a la justicia.\u2026", "author_id": "4561654884", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182809144253911040"}]}, {"created_at": "2019-10-13T03:49:04.000Z", "id": "1183228129881575424", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183228129881575424"], "text": "RT @EnriquEhlers: No conozco a un gay que no sea\n\n\u2014Horny\n\u2014Suicida\n\u2014Depresivo\n\u2014Ansioso\n\nYo soy todos ellos por ejemplo \ud83d\udc81\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "EnriquEhlers", "id": "99866854"}]}, "author_id": "323978352", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183091469449449472"}]}, {"created_at": "2019-10-13T03:46:41.000Z", "id": "1183227529957650432", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183227529957650432"], "text": "@sanidadgob @luisacarcedo @consaludmental Combatan el narcotr\u00e1fico !! no tienen verg\u00fcenza ,es el principal flagelo ,por lo q la gente se suicida,donde gobierno *alcaldes* guardia civil y todos est\u00e1n involucrados.Familias enteras se drogan y eso lo saben, pero q el negociado no se acabe no?", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "sanidadgob", "id": "232124120"}, {"start": 12, "end": 25, "username": "luisacarcedo", "id": "925676922838929408"}, {"start": 26, "end": 41, "username": "consaludmental", "id": "618094149"}]}, "author_id": "2601002334", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181890899208486913"}], "in_reply_to_user_id": "232124120"}, {"created_at": "2019-10-13T03:45:29.000Z", "id": "1183227231507800064", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183227231507800064"], "text": "bicho eu nem acredito que meu pai matou a minha vontade de burguesa safada de comer um picadao com um coc\u00e3o, foda+se a dieta bichos", "author_id": "330629067", "geo": {"place_id": "894146230dd1d42d"}}, {"created_at": "2019-10-13T03:44:35.000Z", "id": "1183227003497078784", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183227003497078784"], "text": "RT @Yo_Fugitiva: En un intento suicida... hui,\npara desintoxicarme de ti.\n\nY ... fracas\u00e9, te necesito \nahora, m\u00e1s que nunca.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Yo_Fugitiva", "id": "716716547004370947"}]}, "author_id": "321820628", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183048946731515904"}]}, {"created_at": "2019-10-13T03:42:25.000Z", "id": "1183226457234927616", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183226457234927616"], "text": "@PAVAOMISTERIOS0 @VlogdoLisboa Eu concordo ,se com 12 anos j\u00e1 matou dificilmente vai parar .", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "PAVAOMISTERIOS0", "id": "1149797685303623681"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "VlogdoLisboa", "id": "560825868"}]}, "author_id": "1155576616413749248", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183043169048518656"}], "in_reply_to_user_id": "1177586436469604352"}, {"created_at": "2019-10-13T03:41:11.000Z", "id": "1183226146730729472", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183226146730729472"], "text": "minha sina gana suicida morte divina, doce tangerina \nhttps://t.co/RfnCEigwmN", "author_id": "1053001155549257728", "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/RfnCEigwmN", "expanded_url": "https://open.spotify.com/track/6TDPTk5c9r1aAaLEILqNmA?si=GWO1ojPURJ6m_uz3qQzqiw", "display_url": "open.spotify.com/track/6TDPTk5c\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-13T03:39:52.000Z", "id": "1183225818127847424", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183225818127847424"], "text": "RT @Y0URLOCALTRISTE: Tenemos de todo.\n\nLado suicida, soft y horny.", "author_id": "3313867201", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183225747718201344"}]}, {"created_at": "2019-10-13T03:39:52.000Z", "id": "1183225815489826822", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183225815489826822"], "text": "@NegroPrimeroh @FFAAECUADOR @ChalecosAmarill por favor ayudenos hermanos norteamericanos a luchar contra la ignorancia suicida de nuestro pueblo", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "NegroPrimeroh", "id": "1180204321121669120"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "FFAAECUADOR", "id": "949897206"}, {"start": 28, "end": 44, "username": "ChalecosAmarill", "id": "1071499269880901639"}]}, "author_id": "1183166865515921409", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183158159088738304"}], "in_reply_to_user_id": "1180204321121669120"}, {"created_at": "2019-10-13T03:39:36.000Z", "id": "1183225747718201344", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1183225747718201344"], "text": "Tenemos de todo.\n\nLado suicida, soft y horny.", "author_id": "1163224012648079361"}, {"created_at": "2019-10-13T03:39:01.000Z", "id": "1183225604218466304", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183225604218466304"], "text": "@CassiaAlmeidad1 perereca suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "CassiaAlmeidad1", "id": "890974770896007168"}]}, "author_id": "880980393289289730", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183225022099402752"}], "in_reply_to_user_id": "890974770896007168"}, {"created_at": "2019-10-13T03:38:54.000Z", "id": "1183225570974416896", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1183225570974416896"], "text": "@monicabatlle3 Cada uno se suicida como m\u00e1s le gusta y place.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "monicabatlle3", "id": "1154013601033797632"}]}, "author_id": "2415012890", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182810256302313472"}], "in_reply_to_user_id": "1154013601033797632"}, {"created_at": "2019-10-13T03:38:29.000Z", "id": "1183225469262618624", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183225469262618624"], "text": "@Mauriciomulder Tranquilo perro, sigues siendo congresista, o tal vez tienes miedo que te saquen a patadas, despu\u00e9s de todo eres un cobarde tan igual que el suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "author_id": "244317563", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182994508251836416"}], "in_reply_to_user_id": "235139317"}, {"created_at": "2019-10-13T03:36:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 20, "probability": 0.8056, "type": "Person", "normalized_text": "Sicario"}, {"start": 43, "end": 53, "probability": 0.9611, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 85, "end": 90, "probability": 0.9087, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1ncash"}, {"start": 93, "end": 99, "probability": 0.722, "type": "Person", "normalized_text": "Sicario"}, {"start": 122, "end": 132, "probability": 0.959, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "PeruNews", "id": "75684101"}]}, "id": "1183224930994929664", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183224930994929664"], "text": "RT @PeruNews: Sicario se suicida al estilo Alan Garc\u00eda para no volver a la c\u00e1rcel en \u00c1ncash: Sicario se suicida al estilo Alan Garc\u00eda para\u2026", "author_id": "278760496", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183224818319200256"}]}, {"created_at": "2019-10-13T03:35:57.000Z", "id": "1183224831652876288", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183224831652876288"], "text": "Ataque suicida aquilo ontem, mdss", "author_id": "805947284294946817"}, {"created_at": "2019-10-13T03:35:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.6068, "type": "Person", "normalized_text": "Sicario"}, {"start": 29, "end": 39, "probability": 0.9561, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.9372, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1ncash"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.5891, "type": "Person", "normalized_text": "Sicario"}, {"start": 108, "end": 118, "probability": 0.9579, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 150, "end": 155, "probability": 0.9591, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1ncash"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/HlSop6T15k", "expanded_url": "http://dld.bz/hKWKc", "display_url": "dld.bz/hKWKc"}]}, "id": "1183224818319200256", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 11, "like_count": 25, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1183224818319200256"], "text": "Sicario se suicida al estilo Alan Garc\u00eda para no volver a la c\u00e1rcel en \u00c1ncash: Sicario se suicida al estilo Alan Garc\u00eda para no volver a la c\u00e1rcel en \u00c1ncash Prefiri\u00f3 morir antes que regresar a la c\u00e1rcel. Al verse rodeado por la polic\u00eda, un presun.. *IP https://t.co/HlSop6T15k", "author_id": "75684101"}, {"created_at": "2019-10-13T03:35:36.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.4335, "type": "Place", "normalized_text": "\u591a\u6469\u5ddd\u6c3e\u6feb"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "txmhg018", "id": "578529652"}], "urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/xRGnzxvQEb", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12470", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12470", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12470"}]}, "id": "1183224742108491777", "lang": "ja", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183224742108491777"], "text": "RT @txmhg018: \u591a\u6469\u5ddd\u6c3e\u6feb\u3067\u91ce\u6bdb\u9053\u5834\u6d78\u6c34\uff01\u9053\u5834\u306e\u72b6\u6cc1\u3068\u9078\u624b\u9054\u306e\u5b89\u5426\u306f https://t.co/xRGnzxvQEb", "author_id": "1050623361276030978", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183224249571397633"}]}, {"created_at": "2019-10-13T03:34:59.000Z", "id": "1183224586940358657", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183224586940358657"], "text": "Despu\u00e9s de una semana m\u00e1s que pesada. Me acab\u00f3 de tomar un ibuprofeno con mi esposo, ya directamente echando el amor suicida. \nMe muero de sue\u00f1o\nBye.", "author_id": "309452236"}, {"created_at": "2019-10-13T03:33:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.7435, "type": "Place", "normalized_text": "\u591a\u6469\u5ddd"}], "urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/xRGnzxvQEb", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12470", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12470", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12470"}]}, "id": "1183224249571397633", "lang": "ja", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183224249571397633"], "text": "\u591a\u6469\u5ddd\u6c3e\u6feb\u3067\u91ce\u6bdb\u9053\u5834\u6d78\u6c34\uff01\u9053\u5834\u306e\u72b6\u6cc1\u3068\u9078\u624b\u9054\u306e\u5b89\u5426\u306f https://t.co/xRGnzxvQEb", "author_id": "578529652"}, {"created_at": "2019-10-13T03:31:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 63, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "santoschilcano", "id": "281853550"}]}, "id": "1183223683638185985", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183223683638185985"], "text": "RT @santoschilcano: Digan lo que digan los apristas, Alan Garc\u00eda pasar\u00e1 a la historia como un hombre que se mat\u00f3 para eludir a la justicia.\u2026", "author_id": "1260870828", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182809144253911040"}]}, {"created_at": "2019-10-13T03:30:59.000Z", "id": "1183223581305720833", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183223581305720833"], "text": "RT @EnriquEhlers: No conozco a un gay que no sea\n\n\u2014Horny\n\u2014Suicida\n\u2014Depresivo\n\u2014Ansioso\n\nYo soy todos ellos por ejemplo \ud83d\udc81\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "EnriquEhlers", "id": "99866854"}]}, "author_id": "66610234", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183091469449449472"}]}], "includes": {"users": [{"verified": false, "id": "1354751190", "name": "Ismael Benavides", "username": "IsmaelBenavide8", "public_metrics": {"followers_count": 6772, "following_count": 710, "tweet_count": 13047, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "1044048343461232645", "location": "Arequipa, Per\u00fa", "name": "Sonia Manrique C.", "username": "areqbiz", "public_metrics": {"followers_count": 562, "following_count": 303, "tweet_count": 8252, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1263403633", "location": "Recife, Brasil", "name": "Renato com r de raridade", "username": "krlhrenato", "public_metrics": {"followers_count": 816, "following_count": 4608, "tweet_count": 30151, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "113453031", "location": "Defectuoso mexico", "name": "Juan Valencia", "username": "jhon81jj", "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 1776, "tweet_count": 20053, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "716716547004370947", "location": "En el viento. ", "name": "\ud835\udd71\ud835\udd9a\ud835\udd8c\ud835\udd8e\ud835\udd99\ud835\udd8e\ud835\udd9b\ud835\udd86", "username": "Yo_Fugitiva", "public_metrics": {"followers_count": 96827, "following_count": 380, "tweet_count": 31586, "listed_count": 216}}, {"verified": false, "id": "2617961639", "location": "Petrolina, Brasil", "name": "Elton \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 PE", "username": "oantonioelton", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 246, "tweet_count": 13802, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "55230466", "location": "Jaboticabal/SP ", "name": "Jo\u00e3o Ricardo Filardi", "username": "JRFilardi", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 404, "tweet_count": 12192, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1027256063739998210", "location": "Donostia-San Sebasti\u00e1n, Spain", "name": "Juanito", "username": "Juanito_Perlas", "public_metrics": {"followers_count": 989, "following_count": 1458, "tweet_count": 109018, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "992611159", "location": "Espanha", "name": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 Voz Discordante \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "jorge22094625", "public_metrics": {"followers_count": 3190, "following_count": 3045, "tweet_count": 57573, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "1164542404889915393", "location": "Caic\u00f3", "name": "Raquel Cardoso", "username": "Raquel73723975", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 526, "tweet_count": 2430, "listed_count": 2}}, {"verified": true, "id": "1083774484123975680", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "Damares Alves", "username": "DamaresAlves", "public_metrics": {"followers_count": 1707972, "following_count": 220, "tweet_count": 5256, "listed_count": 1736}}, {"verified": false, "id": "1069722922334474240", "name": "\u0950", "username": "sjlauuuuu", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 144, "tweet_count": 782, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2565418355", "name": "ole chirole", "username": "anbarqueen", "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 361, "tweet_count": 5370, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "227308504", "location": "Galicia Calidade", "name": "Daniel Samur\u00e1i G\u00f3mez \u264b", "username": "Dany_Extreme", "public_metrics": {"followers_count": 1061, "following_count": 2090, "tweet_count": 71898, "listed_count": 24}}, {"verified": false, "id": "1079488472136716293", "location": "Espa\u00f1a", "name": "La Atl\u00e1ntida DCita", "username": "AtlantidaDCita", "public_metrics": {"followers_count": 7834, "following_count": 785, "tweet_count": 44762, "listed_count": 48}}, {"verified": false, "id": "2840558865", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "Solo los lornas hacen tesis,", "username": "ConsejosEsquina", "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 20, "tweet_count": 27595, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "2727806329", "location": "Lima", "name": "El Radiador", "username": "_ElRadiador", "public_metrics": {"followers_count": 79064, "following_count": 4136, "tweet_count": 38893, "listed_count": 117}}, {"verified": false, "id": "1044042642747731968", "name": "Lucax Wollmann", "username": "FelipeWollmann", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 89, "tweet_count": 226, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2825331141", "name": "Marcelo Rossal", "username": "mrossal2", "public_metrics": {"followers_count": 495, "following_count": 448, "tweet_count": 1319, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1181513906726035456", "name": "paix", "username": "pazmartinezirig", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 112, "tweet_count": 107, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "77307726", "location": "Paraguay", "name": "Andr\u00e9s Colm\u00e1n Guti\u00e9rrez", "username": "andrescolman", "public_metrics": {"followers_count": 36526, "following_count": 9509, "tweet_count": 29771, "listed_count": 180}}, {"verified": false, "id": "911220748664164352", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Yesica", "username": "Yesica28745011", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 623, "tweet_count": 24628, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1014581050289410048", "location": "Lan\u00fas Oeste, Argentina", "name": "Tano", "username": "Tanolanus2", "public_metrics": {"followers_count": 729, "following_count": 135, "tweet_count": 291133, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "789465914387337216", "location": "CABA", "name": "\ud83d\udc51 King of Peronia \ud83d\udc51", "username": "PeroniaRepublic", "public_metrics": {"followers_count": 56477, "following_count": 2727, "tweet_count": 64017, "listed_count": 87}}, {"verified": false, "id": "1137391574260899843", "location": "Barcelona", "name": "La Entretienda", "username": "LaEntretienda", "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 146, "tweet_count": 2513, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "1129716170976878592", "location": "Rep\u00fablica de Mo\u00e7ambique", "name": "Who Cares?", "username": "Sheeeeyy", "public_metrics": {"followers_count": 2878, "following_count": 596, "tweet_count": 26928, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "795912374582702080", "location": "No teu cora\u00e7\u00e3o", "name": "shego", "username": "negradramaa", "public_metrics": {"followers_count": 6531, "following_count": 940, "tweet_count": 103756, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "1126798496319905793", "location": "na casa da sua m\u00e3e", "name": "\ud83c\udf08Bilabilonga \ud80c\udd53", "username": "bilabilonga", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 659, "tweet_count": 54654, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "11170612", "location": "Fortaleza - CE", "name": "PH", "username": "phsantos", "public_metrics": {"followers_count": 98221, "following_count": 461, "tweet_count": 59073, "listed_count": 428}}, {"verified": false, "id": "112034627", "location": "Maturin, Monagas, Venezuela", "name": "pedro marsella", "username": "guacacaca", "public_metrics": {"followers_count": 1361, "following_count": 2290, "tweet_count": 109235, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "120873942", "location": "Maracay, Edo Aragua, Venezuela", "name": "Reportero24", "username": "Reportero24", "public_metrics": {"followers_count": 935882, "following_count": 998583, "tweet_count": 258208, "listed_count": 1728}}, {"verified": false, "id": "278320291", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "SILVIA REGINA", "username": "sreginabarbosa", "public_metrics": {"followers_count": 3889, "following_count": 3692, "tweet_count": 16372, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "894153871597195265", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "\ud83d\udea9 Marlene Mota \ud83d\udea9\u26a1\ud83d\udea9\ud83d\udc89\ud83d\udea9\ud83d\udca5\u270a\ud83c\udffc", "username": "marlenemota7", "public_metrics": {"followers_count": 11557, "following_count": 8786, "tweet_count": 211798, "listed_count": 29}}, {"verified": false, "id": "2607326294", "name": "Cin\u00e9filoMGC", "username": "CineMGC", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 919, "tweet_count": 9369, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "845810861222612992", "name": "Adailton", "username": "gruponapoli02", "public_metrics": {"followers_count": 454, "following_count": 678, "tweet_count": 2953, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1018000788105367552", "location": " Lisboa   Portugal", "name": "Marcio 22 Com Bolsonaro", "username": "MarcioM02035740", "public_metrics": {"followers_count": 53260, "following_count": 53434, "tweet_count": 99677, "listed_count": 32}}, {"verified": false, "id": "425732330", "location": "Minas Gerais", "name": "Loisio Duarte", "username": "LoisioDuarte", "public_metrics": {"followers_count": 8964, "following_count": 9168, "tweet_count": 45306, "listed_count": 9}}, {"verified": true, "id": "1081517956964802561", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Capit\u00e3o Derrite", "username": "capitaoderrite", "public_metrics": {"followers_count": 232001, "following_count": 396, "tweet_count": 3830, "listed_count": 239}}, {"verified": false, "id": "882838364", "name": "Fabiola Cantillo", "username": "FabiolaCantill1", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 1223, "tweet_count": 53687, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1139487421576491014", "name": "Alberto Scaff", "username": "AlbertoScaff", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 191, "tweet_count": 4842, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1148766846738468864", "name": "darwvas", "username": "darwvas2", "public_metrics": {"followers_count": 455, "following_count": 2394, "tweet_count": 45093, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1013595948", "location": "Por ah\u00ed.", "name": "El Antituiter.", "username": "andrefelgiraldo", "public_metrics": {"followers_count": 46583, "following_count": 6717, "tweet_count": 89848, "listed_count": 90}}, {"verified": false, "id": "1057706088089444354", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "name": "Linotipia.", "username": "linotipia_com", "public_metrics": {"followers_count": 2930, "following_count": 904, "tweet_count": 1027, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "id": "491749710", "name": "\ud83d\udca9enDIOX", "username": "PabloCabrejas", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 316, "tweet_count": 37985, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "id": "15523695", "location": "patriciasimon@gmail.com", "name": "Patricia Sim\u00f3n \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 #Laicismo", "username": "patriciasimon", "public_metrics": {"followers_count": 23464, "following_count": 5313, "tweet_count": 22275, "listed_count": 505}}, {"verified": false, "id": "68501800", "name": "mauro aoki", "username": "mauroaoki", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 70, "tweet_count": 4069, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2713775100", "name": "Thomas Crowne", "username": "Trapcrosss", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 910, "tweet_count": 7919, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2437682323", "name": "Karyn Bayres", "username": "KarynBayres", "public_metrics": {"followers_count": 65833, "following_count": 596, "tweet_count": 10156, "listed_count": 246}}, {"verified": false, "id": "2311745556", "location": "Gallaecia ", "name": "Lucio Cornelio Sila", "username": "SrSordido", "public_metrics": {"followers_count": 1863, "following_count": 2711, "tweet_count": 98334, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "394325798", "location": "\u2640\u24cb Periodista", "name": "Ana", "username": "AnaIoanas", "public_metrics": {"followers_count": 1601, "following_count": 1582, "tweet_count": 29058, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "id": "385584839", "location": "Espanha", "name": "\u0391\u03bb\u03b5\u03be \ud83d\udc0d\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "AlexCM_Lib", "public_metrics": {"followers_count": 634, "following_count": 456, "tweet_count": 78260, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "891912374", "location": "sariegoabogados@gmail.com", "name": "jose luis sariego", "username": "joseluissariego", "public_metrics": {"followers_count": 21451, "following_count": 7745, "tweet_count": 52229, "listed_count": 145}}, {"verified": false, "id": "80010769", "location": "Gravatai/Brazil", "name": "Alexandre Stolte \ud83c\uddf2\ud83c\udde6\ud83c\uddf2\ud83c\udde6\ud83c\uddf2\ud83c\udde6 Lula2022!", "username": "AlexandreStolte", "public_metrics": {"followers_count": 2331, "following_count": 2500, "tweet_count": 39608, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "45143554", "location": "Lima, Peru", "name": "Carlos Rueda U.", "username": "chinin2925", "public_metrics": {"followers_count": 627, "following_count": 1594, "tweet_count": 148300, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "68638146", "location": "Lima - Per\u00fa", "name": "Salvaje Digital", "username": "salvajedigital", "public_metrics": {"followers_count": 49302, "following_count": 1346, "tweet_count": 114977, "listed_count": 80}}, {"verified": false, "id": "2811700672", "location": "Rejas, Madrid", "name": "Antesignani79", "username": "Adk769", "public_metrics": {"followers_count": 589, "following_count": 924, "tweet_count": 44569, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "885145391104225282", "location": "#LGBTQ+Ships #StraightShips", "name": "\ud835\udc0b\ud835\udc2e\ud835\udc24\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83e\udeb7", "username": "wangxianpancake", "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 930, "tweet_count": 32925, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "3715623795", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Dani Lagi \u26a1\ufe0fStrip Marvel", "username": "StripMarvel", "public_metrics": {"followers_count": 197097, "following_count": 873, "tweet_count": 47020, "listed_count": 429}}, {"verified": false, "id": "74474844", "location": "Brasil", "name": "raymundo alvarenga", "username": "raymundoalvaren", "public_metrics": {"followers_count": 2152, "following_count": 2242, "tweet_count": 38051, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "id": "112550900", "name": "Felipe", "username": "Felipe2379", "public_metrics": {"followers_count": 3778, "following_count": 4942, "tweet_count": 19023, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "167131667", "name": "Nacho Ru\u00edz (Tlajomulco de Z\u00fa\u00f1iga)", "username": "nachotapatio", "public_metrics": {"followers_count": 681, "following_count": 3218, "tweet_count": 44482, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "1022391013502070785", "location": "Onda, Castell\u00f3", "name": "carla\u2077 \u196b\u1b61", "username": "carlafeliu_", "public_metrics": {"followers_count": 482, "following_count": 386, "tweet_count": 12252, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "254089637", "location": "Valencia Venezuela", "name": "Andres Eduardo Nu\u00f1ez", "username": "andresnunyez", "public_metrics": {"followers_count": 526, "following_count": 614, "tweet_count": 121685, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "id": "113224914", "location": "Cerca       ", "name": "Sonia Chocron", "username": "soniachocron", "public_metrics": {"followers_count": 80459, "following_count": 1976, "tweet_count": 319837, "listed_count": 234}}, {"verified": false, "id": "1589444527", "name": "Alex Teles", "username": "MonteiroTeles", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 285, "tweet_count": 545, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "68712576", "location": "Rio de Janeiro-RJ", "name": "Carlos Bolsonaro 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "username": "CarlosBolsonaro", "public_metrics": {"followers_count": 2820268, "following_count": 609, "tweet_count": 24558, "listed_count": 3314}}, {"verified": false, "id": "213307803", "location": "Santander", "name": "Maty Tezanos", "username": "Ankesenamun", "public_metrics": {"followers_count": 3939, "following_count": 4043, "tweet_count": 64737, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1128674484", "name": "marta marti marti", "username": "marta47mm", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 117, "tweet_count": 107571, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "365354398", "location": "Martorell, Catalunya", "name": "Andreu Gonz\u00e1lez Castro\ud83c\udf97\ufe0f", "username": "andreu_gonzalez", "public_metrics": {"followers_count": 9073, "following_count": 3274, "tweet_count": 44252, "listed_count": 94}}, {"verified": false, "id": "326331249", "location": "R'lyeh", "name": "Dan - \u30c0\u30f3 \ud83c\udfae\ud83c\udf5c", "username": "Dan_Blazquez", "public_metrics": {"followers_count": 1364, "following_count": 1774, "tweet_count": 18157, "listed_count": 39}}, {"verified": false, "id": "4272351861", "location": "Murcia, Espa\u00f1a", "name": "Anthony", "username": "Ratchet_AJZN", "public_metrics": {"followers_count": 1565, "following_count": 309, "tweet_count": 60877, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "926672310253379584", "name": "Hugo\ud83d\udc3b\ud83d\udc8e", "username": "estevam_marconi", "public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 1181, "tweet_count": 11973, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "511577335", "location": "RJ | CE", "name": "Vai Desmaiar #AFazenda14", "username": "vaidesmaiar", "public_metrics": {"followers_count": 788320, "following_count": 970, "tweet_count": 549902, "listed_count": 1374}}, {"verified": false, "id": "1070843449723838465", "location": "princess park", "name": "\ud83e\udd0d \ud835\udc39\ud835\udcb6\ud835\udcb9\ud835\udcb6 \ud835\udcb6\ud835\udccf\ud835\udcca\ud835\udcc1. \ud83d\udc99", "username": "hllnzlouie1D", "public_metrics": {"followers_count": 630, "following_count": 697, "tweet_count": 7684, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "910999503079133184", "name": "Guerra", "username": "Davidgoliat18", "public_metrics": {"followers_count": 2062, "following_count": 3591, "tweet_count": 89320, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "50158458", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Professor Edmar Costa Barros", "username": "oreipalido", "public_metrics": {"followers_count": 727, "following_count": 4522, "tweet_count": 15558, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "id": "43340387", "location": "Sao Paulo, Brazil", "name": "DCM ONLINE", "username": "DCM_online", "public_metrics": {"followers_count": 311642, "following_count": 1175, "tweet_count": 244823, "listed_count": 1312}}, {"verified": false, "id": "2151068506", "location": "Salta Capital", "name": "Didiiii \ud83d\udc9a", "username": "CelinaRioja", "public_metrics": {"followers_count": 569, "following_count": 379, "tweet_count": 23036, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "343560071", "location": "Salta-Argentina", "name": "Enzo\ud83e\udd40", "username": "Enzoorobles_", "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 399, "tweet_count": 17837, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "134894791", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Junior SP", "username": "lopesjuniorsp", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 252, "tweet_count": 356, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "45575799", "location": "Brasil", "name": "Fl\u00e1via Romani", "username": "flaromani", "public_metrics": {"followers_count": 6117, "following_count": 264, "tweet_count": 118358, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2581224258", "name": "Jos\u00e9 Condor\u00ed G\u00e1lvez", "username": "Leodas13", "public_metrics": {"followers_count": 696, "following_count": 565, "tweet_count": 172444, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1395855554", "location": "Minas Gerais, Brasil", "name": "Sandro Nunes", "username": "sandronunes_", "public_metrics": {"followers_count": 3641, "following_count": 3505, "tweet_count": 34189, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "792158202712457216", "name": "Bilhete De Deus\u2122 \u2764", "username": "BilheteDeDeus", "public_metrics": {"followers_count": 33003, "following_count": 2354, "tweet_count": 1030, "listed_count": 22}}, {"verified": false, "id": "753024859", "location": "Diamantina, Brasil", "name": "ANDRE LUIS DE AVILA", "username": "andreluisavila", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 225, "tweet_count": 13312, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1006632682036613125", "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "name": "La Tropi \ud83c\udf34\ud83e\udd65\ud83c\udf3a \u1d18\u0280\u1d0f \u1d07\u1d1b\u1d07\u0280\u0274\u1d00\u029f \u029f\u026a\ua730\u1d07", "username": "latropi2", "public_metrics": {"followers_count": 2197, "following_count": 434, "tweet_count": 6375, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "911625853708140544", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Hugo Z. Tabernush", "username": "H_Hackenbush", "public_metrics": {"followers_count": 1717, "following_count": 1158, "tweet_count": 55090, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "2227791917", "location": "Milano/RC", "name": "\u064b \u064b", "username": "framiriello", "public_metrics": {"followers_count": 3598, "following_count": 1644, "tweet_count": 55587, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "129272788", "location": "Napoli", "name": "Biagio", "username": "xFister", "public_metrics": {"followers_count": 2751, "following_count": 2149, "tweet_count": 181829, "listed_count": 48}}, {"verified": false, "id": "307764628", "location": "malaga, espa\u00f1a", "name": "marcelino mariscal \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "marcemariscal", "public_metrics": {"followers_count": 3186, "following_count": 4802, "tweet_count": 49775, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "5707622", "location": "Madrid", "name": "Juan Pina \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "JuanPina", "public_metrics": {"followers_count": 13016, "following_count": 877, "tweet_count": 68745, "listed_count": 171}}, {"verified": false, "id": "499567944", "location": "TEO", "name": "Raquel Martiz Casal\ud83d\udc9c", "username": "RaqueldeTEO", "public_metrics": {"followers_count": 572, "following_count": 996, "tweet_count": 10191, "listed_count": 9}}, {"verified": true, "id": "16837276", "location": "Catalonia", "name": "Germ\u00e0 Capdevila", "username": "gcapdevila", "public_metrics": {"followers_count": 43192, "following_count": 13115, "tweet_count": 126750, "listed_count": 545}}, {"verified": false, "id": "55900771", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "izaias Peres SDV #INTERVEN\u00c7\u00c3OMILITARJ\u00c1", "username": "izaiaspt", "public_metrics": {"followers_count": 5603, "following_count": 5758, "tweet_count": 43101, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "845570925634424833", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Conchi Arag\u00f3n", "username": "ConchiAragonP", "public_metrics": {"followers_count": 13772, "following_count": 11800, "tweet_count": 154715, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1088093167302463489", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "name": "Antifeminoide", "username": "antifeminoide", "public_metrics": {"followers_count": 603, "following_count": 247, "tweet_count": 3764, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "3369163713", "name": "Percy Espinoza", "username": "Percy_EC", "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 845, "tweet_count": 21915, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1129459022174801921", "name": "peridoto02 \ud83e\udd8b", "username": "PuenteAsier", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 452, "tweet_count": 33687, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1153369761281187841", "name": "M V", "username": "mav013mav013", "public_metrics": {"followers_count": 7284, "following_count": 7203, "tweet_count": 20563, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1066604667549954048", "name": "EveryExplosions", "username": "everyexplosions", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 8, "tweet_count": 42896, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "4876258193", "location": "@pintor_de_humor en Instagram", "name": "Pintor de humor", "username": "Pintor_de_Humor", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 128, "tweet_count": 2280, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "1035649610532970496", "location": "Su\u00ed\u00e7a", "name": "Renata Melo \ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffb", "username": "Renatao84348965", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 393, "tweet_count": 631, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "958453028323053568", "location": "Galicia ", "name": "Antonio Cend\u00e1n Fraga.", "username": "antoniocendanf1", "public_metrics": {"followers_count": 19184, "following_count": 20645, "tweet_count": 119396, "listed_count": 56}}, {"verified": false, "id": "4429173257", "location": "Eldorado do Sul, Rio Grande do", "name": "Caverinha Fla", "username": "CaverinhaFUT", "public_metrics": {"followers_count": 2494, "following_count": 4483, "tweet_count": 217813, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "1039926376122540033", "location": "Brasil 35 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "name": "Ro de Maria Wein \ud83c\udde7\ud83c\uddf73\ufe0f\u20e35\ufe0f\u20e3", "username": "RoWeintraub", "public_metrics": {"followers_count": 6964, "following_count": 6758, "tweet_count": 82263, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "594625034", "location": "Almer\u00eda, Espa\u00f1a", "name": "Jos\u00e9 Luis #MachineLearning #IA #LET #NLP", "username": "jluisperezg", "public_metrics": {"followers_count": 4246, "following_count": 4813, "tweet_count": 158265, "listed_count": 40}}, {"verified": false, "id": "178015685", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Prudencio Exojo", "username": "Exojo", "public_metrics": {"followers_count": 3975, "following_count": 478, "tweet_count": 176995, "listed_count": 60}}, {"verified": false, "id": "1426764428", "location": "Moreno, Argentina", "name": "\ud835\udcd5\ud835\udcf5\ud835\udcf8\ud835\udcfb\ud835\udcee\ud835\udcf7\ud835\udcec\ud835\udcf2\ud835\udcea", "username": "florenciabel_", "public_metrics": {"followers_count": 1375, "following_count": 549, "tweet_count": 49371, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "158508619", "name": "Nicol\u00e1s Colman", "username": "NicolasColman_", "public_metrics": {"followers_count": 290826, "following_count": 283849, "tweet_count": 232288, "listed_count": 185}}, {"verified": false, "id": "1598332573", "name": "Paula Whistle", "username": "paulawhistle", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 111, "tweet_count": 2585, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "626023706", "location": "Sevilla ", "name": "I just wanna sleep \ud83e\udec2", "username": "sergiotr98", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 451, "tweet_count": 4776, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "162002854", "location": "Torino", "name": "QuotidianoPiemontese", "username": "quotidianopiem", "public_metrics": {"followers_count": 18534, "following_count": 2396, "tweet_count": 165556, "listed_count": 339}}, {"verified": false, "id": "20681750", "location": "torino", "name": "gabriele farina", "username": "solops", "public_metrics": {"followers_count": 1140, "following_count": 1206, "tweet_count": 84313, "listed_count": 70}}, {"verified": false, "id": "3930909621", "name": "GLORIOSO", "username": "pereirazs", "public_metrics": {"followers_count": 812, "following_count": 910, "tweet_count": 26327, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "755834001802223616", "location": "Italiana\u2192Giappone", "name": "Vongola Primo", "username": "ieyasu_sawada", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 40, "tweet_count": 33720, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1639171938", "name": "JORGE RAMOS", "username": "piurasi", "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 1026, "tweet_count": 8448, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1094991587011117057", "name": "Miguel Nabarro", "username": "MiguelNabarro2", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 603, "tweet_count": 2042, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2858584827", "name": "ILoveBlack \uf8ff \u2600\ud83d\ude0e\ud83c\udf0a", "username": "scuroscuroscuro", "public_metrics": {"followers_count": 404, "following_count": 1291, "tweet_count": 178024, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "932727554158596096", "name": "Adriana\ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83c\udf3e\ud83c\udf40\ud83e\udd8e\ud83d\udd4a\ud83c\udfe1\u270a\ud83c\udffd", "username": "Adrifluesterin", "public_metrics": {"followers_count": 3257, "following_count": 2886, "tweet_count": 72913, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "406433712", "location": "Queens, NY", "name": "ismael machuca rico", "username": "RicoMachuca", "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 152, "tweet_count": 49711, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1039240577890611200", "location": "Lima, Peru", "name": "Humberto Abanto", "username": "H_Abanto", "public_metrics": {"followers_count": 27614, "following_count": 103, "tweet_count": 423, "listed_count": 31}}, {"verified": false, "id": "255499883", "location": "Espa\u00f1a", "name": "teresa de angulo", "username": "reflejo3c", "public_metrics": {"followers_count": 2891, "following_count": 3098, "tweet_count": 259750, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2768047605", "name": "LuegoDespuesMasTardeSiEsoLoVemos", "username": "DeTodoUnNada", "public_metrics": {"followers_count": 1666, "following_count": 2060, "tweet_count": 92994, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "505775763", "location": "el mundo.", "name": "Endulzando la vida\ud83d\udc7a\ud83d\udc9b\ud83d\ude08\ud83d\udda4\ud83d\udda4", "username": "damjua", "public_metrics": {"followers_count": 488, "following_count": 245, "tweet_count": 105538, "listed_count": 2}}, {"verified": true, "id": "535707261", "name": "elDiario.es", "username": "eldiarioes", "public_metrics": {"followers_count": 1390915, "following_count": 470, "tweet_count": 378240, "listed_count": 13415}}, {"verified": false, "id": "4366648702", "name": "Nina Caldeira", "username": "Ninacaldeira1", "public_metrics": {"followers_count": 4020, "following_count": 4605, "tweet_count": 21839, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1068169989360967680", "name": "NadiaOpiniao", "username": "NOpniao", "public_metrics": {"followers_count": 727, "following_count": 761, "tweet_count": 16965, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "46095953", "location": "Monterrey N.L. M\u00e9xico", "name": "Zorronona Embrujada de 2 metros\ud83c\udf83\u2728", "username": "rizshi", "public_metrics": {"followers_count": 1866, "following_count": 1716, "tweet_count": 57084, "listed_count": 28}}, {"verified": false, "id": "99866854", "location": "Mexico City", "name": "Enrique Ehlers", "username": "EnriquEhlers", "public_metrics": {"followers_count": 14172, "following_count": 5241, "tweet_count": 67038, "listed_count": 27}}, {"verified": false, "id": "781971789211721728", "name": "FIEEL FrenteIdentiEE", "username": "PirataDelDeseo1", "public_metrics": {"followers_count": 471, "following_count": 320, "tweet_count": 74174, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "386223427", "location": "San junipero", "name": "Dantus", "username": "dantevlll", "public_metrics": {"followers_count": 661, "following_count": 390, "tweet_count": 11327, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "10282412", "location": "Rome \u0421\u0430\u043d\u043a\u0442-\u041f\u0435\u0442\u0435\u0440\u0431\u0443\u0440\u0433", "name": "Giulio Gargiullo", "username": "giuliog", "public_metrics": {"followers_count": 4326, "following_count": 5001, "tweet_count": 327412, "listed_count": 1192}}, {"verified": true, "id": "702901779512610816", "location": "Mil\u00e3o, Lombardia", "name": "Business Insider Ita", "username": "BI_Italia", "public_metrics": {"followers_count": 8827, "following_count": 489, "tweet_count": 34595, "listed_count": 179}}, {"verified": false, "id": "1172894286", "location": "M\u00c9XICO, D.F.", "name": "ALMA ROSA G.", "username": "ALMARGG12", "public_metrics": {"followers_count": 5527, "following_count": 6042, "tweet_count": 183294, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "1009239111021023232", "name": "Susana S", "username": "SupsipS", "public_metrics": {"followers_count": 5388, "following_count": 809, "tweet_count": 117978, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "748727975307145218", "location": "Cariacica", "name": "Mv Samora", "username": "SamoraMv", "public_metrics": {"followers_count": 2014, "following_count": 1259, "tweet_count": 46040, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1092166917891284992", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "J\u00falio Barreto", "username": "juquiaramos", "public_metrics": {"followers_count": 2522, "following_count": 1967, "tweet_count": 44279, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "159085947", "location": "Romania", "name": "Roxy S.H.E.A", "username": "roxyalb", "public_metrics": {"followers_count": 927, "following_count": 778, "tweet_count": 178622, "listed_count": 24}}, {"verified": false, "id": "285909052", "location": "Brasil", "name": "Divulgaci\u00f3n RBD", "username": "DivulgacionRBD", "public_metrics": {"followers_count": 44881, "following_count": 861, "tweet_count": 245669, "listed_count": 76}}, {"verified": false, "id": "1084511032704405505", "name": "Lady Xana\ud83c\udf34\ud83c\udf79", "username": "XanaLady", "public_metrics": {"followers_count": 6091, "following_count": 6009, "tweet_count": 147451, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "484080873", "location": "Spain", "name": "Aquarela \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "ricahurdamu", "public_metrics": {"followers_count": 647, "following_count": 929, "tweet_count": 32008, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "id": "885298559817457664", "location": "Torre\u00f3n", "name": "El Correo de Torre\u00f3n", "username": "CorreoTorreon", "public_metrics": {"followers_count": 6752, "following_count": 7134, "tweet_count": 159323, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "id": "3365948457", "location": "C\u00d3RDOBA", "name": "jos\u00e9 Emilio L\u00f3pez Guerrero \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "josEmilioLpezG1", "public_metrics": {"followers_count": 3179, "following_count": 3064, "tweet_count": 123336, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1051977920321863680", "name": "Daute \ud83d\udc51\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "c89483522", "public_metrics": {"followers_count": 1748, "following_count": 0, "tweet_count": 15048, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1136567112", "name": "RVALSAN", "username": "valerosanC", "public_metrics": {"followers_count": 4831, "following_count": 4855, "tweet_count": 52941, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "431556774", "location": "Santiago de Surco, Peru", "name": "\ud83c\udfca\ud83c\udffbJin\ud83d\udc68\ud83c\udffc\u200d\ud83e\uddafBlueSession", "username": "dahrmafinger", "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 1140, "tweet_count": 11684, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "75684101", "name": "Per\u00fa News \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "PeruNews", "public_metrics": {"followers_count": 326484, "following_count": 128064, "tweet_count": 615598, "listed_count": 2052}}, {"verified": false, "id": "1034081939173650433", "name": "Howy", "username": "Howy73302496", "public_metrics": {"followers_count": 1479, "following_count": 1367, "tweet_count": 143592, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "2315410356", "location": "Sampetersburgo, R\u00fassia", "name": "Medical Insider", "username": "MedicaIinsider", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 35, "tweet_count": 12092, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "377453064", "location": "Valencia", "name": "Ana \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a..VOX", "username": "Ana54610", "public_metrics": {"followers_count": 1450, "following_count": 1037, "tweet_count": 6167, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "442750954", "location": "Guadalajara, Espa\u00f1a", "name": "\u221e(.\u2022\u02c6\u2022 Miriam \u2022\u02c6\u2022.)\u221e", "username": "mirip_21", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 61, "tweet_count": 81286, "listed_count": 20}}, {"verified": true, "id": "16514160", "location": "Mediaset Espa\u00f1a", "name": "Informativos Telecinco", "username": "informativost5", "public_metrics": {"followers_count": 840860, "following_count": 1303, "tweet_count": 246338, "listed_count": 4176}}, {"verified": false, "id": "186253980", "location": "Despe\u00f1aderos", "name": "Lala \ud83d\udc0d", "username": "theassasinbeibi", "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 789, "tweet_count": 5263, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "539773599", "location": "Playa de San Juan de Alicante,", "name": "Esteban Fdez.", "username": "esferru8", "public_metrics": {"followers_count": 3188, "following_count": 3782, "tweet_count": 68976, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "434961797", "location": "eltopamarillo.blogspot.com.es", "name": "\ud83c\udf35 \uaa96 \uaa80 \u19c1 \uaac0 \uaab6 \uaa96 \ud83c\udf35", "username": "Angeelaa7", "public_metrics": {"followers_count": 500, "following_count": 477, "tweet_count": 64249, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "417721158", "location": "Arenosina", "name": "Eyse", "username": "Eisembel", "public_metrics": {"followers_count": 1451, "following_count": 1461, "tweet_count": 65477, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "id": "851749147", "location": "Catalunya, Espanya, Europa", "name": "Pepito Garc\u00eda \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "pepito_garca", "public_metrics": {"followers_count": 6989, "following_count": 3577, "tweet_count": 184259, "listed_count": 81}}, {"verified": false, "id": "727550470118494208", "name": "Liliana Jim\u00e9nez Loyo", "username": "LoyoJimenez", "public_metrics": {"followers_count": 661, "following_count": 217, "tweet_count": 74558, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "312456774", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "Alejandro C\u00e9spedes Garc\u00eda", "username": "Alejandrocesgar", "public_metrics": {"followers_count": 591, "following_count": 1450, "tweet_count": 12682, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "4922056229", "name": "Aurora Mayer", "username": "AuroLety", "public_metrics": {"followers_count": 745, "following_count": 621, "tweet_count": 74273, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "id": "840125862578016257", "name": "Jetmira \u2b06 \ud83c\udde6\ud83c\uddf1\ud83c\udf08\ud83c\udfb6", "username": "Jetmira04150748", "public_metrics": {"followers_count": 4683, "following_count": 721, "tweet_count": 157113, "listed_count": 5}}, {"verified": true, "id": "395218906", "location": "Milano", "name": "Corriere della Sera", "username": "Corriere", "public_metrics": {"followers_count": 2688391, "following_count": 242, "tweet_count": 527532, "listed_count": 8962}}, {"verified": false, "id": "1002486331463872512", "name": "Rous. Trabajo desde los 14a.", "username": "Rous35091643", "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 550, "tweet_count": 11046, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "305082200", "location": "Fuera del Sistema", "name": "Mariela de Ulloa", "username": "blythe_club", "public_metrics": {"followers_count": 28338, "following_count": 23282, "tweet_count": 346593, "listed_count": 115}}, {"verified": false, "id": "3091582048", "location": "Nas Nuvens do c\u00e9u", "name": "\u26c5\ufe0fValeMixGif\ud83e\udd8b", "username": "Angelmixvale", "public_metrics": {"followers_count": 3173, "following_count": 1701, "tweet_count": 149232, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "id": "2886998333", "location": "Venezuela", "name": "Turk182", "username": "vineviyhable", "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 1790, "tweet_count": 27105, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1255756902", "location": "Proven\u00e7a-Alpes-Costa Azul", "name": "Voyeurdusud", "username": "voyeurdusud", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 127, "tweet_count": 6773, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "343958115", "location": "NSFW", "name": "Amante Lilli \ud83d\udd1e 99K \ud83c\udd93", "username": "AmanteLilli", "public_metrics": {"followers_count": 99503, "following_count": 230, "tweet_count": 223023, "listed_count": 475}}, {"verified": false, "id": "1157794466738180096", "name": "Cesar Gonzalez", "username": "CesarGo37235155", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 444, "tweet_count": 44555, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2252250006", "name": "KR0M", "username": "TheKR0M", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 772, "tweet_count": 25703, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "895362196850577408", "name": "Pedro Martinez \ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udde6\ud83c\uddfa\ud83c\uddf9\ud83c\udded", "username": "PedroAMVigil", "public_metrics": {"followers_count": 1013, "following_count": 747, "tweet_count": 187363, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2376478562", "location": "\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "name": "MIL", "username": "MIsabellll", "public_metrics": {"followers_count": 706, "following_count": 152, "tweet_count": 28145, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "1025526469798318081", "location": "Valpara\u00edso, Chile", "name": "JuanCDA", "username": "JuanCDA3", "public_metrics": {"followers_count": 2476, "following_count": 4122, "tweet_count": 7145, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "587716061", "location": "Talca", "name": "Mar\u00eda P\u00eda Yovanovic", "username": "PiaYovanovic", "public_metrics": {"followers_count": 15302, "following_count": 8692, "tweet_count": 58924, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "id": "140477374", "location": "Benahavis / El Puerto de Sta Maria", "name": "Fran Navarro", "username": "fran_navarr0", "public_metrics": {"followers_count": 10753, "following_count": 217, "tweet_count": 206603, "listed_count": 193}}, {"verified": false, "id": "940164719641595904", "location": "Bilbao, Espa\u00f1a", "name": "Emma", "username": "iamemmageller", "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 463, "tweet_count": 23188, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2972076754", "location": "Espa\u00f1a", "name": "\u2605 M\u00f3\u0273\u03b9\u0188\u03b1 \u2605\ud83e\udd0d\ud83d\udda4\ud83e\udef0", "username": "MonicaEckmann", "public_metrics": {"followers_count": 1920, "following_count": 1748, "tweet_count": 107056, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1022879270", "location": "Colombia", "name": "?", "username": "mateussmaria", "public_metrics": {"followers_count": 490, "following_count": 655, "tweet_count": 17967, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "104613681", "location": "Valledupar, Colombia", "name": "El Pil\u00f3n", "username": "El_Pilon", "public_metrics": {"followers_count": 132648, "following_count": 499, "tweet_count": 154148, "listed_count": 341}}, {"verified": false, "id": "37239804", "name": "Salvatore De Vincenzo", "username": "sdevincenzo", "public_metrics": {"followers_count": 2186, "following_count": 1794, "tweet_count": 503195, "listed_count": 51}}, {"verified": false, "id": "81110384", "location": "Venezuela", "name": "Liz Mol", "username": "lizimolmo", "public_metrics": {"followers_count": 1791, "following_count": 1907, "tweet_count": 160743, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "2921065516", "location": "Rosario, Argentina", "name": "Ayluu\u00d7\u00d7\u00d7\u00d7", "username": "ayluuun56", "public_metrics": {"followers_count": 606, "following_count": 768, "tweet_count": 18289, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "810551502066556932", "location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "name": "\u00c1lvaro Luthor", "username": "Arrowverso", "public_metrics": {"followers_count": 38231, "following_count": 630, "tweet_count": 64323, "listed_count": 125}}, {"verified": false, "id": "974864956444246016", "name": "Go Diego Go", "username": "dsedlr14", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 299, "tweet_count": 12284, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1083648413470724096", "location": "Andaluc\u00eda, Espa\u00f1a", "name": "PharmaVOX", "username": "VoxPharma", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 276, "tweet_count": 704, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2223861391", "location": "Espa\u00f1a", "name": "LukeDiver514", "username": "LukeDiver514", "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 446, "tweet_count": 12883, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "134003586", "location": "\u6771\u4eac\u90fd", "name": "\u30e9\u30d6\u30de\u30c4(LOVEMATSU)", "username": "Matsu_Kusarine", "public_metrics": {"followers_count": 103107, "following_count": 897, "tweet_count": 35427, "listed_count": 552}}, {"verified": false, "id": "1463502673", "location": "Mexico City ", "name": "Gina Sainz", "username": "GinaSainz", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 640, "tweet_count": 16728, "listed_count": 5}}, {"verified": true, "id": "104683173", "location": "Ciudad Imagen", "name": "Exc\u00e9lsior", "username": "Excelsior", "public_metrics": {"followers_count": 2320192, "following_count": 866, "tweet_count": 883690, "listed_count": 9585}}, {"verified": false, "id": "371970653", "location": "M\u00e9xico", "name": "Woozy-eyed gaze", "username": "alvaro_0mb", "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 698, "tweet_count": 30125, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "317752322", "location": "Iguatu Cear\u00e1", "name": "Geg\u00ea", "username": "G3G3NAVY", "public_metrics": {"followers_count": 15931, "following_count": 12274, "tweet_count": 143486, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "id": "844728662670872576", "location": "\ud83c\uddec\ud83c\udde7 \ud83c\uddee\ud83c\uddea", "name": "\ud835\udd77\ud835\udd94\ud835\udd97\ud835\udd97\ud835\udd86\ud835\udd93 VAI VER O HARRY", "username": "louiswtfck", "public_metrics": {"followers_count": 657, "following_count": 580, "tweet_count": 38229, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "461019019", "name": "OGM", "username": "giusyoni", "public_metrics": {"followers_count": 11908, "following_count": 9032, "tweet_count": 207096, "listed_count": 155}}, {"verified": false, "id": "2705026500", "location": "Wakanda ", "name": "DDsemedo", "username": "djx128", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 892, "tweet_count": 28533, "listed_count": 25}}, {"verified": true, "id": "84734907", "location": "Washington, DC", "name": "Kristen Clarke", "username": "KristenClarkeJD", "public_metrics": {"followers_count": 107881, "following_count": 2957, "tweet_count": 22203, "listed_count": 1122}}, {"verified": false, "id": "2272814987", "name": "@ALEJANDRORABELL", "username": "ALEJANDRORABEL1", "public_metrics": {"followers_count": 1459, "following_count": 2093, "tweet_count": 87939, "listed_count": 19}}, {"verified": false, "id": "2343512623", "name": "Annina", "username": "anninavigneto", "public_metrics": {"followers_count": 2036, "following_count": 631, "tweet_count": 78344, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "id": "1077691849", "location": "CalabriFornia", "name": "Massimo", "username": "Misurelli77", "public_metrics": {"followers_count": 22322, "following_count": 12820, "tweet_count": 112899, "listed_count": 30}}, {"verified": false, "id": "3154667116", "location": "Sanl\u00facar de Barrameda, Spain", "name": "macu1313", "username": "hechicera_1313", "public_metrics": {"followers_count": 737, "following_count": 1664, "tweet_count": 19380, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "725134487332487168", "location": "Merlo", "name": "Melo", "username": "melany_aranda12", "public_metrics": {"followers_count": 483, "following_count": 64, "tweet_count": 1975, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3301393611", "name": "Jos\u00e9 Fern\u00e1ndez (voto PP)", "username": "profewebjmel", "public_metrics": {"followers_count": 1374, "following_count": 1445, "tweet_count": 98978, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "4823272749", "location": "Espa\u00f1a", "name": "JALM \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "jalm_65", "public_metrics": {"followers_count": 979, "following_count": 2275, "tweet_count": 200332, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1011644738922057737", "name": "Giuseppina Miccoli", "username": "GiuseppinaMicc2", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 19, "tweet_count": 3177, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "143590548", "location": "Rome", "name": "Fabio Sabatini", "username": "FabbioSabatini", "public_metrics": {"followers_count": 27373, "following_count": 406, "tweet_count": 14199, "listed_count": 218}}, {"verified": false, "id": "1507778527", "location": "Santiago de Surco, LIMA - PERU", "name": "LIBERTAD", "username": "milagros_laca", "public_metrics": {"followers_count": 1125, "following_count": 90, "tweet_count": 92593, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "93698596", "name": "Jhonn", "username": "jhonnal", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 442, "tweet_count": 9772, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "808780483467313153", "location": "Cesena, Emilia Romagna", "name": "Lydia", "username": "phibylydia", "public_metrics": {"followers_count": 778, "following_count": 675, "tweet_count": 38923, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "917500226268811266", "location": "Piantoni City Sardegna, Italia", "name": "\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddf8\ud83c\uddf3\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8 Paul Lamanski \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddf3\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "username": "PaulLamanski", "public_metrics": {"followers_count": 5231, "following_count": 5339, "tweet_count": 90993, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "791571487333486593", "location": "Santa Coloma de Gramenet, Espa\u00f1a", "name": "Santako Diu Prou", "username": "SantakoDiuProu", "public_metrics": {"followers_count": 946, "following_count": 1314, "tweet_count": 6925, "listed_count": 23}}, {"verified": false, "id": "4040335995", "location": "Barcelona", "name": "Club Cortum", "username": "cortum_club", "public_metrics": {"followers_count": 5325, "following_count": 4180, "tweet_count": 18067, "listed_count": 65}}, {"verified": false, "id": "2970850636", "location": "Merlo, Buenos Aires", "name": "Heine\u2699", "username": "EzeHeine", "public_metrics": {"followers_count": 809, "following_count": 506, "tweet_count": 5005, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "942532373509525504", "location": "Guatemala", "name": "Esta Kari (No Leak) Taylor's Version", "username": "KaeveAlvarado6", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 323, "tweet_count": 8051, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "114300672", "name": "Piergiulio \ud83d\udeb4\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\udf35", "username": "Piergiulio58", "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 103, "tweet_count": 421931, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "369767571", "location": "CyL-GB-Sverig-PV-BCN-CDMX-Madr", "name": "RaquelDoc", "username": "raqueldrive", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 633, "tweet_count": 2411, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "474792844", "location": "Las Palmas", "name": "M\u00e9dicos Las Palmas", "username": "MdicosLasPalmas", "public_metrics": {"followers_count": 3539, "following_count": 795, "tweet_count": 14275, "listed_count": 123}}, {"verified": false, "id": "834431658279501825", "location": "Milano, Lombardia", "name": "Notizie Oggi", "username": "notizieoggi_com", "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 18, "tweet_count": 233767, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "834533863858778114", "location": "Pa\u00eds del Nunca Jam\u00e1s", "name": "RojaPlus #UnaBrujaM\u00e1s #AntivientresdeAlquiler", "username": "RojaPlus", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 750, "tweet_count": 2604, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "407355695", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "name": "Manu", "username": "Manu__tf", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 845, "tweet_count": 3804, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "180101511", "location": "100ft Bajo agua o sobre la Ola", "name": "Alfredo Sierra", "username": "AlfreSierraA", "public_metrics": {"followers_count": 2170, "following_count": 1783, "tweet_count": 6373, "listed_count": 10}}, {"verified": true, "id": "21760972", "name": "viviana mazza", "username": "viviana_mazza", "public_metrics": {"followers_count": 9351, "following_count": 5561, "tweet_count": 12641, "listed_count": 207}}, {"verified": true, "id": "29236274", "location": "italy", "name": "daniele manca", "username": "Daniele_Manca", "public_metrics": {"followers_count": 47520, "following_count": 1517, "tweet_count": 89339, "listed_count": 644}}, {"verified": false, "id": "927271131429638145", "location": "Barcelona, Spain", "name": "@corzo59", "username": "corzo591", "public_metrics": {"followers_count": 637, "following_count": 808, "tweet_count": 18128, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1174714732567244800", "location": "Colombia", "name": "HistoriaColombia", "username": "HistoriaDeColom", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 9, "tweet_count": 161, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "250759490", "location": "SPaulo-Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "name": "nereide barros \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude4f\ud83c\udffb Deus acima de todos", "username": "nagbarros", "public_metrics": {"followers_count": 3957, "following_count": 3615, "tweet_count": 180913, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "619330320", "location": "Lorqu\u00ed (Murcia)", "name": "To\u00f1i Abenza Campuzano", "username": "Ant_Abenza", "public_metrics": {"followers_count": 2815, "following_count": 2930, "tweet_count": 21808, "listed_count": 33}}, {"verified": false, "id": "233679075", "location": "Sevilha, Espanha", "name": "juan miguel baquero", "username": "legiacoria", "public_metrics": {"followers_count": 1326, "following_count": 1511, "tweet_count": 132051, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "856235730460442625", "location": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil", "name": "bah", "username": "AqueleDoChapeu", "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 700, "tweet_count": 7293, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2153962512", "location": "Cuidadano del Mundo", "name": "Martin", "username": "Martinchava81", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 157, "tweet_count": 3928, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "888050643260387329", "location": "Lima - Peru", "name": "KatherineAmpueroMeza", "username": "kampueromeza", "public_metrics": {"followers_count": 37745, "following_count": 258, "tweet_count": 6522, "listed_count": 61}}, {"verified": false, "id": "734804706116128775", "name": "MAG \u00a1 VOX \ud83d\udc9a!\u00a1VIVA SEVILLA ! \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc31\ud83d\udc36 \u2764\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "abrilensevill", "public_metrics": {"followers_count": 1922, "following_count": 2127, "tweet_count": 43765, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "940488621957832704", "location": "San Salvador, El Salvador", "name": "Carlos Osegueda", "username": "carlososegued", "public_metrics": {"followers_count": 10189, "following_count": 9891, "tweet_count": 89284, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2826319492", "location": "M\u00e9xico, DF", "name": "elbigdatamx", "username": "ElBigDataMx", "public_metrics": {"followers_count": 40454, "following_count": 18524, "tweet_count": 255343, "listed_count": 333}}, {"verified": false, "id": "146219931", "location": "Lima", "name": "Rautol", "username": "Raulpr80", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 290, "tweet_count": 21297, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "770935787156283392", "location": "Coruscant", "name": "Fox CC-1010", "username": "KaneraForever", "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 260, "tweet_count": 95625, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "948450717555200001", "location": "Mexico", "name": "Carlos \u201cHello Megan! Apologist\u201dSantoyo", "username": "Carlos229S", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 385, "tweet_count": 109326, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "576784452", "name": "braurio \ud83e\udda3", "username": "BraulioBastAn", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 373, "tweet_count": 8607, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "758899591211122688", "name": "Marcela Castillo C.", "username": "Marcela45231150", "public_metrics": {"followers_count": 1656, "following_count": 896, "tweet_count": 32380, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1019728088429711360", "location": "Chiclayo, Peru", "name": "Aida Neuman (ravina)", "username": "AidaNeumanH", "public_metrics": {"followers_count": 2086, "following_count": 3226, "tweet_count": 80901, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "994165150121947136", "location": "Montemor-o-Velho, Portugal", "name": "D\u00e1lia Almeida", "username": "DliaPatrciaNun1", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 8, "tweet_count": 4504, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "522107029", "name": "paola bellazzi", "username": "bellazzibcn", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 66, "tweet_count": 791, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1151450663504744450", "location": "Tanque, Rio de Janeiro", "name": "Pez\u00e3o \uf8ff", "username": "Mattheuus01", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 198, "tweet_count": 1787, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1148834854768959488", "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "name": "Jensen", "username": "Jensen_PL", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 1280, "tweet_count": 4974, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "186166510", "location": "Bantry, Eire ", "name": "Yolanda de Hispania \ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83d\udc9a\ud83c\uddee\ud83c\uddea\u2764\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\u2764\ud83d\udcaa\ud83e\uddae", "username": "yoliluke", "public_metrics": {"followers_count": 6890, "following_count": 6715, "tweet_count": 146338, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "3396906309", "location": "Barcelona", "name": "No_Name \ud83c\uddea\ud83c\uddf8(Gobierno de rojos, Miseria y Piojos)", "username": "Toyk_Breao", "public_metrics": {"followers_count": 1883, "following_count": 2559, "tweet_count": 75328, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1054647810421862400", "location": "she/her", "name": "A\ud83c\udf38CLOWN ERA\u2728\ud83e\udd21 I FB", "username": "Myqueensnking", "public_metrics": {"followers_count": 2318, "following_count": 2934, "tweet_count": 131150, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "id": "911200898575224833", "location": "Sardenha, It\u00e1lia", "name": "Frances C. \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "Frances51070652", "public_metrics": {"followers_count": 575, "following_count": 1656, "tweet_count": 20934, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1043099688", "location": "Chirurgo Oculista Milano Roma ", "name": "luigi marino", "username": "profluigimarino", "public_metrics": {"followers_count": 2231, "following_count": 1524, "tweet_count": 198753, "listed_count": 262}}, {"verified": false, "id": "769911350080307200", "location": "Tec\u00e1mac, M\u00e9xico", "name": "maria fernanda \ud83e\udd8b", "username": "fernaandaaml", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 204, "tweet_count": 9221, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1279751490", "name": "amado nervios", "username": "yonlente", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 434, "tweet_count": 124516, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "281853550", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "Ricardo Hinojosa", "username": "santoschilcano", "public_metrics": {"followers_count": 9010, "following_count": 6730, "tweet_count": 40795, "listed_count": 48}}, {"verified": false, "id": "1166073699075858439", "name": "keep america great!! \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83e\udd1d\ud83c\udffb\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \u262d\u20e0", "username": "CampenDeAmrica4", "public_metrics": {"followers_count": 1005, "following_count": 1731, "tweet_count": 61336, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1100594079640010752", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "rubinsky", "username": "rubinsky_", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 419, "tweet_count": 11253, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "3424059016", "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Rmb \ud83d\udde3\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc51\ud83d\udc9a\ud83d\udcaa", "username": "roserous_rosa", "public_metrics": {"followers_count": 4973, "following_count": 4735, "tweet_count": 370069, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1106084678207889408", "location": "Rome, Lazio", "name": "kosmooitalia", "username": "kosmooitalia", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 0, "tweet_count": 1742, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "782340109", "name": "coricarlitto roberta", "username": "gattogeremia", "public_metrics": {"followers_count": 728, "following_count": 733, "tweet_count": 63888, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "1904466074", "location": "La Coru\u00f1a", "name": "Alfredcuster \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "Huckleberry1968", "public_metrics": {"followers_count": 8059, "following_count": 8852, "tweet_count": 49267, "listed_count": 22}}, {"verified": false, "id": "744988686840926208", "location": "Palma Baleares", "name": "Me llaman Fausto", "username": "TruElectrocutor", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 121, "tweet_count": 4590, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1064668228042010624", "location": "Estados Unidos", "name": "@Fenix_70 \u270b\ud83c\udffc", "username": "Martinhabr1", "public_metrics": {"followers_count": 1274, "following_count": 1379, "tweet_count": 18823, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "965390752216952833", "name": "LOURDES MARCHI", "username": "LOURDESMARCHI1", "public_metrics": {"followers_count": 3283, "following_count": 4653, "tweet_count": 52570, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1291671277", "location": "brasil   wwat. hslot. fwt. ltwt                                                            eu, harry e liam preparando comidas vegetarianas", "name": "out of yasmin's system", "username": "isntniallaway", "public_metrics": {"followers_count": 15344, "following_count": 11364, "tweet_count": 89738, "listed_count": 50}}, {"verified": false, "id": "951884782539067397", "location": "No olho do seu cu ", "name": "is\u03b1\u0432\u0454\u2113\u2113\u03b1 \ud83e\udd40", "username": "bella_rzd", "public_metrics": {"followers_count": 5515, "following_count": 5701, "tweet_count": 20439, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "id": "883890192087732225", "name": "Catty Pozo", "username": "mRsPozo1", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 49, "tweet_count": 54489, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "700794832537583616", "location": "Cieza, Espa\u00f1a", "name": "\ud83d\udc51 Knight Templar \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "JALB1703", "public_metrics": {"followers_count": 2218, "following_count": 2263, "tweet_count": 37939, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "89358642", "location": "Sud America Per\u00fa.", "name": "LUIS ROJAS PINEDA", "username": "SHIVAGO94", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 3560, "tweet_count": 48434, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "184675664", "location": "Faraonazgo de Cedritos", "name": "Epicurea \ud83c\udf52\ud83d\udc89\ud83d\udcab", "username": "Epicurea88", "public_metrics": {"followers_count": 1361, "following_count": 1232, "tweet_count": 71333, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "1058394291129737216", "name": "Leo\ud83c\uddf9\ud83c\uddef", "username": "LP27592293", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 26, "tweet_count": 8143, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "4005281909", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Fluminense de Munich", "username": "FluDeMunichOFC", "public_metrics": {"followers_count": 12777, "following_count": 75, "tweet_count": 29682, "listed_count": 26}}, {"verified": false, "id": "1129764462523817986", "name": "Lari Suassuna \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "LariSuassuna", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 85, "tweet_count": 2032, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "43290106", "location": "Brasil", "name": "glauciasemcomentario", "username": "glauciacalada", "public_metrics": {"followers_count": 988, "following_count": 1137, "tweet_count": 28491, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "53062164", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Mariele Savi", "username": "ElettaSala", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 319, "tweet_count": 488, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "807548858901340160", "location": "Marigliano, Campania", "name": "Francesco Mennillo", "username": "AvvMennillo", "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 648, "tweet_count": 183647, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "1657726759", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "name": "NANDO VECINO MADRID\u267f\u2696\ufe0f\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "Nando1165", "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 556, "tweet_count": 17813, "listed_count": 3}}, {"verified": true, "id": "1055464840310022146", "location": "MAD/BCN", "name": "Arnau Mart\u00ednez", "username": "arnaumj", "public_metrics": {"followers_count": 2160, "following_count": 933, "tweet_count": 3213, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "279825707", "location": "Chiclayo - Per\u00fa", "name": "Omar \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "deaconCy", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 578, "tweet_count": 5555, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "546079349", "location": "Paraguay", "name": "baby lion", "username": "RuthRivas11", "public_metrics": {"followers_count": 991, "following_count": 965, "tweet_count": 28107, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "162436239", "location": "Paraguay", "name": "Dorien", "username": "OteRojas", "public_metrics": {"followers_count": 967, "following_count": 469, "tweet_count": 10705, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "3957716674", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "name": "\ud835\udcd2\ud835\udcf1\ud835\udcee\ud835\udcee\ud835\udcfb\ud835\udcfc \ud835\udcda\ud835\udcea\ud835\udcfb\ud835\udcea\ud835\udcf8\ud835\udcf4\ud835\udcee \u00b9\u2079\u2079\u00b2", "username": "ChersKaraoke", "public_metrics": {"followers_count": 9342, "following_count": 4041, "tweet_count": 5719, "listed_count": 25}}, {"verified": false, "id": "1090576691704025088", "location": "047", "name": "chele\ud83d\ude45\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "username": "chele_hartecof", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 191, "tweet_count": 10710, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2970288831", "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "name": "El muchacho de las bragas de oro", "username": "voltayk", "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 275, "tweet_count": 8412, "listed_count": 27}}, {"verified": false, "id": "2772836457", "location": "21", "name": "THAMYRES CASTRO", "username": "thamyresca_", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 78, "tweet_count": 3179, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2976098387", "location": "Atz\u00e8 (Lis\u00f2ndria) ", "name": "mariano.ersettis", "username": "MErsettis", "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 119, "tweet_count": 50070, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3243968500", "name": "Marco Tiana", "username": "tiana_marco", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 267, "tweet_count": 2498, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1155698537377738752", "location": "Peru", "name": "Joefe", "username": "josfemalu", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 946, "tweet_count": 3092, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "872579161445060608", "location": "Lima, Peru", "name": "DGuillermo \ud83c\udf77", "username": "D_Guishe", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 531, "tweet_count": 43152, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1082899370075455489", "location": "ela/dela", "name": "kit kat de lim\u00e3o", "username": "kwmorxbi", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 263, "tweet_count": 31610, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1392901405", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "adriana nistal", "username": "adriana_ppt", "public_metrics": {"followers_count": 1806, "following_count": 1730, "tweet_count": 138042, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "925069718028926978", "location": "Ciudad Obreg\u00f3n Sonora", "name": "Clarissa Monroe", "username": "EvelynMonroe112", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 850, "tweet_count": 887, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "819809576", "location": "Toledo, Espa\u00f1a", "name": "clm24.es", "username": "24clm", "public_metrics": {"followers_count": 33369, "following_count": 3358, "tweet_count": 234348, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2903637923", "location": "Garrucha(Almeria)", "name": "Fabiano Gasparini", "username": "ElGanspo", "public_metrics": {"followers_count": 7168, "following_count": 4731, "tweet_count": 211274, "listed_count": 85}}, {"verified": false, "id": "1478419746", "name": "Mila luz", "username": "Jomilelopez", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 56, "tweet_count": 1923, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "85017665", "location": "new york", "name": "rolando arturo", "username": "rolandoarturo1", "public_metrics": {"followers_count": 1518, "following_count": 1444, "tweet_count": 17194, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "801436944894926853", "location": "Lima, Peru", "name": "Rosa Maria Montero", "username": "rochimonterom", "public_metrics": {"followers_count": 6226, "following_count": 5068, "tweet_count": 15789, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "37352946", "location": "Porto Alegre, RS, Brasil", "name": "Cena de Cinema", "username": "cenadecinema", "public_metrics": {"followers_count": 2080, "following_count": 370, "tweet_count": 32047, "listed_count": 51}}, {"verified": true, "id": "9612112", "location": "Cozinha Omel\u00e9tica - SP, Brasil", "name": "omelete", "username": "omelete", "public_metrics": {"followers_count": 1768367, "following_count": 304, "tweet_count": 89512, "listed_count": 4584}}, {"verified": false, "id": "3030533474", "location": "Mercato San Severino, Campania", "name": "angiuoniluigi", "username": "angiuoniluigi", "public_metrics": {"followers_count": 7865, "following_count": 8635, "tweet_count": 330236, "listed_count": 100}}, {"verified": false, "id": "55290343", "location": "Sardegna", "name": "StefaniaTa", "username": "Cirillo71", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 527, "tweet_count": 2846, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "195847054", "location": "sassari", "name": "emanuela urgeghe", "username": "emanuela17", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 408, "tweet_count": 7188, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1368310946", "location": "Jodido y pesimista en Caracas", "name": "Andr\u00e9s Cardinale", "username": "Belmontesanese", "public_metrics": {"followers_count": 1105, "following_count": 789, "tweet_count": 41933, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "67381934", "location": "Buenos Aires", "name": "Baby Jane", "username": "achicaelbote", "public_metrics": {"followers_count": 12351, "following_count": 281, "tweet_count": 76675, "listed_count": 106}}, {"verified": false, "id": "1130729774", "location": "Europe", "name": "Foot2061", "username": "foot2061", "public_metrics": {"followers_count": 1464, "following_count": 4544, "tweet_count": 34184, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "347551278", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "name": "Pupp_Danes.", "username": "GalvisSoyYo", "public_metrics": {"followers_count": 1437, "following_count": 1091, "tweet_count": 26758, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "2541768746", "name": "Aureliano Buendia", "username": "aurelianomacond", "public_metrics": {"followers_count": 2880, "following_count": 3742, "tweet_count": 101523, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "968145719059210240", "name": "GiuseppeIadicicco", "username": "GIadicicco", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 128, "tweet_count": 2177, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "561184772", "name": "USPP", "username": "USPolPen", "public_metrics": {"followers_count": 780, "following_count": 220, "tweet_count": 8872, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "328524075", "name": "Facha The Kid", "username": "Cesar_T16", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 242, "tweet_count": 6820, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "977290488528109571", "name": "Margherita", "username": "Margher69152351", "public_metrics": {"followers_count": 1066, "following_count": 367, "tweet_count": 33773, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "966813102", "location": "Alcal\u00e1 de Guada\u00edra, Spain", "name": "julio terron", "username": "jrtdesing", "public_metrics": {"followers_count": 1783, "following_count": 3066, "tweet_count": 144854, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "407501091", "location": "Bogot\u00e1", "name": "Guillermo Andr\u00e9s", "username": "gamh95", "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 2345, "tweet_count": 25420, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2720137017", "location": "Subayork", "name": "\u2694\ufe0f \ud835\ude74 \ud835\ude82 \ud835\ude83 \ud835\ude74 \ud835\ude71 \ud835\ude70 \ud835\ude7d \u2694\ufe0f", "username": "dirtyrxtten", "public_metrics": {"followers_count": 467, "following_count": 156, "tweet_count": 10185, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2327893932", "location": "GT: JonFalleNBR", "name": "Jon\u02e2\u1d9c\u1d9c\u1d56\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "jonndoe___", "public_metrics": {"followers_count": 685, "following_count": 1596, "tweet_count": 16371, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2237447575", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "ViniWD", "username": "ViniWD22", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 55, "tweet_count": 2667, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "819680492261736448", "location": "M\u00e9xico", "name": "Mtz \ud83c\udf3b\ud83c\udf38", "username": "Darleen91979312", "public_metrics": {"followers_count": 1200, "following_count": 205, "tweet_count": 9461, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2649703709", "name": "Giancarla Beria", "username": "egitto86", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 7, "tweet_count": 75480, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "877193807799955456", "location": "morteros", "name": "gabs", "username": "gabimalano_", "public_metrics": {"followers_count": 1097, "following_count": 716, "tweet_count": 39772, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2717768103", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Jo\u00e3o Holanda", "username": "joaoholanda1000", "public_metrics": {"followers_count": 23945, "following_count": 998, "tweet_count": 70703, "listed_count": 97}}, {"verified": false, "id": "1124463798763565056", "location": "Santa Cruz / RJ - Zona Oeste", "name": "RB\u2077\u2077\u2077 \u2720", "username": "RVascoo1898", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 164, "tweet_count": 779, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1032834705962483712", "location": "Nicaragua", "name": "Fidel Estrada", "username": "Festrada_94", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 205, "tweet_count": 1084, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "962692920171270144", "name": "\u2757IL BUON SENSO\u2757", "username": "Moixus1970", "public_metrics": {"followers_count": 4704, "following_count": 4838, "tweet_count": 203869, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "1165395005864849410", "location": "em casa \ud83c\udfe0", "name": "\ud835\ude3d\ud835\ude3c\ud835\ude4d\ud835\ude3d\ud835\ude44\ud835\ude55\ud835\ude44\ud835\ude49\ud835\ude43A\u20e4", "username": "que_perdeu", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 2, "tweet_count": 527, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "213952389", "name": "Antonio Chaires C.", "username": "AntonioChairesC", "public_metrics": {"followers_count": 9305, "following_count": 8205, "tweet_count": 472399, "listed_count": 66}}, {"verified": true, "id": "18193312", "location": "Saltillo, Coahuila", "name": "Vanguardia", "username": "vanguardiamx", "public_metrics": {"followers_count": 210306, "following_count": 15549, "tweet_count": 414397, "listed_count": 1268}}, {"verified": false, "id": "2811661811", "name": "matilda", "username": "harmosays", "public_metrics": {"followers_count": 5846, "following_count": 5835, "tweet_count": 61068, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "747692845", "location": "Tenayuca", "name": "1\ufe0f\u20e37\ufe0f\u20e3K \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 Leviat\u00e1n CamadeHierba", "username": "LeviatanCama", "public_metrics": {"followers_count": 17717, "following_count": 1738, "tweet_count": 3693, "listed_count": 55}}, {"verified": false, "id": "77891559", "location": "Crystal Tokyo", "name": "mel\u2077 \ud83d\udd70\u2728", "username": "melaniehdez", "public_metrics": {"followers_count": 487, "following_count": 880, "tweet_count": 25188, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "223228952", "location": "Everywhere", "name": "\ud83c\udf3c\ud83c\udf83 Spoopy bebesota \ud83c\udf83\ud83c\udf3c", "username": "La__mandarina", "public_metrics": {"followers_count": 582, "following_count": 965, "tweet_count": 61555, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "228118709", "location": "Lima y +", "name": "Don Zeta", "username": "zetaunolima", "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 592, "tweet_count": 80022, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "75926770", "name": "Per\u00fa Noticias", "username": "Peru_Noticias", "public_metrics": {"followers_count": 150812, "following_count": 40876, "tweet_count": 354638, "listed_count": 364}}, {"verified": false, "id": "744062876512575488", "location": "Veneto, Italia \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "name": "Come se", "username": "non_esset", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 496, "tweet_count": 23388, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1383025436", "location": "Las Palmas, Canary Islands", "name": "antonio cabrera", "username": "cabrera1956", "public_metrics": {"followers_count": 1640, "following_count": 1811, "tweet_count": 93635, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1100121464", "location": "La Rioja, Argentina", "name": "siskdor", "username": "airesecundario", "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 238, "tweet_count": 11052, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "448088894", "name": "Carmela Fdez\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "carmenferenf", "public_metrics": {"followers_count": 1275, "following_count": 1245, "tweet_count": 123821, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "id": "838204830875283456", "location": "Barrancabermeja, Colombia", "name": "Adelaida Galeano", "username": "adele091298", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 274, "tweet_count": 3767, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "949686449452003328", "name": "The Pollster", "username": "uriahee", "public_metrics": {"followers_count": 19578, "following_count": 19612, "tweet_count": 50863, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "id": "711219473630568448", "name": "C\u00e9sar Ibarra D\u00edaz", "username": "cesaribarra1702", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 504, "tweet_count": 9454, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "378951992", "location": "Lima ", "name": "Oswaldo Arroyo", "username": "oswaldoarroyono", "public_metrics": {"followers_count": 603, "following_count": 2243, "tweet_count": 66654, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "502045794", "location": "Itabirito, Brasil", "name": "belbel", "username": "euizab", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 108, "tweet_count": 2817, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1067165674542260225", "location": "Santiago Papasquiaro, Durango", "name": "Angel Barrera\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "AngelBarr98", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 563, "tweet_count": 2071, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "784241588469764096", "location": "CDMX", "name": "DavidAche", "username": "mmmholatu", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 1543, "tweet_count": 1039, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "544476008", "name": "Analy", "username": "notanarquitect", "public_metrics": {"followers_count": 512, "following_count": 551, "tweet_count": 19560, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "95217117", "location": "Quito, Ecuador", "name": "Teleamazonas", "username": "teleamazonasec", "public_metrics": {"followers_count": 2607890, "following_count": 631, "tweet_count": 371885, "listed_count": 4026}}, {"verified": false, "id": "1153108565646876672", "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "name": "m sem o diamante", "username": "mariiaoliveir", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 95, "tweet_count": 2255, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "330234364", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Jos\u00e9 Luis Sanz Vela", "username": "jsanzvel", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 67, "tweet_count": 7250, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "270810657", "name": "Soy un hombre de carne y verso.", "username": "rafaelserranore", "public_metrics": {"followers_count": 3056, "following_count": 4199, "tweet_count": 29002, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1183218624070377473", "name": "Amanda Seven \ud83c\udf7a", "username": "AmandaSeven3", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 92, "tweet_count": 2694, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "787809535067033600", "location": "Brasil", "name": "Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "leomarquez_01", "public_metrics": {"followers_count": 1329, "following_count": 886, "tweet_count": 46403, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1073747196863004672", "location": "chimera shadow garden", "name": "red", "username": "RedSaint__", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 588, "tweet_count": 17894, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "219056336", "location": "Brasil", "name": "Fabeano Nobre Lima", "username": "FANOLISENSHI", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 278, "tweet_count": 1788, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2419517701", "name": "Antoni297 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udda4", "username": "Antoni297", "public_metrics": {"followers_count": 6081, "following_count": 6044, "tweet_count": 144768, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "254277860", "name": "MARS MARS", "username": "mariellamars13", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 232, "tweet_count": 2108, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "209427192", "location": "San Borja, Peru", "name": "ines malca espinoza", "username": "maralematmatt", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 95, "tweet_count": 2418, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "527506722", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "Panamericana Noticias", "username": "PTV_Noticias", "public_metrics": {"followers_count": 454710, "following_count": 77, "tweet_count": 220149, "listed_count": 682}}, {"verified": false, "id": "2641181597", "name": "\u2b51CIRI\u2b51twito devagar porque j\u00e1 tive pressa", "username": "juicedem0n", "public_metrics": {"followers_count": 663, "following_count": 1076, "tweet_count": 74813, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "id": "822549462417543168", "name": "mia hall", "username": "adorecatradora", "public_metrics": {"followers_count": 446, "following_count": 542, "tweet_count": 51401, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "304169573", "location": "Panam\u00e1", "name": "\u1d0f\u0280\u029f\u1d00\u0274\u1d05\u1d0f \u1d00\u0274\u1d1b\u1d0f\u0274\u026a\u1d0f", "username": "oacr24", "public_metrics": {"followers_count": 802, "following_count": 153, "tweet_count": 43885, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "1164920845", "location": "Chromatica", "name": "Kevin Castro \uea00", "username": "okbut_kevin", "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 277, "tweet_count": 8854, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1106338288401555456", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "gbrtld", "username": "gabrieltoledao", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 136, "tweet_count": 972, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1678430581", "name": "Juana primera de Castilla", "username": "juan_of_arc", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 494, "tweet_count": 2221, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "59542788", "name": "yse", "username": "itsthayse", "public_metrics": {"followers_count": 1497, "following_count": 654, "tweet_count": 132992, "listed_count": 27}}, {"verified": false, "id": "35077371", "location": "Brazil", "name": "tha\u00eds 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "username": "thaisdepaula", "public_metrics": {"followers_count": 1689, "following_count": 1448, "tweet_count": 168941, "listed_count": 16}}, {"verified": true, "id": "1687984068", "location": "Guatemala", "name": "Soy 502", "username": "soy_502", "public_metrics": {"followers_count": 895108, "following_count": 12, "tweet_count": 255362, "listed_count": 902}}, {"verified": false, "id": "407926138", "name": "caroline", "username": "peticilina", "public_metrics": {"followers_count": 623, "following_count": 267, "tweet_count": 127813, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "214322365", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "#Del41%", "username": "Beakstry", "public_metrics": {"followers_count": 2365, "following_count": 2945, "tweet_count": 82609, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "206033134", "name": "Fantozzi \ud83e\udd8d #MuertoCivil", "username": "lebruceditscher", "public_metrics": {"followers_count": 3459, "following_count": 3878, "tweet_count": 96174, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1684823311", "location": "RJ", "name": "bi\u00e9u", "username": "ensiojr11", "public_metrics": {"followers_count": 738, "following_count": 464, "tweet_count": 35169, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1043695865964179456", "location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "name": "GB_IMPORTSZ", "username": "Lopes_RJ2", "public_metrics": {"followers_count": 25160, "following_count": 2687, "tweet_count": 32835, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1262389129", "location": "X' Y' Z'", "name": "Douglas Angulo Herrera", "username": "doug_1309", "public_metrics": {"followers_count": 2939, "following_count": 2965, "tweet_count": 76417, "listed_count": 21}}, {"verified": false, "id": "77308388", "location": "Hinokami Kagura", "name": "Jojiliever", "username": "Richtofenliever", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 57, "tweet_count": 23419, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "114662942", "name": "Litzy Hern\u00e1ndez", "username": "iamcaritohg", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 390, "tweet_count": 891, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "172871267", "name": "Cucaracho Depresivo", "username": "kuaspunkgleek", "public_metrics": {"followers_count": 632, "following_count": 1685, "tweet_count": 13588, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "339427578", "name": "Mat \ud83e\udd88", "username": "maaatttth", "public_metrics": {"followers_count": 4008, "following_count": 464, "tweet_count": 111257, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "id": "3611674408", "name": "tiagoSan Garc\u00eda", "username": "tiagoSanGarcia", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 204, "tweet_count": 15924, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "306483715", "name": "Laem5848", "username": "leyzaguirrem", "public_metrics": {"followers_count": 734, "following_count": 0, "tweet_count": 63681, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "835974420946628608", "location": "Jacar\u00e9, Rio de Janeiro", "name": "Dk \uf8ff", "username": "tremcarodk", "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 454, "tweet_count": 12853, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "387304906", "name": "@Lelecaa", "username": "Lelecaa3", "public_metrics": {"followers_count": 6572, "following_count": 5556, "tweet_count": 188475, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "id": "2352206084", "name": "diosa de la guillotina\u2600\ufe0f\ud83d\udc9a", "username": "AbiCrescitelli", "public_metrics": {"followers_count": 1612, "following_count": 923, "tweet_count": 76128, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "1021603161377832961", "location": "Moreno, Argentina", "name": "Brenn\ud83c\udf3a", "username": "x_Maipi", "public_metrics": {"followers_count": 5024, "following_count": 2477, "tweet_count": 10043, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2172866179", "name": "Soy una bruja.", "username": "Pill_98", "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 903, "tweet_count": 15596, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "793826655882076160", "location": "Limeira, Brasil", "name": "G\u0338\u035b\u0341\u0344\u0325\u0322u\u0334\u034a\u0305\u0325\u0318\u032as\u0335\u0344\u033f\u0305\u0321t\u0334\u0341\u030d\u0346\u0355\u0332\u0331a\u0338\u0312\u032d\u0320\u035av\u0337\u0304\u035b\u0349o\u0335\u030f\u0341\u035d\u035a\u0347\u032a \u0336\u0314", "username": "gustavopro0", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 1787, "tweet_count": 11841, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1035407994", "location": "Paraguay", "name": "Katia \u2661", "username": "KatiaGamarra17", "public_metrics": {"followers_count": 549, "following_count": 331, "tweet_count": 53366, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "258441055", "name": "Seba Campos Cervera E.", "username": "sebacamposc", "public_metrics": {"followers_count": 9160, "following_count": 1632, "tweet_count": 13236, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2447373036", "name": "YONI CASTRO", "username": "yoni3556_luis", "public_metrics": {"followers_count": 9251, "following_count": 10178, "tweet_count": 487394, "listed_count": 229}}, {"verified": false, "id": "154305001", "location": "Colombia", "name": "Julian", "username": "SirJrn", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 12, "tweet_count": 1470, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "940345466109222916", "location": "De donde da vuelta el aire", "name": "DobleA", "username": "Alma_Navarroo", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 124, "tweet_count": 846, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "809583234359169024", "location": "Bem-Vindo Ao Meu Del\u00edrio Baby.", "name": "Rainha \ud83c\udf2c\ud83d\udcaa\ud83c\udfff", "username": "OnikaTanyk", "public_metrics": {"followers_count": 1428, "following_count": 336, "tweet_count": 35105, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "458809657", "name": "\u00aalelhI\ud83e\udd40", "username": "alelhiriveros", "public_metrics": {"followers_count": 2968, "following_count": 1154, "tweet_count": 144247, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "1118488757831970816", "location": "NI DE AQUI NI DE ALL\u00c1. ", "name": "Wolf", "username": "Alway_84", "public_metrics": {"followers_count": 7597, "following_count": 7716, "tweet_count": 24895, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "133769431", "location": "Universe ", "name": "M LeMont", "username": "MisterSalesman", "public_metrics": {"followers_count": 385396, "following_count": 400103, "tweet_count": 2021953, "listed_count": 5327}}, {"verified": false, "id": "903749675353862144", "name": "more \u2640", "username": "moremorales_", "public_metrics": {"followers_count": 620, "following_count": 390, "tweet_count": 19685, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2245342114", "name": "Victor Meza", "username": "vmezadelc", "public_metrics": {"followers_count": 773, "following_count": 1694, "tweet_count": 279860, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "id": "1008762578481410048", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Gloria Vergara del Carril", "username": "gloriavdelc", "public_metrics": {"followers_count": 8540, "following_count": 4288, "tweet_count": 15162, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "id": "66270623", "name": "Yamaguchi U", "username": "mememememe7", "public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 477, "tweet_count": 55451, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "id": "929948624703823872", "location": "\u672d\u5e4c\u5e02\u4e2d\u592e\u533a\u53576\u897f4 \u30e9\u30a4\u30c8\u30d3\u30eb4F", "name": "\u30b9\u30bf\u30b8\u30aa1989", "username": "studio1989jpn", "public_metrics": {"followers_count": 2106, "following_count": 2904, "tweet_count": 7069, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "2877488649", "location": "Porto Alegre, RS, Brasil.", "name": "Ramiro Neto\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "RFN1156", "public_metrics": {"followers_count": 3321, "following_count": 4952, "tweet_count": 15249, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1172946936", "location": "maring\u00e1", "name": "nathalia \u2b50\ufe0f", "username": "nxxthalia", "public_metrics": {"followers_count": 1908, "following_count": 687, "tweet_count": 95301, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1024125520651476992", "name": "IsaDora Aventureira \ud83e\ude90", "username": "isaa_sca", "public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 171, "tweet_count": 27801, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "241507674", "name": "felipi", "username": "lipinogueira", "public_metrics": {"followers_count": 1273, "following_count": 516, "tweet_count": 125484, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "14429300", "location": "death or glory", "name": "satomilk", "username": "satomilk", "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 524, "tweet_count": 25397, "listed_count": 22}}, {"verified": false, "id": "58992198", "location": "\u5ddd\u5d0e\u5e02 JAPAN", "name": "MATSUMOTO Yutaka", "username": "yutakama", "public_metrics": {"followers_count": 2389, "following_count": 5001, "tweet_count": 675383, "listed_count": 151}}, {"verified": false, "id": "764204562", "location": "Goi\u00e2nia", "name": "Maverick", "username": "crazymavericky", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 160, "tweet_count": 1125, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2255625498", "location": "Brasil", "name": "DC Comics - Universo", "username": "UniversoDCnauta", "public_metrics": {"followers_count": 223614, "following_count": 279, "tweet_count": 110220, "listed_count": 322}}, {"verified": false, "id": "4711030468", "name": "Jonat\u00e1n Rivas", "username": "jonatanrivas01", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 268, "tweet_count": 1395, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2448686474", "location": "Lima", "name": "Daniel Donayre", "username": "wddonayre", "public_metrics": {"followers_count": 461, "following_count": 1266, "tweet_count": 64920, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1373049660", "name": "raquel", "username": "lwtfavsz", "public_metrics": {"followers_count": 8852, "following_count": 4699, "tweet_count": 53166, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "386196858", "location": "Buenos Aires", "name": "Santy P. V\u00e1sconez C.", "username": "santyvascal", "public_metrics": {"followers_count": 517, "following_count": 853, "tweet_count": 10835, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "id": "3394262950", "name": "EDU DESATIVADO", "username": "grandeskulture", "public_metrics": {"followers_count": 765, "following_count": 260, "tweet_count": 19181, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "634574804", "name": "jo\u00e3o", "username": "crymidnights13", "public_metrics": {"followers_count": 12385, "following_count": 9827, "tweet_count": 174065, "listed_count": 49}}, {"verified": false, "id": "1167146812601450496", "name": "Alfa y Omega", "username": "AlfayOm84176721", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 318, "tweet_count": 5307, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "892183158237614084", "location": "\ud83d\udc69\u200d\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udc8b\u200d\ud83d\udc68\ud83d\udc8d", "name": "tiana", "username": "kayzinha77", "public_metrics": {"followers_count": 5298, "following_count": 675, "tweet_count": 95128, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "4873218886", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "name": "El Mu\u00f1equito", "username": "CRIANO12", "public_metrics": {"followers_count": 1076, "following_count": 1170, "tweet_count": 12117, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "122379038", "location": "ba", "name": "ff", "username": "ffugaz", "public_metrics": {"followers_count": 1219, "following_count": 1794, "tweet_count": 57008, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "225919962", "name": ".", "username": "msnormajeans", "public_metrics": {"followers_count": 1776, "following_count": 607, "tweet_count": 309971, "listed_count": 25}}, {"verified": false, "id": "519875921", "name": "Klavdiva", "username": "Klavdiva", "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 1513, "tweet_count": 22466, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "2530935415", "location": ".cuernavaca morelos", "name": "marilu!!", "username": "ymarilupr", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 196, "tweet_count": 724, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "285965228", "name": "John Cuya", "username": "jokuva", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 80, "tweet_count": 70074, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "100485963", "location": "Palmas, Brasil", "name": "loul\u00f3", "username": "louoliveiralou", "public_metrics": {"followers_count": 1237, "following_count": 790, "tweet_count": 81738, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "759574533540081665", "location": " \ud80c\udff2 \ud83c\udfaa hull\u03b1b\u03b1loo \u08ea\ud80c\udc83", "name": "uUuh!\u00a1 evan.", "username": "snsasuke", "public_metrics": {"followers_count": 952, "following_count": 793, "tweet_count": 34685, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "1062729703889518593", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "VALENTE", "username": "VALENTECEC", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 475, "tweet_count": 47571, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "77284394", "location": "Lima, Peru", "name": "Ed", "username": "DuchoDepe", "public_metrics": {"followers_count": 4514, "following_count": 994, "tweet_count": 53673, "listed_count": 33}}, {"verified": false, "id": "133346604", "location": "Guadalajara", "name": "Efra\u00edn", "username": "efrabmichel", "public_metrics": {"followers_count": 2821, "following_count": 1155, "tweet_count": 13451, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "981317800139608066", "location": "Argentina", "name": "Papi \u00bfAcaso t\u00fa me amas\u203d", "username": "Coral_2iq", "public_metrics": {"followers_count": 1072, "following_count": 721, "tweet_count": 29091, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "1061858401", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Patricio Errecalde", "username": "PatoErrecalde", "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 175, "tweet_count": 47978, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "193870639", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "David \ud83e\udd16", "username": "GuacalaQueRiKo", "public_metrics": {"followers_count": 461, "following_count": 2184, "tweet_count": 24138, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "336443248", "location": "italia", "name": "tuccio", "username": "TucciTuccio", "public_metrics": {"followers_count": 2660, "following_count": 4800, "tweet_count": 19923, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "972323539822006273", "name": "gati\u00f1o", "username": "Tino09974195", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 68, "tweet_count": 8808, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2564725793", "location": "Hogwarts", "name": "WL", "username": "WallCRF", "public_metrics": {"followers_count": 799, "following_count": 2983, "tweet_count": 55304, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "836704394246828032", "location": "Muniz Freire - ES, Brasil", "name": "\u00e9 imposs\u00edvel ser feliz e vasca\u00edno", "username": "jvlouzada10", "public_metrics": {"followers_count": 581, "following_count": 514, "tweet_count": 15404, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "986714714", "location": "Verona (provincia)", "name": "Carla Dossi", "username": "DossiCarla", "public_metrics": {"followers_count": 9832, "following_count": 8806, "tweet_count": 122383, "listed_count": 136}}, {"verified": false, "id": "2353795477", "location": "Salvador, Brasil", "name": "Ju \u235f \ud83e\udee7\ud83e\udee7", "username": "leittecevans", "public_metrics": {"followers_count": 6787, "following_count": 6169, "tweet_count": 323528, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "id": "1222877773", "location": "\u1d04\u029c\u026a\u1d04\u1d00\u0262\u1d0f ", "name": ".", "username": "upsteadblunt", "public_metrics": {"followers_count": 9579, "following_count": 5438, "tweet_count": 378387, "listed_count": 37}}, {"verified": false, "id": "405949329", "location": "Lima - Peru", "name": "Carmensioux", "username": "DorisAzores", "public_metrics": {"followers_count": 8010, "following_count": 836, "tweet_count": 187797, "listed_count": 26}}, {"verified": false, "id": "1054235653926539264", "location": "Brasil", "name": "sabrina", "username": "yhwhsbride", "public_metrics": {"followers_count": 585, "following_count": 878, "tweet_count": 3179, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1158170701460836354", "location": "ateez \ud83d\udc8b", "name": "shuhua lula da silva", "username": "jenopetist4", "public_metrics": {"followers_count": 6994, "following_count": 6103, "tweet_count": 56349, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "id": "2467559904", "location": "Caxias, Maranh\u00e3o, Brasil", "name": "P\u1d00\u0299\u029f\u1d0f G\u1d0f\u0274\u00e7\u1d00\u029f\u1d20\u1d07s\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2122", "username": "pablogoncalve80", "public_metrics": {"followers_count": 631, "following_count": 4895, "tweet_count": 58712, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "218276906", "location": "Guatemala", "name": "Ju Li \ud83c\udf38\ud83c\udf19", "username": "JuliaLigorria_", "public_metrics": {"followers_count": 3214, "following_count": 2437, "tweet_count": 88160, "listed_count": 27}}, {"verified": false, "id": "1085926675181903872", "location": "Recife, Brasil", "name": "juju \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f", "username": "any_llyta", "public_metrics": {"followers_count": 820, "following_count": 1224, "tweet_count": 5429, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2900022207", "location": "Tr\u00eas Rios, Brasil", "name": "T.", "username": "nicolau_ttata23", "public_metrics": {"followers_count": 770, "following_count": 608, "tweet_count": 23529, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "185318841", "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "name": "S\u00e1ndra M\u00e1ra \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "Loganscont", "public_metrics": {"followers_count": 6474, "following_count": 6655, "tweet_count": 39573, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "70581963", "location": "Brasil", "name": "Rosana Moura", "username": "rosanamoura1005", "public_metrics": {"followers_count": 1224, "following_count": 1835, "tweet_count": 39896, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "878470379265830914", "location": "Tri\u00e2ngulo Mineiro", "name": "Cynthia Cris \ud83d\udc90\ud83c\udf38\ud83c\udf3a", "username": "CynthiaCris4", "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 424, "tweet_count": 18040, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2933246957", "location": "\u3000\u3000 \u3000 \u00b7\n \u3000 \u02da * .\n \u3000 \u3000\u3000 *\u3000\u3000 ", "name": "\u02da\u029a lola \u025e\u02da", "username": "Iixeira", "public_metrics": {"followers_count": 4076, "following_count": 2049, "tweet_count": 82814, "listed_count": 23}}, {"verified": false, "id": "1009978406761574401", "name": "Az.", "username": "huntbitchx", "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 257, "tweet_count": 5372, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "134197285", "location": "Fight Club.", "name": "Backstreet Spice", "username": "BrokeSchoolBoy", "public_metrics": {"followers_count": 495, "following_count": 1746, "tweet_count": 6149, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "959225038250692610", "location": "Chicoloapan, M\u00e9xico", "name": "Daniel\ud83d\udd25", "username": "elemojotx", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 287, "tweet_count": 1862, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1075465715799482371", "location": "Brasil", "name": "DIREITA SEMPRE - 38 - \ud83e\uddc2\ud83d\udc38 - \ud83d\udd30\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "DIREITAINTERSP", "public_metrics": {"followers_count": 1613, "following_count": 1660, "tweet_count": 15743, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "968506147195031553", "name": "Naat", "username": "Lnsiq", "public_metrics": {"followers_count": 407, "following_count": 179, "tweet_count": 41260, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "65747233", "name": "Santiago \u2728", "username": "jsantiagoarl", "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 596, "tweet_count": 13287, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "193363446", "name": "bel\u00e9n't \u1d54\u1d55\u1d54)", "username": "7R145", "public_metrics": {"followers_count": 5438, "following_count": 640, "tweet_count": 98821, "listed_count": 37}}, {"verified": false, "id": "2768992636", "location": "Maldonado, Uruguay", "name": "Paola. \ud83d\udc55 Hay Orden de No Aflojar.", "username": "enelarcadenoe", "public_metrics": {"followers_count": 7908, "following_count": 3430, "tweet_count": 69807, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "717019153652056065", "name": "Ileyan Ztar..\u2665\u2605\u2606\u2605\u265a\u2763\u2665", "username": "ZtarDack", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 564, "tweet_count": 8810, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1939221842", "location": "Miraflores, Per\u00fa. ", "name": "juan munibe palacios", "username": "juanmunibe", "public_metrics": {"followers_count": 3799, "following_count": 4499, "tweet_count": 74348, "listed_count": 44}}, {"verified": false, "id": "2767604051", "location": "Brasil", "name": "antitititititititititititititititititititititititi", "username": "inarot3f", "public_metrics": {"followers_count": 745, "following_count": 2532, "tweet_count": 174518, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "594100253", "location": "Quintana Roo, M\u00e9xico", "name": "\ud83d\udc80\ud83d\udda4Jalobuin\ud83e\udd87\ud83c\udf83", "username": "Don_Diabloo", "public_metrics": {"followers_count": 666, "following_count": 542, "tweet_count": 9833, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "3397581333", "name": "\ud835\ude2d\ud835\ude36\ud835\ude24\ud835\ude22\ud835\ude34 \ud835\ude22\ud835\ude2f\ud835\ude25 \ud835\ude35\ud835\ude29\ud835\ude26 \ud835\ude25\ud835\ude26\ud835\ude24\ud835\ude26\ud835\ude31\ud835\ude35\ud835\ude2a\ud835\ude30\ud835\ude2f\ud835\ude34", "username": "AnterosHeart", "public_metrics": {"followers_count": 966, "following_count": 1008, "tweet_count": 17220, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "924089739388604416", "name": "Hey Marina br", "username": "heymarinabr", "public_metrics": {"followers_count": 1604, "following_count": 60, "tweet_count": 1549, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1118414118", "location": "LIMA", "name": "Grocio Herrada", "username": "GrocioHerrada", "public_metrics": {"followers_count": 2235, "following_count": 491, "tweet_count": 38507, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "id": "1587173892", "location": "Lamadrid, Coahuila de Zaragoza", "name": "\u039eli Roch\u03b1", "username": "eli_rohe95", "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 1357, "tweet_count": 4944, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "564273943", "name": "Saenz", "username": "SaenzHe", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 16, "tweet_count": 188, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "33884545", "location": "En todas partes", "name": "CNN en Espa\u00f1ol", "username": "CNNEE", "public_metrics": {"followers_count": 22212361, "following_count": 413, "tweet_count": 389522, "listed_count": 52699}}, {"verified": false, "id": "37752323", "location": "Terra do nunca... ", "name": "Auro Giuliano", "username": "AuroGiuliano", "public_metrics": {"followers_count": 1201, "following_count": 811, "tweet_count": 64483, "listed_count": 12}}, {"verified": true, "id": "2174537102", "location": "Brasil", "name": "EL PA\u00cdS Brasil", "username": "elpais_brasil", "public_metrics": {"followers_count": 848089, "following_count": 391, "tweet_count": 67125, "listed_count": 3836}}, {"verified": false, "id": "98029364", "name": "BM", "username": "brunomartinsbz", "public_metrics": {"followers_count": 841, "following_count": 585, "tweet_count": 33538, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "838032137999814656", "name": "Amanda Isepan", "username": "amanda_isepan", "public_metrics": {"followers_count": 21111, "following_count": 9025, "tweet_count": 20342, "listed_count": 22}}, {"verified": false, "id": "3427382968", "name": "Gizlaine", "username": "gizlaine2", "public_metrics": {"followers_count": 996, "following_count": 334, "tweet_count": 440329, "listed_count": 22}}, {"verified": false, "id": "423070544", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Simone Oliveira \ud83d\udc49\ud83d\udc49", "username": "simone_jm", "public_metrics": {"followers_count": 1630, "following_count": 2859, "tweet_count": 25553, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "611270303", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "vrozi", "username": "livocidade", "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 701, "tweet_count": 38868, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "966470506496045056", "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "name": "\ud835\udcdf\ud835\udcee\ud835\udced\ud835\udcfb\ud835\udcf2\ud835\udcf7\ud835\udcf1\ud835\udcf8\ud835\udce5\ud835\udcf2\ud835\udcff\ud835\udcf2 '\ud835\udcfc", "username": "_PedroVitorio_", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 433, "tweet_count": 7150, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "928022995964190720", "name": "UnusualVideos \ud83e\udd14", "username": "UnusualVideos", "public_metrics": {"followers_count": 1571231, "following_count": 284, "tweet_count": 1404, "listed_count": 2470}}, {"verified": false, "id": "332036602", "location": "ig: geelyon26", "name": "S\u1d00\u1d0d\u1d1c\u1d07\u029f \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe\ud83c\udf83", "username": "Geelyon_", "public_metrics": {"followers_count": 1151, "following_count": 1658, "tweet_count": 107225, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "id": "1083365114751913984", "name": "Krausen1983 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "krausen1983", "public_metrics": {"followers_count": 1514, "following_count": 1016, "tweet_count": 101308, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "944543448388067328", "location": "Lisboa", "name": "A\u0271\u03b1\u019a\u04bd\u027e\u03b1\u0282\u03c5", "username": "vitooxria", "public_metrics": {"followers_count": 1308, "following_count": 482, "tweet_count": 29015, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1154429510043021313", "name": "madu\ud83e\uddda\ud83c\udffe\u200d\u2640\ufe0f", "username": "Madx_xxx", "public_metrics": {"followers_count": 454, "following_count": 310, "tweet_count": 17060, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "266744449", "location": "Guayaquil", "name": "Dennis Blakman S.", "username": "dblakmans", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 305, "tweet_count": 22752, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "757313178577567744", "location": "Brasil", "name": "ju\u2606", "username": "jujubine", "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 438, "tweet_count": 52405, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "275649596", "location": "ecuador", "name": "Mar_Elena \ud83c\uddea\ud83c\udde8", "username": "mar_elena21", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 487, "tweet_count": 27869, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "164512792", "location": "gye ecu ", "name": "johnkings", "username": "johnKGye", "public_metrics": {"followers_count": 4144, "following_count": 973, "tweet_count": 45679, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "113257994", "location": "Bogot\u00e1", "name": "AlejoTorrijos", "username": "Alejotorrijos", "public_metrics": {"followers_count": 455, "following_count": 787, "tweet_count": 69901, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "855554379147087872", "location": "\u2727\u2727\u2727\u2727\u2727", "name": "Rocha", "username": "rapxino", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 214, "tweet_count": 8980, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1321287110", "name": "indianachasethebag", "username": "mrdsalmeida", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 339, "tweet_count": 1398, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "316552242", "location": "Costa Rica", "name": "InnHidalgo", "username": "Inn_mapletree", "public_metrics": {"followers_count": 587, "following_count": 312, "tweet_count": 6643, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "723147737731076096", "location": "Pindamonhangaba, Brasil", "name": "Regina Dos Santos #trapinho na cara n\u00e3o !", "username": "RSantos53", "public_metrics": {"followers_count": 1868, "following_count": 2468, "tweet_count": 89637, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1109609213934878720", "location": "Suzano, Brasil", "name": "Marcia Martins", "username": "MarciaM60748662", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 380, "tweet_count": 2862, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "377158255", "location": "mundo muggle", "name": "capitan claw\u26a1", "username": "palitoar", "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 522, "tweet_count": 17797, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1126924132237611008", "name": "S\u00edSePuede", "username": "SiSePuedeARG", "public_metrics": {"followers_count": 8205, "following_count": 386, "tweet_count": 2405, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "370996768", "location": "Peru", "name": "Jack Davis", "username": "jackratto", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 317, "tweet_count": 2344, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "85481471", "location": "USA", "name": "CentroMeteorologicoPR\u2122\ud83c\udf10", "username": "CompuServBoriQa", "public_metrics": {"followers_count": 2171, "following_count": 642, "tweet_count": 22666, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "id": "44748865", "name": "j", "username": "OjosTornasol95", "public_metrics": {"followers_count": 671, "following_count": 1695, "tweet_count": 44378, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "id": "287354989", "location": "RJ", "name": "bianca \ud83e\udd91", "username": "bianccacrf", "public_metrics": {"followers_count": 793, "following_count": 263, "tweet_count": 55050, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1062114528928915456", "location": "Guarulhos", "name": "Liberdade a qualquer custo!!2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f\u00ae\ufe0f", "username": "Evandrorh", "public_metrics": {"followers_count": 2268, "following_count": 2262, "tweet_count": 43804, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "547298970", "location": "Madrid", "name": "Victoria\ud83e\udd8b\ud83e\udeb6", "username": "vikitoria357", "public_metrics": {"followers_count": 1190, "following_count": 206, "tweet_count": 29875, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1144731972729810945", "location": "Corrientes, Argentina", "name": "\u0274\u1d00\u1d22\u1d00\u26a1", "username": "SyntaxxError05", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 128, "tweet_count": 2119, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1026238435512725504", "location": "Campos do Jord\u00e3o, Brasil", "name": "LARICIDADEE", "username": "laricidadee", "public_metrics": {"followers_count": 1123, "following_count": 451, "tweet_count": 10770, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2801464942", "location": "Par\u00e1, Brasil", "name": "Silas Sousa", "username": "silas_ssousa", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 230, "tweet_count": 19363, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "144856920", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "Aldana Lehoczky", "username": "Aldi_hl", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 277, "tweet_count": 6827, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "321835657", "location": "San Luis, Argentina", "name": "Riv \ud83e\udeb7\ud83e\udeac", "username": "camiladelariva", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 273, "tweet_count": 2122, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1154090718614446080", "name": "Illary", "username": "IllaryVerdad", "public_metrics": {"followers_count": 1190, "following_count": 938, "tweet_count": 161667, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "736203346084790272", "location": "Lages, Brasil", "name": "T\u00c3O TA", "username": "MariaEditii", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 61, "tweet_count": 584, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1183084123218423809", "name": "Trio Eletro BOT", "username": "trioeletrobot", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 2, "tweet_count": 78, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3332076580", "location": "Centro, Porto Alegre", "name": "Tales Calliero\u26a1", "username": "talento27", "public_metrics": {"followers_count": 619, "following_count": 513, "tweet_count": 18489, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "4561654884", "location": "Washington, DC", "name": "SOL DEL ROSARIO RAMIREZ", "username": "solinka333", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 542, "tweet_count": 39174, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "323978352", "name": "Andreo", "username": "diegogpintoo", "public_metrics": {"followers_count": 884, "following_count": 394, "tweet_count": 75277, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2601002334", "name": "Raquel\ud83d\udc99\ud83d\udd90\ufe0fSenadores de Soros!!Me hart\u00e9 de todos", "username": "R_India_SJ", "public_metrics": {"followers_count": 7016, "following_count": 7103, "tweet_count": 25251, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "id": "232124120", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Ministerio de Sanidad", "username": "sanidadgob", "public_metrics": {"followers_count": 698661, "following_count": 698, "tweet_count": 24732, "listed_count": 4145}}, {"verified": false, "id": "330629067", "location": "Porto Alegre, ZN", "name": "Gio", "username": "Xiofanna_", "public_metrics": {"followers_count": 983, "following_count": 2045, "tweet_count": 22674, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "321820628", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Daniela Gomez", "username": "daniela_emi", "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 474, "tweet_count": 18553, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1155576616413749248", "name": "Ana Maria C. Fonseca", "username": "AnaMariaCFonse1", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 233, "tweet_count": 7504, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1053001155549257728", "name": ".", "username": "emihdl", "public_metrics": {"followers_count": 2230, "following_count": 3744, "tweet_count": 11179, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "3313867201", "location": "M\u00e9xico.", "name": "Nikt\u00e9 Ram\u00edrez", "username": "noerapcnal", "public_metrics": {"followers_count": 476, "following_count": 111, "tweet_count": 2001, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1163224012648079361", "location": "\u2726\u2a3e\ud835\ude29\ud835\udc52\ud835\udc4e\ud835\udc63\ud835\udc52\ud835\udc5b \ud835\udc56\ud835\udc60 \ud835\udc5b\ud835\udc52\ud835\udc4e\ud835\udc5f.", "name": "jess.", "username": "VNBROKENHEART", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 36, "tweet_count": 1231, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1183166865515921409", "name": "Paul Martinez", "username": "PaulMar56940561", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 57, "tweet_count": 54, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "880980393289289730", "name": "Juaan", "username": "JuanSilva1002", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 180, "tweet_count": 11740, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "890974770896007168", "name": "GAROTA \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "CassiaAlmeidad1", "public_metrics": {"followers_count": 1232, "following_count": 515, "tweet_count": 8119, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2415012890", "location": "Canelones, Uruguay", "name": "Marygambler . ___YO VOTO SI._ YO NO LOS VOT\u00c9", "username": "marygambler", "public_metrics": {"followers_count": 6002, "following_count": 4043, "tweet_count": 255657, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "id": "1154013601033797632", "name": "monica batlle", "username": "monicabatlle3", "public_metrics": {"followers_count": 1021, "following_count": 0, "tweet_count": 6444, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "244317563", "name": "Hialri", "username": "hialri", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 398, "tweet_count": 2544, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "235139317", "location": "Lima", "name": "Mauricio Mulder", "username": "Mauriciomulder", "public_metrics": {"followers_count": 587415, "following_count": 1391, "tweet_count": 8830, "listed_count": 808}}, {"verified": false, "id": "278760496", "location": "LIMA PERU", "name": "Siempre a la derecha", "username": "fer_2122", "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 1237, "tweet_count": 44258, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "805947284294946817", "location": "RJ ", "name": "F", "username": "f_godoyy", "public_metrics": {"followers_count": 731, "following_count": 377, "tweet_count": 19573, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1050623361276030978", "location": "\u65e5\u672c\u3000\u30b5\u30d0\u30ab\u30f3\u30ca", "name": "\u03b9\u309d\u3061@\u3086\u308b\u308a\u3086\u308b\u308a\u3068", "username": "GoIchi51_AO0113", "public_metrics": {"followers_count": 7169, "following_count": 7879, "tweet_count": 229970, "listed_count": 65}}, {"verified": false, "id": "578529652", "name": "\u98db\u9f8d\u9769\u547d", "username": "txmhg018", "public_metrics": {"followers_count": 1344, "following_count": 1605, "tweet_count": 210617, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "id": "309452236", "location": "CDMX.", "name": "Yolanda Moreno", "username": "sadcholita", "public_metrics": {"followers_count": 650, "following_count": 2315, "tweet_count": 15029, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1260870828", "name": "Antonio Arcelles", "username": "aarcelles", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 328, "tweet_count": 45428, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "66610234", "location": "M\u00e9rida, Yucat\u00e1n", "name": "JC", "username": "javierriveroc", "public_metrics": {"followers_count": 571, "following_count": 2719, "tweet_count": 45561, "listed_count": 6}}], "tweets": [{"created_at": "2019-10-12T02:36:11.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 110, "end": 113, "probability": 0.9706, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 138, "end": 147, "probability": 0.9554, "type": "Place", "normalized_text": "Sudam\u00e9rica"}]}, "id": "1182847402983776256", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 60, "like_count": 243, "quote_count": 14}, "edit_history_tweet_ids": ["1182847402983776256"], "text": "Hace pocos a\u00f1os se hablaba del \"milagro peruano\" y algunos analistas internacionales dec\u00edan que el camino del Per\u00fa hacia el estrellado en Sudam\u00e9rica era irreversible. \u00bfQu\u00e9 pas\u00f3 entonces? \u00bfQu\u00e9 impuls\u00f3 a los peruanos a retroceder? \u00bfDe d\u00f3nde viene esa actitud suicida?", "author_id": "1044048343461232645"}, {"created_at": "2019-10-12T15:57:03.000Z", "id": "1183048946731515904", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 1, "like_count": 775, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1183048946731515904"], "text": "En un intento suicida... hui,\npara desintoxicarme de ti.\n\nY ... fracas\u00e9, te necesito \nahora, m\u00e1s que nunca.", "author_id": "716716547004370947"}, {"created_at": "2019-10-13T11:37:13.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.9648, "type": "Person", "normalized_text": "Felip\u00e3o"}, {"start": 158, "end": 161, "probability": 0.9446, "type": "Person", "normalized_text": "Deyv"}, {"start": 258, "end": 261, "probability": 0.7351, "type": "Person", "normalized_text": "Mano"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "geverdao", "id": "97075662"}, {"start": 10, "end": 22, "username": "manomenezes", "id": "27710376"}, {"start": 279, "end": 289, "username": "Palmeiras", "id": "46104914"}]}, "id": "1183345944026329089", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183345944026329089"], "text": "@geverdao @manomenezes n\u00e3o deveria nem ter sido cogitado ao cargo, ele \u00e9 anos luz pior que Felip\u00e3o e \u00e9 s\u00f3 ver que tem o mesmo pensamento atrasado de futebol. Deyv \u00e9 muito fraco, pq nao jogar com dois meias e dois atacantes r\u00e1pidos? T\u00e9cnico ultrapassado. Com Mano, 2020 \u00e9 perdido @Palmeiras", "author_id": "55230466", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183337164328837120"}], "in_reply_to_user_id": "97075662"}, {"created_at": "2019-10-12T19:08:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 37, "probability": 0.957, "type": "Person", "normalized_text": "Sanchez"}]}, "id": "1183097032874975232", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 4, "like_count": 136, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183097032874975232"], "text": "LA CUENTA ATRAS...la agonia de Sanchez a pesar de su triunfo sobre los muertos...el \u00e9xito pol\u00edtico y econ\u00f3mico para su pueblo vivo se  demostra d\u00eda a d\u00eda que es un fracaso total. Quien le vote es un suicida...contra su trabajo, su futura pensi\u00f3n, sus posibilidades de prosperar...", "author_id": "992611159"}, {"created_at": "2019-09-30T19:32:59.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 37, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Michelle Bolsonaro"}], "hashtags": [{"start": 104, "end": 116, "tag": "AcolhaaVida"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/I1Qf8ayRJk", "expanded_url": "https://twitter.com/DamaresAlves/status/1178754634606874634/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/I1Qf8ayRJk", "media_key": "7_1178754389407883265"}]}, "id": "1178754634606874634", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2446, "reply_count": 503, "like_count": 13140, "quote_count": 128}, "edit_history_tweet_ids": ["1178754634606874634"], "text": "Nossa primeira-dama Michelle Bolsonaro tamb\u00e9m est\u00e1 conosco na preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio e \u00e0 automutila\u00e7\u00e3o.\n\n#AcolhaaVida https://t.co/I1Qf8ayRJk", "author_id": "1083774484123975680"}, {"created_at": "2019-10-13T11:20:13.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 14, "probability": 0.9129, "type": "Person", "normalized_text": "tommy shelby"}]}, "id": "1183341666637434880", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183341666637434880"], "text": "si tommy shelby se suicida m suicide jo", "author_id": "2565418355"}, {"created_at": "2019-10-11T23:28:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 59, "probability": 0.8495, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 78, "end": 84, "probability": 0.645, "type": "Person", "normalized_text": "Javelin"}, {"start": 87, "end": 96, "probability": 0.6914, "type": "Person", "normalized_text": "Flula Borg"}, {"start": 100, "end": 105, "probability": 0.5005, "type": "Person", "normalized_text": "Mongal"}, {"start": 108, "end": 117, "probability": 0.4585, "type": "Person", "normalized_text": "Mayling Ng"}, {"start": 121, "end": 126, "probability": 0.5589, "type": "Person", "normalized_text": "Savant"}, {"start": 129, "end": 141, "probability": 0.8608, "type": "Person", "normalized_text": "Pete Davidson"}, {"start": 145, "end": 154, "probability": 0.6519, "type": "Other", "normalized_text": "Blackguard"}, {"start": 159, "end": 174, "probability": 0.6432, "type": "Other", "normalized_text": "Arm-Fall-Off-Boy"}, {"start": 177, "end": 190, "probability": 0.7034, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan Fillion"}, {"start": 196, "end": 204, "probability": 0.9229, "type": "Person", "normalized_text": "Sean Gunn"}, {"start": 248, "end": 250, "probability": 0.5749, "type": "Organization", "normalized_text": "CGI"}, {"start": 261, "end": 272, "probability": 0.7466, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}, {"start": 275, "end": 278, "probability": 0.61, "type": "Other", "normalized_text": "DCEU"}], "hashtags": [{"start": 260, "end": 273, "tag": "SuicideSquad"}, {"start": 274, "end": 279, "tag": "DCEU"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/XSyWNzPcdK", "expanded_url": "https://twitter.com/AtlantidaDCita/status/1182800062759473154/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XSyWNzPcdK", "media_key": "3_1182800041725120512"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/XSyWNzPcdK", "expanded_url": "https://twitter.com/AtlantidaDCita/status/1182800062759473154/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XSyWNzPcdK", "media_key": "3_1182800052470927360"}]}, "id": "1182800062759473154", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 2, "like_count": 35, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182800062759473154"], "text": "Noticias: Revelados 4 de los personajes de Escuadr\u00f3n Suicida, los cuales son: Javelin (Flula Borg), Mongal (Mayling Ng), Savant (Pete Davidson), Blackguard  o Arm-Fall-Off-Boy (Nathan Fillion), y Sean Gunn interpretar\u00e1 a alg\u00fan villano realizado en CGI. \u00bfHype?\n#SuicideSquad #DCEU https://t.co/XSyWNzPcdK", "author_id": "1079488472136716293"}, {"created_at": "2019-10-13T03:28:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.4955, "type": "Other", "normalized_text": "Annabelle"}], "mentions": [{"start": 21, "end": 36, "username": "Pedro_Olaechea", "id": "4878461206"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/ZFpOxSvlPK", "expanded_url": "https://twitter.com/deslengua_2/status/1183222938432167938/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZFpOxSvlPK", "media_key": "3_1183222928025907200"}]}, "id": "1183222938432167938", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 1, "like_count": 165, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183222938432167938"], "text": "Oe pap\u00e1 de Annabelle @Pedro_Olaechea , dile a tu CM troll que cambie tu bio que despu\u00e9s te est\u00e1n denunciando: https://t.co/ZFpOxSvlPK", "author_id": "2727806329"}, {"created_at": "2019-10-13T11:29:22.000Z", "id": "1183343968412753920", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183343968412753920"], "text": "La inacci\u00f3n, una f\u00f3rmula suicida \n\nEl an\u00e1lisis  pol\u00edtico semanal de @Estelaruizdiaz \n\nhttps://t.co/yQBDanPvSd v\u00eda @ultimahoracom", "entities": {"mentions": [{"start": 68, "end": 83, "username": "Estelaruizdiaz", "id": "129936509"}, {"start": 114, "end": 128, "username": "UltimaHoracom", "id": "30054530"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/yQBDanPvSd", "expanded_url": "https://www.ultimahora.com/c2848984", "display_url": "ultimahora.com/c2848984", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ultimahora.com/la-inaccion-una-formula-suicida-n2848984.html"}]}, "author_id": "77307726"}, {"created_at": "2019-10-11T20:24:55.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 11, "probability": 0.5752, "type": "Place", "normalized_text": "Sarmiento"}], "urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/9TRv4yG1lG", "expanded_url": "https://twitter.com/elcancillercom/status/1182750916316979200", "display_url": "twitter.com/elcancillercom\u2026"}]}, "id": "1182753970516824065", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 144, "like_count": 1176, "quote_count": 31}, "edit_history_tweet_ids": ["1182753970516824065"], "text": "Si Sarmiento viera esto se suicida. https://t.co/9TRv4yG1lG", "author_id": "789465914387337216", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182750916316979200"}]}, {"created_at": "2019-10-13T11:31:33.000Z", "id": "1183344520047550464", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183344520047550464"], "text": "@SheizaAninha Ehhh\ud83d\ude2d afinal \u00e9 uma gang\nEste mundo pa\ud83d\ude2d", "author_id": "795912374582702080", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183344349310083072"}], "in_reply_to_user_id": "1129716170976878592"}, {"created_at": "2019-10-13T03:58:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 9, "probability": 0.5181, "type": "Person", "normalized_text": "Smith"}, {"start": 99, "end": 109, "probability": 0.582, "type": "Other", "normalized_text": "After Earth"}]}, "id": "1183230604671946753", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 49, "like_count": 523, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1183230604671946753"], "text": "Will Smith &amp; filmes de a\u00e7\u00e3o nos \u00faltimos anos...\n\nProjeto Gemini \u274c\nBright \u274c\nEsquadr\u00e3o Suic\u00edda \u274c\nAfter Earth \u274c\nMIB III \u274c\n\nA\u00e7\u00e3o n\u00e3o t\u00e1 dando, amigo Will.", "author_id": "11170612"}, {"created_at": "2019-10-05T21:00:57.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 118, "end": 123, "probability": 0.9719, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 126, "end": 131, "probability": 0.9676, "type": "Person", "normalized_text": "Stalin"}, {"start": 134, "end": 136, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Mao"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/56VyPBgMyR", "expanded_url": "https://twitter.com/Reportero24/status/1180583844509962242", "display_url": "twitter.com/Reportero24/st\u2026"}]}, "id": "1180588708505866241", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 3, "like_count": 69, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1180588708505866241"], "text": "Es muy grave lo que est\u00e1 pasando, adem\u00e1s de grave, suicida si permitimos que se concrete. S\u00ed, suicida. Reflexionemos: Hitler, Stalin, Mao (los tres socialistas) persiguieron, exterminaron a sus pueblos, arruinaron a sus naciones.\n\n\u00bfConvivir\u00edamos con ellos sabi\u00e9ndolo? \u00bfSonrisas?. https://t.co/56VyPBgMyR", "author_id": "120873942", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180583844509962242"}]}, {"created_at": "2019-10-13T11:06:55.000Z", "id": "1183338318395777026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183338318395777026"], "text": "Isso aqui \u00e9 alguma piada , daquelas de muito mal gosto?\ud83d\udc47\ud83e\udd28\ud83d\udd25\u26a1\ufe0f https://t.co/U3eYoktDsX", "author_id": "894153871597195265", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1183331170630754305"}], "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/U3eYoktDsX", "expanded_url": "https://twitter.com/nave1964/status/1183331170630754305", "display_url": "twitter.com/nave1964/statu\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-12T20:36:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.983, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/Py0pUyuwS8", "expanded_url": "https://www.jornaldacidadeonline.com.br/noticias/16761/prova-documental-contra-lula-indica-r-300-milhoes-em-propinas", "display_url": "jornaldacidadeonline.com.br/noticias/16761\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.jornaldacidadeonline.com.br/noticias/16761/prova-documental-contra-lula-indica-r-300-milhoes-em-propinas"}]}, "id": "1183119306080559108", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 317, "reply_count": 41, "like_count": 676, "quote_count": 34}, "edit_history_tweet_ids": ["1183119306080559108"], "text": "Prova documental contra Lula indica R$ 300 milh\u00f5es em propinas https://t.co/Py0pUyuwS8", "author_id": "1018000788105367552"}, {"created_at": "2019-10-12T09:04:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 43, "probability": 0.6283, "type": "Person", "normalized_text": "Anna Carolina Jatob\u00e1"}, {"start": 111, "end": 125, "probability": 0.8457, "type": "Person", "normalized_text": "Isabela Nardoni"}]}, "id": "1182945159786487810", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 392, "reply_count": 62, "like_count": 2029, "quote_count": 27}, "edit_history_tweet_ids": ["1182945159786487810"], "text": "E O ABSURDO SE REPETE:\n\nAnna Carolina Jatob\u00e1 (condenada a 26 anos de pris\u00e3o), aquela mesma que MATOU A CRIAN\u00c7A Isabela Nardoni, de 5 anos de idade... Pois \u00e9, VAI COMEMORAR O DIA DAS CRIAN\u00c7AS EM LIBERDADE!\n\nConhe\u00e7a O PL 4086/19 QUE APRESENTEI PARA ACABAR COM ESTE ABSURDO!", "author_id": "1081517956964802561"}, {"created_at": "2019-10-10T22:20:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 35, "probability": 0.5794, "type": "Other", "normalized_text": "DiaMundialdelaSaludMental"}], "hashtags": [{"start": 10, "end": 36, "tag": "DiaMundialdelaSaludMental"}, {"start": 110, "end": 131, "tag": "40SegundosParaActuar"}], "urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/6yPIiNqVwz", "expanded_url": "https://twitter.com/krak_media/status/1182420678668181504/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6yPIiNqVwz", "media_key": "3_1182420661999931399"}]}, "id": "1182420678668181504", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182420678668181504"], "text": "Hoy es el #DiaMundialdelaSaludMental. En el mundo cada 40 segundos una persona se suicida. \u00danete a la campa\u00f1a #40SegundosParaActuar y dedica un momento del d\u00eda a escuchar o hablar con un amigo. https://t.co/6yPIiNqVwz", "author_id": "1057706088089444354"}, {"created_at": "2019-10-13T10:40:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.9552, "type": "Place", "normalized_text": "Mar Menor"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/pJEqY4OC0A", "expanded_url": "https://www.laopiniondemurcia.es/opinion/2019/10/13/dana-adanistas/1059669.html?fbclid=IwAR39_xqTUy2g4NrL-UbYYcVvJKIM_cR6Urv7cpQ0oY10fyN0f_PrAIAEYWg", "display_url": "laopiniondemurcia.es/opinion/2019/1\u2026"}]}, "id": "1183331656947687425", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183331656947687425"], "text": "\"Las im\u00e1genes de los miles de peces del Mar Menor apurando sus reservas de ox\u00edgeno en un convulso viaje a la orilla y a veces saltando a la arena de la playa en su suicida desesperaci\u00f3n (...) son la expresi\u00f3n gr\u00e1fica y terrible, de una gesti\u00f3n criminal\"\n\nhttps://t.co/pJEqY4OC0A", "author_id": "15523695"}, {"created_at": "2019-10-12T19:06:27.000Z", "id": "1183096610949095429", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 9, "like_count": 226, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183096610949095429"], "text": "Suicida el entrenamiento de femorales hoy.   Todavia falta la segunda de cardio...  Esta noche me vaa. Doler toooooo....  \ud83d\ude1f\ud83d\ude1f https://t.co/t3omrHFR68", "author_id": "2437682323", "entities": {"urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/t3omrHFR68", "expanded_url": "https://twitter.com/KarynBayres/status/1183096610949095429/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/t3omrHFR68", "media_key": "3_1183096599347716097"}]}}, {"created_at": "2019-10-12T20:05:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 64, "probability": 0.5507, "type": "Organization", "normalized_text": "EXISTEN"}], "hashtags": [{"start": 57, "end": 65, "tag": "EXISTEN"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/kK2n7ylYSs", "expanded_url": "http://www.imolaoggi.it/2014/09/09/non-so-dove-andare-scusatemi-anziano-sfrattato-si-impicca/", "display_url": "imolaoggi.it/2014/09/09/non\u2026"}]}, "id": "1183111527135531008", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183111527135531008"], "text": "Un hombre se suicida tras perderlo todo tras un divorcio\n#EXISTEN \nhttps://t.co/kK2n7ylYSs", "author_id": "891912374"}, {"created_at": "2019-10-12T20:00:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.3865, "type": "Person", "normalized_text": "Olaechea"}, {"start": 88, "end": 94, "probability": 0.936, "type": "Place", "normalized_text": "Uruguay"}, {"start": 120, "end": 136, "probability": 0.5937, "type": "Other", "normalized_text": "OlaecheaUsurpador"}], "hashtags": [{"start": 119, "end": 137, "tag": "OlaecheaUsurpador"}], "urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/bXoEsfqgxv", "expanded_url": "https://twitter.com/salvajedigital/status/1183110109775515650/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bXoEsfqgxv", "media_key": "3_1183110098916446210"}]}, "id": "1183110109775515650", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 10, "like_count": 154, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183110109775515650"], "text": "Olaechea, aprovecha los cinco soles de inmunidad que te queda y m\u00e9tete a la embajada de Uruguay como cierto suicida. \ud83d\ude1c #OlaecheaUsurpador https://t.co/bXoEsfqgxv", "author_id": "68638146"}, {"created_at": "2019-10-13T08:41:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 37, "probability": 0.9752, "type": "Other", "normalized_text": "Endgame"}, {"start": 74, "end": 77, "probability": 0.4892, "type": "Person", "normalized_text": "MALA"}, {"start": 82, "end": 88, "probability": 0.4348, "type": "Person", "normalized_text": "Elektra"}, {"start": 92, "end": 108, "probability": 0.6385, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 132, "end": 136, "probability": 0.488, "type": "Other", "normalized_text": "Slott"}], "urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/JEBhre8iZ4", "expanded_url": "https://twitter.com/arrowverso/status/1183300035544526854?s=21", "display_url": "twitter.com/arrowverso/sta\u2026"}]}, "id": "1183301621561868288", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 6, "like_count": 121, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1183301621561868288"], "text": "Esto es como los que dicen que Endgame es mala. Puede gustarte o no, pero MALA es Elektra o Escuadr\u00f3n Suicida. Tb hay que saber que Slott es un troll. https://t.co/JEBhre8iZ4", "author_id": "3715623795", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1183300035544526854"}], "geo": {"place_id": "5ad003e559cee757"}}, {"created_at": "2019-10-12T20:29:06.000Z", "id": "1183117409093406721", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183117409093406721"], "text": "Se a sua empresa fosse s\u00e9ria, n\u00e3o colocaria seus colegas numa aeronave de uma companhia nanica em que o piloto era s\u00f3cio e matou pessoas por economia de combust\u00edvel. https://t.co/nPdWzsWbSi", "author_id": "112550900", "entities": {"urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/nPdWzsWbSi", "expanded_url": "https://twitter.com/FlaResenhaNews/status/1183082298809425923", "display_url": "twitter.com/FlaResenhaNews\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}}, {"created_at": "2019-10-12T16:19:24.000Z", "id": "1183054571482046466", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 45, "like_count": 73, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1183054571482046466"], "text": "Y si le contesto a sus insultos y luego va y se suicida\n\nLa culpa de su muerte ser\u00eda m\u00eda? https://t.co/u2TIjLXZ42", "author_id": "113224914", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/u2TIjLXZ42", "expanded_url": "https://twitter.com/theblaster2018/status/1182839983939506176", "display_url": "twitter.com/theblaster2018\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-12T13:29:17.000Z", "id": "1183011758287605760", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1008, "reply_count": 132, "like_count": 4634, "quote_count": 37}, "edit_history_tweet_ids": ["1183011758287605760"], "text": "Resultado da maior integra\u00e7\u00e3o de intelig\u00eancia das for\u00e7as de seguran\u00e7a da uni\u00e3o, estados e munic\u00edpios. Imagine se o Congresso aprovar o pacote anti-crime sem modifica\u00e7\u00f5es, leis que favore\u00e7am a defesa de nossos lares e fam\u00edlias e cada poder cumprir seu papel... https://t.co/hswakv3Euz", "author_id": "68712576", "entities": {"urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/hswakv3Euz", "expanded_url": "https://twitter.com/fide_honorisPF/status/1183007706497585152", "display_url": "twitter.com/fide_honorisPF\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-13T10:27:00.000Z", "id": "1183328273712979968", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1183328273712979968"], "text": "(L'article hauria d'apuntar que aquesta tend\u00e8ncia destrossa l'equilibri territorial. Per\u00f2 en comptes d'un estat pluric\u00e8ntric, els espanyols semblen enlluernats per un centralisme su\u00efcida.)\nLa metropolizaci\u00f3n de Madrid vac\u00eda las provincias ricas de Espa\u00f1a https://t.co/TELQYRGgRc", "author_id": "365354398", "entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/TELQYRGgRc", "expanded_url": "https://www.elconfidencial.com/economia/2019-09-27/exodo-urbano-espana-llegadas-madrid-ciudades_2240155/", "display_url": "elconfidencial.com/economia/2019-\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-13T10:50:37.000Z", "id": "1183334216328732672", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183334216328732672"], "text": "@SalviHuerta @Taskmaster_Vic @Future_Bat @Dan_Blazquez Ho no https://t.co/tK6QadFh1H", "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 28, "username": "Taskmaster_Vic", "id": "3217278435"}, {"start": 29, "end": 40, "username": "Future_Bat", "id": "4874491499"}, {"start": 41, "end": 54, "username": "Dan_Blazquez", "id": "326331249"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/tK6QadFh1H", "expanded_url": "https://twitter.com/Ratchet_AJZN/status/1183334216328732672/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tK6QadFh1H", "media_key": "3_1183334214231609344"}]}, "author_id": "4272351861", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183332797735456769"}], "in_reply_to_user_id": "1623104808"}, {"created_at": "2019-10-12T22:07:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 203, "end": 205, "probability": 0.9606, "type": "Other", "normalized_text": "bbb"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MariaAp36235948", "id": "958069681197338624"}]}, "id": "1183142260269031425", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 60, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1183142260269031425"], "text": "@MariaAp36235948 primeiro que voc\u00ea n\u00e3o parece saber o que \u00e9 rela\u00e7\u00e3o abusiva se acha que as v\u00edtimas tem essa consci\u00eancia, devia das uma pesquisada. segundo que essa carta foi escrita antes dela entrar no bbb.", "author_id": "511577335", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183141655274233856"}], "in_reply_to_user_id": "958069681197338624"}, {"created_at": "2019-10-13T10:25:37.000Z", "id": "1183327927838089216", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 12, "like_count": 123, "quote_count": 10}, "edit_history_tweet_ids": ["1183327927838089216"], "text": "Policiais \u201cperderam\u201d imagens que ligam assassinos ao carro usado no crime https://t.co/lpHbAFkEUT", "author_id": "43340387", "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/lpHbAFkEUT", "expanded_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/policiais-perderam-imagens-que-ligam-assassinos-ao-carro-usado-no-crime/", "display_url": "diariodocentrodomundo.com.br/essencial/poli\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/policiais-perderam-imagens-que-ligam-assassinos-ao-carro-usado-no-crime/"}]}}, {"created_at": "2019-10-13T10:39:06.000Z", "id": "1183331318651850753", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183331318651850753"], "text": "@CelinaRioja Vaya a dormir se\u00f1oraaa!! Kajaja", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "CelinaRioja", "id": "2151068506"}]}, "author_id": "343560071", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183330725958959104"}], "in_reply_to_user_id": "2151068506"}, {"created_at": "2019-10-11T21:51:18.000Z", "id": "1182775710152380416", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182775710152380416"], "text": "Esse pa\u00eds \u00e9 uma piada https://t.co/X4Jju2jgKi", "author_id": "45575799", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182446414074277889"}], "entities": {"urls": [{"start": 22, "end": 45, "url": "https://t.co/X4Jju2jgKi", "expanded_url": "https://twitter.com/portalMSN/status/1182446414074277889", "display_url": "twitter.com/portalMSN/stat\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-25T22:32:59.000Z", "id": "1176987991086120960", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 2, "like_count": 189, "quote_count": 13}, "edit_history_tweet_ids": ["1176987991086120960"], "text": "N\u00e3o suicida... https://t.co/BPsQXRlAkP", "author_id": "792158202712457216", "entities": {"urls": [{"start": 15, "end": 38, "url": "https://t.co/BPsQXRlAkP", "expanded_url": "https://twitter.com/UmPapelCristao/status/1176987991086120960/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/BPsQXRlAkP", "media_key": "7_1176987906268946432"}]}}, {"created_at": "2019-10-13T10:35:13.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 120, "probability": 0.6029, "type": "Other", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 123, "end": 124, "probability": 0.5569, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "latropi2", "id": "1006632682036613125"}], "urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/HU2yohAvyG", "expanded_url": "https://twitter.com/H_Hackenbush/status/1183330341488152576/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HU2yohAvyG", "media_key": "3_1183330329739911168"}]}, "id": "1183330341488152576", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183330341488152576"], "text": "@latropi2 @J_Cummings__ Me refiero a que los que nos est\u00e1n inundando de pel\u00edculas malas de superh\u00e9rores son los de Marvel. DC hace maravillas como \u00e9sta https://t.co/HU2yohAvyG", "author_id": "911625853708140544", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183329753564155905"}], "in_reply_to_user_id": "1006632682036613125"}, {"created_at": "2019-10-12T18:36:41.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.7884, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 90, "end": 101, "probability": 0.8097, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 257, "end": 275, "probability": 0.7837, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 43, "tag": "ebook"}, {"start": 256, "end": 276, "tag": "PremioLiterario2019"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/zXrbvdF0Bv", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1183089119087546369/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zXrbvdF0Bv", "media_key": "3_1183089112858972160"}]}, "id": "1183089119087546369", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183089119087546369"], "text": "\u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n\n#PremioLiterario2019 https://t.co/zXrbvdF0Bv", "author_id": "845570925634424833"}, {"created_at": "2019-10-13T10:14:41.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 26, "probability": 0.926, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 62, "end": 70, "probability": 0.6971, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n"}, {"start": 72, "end": 89, "probability": 0.4966, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida\nCaricature"}, {"start": 94, "end": 106, "probability": 0.8488, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 110, "end": 115, "probability": 0.4127, "type": "Other", "normalized_text": "margot"}, {"start": 126, "end": 137, "probability": 0.3301, "type": "Other", "normalized_text": "margotrobbie"}, {"start": 140, "end": 150, "probability": 0.5831, "type": "Person", "normalized_text": "harleyquinn"}], "hashtags": [{"start": 109, "end": 116, "tag": "margot"}, {"start": 117, "end": 124, "tag": "robbie"}, {"start": 125, "end": 138, "tag": "margotrobbie"}, {"start": 139, "end": 151, "tag": "harleyquinn"}, {"start": 152, "end": 158, "tag": "joker"}, {"start": 159, "end": 172, "tag": "suicidesquad"}, {"start": 173, "end": 190, "tag": "escuadronsuicida"}, {"start": 191, "end": 198, "tag": "harley"}, {"start": 199, "end": 210, "tag": "blondehair"}], "mentions": [{"start": 28, "end": 41, "username": "margotrobbie", "id": "904750027440099328"}], "urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/bJBgoI8DCQ", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B3jf1sliZV2/?igshid=19701w6tw8wfz", "display_url": "instagram.com/p/B3jf1sliZV2/\u2026"}]}, "id": "1183325173568557056", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183325173568557056"], "text": "Caricatura de Margot Robbie(@margotrobbie ) en la pel\u00edcula de Escuadr\u00f3n Suicida\nCaricature of Margot Robbie\n\n#margot #robbie #margotrobbie #harleyquinn #joker #suicidesquad #escuadronsuicida #harley #blondehair\u2026 https://t.co/bJBgoI8DCQ", "author_id": "4876258193"}, {"created_at": "2019-10-12T17:52:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 20, "probability": 0.9757, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 34, "end": 39, "probability": 0.506, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "id": "1183077984724537344", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 511, "reply_count": 45, "like_count": 1353, "quote_count": 33}, "edit_history_tweet_ids": ["1183077984724537344"], "text": "O \u00f3leo \u00e9 da Venezuela, \nA bala em Agatha \u00e9 de traficantes\n E o sil\u00eancio \u00e9 dos hip\u00f3critas.", "author_id": "1039926376122540033"}, {"created_at": "2019-10-13T08:31:44.000Z", "id": "1183299266284052480", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183299266284052480"], "text": "Estas situaciones, me llevan a pesar que, tras el independentismo, hay fan\u00e1ticos, inconscientes e irresponsables, pero gente con dos dedos de frente, con una m\u00ednima coherencia, desde luego que no hay. https://t.co/G35nrMcMfq", "author_id": "178015685", "entities": {"urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/G35nrMcMfq", "expanded_url": "https://twitter.com/Exojo/status/1183299266284052480/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/G35nrMcMfq", "media_key": "3_1183299257853456384"}, {"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/G35nrMcMfq", "expanded_url": "https://twitter.com/Exojo/status/1183299266284052480/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/G35nrMcMfq", "media_key": "3_1183299257857650688"}]}}, {"created_at": "2019-10-07T16:44:41.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 54, "probability": 0.5494, "type": "Other", "normalized_text": "uva"}]}, "id": "1181248993747197952", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 5, "like_count": 165, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1181248993747197952"], "text": "Necesito que alguien se anime a probar la manaos de uva conmigo, de \u00faltima hacemos tipo pacto suicida y morimos los dos", "author_id": "158508619"}, {"created_at": "2019-10-12T23:56:54.000Z", "id": "1183169704338378752", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183169704338378752"], "text": "Pues mira, ojala https://t.co/HgGz3aGGBO", "author_id": "626023706", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1183097760842768384"}], "entities": {"urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/HgGz3aGGBO", "expanded_url": "https://twitter.com/A3Noticias/status/1183097760842768384", "display_url": "twitter.com/A3Noticias/sta\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-11T18:46:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 68, "probability": 0.3557, "type": "Other", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 129, "end": 136, "probability": 0.6788, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 166, "end": 173, "probability": 0.4493, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 180, "end": 187, "probability": 0.2972, "type": "Person", "normalized_text": "Olaechea"}, {"start": 209, "end": 227, "probability": 0.4424, "type": "Organization", "normalized_text": "Comisi\u00f3n Permanente"}, {"start": 248, "end": 255, "probability": 0.5808, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}], "urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/A7AfYhM6TC", "expanded_url": "https://twitter.com/elcomercio_peru/status/1182716927980064768", "display_url": "twitter.com/elcomercio_per\u2026"}]}, "id": "1182729289009025024", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 833, "reply_count": 1140, "like_count": 1704, "quote_count": 168}, "edit_history_tweet_ids": ["1182729289009025024"], "text": "Atrevida ignorancia del golpista. La Comisi\u00f3n Permanente del Congreso (art. 101 Constituci\u00f3n) es presidida por el Presidente del Congreso (art. 42 del Reglamento del Congreso). Si Olaechea es Presidente de la Comisi\u00f3n Permanente, es Presidente del Congreso. https://t.co/A7AfYhM6TC", "author_id": "1039240577890611200", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182716927980064768"}]}, {"created_at": "2019-10-13T07:35:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 30, "probability": 0.366, "type": "Organization", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 133, "end": 148, "username": "estherpalomera", "id": "241147024"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/vSrJRHCYtN", "expanded_url": "https://www.eldiario.es/politica/Errejon-desinfla-primera-crisis-contradicciones_0_951555627.html", "display_url": "eldiario.es/politica/Errej\u2026"}, {"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/6ZoK3gK1Oh", "expanded_url": "https://twitter.com/eldiarioes/status/1183284988197736448/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6ZoK3gK1Oh", "media_key": "3_1183284619736735744"}]}, "id": "1183284988197736448", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 38, "like_count": 108, "quote_count": 29}, "edit_history_tweet_ids": ["1183284988197736448"], "text": "CR\u00d3NICA | El partido de Errej\u00f3n se desinfla tras su primera crisis y una semana llena de contradicciones https://t.co/vSrJRHCYtN Por @estherpalomera https://t.co/6ZoK3gK1Oh", "author_id": "535707261"}, {"created_at": "2019-10-12T18:46:01.000Z", "id": "1183091469449449472", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 46, "like_count": 850, "quote_count": 50}, "edit_history_tweet_ids": ["1183091469449449472"], "text": "No conozco a un gay que no sea\n\n\u2014Horny\n\u2014Suicida\n\u2014Depresivo\n\u2014Ansioso\n\nYo soy todos ellos por ejemplo \ud83d\udc81\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "author_id": "99866854"}, {"created_at": "2019-10-13T09:00:17.000Z", "id": "1183306451915292672", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183306451915292672"], "entities": {"hashtags": [{"start": 27, "end": 39, "tag": "Sconosciuta"}, {"start": 46, "end": 52, "tag": "Senna"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/zSEYmIPWcC", "expanded_url": "https://trib.al/yKTng6F", "display_url": "trib.al/yKTng6F"}]}, "text": "La fantastica storia della #Sconosciuta della #Senna, la presunta suicida divenuta icona pop https://t.co/zSEYmIPWcC", "author_id": "702901779512610816"}, {"created_at": "2019-10-13T09:29:36.000Z", "id": "1183313829033168896", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183313829033168896"], "text": "@CorreoTorreon @Televisa Qu\u00e9 bueno. Es como que suicida su decisi\u00f3n. Que con su pan se lo coman.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "CorreoTorreon", "id": "885298559817457664"}, {"start": 15, "end": 24, "username": "Televisa", "id": "40133183"}]}, "author_id": "1009239111021023232", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183172424470355974"}], "in_reply_to_user_id": "885298559817457664"}, {"created_at": "2019-10-13T00:16:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 28, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Gilberto"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.8626, "type": "Organization", "normalized_text": "Bahia"}]}, "id": "1183174754859180032", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 6, "like_count": 59, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1183174754859180032"], "text": "Eu morro de raiva do Gilberto, jogando nada e errando muito (apesar de ter evitado um gol do Bahia hoje), mas confesso que hoje fiquei com um pouco de pena dele, porque ele se matou de correr em campo, lutou o jogo todo.", "author_id": "1092166917891284992"}, {"created_at": "2019-10-12T20:54:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 15, "probability": 0.7928, "type": "Other", "normalized_text": "ES LA SUERTE"}, {"start": 24, "end": 29, "probability": 0.6765, "type": "Person", "normalized_text": "Ramiro"}], "urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/ObMZx09dJM", "expanded_url": "https://rbdmovies.blogspot.com/", "display_url": "rbdmovies.blogspot.com", "unwound_url": "https://rbdmovies.blogspot.com/"}, {"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/56CbLlMwKY", "expanded_url": "https://twitter.com/DivulgacionRBD/status/1183123776386539520/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/56CbLlMwKY", "media_key": "16_1183123630873546753"}]}, "id": "1183123776386539520", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183123776386539520"], "text": "AS\u00cd ES LA SUERTE (2010)\nRamiro \u00e9 um ator de teatro que em um certo dia se encontra com um suicida que diz ser uma ave de mal agouro. A partir de ent\u00e3o, ele passa a acreditar que foi contagiado com a m\u00e1 sorte.\n\n\ud83d\udcfa Blim\n\ud83d\udd17 https://t.co/ObMZx09dJM https://t.co/56CbLlMwKY", "author_id": "285909052", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183123628801581059"}], "in_reply_to_user_id": "285909052"}, {"created_at": "2019-10-13T00:07:42.000Z", "id": "1183172424470355974", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 41, "like_count": 161, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1183172424470355974"], "text": "\u00bfEs cierto que @Televisa pretende cobrar por ver sus canales como si fuera telecable?\n\u00bfQui\u00e9n pagar\u00eda por ver esa mierda?", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 24, "username": "Televisa", "id": "40133183"}]}, "author_id": "885298559817457664"}, {"created_at": "2019-10-13T03:35:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.6068, "type": "Person", "normalized_text": "Sicario"}, {"start": 29, "end": 39, "probability": 0.9561, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.9372, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1ncash"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.5891, "type": "Person", "normalized_text": "Sicario"}, {"start": 108, "end": 118, "probability": 0.9579, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 150, "end": 155, "probability": 0.9591, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1ncash"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/HlSop6T15k", "expanded_url": "http://dld.bz/hKWKc", "display_url": "dld.bz/hKWKc"}]}, "id": "1183224818319200256", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 11, "like_count": 25, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1183224818319200256"], "text": "Sicario se suicida al estilo Alan Garc\u00eda para no volver a la c\u00e1rcel en \u00c1ncash: Sicario se suicida al estilo Alan Garc\u00eda para no volver a la c\u00e1rcel en \u00c1ncash Prefiri\u00f3 morir antes que regresar a la c\u00e1rcel. Al verse rodeado por la polic\u00eda, un presun.. *IP https://t.co/HlSop6T15k", "author_id": "75684101"}, {"created_at": "2019-10-12T16:30:00.000Z", "id": "1183057237545082880", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183057237545082880"], "text": "Estaba dispuesta a compartir a su amante con la esposa https://t.co/CRjycZvK8q", "author_id": "16514160", "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/CRjycZvK8q", "expanded_url": "https://www.telecinco.es/informativos/sociedad/mujer-suicida-romperse-relacion-hombre-casado_18_2833695087.html", "display_url": "telecinco.es/informativos/s\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-13T06:06:48.000Z", "id": "1183262793421733888", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1183262793421733888"], "text": "Iraniane allo stadio nel nome di Sahar, la ragazza suicida per amore del calcio https://t.co/yO2TAQV7DL https://t.co/39w9OhqHGt", "author_id": "395218906", "entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/yO2TAQV7DL", "expanded_url": "http://csera.it/1f3fbcf1ks", "display_url": "csera.it/1f3fbcf1ks"}, {"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/39w9OhqHGt", "expanded_url": "https://twitter.com/Corriere/status/1183262793421733888/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/39w9OhqHGt", "media_key": "3_1183262792368971777"}]}}, {"created_at": "2019-10-13T07:37:10.000Z", "id": "1183285534900281344", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 6, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1183285534900281344"], "text": "madre m\u00eda, esto ya se nos va de las manos... https://t.co/m3xmIE1yG5", "author_id": "305082200", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182732598675685379"}], "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/m3xmIE1yG5", "expanded_url": "https://twitter.com/abc_ciencia/status/1182732598675685379", "display_url": "twitter.com/abc_ciencia/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-13T08:53:29.000Z", "id": "1183304740546973698", "lang": "fr", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183304740546973698"], "text": "@voyeurdusud C'est une vraie boule de gentillesse ce chat \ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "voyeurdusud", "id": "1255756902"}]}, "author_id": "343958115", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183303321031008258"}], "in_reply_to_user_id": "1255756902"}, {"created_at": "2019-10-12T14:23:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 139, "end": 145, "probability": 0.9511, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "soniachocron", "id": "113224914"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "alexagomez2000", "id": "53863905"}, {"start": 30, "end": 40, "username": "CHIANCONE", "id": "88061233"}]}, "id": "1183025438660136960", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183025438660136960"], "text": "@soniachocron @alexagomez2000 @CHIANCONE En serio creen q alguien se suicida por tweets? Uno se suicida porq quiere. Es decisi\u00f3n personal. Twitter no es para todos. Ya estar\u00edamos todos muertos.", "author_id": "2376478562", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182862985313869824"}], "in_reply_to_user_id": "113224914"}, {"created_at": "2019-10-11T02:20:05.000Z", "id": "1182480961877041153", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 3, "like_count": 43, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182480961877041153"], "text": "Cada 40 segundos alguien se suicida! D\u00eda internacional de la salud mental! Apoye a sus amigos o familiares con depresi\u00f3n o comportamientos psiqui\u00e1tricos complejos. Apoyar, abrazar, contener \u2764\ufe0famar", "author_id": "587716061"}, {"created_at": "2019-10-13T08:26:30.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.4387, "type": "Other", "normalized_text": "Vildans"}, {"start": 47, "end": 52, "probability": 0.9861, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "protectceycey", "id": "1283011446423642112"}]}, "id": "1183297949431980032", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183297949431980032"], "text": "@protectCEYCEY Hay muchas Vildans sueltas. \ud83e\udd2a A Espa\u00f1a tiene que venir con guardaespaldas. \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "author_id": "2972076754", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183289387225899008"}], "in_reply_to_user_id": "900761052954189824"}, {"created_at": "2019-10-13T08:34:47.000Z", "id": "1183300035544526854", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 22, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1183300035544526854"], "text": "@StripMarvel Por supuesto que es criticable. Ahora, \u00bfmala? Joder. No soy ning\u00fan entendido del cine pero no creo que haya que serlo. Es una pieza cinematogr\u00e1fica que destaca en actuaci\u00f3n, fotograf\u00eda, sonido, BSO, colores y trasfondo.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "StripMarvel", "id": "3715623795"}]}, "author_id": "810551502066556932", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183299227570581505"}], "in_reply_to_user_id": "3715623795"}, {"created_at": "2019-10-11T11:08:01.000Z", "id": "1182613819626905602", "lang": "ja", "public_metrics": {"retweet_count": 151771, "reply_count": 2108, "like_count": 357561, "quote_count": 7955}, "edit_history_tweet_ids": ["1182613819626905602"], "text": "\u53f0\u98a8\u304c\u904e\u304e\u308b\u307e\u3067\u306f\n\u79c1\u306eTM\u30ec\u30dc\u30ea\u30e5\u30fc\u30b7\u30e7\u30f3\u3054\u3063\u3053\u898b\u3066\n\u5916\u306b\u51fa\u308b\u306e\u306f\u6211\u6162\u3057\u3066\u306d\n\u304a\u5144\u3055\u3093\u3068\u306e\u7d04\u675f\u3060\u3088 https://t.co/ssa3hVmeGw", "author_id": "134003586", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/ssa3hVmeGw", "expanded_url": "https://twitter.com/Matsu_Kusarine/status/1182613819626905602/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ssa3hVmeGw", "media_key": "7_1182613719970242560"}]}}, {"created_at": "2019-10-12T16:51:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 54, "probability": 0.5595, "type": "Other", "normalized_text": "Mar\u00eda Luisa Rascon"}, {"start": 197, "end": 207, "probability": 0.4582, "type": "Other", "normalized_text": "Exc\u00e9lsiorTv"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "mentalhealth"}, {"start": 196, "end": 208, "tag": "Exc\u00e9lsiorTv"}], "mentions": [{"start": 70, "end": 86, "username": "VozProSaludMent", "id": "517888097"}, {"start": 178, "end": 191, "username": "imagenhector", "id": "1176879686"}], "urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/EDvr4ZQY51", "expanded_url": "https://twitter.com/Excelsior/status/1183062525413183490/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/EDvr4ZQY51", "media_key": "13_1183061058296008705"}]}, "id": "1183062525413183490", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1183062525413183490"], "text": "#mentalhealth | Hablamos con la Dra. Mar\u00eda Luisa Rascon, fundadora de @VozProSaludMent de \"La depresi\u00f3n sonriente\", s\u00edntoma que oculta una tendencia suicida. \n\nLa entrevista con @imagenhector por #Exc\u00e9lsiorTv. https://t.co/EDvr4ZQY51", "author_id": "104683173"}, {"created_at": "2019-10-13T08:26:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 15, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 101, "end": 102, "probability": 0.6612, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "G3G3NAVY", "id": "317752322"}]}, "id": "1183297912836677632", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183297912836677632"], "text": "@G3G3NAVY Marvel geralmente tem mta com\u00e9dia msm, mas eles investem pesado em efeitos especiais, j\u00e1 a DC ela peca um pouco nessa parte", "author_id": "844728662670872576", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183297239822811136"}], "in_reply_to_user_id": "317752322"}, {"created_at": "2019-10-13T00:01:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 25, "probability": 0.7164, "type": "Person", "normalized_text": "Atatiana Jefferson"}, {"start": 62, "end": 72, "probability": 0.3748, "type": "Other", "normalized_text": "Xavier Univ"}, {"start": 103, "end": 112, "probability": 0.6011, "type": "Place", "normalized_text": "Fort Worth"}, {"start": 115, "end": 116, "probability": 0.9484, "type": "Place", "normalized_text": "TX"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/09dA2nl3v5", "expanded_url": "https://twitter.com/KristenClarkeJD/status/1183170797306810368/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/09dA2nl3v5", "media_key": "3_1183170792508547073"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/09dA2nl3v5", "expanded_url": "https://twitter.com/KristenClarkeJD/status/1183170797306810368/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/09dA2nl3v5", "media_key": "3_1183170792508608512"}]}, "id": "1183170797306810368", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 18465, "reply_count": 424, "like_count": 31865, "quote_count": 955}, "edit_history_tweet_ids": ["1183170797306810368"], "text": "This is Atatiana Jefferson. She was 28 yrs old, a graduate of Xavier Univ. and lived w/ her nephew.\n\nA Fort Worth, TX cop shot and killed her thru her window as she stood peacefully and unarmed in her own home.\n\nBlack people are subject to deadly force even when they stay home. https://t.co/09dA2nl3v5", "author_id": "84734907"}, {"created_at": "2019-10-12T20:47:06.000Z", "id": "1183121941596704768", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 58, "like_count": 175, "quote_count": 23}, "edit_history_tweet_ids": ["1183121941596704768"], "text": "L'elevato compare in video a Napoli alla festa dei 10 anni della Setta\nEhii @nzingaretti ma veramente VUOI fare un'alleanza con questo\n\"Personaggio\"\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\nChe amarezza esistenziale \ud83d\ude2c\ud83d\ude2c\ud83d\ude2c\n\"Io sono il Caos\"\nLa situazione politica del Paese\n(Spiegata bene \ud83d\udc47) https://t.co/HBZaSLZX8e", "entities": {"mentions": [{"start": 76, "end": 88, "username": "nzingaretti", "id": "403544693"}], "urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/HBZaSLZX8e", "expanded_url": "https://twitter.com/Misurelli77/status/1183121941596704768/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/HBZaSLZX8e", "media_key": "7_1183121852941635584"}]}, "author_id": "1077691849"}, {"created_at": "2019-10-12T10:23:44.000Z", "id": "1182965063013015555", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 359, "reply_count": 69, "like_count": 1719, "quote_count": 31}, "edit_history_tweet_ids": ["1182965063013015555"], "text": "Chi non vive a Roma forse non si rende conto di quanto sia folle la tentazione del Pd di confermare la sindacatura Raggi. \n\n\"Vorrete mica che torni Salvini?\" \u00e8 il nuovo mantra per giustificare scelte indifendibili. \n\nMa \u00e8 proprio a causa di tali scelte che torner\u00e0 Salvini.", "author_id": "143590548"}, {"created_at": "2019-10-12T23:08:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 169, "end": 177, "probability": 0.8485, "type": "Place", "normalized_text": "venezuela"}]}, "id": "1183157531176251393", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1183157531176251393"], "text": "@OpinionPolitika Derechos a recibir subsidios cuando el estado esta en deficit fiscal? El populismo via subsidios en una economia en recesion es suicida. Como creen que venezuela se fue a la quiebra.", "author_id": "93698596", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183154157227839490"}], "in_reply_to_user_id": "940452974"}, {"created_at": "2019-10-12T07:28:46.000Z", "id": "1182921033520701440", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 4, "like_count": 46, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182921033520701440"], "entities": {"hashtags": [{"start": 123, "end": 130, "tag": "Foggia"}], "mentions": [{"start": 230, "end": 241, "username": "repubblica", "id": "18935802"}], "urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/DI38v0BfYm", "expanded_url": "https://www.repubblica.it/cronaca/2019/10/12/news/uccide_moglie_e_figlie_nel_foggiano_e_si_suicida-238310886/", "display_url": "repubblica.it/cronaca/2019/1\u2026"}]}, "text": "E continuare a dirmi che non occorrono controlli sullo stato mentale ogni 3 mesi almeno verso chi usa un arma per lavoro.\n\n#Foggia\n\nAgente penitenziario uccide moglie e figlie nel foggiano e si suicida https://t.co/DI38v0BfYm via @repubblica", "author_id": "917500226268811266"}, {"created_at": "2019-10-11T08:00:14.000Z", "id": "1182566563280498689", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182566563280498689"], "text": "All\u00f2 que importa\nEl sistema sanitari agonitza lentament, al comp\u00e0s de la deriva su\u00efcida dels dirigents d\u2019aquest pa\u00eds \u2026\nopina @IsabelSierraNav \nhttps://t.co/qoO2QQayBO https://t.co/s5CQ9frZlN", "author_id": "4040335995", "entities": {"urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/qoO2QQayBO", "expanded_url": "https://www.clubcortum.org/allo-que-importa/", "display_url": "clubcortum.org/allo-que-impor\u2026"}, {"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/s5CQ9frZlN", "expanded_url": "https://twitter.com/cortum_club/status/1182566563280498689/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/s5CQ9frZlN", "media_key": "3_1182566554187288578"}]}}, {"created_at": "2019-10-12T10:06:00.000Z", "id": "1182960600860811264", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182960600860811264"], "entities": {"hashtags": [{"start": 125, "end": 137, "tag": "SaludMental"}], "urls": [{"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/g84L7mk49c", "expanded_url": "http://www.medicosypacientes.com/articulo/expertos-insisten-en-la-necesidad-de-formacion-y-programas-de-deteccion-de-la-conducta", "display_url": "medicosypacientes.com/articulo/exper\u2026"}]}, "text": "Expertos insisten en la necesidad de formaci\u00f3n y programas de detecci\u00f3n de la conducta suicida\n\nInforma M\u00e9dicos y Pacientes\n\n#SaludMental\n\nhttps://t.co/g84L7mk49c", "author_id": "474792844"}, {"created_at": "2019-10-09T04:02:48.000Z", "id": "1181782038103224321", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 276, "like_count": 246, "quote_count": 623}, "edit_history_tweet_ids": ["1181782038103224321"], "text": "Familia 1995:\n- Padre\n- Madre\n- Hijo\n- Hija\n- Perro en jard\u00edn\nDomingo Al circo o a los Toros\n\nFamilia 2025:\n- Padre trans; lleva 2 abortos, es gay\n- Madre trans lesbiana\n- Hija trans, tratamiento hormonal\n- Hije menor\n- Perro con su\u00e9ter, zapatos y habitaci\u00f3n\n- Domingo cena vegana", "author_id": "180101511"}, {"created_at": "2019-10-13T06:16:44.000Z", "id": "1183265293394763777", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183265293394763777"], "entities": {"hashtags": [{"start": 124, "end": 131, "tag": "regimi"}], "mentions": [{"start": 133, "end": 147, "username": "viviana_mazza", "id": "21760972"}, {"start": 152, "end": 161, "username": "Corriere", "id": "395218906"}], "urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/Kv0fw2Xt4t", "expanded_url": "https://www.corriere.it/esteri/19_ottobre_12/iraniane-stadio-nome-sahar-ragazza-suicida-amore-calcio-127ed00a-ed1b-11e9-bed9-563e2f640bca.shtml", "display_url": "corriere.it/esteri/19_otto\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.corriere.it/esteri/19_ottobre_12/iraniane-stadio-nome-sahar-ragazza-suicida-amore-calcio-127ed00a-ed1b-11e9-bed9-563e2f640bca.shtml"}]}, "text": "Iraniane allo stadio nel nome di Sahar, la ragazza suicida per amore del calcio (solo in 3500 e in un settore dello stadio) #regimi \u2066@viviana_mazza\u2069 - \u2066@Corriere\u2069  https://t.co/Kv0fw2Xt4t", "author_id": "29236274"}, {"created_at": "2019-10-13T07:57:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 70, "probability": 0.7997, "type": "Other", "normalized_text": "Marcos Chalita"}, {"start": 73, "end": 93, "probability": 0.6996, "type": "Other", "normalized_text": "Gustavo Arias Londo\u00f1o"}, {"start": 101, "end": 105, "probability": 0.5991, "type": "Person", "normalized_text": "Boris"}, {"start": 109, "end": 128, "probability": 0.7236, "type": "Other", "normalized_text": "Gloria Amanda Rinc\u00f3n"}, {"start": 136, "end": 141, "probability": 0.4985, "type": "Person", "normalized_text": "Renata"}, {"start": 153, "end": 169, "probability": 0.7524, "type": "Other", "normalized_text": "Florencia Caquet\u00e1"}], "hashtags": [{"start": 39, "end": 43, "tag": "M19"}]}, "id": "1183290595537817600", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183290595537817600"], "text": "Marzo 14 de 1984, 200 guerrilleros del #M19, al mando de Marcos Chalita, Gustavo Arias Londo\u00f1o alias Boris y Gloria Amanda Rinc\u00f3n alias Renata, se toman Florencia Caquet\u00e1. El saldo de la incursi\u00f3n armada fue de 16 guerrilleros muertos y dos capturados.", "author_id": "1174714732567244800"}, {"created_at": "2019-10-13T05:07:04.000Z", "id": "1183247758985183232", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183247758985183232"], "text": "@Mrhuacatay \u00bfQ seguridad tiene de q delatar\u00e1n a todos los corruptos sin importar de quienes se trate?Llevan diciendo lo mismo desde enero 2017 q se acogieron a colaboraci\u00f3n y lo \u00fanico q han demostrado en \u00e9stos 2 a\u00f1os y 8 meses es tener memoria selectiva de acuerdo a sus intereses econ\u00f3micos", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Mrhuacatay", "id": "3435603599"}]}, "author_id": "888050643260387329", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183133377542656000"}], "in_reply_to_user_id": "3435603599"}, {"created_at": "2019-10-13T07:00:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 37, "probability": 0.9329, "type": "Place", "normalized_text": "Iztapalapa"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/2KE9bmbklX", "expanded_url": "http://bit.ly/33u77WO", "display_url": "bit.ly/33u77WO"}, {"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/YdakjmGFHL", "expanded_url": "https://twitter.com/ElBigDataMx/status/1183276180675399680/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YdakjmGFHL", "media_key": "3_1183162868490997761"}]}, "id": "1183276180675399680", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183276180675399680"], "text": "Mujer polic\u00eda se suicida en Iztapalapa por decepci\u00f3n amorosa https://t.co/2KE9bmbklX https://t.co/YdakjmGFHL", "author_id": "2826319492"}, {"created_at": "2019-10-13T06:16:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.6288, "type": "Other", "normalized_text": "Hol"}], "urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/5SwUHOxBnL", "expanded_url": "https://twitter.com/CARLOS990922/status/1183265330107424768/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5SwUHOxBnL", "media_key": "3_1183265317067341825"}, {"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/5SwUHOxBnL", "expanded_url": "https://twitter.com/CARLOS990922/status/1183265330107424768/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5SwUHOxBnL", "media_key": "3_1183265320502472705"}, {"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/5SwUHOxBnL", "expanded_url": "https://twitter.com/CARLOS990922/status/1183265330107424768/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5SwUHOxBnL", "media_key": "3_1183265324537450497"}]}, "id": "1183265330107424768", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183265330107424768"], "text": "Y aqu\u00ed es donde ya vi que ser\u00eda Hol...sigo pregunt\u00e1ndome si es posible matar con su propio stand a alguien, \u00f3sea dudo que lo haya matado...o igual si, no se, ya veo eso ma\u00f1ana https://t.co/5SwUHOxBnL", "author_id": "948450717555200001", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183264658297380864"}], "in_reply_to_user_id": "948450717555200001"}, {"created_at": "2019-10-12T18:37:31.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.7884, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 90, "end": 101, "probability": 0.8097, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 257, "end": 275, "probability": 0.7837, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 43, "tag": "ebook"}, {"start": 256, "end": 276, "tag": "PremioLiterario2019"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/Kk3aDJ9U4I", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1183089330904076288/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Kk3aDJ9U4I", "media_key": "3_1183089319722078209"}]}, "id": "1183089330904076288", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183089330904076288"], "text": "\u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n\n#PremioLiterario2019 https://t.co/Kk3aDJ9U4I", "author_id": "845570925634424833"}, {"created_at": "2019-10-12T10:42:39.000Z", "id": "1182969824454086656", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182969824454086656"], "entities": {"hashtags": [{"start": 34, "end": 43, "tag": "foggiano"}, {"start": 265, "end": 278, "tag": "femminicidio"}]}, "text": "Ennesima strage, questa volta nel #foggiano.\nAgente della polizia penitenziaria uccide moglie e due figlie (13 e 18 anni), poi si suicida.\nNon esistono motivazioni che possano giustificare un tale gesto. Evitiamo di trasformare l'assassino in una povera \"vittima\".\n#femminicidio", "author_id": "911200898575224833"}, {"created_at": "2019-10-13T06:18:15.000Z", "id": "1183265674535276545", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 36, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1183265674535276545"], "text": "Iraniane allo stadio nel nome di Sahar, la ragazza suicida per amore del calcio https://t.co/9D1Pn89tOB", "author_id": "395218906", "entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/9D1Pn89tOB", "expanded_url": "https://trib.al/zyHIE5a", "display_url": "trib.al/zyHIE5a", "status": 200, "unwound_url": "https://www.corriere.it/esteri/19_ottobre_12/iraniane-stadio-nome-sahar-ragazza-suicida-amore-calcio-127ed00a-ed1b-11e9-bed9-563e2f640bca.shtml"}]}}, {"created_at": "2019-10-12T00:04:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 43, "probability": 0.9682, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "urls": [{"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/HyO6VixwDn", "expanded_url": "https://twitter.com/gonzalesposadal/status/1182473566895378440", "display_url": "twitter.com/gonzalesposada\u2026"}]}, "id": "1182809144253911040", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 13, "like_count": 194, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1182809144253911040"], "text": "Digan lo que digan los apristas, Alan Garc\u00eda pasar\u00e1 a la historia como un hombre que se mat\u00f3 para eludir a la justicia. Un suicida tan megal\u00f3mano, que no pesta\u00f1e\u00f3 al dejar hu\u00e9rfano a un chico de 14 a\u00f1os. Eso lo resume como hombre. Y este tuit, resume a sus corifeos. https://t.co/HyO6VixwDn", "author_id": "281853550", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182473566895378440"}]}, {"created_at": "2019-10-12T19:12:49.000Z", "id": "1183098212544122880", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 7, "like_count": 214, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1183098212544122880"], "text": "Maradona? De boca. Bianchi? De boca. Riquelme? De boca. Kempes? De boca. Bauti MQ? De boca. Enzo perez? De boca.", "author_id": "1100594079640010752"}, {"created_at": "2019-10-12T20:05:20.000Z", "id": "1183111429618049024", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183111429618049024"], "text": "Finalmente o amor da minha vida apareceu j\u00e1 tava com saudades https://t.co/axpLUdOd5u", "author_id": "951884782539067397", "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/axpLUdOd5u", "expanded_url": "https://twitter.com/lwtmyperson/status/1183111429618049024/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/axpLUdOd5u", "media_key": "3_1183111413537083392"}, {"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/axpLUdOd5u", "expanded_url": "https://twitter.com/lwtmyperson/status/1183111429618049024/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/axpLUdOd5u", "media_key": "3_1183111421648920576"}]}}, {"created_at": "2019-10-13T00:04:31.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 18, "probability": 0.9782, "type": "Organization", "normalized_text": "Flu"}, {"start": 76, "end": 87, "probability": 0.9652, "type": "Other", "normalized_text": "libertadores"}]}, "id": "1183171622422888449", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 9, "like_count": 151, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1183171622422888449"], "text": "E pensar q se o Flu tivesse ganho os jogos mais f\u00e1ceis estaria brigando por libertadores s\u00f3 mostra q esse time n\u00e3o \u00e9 ruim e sim estava sem sorte", "author_id": "4005281909"}, {"created_at": "2019-10-12T18:57:01.000Z", "id": "1183094237782597632", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183094237782597632"], "text": "@Leoni_a_jato Se nao t\u00e1 envolvido diretamente, conhece quem matou!", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Leoni_a_jato", "id": "16968506"}]}, "author_id": "53062164", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183070506104295427"}], "in_reply_to_user_id": "16968506"}, {"created_at": "2019-10-12T18:35:22.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 45, "probability": 0.8683, "type": "Place", "normalized_text": "Badalona"}, {"start": 48, "end": 51, "probability": 0.1925, "type": "Place", "normalized_text": "Gorg"}, {"start": 174, "end": 182, "probability": 0.5229, "type": "Organization", "normalized_text": "LGTBfobia"}], "mentions": [{"start": 114, "end": 118, "username": "Och", "id": "7066272"}], "urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/qARZbpDhbi", "expanded_url": "https://twitter.com/arnaumj/status/1183088788836438016/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qARZbpDhbi", "media_key": "3_1183088779797651458"}]}, "id": "1183088788836438016", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 614, "reply_count": 50, "like_count": 909, "quote_count": 56}, "edit_history_tweet_ids": ["1183088788836438016"], "text": "Anoche sufr\u00ed una agresi\u00f3n hom\u00f3foba en Badalona (Gorg). \n\nSi alg\u00fan d\u00eda os pasa algo as\u00ed no dud\u00e9is en denunciarlo a @och, ellos te ayudar\u00e1n en todo lo que necesites. Contra la LGTBfobia NI UN PASO ATR\u00c1S. https://t.co/qARZbpDhbi", "author_id": "1055464840310022146"}, {"created_at": "2019-10-13T04:23:58.000Z", "id": "1183236912305311744", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 651, "reply_count": 197, "like_count": 1572, "quote_count": 42}, "edit_history_tweet_ids": ["1183236912305311744"], "text": "La sra, @_CarlitaRocha  con muy mala intenci\u00f3n est\u00e1 calumniando a mi esposo.Nunca ha tenido la reuni\u00f3n que menciona y menos hoy. Venimos del cine y de cenar. @RPPNoticias @canalN_ @rmapalacios @PCaterianoB @alvarezrodrich @SolCn @IDL_Rivera @Politica_LR @Politica_ECpe @LordJimjr https://t.co/OfIBSof4PX", "entities": {"mentions": [{"start": 158, "end": 170, "username": "RPPNoticias", "id": "9075022"}, {"start": 171, "end": 179, "username": "canalN_", "id": "248692867"}, {"start": 180, "end": 192, "username": "rmapalacios", "id": "119174866"}, {"start": 193, "end": 205, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}, {"start": 206, "end": 221, "username": "alvarezrodrich", "id": "112801997"}, {"start": 222, "end": 228, "username": "SolCn", "id": "56154476"}, {"start": 229, "end": 240, "username": "IDL_Rivera", "id": "176549955"}, {"start": 241, "end": 253, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}, {"start": 254, "end": 268, "username": "Politica_ECpe", "id": "1616146872"}, {"start": 269, "end": 279, "username": "LordJimjr", "id": "1884276475"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/OfIBSof4PX", "expanded_url": "https://twitter.com/rochimonterom/status/1183236912305311744/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OfIBSof4PX", "media_key": "3_1183236899193929728"}]}, "author_id": "801436944894926853"}, {"created_at": "2019-10-12T12:54:25.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 33, "probability": 0.8273, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 117, "end": 125, "probability": 0.8359, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/2EX0njUyCc", "expanded_url": "https://bit.ly/2MaNUDw", "display_url": "bit.ly/2MaNUDw", "status": 200, "unwound_url": "https://www.omelete.com.br/dc-comics/esquadrao-suicida-2-fotos-do-set"}, {"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/3QRrrhNxIC", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1183002984071999489/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3QRrrhNxIC", "media_key": "3_1183002920645734401"}, {"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/3QRrrhNxIC", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1183002984071999489/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3QRrrhNxIC", "media_key": "3_1183002920658362369"}]}, "id": "1183002984071999489", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 112, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1183002984071999489"], "text": "Personagens de Esquadr\u00e3o Suicida 2 t\u00eam visual revelado em primeiras fotos; veja https://t.co/2EX0njUyCc [\ud83d\udcf8James Gunn/Instagram/Reprodu\u00e7\u00e3o] https://t.co/3QRrrhNxIC", "author_id": "9612112"}, {"created_at": "2019-10-12T19:16:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 65, "probability": 0.6371, "type": "Person", "normalized_text": "Al\u00f3, Presidente"}]}, "id": "1183099159953494017", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 11, "like_count": 69, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1183099159953494017"], "text": "El d\u00eda est\u00e1 lindo para ver todas las temporadas de Al\u00f3, Presidente.", "author_id": "67381934"}, {"created_at": "2019-10-12T06:32:33.000Z", "id": "1182906886909321216", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182906886909321216"], "entities": {"hashtags": [{"start": 99, "end": 108, "tag": "USPPNEWS"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/VAnCfjLdol", "expanded_url": "https://goo.gl/fb/UFhdCF", "display_url": "goo.gl/fb/UFhdCF"}]}, "text": "POLIZIA PENITENZIARIA : A PIACENZA UN ALTRO AGENTE SUICIDA. MORETTI (USPP\u2026 https://t.co/VAnCfjLdol #USPPNEWS", "author_id": "561184772"}, {"created_at": "2019-10-12T03:32:33.000Z", "id": "1182861588274929664", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182861588274929664"], "text": "PUNK SUICIDA PUNK SUCIDA PUNK SUICIDAAAAA. https://t.co/pfpfsc4BbP", "author_id": "2720137017", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182030843373637638"}], "entities": {"urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/pfpfsc4BbP", "expanded_url": "https://twitter.com/chokas/status/1182030843373637638", "display_url": "twitter.com/chokas/status/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-13T06:21:49.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 220, "end": 234, "probability": 0.6594, "type": "Other", "normalized_text": "Microsoft\nMatou"}, {"start": 247, "end": 251, "probability": 0.587, "type": "Other", "normalized_text": "Fable"}], "mentions": [{"start": 17, "end": 32, "username": "MrBlackH3artHW", "id": "1204790003257077762"}, {"start": 33, "end": 44, "username": "MiltonC438", "id": "927942615407976449"}, {"start": 45, "end": 59, "username": "MauricioRam27", "id": "1398774763"}, {"start": 73, "end": 89, "username": "Diegolimasilv10", "id": "766154421571117056"}, {"start": 132, "end": 147, "username": "rafael31033300", "id": "1153696811296731136"}, {"start": 148, "end": 161, "username": "DosVigilante", "id": "1171580535526834181"}, {"start": 162, "end": 172, "username": "XboxTeam3", "id": "1124350866302152704"}, {"start": 173, "end": 181, "username": "XMerdas", "id": "1150005745624264705"}, {"start": 182, "end": 190, "username": "ERICRIS", "id": "41645247"}]}, "id": "1183266574276464641", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183266574276464641"], "text": "@JonathanGPlayer @MrBlackH3artHW @MiltonC438 @MauricioRam27 @VampChickSQ @Diegolimasilv10 @Jarb_Death @PlaystationKin5 @dirtleandro @rafael31033300 @DosVigilante @XboxTeam3 @XMerdas @ERICRIS Posso dizer a mesma coisa da Microsoft\nMatou a franquia Fable \ne n\u00e3o fez nenhum RPG nessa gera\u00e7\u00e3o \nabra\u00e7os", "author_id": "2237447575", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183266037401300992"}], "in_reply_to_user_id": "2327893932"}, {"created_at": "2019-10-13T02:05:00.000Z", "id": "1183201941301673984", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183201941301673984"], "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Nacional"}, {"start": 76, "end": 84, "tag": "polic\u00eda"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/Hd6lNnumfu", "expanded_url": "http://vanguardia.com.mx/articulo/se-suicida-mujer-policia-en-instalaciones-de-ssc-en-cdmx", "display_url": "vanguardia.com.mx/articulo/se-su\u2026"}]}, "text": "#Nacional | Apenas ten\u00eda seis meses que hab\u00eda egresado de la academia de la #polic\u00eda https://t.co/Hd6lNnumfu", "author_id": "18193312"}, {"created_at": "2019-10-13T02:04:43.000Z", "id": "1183201871755919360", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183201871755919360"], "text": "@melaniehdez Amo esperar cerca de la v\u00eda, si no estoy cerca siento que no voy a poder subirme jajaja", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "melaniehdez", "id": "77891559"}]}, "author_id": "223228952", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183053267493765120"}], "in_reply_to_user_id": "77891559"}, {"created_at": "2019-10-13T06:05:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.5923, "type": "Person", "normalized_text": "Sicario"}, {"start": 29, "end": 39, "probability": 0.9609, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 71, "end": 84, "probability": 0.5513, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1ncash Sicario"}, {"start": 107, "end": 117, "probability": 0.9607, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 149, "end": 154, "probability": 0.9597, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1ncash"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/D3LXavoYMH", "expanded_url": "http://twib.in/l/GBK4gnxgRpLp", "display_url": "twib.in/l/GBK4gnxgRpLp"}]}, "id": "1183262375513919488", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1183262375513919488"], "text": "Sicario se suicida al estilo Alan Garc\u00eda para no volver a la c\u00e1rcel en \u00c1ncash Sicario se suicida al estilo Alan Garc\u00eda para no volver a la c\u00e1rcel en \u00c1ncash Prefiri\u00f3 morir antes que regresar a la c\u00e1rcel. Al verse rodeado por la polic\u00eda, un presunto sica... https://t.co/D3LXavoYMH", "author_id": "75926770"}, {"created_at": "2019-10-13T03:31:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9484, "type": "Place", "normalized_text": "Quito"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/T1ad2oU426", "expanded_url": "http://ow.ly/Z3Tw50wJPsw", "display_url": "ow.ly/Z3Tw50wJPsw"}, {"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/710NpsD0sV", "expanded_url": "https://twitter.com/teleamazonasec/status/1183223637190545409/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/710NpsD0sV", "media_key": "3_1183223635282202624"}]}, "id": "1183223637190545409", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 121, "like_count": 128, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1183223637190545409"], "text": "\"(...) Violencia nunca antes vista, atentaron contra Quito\" https://t.co/T1ad2oU426 https://t.co/710NpsD0sV", "author_id": "95217117"}, {"created_at": "2019-10-11T22:21:22.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 31, "probability": 0.97, "type": "Other", "normalized_text": "Telecinco"}]}, "id": "1182783276433453058", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 25, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1182783276433453058"], "text": "Cada vez que enchuf\u00e1is Telecinco se suicida un libro.", "author_id": "270810657"}, {"created_at": "2019-10-11T11:44:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 26, "probability": 0.8623, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 51, "end": 58, "probability": 0.6879, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/JCBI0K6tJt", "expanded_url": "http://ptv.pe/276713", "display_url": "ptv.pe/276713"}]}, "id": "1182622951012732928", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 57, "like_count": 39, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1182622951012732928"], "text": "[VIDEO] Ex ministra de Alan critic\u00f3 disoluci\u00f3n del Congreso: \u201cEl Apra est\u00e1 m\u00e1s fuerte que nunca\u201d \u25ba https://t.co/JCBI0K6tJt", "author_id": "527506722"}, {"created_at": "2019-10-13T05:27:11.000Z", "id": "1183252824727183360", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183252824727183360"], "text": "A @_chatinha mostrando v\u00eddeos sobre assassinatos, a\u00ed chega um de um menino que matou o melhor amigo... \nEu tentando decifrar se os v\u00eddeos s\u00e3o sinais: https://t.co/Ni6ITsYk96", "entities": {"mentions": [{"start": 2, "end": 12, "username": "_chatinha", "id": "1483299896585248770"}], "urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/Ni6ITsYk96", "expanded_url": "https://twitter.com/thaisdepaula/status/1183252824727183360/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ni6ITsYk96", "media_key": "16_1183252814987968512"}]}, "author_id": "35077371"}, {"created_at": "2019-10-12T23:28:18.000Z", "id": "1183162508611375105", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 1, "like_count": 158, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183162508611375105"], "text": "@monsemarinph @sinohayotra S\u00ed. Yo le llamo ignorancia profunda, ingratitud y compulsi\u00f3n suicida.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "monsemarinph", "id": "440385264"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "sinohayotra", "id": "462616219"}]}, "author_id": "206033134", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183161730551164928"}], "in_reply_to_user_id": "440385264"}, {"created_at": "2019-10-12T17:43:26.000Z", "id": "1183075719624175616", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 25954, "reply_count": 536, "like_count": 57680, "quote_count": 1032}, "edit_history_tweet_ids": ["1183075719624175616"], "text": "A falta de respeito dos seres humanos \u00e9 incr\u00edvel, eu tenho vergonha de olhar essas coisas. https://t.co/Dv8kn8rXWj", "author_id": "1043695865964179456", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166697737229864960"}], "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/Dv8kn8rXWj", "expanded_url": "https://twitter.com/incroyant_fr/status/1166697737229864960", "display_url": "twitter.com/incroyant_fr/s\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-12T00:40:05.000Z", "id": "1182818185835372544", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 12, "like_count": 611, "quote_count": 25}, "edit_history_tweet_ids": ["1182818185835372544"], "text": "Ni los emos ten\u00edan tantas tendencias suicidas como nosotros los millenians", "author_id": "339427578"}, {"created_at": "2019-10-13T05:15:55.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.6317, "type": "Organization", "normalized_text": "coringa"}]}, "id": "1183249986345156608", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183249986345156608"], "text": "Essa nova vers\u00e3o do coringa e mt mais insana q a outra", "author_id": "835974420946628608"}, {"created_at": "2019-10-13T05:07:52.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 66, "probability": 0.6015, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 120, "end": 131, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}], "urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/t7Zc4J82n8", "expanded_url": "https://twitter.com/gloriavdelc/status/1183001496193044480", "display_url": "twitter.com/gloriavdelc/st\u2026"}]}, "id": "1183247960387309568", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183247960387309568"], "text": "135. Centro de asistencia al suicida en toda la Rep\u00fablica Argentina y funciona las 24hs.\n\n1152751135 en la provincia de Buenos Aires, tambi\u00e9n funciona 24hs.\n\nAdem\u00e1s tambi\u00e9n podes llamar al 911 o al 107 para recibir ayuda. \n\nDejen de mentir. https://t.co/t7Zc4J82n8", "author_id": "1021603161377832961", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1183001496193044480"}]}, {"created_at": "2019-10-07T12:57:37.000Z", "id": "1181191852822806528", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 1, "like_count": 142, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181191852822806528"], "text": "\u201cLa persona que se suicida no quiere dejar de vivir, quiere dejar de sufrir.\u201d", "author_id": "258441055"}, {"created_at": "2019-10-12T06:31:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.6821, "type": "Other", "normalized_text": "Vivir"}]}, "id": "1182906496264364032", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182906496264364032"], "text": "\u201cMuri\u00f3 para Vivir\u201d \ud83d\udda4palabras que nunca voy a olvidar....", "author_id": "940345466109222916"}, {"created_at": "2019-10-10T02:54:44.000Z", "id": "1182127292706897920", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182127292706897920"], "text": "Moralistas me chamam de suicida eu vivo pra eternidade eles vivem pra vida. Um louco de consci\u00eancia tranquila s\u00f3 existem duas trilhas, loucura ou hipocrisia.", "author_id": "809583234359169024"}, {"created_at": "2019-10-13T05:02:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 131, "end": 145, "probability": 0.6582, "type": "Other", "normalized_text": "annelizawalsh78"}], "urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/B99rx9jg9x", "expanded_url": "https://twitter.com/annelizawalsh78/status/1064451983908790273/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/B99rx9jg9x", "media_key": "7_1064451886013693952"}]}, "id": "1183246602082889729", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1183246602082889729"], "text": "https://t.co/B99rx9jg9x Do you think this person should be locked up trying to commit suicide?  Seriously this is whacko \nGiF via *annelizawalsh78 \"Omfg! I feel physically ill. Some ppl are just mental.", "author_id": "133769431"}, {"created_at": "2019-10-12T12:48:30.000Z", "id": "1183001496193044480", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 2, "like_count": 36, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1183001496193044480"], "entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 52, "tag": "EnfermedadesMentales"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/MqKh80azNc", "expanded_url": "https://twitter.com/FNOArgentina/status/1182477573718237184", "display_url": "twitter.com/FNOArgentina/s\u2026"}]}, "text": "Las cifras son elocuentes. Las #EnfermedadesMentales desencadenan 1 suicidio cada 40 segundos. Imperdible hilo. Lo incoherente es que existe un 0800 q funciona 24/7 para que embarazadas averig\u00fcen c\u00f3mo eliminar hijos pero NO HAY NI UNO q ayude a la gente que pide ayuda para VIVIR https://t.co/MqKh80azNc", "author_id": "1008762578481410048", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182477573718237184"}]}, {"created_at": "2019-10-12T14:15:50.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.4774, "type": "Other", "normalized_text": "Thrash"}, {"start": 112, "end": 117, "probability": 0.6716, "type": "Place", "normalized_text": "CANADA"}, {"start": 176, "end": 178, "probability": 0.3503, "type": "Organization", "normalized_text": "KKG"}], "urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/ldugHdWF09", "expanded_url": "https://twitter.com/hanikuso666/status/1182080623206232064/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ldugHdWF09", "media_key": "3_1182080615148969984"}]}, "id": "1183023472533893120", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183023472533893120"], "text": "punishment for barbarian present`s\n\u300eThrash grinding madness\u300f\n\nat studio 1989\nopen  18:15 \n\u00a52000(1D\u8fbc)\n\nhoopsnake(CANADA)\nsun children sun(TOKYO)\nmotiveless\nmeatcop\ntope suicida\nKKG\nantagonista million steps\npunishment for barbarian https://t.co/ldugHdWF09", "author_id": "929948624703823872"}, {"created_at": "2019-10-13T02:10:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.727, "type": "Place", "normalized_text": "\u7b49\u3005\u529b\u6e13\u8c37"}, {"start": 7, "end": 9, "probability": 0.5597, "type": "Place", "normalized_text": "\u591a\u6469\u5ddd"}, {"start": 23, "end": 25, "probability": 0.6562, "type": "Place", "normalized_text": "\u591a\u6469\u5ddd"}], "urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/CwpuRL0vFu", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12470", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12470", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12470"}]}, "id": "1183203403477835776", "lang": "ja", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183203403477835776"], "text": "\u7b49\u3005\u529b\u6e13\u8c37\u304b\u3089\u591a\u6469\u5ddd\u306b\u5408\u6d41\u3059\u308b\u3068\u3053\u3084\u306a\u3002\u3002\u3002\n\u591a\u6469\u5ddd\u6c3e\u6feb\u3067\u91ce\u6bdb\u9053\u5834\u6d78\u6c34\uff01\u9053\u5834\u306e\u72b6\u6cc1\u3068\u9078\u624b\u9054\u306e\u5b89\u5426\u306f https://t.co/CwpuRL0vFu", "author_id": "58992198"}, {"created_at": "2019-10-13T05:01:44.000Z", "id": "1183246418179448832", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183246418179448832"], "text": "@ttaylight mo t\u00f4 na era lover", "author_id": "634574804", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183246215783309312"}], "in_reply_to_user_id": "3394262950"}, {"created_at": "2019-10-13T04:51:52.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 31, "probability": 0.9384, "type": "Person", "normalized_text": "sasuke"}, {"start": 167, "end": 172, "probability": 0.6309, "type": "Person", "normalized_text": "naruto"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "KimetsuN", "id": "1195480093570695168"}]}, "id": "1183243935075971072", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183243935075971072"], "text": "@kimetsun mas o fez? n\u00e3o. sasuke sempre acabava pensando muito antes de fazer. n\u00e3o \u00e9 atoa que em nenhuma vez ele conseguiu. na primeira vez ele teve oportunidade pois naruto estava desacordado, ele o matou? n\u00e3o, assim como das outras vezes que ele teve oportunidade.", "author_id": "759574533540081665", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183242447704481792"}], "in_reply_to_user_id": "797641517917753344"}, {"created_at": "2019-10-13T04:37:59.000Z", "id": "1183240443343056896", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183240443343056896"], "text": "@WallCRF @valderlan1981 @Peducas01 @dantecrvg1992 N\u00e3o pagou por que n\u00e3o tem culpa, n\u00e3o matou ningu\u00e9m, foi isento pela justi\u00e7a que voc\u00ea mesmo disse que decide os casos. Animal", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "WallCRF", "id": "2564725793"}, {"start": 9, "end": 23, "username": "valderlan1981", "id": "2984744949"}]}, "author_id": "836704394246828032", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183240146038202374"}], "in_reply_to_user_id": "2564725793"}, {"created_at": "2019-10-13T00:26:14.000Z", "id": "1183177085633863681", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 25, "like_count": 49, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1183177085633863681"], "text": "a minha amiga se matou e eu to sem ch\u00e3o, gente se vcs estiverem com pensamentos suicidas por favor procure ajuda a dor pode acabar pra vc mas pra quem fica \u00e9 eterna", "author_id": "1158170701460836354"}, {"created_at": "2019-10-13T04:30:31.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 95, "probability": 0.9806, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 212, "end": 217, "probability": 0.8925, "type": "Person", "normalized_text": "Fl\u00e1vio"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Loganscont", "id": "185318841"}]}, "id": "1183238562566803456", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183238562566803456"], "text": "@Loganscont Hj ele n\u00e3o seria eleito. Eu vi de perto isso muitos em Aparecida falaram o Bolsonaro matou a lava jato. Qd ele se elegeu  dizendo q a lava jato continuaria  forte. Corre muito forte q e por conta  do Fl\u00e1vio,  eles n\u00e3o  est\u00e3o  escutando o povo de verdade. Ficam nessa redoma.", "author_id": "70581963", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183237809982844929"}], "in_reply_to_user_id": "185318841"}, {"created_at": "2019-10-13T04:34:26.000Z", "id": "1183239549138427904", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183239549138427904"], "text": "@Iixeira Ele n\u00e3o foi um cuzao, ele queria seguir as regras. Se parece errado \u00e9 pq as regras s\u00e3o erradas e depois ele se redimiu", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Iixeira", "id": "2933246957"}]}, "author_id": "1009978406761574401", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183239111878029314"}], "in_reply_to_user_id": "2933246957"}, {"created_at": "2019-10-12T18:44:11.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 148, "end": 152, "probability": 0.8015, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/jfkSLol3nS", "expanded_url": "https://twitter.com/VEJA/status/1183047520718610438", "display_url": "twitter.com/VEJA/status/11\u2026"}]}, "id": "1183091004951420930", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183091004951420930"], "text": "Se querer respeito \u00e0 liberdade individual, respeito \u00e0 propriedade e menos Estado, \u00e9 violento e injusto, ent\u00e3o eu sou. \nLembrando que o Estado matou Jesus, pois n\u00e3o admitia que um homem pregasse aos pobres e \u00e0 popula\u00e7\u00e3o algo que n\u00e3o correspondesse ao que o Estado achava certo. https://t.co/jfkSLol3nS", "author_id": "968506147195031553", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1183047520718610438"}]}, {"created_at": "2019-10-13T04:00:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 203, "end": 204, "probability": 0.8404, "type": "Organization", "normalized_text": "FA"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "LeoDamian_", "id": "1147185077467668481"}]}, "id": "1183231109661937665", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1183231109661937665"], "text": "@LeoDamian_ Y no me pagan podes creer? Es solo amor a mi pa\u00eds y a mi pueblo pq quiero verlo mejor y a la gente m\u00e1s feliz. No x nada tenemos mayor \u00edndice de suicidios, ser\u00e1 x lo bien q estamos gracias al FA?? Ni\u00f1os sufriendo desnutrici\u00f3n, no quiero m\u00e1s violaciones de derechos!!", "author_id": "2768992636", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183227870501580800"}], "in_reply_to_user_id": "1147185077467668481"}, {"created_at": "2019-10-13T04:27:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.9809, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "id": "1183237809982844929", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183237809982844929"], "text": "@real_rosanamour Eu acho que Bolsonaro deveria voltar a falar. Ele pode unir a direita. Deveria vir aqui, falar a seu eleitor, ouvir suas cr\u00edticas humildemente.\n\nQuem ele elegeu pra falar por ele, est\u00e1 desagregando.\n\nS\u00f3 querem tiro, porrada e bomba.\n\nIsso vai custar sua reelei\u00e7\u00e3o.", "author_id": "185318841", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183235633978007553"}], "in_reply_to_user_id": "70581963"}, {"created_at": "2019-10-13T01:55:02.000Z", "id": "1183199432491307010", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 1, "like_count": 71, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1183199432491307010"], "text": "Sim, eu gostaria de ter sido uma adolescente desocupada\nQueria ter sido uma rainha do baile lutando pelo t\u00edtulo\nAo inv\u00e9s de ter 16 anos e estar queimando uma b\u00edblia\nMe sentido super, super, super suicida https://t.co/IORH85gSE3", "author_id": "924089739388604416", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183198302168408064"}], "entities": {"urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/IORH85gSE3", "expanded_url": "https://twitter.com/heymarinabr/status/1183199432491307010/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IORH85gSE3", "media_key": "16_1183199338157264898"}]}, "in_reply_to_user_id": "924089739388604416"}, {"created_at": "2019-10-12T21:05:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9552, "type": "Person", "normalized_text": "Guillermo Lasso"}, {"start": 44, "end": 56, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Rafael Correa"}, {"start": 74, "end": 79, "probability": 0.981, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/d1Q1OmLutB", "expanded_url": "https://cnn.it/2VDWo9b", "display_url": "cnn.it/2VDWo9b", "status": 403, "unwound_url": "https://cnn.it/2VDWo9b"}]}, "id": "1183126481813278720", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3324, "reply_count": 553, "like_count": 5486, "quote_count": 128}, "edit_history_tweet_ids": ["1183126481813278720"], "text": "Guillermo Lasso: \"El responsable de esto es Rafael Correa con el apoyo de Maduro\" https://t.co/d1Q1OmLutB", "author_id": "33884545"}, {"created_at": "2019-10-11T23:00:12.000Z", "id": "1182793047991640064", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 7, "like_count": 417, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1182793047991640064"], "text": "As autoridades iranianas cedem diante da como\u00e7\u00e3o social causada pela morte de uma garota que se suicidou ao ouvir que seria condenada \u00e0 pris\u00e3o por ter entrado escondida em um est\u00e1dio https://t.co/CL7gXTanDn", "author_id": "2174537102", "entities": {"urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/CL7gXTanDn", "expanded_url": "http://ow.ly/fz5p30pHO3g", "display_url": "ow.ly/fz5p30pHO3g", "status": 200, "unwound_url": "https://brasil.elpais.com/brasil/2019/10/09/deportes/1570640150_889536.html?%3Fssm=TW_BR_CM&hootPostID=e4110d2319a5ca2549b7a0e43a226309"}]}}, {"created_at": "2019-10-13T02:08:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 8, "probability": 0.7949, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}]}, "id": "1183202780959391751", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 55, "like_count": 86, "quote_count": 10}, "edit_history_tweet_ids": ["1183202780959391751"], "text": "O Coringa entra pra lista dos 5 piores filmes que eu vi na vida. P\u00e9ssimo", "author_id": "838032137999814656"}, {"created_at": "2019-10-12T16:54:18.000Z", "id": "1183063352857133057", "lang": "zxx", "public_metrics": {"retweet_count": 123906, "reply_count": 1896, "like_count": 398947, "quote_count": 2351}, "edit_history_tweet_ids": ["1183063352857133057"], "text": "https://t.co/NuecRsqysN", "author_id": "928022995964190720", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/NuecRsqysN", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1183063352857133057/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/NuecRsqysN", "media_key": "7_1183063251896041472"}]}}, {"created_at": "2019-10-13T03:10:13.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 77, "probability": 0.5114, "type": "Other", "normalized_text": "yonki"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Moreno2000C", "id": "1115529124280512512"}]}, "id": "1183218356423483392", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183218356423483392"], "text": "@Moreno2000C @Republicano1965 Con un poco de suerte un d\u00eda reventar\u00e1. Un yonki no es sino un suicida a medio plazo.", "author_id": "1083365114751913984", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183103069359398913"}], "in_reply_to_user_id": "1115529124280512512"}, {"created_at": "2019-10-13T04:10:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 63, "probability": 0.9023, "type": "Person", "normalized_text": "FrasesdeArjona"}, {"start": 73, "end": 79, "probability": 0.9783, "type": "Place", "normalized_text": "Ecuador"}], "hashtags": [{"start": 49, "end": 64, "tag": "FrasesdeArjona"}], "mentions": [{"start": 81, "end": 96, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "id": "1183233611312631810", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183233611312631810"], "text": "\"En medio del conflicto ha vivido y vive gente.\" #FrasesdeArjona para mi Ecuador @Ricardo_Arjona", "author_id": "266744449", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183233245422456833"}], "in_reply_to_user_id": "266744449"}, {"created_at": "2019-10-12T22:14:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 70, "probability": 0.4396, "type": "Other", "normalized_text": "ConaieTerroristas"}], "hashtags": [{"start": 53, "end": 71, "tag": "ConaieTerroristas"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/iiDoRwMSJd", "expanded_url": "https://twitter.com/johnKGye/status/1183144031192256514/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/iiDoRwMSJd", "media_key": "7_1183143866196774912"}]}, "id": "1183144031192256514", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 206, "reply_count": 17, "like_count": 136, "quote_count": 36}, "edit_history_tweet_ids": ["1183144031192256514"], "text": "Divididos, estafados, usados, ultrajados, enga\u00f1ados, #ConaieTerroristas vea el v\u00eddeo \ud83d\udc47 https://t.co/iiDoRwMSJd", "author_id": "164512792"}, {"created_at": "2019-10-12T19:58:56.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.7171, "type": "Person", "normalized_text": "DJAN"}], "urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/2zkxBBiW4f", "expanded_url": "https://twitter.com/MasvidalElh2/status/1179818041779077120", "display_url": "twitter.com/MasvidalElh2/s\u2026"}]}, "id": "1183109818002878465", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183109818002878465"], "text": "I TELL BRO BRO DJAN STA FARTO DI OT\u00c1RIOS ATA \nFALAR DI NHA VIDA \nEZ POI UM TA ROLA SEMPRE KU\nPENSAMENTO SUICIDA\nMAS ESTOU-ME A CAGAR PARA ELES\nPENSAMENTO STA NA FUCKING GUITA\nSI BU KA KRE COLABORA\nENT\u00c3O NHA MANO \u00c9 MIDJOR DESVIA\nSUSUSU SUSU SUSU SU https://t.co/2zkxBBiW4f", "author_id": "1321287110"}, {"created_at": "2019-10-11T17:25:50.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.7491, "type": "Person", "normalized_text": "Bautista"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/8IM5zLijRy", "expanded_url": "https://twitter.com/SiSePuedeARG/status/1182708901285892098/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/8IM5zLijRy", "media_key": "7_1182707301490266112"}]}, "id": "1182708901285892098", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 179, "reply_count": 135, "like_count": 841, "quote_count": 1044}, "edit_history_tweet_ids": ["1182708901285892098"], "text": "Bautista est\u00e1 orgulloso de ser correntino y tiene un mensaje para todos los argentinos. \ud83d\ude0d\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 https://t.co/8IM5zLijRy", "author_id": "1126924132237611008"}, {"created_at": "2019-10-13T04:03:35.000Z", "id": "1183231782742843392", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183231782742843392"], "text": "foi experimentando e se incomandando com o que estava vendo, eu comecei a entender que n\u00e3o era a m\u00e3e que n\u00e3o queria que ela usasse, a menina n\u00e3o queria usar nada que marcasse o corpo dela porque ela se achava FEIA, n\u00e3o gostava que ningu\u00e9m ficasse olhando pra ela+", "author_id": "287354989", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183231777680363520"}], "in_reply_to_user_id": "287354989"}, {"created_at": "2019-10-13T03:57:28.000Z", "id": "1183230243521355777", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1183230243521355777"], "text": "@Aldi_hl Tenes que estar aca!", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Aldi_hl", "id": "144856920"}]}, "author_id": "321835657", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183230053754249217"}], "in_reply_to_user_id": "144856920"}, {"created_at": "2019-10-06T22:06:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.3976, "type": "Other", "normalized_text": "Eletro"}, {"start": 53, "end": 55, "probability": 0.6874, "type": "Organization", "normalized_text": "TCC"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "luup_ss", "id": "972322298282889216"}]}, "id": "1180967527423336452", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180967527423336452"], "text": "@luup_ss Se o Trio Eletro n\u00e3o me matou n\u00e3o vai ser o TCC que vai, pode ficar tranquila", "author_id": "3332076580", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180967267267436544"}], "in_reply_to_user_id": "972322298282889216"}, {"created_at": "2019-10-09T11:15:23.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 183, "end": 217, "probability": 0.847, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental 2019"}], "hashtags": [{"start": 4, "end": 13, "tag": "suicidio"}, {"start": 236, "end": 253, "tag": "ConectaConLaVida"}, {"start": 254, "end": 276, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}], "mentions": [{"start": 140, "end": 153, "username": "luisacarcedo", "id": "925676922838929408"}, {"start": 219, "end": 234, "username": "consaludmental", "id": "618094149"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/cTSLFgM29b", "expanded_url": "https://twitter.com/sanidadgob/status/1181890899208486913/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cTSLFgM29b", "media_key": "3_1181890891172196352"}]}, "id": "1181890899208486913", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 4, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181890899208486913"], "text": "\u201cEl #suicidio y las tentativas de suicidio son uno de los mayores problemas de salud p\u00fablica en el mundo. Debemos darlo a conocer\u201d, explica @luisacarcedo en el Acto Institucional del D\u00eda Mundial de la Salud Mental 2019 @consaludmental  #ConectaConLaVida #D\u00edaMundialSaludMental https://t.co/cTSLFgM29b", "author_id": "232124120", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181877495039234049"}], "in_reply_to_user_id": "232124120"}, {"created_at": "2019-10-13T03:39:36.000Z", "id": "1183225747718201344", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1183225747718201344"], "text": "Tenemos de todo.\n\nLado suicida, soft y horny.", "author_id": "1163224012648079361"}, {"created_at": "2019-10-12T00:08:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 54, "probability": 0.3607, "type": "Place", "normalized_text": "LACALLE"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/0ijD2fkunk", "expanded_url": "https://twitter.com/FELIPEGOMEZRIJO/status/1182473491251154944", "display_url": "twitter.com/FELIPEGOMEZRIJ\u2026"}]}, "id": "1182810256302313472", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 57, "like_count": 462, "quote_count": 10}, "edit_history_tweet_ids": ["1182810256302313472"], "text": "Yo colorada desde que nac\u00ed, en ballotage VOTO A LACALLE https://t.co/0ijD2fkunk", "author_id": "1154013601033797632", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182473491251154944"}]}, {"created_at": "2019-10-12T12:20:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 85, "probability": 0.4678, "type": "Person", "normalized_text": "Jaime de Althaus Pol\u00edtica"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.8736, "type": "Other", "normalized_text": "El Comercio"}, {"start": 116, "end": 123, "probability": 0.9381, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}], "urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/2OdWdNC72B", "expanded_url": "https://elcomercio.pe/politica/por-que-llevo-las-cosas-mas-alla-del-limite-la-columna-de-jaime-de-althaus-noticia/", "display_url": "elcomercio.pe/politica/por-q\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elcomercio.pe/politica/por-que-llevo-las-cosas-mas-alla-del-limite-la-columna-de-jaime-de-althaus-noticia/"}]}, "id": "1182994508251836416", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 620, "reply_count": 1056, "like_count": 1475, "quote_count": 67}, "edit_history_tweet_ids": ["1182994508251836416"], "text": "\u00bfPor qu\u00e9 llev\u00f3 las cosas m\u00e1s all\u00e1 del l\u00edmite?, la columna de Jaime de Althaus Pol\u00edtica | El Comercio Esta claro que Vizcarra ocult\u00f3 su incapacidad de gobierno construyendo una guerra pol\u00edtica artificial. https://t.co/2OdWdNC72B", "author_id": "235139317"}, {"created_at": "2019-10-13T03:33:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.7435, "type": "Place", "normalized_text": "\u591a\u6469\u5ddd"}], "urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/xRGnzxvQEb", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12470", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12470", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12470"}]}, "id": "1183224249571397633", "lang": "ja", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183224249571397633"], "text": "\u591a\u6469\u5ddd\u6c3e\u6feb\u3067\u91ce\u6bdb\u9053\u5834\u6d78\u6c34\uff01\u9053\u5834\u306e\u72b6\u6cc1\u3068\u9078\u624b\u9054\u306e\u5b89\u5426\u306f https://t.co/xRGnzxvQEb", "author_id": "578529652"}], "places": [{"full_name": "Eldorado do Sul, Brasil", "id": "0151a0d5c9e37540"}, {"full_name": "Mijas, Espa\u00f1a", "id": "910495785831d06f"}, {"full_name": "Girona, Espa\u00f1a", "id": "5ad003e559cee757"}, {"full_name": "Iguatu, Brasil", "id": "0660eeb686f4ba23"}, {"full_name": "Villa Soldati, Argentina", "id": "00758a48394df3ce"}, {"full_name": "Miguel Hidalgo, Distrito Federal", "id": "3ad512d283f67a11"}, {"full_name": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "id": "018f1cde6bad9747"}, {"full_name": "Porto Alegre, Brasil", "id": "894146230dd1d42d"}]}, "errors": [{"resource_id": "1183328845769957377", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1183328845769957377", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1183328845769957377].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1118160294042374144", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1118160294042374144].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1118160294042374144", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1183294363100692481", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1183294363100692481].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1183294363100692481", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1177586436469604352", "value": "1177586436469604352", "detail": "User has been suspended: [1177586436469604352].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1183043169048518656", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1183043169048518656", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1183043169048518656].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1055665857920155648", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1055665857920155648].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1055665857920155648", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1183311675396632576", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1183311675396632576].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1183311675396632576", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1183303450890821633", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1183303450890821633].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1183303450890821633", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1178552277507936256", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1178552277507936256].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1178552277507936256", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1183211069650722817", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1183211069650722817].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1183211069650722817", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1183098053831643138", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1183098053831643138", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1183098053831643138].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1183190478071783426", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1183190478071783426", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1183190478071783426].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1182976236286611456", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1182976236286611456", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1182976236286611456].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1183229082001170432", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1183229082001170432].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1183229082001170432", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "109013845", "value": "109013845", "detail": "User has been suspended: [109013845].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1183256742077050880", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1183256742077050880", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1183256742077050880].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1183246827715358720", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1183246827715358720", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1183246827715358720].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "2918994862", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2918994862].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2918994862", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1182872669932457985", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1182872669932457985].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1182872669932457985", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1183071931593101312", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1183071931593101312].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1183071931593101312", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "329152039", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [329152039].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "329152039", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1183246381173088256", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1183246381173088256].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1183246381173088256", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3638234301", "value": "3638234301", "detail": "User has been suspended: [3638234301].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1183228149498351616", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1183228149498351616", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1183228149498351616].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1183239033687891969", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1183239033687891969", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1183239033687891969].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1061736312187879429", "value": "1061736312187879429", "detail": "User has been suspended: [1061736312187879429].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1183235600666841088", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1183235600666841088", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1183235600666841088].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1028750901744422915", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1028750901744422915].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1028750901744422915", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1183233536926633984", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1183233536926633984].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1183233536926633984", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1177586436469604352", "value": "1177586436469604352", "detail": "User has been suspended: [1177586436469604352].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1183043169048518656", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1183043169048518656", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1183043169048518656].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1180204321121669120", "value": "1180204321121669120", "detail": "User has been suspended: [1180204321121669120].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1183158159088738304", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1183158159088738304", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1183158159088738304].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1183225022099402752", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1183225022099402752].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1183225022099402752", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1183348405290057728", "oldest_id": "1183223581305720833", "result_count": 414, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm8ze5l692omawl1luybj58j45abh"}}