{"data": [{"author_id": "772628158738788353", "edit_history_tweet_ids": ["1183833539776790530"], "id": "1183833539776790530", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183750033465921537"}], "created_at": "2019-10-14T19:54:45.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 25, "tag": "LoUltimo"}, {"start": 26, "end": 38, "tag": "DelCastillo"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 37, "probability": 0.7692, "type": "Person", "normalized_text": "DelCastillo"}, {"start": 49, "end": 57, "probability": 0.7998, "type": "Other", "normalized_text": "Del Solar"}, {"start": 62, "end": 73, "probability": 0.5847, "type": "Other", "normalized_text": "de far\u00e1ndula"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}]}, "text": "RT @chrisbustc: #LoUltimo #DelCastillo dice que \u201cDel Solar es de far\u00e1ndula\u201d y lo mejor es mirar a gente \u201ccon la cabeza ordenada y estabilid\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "960165861393825793", "edit_history_tweet_ids": ["1183833313389228036"], "id": "1183833313389228036", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183761595786289152"}], "created_at": "2019-10-14T19:53:51.000Z", "text": "RT @sttrangerloki: marvel pq nao matou o clint?????? agora se fode a\u00ed com esse problem\u00e1tico", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.6944, "type": "Organization", "normalized_text": "marvel"}, {"start": 41, "end": 45, "probability": 0.7846, "type": "Person", "normalized_text": "clint"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "512480495", "edit_history_tweet_ids": ["1183833115179016193"], "id": "1183833115179016193", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183695620562980864"}], "created_at": "2019-10-14T19:53:03.000Z", "text": "RT @hopewerse: dejo aqu\u00ed el fono / n\u00famero / tel\u00e9fono ministerial que ayuda a personas con tendencia suicida en chile\n\n@Salud_Responde 60036\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 111, "end": 115, "probability": 0.4297, "type": "Place", "normalized_text": "chile"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "hopewerse", "id": "280181612"}, {"start": 118, "end": 133, "username": "Salud_Responde", "id": "140475927"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1093235578454331392", "edit_history_tweet_ids": ["1183833077526732802"], "id": "1183833077526732802", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183750033465921537"}], "created_at": "2019-10-14T19:52:54.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 25, "tag": "LoUltimo"}, {"start": 26, "end": 38, "tag": "DelCastillo"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 37, "probability": 0.7692, "type": "Person", "normalized_text": "DelCastillo"}, {"start": 49, "end": 57, "probability": 0.7998, "type": "Other", "normalized_text": "Del Solar"}, {"start": 62, "end": 73, "probability": 0.5847, "type": "Other", "normalized_text": "de far\u00e1ndula"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}]}, "text": "RT @chrisbustc: #LoUltimo #DelCastillo dice que \u201cDel Solar es de far\u00e1ndula\u201d y lo mejor es mirar a gente \u201ccon la cabeza ordenada y estabilid\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "293747482", "in_reply_to_user_id": "1263666056", "edit_history_tweet_ids": ["1183833074649522176"], "id": "1183833074649522176", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183774209786335233"}], "created_at": "2019-10-14T19:52:54.000Z", "text": "@kyuhyunsfall 2012 mi primer idea mani\u00e1tica suicida. 2014 reca\u00edda.2017 reca\u00edda. 2018 reca\u00edda con el parto de mi hijo. 2019 reca\u00edda hace dos meses por ninguna causa aparente. \n7 a\u00f1os de terapia, 3 psic\u00f3logos y 2 psiquiatras diferentes: No. No se cura. S\u00f3lo se trata.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "kyuhyunsfall", "id": "1263666056"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1129352155394117632", "in_reply_to_user_id": "1129352155394117632", "edit_history_tweet_ids": ["1183832992147480582"], "id": "1183832992147480582", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183832990054604803"}], "created_at": "2019-10-14T19:52:34.000Z", "text": "n\u00e3o voc\u00ea n\u00e3o \u00e9 uma pessoa m\u00e1, voc\u00ea \u00e9 uma pessoa doce super meiga e super corajosa, passou por tanta coisa e agora voc\u00ea est\u00e1 l\u00e1 no c\u00e9u brilhando com as outras estrelas e mais uma coisa que valem para todos: N\u00e3o lembrem dela como uma mulher que se matou e sim uma pessoa forte.", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3338044137", "edit_history_tweet_ids": ["1183832831010725890"], "id": "1183832831010725890", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183831636372262912"}], "created_at": "2019-10-14T19:51:56.000Z", "text": "RT @PelissariGabi: esquadr\u00e3o suicida pior filme que j\u00e1 assisti", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "PelissariGabi", "id": "458008362"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "36958479", "edit_history_tweet_ids": ["1183832694603632649"], "id": "1183832694603632649", "created_at": "2019-10-14T19:51:23.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 98, "end": 107, "tag": "elCaribe"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 11, "probability": 0.7885, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 99, "end": 106, "probability": 0.6636, "type": "Other", "normalized_text": "elCaribe"}], "mentions": [{"start": 83, "end": 97, "username": "JESSICALIGHT4", "id": "401071076"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/VNzXNsQkcL", "expanded_url": "http://bit.ly/31dPKaY", "display_url": "bit.ly/31dPKaY"}, {"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/HOM9zXqI6y", "expanded_url": "https://twitter.com/ElCaribeRD/status/1183832694603632649/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HOM9zXqI6y", "media_key": "3_1183832691692789760"}]}, "text": "Seg\u00fan la OMS cada 40 segundos se suicida una persona\n\u25ba\u25bahttps://t.co/VNzXNsQkcL por @JESSICALIGHT4 #elCaribe https://t.co/HOM9zXqI6y", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "765002138749636608", "edit_history_tweet_ids": ["1183832632154566656"], "id": "1183832632154566656", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183756723930181639"}], "created_at": "2019-10-14T19:51:08.000Z", "text": "RT @elaynebaeta: as pessoas: criticam duramente qualquer artista na internet. manda hate. faz piada. compara. difama. influencia outras pes\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elaynebaeta", "id": "1170484067034443776"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2802639772", "edit_history_tweet_ids": ["1183832621836656640"], "id": "1183832621836656640", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183796690735771648"}], "created_at": "2019-10-14T19:51:06.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 95, "end": 123, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 92, "probability": 0.959, "type": "Person", "normalized_text": "T. Roosevelt"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rlia1969", "id": "533498226"}]}, "text": "RT @rlia1969: Si tengo que elegir entre la paz y lo correcto, elijo lo correcto.\nT. Roosevelt\n\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \n\nEsto es lo co\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1138877593166503936", "edit_history_tweet_ids": ["1183832553599451137"], "id": "1183832553599451137", "created_at": "2019-10-14T19:50:49.000Z", "text": "Nesta madrugada nossa querida e maravilhosa sulli se matou a empresa ainda n\u00e3o revelou como ela se matou apenas falaram que a sua seguran\u00e7a ligava muito para ela e ela n\u00e3o atendeu suas liga\u00e7\u00f5es e foi verificar o que tinha acontecido quando ela chegou l\u00e1 se deparou com sulli morta https://t.co/m28kTukZ3V", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/m28kTukZ3V", "expanded_url": "https://twitter.com/Thalia14707440/status/1183832553599451137/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/m28kTukZ3V", "media_key": "16_1183832547987525632"}]}}, {"author_id": "932417855022174209", "edit_history_tweet_ids": ["1183832441024368641"], "id": "1183832441024368641", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183799444535414786"}], "created_at": "2019-10-14T19:50:23.000Z", "text": "RT @HistoriaTachira: 14-10-1970. Gustavo Angarita L\u00f3pez, de 25 a\u00f1os de edad y paciente del Psiqui\u00e1trico de San Crist\u00f3bal, se fuga en horas\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 54, "probability": 0.73, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Angarita L\u00f3pez"}, {"start": 107, "end": 119, "probability": 0.9238, "type": "Place", "normalized_text": "San Crist\u00f3bal"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "HistoriaTachira", "id": "363385152"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "185935325", "edit_history_tweet_ids": ["1183832410716344321"], "id": "1183832410716344321", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183750033465921537"}], "created_at": "2019-10-14T19:50:15.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 25, "tag": "LoUltimo"}, {"start": 26, "end": 38, "tag": "DelCastillo"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 37, "probability": 0.7692, "type": "Person", "normalized_text": "DelCastillo"}, {"start": 49, "end": 57, "probability": 0.7998, "type": "Other", "normalized_text": "Del Solar"}, {"start": 62, "end": 73, "probability": 0.5847, "type": "Other", "normalized_text": "de far\u00e1ndula"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}]}, "text": "RT @chrisbustc: #LoUltimo #DelCastillo dice que \u201cDel Solar es de far\u00e1ndula\u201d y lo mejor es mirar a gente \u201ccon la cabeza ordenada y estabilid\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1043553825439850496", "edit_history_tweet_ids": ["1183832398724849664"], "id": "1183832398724849664", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183731391953022976"}], "created_at": "2019-10-14T19:50:13.000Z", "text": "RT @namjgguk: eu sei que \u00e9 chato lembrar do jonghyun quando algo como o que aconteceu hoje com a sulli acontece... mas n\u00e3o podemos evitar e\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.9381, "type": "Person", "normalized_text": "jonghyun"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.6235, "type": "Person", "normalized_text": "sulli"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NAMJGGUK", "id": "905505235879198722"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1046175849203068928", "edit_history_tweet_ids": ["1183832330324107266"], "id": "1183832330324107266", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183731391953022976"}], "created_at": "2019-10-14T19:49:56.000Z", "text": "RT @namjgguk: eu sei que \u00e9 chato lembrar do jonghyun quando algo como o que aconteceu hoje com a sulli acontece... mas n\u00e3o podemos evitar e\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.9381, "type": "Person", "normalized_text": "jonghyun"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.6235, "type": "Person", "normalized_text": "sulli"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NAMJGGUK", "id": "905505235879198722"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "797808418753040388", "edit_history_tweet_ids": ["1183832233695682560"], "id": "1183832233695682560", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183731391953022976"}], "created_at": "2019-10-14T19:49:33.000Z", "text": "RT @namjgguk: eu sei que \u00e9 chato lembrar do jonghyun quando algo como o que aconteceu hoje com a sulli acontece... mas n\u00e3o podemos evitar e\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.9381, "type": "Person", "normalized_text": "jonghyun"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.6235, "type": "Person", "normalized_text": "sulli"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NAMJGGUK", "id": "905505235879198722"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "219614766", "in_reply_to_user_id": "83103107", "edit_history_tweet_ids": ["1183832205614878720"], "id": "1183832205614878720", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183831145106104321"}], "created_at": "2019-10-14T19:49:27.000Z", "text": "@signatvs @bestilheiro @Cascarelo @denisfmendez @perroloco_gz Esa xente \u00e9 suicida e non o sabe", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "signatvs", "id": "83103107"}, {"start": 10, "end": 22, "username": "bestilheiro", "id": "58145944"}, {"start": 23, "end": 33, "username": "Cascarelo", "id": "22359566"}, {"start": 34, "end": 47, "username": "denisfmendez", "id": "148129770"}, {"start": 48, "end": 61, "username": "perroloco_gz", "id": "613287703"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "60953424", "edit_history_tweet_ids": ["1183832172186222592"], "id": "1183832172186222592", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183731391953022976"}], "created_at": "2019-10-14T19:49:19.000Z", "text": "RT @namjgguk: eu sei que \u00e9 chato lembrar do jonghyun quando algo como o que aconteceu hoje com a sulli acontece... mas n\u00e3o podemos evitar e\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.9381, "type": "Person", "normalized_text": "jonghyun"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.6235, "type": "Person", "normalized_text": "sulli"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NAMJGGUK", "id": "905505235879198722"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "966328738911805442", "edit_history_tweet_ids": ["1183832168369479680"], "id": "1183832168369479680", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183799444535414786"}], "created_at": "2019-10-14T19:49:18.000Z", "text": "RT @HistoriaTachira: 14-10-1970. Gustavo Angarita L\u00f3pez, de 25 a\u00f1os de edad y paciente del Psiqui\u00e1trico de San Crist\u00f3bal, se fuga en horas\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 54, "probability": 0.73, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Angarita L\u00f3pez"}, {"start": 107, "end": 119, "probability": 0.9238, "type": "Place", "normalized_text": "San Crist\u00f3bal"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "HistoriaTachira", "id": "363385152"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "882823062848229377", "edit_history_tweet_ids": ["1183832162786856961"], "id": "1183832162786856961", "created_at": "2019-10-14T19:49:16.000Z", "text": "Vcs s\u00f3 se importam com as pessoas quando algum famoso se suicida \nFALSOS s\u00e3o pessoas ruins o tempo todo e nessas horas querem militar na internet falando sobre sa\u00fade mental, bullying e etc", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "962120551207751680", "edit_history_tweet_ids": ["1183832122647298056"], "id": "1183832122647298056", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183731391953022976"}], "created_at": "2019-10-14T19:49:07.000Z", "text": "RT @namjgguk: eu sei que \u00e9 chato lembrar do jonghyun quando algo como o que aconteceu hoje com a sulli acontece... mas n\u00e3o podemos evitar e\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.9381, "type": "Person", "normalized_text": "jonghyun"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.6235, "type": "Person", "normalized_text": "sulli"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NAMJGGUK", "id": "905505235879198722"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "122479883", "edit_history_tweet_ids": ["1183832100929228800"], "id": "1183832100929228800", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183750033465921537"}], "created_at": "2019-10-14T19:49:02.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 25, "tag": "LoUltimo"}, {"start": 26, "end": 38, "tag": "DelCastillo"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 37, "probability": 0.7692, "type": "Person", "normalized_text": "DelCastillo"}, {"start": 49, "end": 57, "probability": 0.7998, "type": "Other", "normalized_text": "Del Solar"}, {"start": 62, "end": 73, "probability": 0.5847, "type": "Other", "normalized_text": "de far\u00e1ndula"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}]}, "text": "RT @chrisbustc: #LoUltimo #DelCastillo dice que \u201cDel Solar es de far\u00e1ndula\u201d y lo mejor es mirar a gente \u201ccon la cabeza ordenada y estabilid\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4373594897", "edit_history_tweet_ids": ["1183831886675828742"], "id": "1183831886675828742", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183761595786289152"}], "created_at": "2019-10-14T19:48:10.000Z", "text": "RT @sttrangerloki: marvel pq nao matou o clint?????? agora se fode a\u00ed com esse problem\u00e1tico", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.6944, "type": "Organization", "normalized_text": "marvel"}, {"start": 41, "end": 45, "probability": 0.7846, "type": "Person", "normalized_text": "clint"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "68533443", "edit_history_tweet_ids": ["1183831862764081152"], "id": "1183831862764081152", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183826585226530818"}], "created_at": "2019-10-14T19:48:05.000Z", "text": "RT @luriageorgea: Meninas eu n\u00e3o consegui adotar essa pocalia porque a minha gata quase matou ela e eu mas essa coisa gostosa ainda t\u00e1 pra\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 60, "probability": 0.7418, "type": "Person", "normalized_text": "pocalia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "luriageorgea", "id": "1070827441646682113"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1173606443217543169", "edit_history_tweet_ids": ["1183831698284396544"], "id": "1183831698284396544", "created_at": "2019-10-14T19:47:26.000Z", "text": "Ralado de um suicida:\n\"Hoje eu acordei com um aperto no cora\u00e7\u00e3o, era minha ansiedade atacando novamente, pensamentos de morte vem, mas n\u00e3o desejo essa dor a ningu\u00e9m\"\nJD\ud83d\udc94\ud83c\udf43", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "822460455008530432", "edit_history_tweet_ids": ["1183831691632300032"], "id": "1183831691632300032", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183759539646140416"}], "created_at": "2019-10-14T19:47:24.000Z", "text": "RT @marcogomes: Mulher em casa na Florida jogando videogame com o filho, vizinho viu a porta aberta e chamou a pol\u00edcia. Pol\u00edcia do lado de\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.9461, "type": "Place", "normalized_text": "Florida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "marcogomes", "id": "1629241"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 406, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "458008362", "edit_history_tweet_ids": ["1183831636372262912"], "id": "1183831636372262912", "created_at": "2019-10-14T19:47:11.000Z", "text": "esquadr\u00e3o suicida pior filme que j\u00e1 assisti", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.5993, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}}, {"author_id": "869969691971866625", "in_reply_to_user_id": "831286380370259970", "edit_history_tweet_ids": ["1183831560451248128"], "id": "1183831560451248128", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183824655372685314"}], "created_at": "2019-10-14T19:46:53.000Z", "text": "@laauraolvr sulli se matou \ud83d\ude14", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2844907052", "edit_history_tweet_ids": ["1183831551894794240"], "id": "1183831551894794240", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183818566807838721"}], "created_at": "2019-10-14T19:46:51.000Z", "text": "RT @NinaGarr: @anaalonsogonza1 @me_nazis Esta Sra es una v\u00edctima, pero a lo Arrimadas. Lo digo apelando a lo socialmente correcto, pero par\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NinaGarr", "id": "598536465"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "anaalonsogonza1", "id": "2844907052"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "223204387", "edit_history_tweet_ids": ["1183831503282884608"], "id": "1183831503282884608", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183761595786289152"}], "created_at": "2019-10-14T19:46:39.000Z", "text": "RT @sttrangerloki: marvel pq nao matou o clint?????? agora se fode a\u00ed com esse problem\u00e1tico", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.6944, "type": "Organization", "normalized_text": "marvel"}, {"start": 41, "end": 45, "probability": 0.7846, "type": "Person", "normalized_text": "clint"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "263517998", "edit_history_tweet_ids": ["1183831447897071619"], "id": "1183831447897071619", "created_at": "2019-10-14T19:46:26.000Z", "text": "se um frasco de clonazepam e uma cartela de dramin n\u00e3o me matou \u00e9 real o ditado que vaso ruim nao quebra", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.6292, "type": "Person", "normalized_text": "dramin"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2768494482", "edit_history_tweet_ids": ["1183831183366463490"], "id": "1183831183366463490", "created_at": "2019-10-14T19:45:23.000Z", "text": "tal vez lo mas suicida sea decirte la verdad", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2178761108", "edit_history_tweet_ids": ["1183831147475812354"], "id": "1183831147475812354", "created_at": "2019-10-14T19:45:14.000Z", "text": "As pessoas s\u00e3o completamente sem empatia, uma mulher se suicidou no terminal aqui perto de casa e filmaram tudo e postaram", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1018627117033119749", "edit_history_tweet_ids": ["1183831146012037120"], "id": "1183831146012037120", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183731391953022976"}], "created_at": "2019-10-14T19:45:14.000Z", "text": "RT @namjgguk: eu sei que \u00e9 chato lembrar do jonghyun quando algo como o que aconteceu hoje com a sulli acontece... mas n\u00e3o podemos evitar e\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.9381, "type": "Person", "normalized_text": "jonghyun"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.6235, "type": "Person", "normalized_text": "sulli"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NAMJGGUK", "id": "905505235879198722"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3383630369", "edit_history_tweet_ids": ["1183831047777280006"], "id": "1183831047777280006", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183827313240109056"}], "created_at": "2019-10-14T19:44:50.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 29, "tag": "Opini\u00f3n"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 36, "probability": 0.9572, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ElFinanciero_Mx", "id": "119051398"}]}, "text": "RT @ElFinanciero_Mx: #Opini\u00f3n Twitter ha sido definido como una cantina en la que unos lloran, otros cantan, algunos r\u00eden a carcajadas y ot\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "25605873", "edit_history_tweet_ids": ["1183830916839411712"], "id": "1183830916839411712", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183759539646140416"}], "created_at": "2019-10-14T19:44:19.000Z", "text": "RT @marcogomes: Mulher em casa na Florida jogando videogame com o filho, vizinho viu a porta aberta e chamou a pol\u00edcia. Pol\u00edcia do lado de\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.9461, "type": "Place", "normalized_text": "Florida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "marcogomes", "id": "1629241"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 406, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "226639333", "edit_history_tweet_ids": ["1183830894664212480"], "id": "1183830894664212480", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183826585226530818"}], "created_at": "2019-10-14T19:44:14.000Z", "text": "RT @luriageorgea: Meninas eu n\u00e3o consegui adotar essa pocalia porque a minha gata quase matou ela e eu mas essa coisa gostosa ainda t\u00e1 pra\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 60, "probability": 0.7418, "type": "Person", "normalized_text": "pocalia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "luriageorgea", "id": "1070827441646682113"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1139339510909681665", "in_reply_to_user_id": "1183778519211499521", "edit_history_tweet_ids": ["1183830757560729611"], "id": "1183830757560729611", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183781676054466560"}], "created_at": "2019-10-14T19:43:41.000Z", "text": "@seoklindo Sulli se suicidou por causa de pessoas do seu tipo, n\u00e3o seja hip\u00f3crita", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 15, "probability": 0.5235, "type": "Person", "normalized_text": "Sulli"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "seoklindo", "id": "1183778519211499521"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "358879989", "edit_history_tweet_ids": ["1183830741676969985"], "id": "1183830741676969985", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183731391953022976"}], "created_at": "2019-10-14T19:43:37.000Z", "text": "RT @namjgguk: eu sei que \u00e9 chato lembrar do jonghyun quando algo como o que aconteceu hoje com a sulli acontece... mas n\u00e3o podemos evitar e\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.9381, "type": "Person", "normalized_text": "jonghyun"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.6235, "type": "Person", "normalized_text": "sulli"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NAMJGGUK", "id": "905505235879198722"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4409053163", "edit_history_tweet_ids": ["1183830697351491592"], "id": "1183830697351491592", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183698966841413632"}], "created_at": "2019-10-14T19:43:27.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 34, "tag": "TalDiaComoHoy"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 33, "probability": 0.3396, "type": "Person", "normalized_text": "TalDiaComoHoy"}, {"start": 43, "end": 54, "probability": 0.8406, "type": "Person", "normalized_text": "Erwin Rommel"}, {"start": 60, "end": 77, "probability": 0.5958, "type": "Other", "normalized_text": "Zorro del Desierto"}, {"start": 122, "end": 133, "probability": 0.4492, "type": "Place", "normalized_text": "Afrika Korps"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Arcdelahistori", "id": "752531655936577536"}]}, "text": "RT @Arcdelahistori: #TalDiaComoHoy en 1944 Erwin Rommel, el Zorro del Desierto, mariscal de campo alem\u00e1n y comandante del Afrika Korps dura\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2320296362", "in_reply_to_user_id": "2320296362", "edit_history_tweet_ids": ["1183830657602113536"], "id": "1183830657602113536", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183830007992541185"}], "created_at": "2019-10-14T19:43:17.000Z", "text": "@FreudExplica19 @AlexandreBertao @exercitooficial @opropriolavo Agora explicando (no meu ponto de vista) a \u00faltima frase do Olavo no post em quest\u00e3o:\n\n\"Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3o suicida\". Ou seja, por exemplo, ficar em porta de quart\u00e9is pedindo interven\u00e7\u00e3o a esmo, artigo 142 e coisas do tipo.\n\nUma vez havendo essa uni\u00e3o \u2014 que infelizmente n\u00e3o h\u00e1", "entities": {"annotations": [{"start": 123, "end": 127, "probability": 0.7852, "type": "Person", "normalized_text": "Olavo"}], "mentions": [{"start": 16, "end": 32, "username": "AlexandreBertao", "id": "1519087592192495616"}, {"start": 33, "end": 49, "username": "exercitooficial", "id": "184762182"}, {"start": 50, "end": 63, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2610666126", "edit_history_tweet_ids": ["1183830639801524225"], "id": "1183830639801524225", "created_at": "2019-10-14T19:43:13.000Z", "text": "Veo las noticias y solo puedo llorar.\nMillones de peces asesinados, una cantante que se suicida por el acoso sufrido por los valientes hijos de puta detr\u00e1s de una pantalla, catalanes que no tienen ni puta idea de lo que defienden y pegan a una se\u00f1ora por sentirse orgullosa de \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1032639765647110146", "edit_history_tweet_ids": ["1183830615445114880"], "id": "1183830615445114880", "created_at": "2019-10-14T19:43:07.000Z", "text": "Not\u00edcias do dom: ele se enfiou em baixo do guarda roupa e tivemos que chamar ajuda pra tirar. Ficou o dia todo deitado em cima do ralo do banheiro e se tirasse ele gritava. Se enforcou na fruteira... ele \u00e9 um beb\u00ea gente", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3207354821", "edit_history_tweet_ids": ["1183830591789248512"], "id": "1183830591789248512", "created_at": "2019-10-14T19:43:02.000Z", "text": "essa ind\u00fastria musical \u00e9 t\u00e3o t\u00f3xica, os coreanos. \u00e9 incr\u00edvel como conseguem ser hip\u00f3critas a ponto de causar a morte de algu\u00e9m, pq a sulli n\u00e3o se suicidou, a sociedade que matou ela. d\u00e1 tanta vontade de se afastar de tudo isso..", "entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.4163, "type": "Person", "normalized_text": "sulli"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1039703567769251840", "in_reply_to_user_id": "1068063065441271809", "edit_history_tweet_ids": ["1183830508372934656"], "id": "1183830508372934656", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183739276472868864"}], "created_at": "2019-10-14T19:42:42.000Z", "text": "@dudamsj @evaldokkkk DDNNDNDNDNJDJ GATO SUICIDA FODASEE\nGATO E TD DOIDO MANO Q ISSO QUERO UM", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 38, "probability": 0.5263, "type": "Person", "normalized_text": "GATO"}, {"start": 56, "end": 59, "probability": 0.2675, "type": "Person", "normalized_text": "GATO"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "204835748", "edit_history_tweet_ids": ["1183830417314590721"], "id": "1183830417314590721", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183799444535414786"}], "created_at": "2019-10-14T19:42:20.000Z", "text": "RT @HistoriaTachira: 14-10-1970. Gustavo Angarita L\u00f3pez, de 25 a\u00f1os de edad y paciente del Psiqui\u00e1trico de San Crist\u00f3bal, se fuga en horas\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 54, "probability": 0.73, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Angarita L\u00f3pez"}, {"start": 107, "end": 119, "probability": 0.9238, "type": "Place", "normalized_text": "San Crist\u00f3bal"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "HistoriaTachira", "id": "363385152"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "55902211", "edit_history_tweet_ids": ["1183830309483286531"], "id": "1183830309483286531", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183827313240109056"}], "created_at": "2019-10-14T19:41:54.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 29, "tag": "Opini\u00f3n"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 36, "probability": 0.9572, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ElFinanciero_Mx", "id": "119051398"}]}, "text": "RT @ElFinanciero_Mx: #Opini\u00f3n Twitter ha sido definido como una cantina en la que unos lloran, otros cantan, algunos r\u00eden a carcajadas y ot\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "883189569801289729", "edit_history_tweet_ids": ["1183830300809465856"], "id": "1183830300809465856", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183750033465921537"}], "created_at": "2019-10-14T19:41:52.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 25, "tag": "LoUltimo"}, {"start": 26, "end": 38, "tag": "DelCastillo"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 37, "probability": 0.7692, "type": "Person", "normalized_text": "DelCastillo"}, {"start": 49, "end": 57, "probability": 0.7998, "type": "Other", "normalized_text": "Del Solar"}, {"start": 62, "end": 73, "probability": 0.5847, "type": "Other", "normalized_text": "de far\u00e1ndula"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}]}, "text": "RT @chrisbustc: #LoUltimo #DelCastillo dice que \u201cDel Solar es de far\u00e1ndula\u201d y lo mejor es mirar a gente \u201ccon la cabeza ordenada y estabilid\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3171735557", "in_reply_to_user_id": "198151601", "edit_history_tweet_ids": ["1183830280928419840"], "id": "1183830280928419840", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181645909819580416"}], "created_at": "2019-10-14T19:41:48.000Z", "text": "@Jesuine Apristas usando a sus hijos para fines pol\u00edticos, lo mismo que hac\u00eda el suicida cobarde con Danton.", "entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 106, "probability": 0.939, "type": "Person", "normalized_text": "Danton"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Jesuine", "id": "198151601"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1876186165", "edit_history_tweet_ids": ["1183830162300903424"], "id": "1183830162300903424", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183750033465921537"}], "created_at": "2019-10-14T19:41:19.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 25, "tag": "LoUltimo"}, {"start": 26, "end": 38, "tag": "DelCastillo"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 37, "probability": 0.7692, "type": "Person", "normalized_text": "DelCastillo"}, {"start": 49, "end": 57, "probability": 0.7998, "type": "Other", "normalized_text": "Del Solar"}, {"start": 62, "end": 73, "probability": 0.5847, "type": "Other", "normalized_text": "de far\u00e1ndula"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}]}, "text": "RT @chrisbustc: #LoUltimo #DelCastillo dice que \u201cDel Solar es de far\u00e1ndula\u201d y lo mejor es mirar a gente \u201ccon la cabeza ordenada y estabilid\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3528419117", "edit_history_tweet_ids": ["1183830153371230210"], "id": "1183830153371230210", "created_at": "2019-10-14T19:41:17.000Z", "text": "a sulli se matou????? mds eu n to acreditando nisso j", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 6, "probability": 0.6974, "type": "Person", "normalized_text": "sulli"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1123276249", "edit_history_tweet_ids": ["1183830137390936065"], "id": "1183830137390936065", "created_at": "2019-10-14T19:41:13.000Z", "text": "A Sulli n\u00e3o se matou, oque a matou foi todo o \u00f3dio que ela recebia diariamente de pessoas cru\u00e9is e ela foi forte enquanto pode, ela lutou at\u00e9 n\u00e3o suportar mais... eu te amo Sulli, voc\u00ea sempre vai ser motivo de orgulho pra mim, descanse em paz meu anjinho \ud83c\udf51 https://t.co/cQCDv3nZCI", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 6, "probability": 0.3787, "type": "Person", "normalized_text": "Sulli"}, {"start": 173, "end": 177, "probability": 0.363, "type": "Person", "normalized_text": "Sulli"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/cQCDv3nZCI", "expanded_url": "https://twitter.com/reflecstigma/status/1183830137390936065/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cQCDv3nZCI", "media_key": "3_1183830116318810113"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "995852784728756224", "in_reply_to_user_id": "995852784728756224", "edit_history_tweet_ids": ["1183830129019183104"], "id": "1183830129019183104", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183829925926752258"}], "created_at": "2019-10-14T19:41:11.000Z", "text": "@henriquergrosso @valbelo1964 @luizguiprado @jairbolsonaro se fosse N\u00c3O MATAR\u00c1S, A B\u00cdBLIA iria se contradizer logo no capitulo 22:2 Se um ladr\u00e3o for pego arrombando uma casa, for ferido e morrer, quem o matou n\u00e3o ter\u00e1 culpa de sangue.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 29, "username": "valbelo1964", "id": "576420465"}, {"start": 30, "end": 43, "username": "luizguiprado", "id": "836801502383640577"}, {"start": 44, "end": 58, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "298208093", "edit_history_tweet_ids": ["1183830004876140544"], "id": "1183830004876140544", "created_at": "2019-10-14T19:40:42.000Z", "text": "Me estoy descargando escuadron suicida y ya se me lleno la pc de virus", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.7053, "type": "Other", "normalized_text": "escuadron"}, {"start": 65, "end": 69, "probability": 0.7763, "type": "Other", "normalized_text": "virus"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2180335493", "edit_history_tweet_ids": ["1183829998362185729"], "id": "1183829998362185729", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183750033465921537"}], "created_at": "2019-10-14T19:40:40.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 25, "tag": "LoUltimo"}, {"start": 26, "end": 38, "tag": "DelCastillo"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 37, "probability": 0.7692, "type": "Person", "normalized_text": "DelCastillo"}, {"start": 49, "end": 57, "probability": 0.7998, "type": "Other", "normalized_text": "Del Solar"}, {"start": 62, "end": 73, "probability": 0.5847, "type": "Other", "normalized_text": "de far\u00e1ndula"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}]}, "text": "RT @chrisbustc: #LoUltimo #DelCastillo dice que \u201cDel Solar es de far\u00e1ndula\u201d y lo mejor es mirar a gente \u201ccon la cabeza ordenada y estabilid\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2334970492", "edit_history_tweet_ids": ["1183829915139002369"], "id": "1183829915139002369", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183750033465921537"}], "created_at": "2019-10-14T19:40:20.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 25, "tag": "LoUltimo"}, {"start": 26, "end": 38, "tag": "DelCastillo"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 37, "probability": 0.7692, "type": "Person", "normalized_text": "DelCastillo"}, {"start": 49, "end": 57, "probability": 0.7998, "type": "Other", "normalized_text": "Del Solar"}, {"start": 62, "end": 73, "probability": 0.5847, "type": "Other", "normalized_text": "de far\u00e1ndula"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}]}, "text": "RT @chrisbustc: #LoUltimo #DelCastillo dice que \u201cDel Solar es de far\u00e1ndula\u201d y lo mejor es mirar a gente \u201ccon la cabeza ordenada y estabilid\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "751455250515501057", "edit_history_tweet_ids": ["1183829820070907905"], "id": "1183829820070907905", "created_at": "2019-10-14T19:39:58.000Z", "text": "WTF con Instagram que me vio muy suicida hahaha \ud83d\ude43 https://t.co/JNeCxqLj8S", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 16, "probability": 0.9525, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}], "urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/JNeCxqLj8S", "expanded_url": "https://twitter.com/mfpm20/status/1183829820070907905/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JNeCxqLj8S", "media_key": "3_1183829811233546240"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}}, {"author_id": "902513402", "edit_history_tweet_ids": ["1183829818657427457"], "id": "1183829818657427457", "created_at": "2019-10-14T19:39:57.000Z", "text": "que triste a not\u00edcia da mo\u00e7a do f(x) que se suicidou \ud83d\ude14", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "406420956", "edit_history_tweet_ids": ["1183829688516534273"], "id": "1183829688516534273", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183659785624928256"}], "created_at": "2019-10-14T19:39:26.000Z", "text": "RT @Miquel_R: Ahora lo celebr\u00e1is, hac\u00e9is chistes y caras de \"todav\u00eda os pasa poco\". Dentro de 15 a\u00f1os, veremos c\u00f3mo est\u00e1 vuestra querida Es\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Miquel_R", "id": "247888588"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1072952499269701632", "edit_history_tweet_ids": ["1183829614860349440"], "id": "1183829614860349440", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183731391953022976"}], "created_at": "2019-10-14T19:39:09.000Z", "text": "RT @namjgguk: eu sei que \u00e9 chato lembrar do jonghyun quando algo como o que aconteceu hoje com a sulli acontece... mas n\u00e3o podemos evitar e\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.9381, "type": "Person", "normalized_text": "jonghyun"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.6235, "type": "Person", "normalized_text": "sulli"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NAMJGGUK", "id": "905505235879198722"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1124100321431703555", "edit_history_tweet_ids": ["1183829613086216195"], "id": "1183829613086216195", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183731391953022976"}], "created_at": "2019-10-14T19:39:08.000Z", "text": "RT @namjgguk: eu sei que \u00e9 chato lembrar do jonghyun quando algo como o que aconteceu hoje com a sulli acontece... mas n\u00e3o podemos evitar e\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.9381, "type": "Person", "normalized_text": "jonghyun"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.6235, "type": "Person", "normalized_text": "sulli"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NAMJGGUK", "id": "905505235879198722"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "906690786477187072", "edit_history_tweet_ids": ["1183829612364730370"], "id": "1183829612364730370", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183578273822978054"}], "created_at": "2019-10-14T19:39:08.000Z", "text": "RT @keanumcavoy: jared leto fez filmes como:\nclube da luta\nsenhor das armas\nclube de compras dallas\ncap\u00edtulo 27\npsicopata americano\nr\u00e9quiem\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 26, "probability": 0.8691, "type": "Person", "normalized_text": "jared leto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "keanumcavoy", "id": "1611524790"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "268580914", "in_reply_to_user_id": "1923874190", "edit_history_tweet_ids": ["1183829551836749825"], "id": "1183829551836749825", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1183150322262392834"}, {"type": "replied_to", "id": "1183560657297379328"}], "created_at": "2019-10-14T19:38:54.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 59, "end": 63, "tag": "PPC"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 50, "probability": 0.4099, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}, {"start": 60, "end": 62, "probability": 0.6844, "type": "Organization", "normalized_text": "PPC"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "BeingoleaA", "id": "1923874190"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/foTFaBzqub", "expanded_url": "https://twitter.com/daniacoz/status/1183150322262392834?s=21", "display_url": "twitter.com/daniacoz/statu\u2026"}]}, "text": "@BeingoleaA \u00bfY as\u00ed quieren gobernar? Gracias a Dios que el #PPC aliado del cobarde suicida, pasa al olvido. https://t.co/foTFaBzqub", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "960925044745670656", "edit_history_tweet_ids": ["1183829469427044352"], "id": "1183829469427044352", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183810630706442241"}], "created_at": "2019-10-14T19:38:34.000Z", "text": "RT @Imtose: Wali a formiga com raiva da barata votou no insecticida , o insecticida matou a todos , at\u00e9 o grilo que se absteve do voto.\nCab\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 15, "probability": 0.5466, "type": "Person", "normalized_text": "Wali"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "768901832789798912", "edit_history_tweet_ids": ["1183829466365202435"], "id": "1183829466365202435", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183759539646140416"}], "created_at": "2019-10-14T19:38:33.000Z", "text": "RT @marcogomes: Mulher em casa na Florida jogando videogame com o filho, vizinho viu a porta aberta e chamou a pol\u00edcia. Pol\u00edcia do lado de\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.9461, "type": "Place", "normalized_text": "Florida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "marcogomes", "id": "1629241"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 406, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "909955403932463109", "in_reply_to_user_id": "1164869973984104450", "edit_history_tweet_ids": ["1183829380436504577"], "id": "1183829380436504577", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183828940567273476"}], "created_at": "2019-10-14T19:38:13.000Z", "text": "@francoojulia Pior ainda, se tivesse matado a aula dela ia ser so warning provavelmente, agr se seis matou NA aula dela qndo tinha sub, ai fudeu kkkkkkkkkkkkk", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "270176839", "in_reply_to_user_id": "270176839", "edit_history_tweet_ids": ["1183829366578528257"], "id": "1183829366578528257", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183828453734453248"}], "created_at": "2019-10-14T19:38:10.000Z", "text": "e quem n\u00e3o se suicida passa uma vida em condi\u00e7\u00f5es horr\u00edveis pra manter o corpo perfeito, o rosto perfeito, os comportamentos perfeitos, e mesmo assim s\u00e3o julgados o tempo inteiro, as empresas sul-coreanas que agenciam essas pessoas s\u00e3o criminosas", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2933640977", "in_reply_to_user_id": "1035277748560912384", "edit_history_tweet_ids": ["1183829357577560064"], "id": "1183829357577560064", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183828047386087425"}], "created_at": "2019-10-14T19:38:07.000Z", "text": "@andreiaabreu99 Suicida te", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "andreiaabreu99", "id": "1035277748560912384"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1140791625737748480", "edit_history_tweet_ids": ["1183829225138278401"], "id": "1183829225138278401", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183829084293361664"}], "created_at": "2019-10-14T19:37:36.000Z", "text": "RT @lovxbangtan_: Quantos idols se matando vai precisar pra vcs aprenderem o que o hate sobre eles faz? Vcs tem consci\u00eancia do que est\u00e1 aco\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2430105581", "edit_history_tweet_ids": ["1183829221178793991"], "id": "1183829221178793991", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183750033465921537"}], "created_at": "2019-10-14T19:37:35.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 25, "tag": "LoUltimo"}, {"start": 26, "end": 38, "tag": "DelCastillo"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 37, "probability": 0.7692, "type": "Person", "normalized_text": "DelCastillo"}, {"start": 49, "end": 57, "probability": 0.7998, "type": "Other", "normalized_text": "Del Solar"}, {"start": 62, "end": 73, "probability": 0.5847, "type": "Other", "normalized_text": "de far\u00e1ndula"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}]}, "text": "RT @chrisbustc: #LoUltimo #DelCastillo dice que \u201cDel Solar es de far\u00e1ndula\u201d y lo mejor es mirar a gente \u201ccon la cabeza ordenada y estabilid\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "225290436", "edit_history_tweet_ids": ["1183829094007525381"], "id": "1183829094007525381", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183750033465921537"}], "created_at": "2019-10-14T19:37:05.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 25, "tag": "LoUltimo"}, {"start": 26, "end": 38, "tag": "DelCastillo"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 37, "probability": 0.7692, "type": "Person", "normalized_text": "DelCastillo"}, {"start": 49, "end": 57, "probability": 0.7998, "type": "Other", "normalized_text": "Del Solar"}, {"start": 62, "end": 73, "probability": 0.5847, "type": "Other", "normalized_text": "de far\u00e1ndula"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}]}, "text": "RT @chrisbustc: #LoUltimo #DelCastillo dice que \u201cDel Solar es de far\u00e1ndula\u201d y lo mejor es mirar a gente \u201ccon la cabeza ordenada y estabilid\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "985178071052570624", "edit_history_tweet_ids": ["1183829091935502337"], "id": "1183829091935502337", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183750033465921537"}], "created_at": "2019-10-14T19:37:04.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 25, "tag": "LoUltimo"}, {"start": 26, "end": 38, "tag": "DelCastillo"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 37, "probability": 0.7692, "type": "Person", "normalized_text": "DelCastillo"}, {"start": 49, "end": 57, "probability": 0.7998, "type": "Other", "normalized_text": "Del Solar"}, {"start": 62, "end": 73, "probability": 0.5847, "type": "Other", "normalized_text": "de far\u00e1ndula"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}]}, "text": "RT @chrisbustc: #LoUltimo #DelCastillo dice que \u201cDel Solar es de far\u00e1ndula\u201d y lo mejor es mirar a gente \u201ccon la cabeza ordenada y estabilid\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1073012003600515074", "edit_history_tweet_ids": ["1183829084293361664"], "id": "1183829084293361664", "created_at": "2019-10-14T19:37:02.000Z", "text": "Quantos idols se matando vai precisar pra vcs aprenderem o que o hate sobre eles faz? Vcs tem consci\u00eancia do que est\u00e1 acontecendo aqui? A Sulli se matou! Ela tirou a pr\u00f3pria vida! Uma vida deixou de existir por causa de coment\u00e1rios maldosos.", "entities": {"annotations": [{"start": 138, "end": 142, "probability": 0.3158, "type": "Person", "normalized_text": "Sulli"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1136002536744325120", "in_reply_to_user_id": "1136002536744325120", "edit_history_tweet_ids": ["1183829070452269063"], "id": "1183829070452269063", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183829068552294402"}], "created_at": "2019-10-14T19:36:59.000Z", "text": "gente o stan se matou na banheira e ainda escreveu \"COISA\" com o sangue dos pulsos na parede. eu t\u00f4 muito traumatizada", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 11, "probability": 0.3614, "type": "Other", "normalized_text": "stan"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "108192135", "edit_history_tweet_ids": ["1183829051632443393"], "id": "1183829051632443393", "created_at": "2019-10-14T19:36:55.000Z", "text": "\u00bb Mujer se suicida lanz\u00e1ndose de un edificio (Imagen fuerte) https://t.co/KnErgnhqv9 https://t.co/7nYP52Cn6z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/KnErgnhqv9", "expanded_url": "http://epmundo.com/2019/mujer-se-suicida-lanzandose-de-un-edificio-imagen-fuerte/", "display_url": "epmundo.com/2019/mujer-se-\u2026"}, {"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/7nYP52Cn6z", "expanded_url": "https://twitter.com/EP_Mundo/status/1183829051632443393/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7nYP52Cn6z", "media_key": "3_1183829047459110913"}]}}, {"author_id": "1099878917312315393", "edit_history_tweet_ids": ["1183828988210352133"], "id": "1183828988210352133", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183774278505902080"}], "created_at": "2019-10-14T19:36:39.000Z", "text": "RT @Fanysitaa: \u00bfcu\u00e1ndo tuvieron su primer pensamiento suicida? El m\u00edo fue a los 13 a\u00f1os.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Fanysitaa", "id": "295877717"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "135633692", "in_reply_to_user_id": "25109543", "edit_history_tweet_ids": ["1183828931234979840"], "id": "1183828931234979840", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183828690448322561"}], "created_at": "2019-10-14T19:36:26.000Z", "text": "@TitiComTh Ah sim ahahaaha \u00e9 que \u00e9 pelo caso da mo\u00e7a que se suicidou. \u00c9 que alguns amigos est\u00e3o bem tristes e pensei que vc tbm estava \nDe qualquer forma, seja o que for, espero que vc fique bem", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1646458718", "edit_history_tweet_ids": ["1183828877229088771"], "id": "1183828877229088771", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182945159786487810"}], "created_at": "2019-10-14T19:36:13.000Z", "text": "RT @capitaoderrite: E O ABSURDO SE REPETE:\n\nAnna Carolina Jatob\u00e1 (condenada a 26 anos de pris\u00e3o), aquela mesma que MATOU A CRIAN\u00c7A Isabela\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 63, "probability": 0.6941, "type": "Person", "normalized_text": "Anna Carolina Jatob\u00e1"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.6238, "type": "Person", "normalized_text": "Isabela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "capitaoderrite", "id": "1081517956964802561"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 392, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "494355624", "edit_history_tweet_ids": ["1183828808614469632"], "id": "1183828808614469632", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183750033465921537"}], "created_at": "2019-10-14T19:35:57.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 25, "tag": "LoUltimo"}, {"start": 26, "end": 38, "tag": "DelCastillo"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 37, "probability": 0.7692, "type": "Person", "normalized_text": "DelCastillo"}, {"start": 49, "end": 57, "probability": 0.7998, "type": "Other", "normalized_text": "Del Solar"}, {"start": 62, "end": 73, "probability": 0.5847, "type": "Other", "normalized_text": "de far\u00e1ndula"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}]}, "text": "RT @chrisbustc: #LoUltimo #DelCastillo dice que \u201cDel Solar es de far\u00e1ndula\u201d y lo mejor es mirar a gente \u201ccon la cabeza ordenada y estabilid\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "272292714", "edit_history_tweet_ids": ["1183828782496399360"], "id": "1183828782496399360", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183091469449449472"}], "created_at": "2019-10-14T19:35:50.000Z", "text": "RT @EnriquEhlers: No conozco a un gay que no sea\n\n\u2014Horny\n\u2014Suicida\n\u2014Depresivo\n\u2014Ansioso\n\nYo soy todos ellos por ejemplo \ud83d\udc81\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "EnriquEhlers", "id": "99866854"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "779028927310364672", "edit_history_tweet_ids": ["1183828742050910208"], "id": "1183828742050910208", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183797123374026758"}], "created_at": "2019-10-14T19:35:41.000Z", "text": "RT @AcreMira: Os jornalistas todos os dias arrajam um\"estudo cient\u00edfico\" ou um especialista p culpar o PR @jairbolsonaro recentemente ele m\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "AcreMira", "id": "764842920"}, {"start": 106, "end": 120, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1183597596096520192", "edit_history_tweet_ids": ["1183828684714762243"], "id": "1183828684714762243", "created_at": "2019-10-14T19:35:27.000Z", "text": "Si un suicida se suicida es un suicida man o un suicida menos \ud83e\udd2f???", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1073012003600515074", "edit_history_tweet_ids": ["1183828623985389574"], "id": "1183828623985389574", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183731391953022976"}], "created_at": "2019-10-14T19:35:13.000Z", "text": "RT @namjgguk: eu sei que \u00e9 chato lembrar do jonghyun quando algo como o que aconteceu hoje com a sulli acontece... mas n\u00e3o podemos evitar e\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.9381, "type": "Person", "normalized_text": "jonghyun"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.6235, "type": "Person", "normalized_text": "sulli"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NAMJGGUK", "id": "905505235879198722"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "751494871903502336", "edit_history_tweet_ids": ["1183828612304297985"], "id": "1183828612304297985", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1183740862016245762"}], "created_at": "2019-10-14T19:35:10.000Z", "text": "se kpopper faz o mesmo vai reclamar/fazer piada COM ELE E N\u00c3O CM UMA PESSOA QUE SE MATOU CARALHO SEUS AC\u00c9FALOS https://t.co/PdADlGQFzT", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 9, "probability": 0.6218, "type": "Other", "normalized_text": "kpopper"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/PdADlGQFzT", "expanded_url": "https://twitter.com/solemtoura/status/1183740862016245762", "display_url": "twitter.com/solemtoura/sta\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "238717844", "edit_history_tweet_ids": ["1183828518343499777"], "id": "1183828518343499777", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181841730460626944"}], "created_at": "2019-10-14T19:34:47.000Z", "text": "RT @elpais_foto: Fotos: Los \u00e1ngeles de la fot\u00f3grafa suicida https://t.co/sSHJZB3O9a Una muestra en la Fundaci\u00f3n Canal recoge la obra de Fra\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 116, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Fundaci\u00f3n Canal"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elpais_foto", "id": "87820155"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/sSHJZB3O9a", "expanded_url": "http://bit.ly/33eO0ji", "display_url": "bit.ly/33eO0ji"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2223354992", "edit_history_tweet_ids": ["1183828381982433283"], "id": "1183828381982433283", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183761595786289152"}], "created_at": "2019-10-14T19:34:15.000Z", "text": "RT @sttrangerloki: marvel pq nao matou o clint?????? agora se fode a\u00ed com esse problem\u00e1tico", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.6944, "type": "Organization", "normalized_text": "marvel"}, {"start": 41, "end": 45, "probability": 0.7846, "type": "Person", "normalized_text": "clint"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "27757874", "edit_history_tweet_ids": ["1183828380547985409"], "id": "1183828380547985409", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183778622919843841"}], "created_at": "2019-10-14T19:34:15.000Z", "text": "RT @ocram: es una marcha suicida. su p\u00fablico target es un 5% fanatizado de la poblaci\u00f3n. el resto del Per\u00fa a\u00fan espera verse en pantalla.\n\nd\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 105, "probability": 0.9703, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "ocram", "id": "3369151"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "977358126", "edit_history_tweet_ids": ["1183828379025510401"], "id": "1183828379025510401", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183750033465921537"}], "created_at": "2019-10-14T19:34:14.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 25, "tag": "LoUltimo"}, {"start": 26, "end": 38, "tag": "DelCastillo"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 37, "probability": 0.7692, "type": "Person", "normalized_text": "DelCastillo"}, {"start": 49, "end": 57, "probability": 0.7998, "type": "Other", "normalized_text": "Del Solar"}, {"start": 62, "end": 73, "probability": 0.5847, "type": "Other", "normalized_text": "de far\u00e1ndula"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}]}, "text": "RT @chrisbustc: #LoUltimo #DelCastillo dice que \u201cDel Solar es de far\u00e1ndula\u201d y lo mejor es mirar a gente \u201ccon la cabeza ordenada y estabilid\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "67108641", "edit_history_tweet_ids": ["1183828353071144960"], "id": "1183828353071144960", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183826585226530818"}], "created_at": "2019-10-14T19:34:08.000Z", "text": "RT @luriageorgea: Meninas eu n\u00e3o consegui adotar essa pocalia porque a minha gata quase matou ela e eu mas essa coisa gostosa ainda t\u00e1 pra\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 60, "probability": 0.7418, "type": "Person", "normalized_text": "pocalia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "luriageorgea", "id": "1070827441646682113"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "930804295821381632", "edit_history_tweet_ids": ["1183828295911202818"], "id": "1183828295911202818", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183750033465921537"}], "created_at": "2019-10-14T19:33:54.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 25, "tag": "LoUltimo"}, {"start": 26, "end": 38, "tag": "DelCastillo"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 37, "probability": 0.7692, "type": "Person", "normalized_text": "DelCastillo"}, {"start": 49, "end": 57, "probability": 0.7998, "type": "Other", "normalized_text": "Del Solar"}, {"start": 62, "end": 73, "probability": 0.5847, "type": "Other", "normalized_text": "de far\u00e1ndula"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}]}, "text": "RT @chrisbustc: #LoUltimo #DelCastillo dice que \u201cDel Solar es de far\u00e1ndula\u201d y lo mejor es mirar a gente \u201ccon la cabeza ordenada y estabilid\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "527866597", "edit_history_tweet_ids": ["1183828257453625347"], "id": "1183828257453625347", "created_at": "2019-10-14T19:33:45.000Z", "text": "se eu morrer vcs j\u00e1 sabem quem me matou \ud83d\udc4d https://t.co/8jXqtH6GmV", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/8jXqtH6GmV", "expanded_url": "https://twitter.com/dudapmadu/status/1183827778275348480", "display_url": "twitter.com/dudapmadu/stat\u2026"}]}}, {"author_id": "157114233", "edit_history_tweet_ids": ["1183828207935676418"], "id": "1183828207935676418", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183799444535414786"}], "created_at": "2019-10-14T19:33:33.000Z", "text": "RT @HistoriaTachira: 14-10-1970. Gustavo Angarita L\u00f3pez, de 25 a\u00f1os de edad y paciente del Psiqui\u00e1trico de San Crist\u00f3bal, se fuga en horas\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 54, "probability": 0.73, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Angarita L\u00f3pez"}, {"start": 107, "end": 119, "probability": 0.9238, "type": "Place", "normalized_text": "San Crist\u00f3bal"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "HistoriaTachira", "id": "363385152"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1023775938939633665", "edit_history_tweet_ids": ["1183828048426258432"], "id": "1183828048426258432", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183731391953022976"}], "created_at": "2019-10-14T19:32:55.000Z", "text": "RT @namjgguk: eu sei que \u00e9 chato lembrar do jonghyun quando algo como o que aconteceu hoje com a sulli acontece... mas n\u00e3o podemos evitar e\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.9381, "type": "Person", "normalized_text": "jonghyun"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.6235, "type": "Person", "normalized_text": "sulli"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NAMJGGUK", "id": "905505235879198722"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "253293217", "edit_history_tweet_ids": ["1183828021796429825"], "id": "1183828021796429825", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183774278505902080"}], "created_at": "2019-10-14T19:32:49.000Z", "text": "RT @Fanysitaa: \u00bfcu\u00e1ndo tuvieron su primer pensamiento suicida? El m\u00edo fue a los 13 a\u00f1os.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Fanysitaa", "id": "295877717"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1079418661994143744", "edit_history_tweet_ids": ["1183828019359768577"], "id": "1183828019359768577", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183731391953022976"}], "created_at": "2019-10-14T19:32:48.000Z", "text": "RT @namjgguk: eu sei que \u00e9 chato lembrar do jonghyun quando algo como o que aconteceu hoje com a sulli acontece... mas n\u00e3o podemos evitar e\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.9381, "type": "Person", "normalized_text": "jonghyun"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.6235, "type": "Person", "normalized_text": "sulli"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NAMJGGUK", "id": "905505235879198722"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1078119935984001025", "in_reply_to_user_id": "183393641", "edit_history_tweet_ids": ["1183827989076860928"], "id": "1183827989076860928", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183806093274898439"}], "created_at": "2019-10-14T19:32:41.000Z", "text": "@mebransi garota ELA SE MATOU, n\u00e3o \u00e9 por que ela defende as mulheres e essas coisas, ela \u00e9 um ser humano, tinha sentimentos e sofria um hate muito pesado, ela cometeu suic\u00eddio, voc\u00ea deveria ter senso", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2724080012", "edit_history_tweet_ids": ["1183827972324806658"], "id": "1183827972324806658", "created_at": "2019-10-14T19:32:37.000Z", "text": "al final soy re suicida", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "335553203", "edit_history_tweet_ids": ["1183827808054906881"], "id": "1183827808054906881", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183731391953022976"}], "created_at": "2019-10-14T19:31:58.000Z", "text": "RT @namjgguk: eu sei que \u00e9 chato lembrar do jonghyun quando algo como o que aconteceu hoje com a sulli acontece... mas n\u00e3o podemos evitar e\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.9381, "type": "Person", "normalized_text": "jonghyun"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.6235, "type": "Person", "normalized_text": "sulli"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NAMJGGUK", "id": "905505235879198722"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2967729875", "edit_history_tweet_ids": ["1183827764257923074"], "id": "1183827764257923074", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183089119087546369"}], "created_at": "2019-10-14T19:31:48.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}]}, "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1154087034606247936", "edit_history_tweet_ids": ["1183827710331817985"], "id": "1183827710331817985", "created_at": "2019-10-14T19:31:35.000Z", "text": "Ela era t\u00e3o jovem s\u00f3 tinha 25 anos, e se matou por causa dessa merda dos hate, pqp. Descanse em paz Sulli vc n merecia nada disso vc s\u00f3 merecia ser feliz pela pessoa boa e incr\u00edvel q vc era, pelo menos vc n vai tar mais sofrendo gritando por ajuda [+]", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "103354661", "edit_history_tweet_ids": ["1183827597429497858"], "id": "1183827597429497858", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183659785624928256"}], "created_at": "2019-10-14T19:31:08.000Z", "text": "RT @Miquel_R: Ahora lo celebr\u00e1is, hac\u00e9is chistes y caras de \"todav\u00eda os pasa poco\". Dentro de 15 a\u00f1os, veremos c\u00f3mo est\u00e1 vuestra querida Es\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Miquel_R", "id": "247888588"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "857346728", "edit_history_tweet_ids": ["1183827575677816832"], "id": "1183827575677816832", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183775847318216704"}], "created_at": "2019-10-14T19:31:03.000Z", "text": "RT @targaryennss: N\u00e3o sei qual o conceito de lealdade se quem fala que os Stark s\u00e3o leais. O \u00fanico Stark que foi realmente leal foi o Ned,\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 78, "probability": 0.8579, "type": "Person", "normalized_text": "Stark"}, {"start": 99, "end": 103, "probability": 0.8376, "type": "Person", "normalized_text": "Stark"}, {"start": 134, "end": 136, "probability": 0.7833, "type": "Person", "normalized_text": "Ned"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "targaryennss", "id": "2966940851"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1037135509074653184", "edit_history_tweet_ids": ["1183827554660212736"], "id": "1183827554660212736", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183731391953022976"}], "created_at": "2019-10-14T19:30:58.000Z", "text": "RT @namjgguk: eu sei que \u00e9 chato lembrar do jonghyun quando algo como o que aconteceu hoje com a sulli acontece... mas n\u00e3o podemos evitar e\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.9381, "type": "Person", "normalized_text": "jonghyun"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.6235, "type": "Person", "normalized_text": "sulli"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NAMJGGUK", "id": "905505235879198722"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "775909384463458305", "edit_history_tweet_ids": ["1183827512918532098"], "id": "1183827512918532098", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183805066966454273"}], "created_at": "2019-10-14T19:30:48.000Z", "text": "RT @jostipi: @chrisbustc @RPPNoticias Jajajaja \ud83e\udd23 \ud83e\udd23 \ud83e\udd23 \"estabilidad emocional\" lo dice otro cancerbero del honorable \ud83d\ude31suicida? JDC no s\u00f3lo ti\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 125, "end": 127, "probability": 0.458, "type": "Other", "normalized_text": "JDC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "jostipi", "id": "404167379"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}, {"start": 25, "end": 37, "username": "RPPNoticias", "id": "9075022"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "775909384463458305", "edit_history_tweet_ids": ["1183827455947223043"], "id": "1183827455947223043", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183750033465921537"}], "created_at": "2019-10-14T19:30:34.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 25, "tag": "LoUltimo"}, {"start": 26, "end": 38, "tag": "DelCastillo"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 37, "probability": 0.7692, "type": "Person", "normalized_text": "DelCastillo"}, {"start": 49, "end": 57, "probability": 0.7998, "type": "Other", "normalized_text": "Del Solar"}, {"start": 62, "end": 73, "probability": 0.5847, "type": "Other", "normalized_text": "de far\u00e1ndula"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}]}, "text": "RT @chrisbustc: #LoUltimo #DelCastillo dice que \u201cDel Solar es de far\u00e1ndula\u201d y lo mejor es mirar a gente \u201ccon la cabeza ordenada y estabilid\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2424335622", "in_reply_to_user_id": "119844526", "edit_history_tweet_ids": ["1183827451048333312"], "id": "1183827451048333312", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183729668513501184"}], "created_at": "2019-10-14T19:30:33.000Z", "text": "@ONU_es Nunca sabremos realmente que esconde la mente del suicida, sin embargo la lucha para su prevenci\u00f3n continuar\u00e1 con efectos favorables, si se abre el camino del conocimiento universal, sin limitaciones ni barreras de pensamiento que deje entrar la subjetividad del observador.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "ONU_es", "id": "119844526"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "318576214", "edit_history_tweet_ids": ["1183827424435458053"], "id": "1183827424435458053", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183827313240109056"}], "created_at": "2019-10-14T19:30:27.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 29, "tag": "Opini\u00f3n"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 36, "probability": 0.9572, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ElFinanciero_Mx", "id": "119051398"}]}, "text": "RT @ElFinanciero_Mx: #Opini\u00f3n Twitter ha sido definido como una cantina en la que unos lloran, otros cantan, algunos r\u00eden a carcajadas y ot\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "119051398", "edit_history_tweet_ids": ["1183827313240109056"], "id": "1183827313240109056", "created_at": "2019-10-14T19:30:00.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Opini\u00f3n"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 15, "probability": 0.9744, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}], "mentions": [{"start": 242, "end": 254, "username": "JuanIZavala", "id": "232453891"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/aC9hSpqgyE", "expanded_url": "https://www.elfinanciero.com.mx/opinion/juan-ignacio-zavala/twitter-como-arma-suicida", "display_url": "elfinanciero.com.mx/opinion/juan-i\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elfinanciero.com.mx/opinion/juan-ignacio-zavala/twitter-como-arma-suicida/"}]}, "text": "#Opini\u00f3n Twitter ha sido definido como una cantina en la que unos lloran, otros cantan, algunos r\u00eden a carcajadas y otros m\u00e1s conspiran. Hay personas que no deben entrar a las cantinas por sus altos encargos, no es bueno verlos ah\u00ed, advierte @JuanIZavala. https://t.co/aC9hSpqgyE", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 19, "quote_count": 1}}, {"author_id": "1089731986627780608", "edit_history_tweet_ids": ["1183827273667043335"], "id": "1183827273667043335", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183639467204186113"}], "created_at": "2019-10-14T19:29:51.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 34, "tag": "TalD\u00edaComoHoy"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 33, "probability": 0.3826, "type": "Other", "normalized_text": "TalD\u00edaComoHoy"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "rutahistoriafm", "id": "2698984176"}]}, "text": "RT @rutahistoriafm: #TalD\u00edaComoHoy 1944 se suicida, a cambio de no ser ejecutado y as\u00ed mantener su reputaci\u00f3n debido a su posible implicaci\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "736703066053959680", "edit_history_tweet_ids": ["1183827270332493824"], "id": "1183827270332493824", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183698782376120321"}], "created_at": "2019-10-14T19:29:50.000Z", "text": "RT @kiwires: @LvWinko Mas cacete, ele vai ser sempre lembrado pelo cara que se matou ou pelo Idol SENSACIONAL que ele era? \nNingu\u00e9m cita a\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 96, "probability": 0.5739, "type": "Other", "normalized_text": "Idol"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "kiwires", "id": "718574790592872454"}, {"start": 13, "end": 21, "username": "LvWinko", "id": "896853223952265216"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1033717485311283201", "edit_history_tweet_ids": ["1183827237201764352"], "id": "1183827237201764352", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183731391953022976"}], "created_at": "2019-10-14T19:29:42.000Z", "text": "RT @namjgguk: eu sei que \u00e9 chato lembrar do jonghyun quando algo como o que aconteceu hoje com a sulli acontece... mas n\u00e3o podemos evitar e\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.9381, "type": "Person", "normalized_text": "jonghyun"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.6235, "type": "Person", "normalized_text": "sulli"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NAMJGGUK", "id": "905505235879198722"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "366355266", "edit_history_tweet_ids": ["1183827214028201985"], "id": "1183827214028201985", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183811450067996673"}], "created_at": "2019-10-14T19:29:36.000Z", "text": "RT @heyoonjeongbr: hoje, acordei com a not\u00edcia que a sulli de um grupo de kpop tirou a pr\u00f3pria vida. ela lutava por causas grandes em toda\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 77, "probability": 0.6744, "type": "Other", "normalized_text": "kpop"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "HeyoonJeongBR", "id": "963405764592365568"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1055387099539615744", "edit_history_tweet_ids": ["1183827208827297793"], "id": "1183827208827297793", "created_at": "2019-10-14T19:29:35.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 83, "end": 91, "tag": "Societ\u00e0"}, {"start": 92, "end": 100, "tag": "suicida"}, {"start": 101, "end": 121, "tag": "immigrazionedimassa"}], "urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/w4DG7bbojJ", "expanded_url": "https://ilsocialepensa.altervista.org/societa-suicida/", "display_url": "ilsocialepensa.altervista.org/societa-suicid\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://ilsocialepensa.altervista.org/societa-suicida/"}]}, "text": "L' \u00c9lite nazionale sacrifica i propri cittadini per ottenere vantaggi e benefici: \n#Societ\u00e0 #suicida #immigrazionedimassa\n\nhttps://t.co/w4DG7bbojJ", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "172620381", "edit_history_tweet_ids": ["1183827136848769024"], "id": "1183827136848769024", "created_at": "2019-10-14T19:29:18.000Z", "text": "Olha eu sou cat\u00f3lico, mais n\u00e3o concordo nenhum pouco com esse ato, se fosse pra rezar por pol\u00edticos, pq ele n\u00e3o rezou pelo atual presidente que compareceu por l\u00e1, e n\u00e3o por um bandido assassino, que matou muitas... https://t.co/1IZP7WQxOH", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/1IZP7WQxOH", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1314371390/posts/10220146021983497/", "display_url": "facebook.com/1314371390/pos\u2026"}]}}, {"author_id": "917873103153369094", "edit_history_tweet_ids": ["1183827095216103433"], "id": "1183827095216103433", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183761595786289152"}], "created_at": "2019-10-14T19:29:08.000Z", "text": "RT @sttrangerloki: marvel pq nao matou o clint?????? agora se fode a\u00ed com esse problem\u00e1tico", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.6944, "type": "Organization", "normalized_text": "marvel"}, {"start": 41, "end": 45, "probability": 0.7846, "type": "Person", "normalized_text": "clint"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "89494148", "edit_history_tweet_ids": ["1183827091793567745"], "id": "1183827091793567745", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181841730460626944"}], "created_at": "2019-10-14T19:29:07.000Z", "text": "RT @elpais_foto: Fotos: Los \u00e1ngeles de la fot\u00f3grafa suicida https://t.co/sSHJZB3O9a Una muestra en la Fundaci\u00f3n Canal recoge la obra de Fra\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 116, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Fundaci\u00f3n Canal"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elpais_foto", "id": "87820155"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/sSHJZB3O9a", "expanded_url": "http://bit.ly/33eO0ji", "display_url": "bit.ly/33eO0ji"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "709781532", "edit_history_tweet_ids": ["1183826990056509443"], "id": "1183826990056509443", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183731391953022976"}], "created_at": "2019-10-14T19:28:43.000Z", "text": "RT @namjgguk: eu sei que \u00e9 chato lembrar do jonghyun quando algo como o que aconteceu hoje com a sulli acontece... mas n\u00e3o podemos evitar e\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.9381, "type": "Person", "normalized_text": "jonghyun"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.6235, "type": "Person", "normalized_text": "sulli"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NAMJGGUK", "id": "905505235879198722"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4846674880", "edit_history_tweet_ids": ["1183826907692974081"], "id": "1183826907692974081", "created_at": "2019-10-14T19:28:23.000Z", "text": "a tati \u00e9 muito suicida em pleno dia de ro\u00e7a fica arrumando confus\u00e3o kk", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 5, "probability": 0.4348, "type": "Other", "normalized_text": "tati"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1155520190593097728", "in_reply_to_user_id": "826852080484769792", "edit_history_tweet_ids": ["1183826867192848384"], "id": "1183826867192848384", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183825103219580929"}], "created_at": "2019-10-14T19:28:14.000Z", "text": "@analovsizone Metiche pero tienes toda la razon. La compa\u00f1ia son como los padres legales de un idol. Es el 4to artista de SM que se suicida. No hablan no dicen nada. Cuando a Hyuna la acusaron de acosos sexual (a su propio novio, que gracia) C*be se callo y dejo que le dijeran cosas", "entities": {"annotations": [{"start": 122, "end": 123, "probability": 0.6325, "type": "Organization", "normalized_text": "SM"}, {"start": 175, "end": 179, "probability": 0.8584, "type": "Person", "normalized_text": "Hyuna"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "analovsizone", "id": "826852080484769792"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}}, {"author_id": "149785111", "edit_history_tweet_ids": ["1183826837300011012"], "id": "1183826837300011012", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183799444535414786"}], "created_at": "2019-10-14T19:28:07.000Z", "text": "RT @HistoriaTachira: 14-10-1970. Gustavo Angarita L\u00f3pez, de 25 a\u00f1os de edad y paciente del Psiqui\u00e1trico de San Crist\u00f3bal, se fuga en horas\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 54, "probability": 0.73, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Angarita L\u00f3pez"}, {"start": 107, "end": 119, "probability": 0.9238, "type": "Place", "normalized_text": "San Crist\u00f3bal"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "HistoriaTachira", "id": "363385152"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "83682170", "edit_history_tweet_ids": ["1183826818287185920"], "id": "1183826818287185920", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183761595786289152"}], "created_at": "2019-10-14T19:28:02.000Z", "text": "RT @sttrangerloki: marvel pq nao matou o clint?????? agora se fode a\u00ed com esse problem\u00e1tico", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.6944, "type": "Organization", "normalized_text": "marvel"}, {"start": 41, "end": 45, "probability": 0.7846, "type": "Person", "normalized_text": "clint"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2573380633", "edit_history_tweet_ids": ["1183826816508878851"], "id": "1183826816508878851", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1130149746503487488"}], "created_at": "2019-10-14T19:28:02.000Z", "text": "RT @ThomasSpok: Polidori, d\u00e9prim\u00e9 et endett\u00e9, se suicida en 1821, peu avant son vingt-sixi\u00e8me anniversaire. Le m\u00e9decin l\u00e9giste, pour ne pas\u2026", "lang": "fr", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ThomasSpok", "id": "1057777604948836352"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "757379158146244608", "edit_history_tweet_ids": ["1183826782799220736"], "id": "1183826782799220736", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183759539646140416"}], "created_at": "2019-10-14T19:27:54.000Z", "text": "RT @marcogomes: Mulher em casa na Florida jogando videogame com o filho, vizinho viu a porta aberta e chamou a pol\u00edcia. Pol\u00edcia do lado de\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.9461, "type": "Place", "normalized_text": "Florida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "marcogomes", "id": "1629241"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 406, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "251642064", "edit_history_tweet_ids": ["1183826712561213440"], "id": "1183826712561213440", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183750033465921537"}], "created_at": "2019-10-14T19:27:37.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 25, "tag": "LoUltimo"}, {"start": 26, "end": 38, "tag": "DelCastillo"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 37, "probability": 0.7692, "type": "Person", "normalized_text": "DelCastillo"}, {"start": 49, "end": 57, "probability": 0.7998, "type": "Other", "normalized_text": "Del Solar"}, {"start": 62, "end": 73, "probability": 0.5847, "type": "Other", "normalized_text": "de far\u00e1ndula"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}]}, "text": "RT @chrisbustc: #LoUltimo #DelCastillo dice que \u201cDel Solar es de far\u00e1ndula\u201d y lo mejor es mirar a gente \u201ccon la cabeza ordenada y estabilid\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1070827441646682113", "edit_history_tweet_ids": ["1183826585226530818"], "id": "1183826585226530818", "created_at": "2019-10-14T19:27:07.000Z", "text": "Meninas eu n\u00e3o consegui adotar essa pocalia porque a minha gata quase matou ela e eu mas essa coisa gostosa ainda t\u00e1 pra ser adotada ent\u00e3o quem puder vcs sabem n\u00e9 se manifesta a\u00ed pelo amor https://t.co/OSGX8skZDE", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 42, "probability": 0.7817, "type": "Person", "normalized_text": "pocalia"}], "urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/OSGX8skZDE", "expanded_url": "https://twitter.com/luriageorgea/status/1183826585226530818/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OSGX8skZDE", "media_key": "3_1183826572823932931"}, {"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/OSGX8skZDE", "expanded_url": "https://twitter.com/luriageorgea/status/1183826585226530818/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OSGX8skZDE", "media_key": "3_1183826579098689537"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 1}}, {"author_id": "978328055189004288", "edit_history_tweet_ids": ["1183826520365764609"], "id": "1183826520365764609", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183731391953022976"}], "created_at": "2019-10-14T19:26:51.000Z", "text": "RT @namjgguk: eu sei que \u00e9 chato lembrar do jonghyun quando algo como o que aconteceu hoje com a sulli acontece... mas n\u00e3o podemos evitar e\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.9381, "type": "Person", "normalized_text": "jonghyun"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.6235, "type": "Person", "normalized_text": "sulli"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NAMJGGUK", "id": "905505235879198722"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1048437457", "edit_history_tweet_ids": ["1183826323220914176"], "id": "1183826323220914176", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183750033465921537"}], "created_at": "2019-10-14T19:26:04.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 25, "tag": "LoUltimo"}, {"start": 26, "end": 38, "tag": "DelCastillo"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 37, "probability": 0.7692, "type": "Person", "normalized_text": "DelCastillo"}, {"start": 49, "end": 57, "probability": 0.7998, "type": "Other", "normalized_text": "Del Solar"}, {"start": 62, "end": 73, "probability": 0.5847, "type": "Other", "normalized_text": "de far\u00e1ndula"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}]}, "text": "RT @chrisbustc: #LoUltimo #DelCastillo dice que \u201cDel Solar es de far\u00e1ndula\u201d y lo mejor es mirar a gente \u201ccon la cabeza ordenada y estabilid\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "127718306", "edit_history_tweet_ids": ["1183826227590848514"], "id": "1183826227590848514", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183775581000912896"}], "created_at": "2019-10-14T19:25:41.000Z", "text": "RT @micohu83: Ja, ja, ja, EQUIDAD EMOCIONAL \u00bfcomo la del suicida Alan Garc\u00eda?...ese @JorgeDCG se pasa de pendejo.\n\nSean h\u00e9roes tambi\u00e9n y si\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 75, "probability": 0.97, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "micohu83", "id": "128035506"}, {"start": 84, "end": 93, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "921944496", "in_reply_to_user_id": "295877717", "edit_history_tweet_ids": ["1183826137673359360"], "id": "1183826137673359360", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183774278505902080"}], "created_at": "2019-10-14T19:25:20.000Z", "text": "@Fanysitaa Jajajaja mi carta suicida @AriCamarillo", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Fanysitaa", "id": "295877717"}, {"start": 37, "end": 50, "username": "aricamarillo", "id": "1420422498139529218"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "478420141", "edit_history_tweet_ids": ["1183826049223872512"], "id": "1183826049223872512", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183089330904076288"}], "created_at": "2019-10-14T19:24:59.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}]}, "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "88570157", "edit_history_tweet_ids": ["1183826038838550528"], "id": "1183826038838550528", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183750033465921537"}], "created_at": "2019-10-14T19:24:56.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 25, "tag": "LoUltimo"}, {"start": 26, "end": 38, "tag": "DelCastillo"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 37, "probability": 0.7692, "type": "Person", "normalized_text": "DelCastillo"}, {"start": 49, "end": 57, "probability": 0.7998, "type": "Other", "normalized_text": "Del Solar"}, {"start": 62, "end": 73, "probability": 0.5847, "type": "Other", "normalized_text": "de far\u00e1ndula"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}]}, "text": "RT @chrisbustc: #LoUltimo #DelCastillo dice que \u201cDel Solar es de far\u00e1ndula\u201d y lo mejor es mirar a gente \u201ccon la cabeza ordenada y estabilid\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4136118976", "edit_history_tweet_ids": ["1183825999189991424"], "id": "1183825999189991424", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183731391953022976"}], "created_at": "2019-10-14T19:24:47.000Z", "text": "RT @namjgguk: eu sei que \u00e9 chato lembrar do jonghyun quando algo como o que aconteceu hoje com a sulli acontece... mas n\u00e3o podemos evitar e\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.9381, "type": "Person", "normalized_text": "jonghyun"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.6235, "type": "Person", "normalized_text": "sulli"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NAMJGGUK", "id": "905505235879198722"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4870705413", "in_reply_to_user_id": "757031281842683904", "edit_history_tweet_ids": ["1183825981393571840"], "id": "1183825981393571840", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183749864741572609"}], "created_at": "2019-10-14T19:24:43.000Z", "text": "@pamefontanaa El de escuadron suicida es el peor de todos los joker pamela lpm", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 28, "probability": 0.3617, "type": "Organization", "normalized_text": "escuadron"}, {"start": 62, "end": 73, "probability": 0.5901, "type": "Person", "normalized_text": "joker pamela"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "pamefontanaa", "id": "757031281842683904"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1183809381017772033", "edit_history_tweet_ids": ["1183825980776955904"], "id": "1183825980776955904", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175022301408059392"}], "created_at": "2019-10-14T19:24:42.000Z", "text": "RT @MsDianaCris: Estamos preparados para leer, entender, comprender y actuar ante las se\u00f1ales de una idea suicida ? As\u00ed se despidi\u00f3 JDC de\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 134, "probability": 0.739, "type": "Other", "normalized_text": "JDC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MsDianaCris", "id": "188189869"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3047459284", "edit_history_tweet_ids": ["1183825912288157697"], "id": "1183825912288157697", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183761595786289152"}], "created_at": "2019-10-14T19:24:26.000Z", "text": "RT @sttrangerloki: marvel pq nao matou o clint?????? agora se fode a\u00ed com esse problem\u00e1tico", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.6944, "type": "Organization", "normalized_text": "marvel"}, {"start": 41, "end": 45, "probability": 0.7846, "type": "Person", "normalized_text": "clint"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "321779252", "edit_history_tweet_ids": ["1183825634553843712"], "id": "1183825634553843712", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183750033465921537"}], "created_at": "2019-10-14T19:23:20.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 25, "tag": "LoUltimo"}, {"start": 26, "end": 38, "tag": "DelCastillo"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 37, "probability": 0.7692, "type": "Person", "normalized_text": "DelCastillo"}, {"start": 49, "end": 57, "probability": 0.7998, "type": "Other", "normalized_text": "Del Solar"}, {"start": 62, "end": 73, "probability": 0.5847, "type": "Other", "normalized_text": "de far\u00e1ndula"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}]}, "text": "RT @chrisbustc: #LoUltimo #DelCastillo dice que \u201cDel Solar es de far\u00e1ndula\u201d y lo mejor es mirar a gente \u201ccon la cabeza ordenada y estabilid\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "478420141", "edit_history_tweet_ids": ["1183825509962207232"], "id": "1183825509962207232", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183089119087546369"}], "created_at": "2019-10-14T19:22:50.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}]}, "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "817184264357875713", "edit_history_tweet_ids": ["1183825443201409024"], "id": "1183825443201409024", "created_at": "2019-10-14T19:22:34.000Z", "text": "T\u00c3O FELIZES AGORA CARALHO? CONSEGUIRAM OQ VC QUERIAM??????????????? MAIS UMA IDOL SE SUICIDOU POR CONTA DO HATE OBSESSIVO QUE SOFRIA E EU N\u00c3O TENHO PALAVRAS PRA EXPRESSAR O QUANTO SINTO NOJO DAS PESSOAS QUE FIZERAM ISSO COM ELA, EU ESPERO QUE VCS V\u00c3O PARA O INFERNO, DESGRA\u00c7A https://t.co/nZldD9ons5", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/nZldD9ons5", "expanded_url": "https://twitter.com/merinps/status/1183716174820859904", "display_url": "twitter.com/merinps/status\u2026"}]}}, {"author_id": "1090020806602735617", "edit_history_tweet_ids": ["1183825437346148353"], "id": "1183825437346148353", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183695620562980864"}], "created_at": "2019-10-14T19:22:33.000Z", "text": "RT @hopewerse: dejo aqu\u00ed el fono / n\u00famero / tel\u00e9fono ministerial que ayuda a personas con tendencia suicida en chile\n\n@Salud_Responde 60036\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 111, "end": 115, "probability": 0.4297, "type": "Place", "normalized_text": "chile"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "hopewerse", "id": "280181612"}, {"start": 118, "end": 133, "username": "Salud_Responde", "id": "140475927"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1000970698880442368", "in_reply_to_user_id": "1458124813", "edit_history_tweet_ids": ["1183825324544536582"], "id": "1183825324544536582", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183685925185970177"}], "created_at": "2019-10-14T19:22:06.000Z", "text": "@hiagoedu uma artista que eu admirava mt se suicidou :(", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1177670844", "in_reply_to_user_id": "772152848616423428", "edit_history_tweet_ids": ["1183825115911524353"], "id": "1183825115911524353", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183817935976091649"}], "created_at": "2019-10-14T19:21:16.000Z", "text": "@AkameBayashi @gordrisa @R1PP3RX a sulli se suicidou....", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "AkameBayashi", "id": "772152848616423428"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "494355624", "edit_history_tweet_ids": ["1183825064430624770"], "id": "1183825064430624770", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183778622919843841"}], "created_at": "2019-10-14T19:21:04.000Z", "text": "RT @ocram: es una marcha suicida. su p\u00fablico target es un 5% fanatizado de la poblaci\u00f3n. el resto del Per\u00fa a\u00fan espera verse en pantalla.\n\nd\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 105, "probability": 0.9703, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "ocram", "id": "3369151"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "199099889", "edit_history_tweet_ids": ["1183825001713025024"], "id": "1183825001713025024", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183750033465921537"}], "created_at": "2019-10-14T19:20:49.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 25, "tag": "LoUltimo"}, {"start": 26, "end": 38, "tag": "DelCastillo"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 37, "probability": 0.7692, "type": "Person", "normalized_text": "DelCastillo"}, {"start": 49, "end": 57, "probability": 0.7998, "type": "Other", "normalized_text": "Del Solar"}, {"start": 62, "end": 73, "probability": 0.5847, "type": "Other", "normalized_text": "de far\u00e1ndula"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}]}, "text": "RT @chrisbustc: #LoUltimo #DelCastillo dice que \u201cDel Solar es de far\u00e1ndula\u201d y lo mejor es mirar a gente \u201ccon la cabeza ordenada y estabilid\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "636866578", "edit_history_tweet_ids": ["1183824977558196224"], "id": "1183824977558196224", "created_at": "2019-10-14T19:20:43.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 227, "end": 240, "tag": "Marianne1x06"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 61, "probability": 0.5276, "type": "Person", "normalized_text": "Lizzie"}, {"start": 73, "end": 80, "probability": 0.5526, "type": "Person", "normalized_text": "Marianne"}, {"start": 125, "end": 128, "probability": 0.6633, "type": "Person", "normalized_text": "Emma"}, {"start": 228, "end": 239, "probability": 0.8641, "type": "Other", "normalized_text": "Marianne1x06"}]}, "text": "igual que en el cap\u00edtulo UNO (1) dice que en los libros Lizzie acaba con Marianne porque ella se muere, porque no se suicida Emma? Es que es obvio en serio, espero que no sea esa la soluci\u00f3n al final porque es bastante facil\u00f3n #Marianne1x06", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3298050078", "edit_history_tweet_ids": ["1183824930141622274"], "id": "1183824930141622274", "created_at": "2019-10-14T19:20:32.000Z", "text": "esquadr\u00e3o suicida, ver dnv br", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "471175733", "in_reply_to_user_id": "573866808", "edit_history_tweet_ids": ["1183824914844966912"], "id": "1183824914844966912", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183747029702496257"}], "created_at": "2019-10-14T19:20:28.000Z", "text": "@robertojirusta @mtac79 Tan serio como abultado sea el sobre de la consultora, el que paga quiere escuchar gane y que se lo difundan, el 27 a la noche contamos los porotos y si el pueblo se suicida, solo hay que esperar poco para el estallido de la violencia.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "robertojirusta", "id": "573866808"}, {"start": 16, "end": 23, "username": "mtac79", "id": "168662310"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1023621300617654273", "edit_history_tweet_ids": ["1183824826609352704"], "id": "1183824826609352704", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183784236484087809"}], "created_at": "2019-10-14T19:20:07.000Z", "text": "RT @alejandramacri: @jefadela @SoyUnaNacha Para un pa\u00eds con cultura. C\u00edvica y de todo tipo.\nLo que \u00e9l propone es suicida en Peronia. Sindic\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 124, "end": 130, "probability": 0.8387, "type": "Place", "normalized_text": "Peronia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "alejandramacri", "id": "385111383"}, {"start": 20, "end": 29, "username": "jefadela", "id": "1023621300617654273"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "507750628", "edit_history_tweet_ids": ["1183824798939529216"], "id": "1183824798939529216", "created_at": "2019-10-14T19:20:01.000Z", "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo https://t.co/fVQLrmF7fw https://t.co/1aNBWrW1sv", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/fVQLrmF7fw", "expanded_url": "https://buff.ly/325tqBQ", "display_url": "buff.ly/325tqBQ"}, {"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/1aNBWrW1sv", "expanded_url": "https://twitter.com/Obioetica/status/1183824798939529216/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1aNBWrW1sv", "media_key": "3_1183824797136019457"}]}}, {"author_id": "2491595437", "in_reply_to_user_id": "31323406", "edit_history_tweet_ids": ["1183824688579002369"], "id": "1183824688579002369", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183136726341939201"}], "created_at": "2019-10-14T19:19:34.000Z", "text": "@marcialpg @ConParticipa Se esperan a que nazcan. \n\nhttps://t.co/IqjEvVItI8", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 47, "probability": 0.8793, "type": "Person", "normalized_text": "nazcan"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "marcialpg", "id": "31323406"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "ConParticipa", "id": "582977191"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/IqjEvVItI8", "expanded_url": "https://noticieros.televisa.com/historia/hombre-mata-sus-tres-hijos-se-suicida/", "display_url": "noticieros.televisa.com/historia/hombr\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1071656926289780742", "edit_history_tweet_ids": ["1183824663320956928"], "id": "1183824663320956928", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183731391953022976"}], "created_at": "2019-10-14T19:19:28.000Z", "text": "RT @namjgguk: eu sei que \u00e9 chato lembrar do jonghyun quando algo como o que aconteceu hoje com a sulli acontece... mas n\u00e3o podemos evitar e\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.9381, "type": "Person", "normalized_text": "jonghyun"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.6235, "type": "Person", "normalized_text": "sulli"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NAMJGGUK", "id": "905505235879198722"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2185176457", "edit_history_tweet_ids": ["1183824628449468417"], "id": "1183824628449468417", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183731391953022976"}], "created_at": "2019-10-14T19:19:20.000Z", "text": "RT @namjgguk: eu sei que \u00e9 chato lembrar do jonghyun quando algo como o que aconteceu hoje com a sulli acontece... mas n\u00e3o podemos evitar e\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.9381, "type": "Person", "normalized_text": "jonghyun"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.6235, "type": "Person", "normalized_text": "sulli"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NAMJGGUK", "id": "905505235879198722"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "102137642", "edit_history_tweet_ids": ["1183824599768850434"], "id": "1183824599768850434", "created_at": "2019-10-14T19:19:13.000Z", "text": "Voy por el 3er intento de ver Escuadr\u00f3n Suicida sin dormirme", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.9481, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "171830345", "edit_history_tweet_ids": ["1183824581255204866"], "id": "1183824581255204866", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183750033465921537"}], "created_at": "2019-10-14T19:19:09.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 25, "tag": "LoUltimo"}, {"start": 26, "end": 38, "tag": "DelCastillo"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 37, "probability": 0.7692, "type": "Person", "normalized_text": "DelCastillo"}, {"start": 49, "end": 57, "probability": 0.7998, "type": "Other", "normalized_text": "Del Solar"}, {"start": 62, "end": 73, "probability": 0.5847, "type": "Other", "normalized_text": "de far\u00e1ndula"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}]}, "text": "RT @chrisbustc: #LoUltimo #DelCastillo dice que \u201cDel Solar es de far\u00e1ndula\u201d y lo mejor es mirar a gente \u201ccon la cabeza ordenada y estabilid\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1942445694", "edit_history_tweet_ids": ["1183824547340009472"], "id": "1183824547340009472", "created_at": "2019-10-14T19:19:01.000Z", "text": "At\u00e9 agora tentando entender se o Coringa matou ou n\u00e3o a Sophie", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 39, "probability": 0.5541, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 56, "end": 61, "probability": 0.7496, "type": "Person", "normalized_text": "Sophie"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "173533251", "in_reply_to_user_id": "921919919486357504", "edit_history_tweet_ids": ["1183824330330923009"], "id": "1183824330330923009", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183821684056494085"}], "created_at": "2019-10-14T19:18:09.000Z", "text": "@mahoumeko Sim, eu tava ligado do Kim jonghyun j\u00e1. \u00c9 foda, cara... Sinceramente, \u00e9 um dos motivos q me fazem nem querer chegar perto de kpop. Claro que tem disso em outras ind\u00fastrias, meu cantor favorito, Chester, se suicidou tbm, mas acho q l\u00e1 \u00e9 especialmente tenso o ambiente :T", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 45, "probability": 0.9538, "type": "Person", "normalized_text": "Kim jonghyun"}, {"start": 136, "end": 139, "probability": 0.7302, "type": "Other", "normalized_text": "kpop"}, {"start": 205, "end": 211, "probability": 0.4009, "type": "Person", "normalized_text": "Chester"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "mahoumeko", "id": "921919919486357504"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1138994277168689152", "edit_history_tweet_ids": ["1183824116094263296"], "id": "1183824116094263296", "created_at": "2019-10-14T19:17:18.000Z", "text": "sulli se matou.......", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4057291096", "edit_history_tweet_ids": ["1183823890063204352"], "id": "1183823890063204352", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183731391953022976"}], "created_at": "2019-10-14T19:16:24.000Z", "text": "RT @namjgguk: eu sei que \u00e9 chato lembrar do jonghyun quando algo como o que aconteceu hoje com a sulli acontece... mas n\u00e3o podemos evitar e\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.9381, "type": "Person", "normalized_text": "jonghyun"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.6235, "type": "Person", "normalized_text": "sulli"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NAMJGGUK", "id": "905505235879198722"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1178738089847603201", "edit_history_tweet_ids": ["1183823851605635072"], "id": "1183823851605635072", "created_at": "2019-10-14T19:16:15.000Z", "text": "Despues de ver tanto alboroto y gent de pau. Me da la risa al ver tanto loco junto. Sois gent suicida. Vaya verguenza. Un tonto hace cientos. La republica no existe tonto.jajaja.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "137147348", "edit_history_tweet_ids": ["1183823842017533954"], "id": "1183823842017533954", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183817333074255872"}], "created_at": "2019-10-14T19:16:12.000Z", "text": "RT @MundoNarco: 'El Marro' se queda solo, caen 3 l\u00edderes del C\u00e1rtel de Santa Rosa y uno mas se suicida https://t.co/MPNe3jQPIf", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 24, "probability": 0.8019, "type": "Other", "normalized_text": "El Marro"}, {"start": 71, "end": 80, "probability": 0.6895, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Rosa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MundoNarco", "id": "146614229"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/MPNe3jQPIf", "expanded_url": "https://elblogdelnarco.com/2019/10/14/el-marro-se-queda-solo-caen-3-lideres-del-cartel-de-santa-rosa-y-uno-mas-se-suicida/", "display_url": "elblogdelnarco.com/2019/10/14/el-\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "901571989810405376", "edit_history_tweet_ids": ["1183823797809549313"], "id": "1183823797809549313", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183731391953022976"}], "created_at": "2019-10-14T19:16:02.000Z", "text": "RT @namjgguk: eu sei que \u00e9 chato lembrar do jonghyun quando algo como o que aconteceu hoje com a sulli acontece... mas n\u00e3o podemos evitar e\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.9381, "type": "Person", "normalized_text": "jonghyun"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.6235, "type": "Person", "normalized_text": "sulli"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NAMJGGUK", "id": "905505235879198722"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1131695722011811840", "edit_history_tweet_ids": ["1183823669056999427"], "id": "1183823669056999427", "created_at": "2019-10-14T19:15:31.000Z", "text": "o cara parou o carro em frente minha garagem, fiz o favor de tirar o meu da 2\u00b0garagem e colocar colado atr\u00e1s do dele, se matou pra tirar e ainda ficou bravo quando falei que n\u00e3o ia tirar pra ele sair mais f\u00e1cil kkkk pr\u00f3x vez n estaciona esse carinho do sucrilhos aqui", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1090464990409248768", "edit_history_tweet_ids": ["1183823603495776258"], "id": "1183823603495776258", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183731391953022976"}], "created_at": "2019-10-14T19:15:16.000Z", "text": "RT @namjgguk: eu sei que \u00e9 chato lembrar do jonghyun quando algo como o que aconteceu hoje com a sulli acontece... mas n\u00e3o podemos evitar e\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.9381, "type": "Person", "normalized_text": "jonghyun"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.6235, "type": "Person", "normalized_text": "sulli"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NAMJGGUK", "id": "905505235879198722"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "773029778391728128", "edit_history_tweet_ids": ["1183823554078478338"], "id": "1183823554078478338", "created_at": "2019-10-14T19:15:04.000Z", "text": "minha sina \ngana suicida", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1034142864282984448", "edit_history_tweet_ids": ["1183823505948889091"], "id": "1183823505948889091", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183820033392369666"}], "created_at": "2019-10-14T19:14:52.000Z", "text": "RT @rocco_tanica: @cosimo_amato_ @eelst Avevamo un patto suicida", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rocco_tanica", "id": "976403462006206464"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2912039134", "edit_history_tweet_ids": ["1183823444330328066"], "id": "1183823444330328066", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183759539646140416"}], "created_at": "2019-10-14T19:14:38.000Z", "text": "RT @marcogomes: Mulher em casa na Florida jogando videogame com o filho, vizinho viu a porta aberta e chamou a pol\u00edcia. Pol\u00edcia do lado de\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.9461, "type": "Place", "normalized_text": "Florida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "marcogomes", "id": "1629241"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 406, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "904395802256302080", "edit_history_tweet_ids": ["1183823222858571777"], "id": "1183823222858571777", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183802380061741064"}], "created_at": "2019-10-14T19:13:45.000Z", "text": "RT @HylianLucy: Me encanta ver c\u00f3mo despu\u00e9s del suicidio de un Idol al buscarlo en internet veo gente que participaba en el acoso arrepinti\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 66, "probability": 0.5972, "type": "Other", "normalized_text": "Idol"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "HylianLucy", "id": "1032967555315589121"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1181407358028861440", "edit_history_tweet_ids": ["1183822929215270912"], "id": "1183822929215270912", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183731391953022976"}], "created_at": "2019-10-14T19:12:35.000Z", "text": "RT @namjgguk: eu sei que \u00e9 chato lembrar do jonghyun quando algo como o que aconteceu hoje com a sulli acontece... mas n\u00e3o podemos evitar e\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.9381, "type": "Person", "normalized_text": "jonghyun"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.6235, "type": "Person", "normalized_text": "sulli"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NAMJGGUK", "id": "905505235879198722"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "816058634216022016", "edit_history_tweet_ids": ["1183822926006620162"], "id": "1183822926006620162", "created_at": "2019-10-14T19:12:34.000Z", "text": "esta viene a las plazas de aca y se suicida https://t.co/SIGRpYg70r", "lang": "es", "geo": {"place_id": "018f1cde6bad9747"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/SIGRpYg70r", "expanded_url": "https://twitter.com/LaMarisinis/status/1182966032018882560", "display_url": "twitter.com/LaMarisinis/st\u2026"}]}}, {"author_id": "145815400", "edit_history_tweet_ids": ["1183822901243535362"], "id": "1183822901243535362", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183774278505902080"}], "created_at": "2019-10-14T19:12:28.000Z", "text": "RT @Fanysitaa: \u00bfcu\u00e1ndo tuvieron su primer pensamiento suicida? El m\u00edo fue a los 13 a\u00f1os.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Fanysitaa", "id": "295877717"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "913145455982325761", "edit_history_tweet_ids": ["1183822850379210752"], "id": "1183822850379210752", "created_at": "2019-10-14T19:12:16.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 50, "end": 63, "tag": "frasesrosana"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 62, "probability": 0.838, "type": "Other", "normalized_text": "frasesrosana"}]}, "text": "encontr\u00e9 el veneno que esta suicida necesitaba    #frasesrosana", "lang": "es", "geo": {"place_id": "2e858e47881ddc48"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"author_id": "715364459099856896", "edit_history_tweet_ids": ["1183822748755353600"], "id": "1183822748755353600", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183759539646140416"}], "created_at": "2019-10-14T19:11:52.000Z", "text": "RT @marcogomes: Mulher em casa na Florida jogando videogame com o filho, vizinho viu a porta aberta e chamou a pol\u00edcia. Pol\u00edcia do lado de\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.9461, "type": "Place", "normalized_text": "Florida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "marcogomes", "id": "1629241"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 406, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1008869082953854979", "edit_history_tweet_ids": ["1183822635622424579"], "id": "1183822635622424579", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183731391953022976"}], "created_at": "2019-10-14T19:11:25.000Z", "text": "RT @namjgguk: eu sei que \u00e9 chato lembrar do jonghyun quando algo como o que aconteceu hoje com a sulli acontece... mas n\u00e3o podemos evitar e\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.9381, "type": "Person", "normalized_text": "jonghyun"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.6235, "type": "Person", "normalized_text": "sulli"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NAMJGGUK", "id": "905505235879198722"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "50101433", "edit_history_tweet_ids": ["1183822556920463361"], "id": "1183822556920463361", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183591068614434816"}], "created_at": "2019-10-14T19:11:06.000Z", "text": "RT @luizluiz_santos: Perceberam que esquerdistas se calaram\n-Quando veio \u00e0 tona que Marielle foi morta por seus \"amigos\"\n-Que a bala que ma\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 91, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "luizluiz_santos", "id": "3214495751"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "725094999570939904", "in_reply_to_user_id": "706332874987986944", "edit_history_tweet_ids": ["1183822434618753024"], "id": "1183822434618753024", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183820187365183488"}], "created_at": "2019-10-14T19:10:37.000Z", "text": "@smxt91 eh pra representar o luto pela sulli... uma cantora/atriz sul-coreana que aparentemente se suicidou.", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.6255, "type": "Person", "normalized_text": "luto"}, {"start": 39, "end": 43, "probability": 0.7087, "type": "Person", "normalized_text": "sulli"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "smxt91", "id": "1572715541168521216"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "833023803278123008", "in_reply_to_user_id": "3303040809", "edit_history_tweet_ids": ["1183822403551617027"], "id": "1183822403551617027", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183793368175960064"}], "created_at": "2019-10-14T19:10:30.000Z", "text": "@luscadogueto uma cantora/atriz q eu gosto mt se suicidou hoje, to sem chao lucas", "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 80, "probability": 0.4891, "type": "Person", "normalized_text": "lucas"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "850695055778226176", "edit_history_tweet_ids": ["1183822287029657606"], "id": "1183822287029657606", "created_at": "2019-10-14T19:10:02.000Z", "text": "soy demasiao suicida para tus pocas ganas de hablar", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2565722551", "in_reply_to_user_id": "976184606167912448", "edit_history_tweet_ids": ["1183822212622667777"], "id": "1183822212622667777", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183809456582418435"}], "created_at": "2019-10-14T19:09:44.000Z", "text": "@Esprituindomab1 @nostraeuropa El suicida va mam\u00e1o seguro jajaja", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Esprituindomab1", "id": "976184606167912448"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "nostraeuropa", "id": "550896617"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "108192135", "edit_history_tweet_ids": ["1183822179244396546"], "id": "1183822179244396546", "created_at": "2019-10-14T19:09:36.000Z", "text": "\u25ba  Mujer se suicida lanz\u00e1ndose de un edificio (Imagen fuerte) https://t.co/KnErgnhqv9 https://t.co/sqm54lyjbY", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/KnErgnhqv9", "expanded_url": "http://epmundo.com/2019/mujer-se-suicida-lanzandose-de-un-edificio-imagen-fuerte/", "display_url": "epmundo.com/2019/mujer-se-\u2026"}, {"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/sqm54lyjbY", "expanded_url": "https://twitter.com/EP_Mundo/status/1183822179244396546/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sqm54lyjbY", "media_key": "3_1183822175003955201"}]}}, {"author_id": "1162143662555435009", "edit_history_tweet_ids": ["1183822082154684418"], "id": "1183822082154684418", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183731391953022976"}], "created_at": "2019-10-14T19:09:13.000Z", "text": "RT @namjgguk: eu sei que \u00e9 chato lembrar do jonghyun quando algo como o que aconteceu hoje com a sulli acontece... mas n\u00e3o podemos evitar e\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.9381, "type": "Person", "normalized_text": "jonghyun"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.6235, "type": "Person", "normalized_text": "sulli"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NAMJGGUK", "id": "905505235879198722"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1583684449", "edit_history_tweet_ids": ["1183822078933377024"], "id": "1183822078933377024", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183578273822978054"}], "created_at": "2019-10-14T19:09:12.000Z", "text": "RT @keanumcavoy: jared leto fez filmes como:\nclube da luta\nsenhor das armas\nclube de compras dallas\ncap\u00edtulo 27\npsicopata americano\nr\u00e9quiem\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 26, "probability": 0.8691, "type": "Person", "normalized_text": "jared leto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "keanumcavoy", "id": "1611524790"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "405002137", "edit_history_tweet_ids": ["1183822035153227776"], "id": "1183822035153227776", "created_at": "2019-10-14T19:09:02.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 35, "end": 40, "tag": "Rai1"}]}, "text": "Sulli si suicida e nel servizio di #Rai1 a riguardo, si parla di Jonghyun e i BTS. Io boh.", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"author_id": "700481001177358336", "edit_history_tweet_ids": ["1183822026156449792"], "id": "1183822026156449792", "created_at": "2019-10-14T19:09:00.000Z", "text": "Ai gente na moral se eu morrer pode ter certeza q foi o dono desse bar aq perto de casa q me matou pq ele \u00e9 ex delegado, tem arma e toda vez q vou la eu discuto com esse velho filho de uma puta", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "803000418", "edit_history_tweet_ids": ["1183822024449429508"], "id": "1183822024449429508", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1183821491344957440"}], "created_at": "2019-10-14T19:08:59.000Z", "text": "Cuando sales de ver Escuadr\u00f3n Suicida: https://t.co/FvlRmVofRQ", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 36, "probability": 0.9428, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/FvlRmVofRQ", "expanded_url": "https://twitter.com/Caith_Sith/status/1183821491344957440", "display_url": "twitter.com/Caith_Sith/sta\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1133150987626196992", "edit_history_tweet_ids": ["1183822019676311553"], "id": "1183822019676311553", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183731391953022976"}], "created_at": "2019-10-14T19:08:58.000Z", "text": "RT @namjgguk: eu sei que \u00e9 chato lembrar do jonghyun quando algo como o que aconteceu hoje com a sulli acontece... mas n\u00e3o podemos evitar e\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.9381, "type": "Person", "normalized_text": "jonghyun"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.6235, "type": "Person", "normalized_text": "sulli"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NAMJGGUK", "id": "905505235879198722"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1729882652", "edit_history_tweet_ids": ["1183821983450054656"], "id": "1183821983450054656", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183761595786289152"}], "created_at": "2019-10-14T19:08:49.000Z", "text": "RT @sttrangerloki: marvel pq nao matou o clint?????? agora se fode a\u00ed com esse problem\u00e1tico", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.6944, "type": "Organization", "normalized_text": "marvel"}, {"start": 41, "end": 45, "probability": 0.7846, "type": "Person", "normalized_text": "clint"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "56003241", "edit_history_tweet_ids": ["1183821947181981696"], "id": "1183821947181981696", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183750033465921537"}], "created_at": "2019-10-14T19:08:41.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 25, "tag": "LoUltimo"}, {"start": 26, "end": 38, "tag": "DelCastillo"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 37, "probability": 0.7692, "type": "Person", "normalized_text": "DelCastillo"}, {"start": 49, "end": 57, "probability": 0.7998, "type": "Other", "normalized_text": "Del Solar"}, {"start": 62, "end": 73, "probability": 0.5847, "type": "Other", "normalized_text": "de far\u00e1ndula"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}]}, "text": "RT @chrisbustc: #LoUltimo #DelCastillo dice que \u201cDel Solar es de far\u00e1ndula\u201d y lo mejor es mirar a gente \u201ccon la cabeza ordenada y estabilid\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "318728902", "edit_history_tweet_ids": ["1183821808270745600"], "id": "1183821808270745600", "created_at": "2019-10-14T19:08:08.000Z", "text": "gana suicida.. .", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "242098375", "edit_history_tweet_ids": ["1183821795876577283"], "id": "1183821795876577283", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183761595786289152"}], "created_at": "2019-10-14T19:08:05.000Z", "text": "RT @sttrangerloki: marvel pq nao matou o clint?????? agora se fode a\u00ed com esse problem\u00e1tico", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.6944, "type": "Organization", "normalized_text": "marvel"}, {"start": 41, "end": 45, "probability": 0.7846, "type": "Person", "normalized_text": "clint"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "920047457651904512", "edit_history_tweet_ids": ["1183821782656212995"], "id": "1183821782656212995", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183814707335106561"}], "created_at": "2019-10-14T19:08:01.000Z", "text": "RT @detxek: Est\u00e1 un poco feo lo de enviar ancianas a misiones suicida a Catalunya para ahorrarnos su pensi\u00f3n.", "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 80, "probability": 0.9809, "type": "Place", "normalized_text": "Catalunya"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "detxek", "id": "306422990"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1076303322603290624", "in_reply_to_user_id": "1151712435147038720", "edit_history_tweet_ids": ["1183821752910209028"], "id": "1183821752910209028", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183791826349776898"}], "created_at": "2019-10-14T19:07:54.000Z", "text": "@Carolin55927040 @stigmabrasil Ela se suicidou :/", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Carolin55927040", "id": "1151712435147038720"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "stigmabrasil", "id": "199676749"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1051006350950653952", "edit_history_tweet_ids": ["1183821734857859072"], "id": "1183821734857859072", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183684855189704704"}], "created_at": "2019-10-14T19:07:50.000Z", "text": "RT @Miosotys__: A verdade \u00e9 que a Sulli n\u00e3o se matou, as pessoas fizeram isso por ela. Ela recebia \u00f3dio por tudo o que ela fazia, as pessoa\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.7548, "type": "Person", "normalized_text": "Sulli"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Miosotys__", "id": "1101291708493557760"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 318, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1102315174839619584", "edit_history_tweet_ids": ["1183821630163828736"], "id": "1183821630163828736", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183731391953022976"}], "created_at": "2019-10-14T19:07:25.000Z", "text": "RT @namjgguk: eu sei que \u00e9 chato lembrar do jonghyun quando algo como o que aconteceu hoje com a sulli acontece... mas n\u00e3o podemos evitar e\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.9381, "type": "Person", "normalized_text": "jonghyun"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.6235, "type": "Person", "normalized_text": "sulli"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NAMJGGUK", "id": "905505235879198722"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "308391668", "edit_history_tweet_ids": ["1183821609595035648"], "id": "1183821609595035648", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182245534968553473"}], "created_at": "2019-10-14T19:07:20.000Z", "text": "RT @kolontai1959: @Anakapicua @saludpodemos @MareaSanidad Suicidios y negaci\u00f3n de los DDHH en psiquiatr\u00eda tienen mucho que ver. Mucha gente\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 89, "probability": 0.8351, "type": "Other", "normalized_text": "DDHH"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "kolontai1959", "id": "241257094"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "Anakapicua", "id": "2870917768"}, {"start": 30, "end": 43, "username": "saludpodemos", "id": "788360764927205376"}, {"start": 44, "end": 57, "username": "MareaSanidad", "id": "812256858899615744"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1065451564679217153", "edit_history_tweet_ids": ["1183821516972134401"], "id": "1183821516972134401", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183761595786289152"}], "created_at": "2019-10-14T19:06:58.000Z", "text": "RT @sttrangerloki: marvel pq nao matou o clint?????? agora se fode a\u00ed com esse problem\u00e1tico", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.6944, "type": "Organization", "normalized_text": "marvel"}, {"start": 41, "end": 45, "probability": 0.7846, "type": "Person", "normalized_text": "clint"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "222551238", "edit_history_tweet_ids": ["1183821512899547136"], "id": "1183821512899547136", "created_at": "2019-10-14T19:06:57.000Z", "text": "Defender la DEMOCRACIA en un pa\u00eds como Espa\u00f1a d\u00f3nde casi el 50% de los votantes simpatiza con el partido nacido del vientre del franquismo y el otro 50% con un partido socialista de centro-derecha que aplaude la limitaci\u00f3n a las libertades impuestas por el 1\u00ba, es misi\u00f3n suicida.", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.98, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1110651763886034944", "in_reply_to_user_id": "1110651763886034944", "edit_history_tweet_ids": ["1183821370163171328"], "id": "1183821370163171328", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183821368753868805"}], "created_at": "2019-10-14T19:06:23.000Z", "text": "A automutila\u00e7\u00e3o pode ser um sinal dos pensamentos de suic\u00eddio. A automutila\u00e7\u00e3o n\u00e3o significa exatamente que se tornar\u00e1 um suicida,geralmente indica que essa pessoa est\u00e1 sofrendo muito e, embora exista a possibilidade de ser um grito de socorro, voc\u00ea nunca deves deduzir isso.", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "132707651", "edit_history_tweet_ids": ["1183821285262008320"], "id": "1183821285262008320", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183750033465921537"}], "created_at": "2019-10-14T19:06:03.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 25, "tag": "LoUltimo"}, {"start": 26, "end": 38, "tag": "DelCastillo"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 37, "probability": 0.7692, "type": "Person", "normalized_text": "DelCastillo"}, {"start": 49, "end": 57, "probability": 0.7998, "type": "Other", "normalized_text": "Del Solar"}, {"start": 62, "end": 73, "probability": 0.5847, "type": "Other", "normalized_text": "de far\u00e1ndula"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}]}, "text": "RT @chrisbustc: #LoUltimo #DelCastillo dice que \u201cDel Solar es de far\u00e1ndula\u201d y lo mejor es mirar a gente \u201ccon la cabeza ordenada y estabilid\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "967780959050444801", "edit_history_tweet_ids": ["1183821255440502784"], "id": "1183821255440502784", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183759539646140416"}], "created_at": "2019-10-14T19:05:56.000Z", "text": "RT @marcogomes: Mulher em casa na Florida jogando videogame com o filho, vizinho viu a porta aberta e chamou a pol\u00edcia. Pol\u00edcia do lado de\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.9461, "type": "Place", "normalized_text": "Florida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "marcogomes", "id": "1629241"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 406, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "29809793", "edit_history_tweet_ids": ["1183821238193537024"], "id": "1183821238193537024", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183750033465921537"}], "created_at": "2019-10-14T19:05:52.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 25, "tag": "LoUltimo"}, {"start": 26, "end": 38, "tag": "DelCastillo"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 37, "probability": 0.7692, "type": "Person", "normalized_text": "DelCastillo"}, {"start": 49, "end": 57, "probability": 0.7998, "type": "Other", "normalized_text": "Del Solar"}, {"start": 62, "end": 73, "probability": 0.5847, "type": "Other", "normalized_text": "de far\u00e1ndula"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}]}, "text": "RT @chrisbustc: #LoUltimo #DelCastillo dice que \u201cDel Solar es de far\u00e1ndula\u201d y lo mejor es mirar a gente \u201ccon la cabeza ordenada y estabilid\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "735521076395003907", "edit_history_tweet_ids": ["1183821231189057541"], "id": "1183821231189057541", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182245534968553473"}], "created_at": "2019-10-14T19:05:50.000Z", "text": "RT @kolontai1959: @Anakapicua @saludpodemos @MareaSanidad Suicidios y negaci\u00f3n de los DDHH en psiquiatr\u00eda tienen mucho que ver. Mucha gente\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 89, "probability": 0.8351, "type": "Other", "normalized_text": "DDHH"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "kolontai1959", "id": "241257094"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "Anakapicua", "id": "2870917768"}, {"start": 30, "end": 43, "username": "saludpodemos", "id": "788360764927205376"}, {"start": 44, "end": 57, "username": "MareaSanidad", "id": "812256858899615744"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3063760113", "edit_history_tweet_ids": ["1183821173500583941"], "id": "1183821173500583941", "created_at": "2019-10-14T19:05:36.000Z", "text": "essa cantora coreana se matou? que triste \ud83d\ude14", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 19, "probability": 0.3401, "type": "Person", "normalized_text": "coreana"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3026565275", "edit_history_tweet_ids": ["1183821139308695554"], "id": "1183821139308695554", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183761595786289152"}], "created_at": "2019-10-14T19:05:28.000Z", "text": "RT @sttrangerloki: marvel pq nao matou o clint?????? agora se fode a\u00ed com esse problem\u00e1tico", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.6944, "type": "Organization", "normalized_text": "marvel"}, {"start": 41, "end": 45, "probability": 0.7846, "type": "Person", "normalized_text": "clint"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1058407069613735937", "edit_history_tweet_ids": ["1183821075270029317"], "id": "1183821075270029317", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183750033465921537"}], "created_at": "2019-10-14T19:05:13.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 25, "tag": "LoUltimo"}, {"start": 26, "end": 38, "tag": "DelCastillo"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 37, "probability": 0.7692, "type": "Person", "normalized_text": "DelCastillo"}, {"start": 49, "end": 57, "probability": 0.7998, "type": "Other", "normalized_text": "Del Solar"}, {"start": 62, "end": 73, "probability": 0.5847, "type": "Other", "normalized_text": "de far\u00e1ndula"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}]}, "text": "RT @chrisbustc: #LoUltimo #DelCastillo dice que \u201cDel Solar es de far\u00e1ndula\u201d y lo mejor es mirar a gente \u201ccon la cabeza ordenada y estabilid\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "842754218297573376", "edit_history_tweet_ids": ["1183821068483600389"], "id": "1183821068483600389", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183698966841413632"}], "created_at": "2019-10-14T19:05:11.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 34, "tag": "TalDiaComoHoy"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 33, "probability": 0.3396, "type": "Person", "normalized_text": "TalDiaComoHoy"}, {"start": 43, "end": 54, "probability": 0.8406, "type": "Person", "normalized_text": "Erwin Rommel"}, {"start": 60, "end": 77, "probability": 0.5958, "type": "Other", "normalized_text": "Zorro del Desierto"}, {"start": 122, "end": 133, "probability": 0.4492, "type": "Place", "normalized_text": "Afrika Korps"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Arcdelahistori", "id": "752531655936577536"}]}, "text": "RT @Arcdelahistori: #TalDiaComoHoy en 1944 Erwin Rommel, el Zorro del Desierto, mariscal de campo alem\u00e1n y comandante del Afrika Korps dura\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "874725710346289153", "edit_history_tweet_ids": ["1183821032836255744"], "id": "1183821032836255744", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183750033465921537"}], "created_at": "2019-10-14T19:05:03.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 25, "tag": "LoUltimo"}, {"start": 26, "end": 38, "tag": "DelCastillo"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 37, "probability": 0.7692, "type": "Person", "normalized_text": "DelCastillo"}, {"start": 49, "end": 57, "probability": 0.7998, "type": "Other", "normalized_text": "Del Solar"}, {"start": 62, "end": 73, "probability": 0.5847, "type": "Other", "normalized_text": "de far\u00e1ndula"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}]}, "text": "RT @chrisbustc: #LoUltimo #DelCastillo dice que \u201cDel Solar es de far\u00e1ndula\u201d y lo mejor es mirar a gente \u201ccon la cabeza ordenada y estabilid\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "206230383", "edit_history_tweet_ids": ["1183820943812104197"], "id": "1183820943812104197", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183750033465921537"}], "created_at": "2019-10-14T19:04:41.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 25, "tag": "LoUltimo"}, {"start": 26, "end": 38, "tag": "DelCastillo"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 37, "probability": 0.7692, "type": "Person", "normalized_text": "DelCastillo"}, {"start": 49, "end": 57, "probability": 0.7998, "type": "Other", "normalized_text": "Del Solar"}, {"start": 62, "end": 73, "probability": 0.5847, "type": "Other", "normalized_text": "de far\u00e1ndula"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}]}, "text": "RT @chrisbustc: #LoUltimo #DelCastillo dice que \u201cDel Solar es de far\u00e1ndula\u201d y lo mejor es mirar a gente \u201ccon la cabeza ordenada y estabilid\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1611524790", "edit_history_tweet_ids": ["1183820763805245440"], "id": "1183820763805245440", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183806519139356672"}], "created_at": "2019-10-14T19:03:59.000Z", "text": "RT @anny_farias: Esquadr\u00e3o suicida foi uma BOMBA, culpam o Jared pelo roteiro p\u00e9ssimo, sendo que o cara \u00e9 um puta de um ator. \nO que salvou\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 25, "probability": 0.4749, "type": "Person", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.8876, "type": "Person", "normalized_text": "Jared"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anny_farias", "id": "288939192"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "447719008", "edit_history_tweet_ids": ["1183820712924065793"], "id": "1183820712924065793", "created_at": "2019-10-14T19:03:46.000Z", "text": "Estrella de K-pop se suicida...\n\nY los reguetoneros \u00bfCU\u00c1NDO?", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.8889, "type": "Other", "normalized_text": "K-pop"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "964293532864401408", "in_reply_to_user_id": "964293532864401408", "edit_history_tweet_ids": ["1183820701695909888"], "id": "1183820701695909888", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183820699674259458"}], "created_at": "2019-10-14T19:03:44.000Z", "text": "Esquadr\u00e3o suicida n\u00e3o deu certo. Ok como podemos piorar?! Claro, bota o James Gunn pra escrever e dirigir!!!! Hsishsisbishsushushs", "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 81, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1117132100392583168", "edit_history_tweet_ids": ["1183820612663435264"], "id": "1183820612663435264", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183810630706442241"}], "created_at": "2019-10-14T19:03:23.000Z", "text": "RT @Imtose: Wali a formiga com raiva da barata votou no insecticida , o insecticida matou a todos , at\u00e9 o grilo que se absteve do voto.\nCab\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 15, "probability": 0.5466, "type": "Person", "normalized_text": "Wali"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "56003241", "edit_history_tweet_ids": ["1183820612562817025"], "id": "1183820612562817025", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183778622919843841"}], "created_at": "2019-10-14T19:03:23.000Z", "text": "RT @ocram: es una marcha suicida. su p\u00fablico target es un 5% fanatizado de la poblaci\u00f3n. el resto del Per\u00fa a\u00fan espera verse en pantalla.\n\nd\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 105, "probability": 0.9703, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "ocram", "id": "3369151"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "352775390", "edit_history_tweet_ids": ["1183820474104602624"], "id": "1183820474104602624", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183780767438196739"}], "created_at": "2019-10-14T19:02:50.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 36, "tag": "LEPCuriosidades"}], "annotations": [{"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9794, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "EstrellaOnline", "id": "117524881"}]}, "text": "RT @EstrellaOnline: #LEPCuriosidades \u00a1Sab\u00edas que! Hace 75 a\u00f1os tras ser acusado de participar en un complot contra Hitler, el mariscal de c\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "54629162", "in_reply_to_user_id": "32136515", "edit_history_tweet_ids": ["1183820389677293569"], "id": "1183820389677293569", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183762282439950336"}], "created_at": "2019-10-14T19:02:29.000Z", "text": "@ugluis Persecuci\u00f3n pol\u00edtica no es otra cosa , los que se quedan callados son c\u00f3mplices,  Keiko presa , Alan Garcia perseguido hasta que se suicida, SUNEDU , va cerrando universidades que tengan alguna relaci\u00f3n con  opositores, Olaechea  por presentar demanda al TC .", "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 94, "probability": 0.9705, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}, {"start": 104, "end": 114, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}, {"start": 149, "end": 154, "probability": 0.3695, "type": "Other", "normalized_text": "SUNEDU"}, {"start": 228, "end": 235, "probability": 0.6205, "type": "Person", "normalized_text": "Olaechea"}, {"start": 263, "end": 264, "probability": 0.7353, "type": "Organization", "normalized_text": "TC"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "ugluis", "id": "32136515"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"author_id": "488183226", "edit_history_tweet_ids": ["1183820145178894346"], "id": "1183820145178894346", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183750033465921537"}], "created_at": "2019-10-14T19:01:31.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 25, "tag": "LoUltimo"}, {"start": 26, "end": 38, "tag": "DelCastillo"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 37, "probability": 0.7692, "type": "Person", "normalized_text": "DelCastillo"}, {"start": 49, "end": 57, "probability": 0.7998, "type": "Other", "normalized_text": "Del Solar"}, {"start": 62, "end": 73, "probability": 0.5847, "type": "Other", "normalized_text": "de far\u00e1ndula"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}]}, "text": "RT @chrisbustc: #LoUltimo #DelCastillo dice que \u201cDel Solar es de far\u00e1ndula\u201d y lo mejor es mirar a gente \u201ccon la cabeza ordenada y estabilid\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "974443055741882368", "edit_history_tweet_ids": ["1183820141253025792"], "id": "1183820141253025792", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165786518583160837"}], "created_at": "2019-10-14T19:01:30.000Z", "text": "RT @ElCafePicante: Un plant\u00f3n ecum\u00e9nico de centenares de millones en defensa de la tierra, ser\u00eda una voz que tendr\u00eda que ser o\u00edda.  La serp\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElCafePicante", "id": "619354834"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "624165865", "edit_history_tweet_ids": ["1183820137608237056"], "id": "1183820137608237056", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183814917452750849"}], "created_at": "2019-10-14T19:01:29.000Z", "text": "RT @IUyooyou: En serio lo que leo? Como mierda la gente se puede burlar y sacar fotos cuando una persona con severos problemas mentales se\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "58231308", "in_reply_to_user_id": "133398816", "edit_history_tweet_ids": ["1183820076165849089"], "id": "1183820076165849089", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183555333819641858"}], "created_at": "2019-10-14T19:01:15.000Z", "text": "@diegobranca @alferdez Si lo fuera ...puede ser...pero cu\u00e1nto lo van a dejar?? \n\nO renuncia o se enferma o se \"suicida\".\n\nVos la ves a la corrupta con el micr\u00f3fono sentada en el Senado??\ud83d\ude02\ud83d\ude02\n\n6 meses le doy como mucho", "entities": {"annotations": [{"start": 178, "end": 183, "probability": 0.7004, "type": "Organization", "normalized_text": "Senado"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "diegobranca", "id": "133398816"}, {"start": 13, "end": 22, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "976403462006206464", "in_reply_to_user_id": "1034142864282984448", "edit_history_tweet_ids": ["1183820033392369666"], "id": "1183820033392369666", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183816017073623040"}], "created_at": "2019-10-14T19:01:04.000Z", "text": "@cosimo_amato_ @eelst Avevamo un patto suicida", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 21, "username": "eelst", "id": "19375519"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"author_id": "998288997238657025", "edit_history_tweet_ids": ["1183820009455411202"], "id": "1183820009455411202", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183731391953022976"}], "created_at": "2019-10-14T19:00:59.000Z", "text": "RT @namjgguk: eu sei que \u00e9 chato lembrar do jonghyun quando algo como o que aconteceu hoje com a sulli acontece... mas n\u00e3o podemos evitar e\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.9381, "type": "Person", "normalized_text": "jonghyun"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.6235, "type": "Person", "normalized_text": "sulli"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NAMJGGUK", "id": "905505235879198722"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1440263539", "edit_history_tweet_ids": ["1183819962684760065"], "id": "1183819962684760065", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183750033465921537"}], "created_at": "2019-10-14T19:00:48.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 25, "tag": "LoUltimo"}, {"start": 26, "end": 38, "tag": "DelCastillo"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 37, "probability": 0.7692, "type": "Person", "normalized_text": "DelCastillo"}, {"start": 49, "end": 57, "probability": 0.7998, "type": "Other", "normalized_text": "Del Solar"}, {"start": 62, "end": 73, "probability": 0.5847, "type": "Other", "normalized_text": "de far\u00e1ndula"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}]}, "text": "RT @chrisbustc: #LoUltimo #DelCastillo dice que \u201cDel Solar es de far\u00e1ndula\u201d y lo mejor es mirar a gente \u201ccon la cabeza ordenada y estabilid\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1055531464979292161", "edit_history_tweet_ids": ["1183819893071851521"], "id": "1183819893071851521", "created_at": "2019-10-14T19:00:31.000Z", "text": "Mano vcs s\u00e3o completamente doentes \nA menina se matou por causa de toda a press\u00e3o e hate, e vcs fazem oq??? Usam a morte dela pra tacar hate nos outros \n\nTOMARA Q VCS EXPLODAM", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2919512579", "edit_history_tweet_ids": ["1183819827804278784"], "id": "1183819827804278784", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183578273822978054"}], "created_at": "2019-10-14T19:00:15.000Z", "text": "RT @keanumcavoy: jared leto fez filmes como:\nclube da luta\nsenhor das armas\nclube de compras dallas\ncap\u00edtulo 27\npsicopata americano\nr\u00e9quiem\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 26, "probability": 0.8691, "type": "Person", "normalized_text": "jared leto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "keanumcavoy", "id": "1611524790"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1173666413791326222", "in_reply_to_user_id": "1183778519211499521", "edit_history_tweet_ids": ["1183819714977509382"], "id": "1183819714977509382", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183787102523269120"}], "created_at": "2019-10-14T18:59:49.000Z", "text": "@seoklindo PARA COM ESSA PERTURBA\u00c7\u00c3O PORRA! SE VOC\u00ca QUER QUE ALGU\u00c9M SE MATE, POR QUE VOC\u00ca N\u00c3O SE MATA? POR QUE VOC\u00ca N\u00c3O SE SUICIDA? PARA DE IMPORTUNAR A VIDA DOS OUTROS! DEIXA ELES TEREM A FELICIDADE DELES J\u00c1 QUE VOC\u00ca N\u00c3O TEM A SUA!", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "seoklindo", "id": "1183778519211499521"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "978656762818695169", "edit_history_tweet_ids": ["1183819706056224768"], "id": "1183819706056224768", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183578273822978054"}], "created_at": "2019-10-14T18:59:46.000Z", "text": "RT @keanumcavoy: jared leto fez filmes como:\nclube da luta\nsenhor das armas\nclube de compras dallas\ncap\u00edtulo 27\npsicopata americano\nr\u00e9quiem\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 26, "probability": 0.8691, "type": "Person", "normalized_text": "jared leto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "keanumcavoy", "id": "1611524790"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1084226717630296064", "edit_history_tweet_ids": ["1183819697164300290"], "id": "1183819697164300290", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183761595786289152"}], "created_at": "2019-10-14T18:59:44.000Z", "text": "RT @sttrangerloki: marvel pq nao matou o clint?????? agora se fode a\u00ed com esse problem\u00e1tico", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.6944, "type": "Organization", "normalized_text": "marvel"}, {"start": 41, "end": 45, "probability": 0.7846, "type": "Person", "normalized_text": "clint"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "782716413693816832", "in_reply_to_user_id": "1168568531551772675", "edit_history_tweet_ids": ["1183819645641547776"], "id": "1183819645641547776", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183818853610115079"}], "created_at": "2019-10-14T18:59:32.000Z", "text": "@BRxxxtentacion_ sim, a menina se suic\u00eddou vei e os fans do x est\u00e3o fazendo piada, isso n\u00e3o \u00e9 uma coisa legal, o fandom do x tem que ser uma coisa positiva, nao uma coisa toxica", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "BRxxxtentacion_", "id": "1168568531551772675"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1018242807214018561", "edit_history_tweet_ids": ["1183819575860846594"], "id": "1183819575860846594", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183731391953022976"}], "created_at": "2019-10-14T18:59:15.000Z", "text": "RT @namjgguk: eu sei que \u00e9 chato lembrar do jonghyun quando algo como o que aconteceu hoje com a sulli acontece... mas n\u00e3o podemos evitar e\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.9381, "type": "Person", "normalized_text": "jonghyun"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.6235, "type": "Person", "normalized_text": "sulli"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NAMJGGUK", "id": "905505235879198722"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "64584460", "in_reply_to_user_id": "196787564", "edit_history_tweet_ids": ["1183819567438684160"], "id": "1183819567438684160", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183784222429011968"}], "created_at": "2019-10-14T18:59:13.000Z", "text": "@ElDoce Que cabeza de termo... tomar \u00e9xtasis y encima con  su condici\u00f3n... un suicida evidentemente.  jaja incre\u00edble. Encima va al hospital de urgencias que pago con mis impuestos!!! Cobrenle todo !!!", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 43, "probability": 0.5842, "type": "Other", "normalized_text": "\u00e9xtasis"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "ElDoce", "id": "196787564"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"author_id": "948174337", "in_reply_to_user_id": "981302202", "edit_history_tweet_ids": ["1183819476350984194"], "id": "1183819476350984194", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183811577104998406"}], "created_at": "2019-10-14T18:58:52.000Z", "text": "@Jojoghm Sabes que eu n\u00e3o sigo kpop e pelo que ouvi dizer ela suic\u00eddou se (??ikd) e deve se dar ainda mais awareness raise nisso porque \u00e9 um problema grave, but the thing is por exemplo com a morte do Avicii foi bu\u00e9 na bou dar joke around mas aqui j\u00e1 te cai tudo em cima", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.8256, "type": "Other", "normalized_text": "kpop"}, {"start": 201, "end": 206, "probability": 0.5585, "type": "Person", "normalized_text": "Avicii"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Jojoghm", "id": "981302202"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2328964683", "edit_history_tweet_ids": ["1183819355626364930"], "id": "1183819355626364930", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183750033465921537"}], "created_at": "2019-10-14T18:58:23.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 25, "tag": "LoUltimo"}, {"start": 26, "end": 38, "tag": "DelCastillo"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 37, "probability": 0.7692, "type": "Person", "normalized_text": "DelCastillo"}, {"start": 49, "end": 57, "probability": 0.7998, "type": "Other", "normalized_text": "Del Solar"}, {"start": 62, "end": 73, "probability": 0.5847, "type": "Other", "normalized_text": "de far\u00e1ndula"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}]}, "text": "RT @chrisbustc: #LoUltimo #DelCastillo dice que \u201cDel Solar es de far\u00e1ndula\u201d y lo mejor es mirar a gente \u201ccon la cabeza ordenada y estabilid\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3359879278", "edit_history_tweet_ids": ["1183819225015767042"], "id": "1183819225015767042", "created_at": "2019-10-14T18:57:52.000Z", "text": "Meu Deus do c\u00e9u esse mundo n\u00e3o \u00e9 meu Fernandinha e o thiaguinho se separaram, 2019 pq me matou???", "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 7, "probability": 0.5247, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 37, "end": 47, "probability": 0.341, "type": "Other", "normalized_text": "Fernandinha"}, {"start": 53, "end": 62, "probability": 0.7703, "type": "Person", "normalized_text": "thiaguinho"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1107558854", "edit_history_tweet_ids": ["1183819197404581894"], "id": "1183819197404581894", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183578273822978054"}], "created_at": "2019-10-14T18:57:45.000Z", "text": "RT @keanumcavoy: jared leto fez filmes como:\nclube da luta\nsenhor das armas\nclube de compras dallas\ncap\u00edtulo 27\npsicopata americano\nr\u00e9quiem\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 26, "probability": 0.8691, "type": "Person", "normalized_text": "jared leto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "keanumcavoy", "id": "1611524790"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "855555242490032128", "edit_history_tweet_ids": ["1183819171035078656"], "id": "1183819171035078656", "created_at": "2019-10-14T18:57:39.000Z", "text": "Eu tento imaginar o que aconteceu antes do q ela fez, o tamanho da dor q ela sentiu para decidir acabar com a pr\u00f3pria vida. Sulli era nova demais, tinha uma vida pela frente - n conhe\u00e7o muito dela, mas acomonhava as redes sociais \n https://t.co/0q9veFIuCs", "entities": {"annotations": [{"start": 124, "end": 128, "probability": 0.7532, "type": "Person", "normalized_text": "Sulli"}], "urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/0q9veFIuCs", "expanded_url": "https://twitter.com/kk_oficialBR/status/1183690998649643008/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/0q9veFIuCs", "media_key": "7_1183690924842508290"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "55873511", "in_reply_to_user_id": "186538382", "edit_history_tweet_ids": ["1183819000247132161"], "id": "1183819000247132161", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183818453641240581"}], "created_at": "2019-10-14T18:56:58.000Z", "text": "@TiagoAssun @youcancallmeDon @phgideous @lierson Bom, vou tentar explicar de maneira racional pra voc\u00ea, se voc\u00ea analisar o roteiro do filme, o Joker s\u00f3 matou as pessoas que fizeram maldade com ele, o cara que deu a arma pra ele e fez perder o emprego, a m\u00e3e que abusava dele, os 3 caras que agrediram ele+", "entities": {"annotations": [{"start": 143, "end": 147, "probability": 0.8427, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "TiagoAssun", "id": "186538382"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "youcancallmedon", "id": "1302446601689071619"}, {"start": 29, "end": 39, "username": "phgideous", "id": "1380662688"}, {"start": 40, "end": 48, "username": "lierson", "id": "16112437"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1113220814932008960", "edit_history_tweet_ids": ["1183818963056242693"], "id": "1183818963056242693", "created_at": "2019-10-14T18:56:49.000Z", "text": "caralho deixem o choiza em paz, ele acabou de perder alguem que foi extremanente importante na vida dele, e voces estao mandando hate pra ele??????? caralho a su se matou por isso. sera que ninguem tem o minimo de compaixao vsf todo mundo", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1146623139545329664", "edit_history_tweet_ids": ["1183818923323596801"], "id": "1183818923323596801", "created_at": "2019-10-14T18:56:40.000Z", "text": "MISIONERO NORTEAMERICANO CASI SE SUICIDA TRAS CAER\u00a0PRESO https://t.co/7OfkVPbVPV https://t.co/KixOpqClOB", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 28, "probability": 0.5981, "type": "Person", "normalized_text": "CASI"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/7OfkVPbVPV", "expanded_url": "https://noticiascristianas.com/misionero-norteamericano-casi-se-suicida-tras-caer-preso/", "display_url": "noticiascristianas.com/misionero-nort\u2026"}, {"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/KixOpqClOB", "expanded_url": "https://twitter.com/NoticiasNCN/status/1183818923323596801/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KixOpqClOB", "media_key": "3_1183818921637531655"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4301607081", "edit_history_tweet_ids": ["1183818881447682051"], "id": "1183818881447682051", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183799444535414786"}], "created_at": "2019-10-14T18:56:30.000Z", "text": "RT @HistoriaTachira: 14-10-1970. Gustavo Angarita L\u00f3pez, de 25 a\u00f1os de edad y paciente del Psiqui\u00e1trico de San Crist\u00f3bal, se fuga en horas\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 54, "probability": 0.73, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Angarita L\u00f3pez"}, {"start": 107, "end": 119, "probability": 0.9238, "type": "Place", "normalized_text": "San Crist\u00f3bal"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "HistoriaTachira", "id": "363385152"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1170059152409972738", "edit_history_tweet_ids": ["1183818771502391297"], "id": "1183818771502391297", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183810630706442241"}], "created_at": "2019-10-14T18:56:04.000Z", "text": "RT @Imtose: Wali a formiga com raiva da barata votou no insecticida , o insecticida matou a todos , at\u00e9 o grilo que se absteve do voto.\nCab\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 15, "probability": 0.5466, "type": "Person", "normalized_text": "Wali"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "257740765", "edit_history_tweet_ids": ["1183818689830895618"], "id": "1183818689830895618", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183723415078952962"}], "created_at": "2019-10-14T18:55:44.000Z", "text": "RT @ABENEGASLYNCH_h: QUINTO: Esto es as\u00ed debido a su suicida \"estrategia\" duranbarbista, adem\u00e1s de haber marchado en la direcci\u00f3n opuesta e\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ABENEGASLYNCH_h", "id": "1103644744121495552"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "778734344986726403", "in_reply_to_user_id": "778734344986726403", "edit_history_tweet_ids": ["1183818641546141698"], "id": "1183818641546141698", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183818275337232386"}], "created_at": "2019-10-14T18:55:33.000Z", "text": "@CamomileWith @thdengo @imgnkth mas a real \u00e9 que j\u00e1 sabem e j\u00e1 divulgaram, foi suic\u00eddio sim s\u00f3 n\u00e3o v\u00e3o divulgar como ela se matou", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 22, "username": "thdengo", "id": "1122585138012012547"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "598536465", "in_reply_to_user_id": "2844907052", "edit_history_tweet_ids": ["1183818566807838721"], "id": "1183818566807838721", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183777962568667137"}], "created_at": "2019-10-14T18:55:15.000Z", "text": "@anaalonsogonza1 @me_nazis Esta Sra es una v\u00edctima, pero a lo Arrimadas. Lo digo apelando a lo socialmente correcto, pero para mi, que es una provocadora suicida.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "anaalonsogonza1", "id": "2844907052"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "117691771", "edit_history_tweet_ids": ["1183818559954325504"], "id": "1183818559954325504", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183750033465921537"}], "created_at": "2019-10-14T18:55:13.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 25, "tag": "LoUltimo"}, {"start": 26, "end": 38, "tag": "DelCastillo"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 37, "probability": 0.7692, "type": "Person", "normalized_text": "DelCastillo"}, {"start": 49, "end": 57, "probability": 0.7998, "type": "Other", "normalized_text": "Del Solar"}, {"start": 62, "end": 73, "probability": 0.5847, "type": "Other", "normalized_text": "de far\u00e1ndula"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}]}, "text": "RT @chrisbustc: #LoUltimo #DelCastillo dice que \u201cDel Solar es de far\u00e1ndula\u201d y lo mejor es mirar a gente \u201ccon la cabeza ordenada y estabilid\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1126989731286396933", "edit_history_tweet_ids": ["1183818528392126465"], "id": "1183818528392126465", "created_at": "2019-10-14T18:55:06.000Z", "text": "N\u00e3o acredito que a Clarke matou o finn se ele morrer eu nunca mais assisto essa desgra\u00e7a", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.8508, "type": "Person", "normalized_text": "Clarke"}, {"start": 34, "end": 37, "probability": 0.6482, "type": "Person", "normalized_text": "finn"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1161078110999199745", "edit_history_tweet_ids": ["1183818439300993029"], "id": "1183818439300993029", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183731391953022976"}], "created_at": "2019-10-14T18:54:44.000Z", "text": "RT @namjgguk: eu sei que \u00e9 chato lembrar do jonghyun quando algo como o que aconteceu hoje com a sulli acontece... mas n\u00e3o podemos evitar e\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.9381, "type": "Person", "normalized_text": "jonghyun"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.6235, "type": "Person", "normalized_text": "sulli"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NAMJGGUK", "id": "905505235879198722"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "918287065648979968", "in_reply_to_user_id": "2750346567", "edit_history_tweet_ids": ["1183818438063599617"], "id": "1183818438063599617", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183816646449946625"}], "created_at": "2019-10-14T18:54:44.000Z", "text": "@ablanch4 Que tremendo, saber que cada d\u00eda a d\u00eda se suicida una cantidad importante de personas.\nAlgo est\u00e1 pasando, pero no se visibiliza el real problema de nuestra sociedad.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "ablanch4", "id": "2750346567"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1617945781", "edit_history_tweet_ids": ["1183818437975560192"], "id": "1183818437975560192", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183811450067996673"}], "created_at": "2019-10-14T18:54:44.000Z", "text": "RT @heyoonjeongbr: hoje, acordei com a not\u00edcia que a sulli de um grupo de kpop tirou a pr\u00f3pria vida. ela lutava por causas grandes em toda\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 77, "probability": 0.6744, "type": "Other", "normalized_text": "kpop"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "HeyoonJeongBR", "id": "963405764592365568"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "129710787", "edit_history_tweet_ids": ["1183818347961556992"], "id": "1183818347961556992", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183750033465921537"}], "created_at": "2019-10-14T18:54:23.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 25, "tag": "LoUltimo"}, {"start": 26, "end": 38, "tag": "DelCastillo"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 37, "probability": 0.7692, "type": "Person", "normalized_text": "DelCastillo"}, {"start": 49, "end": 57, "probability": 0.7998, "type": "Other", "normalized_text": "Del Solar"}, {"start": 62, "end": 73, "probability": 0.5847, "type": "Other", "normalized_text": "de far\u00e1ndula"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}]}, "text": "RT @chrisbustc: #LoUltimo #DelCastillo dice que \u201cDel Solar es de far\u00e1ndula\u201d y lo mejor es mirar a gente \u201ccon la cabeza ordenada y estabilid\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1047582556496048128", "edit_history_tweet_ids": ["1183818290382229504"], "id": "1183818290382229504", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183750033465921537"}], "created_at": "2019-10-14T18:54:09.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 25, "tag": "LoUltimo"}, {"start": 26, "end": 38, "tag": "DelCastillo"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 37, "probability": 0.7692, "type": "Person", "normalized_text": "DelCastillo"}, {"start": 49, "end": 57, "probability": 0.7998, "type": "Other", "normalized_text": "Del Solar"}, {"start": 62, "end": 73, "probability": 0.5847, "type": "Other", "normalized_text": "de far\u00e1ndula"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}]}, "text": "RT @chrisbustc: #LoUltimo #DelCastillo dice que \u201cDel Solar es de far\u00e1ndula\u201d y lo mejor es mirar a gente \u201ccon la cabeza ordenada y estabilid\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1191512527", "edit_history_tweet_ids": ["1183818273646927875"], "id": "1183818273646927875", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183591068614434816"}], "created_at": "2019-10-14T18:54:05.000Z", "text": "RT @luizluiz_santos: Perceberam que esquerdistas se calaram\n-Quando veio \u00e0 tona que Marielle foi morta por seus \"amigos\"\n-Que a bala que ma\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 91, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "luizluiz_santos", "id": "3214495751"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1042619995", "edit_history_tweet_ids": ["1183818247407374337"], "id": "1183818247407374337", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183748241608847360"}], "created_at": "2019-10-14T18:53:59.000Z", "text": "RT @GCOABOD: Acham que algum mi\u00fado j\u00e1 se matou por o Fortnite ter acabado?", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 60, "probability": 0.9879, "type": "Other", "normalized_text": "Fortnite"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "150004335", "edit_history_tweet_ids": ["1183818241082302464"], "id": "1183818241082302464", "created_at": "2019-10-14T18:53:57.000Z", "text": "eu s\u00f3 vi o esquadr\u00e3o suicida agora e s\u00f3 me d\u00e1 mais raiva como o filme \u00e9 mal escrito personagens mal utilizados e pau no cu do coringa do Jared", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.4447, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}, {"start": 137, "end": 141, "probability": 0.6602, "type": "Person", "normalized_text": "Jared"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1123228513505619968", "edit_history_tweet_ids": ["1183818239056498688"], "id": "1183818239056498688", "created_at": "2019-10-14T18:53:57.000Z", "text": "ainda n acredito que ela faleceu mesmo, fx foi o primeiro grupo de kpop que eu conheci e gostei na altura eu nem sabia que era em coreano que elas cantavam, eu era bem pequena mas eu sempre achava a sulli a minha fav, ent agr saber q ela suicidou se deixa me mto triste", "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.8058, "type": "Other", "normalized_text": "kpop"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "46759769", "edit_history_tweet_ids": ["1183818224816852992"], "id": "1183818224816852992", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183578273822978054"}], "created_at": "2019-10-14T18:53:53.000Z", "text": "RT @keanumcavoy: jared leto fez filmes como:\nclube da luta\nsenhor das armas\nclube de compras dallas\ncap\u00edtulo 27\npsicopata americano\nr\u00e9quiem\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 26, "probability": 0.8691, "type": "Person", "normalized_text": "jared leto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "keanumcavoy", "id": "1611524790"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "77101774", "edit_history_tweet_ids": ["1183818158244798473"], "id": "1183818158244798473", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183778622919843841"}], "created_at": "2019-10-14T18:53:37.000Z", "text": "RT @ocram: es una marcha suicida. su p\u00fablico target es un 5% fanatizado de la poblaci\u00f3n. el resto del Per\u00fa a\u00fan espera verse en pantalla.\n\nd\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 105, "probability": 0.9703, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "ocram", "id": "3369151"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "848593554226237440", "in_reply_to_user_id": "1178426539186249733", "edit_history_tweet_ids": ["1183818099751051265"], "id": "1183818099751051265", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183816488924397568"}], "created_at": "2019-10-14T18:53:23.000Z", "text": "@RolSpencer No, el se suicida porque no puede tener mi amor", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "753024003468558337", "edit_history_tweet_ids": ["1183818022991126532"], "id": "1183818022991126532", "created_at": "2019-10-14T18:53:05.000Z", "text": "CAUSA DO OBITO SE MATOU PQ VHAMARAM ELA DE CHATA NA INTERNET https://t.co/3qi4dt8bI4", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/3qi4dt8bI4", "expanded_url": "https://t.co/3qi4dt8bI4", "display_url": "t.co/3qi4dt8bI4"}]}}, {"author_id": "27303147", "edit_history_tweet_ids": ["1183817957815832576"], "id": "1183817957815832576", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183731391953022976"}], "created_at": "2019-10-14T18:52:50.000Z", "text": "RT @namjgguk: eu sei que \u00e9 chato lembrar do jonghyun quando algo como o que aconteceu hoje com a sulli acontece... mas n\u00e3o podemos evitar e\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.9381, "type": "Person", "normalized_text": "jonghyun"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.6235, "type": "Person", "normalized_text": "sulli"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NAMJGGUK", "id": "905505235879198722"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1008470135601065984", "edit_history_tweet_ids": ["1183817912265707521"], "id": "1183817912265707521", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183731391953022976"}], "created_at": "2019-10-14T18:52:39.000Z", "text": "RT @namjgguk: eu sei que \u00e9 chato lembrar do jonghyun quando algo como o que aconteceu hoje com a sulli acontece... mas n\u00e3o podemos evitar e\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.9381, "type": "Person", "normalized_text": "jonghyun"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.6235, "type": "Person", "normalized_text": "sulli"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NAMJGGUK", "id": "905505235879198722"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "790741391911559168", "edit_history_tweet_ids": ["1183817701711663105"], "id": "1183817701711663105", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183731391953022976"}], "created_at": "2019-10-14T18:51:49.000Z", "text": "RT @namjgguk: eu sei que \u00e9 chato lembrar do jonghyun quando algo como o que aconteceu hoje com a sulli acontece... mas n\u00e3o podemos evitar e\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.9381, "type": "Person", "normalized_text": "jonghyun"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.6235, "type": "Person", "normalized_text": "sulli"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NAMJGGUK", "id": "905505235879198722"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "545658423", "edit_history_tweet_ids": ["1183817618823827456"], "id": "1183817618823827456", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183731391953022976"}], "created_at": "2019-10-14T18:51:29.000Z", "text": "RT @namjgguk: eu sei que \u00e9 chato lembrar do jonghyun quando algo como o que aconteceu hoje com a sulli acontece... mas n\u00e3o podemos evitar e\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.9381, "type": "Person", "normalized_text": "jonghyun"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.6235, "type": "Person", "normalized_text": "sulli"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NAMJGGUK", "id": "905505235879198722"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "363866571", "edit_history_tweet_ids": ["1183817551169622016"], "id": "1183817551169622016", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183578273822978054"}], "created_at": "2019-10-14T18:51:13.000Z", "text": "RT @keanumcavoy: jared leto fez filmes como:\nclube da luta\nsenhor das armas\nclube de compras dallas\ncap\u00edtulo 27\npsicopata americano\nr\u00e9quiem\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 26, "probability": 0.8691, "type": "Person", "normalized_text": "jared leto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "keanumcavoy", "id": "1611524790"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "322103845", "edit_history_tweet_ids": ["1183817503723655174"], "id": "1183817503723655174", "created_at": "2019-10-14T18:51:01.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 88, "end": 97, "tag": "bullismo"}], "mentions": [{"start": 125, "end": 136, "username": "NurseTimes", "id": "2325890912"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/0oGC5hSIyl", "expanded_url": "https://www.nursetimes.org/?p=62520", "display_url": "nursetimes.org/?p=62520"}]}, "text": "Bullizzato per il sacchetto della stomia: bambino di 10 anni si suicida | Nurse Times - #bullismo https://t.co/0oGC5hSIyl di @NurseTimes", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2246218340", "in_reply_to_user_id": "1042601099566436352", "edit_history_tweet_ids": ["1183817502276685827"], "id": "1183817502276685827", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183803498439286789"}], "created_at": "2019-10-14T18:51:01.000Z", "text": "@RenanSantosMBL N\u00e3o se debate com petista, eles s\u00e3o comunistas.Defendem um regime que j\u00e1 matou mais de 100 milh\u00f5es de pessoas e continuam matando.O QUE H\u00c1 PARA DEBATER COM GENOCIDAS?", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "RenanSantosMBL", "id": "1042601099566436352"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "48860240", "edit_history_tweet_ids": ["1183817488523501568"], "id": "1183817488523501568", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183817333074255872"}], "created_at": "2019-10-14T18:50:58.000Z", "text": "RT @MundoNarco: 'El Marro' se queda solo, caen 3 l\u00edderes del C\u00e1rtel de Santa Rosa y uno mas se suicida https://t.co/MPNe3jQPIf", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 24, "probability": 0.8019, "type": "Other", "normalized_text": "El Marro"}, {"start": 71, "end": 80, "probability": 0.6895, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Rosa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MundoNarco", "id": "146614229"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/MPNe3jQPIf", "expanded_url": "https://elblogdelnarco.com/2019/10/14/el-marro-se-queda-solo-caen-3-lideres-del-cartel-de-santa-rosa-y-uno-mas-se-suicida/", "display_url": "elblogdelnarco.com/2019/10/14/el-\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "884219114226679809", "edit_history_tweet_ids": ["1183817448149176320"], "id": "1183817448149176320", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183763660365275136"}], "created_at": "2019-10-14T18:50:48.000Z", "text": "RT @_nebularae: Sabe o que voc\u00eas poderiam parar de fazer? Parar de dizer que fulano era bom demais pra esse mundo porque se matou. Fulano n\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4815564797", "edit_history_tweet_ids": ["1183817445376741386"], "id": "1183817445376741386", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183792629328289795"}], "created_at": "2019-10-14T18:50:47.000Z", "text": "RT @dannysthilld: Sulli e Jonghyun n\u00e3o foram os primeiros e n\u00e3o ser\u00e3o os \u00faltimos.Depress\u00e3o n\u00e3o \u00e9 frescura,depress\u00e3o \u00e9 coisa s\u00e9ria.Mas n\u00e3o p\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.8214, "type": "Person", "normalized_text": "Sulli"}, {"start": 26, "end": 33, "probability": 0.9356, "type": "Person", "normalized_text": "Jonghyun"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "dannysthilld", "id": "99114044"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2574404129", "edit_history_tweet_ids": ["1183817430088474624"], "id": "1183817430088474624", "created_at": "2019-10-14T18:50:44.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 252, "end": 268, "tag": "personaltrainer"}], "urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/Oc71fdBbjE", "expanded_url": "http://www.coachjcuenca.com", "display_url": "coachjcuenca.com", "status": 200, "unwound_url": "http://www.coachjcuenca.com"}]}, "text": "\ud83c\udfb6...Yo peleo, mi vida es el Boxeo \ud83e\udd4a, para ti ser\u00e9 un suicida, pero este es mi recreo...\ud83c\udfb6 \n\nInf\u00f3rmate de las sesiones personales y clases colectivas. \ud83d\udc4a\n\nClases t\u00e9cnicas adaptadas a todos los niveles. \ud83d\udc4a\ud83d\udc4a \n\n\u2795info \n\nhttps://t.co/Oc71fdBbjE\n\n\ud83d\udcf2697313141\ud83d\udcf2 \n\n #personaltrainer", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "232172371", "edit_history_tweet_ids": ["1183817429132152834"], "id": "1183817429132152834", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183761022911430657"}], "created_at": "2019-10-14T18:50:44.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 23, "end": 33, "tag": "40secondi"}, {"start": 49, "end": 57, "tag": "suicida"}, {"start": 127, "end": 139, "tag": "20tentativi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "franciungaro", "id": "560509154"}, {"start": 83, "end": 87, "username": "WHO", "id": "14499829"}]}, "text": "RT @franciungaro: Ogni #40secondi una persona si #suicida. Lo mette nero su bianco @WHO.\nE dietro un suicidio ci sono in media #20tentativi\u2026", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "185998566", "edit_history_tweet_ids": ["1183817425420214274"], "id": "1183817425420214274", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183659785624928256"}], "created_at": "2019-10-14T18:50:43.000Z", "text": "RT @Miquel_R: Ahora lo celebr\u00e1is, hac\u00e9is chistes y caras de \"todav\u00eda os pasa poco\". Dentro de 15 a\u00f1os, veremos c\u00f3mo est\u00e1 vuestra querida Es\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Miquel_R", "id": "247888588"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1179425201106407424", "edit_history_tweet_ids": ["1183817416398249984"], "id": "1183817416398249984", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183731391953022976"}], "created_at": "2019-10-14T18:50:40.000Z", "text": "RT @namjgguk: eu sei que \u00e9 chato lembrar do jonghyun quando algo como o que aconteceu hoje com a sulli acontece... mas n\u00e3o podemos evitar e\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.9381, "type": "Person", "normalized_text": "jonghyun"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.6235, "type": "Person", "normalized_text": "sulli"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NAMJGGUK", "id": "905505235879198722"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1034133457482526723", "edit_history_tweet_ids": ["1183817410421256192"], "id": "1183817410421256192", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183810630706442241"}], "created_at": "2019-10-14T18:50:39.000Z", "text": "RT @Imtose: Wali a formiga com raiva da barata votou no insecticida , o insecticida matou a todos , at\u00e9 o grilo que se absteve do voto.\nCab\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 15, "probability": 0.5466, "type": "Person", "normalized_text": "Wali"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "146614229", "edit_history_tweet_ids": ["1183817333074255872"], "id": "1183817333074255872", "created_at": "2019-10-14T18:50:21.000Z", "text": "'El Marro' se queda solo, caen 3 l\u00edderes del C\u00e1rtel de Santa Rosa y uno mas se suicida https://t.co/MPNe3jQPIf", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 8, "probability": 0.8954, "type": "Other", "normalized_text": "El Marro"}, {"start": 55, "end": 64, "probability": 0.498, "type": "Person", "normalized_text": "Santa Rosa"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/MPNe3jQPIf", "expanded_url": "https://elblogdelnarco.com/2019/10/14/el-marro-se-queda-solo-caen-3-lideres-del-cartel-de-santa-rosa-y-uno-mas-se-suicida/", "display_url": "elblogdelnarco.com/2019/10/14/el-\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}}, {"author_id": "154708297", "edit_history_tweet_ids": ["1183817201410662403"], "id": "1183817201410662403", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178670834413498370"}], "created_at": "2019-10-14T18:49:49.000Z", "text": "RT @DAU_BUAP: Si una persona nos manifiesta una idea suicida, es importante no minimizar la situaci\u00f3n.\nAtendamos las recomendaciones del\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "DAU_BUAP", "id": "2241638280"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "29534564", "edit_history_tweet_ids": ["1183817146767421441"], "id": "1183817146767421441", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183759539646140416"}], "created_at": "2019-10-14T18:49:36.000Z", "text": "RT @marcogomes: Mulher em casa na Florida jogando videogame com o filho, vizinho viu a porta aberta e chamou a pol\u00edcia. Pol\u00edcia do lado de\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.9461, "type": "Place", "normalized_text": "Florida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "marcogomes", "id": "1629241"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 406, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2781539337", "edit_history_tweet_ids": ["1183817142602518528"], "id": "1183817142602518528", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183731391953022976"}], "created_at": "2019-10-14T18:49:35.000Z", "text": "RT @namjgguk: eu sei que \u00e9 chato lembrar do jonghyun quando algo como o que aconteceu hoje com a sulli acontece... mas n\u00e3o podemos evitar e\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.9381, "type": "Person", "normalized_text": "jonghyun"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.6235, "type": "Person", "normalized_text": "sulli"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NAMJGGUK", "id": "905505235879198722"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1066467562077208576", "edit_history_tweet_ids": ["1183817129067458567"], "id": "1183817129067458567", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183813415263002627"}], "created_at": "2019-10-14T18:49:32.000Z", "text": "RT @imprZo: n vai da nada essa historia toda, ele vai continuar jogando por organiza\u00e7ao conhecida. nunca da nada. se nao deu pro goleiro br\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "imprZo", "id": "2347726314"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "823282645236928515", "edit_history_tweet_ids": ["1183817122369196033"], "id": "1183817122369196033", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183731391953022976"}], "created_at": "2019-10-14T18:49:30.000Z", "text": "RT @namjgguk: eu sei que \u00e9 chato lembrar do jonghyun quando algo como o que aconteceu hoje com a sulli acontece... mas n\u00e3o podemos evitar e\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.9381, "type": "Person", "normalized_text": "jonghyun"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.6235, "type": "Person", "normalized_text": "sulli"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NAMJGGUK", "id": "905505235879198722"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "847392025", "edit_history_tweet_ids": ["1183817072104615938"], "id": "1183817072104615938", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183723608151150594"}], "created_at": "2019-10-14T18:49:18.000Z", "text": "RT @JuanIZavala: Twitter es una gran cantina, pero hay personajes que no deben ser vistos en las cantinas. Mi texto en El Financiero https:\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.9753, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}, {"start": 119, "end": 131, "probability": 0.9707, "type": "Other", "normalized_text": "El Financiero"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JuanIZavala", "id": "232453891"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1132405131893518344", "edit_history_tweet_ids": ["1183816974574542848"], "id": "1183816974574542848", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183759394493870083"}], "created_at": "2019-10-14T18:48:55.000Z", "text": "RT @LANA74771500: Antes pessoas tacavam hate nela e agr???ela tirou sua pr\u00f3pria vida por nada,ela nunca fez nada pra ningu\u00e9m e as pessoas a\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LANA74771500", "id": "1182667204292165632"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3222827459", "edit_history_tweet_ids": ["1183816934200135680"], "id": "1183816934200135680", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183412723545202689"}], "created_at": "2019-10-14T18:48:46.000Z", "text": "RT @Iusinthesky: el video de kicillof cantando vamos a volver en el show de wos en serio es mi momento de agradecer a mis pap\u00e1s por haberme\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 36, "probability": 0.8937, "type": "Person", "normalized_text": "kicillof"}, {"start": 76, "end": 78, "probability": 0.74, "type": "Person", "normalized_text": "wos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Iusinthesky", "id": "481721701"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1157166409090158594", "edit_history_tweet_ids": ["1183816880420786176"], "id": "1183816880420786176", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183731391953022976"}], "created_at": "2019-10-14T18:48:33.000Z", "text": "RT @namjgguk: eu sei que \u00e9 chato lembrar do jonghyun quando algo como o que aconteceu hoje com a sulli acontece... mas n\u00e3o podemos evitar e\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.9381, "type": "Person", "normalized_text": "jonghyun"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.6235, "type": "Person", "normalized_text": "sulli"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NAMJGGUK", "id": "905505235879198722"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "805227349264441346", "edit_history_tweet_ids": ["1183816857771565056"], "id": "1183816857771565056", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183731391953022976"}], "created_at": "2019-10-14T18:48:27.000Z", "text": "RT @namjgguk: eu sei que \u00e9 chato lembrar do jonghyun quando algo como o que aconteceu hoje com a sulli acontece... mas n\u00e3o podemos evitar e\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.9381, "type": "Person", "normalized_text": "jonghyun"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.6235, "type": "Person", "normalized_text": "sulli"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NAMJGGUK", "id": "905505235879198722"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4530976696", "edit_history_tweet_ids": ["1183816795452518403"], "id": "1183816795452518403", "created_at": "2019-10-14T18:48:12.000Z", "text": "Ai eu queria muito os carinhos do meu brotp de volta Guilherme pq se me matou", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 61, "probability": 0.5055, "type": "Person", "normalized_text": "Guilherme"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "283680530", "edit_history_tweet_ids": ["1183816782798348288"], "id": "1183816782798348288", "created_at": "2019-10-14T18:48:09.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 8, "end": 14, "tag": "Sulli"}, {"start": 32, "end": 41, "tag": "RIPSulli"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.8743, "type": "Person", "normalized_text": "Gzuix"}, {"start": 9, "end": 13, "probability": 0.3239, "type": "Person", "normalized_text": "Sulli"}, {"start": 33, "end": 40, "probability": 0.6881, "type": "Person", "normalized_text": "RIPSulli"}]}, "text": "Gzuix a #Sulli se suicidou tb?? #RIPSulli", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "108192135", "edit_history_tweet_ids": ["1183816771117166593"], "id": "1183816771117166593", "created_at": "2019-10-14T18:48:07.000Z", "text": "\u00bb Mujer se suicida lanz\u00e1ndose de un edificio (Imagen fuerte) https://t.co/KnErgnhqv9 https://t.co/kB6o1NPABZ", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/KnErgnhqv9", "expanded_url": "http://epmundo.com/2019/mujer-se-suicida-lanzandose-de-un-edificio-imagen-fuerte/", "display_url": "epmundo.com/2019/mujer-se-\u2026"}, {"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/kB6o1NPABZ", "expanded_url": "https://twitter.com/EP_Mundo/status/1183816771117166593/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kB6o1NPABZ", "media_key": "3_1183816767023517698"}]}}, {"author_id": "227006949", "edit_history_tweet_ids": ["1183816656868564993"], "id": "1183816656868564993", "created_at": "2019-10-14T18:47:39.000Z", "text": "O joker matou pessoas. Ent\u00e3o j\u00e1 sabem  n\u00e9 se n\u00e3o gostar pode matar. S\u00f3 dizer que foi mente_master10 https://t.co/44jEbZliss", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 6, "probability": 0.5216, "type": "Person", "normalized_text": "joker"}, {"start": 85, "end": 98, "probability": 0.62, "type": "Other", "normalized_text": "mente_master10"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/44jEbZliss", "expanded_url": "https://twitter.com/dmirodrigues/status/1183816656868564993/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/44jEbZliss", "media_key": "3_1183816645183262721"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "304055930", "edit_history_tweet_ids": ["1183816419252813824"], "id": "1183816419252813824", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183777928074522624"}], "created_at": "2019-10-14T18:46:43.000Z", "text": "RT @TPunk1968: Cada que alguien dice que Joker es una de las diez mejores pel\u00edculas de la historia, un delf\u00edn se suicida. Comprobado cient\u00ed\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.9258, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "TPunk1968", "id": "255377013"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "163906354", "edit_history_tweet_ids": ["1183816412600700929"], "id": "1183816412600700929", "created_at": "2019-10-14T18:46:41.000Z", "text": "As vezes me pergunto quem tra\u00e7ou essa estrat\u00e9gia pol\u00edtica suicida do MBL\nSem a onda Bolsonaro para surfar eles acreditam que v\u00e3o ser agraciados pelo Nhonho no lugar das velhas raposas?\nVai ser s\u00f3 dessa vez e acabou come\u00e7ando pelas c\u00e2maras municipais ano que vem", "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 71, "probability": 0.7939, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}, {"start": 84, "end": 92, "probability": 0.9852, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 149, "end": 154, "probability": 0.8008, "type": "Person", "normalized_text": "Nhonho"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1540722720", "in_reply_to_user_id": "1027214104661028864", "edit_history_tweet_ids": ["1183816151626846210"], "id": "1183816151626846210", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183786071890550784"}], "created_at": "2019-10-14T18:45:39.000Z", "text": "@JamesLucasIT @LaMentegatta @PaveseCesare @ILovePavese @Cesarepavese5 @PaveseQuotes @CesarePavese21 @PaveseQuoted @ICCESAREPAVESE @TheCesarePavese @sigarayetmiyor Era talmente convinto di questo che mor\u00ec  suicida giovane.", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "JamesLucasIT", "id": "1027214104661028864"}, {"start": 28, "end": 41, "username": "PaveseCesare", "id": "267077962"}, {"start": 42, "end": 54, "username": "ILovePavese", "id": "2464403324"}, {"start": 55, "end": 69, "username": "Cesarepavese5", "id": "1033311893123985408"}, {"start": 70, "end": 83, "username": "PaveseQuotes", "id": "2834969033"}, {"start": 84, "end": 99, "username": "CesarePavese21", "id": "2219802295"}, {"start": 100, "end": 113, "username": "PaveseQuoted", "id": "1881674347"}, {"start": 114, "end": 129, "username": "ICCESAREPAVESE", "id": "1448264082"}, {"start": 130, "end": 146, "username": "TheCesarePavese", "id": "1263766440"}, {"start": 147, "end": 162, "username": "sigarayetmiyor", "id": "3600991096"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1179424918930432000", "in_reply_to_user_id": "796343997857988608", "edit_history_tweet_ids": ["1183816055459848192"], "id": "1183816055459848192", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183815873183784960"}], "created_at": "2019-10-14T18:45:16.000Z", "text": "@yoongitower sim, a sulli.. se suicidou", "lang": "ht", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3885408424", "edit_history_tweet_ids": ["1183815965147983872"], "id": "1183815965147983872", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183792629328289795"}], "created_at": "2019-10-14T18:44:54.000Z", "text": "RT @dannysthilld: Sulli e Jonghyun n\u00e3o foram os primeiros e n\u00e3o ser\u00e3o os \u00faltimos.Depress\u00e3o n\u00e3o \u00e9 frescura,depress\u00e3o \u00e9 coisa s\u00e9ria.Mas n\u00e3o p\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.8214, "type": "Person", "normalized_text": "Sulli"}, {"start": 26, "end": 33, "probability": 0.9356, "type": "Person", "normalized_text": "Jonghyun"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "dannysthilld", "id": "99114044"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "32332000", "in_reply_to_user_id": "2262336116", "edit_history_tweet_ids": ["1183815931975196675"], "id": "1183815931975196675", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183814049676611591"}], "created_at": "2019-10-14T18:44:47.000Z", "text": "@Gabriela_brlz Is this tendencia suicida?\nNocierto \ud83e\udd10", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Gabriela_brlz", "id": "2262336116"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "941104418556170240", "in_reply_to_user_id": "1077648933663490055", "edit_history_tweet_ids": ["1183815874874097665"], "id": "1183815874874097665", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183814039195045889"}], "created_at": "2019-10-14T18:44:33.000Z", "text": "@smoothiepjh @RedVelcroBr Depress\u00e3o \u00e9 uma coisa horr\u00edvel meu Deus, ela se matou como?", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.7253, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "mentions": [{"start": 13, "end": 25, "username": "RedVelcroBr", "id": "2996916664"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "371979514", "edit_history_tweet_ids": ["1183815832662622213"], "id": "1183815832662622213", "created_at": "2019-10-14T18:44:23.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "VIDEOS"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 21, "probability": 0.9612, "type": "Person", "normalized_text": "Jae-hyun"}, {"start": 38, "end": 41, "probability": 0.9319, "type": "Other", "normalized_text": "Kpop"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.8469, "type": "Person", "normalized_text": "Sulli"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/0zGawk1lbp", "expanded_url": "https://bit.ly/2MESR6G", "display_url": "bit.ly/2MESR6G"}, {"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/jvpwiL3CNq", "expanded_url": "https://twitter.com/LRTendencias/status/1183815832662622213/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jvpwiL3CNq", "media_key": "3_1183815822403362820"}]}, "text": "#VIDEOS | Ahn Jae-hyun y celebridades Kpop se pronuncian tras la muerte de Sulli\n\u25ba https://t.co/0zGawk1lbp https://t.co/jvpwiL3CNq", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1578730417", "in_reply_to_user_id": "1319764152", "edit_history_tweet_ids": ["1183815811842093056"], "id": "1183815811842093056", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183815364582498305"}], "created_at": "2019-10-14T18:44:18.000Z", "text": "@fenomenoroman No es suicida es colgado (?", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "fenomenoroman", "id": "1319764152"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "802651772175187969", "edit_history_tweet_ids": ["1183815774399537153"], "id": "1183815774399537153", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183759539646140416"}], "created_at": "2019-10-14T18:44:09.000Z", "text": "RT @marcogomes: Mulher em casa na Florida jogando videogame com o filho, vizinho viu a porta aberta e chamou a pol\u00edcia. Pol\u00edcia do lado de\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.9461, "type": "Place", "normalized_text": "Florida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "marcogomes", "id": "1629241"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 406, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "458350213", "edit_history_tweet_ids": ["1183815728920707072"], "id": "1183815728920707072", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183659785624928256"}], "created_at": "2019-10-14T18:43:58.000Z", "text": "RT @Miquel_R: Ahora lo celebr\u00e1is, hac\u00e9is chistes y caras de \"todav\u00eda os pasa poco\". Dentro de 15 a\u00f1os, veremos c\u00f3mo est\u00e1 vuestra querida Es\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Miquel_R", "id": "247888588"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "977272792298106880", "edit_history_tweet_ids": ["1183815722532790272"], "id": "1183815722532790272", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183750033465921537"}], "created_at": "2019-10-14T18:43:57.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 25, "tag": "LoUltimo"}, {"start": 26, "end": 38, "tag": "DelCastillo"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 37, "probability": 0.7692, "type": "Person", "normalized_text": "DelCastillo"}, {"start": 49, "end": 57, "probability": 0.7998, "type": "Other", "normalized_text": "Del Solar"}, {"start": 62, "end": 73, "probability": 0.5847, "type": "Other", "normalized_text": "de far\u00e1ndula"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}]}, "text": "RT @chrisbustc: #LoUltimo #DelCastillo dice que \u201cDel Solar es de far\u00e1ndula\u201d y lo mejor es mirar a gente \u201ccon la cabeza ordenada y estabilid\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1015805067537080320", "edit_history_tweet_ids": ["1183815647983218689"], "id": "1183815647983218689", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183759539646140416"}], "created_at": "2019-10-14T18:43:39.000Z", "text": "RT @marcogomes: Mulher em casa na Florida jogando videogame com o filho, vizinho viu a porta aberta e chamou a pol\u00edcia. Pol\u00edcia do lado de\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.9461, "type": "Place", "normalized_text": "Florida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "marcogomes", "id": "1629241"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 406, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1134775850", "edit_history_tweet_ids": ["1183815644594278401"], "id": "1183815644594278401", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183698966841413632"}], "created_at": "2019-10-14T18:43:38.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 34, "tag": "TalDiaComoHoy"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 33, "probability": 0.3396, "type": "Person", "normalized_text": "TalDiaComoHoy"}, {"start": 43, "end": 54, "probability": 0.8406, "type": "Person", "normalized_text": "Erwin Rommel"}, {"start": 60, "end": 77, "probability": 0.5958, "type": "Other", "normalized_text": "Zorro del Desierto"}, {"start": 122, "end": 133, "probability": 0.4492, "type": "Place", "normalized_text": "Afrika Korps"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Arcdelahistori", "id": "752531655936577536"}]}, "text": "RT @Arcdelahistori: #TalDiaComoHoy en 1944 Erwin Rommel, el Zorro del Desierto, mariscal de campo alem\u00e1n y comandante del Afrika Korps dura\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1641412994", "edit_history_tweet_ids": ["1183815627066281991"], "id": "1183815627066281991", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183731391953022976"}], "created_at": "2019-10-14T18:43:34.000Z", "text": "RT @namjgguk: eu sei que \u00e9 chato lembrar do jonghyun quando algo como o que aconteceu hoje com a sulli acontece... mas n\u00e3o podemos evitar e\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.9381, "type": "Person", "normalized_text": "jonghyun"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.6235, "type": "Person", "normalized_text": "sulli"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NAMJGGUK", "id": "905505235879198722"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "704070216", "edit_history_tweet_ids": ["1183815586670878721"], "id": "1183815586670878721", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183684855189704704"}], "created_at": "2019-10-14T18:43:24.000Z", "text": "RT @Miosotys__: A verdade \u00e9 que a Sulli n\u00e3o se matou, as pessoas fizeram isso por ela. Ela recebia \u00f3dio por tudo o que ela fazia, as pessoa\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.7548, "type": "Person", "normalized_text": "Sulli"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Miosotys__", "id": "1101291708493557760"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 318, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "373181672", "edit_history_tweet_ids": ["1183815574910132225"], "id": "1183815574910132225", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183750033465921537"}], "created_at": "2019-10-14T18:43:21.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 25, "tag": "LoUltimo"}, {"start": 26, "end": 38, "tag": "DelCastillo"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 37, "probability": 0.7692, "type": "Person", "normalized_text": "DelCastillo"}, {"start": 49, "end": 57, "probability": 0.7998, "type": "Other", "normalized_text": "Del Solar"}, {"start": 62, "end": 73, "probability": 0.5847, "type": "Other", "normalized_text": "de far\u00e1ndula"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}]}, "text": "RT @chrisbustc: #LoUltimo #DelCastillo dice que \u201cDel Solar es de far\u00e1ndula\u201d y lo mejor es mirar a gente \u201ccon la cabeza ordenada y estabilid\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2565656082", "edit_history_tweet_ids": ["1183815565028331526"], "id": "1183815565028331526", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183792629328289795"}], "created_at": "2019-10-14T18:43:19.000Z", "text": "RT @dannysthilld: Sulli e Jonghyun n\u00e3o foram os primeiros e n\u00e3o ser\u00e3o os \u00faltimos.Depress\u00e3o n\u00e3o \u00e9 frescura,depress\u00e3o \u00e9 coisa s\u00e9ria.Mas n\u00e3o p\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.8214, "type": "Person", "normalized_text": "Sulli"}, {"start": 26, "end": 33, "probability": 0.9356, "type": "Person", "normalized_text": "Jonghyun"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "dannysthilld", "id": "99114044"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "820650361144872961", "edit_history_tweet_ids": ["1183815511181791232"], "id": "1183815511181791232", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183759539646140416"}], "created_at": "2019-10-14T18:43:06.000Z", "text": "RT @marcogomes: Mulher em casa na Florida jogando videogame com o filho, vizinho viu a porta aberta e chamou a pol\u00edcia. Pol\u00edcia do lado de\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.9461, "type": "Place", "normalized_text": "Florida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "marcogomes", "id": "1629241"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 406, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1051563855145566208", "edit_history_tweet_ids": ["1183815179555000320"], "id": "1183815179555000320", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183591068614434816"}], "created_at": "2019-10-14T18:41:47.000Z", "text": "RT @luizluiz_santos: Perceberam que esquerdistas se calaram\n-Quando veio \u00e0 tona que Marielle foi morta por seus \"amigos\"\n-Que a bala que ma\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 91, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "luizluiz_santos", "id": "3214495751"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "979497796058406915", "edit_history_tweet_ids": ["1183815160051441664"], "id": "1183815160051441664", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183777754464034817"}], "created_at": "2019-10-14T18:41:43.000Z", "text": "RT @patricialucar: \u00bfSigues pensando que la depresi\u00f3n es \u201cel berrinche de alguien\u201d? Abre los ojos, inf\u00f3rmate, nadie se suicida por capricho.\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "patricialucar", "id": "15391830"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1174592192461123585", "edit_history_tweet_ids": ["1183814917452750849"], "id": "1183814917452750849", "created_at": "2019-10-14T18:40:45.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 246, "end": 259, "tag": "mentalhealth"}], "annotations": [{"start": 247, "end": 258, "probability": 0.6979, "type": "Other", "normalized_text": "mentalhealth"}, {"start": 262, "end": 277, "probability": 0.4668, "type": "Other", "normalized_text": "Mall Plaza Ega\u00f1a"}]}, "text": "En serio lo que leo? Como mierda la gente se puede burlar y sacar fotos cuando una persona con severos problemas mentales se suicida? QUE MIERDA PASA POR SUS MENTES?.\nMis condolencias\u2698.\n\nPORFAVOR, M\u00c1S AYUDA PARA LA ATENCI\u00d3N PSICOL\u00d3GICA EN CHILE.\n#mentalhealth .\nMall Plaza Ega\u00f1a.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 10, "quote_count": 1}}, {"author_id": "2784808421", "in_reply_to_user_id": "117273979", "edit_history_tweet_ids": ["1183814906040205312"], "id": "1183814906040205312", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183390903421095936"}], "created_at": "2019-10-14T18:40:42.000Z", "text": "@camcesar @MilagrosLeivaG El que se arrodillaba con el \"COBARDE SUICIDA\" Alan , una de las tantas \"VIUDAS LLORONAS\"", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 70, "probability": 0.5576, "type": "Other", "normalized_text": "COBARDE SUICIDA"}, {"start": 73, "end": 76, "probability": 0.6461, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "camcesar", "id": "117273979"}, {"start": 10, "end": 25, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2569914713", "edit_history_tweet_ids": ["1183814794564067328"], "id": "1183814794564067328", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183774278505902080"}], "created_at": "2019-10-14T18:40:15.000Z", "text": "RT @Fanysitaa: \u00bfcu\u00e1ndo tuvieron su primer pensamiento suicida? El m\u00edo fue a los 13 a\u00f1os.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Fanysitaa", "id": "295877717"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "306422990", "edit_history_tweet_ids": ["1183814707335106561"], "id": "1183814707335106561", "created_at": "2019-10-14T18:39:55.000Z", "text": "Est\u00e1 un poco feo lo de enviar ancianas a misiones suicida a Catalunya para ahorrarnos su pensi\u00f3n.", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 68, "probability": 0.9819, "type": "Place", "normalized_text": "Catalunya"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1063940163871612935", "edit_history_tweet_ids": ["1183814702297735168"], "id": "1183814702297735168", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183813927328722946"}], "created_at": "2019-10-14T18:39:53.000Z", "text": "RT @iknowsulli: sulli, rest in peace my little peach.\na sulli n\u00e3o se matou. voc\u00eas (haters) mataram ela. \nbeleza, voc\u00ea n\u00e3o matou ela fisicam\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.5505, "type": "Person", "normalized_text": "sulli"}, {"start": 56, "end": 60, "probability": 0.6151, "type": "Person", "normalized_text": "sulli"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "915381051362594816", "edit_history_tweet_ids": ["1183814603429556225"], "id": "1183814603429556225", "created_at": "2019-10-14T18:39:30.000Z", "text": "a trilha sonora de esquadr\u00e3o suicida \u00e9 top", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.885, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "58093170", "edit_history_tweet_ids": ["1183814542633111552"], "id": "1183814542633111552", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183799444535414786"}], "created_at": "2019-10-14T18:39:15.000Z", "text": "RT @HistoriaTachira: 14-10-1970. Gustavo Angarita L\u00f3pez, de 25 a\u00f1os de edad y paciente del Psiqui\u00e1trico de San Crist\u00f3bal, se fuga en horas\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 54, "probability": 0.73, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Angarita L\u00f3pez"}, {"start": 107, "end": 119, "probability": 0.9238, "type": "Place", "normalized_text": "San Crist\u00f3bal"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "HistoriaTachira", "id": "363385152"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "33187219", "edit_history_tweet_ids": ["1183814522353717250"], "id": "1183814522353717250", "created_at": "2019-10-14T18:39:10.000Z", "text": "Outro artista coreano que se suicida por causa de press\u00e3o psicol\u00f3gica da sociedade coreana. Esse pa\u00eds \u00e9 um lixo!", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "336151136", "edit_history_tweet_ids": ["1183814506977333248"], "id": "1183814506977333248", "created_at": "2019-10-14T18:39:07.000Z", "text": "Twitter como arma suicida https://t.co/1s7SRkrOX0", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/1s7SRkrOX0", "expanded_url": "https://elfinanciero.com.mx/opinion/juan-ignacio-zavala/twitter-como-arma-suicida", "display_url": "elfinanciero.com.mx/opinion/juan-i\u2026"}]}}, {"author_id": "401518369", "edit_history_tweet_ids": ["1183814486135848962"], "id": "1183814486135848962", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183750033465921537"}], "created_at": "2019-10-14T18:39:02.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 25, "tag": "LoUltimo"}, {"start": 26, "end": 38, "tag": "DelCastillo"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 37, "probability": 0.7692, "type": "Person", "normalized_text": "DelCastillo"}, {"start": 49, "end": 57, "probability": 0.7998, "type": "Other", "normalized_text": "Del Solar"}, {"start": 62, "end": 73, "probability": 0.5847, "type": "Other", "normalized_text": "de far\u00e1ndula"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}]}, "text": "RT @chrisbustc: #LoUltimo #DelCastillo dice que \u201cDel Solar es de far\u00e1ndula\u201d y lo mejor es mirar a gente \u201ccon la cabeza ordenada y estabilid\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "756530855422615552", "edit_history_tweet_ids": ["1183814454213038086"], "id": "1183814454213038086", "created_at": "2019-10-14T18:38:54.000Z", "text": "O grande m\u00eas do setembro amarelo aliou suic\u00eddio e depress\u00e3o com amadores tratando do assunto e alarmando crian\u00e7as adolescentes e jovens!\nMoral da hist\u00f3ria surto de pessoas se achando em depress\u00e3o e mais com tend\u00eancia suicida!\nOu seja um desastre verdadeiro!...", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "202200131", "edit_history_tweet_ids": ["1183814452241678337"], "id": "1183814452241678337", "created_at": "2019-10-14T18:38:54.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 27, "end": 33, "tag": "Sulli"}]}, "text": "Se fate girare il video di #Sulli che si suicida moralmente mi fate schifo e siete pregati di bloccarmi, per piacere.\nNon si specula sulla morte di una persona, gi\u00e0 da viva hanno speculato sulla sua pelle spremendola come un limone, quantomeno da morta lasciatela in pace.", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1132405131893518344", "edit_history_tweet_ids": ["1183814229759008770"], "id": "1183814229759008770", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183731391953022976"}], "created_at": "2019-10-14T18:38:01.000Z", "text": "RT @namjgguk: eu sei que \u00e9 chato lembrar do jonghyun quando algo como o que aconteceu hoje com a sulli acontece... mas n\u00e3o podemos evitar e\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.9381, "type": "Person", "normalized_text": "jonghyun"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.6235, "type": "Person", "normalized_text": "sulli"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NAMJGGUK", "id": "905505235879198722"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2745880259", "edit_history_tweet_ids": ["1183814220082745346"], "id": "1183814220082745346", "created_at": "2019-10-14T18:37:58.000Z", "text": "meu deus n\u00e3o acredito que a sulli se matou", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.775, "type": "Person", "normalized_text": "sulli"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "914431452363751424", "edit_history_tweet_ids": ["1183814206350602243"], "id": "1183814206350602243", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183810630706442241"}], "created_at": "2019-10-14T18:37:55.000Z", "text": "RT @Imtose: Wali a formiga com raiva da barata votou no insecticida , o insecticida matou a todos , at\u00e9 o grilo que se absteve do voto.\nCab\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 15, "probability": 0.5466, "type": "Person", "normalized_text": "Wali"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1165629083390238725", "edit_history_tweet_ids": ["1183814097323868160"], "id": "1183814097323868160", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183731391953022976"}], "created_at": "2019-10-14T18:37:29.000Z", "text": "RT @namjgguk: eu sei que \u00e9 chato lembrar do jonghyun quando algo como o que aconteceu hoje com a sulli acontece... mas n\u00e3o podemos evitar e\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.9381, "type": "Person", "normalized_text": "jonghyun"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.6235, "type": "Person", "normalized_text": "sulli"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NAMJGGUK", "id": "905505235879198722"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3180425529", "edit_history_tweet_ids": ["1183813965643689985"], "id": "1183813965643689985", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1183751967019065344"}], "created_at": "2019-10-14T18:36:58.000Z", "text": "Y es l\u00f3gico Ernesto, saben que de ah\u00ed del PC pueden salir sus votos; del PN y de CA la gente se suicida antes de votar al FA. https://t.co/SVqr86jz8j", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 18, "probability": 0.8481, "type": "Person", "normalized_text": "Ernesto"}, {"start": 42, "end": 43, "probability": 0.7296, "type": "Organization", "normalized_text": "PC"}, {"start": 73, "end": 74, "probability": 0.6782, "type": "Organization", "normalized_text": "PN"}, {"start": 81, "end": 82, "probability": 0.4147, "type": "Place", "normalized_text": "CA"}, {"start": 122, "end": 123, "probability": 0.7851, "type": "Organization", "normalized_text": "FA"}], "urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/SVqr86jz8j", "expanded_url": "https://twitter.com/portalmvd/status/1183751967019065344", "display_url": "twitter.com/portalmvd/stat\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1181311318902657025", "edit_history_tweet_ids": ["1183813927328722946"], "id": "1183813927328722946", "created_at": "2019-10-14T18:36:49.000Z", "text": "sulli, rest in peace my little peach.\na sulli n\u00e3o se matou. voc\u00eas (haters) mataram ela. \nbeleza, voc\u00ea n\u00e3o matou ela fisicamente.\nmas matar fisicamente n\u00e3o \u00e9 a \u00fanica forma de matar algu\u00e9m.\numa pessoa pode morrer fisicamente, ou psic\u00f3logicamente.\nSM, deixem os idols viverem. https://t.co/95OS5Vx1oY", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.4124, "type": "Person", "normalized_text": "sulli"}, {"start": 7, "end": 13, "probability": 0.5882, "type": "Other", "normalized_text": "rest in"}, {"start": 24, "end": 29, "probability": 0.5746, "type": "Other", "normalized_text": "little"}, {"start": 40, "end": 44, "probability": 0.6141, "type": "Person", "normalized_text": "sulli"}, {"start": 245, "end": 246, "probability": 0.4832, "type": "Organization", "normalized_text": "SM"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/95OS5Vx1oY", "expanded_url": "https://twitter.com/iknowsulli/status/1183813927328722946/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/95OS5Vx1oY", "media_key": "3_1183813871867432960"}, {"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/95OS5Vx1oY", "expanded_url": "https://twitter.com/iknowsulli/status/1183813927328722946/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/95OS5Vx1oY", "media_key": "3_1183813884706250752"}, {"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/95OS5Vx1oY", "expanded_url": "https://twitter.com/iknowsulli/status/1183813927328722946/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/95OS5Vx1oY", "media_key": "3_1183813898329378816"}, {"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/95OS5Vx1oY", "expanded_url": "https://twitter.com/iknowsulli/status/1183813927328722946/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/95OS5Vx1oY", "media_key": "3_1183813911847538689"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "779709242135764992", "edit_history_tweet_ids": ["1183813902183882752"], "id": "1183813902183882752", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183731391953022976"}], "created_at": "2019-10-14T18:36:43.000Z", "text": "RT @namjgguk: eu sei que \u00e9 chato lembrar do jonghyun quando algo como o que aconteceu hoje com a sulli acontece... mas n\u00e3o podemos evitar e\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.9381, "type": "Person", "normalized_text": "jonghyun"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.6235, "type": "Person", "normalized_text": "sulli"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NAMJGGUK", "id": "905505235879198722"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "113825898", "in_reply_to_user_id": "87191445", "edit_history_tweet_ids": ["1183813847150485504"], "id": "1183813847150485504", "created_at": "2019-10-14T18:36:30.000Z", "text": "@MallplazaCL siguiendo el p\u00e9simo ejemplo del costanera.. alguien se suicida y todo sigue igual.. \ud83e\udd26\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f no le importamos a nadie csm!", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.2889, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "MallplazaCL", "id": "87191445"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1151512534450679809", "edit_history_tweet_ids": ["1183813813109477379"], "id": "1183813813109477379", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183578273822978054"}], "created_at": "2019-10-14T18:36:21.000Z", "text": "RT @keanumcavoy: jared leto fez filmes como:\nclube da luta\nsenhor das armas\nclube de compras dallas\ncap\u00edtulo 27\npsicopata americano\nr\u00e9quiem\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 26, "probability": 0.8691, "type": "Person", "normalized_text": "jared leto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "keanumcavoy", "id": "1611524790"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "843932370411634689", "edit_history_tweet_ids": ["1183813770461749250"], "id": "1183813770461749250", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183578273822978054"}], "created_at": "2019-10-14T18:36:11.000Z", "text": "RT @keanumcavoy: jared leto fez filmes como:\nclube da luta\nsenhor das armas\nclube de compras dallas\ncap\u00edtulo 27\npsicopata americano\nr\u00e9quiem\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 26, "probability": 0.8691, "type": "Person", "normalized_text": "jared leto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "keanumcavoy", "id": "1611524790"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2391201278", "edit_history_tweet_ids": ["1183813736555003904"], "id": "1183813736555003904", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183813415263002627"}], "created_at": "2019-10-14T18:36:03.000Z", "text": "RT @imprZo: n vai da nada essa historia toda, ele vai continuar jogando por organiza\u00e7ao conhecida. nunca da nada. se nao deu pro goleiro br\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "imprZo", "id": "2347726314"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2900830128", "edit_history_tweet_ids": ["1183813680842051584"], "id": "1183813680842051584", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183813415263002627"}], "created_at": "2019-10-14T18:35:50.000Z", "text": "RT @imprZo: n vai da nada essa historia toda, ele vai continuar jogando por organiza\u00e7ao conhecida. nunca da nada. se nao deu pro goleiro br\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "imprZo", "id": "2347726314"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3432379397", "edit_history_tweet_ids": ["1183813648789266433"], "id": "1183813648789266433", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183731391953022976"}], "created_at": "2019-10-14T18:35:42.000Z", "text": "RT @namjgguk: eu sei que \u00e9 chato lembrar do jonghyun quando algo como o que aconteceu hoje com a sulli acontece... mas n\u00e3o podemos evitar e\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.9381, "type": "Person", "normalized_text": "jonghyun"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.6235, "type": "Person", "normalized_text": "sulli"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NAMJGGUK", "id": "905505235879198722"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1125596134850879491", "in_reply_to_user_id": "1544691174", "edit_history_tweet_ids": ["1183813469071695876"], "id": "1183813469071695876", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183791513702154243"}], "created_at": "2019-10-14T18:34:59.000Z", "text": "@aleGcalderon @RVmila_25 La \"Mentira\" trata de unas primas, una buena y una mala. La mala enga\u00f1a a un tipo y el wey se suicida. El hermano para vengarse decide enamorar y casarse con la que enga\u00f1\u00f3 a su hermano para hacerla sufrir. Pero se confunde y lo hace con la buena. Y se viene el drama \ud83d\ude05", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "aleGcalderon", "id": "1544691174"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "RVmila_25", "id": "458990461"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2347726314", "edit_history_tweet_ids": ["1183813415263002627"], "id": "1183813415263002627", "created_at": "2019-10-14T18:34:47.000Z", "text": "n vai da nada essa historia toda, ele vai continuar jogando por organiza\u00e7ao conhecida. nunca da nada. se nao deu pro goleiro bruno que matou a mulher e cortou em peda\u00e7os e ainda assim voltou a jogar, n vai ser no nosso cenario totalmente toxico que vai dar ruim pra gente escrota", "entities": {"annotations": [{"start": 125, "end": 129, "probability": 0.6567, "type": "Person", "normalized_text": "bruno"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 10, "like_count": 140, "quote_count": 1}}, {"author_id": "1447820251", "edit_history_tweet_ids": ["1183813385944743936"], "id": "1183813385944743936", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183750033465921537"}], "created_at": "2019-10-14T18:34:40.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 25, "tag": "LoUltimo"}, {"start": 26, "end": 38, "tag": "DelCastillo"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 37, "probability": 0.7692, "type": "Person", "normalized_text": "DelCastillo"}, {"start": 49, "end": 57, "probability": 0.7998, "type": "Other", "normalized_text": "Del Solar"}, {"start": 62, "end": 73, "probability": 0.5847, "type": "Other", "normalized_text": "de far\u00e1ndula"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}]}, "text": "RT @chrisbustc: #LoUltimo #DelCastillo dice que \u201cDel Solar es de far\u00e1ndula\u201d y lo mejor es mirar a gente \u201ccon la cabeza ordenada y estabilid\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2545027508", "in_reply_to_user_id": "909877902124175360", "edit_history_tweet_ids": ["1183813361198403584"], "id": "1183813361198403584", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183561751268380672"}], "created_at": "2019-10-14T18:34:34.000Z", "text": "@Ptkmartins_10 @bymouse_ ia dar rt mas esse \u201ce se fosse o contrario?\u201d matou o tweet", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 24, "username": "ByMouse_", "id": "1522368909726392320"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1059853580", "edit_history_tweet_ids": ["1183813294974554112"], "id": "1183813294974554112", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183731391953022976"}], "created_at": "2019-10-14T18:34:18.000Z", "text": "RT @namjgguk: eu sei que \u00e9 chato lembrar do jonghyun quando algo como o que aconteceu hoje com a sulli acontece... mas n\u00e3o podemos evitar e\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.9381, "type": "Person", "normalized_text": "jonghyun"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.6235, "type": "Person", "normalized_text": "sulli"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NAMJGGUK", "id": "905505235879198722"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "86849559", "edit_history_tweet_ids": ["1183813285012856836"], "id": "1183813285012856836", "created_at": "2019-10-14T18:34:15.000Z", "text": "Amlo y su 4T: Luditas del Siglo XVIII\n\nCeder a las presiones de luditas a expensas de servicios que los ciudadanos demandan, ser\u00eda suicida, pero en este gobierno ya no sorprender\u00eda\n\n\u00bfUna 'leidita al Nobel de Econom\u00eda' ser\u00eda mucho pedir?\n\n@jorgesuarezv https://t.co/zqB0peODsP", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 43, "probability": 0.4476, "type": "Other", "normalized_text": "XVIII\n\nCeder"}, {"start": 199, "end": 215, "probability": 0.8711, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de Econom\u00eda"}], "mentions": [{"start": 238, "end": 251, "username": "jorgesuarezv", "id": "252254457"}], "urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/zqB0peODsP", "expanded_url": "https://twitter.com/jguillermogomez/status/1183813285012856836/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zqB0peODsP", "media_key": "3_1183806605332119552"}, {"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/zqB0peODsP", "expanded_url": "https://twitter.com/jguillermogomez/status/1183813285012856836/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zqB0peODsP", "media_key": "3_1183807188793323520"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "968713391178121217", "in_reply_to_user_id": "989588244298960897", "edit_history_tweet_ids": ["1183813259234873344"], "id": "1183813259234873344", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183779216107720707"}], "created_at": "2019-10-14T18:34:09.000Z", "text": "@marttinezso Mi perro suicida puede ir?", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "marttinezso", "id": "989588244298960897"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1173982704", "edit_history_tweet_ids": ["1183813225957281795"], "id": "1183813225957281795", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183756723930181639"}], "created_at": "2019-10-14T18:34:01.000Z", "text": "RT @elaynebaeta: as pessoas: criticam duramente qualquer artista na internet. manda hate. faz piada. compara. difama. influencia outras pes\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elaynebaeta", "id": "1170484067034443776"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1967841793", "in_reply_to_user_id": "713377330564112388", "edit_history_tweet_ids": ["1183813058730385409"], "id": "1183813058730385409", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183773699457146882"}], "created_at": "2019-10-14T18:33:22.000Z", "text": "@Anarefue @jostipi @JorgeDCG Ptm! Jajajajaja lo dice el que ten\u00eda como l\u00edder a un suicida! El colmo!", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Anarefue", "id": "713377330564112388"}, {"start": 10, "end": 18, "username": "jostipi", "id": "404167379"}, {"start": 19, "end": 28, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1048288013221093382", "edit_history_tweet_ids": ["1183813045472112641"], "id": "1183813045472112641", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183731391953022976"}], "created_at": "2019-10-14T18:33:18.000Z", "text": "RT @namjgguk: eu sei que \u00e9 chato lembrar do jonghyun quando algo como o que aconteceu hoje com a sulli acontece... mas n\u00e3o podemos evitar e\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.9381, "type": "Person", "normalized_text": "jonghyun"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.6235, "type": "Person", "normalized_text": "sulli"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NAMJGGUK", "id": "905505235879198722"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "724533788630474752", "edit_history_tweet_ids": ["1183813001742290944"], "id": "1183813001742290944", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183698966841413632"}], "created_at": "2019-10-14T18:33:08.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 34, "tag": "TalDiaComoHoy"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 33, "probability": 0.3396, "type": "Person", "normalized_text": "TalDiaComoHoy"}, {"start": 43, "end": 54, "probability": 0.8406, "type": "Person", "normalized_text": "Erwin Rommel"}, {"start": 60, "end": 77, "probability": 0.5958, "type": "Other", "normalized_text": "Zorro del Desierto"}, {"start": 122, "end": 133, "probability": 0.4492, "type": "Place", "normalized_text": "Afrika Korps"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Arcdelahistori", "id": "752531655936577536"}]}, "text": "RT @Arcdelahistori: #TalDiaComoHoy en 1944 Erwin Rommel, el Zorro del Desierto, mariscal de campo alem\u00e1n y comandante del Afrika Korps dura\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1347173826", "edit_history_tweet_ids": ["1183812951532331010"], "id": "1183812951532331010", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183750033465921537"}], "created_at": "2019-10-14T18:32:56.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 25, "tag": "LoUltimo"}, {"start": 26, "end": 38, "tag": "DelCastillo"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 37, "probability": 0.7692, "type": "Person", "normalized_text": "DelCastillo"}, {"start": 49, "end": 57, "probability": 0.7998, "type": "Other", "normalized_text": "Del Solar"}, {"start": 62, "end": 73, "probability": 0.5847, "type": "Other", "normalized_text": "de far\u00e1ndula"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}]}, "text": "RT @chrisbustc: #LoUltimo #DelCastillo dice que \u201cDel Solar es de far\u00e1ndula\u201d y lo mejor es mirar a gente \u201ccon la cabeza ordenada y estabilid\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "369740088", "in_reply_to_user_id": "369740088", "edit_history_tweet_ids": ["1183812863653232645"], "id": "1183812863653232645", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183812861656784902"}], "created_at": "2019-10-14T18:32:35.000Z", "text": "Es bien sabida la explotaci\u00f3n en China, al punto que si un trabajador se suicida dentro de una empresa, la familia ser\u00e1 multada. Son los mayores contaminantes del planeta. Tienen leyes como que si ayudas a alguien en la calle, t\u00fa debes correr con los gastos.", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.9856, "type": "Place", "normalized_text": "China"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "16165864", "edit_history_tweet_ids": ["1183812822582661126"], "id": "1183812822582661126", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1183459414965211137"}], "created_at": "2019-10-14T18:32:25.000Z", "text": "Foi assim q vi Esquadr\u00e3o Suicida e o novo da F\u00eanix Negra https://t.co/5FKU0JjoIZ", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 31, "probability": 0.8443, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 45, "end": 55, "probability": 0.5472, "type": "Other", "normalized_text": "F\u00eanix Negra"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/5FKU0JjoIZ", "expanded_url": "https://twitter.com/livbrandao/status/1183459414965211137", "display_url": "twitter.com/livbrandao/sta\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "55422636", "edit_history_tweet_ids": ["1183812710355652609"], "id": "1183812710355652609", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183799444535414786"}], "created_at": "2019-10-14T18:31:58.000Z", "text": "RT @HistoriaTachira: 14-10-1970. Gustavo Angarita L\u00f3pez, de 25 a\u00f1os de edad y paciente del Psiqui\u00e1trico de San Crist\u00f3bal, se fuga en horas\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 54, "probability": 0.73, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Angarita L\u00f3pez"}, {"start": 107, "end": 119, "probability": 0.9238, "type": "Place", "normalized_text": "San Crist\u00f3bal"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "HistoriaTachira", "id": "363385152"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "30036788", "edit_history_tweet_ids": ["1183812696317128704"], "id": "1183812696317128704", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183777754464034817"}], "created_at": "2019-10-14T18:31:55.000Z", "text": "RT @patricialucar: \u00bfSigues pensando que la depresi\u00f3n es \u201cel berrinche de alguien\u201d? Abre los ojos, inf\u00f3rmate, nadie se suicida por capricho.\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "patricialucar", "id": "15391830"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "536881036", "edit_history_tweet_ids": ["1183812633516007424"], "id": "1183812633516007424", "created_at": "2019-10-14T18:31:40.000Z", "text": "Una vez m\u00e1s me pregunto. Cuando una persona se suicida porque ya no soporta m\u00e1s el aviso y el bullying, \u00bfRealmente es un suicidio?. Hasta que no le cambien la car\u00e1tula no van a parar.", "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 101, "probability": 0.528, "type": "Other", "normalized_text": "bullying"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "922523440887861248", "edit_history_tweet_ids": ["1183812529832771584"], "id": "1183812529832771584", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183731391953022976"}], "created_at": "2019-10-14T18:31:15.000Z", "text": "RT @namjgguk: eu sei que \u00e9 chato lembrar do jonghyun quando algo como o que aconteceu hoje com a sulli acontece... mas n\u00e3o podemos evitar e\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.9381, "type": "Person", "normalized_text": "jonghyun"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.6235, "type": "Person", "normalized_text": "sulli"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NAMJGGUK", "id": "905505235879198722"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2420993166", "edit_history_tweet_ids": ["1183812518004834304"], "id": "1183812518004834304", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183761595786289152"}], "created_at": "2019-10-14T18:31:13.000Z", "text": "RT @sttrangerloki: marvel pq nao matou o clint?????? agora se fode a\u00ed com esse problem\u00e1tico", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.6944, "type": "Organization", "normalized_text": "marvel"}, {"start": 41, "end": 45, "probability": 0.7846, "type": "Person", "normalized_text": "clint"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1156286884055801856", "edit_history_tweet_ids": ["1183812448375189505"], "id": "1183812448375189505", "created_at": "2019-10-14T18:30:56.000Z", "text": "Uma cantora de 25 anos se suicidou na cor\u00e9ia do sul, cada dia entendo mais essa galera.", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 50, "probability": 0.6448, "type": "Place", "normalized_text": "sul"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1075759082521456642", "edit_history_tweet_ids": ["1183812445053345792"], "id": "1183812445053345792", "created_at": "2019-10-14T18:30:55.000Z", "text": "caraca mano, quando vcs vao param de relacionar o jong*yun a tudo que envolva suic\u00eddio???? pqp mano parece que s\u00f3 lembram dele quando o assunto \u00e9 relacionado \u00e0 morte, qual \u00e9??? ele nao foi s\u00f3 mais um suicida, ele foi uma pessoa incr\u00edvel e ficar tocando e citanto ele toda vez q +", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 57, "probability": 0.899, "type": "Person", "normalized_text": "jong*yun"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "212652223", "edit_history_tweet_ids": ["1183812366074552325"], "id": "1183812366074552325", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183750033465921537"}], "created_at": "2019-10-14T18:30:36.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 25, "tag": "LoUltimo"}, {"start": 26, "end": 38, "tag": "DelCastillo"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 37, "probability": 0.7692, "type": "Person", "normalized_text": "DelCastillo"}, {"start": 49, "end": 57, "probability": 0.7998, "type": "Other", "normalized_text": "Del Solar"}, {"start": 62, "end": 73, "probability": 0.5847, "type": "Other", "normalized_text": "de far\u00e1ndula"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}]}, "text": "RT @chrisbustc: #LoUltimo #DelCastillo dice que \u201cDel Solar es de far\u00e1ndula\u201d y lo mejor es mirar a gente \u201ccon la cabeza ordenada y estabilid\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1406044825", "edit_history_tweet_ids": ["1183812344738123777"], "id": "1183812344738123777", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183591068614434816"}], "created_at": "2019-10-14T18:30:31.000Z", "text": "RT @luizluiz_santos: Perceberam que esquerdistas se calaram\n-Quando veio \u00e0 tona que Marielle foi morta por seus \"amigos\"\n-Que a bala que ma\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 91, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "luizluiz_santos", "id": "3214495751"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "890250154690965504", "edit_history_tweet_ids": ["1183812256422871040"], "id": "1183812256422871040", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183792716947345409"}], "created_at": "2019-10-14T18:30:10.000Z", "text": "RT @EP_Mundo: \u00bb Mujer se suicida lanz\u00e1ndose de un edificio (Imagen fuerte) https://t.co/KnErgnhqv9 https://t.co/fVOy8I6Sl8", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "EP_Mundo", "id": "108192135"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/KnErgnhqv9", "expanded_url": "http://epmundo.com/2019/mujer-se-suicida-lanzandose-de-un-edificio-imagen-fuerte/", "display_url": "epmundo.com/2019/mujer-se-\u2026"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/fVOy8I6Sl8", "expanded_url": "https://twitter.com/EP_Mundo/status/1183792716947345409/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fVOy8I6Sl8", "media_key": "3_1183792712568524800"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1176231387722133513", "edit_history_tweet_ids": ["1183812183324540928"], "id": "1183812183324540928", "created_at": "2019-10-14T18:29:53.000Z", "text": "s\u00e9rio eu n\u00e3o entendo o que se passa na cabe\u00e7as de algumas pessoas pra ficar  \n\n\u201cAi a SuLLi sE SuIciDOu\ud83d\ude22\ud83d\ude22 tAL IdOL vAi sEr o Pr\u00f3ximO\u270c\ufe0f\u270c\ufe0f\u201d \n\nai serio ta d++++ Tomate crus", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "791867305579913216", "edit_history_tweet_ids": ["1183812176320094214"], "id": "1183812176320094214", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183750033465921537"}], "created_at": "2019-10-14T18:29:51.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 25, "tag": "LoUltimo"}, {"start": 26, "end": 38, "tag": "DelCastillo"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 37, "probability": 0.7692, "type": "Person", "normalized_text": "DelCastillo"}, {"start": 49, "end": 57, "probability": 0.7998, "type": "Other", "normalized_text": "Del Solar"}, {"start": 62, "end": 73, "probability": 0.5847, "type": "Other", "normalized_text": "de far\u00e1ndula"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}]}, "text": "RT @chrisbustc: #LoUltimo #DelCastillo dice que \u201cDel Solar es de far\u00e1ndula\u201d y lo mejor es mirar a gente \u201ccon la cabeza ordenada y estabilid\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1164332393601339393", "edit_history_tweet_ids": ["1183812034774867968"], "id": "1183812034774867968", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183785572768370693"}], "created_at": "2019-10-14T18:29:17.000Z", "text": "RT @Luccio_lpx: @chrisbustc @RPPNoticias \" La cabeza ordenada y estabilidad emocional\" dice este infeliz. \nLo dice quien vivi\u00f3 arrastrado y\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Luccio_lpx", "id": "45653985"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}, {"start": 28, "end": 40, "username": "RPPNoticias", "id": "9075022"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "953734691357691905", "edit_history_tweet_ids": ["1183811996808024066"], "id": "1183811996808024066", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183731391953022976"}], "created_at": "2019-10-14T18:29:08.000Z", "text": "RT @namjgguk: eu sei que \u00e9 chato lembrar do jonghyun quando algo como o que aconteceu hoje com a sulli acontece... mas n\u00e3o podemos evitar e\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.9381, "type": "Person", "normalized_text": "jonghyun"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.6235, "type": "Person", "normalized_text": "sulli"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NAMJGGUK", "id": "905505235879198722"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "786607663585042432", "edit_history_tweet_ids": ["1183811973240229889"], "id": "1183811973240229889", "created_at": "2019-10-14T18:29:03.000Z", "text": "Agr fica se matou ou n\u00e3o o jughead", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3095686480", "edit_history_tweet_ids": ["1183811887974227970"], "id": "1183811887974227970", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183799444535414786"}], "created_at": "2019-10-14T18:28:42.000Z", "text": "RT @HistoriaTachira: 14-10-1970. Gustavo Angarita L\u00f3pez, de 25 a\u00f1os de edad y paciente del Psiqui\u00e1trico de San Crist\u00f3bal, se fuga en horas\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 54, "probability": 0.73, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Angarita L\u00f3pez"}, {"start": 107, "end": 119, "probability": 0.9238, "type": "Place", "normalized_text": "San Crist\u00f3bal"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "HistoriaTachira", "id": "363385152"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3343001753", "edit_history_tweet_ids": ["1183811866902061058"], "id": "1183811866902061058", "created_at": "2019-10-14T18:28:37.000Z", "text": "Esquadr\u00e3o Suicida: Veja as primeiras fotos de bastidores https://t.co/F5QK7gzpZQ https://t.co/1Q4sQe2rKh", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.6401, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/F5QK7gzpZQ", "expanded_url": "https://www.xn--experincianerd-vkb.com/2019/10/esquadrao-suicida-veja-as-primeiras.html", "display_url": "experi\u00eancianerd.com/2019/10/esquad\u2026"}, {"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/1Q4sQe2rKh", "expanded_url": "https://twitter.com/xpnerdoficial/status/1183811866902061058/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1Q4sQe2rKh", "media_key": "3_1183811861717946368"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1138697838651740160", "edit_history_tweet_ids": ["1183811847994126337"], "id": "1183811847994126337", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183806472087625729"}], "created_at": "2019-10-14T18:28:33.000Z", "text": "RT @NBrfans: Hoje saiu  uma not\u00edcia  qur uma ex integrante de um grupo de K-pop se suicidou e est\u00e3o  falando que o motivo dela ter feito is\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 78, "probability": 0.7328, "type": "Other", "normalized_text": "K-pop"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "859093170860285952", "edit_history_tweet_ids": ["1183811847142531072"], "id": "1183811847142531072", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183731391953022976"}], "created_at": "2019-10-14T18:28:33.000Z", "text": "RT @namjgguk: eu sei que \u00e9 chato lembrar do jonghyun quando algo como o que aconteceu hoje com a sulli acontece... mas n\u00e3o podemos evitar e\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.9381, "type": "Person", "normalized_text": "jonghyun"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.6235, "type": "Person", "normalized_text": "sulli"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NAMJGGUK", "id": "905505235879198722"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2947678757", "edit_history_tweet_ids": ["1183811779153059846"], "id": "1183811779153059846", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183799444535414786"}], "created_at": "2019-10-14T18:28:16.000Z", "text": "RT @HistoriaTachira: 14-10-1970. Gustavo Angarita L\u00f3pez, de 25 a\u00f1os de edad y paciente del Psiqui\u00e1trico de San Crist\u00f3bal, se fuga en horas\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 54, "probability": 0.73, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Angarita L\u00f3pez"}, {"start": 107, "end": 119, "probability": 0.9238, "type": "Place", "normalized_text": "San Crist\u00f3bal"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "HistoriaTachira", "id": "363385152"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "249038422", "edit_history_tweet_ids": ["1183811731786731522"], "id": "1183811731786731522", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183799444535414786"}], "created_at": "2019-10-14T18:28:05.000Z", "text": "RT @HistoriaTachira: 14-10-1970. Gustavo Angarita L\u00f3pez, de 25 a\u00f1os de edad y paciente del Psiqui\u00e1trico de San Crist\u00f3bal, se fuga en horas\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 54, "probability": 0.73, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Angarita L\u00f3pez"}, {"start": 107, "end": 119, "probability": 0.9238, "type": "Place", "normalized_text": "San Crist\u00f3bal"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "HistoriaTachira", "id": "363385152"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1132798274300207104", "edit_history_tweet_ids": ["1183811714523062272"], "id": "1183811714523062272", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183698966841413632"}], "created_at": "2019-10-14T18:28:01.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 34, "tag": "TalDiaComoHoy"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 33, "probability": 0.3396, "type": "Person", "normalized_text": "TalDiaComoHoy"}, {"start": 43, "end": 54, "probability": 0.8406, "type": "Person", "normalized_text": "Erwin Rommel"}, {"start": 60, "end": 77, "probability": 0.5958, "type": "Other", "normalized_text": "Zorro del Desierto"}, {"start": 122, "end": 133, "probability": 0.4492, "type": "Place", "normalized_text": "Afrika Korps"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Arcdelahistori", "id": "752531655936577536"}]}, "text": "RT @Arcdelahistori: #TalDiaComoHoy en 1944 Erwin Rommel, el Zorro del Desierto, mariscal de campo alem\u00e1n y comandante del Afrika Korps dura\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1066075374113574912", "edit_history_tweet_ids": ["1183811652426387465"], "id": "1183811652426387465", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183774278505902080"}], "created_at": "2019-10-14T18:27:46.000Z", "text": "RT @Fanysitaa: \u00bfcu\u00e1ndo tuvieron su primer pensamiento suicida? El m\u00edo fue a los 13 a\u00f1os.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Fanysitaa", "id": "295877717"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "255129418", "in_reply_to_user_id": "255129418", "edit_history_tweet_ids": ["1183811615373877253"], "id": "1183811615373877253", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183811613767405568"}], "created_at": "2019-10-14T18:27:37.000Z", "text": "Essa atriz que se suicidou foi feita de chacota na m\u00eddia coreana por defender os ideais, velho pra mim \u00e9 surreal o tipo dessa cultura deles. Sem falar no os idols passam desde de novos", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "963405764592365568", "in_reply_to_user_id": "963405764592365568", "edit_history_tweet_ids": ["1183811450067996673"], "id": "1183811450067996673", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183810937301753858"}], "created_at": "2019-10-14T18:26:58.000Z", "text": "hoje, acordei com a not\u00edcia que a sulli de um grupo de kpop tirou a pr\u00f3pria vida. ela lutava por causas grandes em toda Cor\u00e9ia. Ela recebia hate por fazer coisas muito boa, sabe. Infelizmente s\u00f3 a conheci hoje. Enfim, isso me fez pensar em MUITAS coisas.", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 58, "probability": 0.6302, "type": "Other", "normalized_text": "kpop"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 16, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1623946284", "edit_history_tweet_ids": ["1183811418728157184"], "id": "1183811418728157184", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183759539646140416"}], "created_at": "2019-10-14T18:26:51.000Z", "text": "RT @marcogomes: Mulher em casa na Florida jogando videogame com o filho, vizinho viu a porta aberta e chamou a pol\u00edcia. Pol\u00edcia do lado de\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.9461, "type": "Place", "normalized_text": "Florida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "marcogomes", "id": "1629241"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 406, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1072367694", "edit_history_tweet_ids": ["1183811332388335623"], "id": "1183811332388335623", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183750033465921537"}], "created_at": "2019-10-14T18:26:30.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 25, "tag": "LoUltimo"}, {"start": 26, "end": 38, "tag": "DelCastillo"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 37, "probability": 0.7692, "type": "Person", "normalized_text": "DelCastillo"}, {"start": 49, "end": 57, "probability": 0.7998, "type": "Other", "normalized_text": "Del Solar"}, {"start": 62, "end": 73, "probability": 0.5847, "type": "Other", "normalized_text": "de far\u00e1ndula"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}]}, "text": "RT @chrisbustc: #LoUltimo #DelCastillo dice que \u201cDel Solar es de far\u00e1ndula\u201d y lo mejor es mirar a gente \u201ccon la cabeza ordenada y estabilid\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1541741300", "edit_history_tweet_ids": ["1183811104570519553"], "id": "1183811104570519553", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1183727806972252160"}], "created_at": "2019-10-14T18:25:36.000Z", "text": "Lu\u00eds, una persona no se suicida por \"presi\u00f3n social\", una persona se suicida por un problema psicol\u00f3gico, como bien has mencionado t\u00fa. Pero los problemas psicol\u00f3gicos, sobretodo en gente famosa, suelen venir provocados por esta \"presi\u00f3n social\", que incluyen insultos y amenazas. https://t.co/zsKUV3PSEt", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.5901, "type": "Person", "normalized_text": "Lu\u00eds"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/zsKUV3PSEt", "expanded_url": "https://twitter.com/yosoy35/status/1183727806972252160", "display_url": "twitter.com/yosoy35/status\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3242595527", "edit_history_tweet_ids": ["1183811027747647499"], "id": "1183811027747647499", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183698966841413632"}], "created_at": "2019-10-14T18:25:17.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 34, "tag": "TalDiaComoHoy"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 33, "probability": 0.3396, "type": "Person", "normalized_text": "TalDiaComoHoy"}, {"start": 43, "end": 54, "probability": 0.8406, "type": "Person", "normalized_text": "Erwin Rommel"}, {"start": 60, "end": 77, "probability": 0.5958, "type": "Other", "normalized_text": "Zorro del Desierto"}, {"start": 122, "end": 133, "probability": 0.4492, "type": "Place", "normalized_text": "Afrika Korps"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Arcdelahistori", "id": "752531655936577536"}]}, "text": "RT @Arcdelahistori: #TalDiaComoHoy en 1944 Erwin Rommel, el Zorro del Desierto, mariscal de campo alem\u00e1n y comandante del Afrika Korps dura\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2610409794", "edit_history_tweet_ids": ["1183810973926383618"], "id": "1183810973926383618", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183723415078952962"}], "created_at": "2019-10-14T18:25:04.000Z", "text": "RT @ABENEGASLYNCH_h: QUINTO: Esto es as\u00ed debido a su suicida \"estrategia\" duranbarbista, adem\u00e1s de haber marchado en la direcci\u00f3n opuesta e\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ABENEGASLYNCH_h", "id": "1103644744121495552"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "294735990", "edit_history_tweet_ids": ["1183810968868007937"], "id": "1183810968868007937", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183793956112523265"}], "created_at": "2019-10-14T18:25:03.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 95, "end": 123, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 92, "probability": 0.959, "type": "Person", "normalized_text": "T. Roosevelt"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rlia1969", "id": "533498226"}]}, "text": "RT @rlia1969: Si tengo que elegir entre la paz y lo correcto, elijo lo correcto.\nT. Roosevelt\n\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \n\nEsto es lo co\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "294735990", "edit_history_tweet_ids": ["1183810955710472193"], "id": "1183810955710472193", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183794417179734016"}], "created_at": "2019-10-14T18:25:00.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 95, "end": 123, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 92, "probability": 0.959, "type": "Person", "normalized_text": "T. Roosevelt"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rlia1969", "id": "533498226"}]}, "text": "RT @rlia1969: Si tengo que elegir entre la paz y lo correcto, elijo lo correcto.\nT. Roosevelt\n\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \n\nEsto es lo co\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "294735990", "edit_history_tweet_ids": ["1183810917294923777"], "id": "1183810917294923777", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183796690735771648"}], "created_at": "2019-10-14T18:24:51.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 95, "end": 123, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 92, "probability": 0.959, "type": "Person", "normalized_text": "T. Roosevelt"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rlia1969", "id": "533498226"}]}, "text": "RT @rlia1969: Si tengo que elegir entre la paz y lo correcto, elijo lo correcto.\nT. Roosevelt\n\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \n\nEsto es lo co\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "294735990", "edit_history_tweet_ids": ["1183810899469111296"], "id": "1183810899469111296", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183796693474643968"}], "created_at": "2019-10-14T18:24:47.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 95, "end": 123, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 92, "probability": 0.959, "type": "Person", "normalized_text": "T. Roosevelt"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rlia1969", "id": "533498226"}]}, "text": "RT @rlia1969: Si tengo que elegir entre la paz y lo correcto, elijo lo correcto.\nT. Roosevelt\n\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \n\nEsto es lo co\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "294735990", "edit_history_tweet_ids": ["1183810885669793795"], "id": "1183810885669793795", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183796835422482432"}], "created_at": "2019-10-14T18:24:43.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 95, "end": 123, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 92, "probability": 0.959, "type": "Person", "normalized_text": "T. Roosevelt"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rlia1969", "id": "533498226"}]}, "text": "RT @rlia1969: Si tengo que elegir entre la paz y lo correcto, elijo lo correcto.\nT. Roosevelt\n\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \n\nEsto es lo co\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "294735990", "edit_history_tweet_ids": ["1183810866455699456"], "id": "1183810866455699456", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183796852627595265"}], "created_at": "2019-10-14T18:24:39.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 95, "end": 123, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 92, "probability": 0.959, "type": "Person", "normalized_text": "T. Roosevelt"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rlia1969", "id": "533498226"}]}, "text": "RT @rlia1969: Si tengo que elegir entre la paz y lo correcto, elijo lo correcto.\nT. Roosevelt\n\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \n\nEsto es lo co\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "304227366", "in_reply_to_user_id": "208224610", "edit_history_tweet_ids": ["1183810766492884993"], "id": "1183810766492884993", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183810130648928256"}], "created_at": "2019-10-14T18:24:15.000Z", "text": "@_CleverSun A entrevista que me refiro \u00e9 a da demiss\u00e3o do Odair, que o Medeiros matou no peito e blindou o amigo, a suspens\u00e3o, se n\u00e3o estou enganado, foi na quinta-feira, ou sexta", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 62, "probability": 0.439, "type": "Other", "normalized_text": "Odair"}, {"start": 71, "end": 78, "probability": 0.4274, "type": "Person", "normalized_text": "Medeiros"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "170316505", "edit_history_tweet_ids": ["1183810736642035714"], "id": "1183810736642035714", "created_at": "2019-10-14T18:24:08.000Z", "text": "Ent\u00e3o a Sulli se matou !? \nMds, perdemos mais uma jovem !\nTristeza \ud83d\ude25\ud83d\ude2a\ud83d\ude2d", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 12, "probability": 0.4565, "type": "Person", "normalized_text": "Sulli"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4827003329", "edit_history_tweet_ids": ["1183810713510404096"], "id": "1183810713510404096", "created_at": "2019-10-14T18:24:02.000Z", "text": "lizzo pq vc se matou porra", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.4054, "type": "Person", "normalized_text": "lizzo"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "148818503", "edit_history_tweet_ids": ["1183810688415948800"], "id": "1183810688415948800", "created_at": "2019-10-14T18:23:56.000Z", "text": "minha sina \ngana suicida", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "237793213", "edit_history_tweet_ids": ["1183810662549594112"], "id": "1183810662549594112", "created_at": "2019-10-14T18:23:50.000Z", "text": "CARALHO PO, A SULLI SE MATOU???????????? meu deus galera...................................", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.6611, "type": "Person", "normalized_text": "SULLI"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "896708120201895936", "edit_history_tweet_ids": ["1183810630706442241"], "id": "1183810630706442241", "created_at": "2019-10-14T18:23:43.000Z", "text": "Wali a formiga com raiva da barata votou no insecticida , o insecticida matou a todos , at\u00e9 o grilo que se absteve do voto.\nCabe\u00e7as frias amanh\u00e3 irm\u00f5es", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.5941, "type": "Person", "normalized_text": "Wali"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 28, "quote_count": 1}}, {"author_id": "192984530", "edit_history_tweet_ids": ["1183810617632792577"], "id": "1183810617632792577", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183750033465921537"}], "created_at": "2019-10-14T18:23:40.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 25, "tag": "LoUltimo"}, {"start": 26, "end": 38, "tag": "DelCastillo"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 37, "probability": 0.7692, "type": "Person", "normalized_text": "DelCastillo"}, {"start": 49, "end": 57, "probability": 0.7998, "type": "Other", "normalized_text": "Del Solar"}, {"start": 62, "end": 73, "probability": 0.5847, "type": "Other", "normalized_text": "de far\u00e1ndula"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}]}, "text": "RT @chrisbustc: #LoUltimo #DelCastillo dice que \u201cDel Solar es de far\u00e1ndula\u201d y lo mejor es mirar a gente \u201ccon la cabeza ordenada y estabilid\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1094763351199154176", "edit_history_tweet_ids": ["1183810583776452610"], "id": "1183810583776452610", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183792629328289795"}], "created_at": "2019-10-14T18:23:31.000Z", "text": "RT @dannysthilld: Sulli e Jonghyun n\u00e3o foram os primeiros e n\u00e3o ser\u00e3o os \u00faltimos.Depress\u00e3o n\u00e3o \u00e9 frescura,depress\u00e3o \u00e9 coisa s\u00e9ria.Mas n\u00e3o p\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.8214, "type": "Person", "normalized_text": "Sulli"}, {"start": 26, "end": 33, "probability": 0.9356, "type": "Person", "normalized_text": "Jonghyun"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "dannysthilld", "id": "99114044"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1056979574087737346", "in_reply_to_user_id": "885418945", "edit_history_tweet_ids": ["1183810521457287168"], "id": "1183810521457287168", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183297924417105920"}], "created_at": "2019-10-14T18:23:17.000Z", "text": "@josepimentelali Fieles al estilo del mit\u00f3mano suicida, ac\u00e1 una muestra de su desprecio, un diploma otorgado por el Partido PRI mejicano a nombre de COPPAL. Siguen con las mentiras", "entities": {"annotations": [{"start": 116, "end": 126, "probability": 0.7476, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido PRI"}, {"start": 149, "end": 154, "probability": 0.5721, "type": "Organization", "normalized_text": "COPPAL"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "josepimentelali", "id": "885418945"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "107224800", "edit_history_tweet_ids": ["1183810466193166338"], "id": "1183810466193166338", "created_at": "2019-10-14T18:23:03.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 2, "end": 12, "tag": "Chihuahua"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 11, "probability": 0.7494, "type": "Place", "normalized_text": "Chihuahua"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/qi16JW0rjm", "expanded_url": "https://www.eldiariodechihuahua.mx/local/hombre-se-suicida-en-hotel-20191014-1574488.html", "display_url": "eldiariodechihuahua.mx/local/hombre-s\u2026"}]}, "text": "\u26a0 #Chihuahua \u2502 El cuerpo fue encontrado por empleadas del hotel.\nhttps://t.co/qi16JW0rjm", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1034098815186419712", "edit_history_tweet_ids": ["1183810302065991681"], "id": "1183810302065991681", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183731391953022976"}], "created_at": "2019-10-14T18:22:24.000Z", "text": "RT @namjgguk: eu sei que \u00e9 chato lembrar do jonghyun quando algo como o que aconteceu hoje com a sulli acontece... mas n\u00e3o podemos evitar e\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.9381, "type": "Person", "normalized_text": "jonghyun"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.6235, "type": "Person", "normalized_text": "sulli"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NAMJGGUK", "id": "905505235879198722"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1164332393601339393", "edit_history_tweet_ids": ["1183810296575614976"], "id": "1183810296575614976", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183750033465921537"}], "created_at": "2019-10-14T18:22:23.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 25, "tag": "LoUltimo"}, {"start": 26, "end": 38, "tag": "DelCastillo"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 37, "probability": 0.7692, "type": "Person", "normalized_text": "DelCastillo"}, {"start": 49, "end": 57, "probability": 0.7998, "type": "Other", "normalized_text": "Del Solar"}, {"start": 62, "end": 73, "probability": 0.5847, "type": "Other", "normalized_text": "de far\u00e1ndula"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}]}, "text": "RT @chrisbustc: #LoUltimo #DelCastillo dice que \u201cDel Solar es de far\u00e1ndula\u201d y lo mejor es mirar a gente \u201ccon la cabeza ordenada y estabilid\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "263916779", "edit_history_tweet_ids": ["1183810293924794369"], "id": "1183810293924794369", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183750033465921537"}], "created_at": "2019-10-14T18:22:22.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 25, "tag": "LoUltimo"}, {"start": 26, "end": 38, "tag": "DelCastillo"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 37, "probability": 0.7692, "type": "Person", "normalized_text": "DelCastillo"}, {"start": 49, "end": 57, "probability": 0.7998, "type": "Other", "normalized_text": "Del Solar"}, {"start": 62, "end": 73, "probability": 0.5847, "type": "Other", "normalized_text": "de far\u00e1ndula"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}]}, "text": "RT @chrisbustc: #LoUltimo #DelCastillo dice que \u201cDel Solar es de far\u00e1ndula\u201d y lo mejor es mirar a gente \u201ccon la cabeza ordenada y estabilid\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1126882608242151424", "in_reply_to_user_id": "1126882608242151424", "edit_history_tweet_ids": ["1183810001829355521"], "id": "1183810001829355521", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183808904440008705"}], "created_at": "2019-10-14T18:21:13.000Z", "text": "\u00c9 o segundo idol que a depress\u00e3o domina e os faz suicidar.Gente por favor olhem pelos vossos idols e se  eles tiverem a levar hate d\u00eam 10x mais em amor,carinho,compreens\u00e3o, conselhos. Eu espero que vcs n\u00e3o se lembrem da Sulli como uma idol que se suicidou e sim uma idol valente.", "entities": {"annotations": [{"start": 220, "end": 224, "probability": 0.7127, "type": "Person", "normalized_text": "Sulli"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "899274823309946880", "edit_history_tweet_ids": ["1183809982028013569"], "id": "1183809982028013569", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183792629328289795"}], "created_at": "2019-10-14T18:21:08.000Z", "text": "RT @dannysthilld: Sulli e Jonghyun n\u00e3o foram os primeiros e n\u00e3o ser\u00e3o os \u00faltimos.Depress\u00e3o n\u00e3o \u00e9 frescura,depress\u00e3o \u00e9 coisa s\u00e9ria.Mas n\u00e3o p\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.8214, "type": "Person", "normalized_text": "Sulli"}, {"start": 26, "end": 33, "probability": 0.9356, "type": "Person", "normalized_text": "Jonghyun"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "dannysthilld", "id": "99114044"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "884723118006292480", "in_reply_to_user_id": "884723118006292480", "edit_history_tweet_ids": ["1183809962750951426"], "id": "1183809962750951426", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183809955746451456"}], "created_at": "2019-10-14T18:21:03.000Z", "text": "Harry, dentro de um tribunal por culpa de um stalker que insinuou coisas absurdas e de teor sexual, al\u00e9m de o deixar com medo e sob inseguro na pr\u00f3pria casa. E ainda tem o suic\u00eddio de Sulli, uma idol koreana que se matou por coment\u00e1rios na internet. At\u00e9 quando, em galerinha?", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.8178, "type": "Person", "normalized_text": "Harry"}, {"start": 184, "end": 188, "probability": 0.3521, "type": "Person", "normalized_text": "Sulli"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2999785016", "edit_history_tweet_ids": ["1183809876427968513"], "id": "1183809876427968513", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183684855189704704"}], "created_at": "2019-10-14T18:20:43.000Z", "text": "RT @Miosotys__: A verdade \u00e9 que a Sulli n\u00e3o se matou, as pessoas fizeram isso por ela. Ela recebia \u00f3dio por tudo o que ela fazia, as pessoa\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.7548, "type": "Person", "normalized_text": "Sulli"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Miosotys__", "id": "1101291708493557760"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 318, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "245645102", "in_reply_to_user_id": "885418945", "edit_history_tweet_ids": ["1183809829829251072"], "id": "1183809829829251072", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183297924417105920"}], "created_at": "2019-10-14T18:20:32.000Z", "text": "@josepimentelali Jajaja. Unos cuantos se prestan para el juego del ultra corrupto y presunto suicida.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "josepimentelali", "id": "885418945"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "810457055693705220", "edit_history_tweet_ids": ["1183809773462065152"], "id": "1183809773462065152", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183809706558664709"}], "created_at": "2019-10-14T18:20:18.000Z", "text": "RT @crepaldi_itw: AE SEUS BANDO DE KPOPPER FILHO DA PUTA.. QUANDO ELA TAVA VIVA VCS ESCULACHAVAM A MULHER, AI ELA DE SUIC\u00cdDA POR CAUSA DE T\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 41, "probability": 0.6496, "type": "Other", "normalized_text": "KPOPPER"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2595496633", "in_reply_to_user_id": "1045726384902025216", "edit_history_tweet_ids": ["1183809713277980676"], "id": "1183809713277980676", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183809408117153794"}], "created_at": "2019-10-14T18:20:04.000Z", "text": "@KlarichLuciano Muy suicida poner lo que uno piensa dec\u00eds vos? Jajaj", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "KlarichLuciano", "id": "1045726384902025216"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3116138458", "edit_history_tweet_ids": ["1183809706558664709"], "id": "1183809706558664709", "created_at": "2019-10-14T18:20:02.000Z", "text": "AE SEUS BANDO DE KPOPPER FILHO DA PUTA.. QUANDO ELA TAVA VIVA VCS ESCULACHAVAM A MULHER, AI ELA DE SUIC\u00cdDA POR CAUSA DE TODO ESSE HATE E PRESS\u00c3O E VCS V\u00c3O L\u00c1 E ACUSAM O NAMORADO DELA.. V\u00c3O TOMAR NO CU, A RAZ\u00c3O DE ELA ESTAR MORTA S\u00c3O VOC\u00caS SEUS ARROMBADOS DO CARALHO!!!!!!!!!!!!!!! https://t.co/JXh5gfoejt", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.6052, "type": "Other", "normalized_text": "KPOPPER"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/JXh5gfoejt", "expanded_url": "https://t.co/JXh5gfoejt", "display_url": "t.co/JXh5gfoejt"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "97232834", "edit_history_tweet_ids": ["1183809704960647170"], "id": "1183809704960647170", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183591068614434816"}], "created_at": "2019-10-14T18:20:02.000Z", "text": "RT @luizluiz_santos: Perceberam que esquerdistas se calaram\n-Quando veio \u00e0 tona que Marielle foi morta por seus \"amigos\"\n-Que a bala que ma\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 91, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "luizluiz_santos", "id": "3214495751"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1959433196", "edit_history_tweet_ids": ["1183809704683888644"], "id": "1183809704683888644", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183578273822978054"}], "created_at": "2019-10-14T18:20:02.000Z", "text": "RT @keanumcavoy: jared leto fez filmes como:\nclube da luta\nsenhor das armas\nclube de compras dallas\ncap\u00edtulo 27\npsicopata americano\nr\u00e9quiem\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 26, "probability": 0.8691, "type": "Person", "normalized_text": "jared leto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "keanumcavoy", "id": "1611524790"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "309110277", "edit_history_tweet_ids": ["1183809701139623936"], "id": "1183809701139623936", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183759539646140416"}], "created_at": "2019-10-14T18:20:01.000Z", "text": "RT @marcogomes: Mulher em casa na Florida jogando videogame com o filho, vizinho viu a porta aberta e chamou a pol\u00edcia. Pol\u00edcia do lado de\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.9461, "type": "Place", "normalized_text": "Florida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "marcogomes", "id": "1629241"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 406, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "63836490", "edit_history_tweet_ids": ["1183809617907933186"], "id": "1183809617907933186", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183799444535414786"}], "created_at": "2019-10-14T18:19:41.000Z", "text": "RT @HistoriaTachira: 14-10-1970. Gustavo Angarita L\u00f3pez, de 25 a\u00f1os de edad y paciente del Psiqui\u00e1trico de San Crist\u00f3bal, se fuga en horas\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 54, "probability": 0.73, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Angarita L\u00f3pez"}, {"start": 107, "end": 119, "probability": 0.9238, "type": "Place", "normalized_text": "San Crist\u00f3bal"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "HistoriaTachira", "id": "363385152"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "730447178", "edit_history_tweet_ids": ["1183809373069545472"], "id": "1183809373069545472", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183703628697223170"}], "created_at": "2019-10-14T18:18:43.000Z", "text": "RT @pitiklinov: Metaan\u00e1lisis sobre la asociaci\u00f3n entre trastornos psiqui\u00e1tricos y conducta suicida en pa\u00edses de ingresos bajos y medios: 58\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pitiklinov", "id": "636025744"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3855760948", "edit_history_tweet_ids": ["1183809281671553025"], "id": "1183809281671553025", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183578273822978054"}], "created_at": "2019-10-14T18:18:21.000Z", "text": "RT @keanumcavoy: jared leto fez filmes como:\nclube da luta\nsenhor das armas\nclube de compras dallas\ncap\u00edtulo 27\npsicopata americano\nr\u00e9quiem\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 26, "probability": 0.8691, "type": "Person", "normalized_text": "jared leto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "keanumcavoy", "id": "1611524790"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "183047186", "edit_history_tweet_ids": ["1183809224532463618"], "id": "1183809224532463618", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183412723545202689"}], "created_at": "2019-10-14T18:18:07.000Z", "text": "RT @Iusinthesky: el video de kicillof cantando vamos a volver en el show de wos en serio es mi momento de agradecer a mis pap\u00e1s por haberme\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 36, "probability": 0.8937, "type": "Person", "normalized_text": "kicillof"}, {"start": 76, "end": 78, "probability": 0.74, "type": "Person", "normalized_text": "wos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Iusinthesky", "id": "481721701"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "998621955766063104", "edit_history_tweet_ids": ["1183809057469222913"], "id": "1183809057469222913", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183793956112523265"}], "created_at": "2019-10-14T18:17:28.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 95, "end": 123, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 92, "probability": 0.959, "type": "Person", "normalized_text": "T. Roosevelt"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rlia1969", "id": "533498226"}]}, "text": "RT @rlia1969: Si tengo que elegir entre la paz y lo correcto, elijo lo correcto.\nT. Roosevelt\n\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \n\nEsto es lo co\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "873995822", "edit_history_tweet_ids": ["1183809036535422977"], "id": "1183809036535422977", "created_at": "2019-10-14T18:17:23.000Z", "text": "Un'altra giovane cantante vittima del bullismo fb. che muore suicida,quindi continuo a tenermi lontana questa,di certo non mi suicido io,ma capisco le sue giovani vittime,voi mi raccomando fatevi fare i fan club... https://t.co/5L0Ung5t0U", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/5L0Ung5t0U", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100004497396853/posts/1328692350623999/", "display_url": "facebook.com/10000449739685\u2026"}]}}, {"author_id": "926808265199042564", "in_reply_to_user_id": "1864530391", "edit_history_tweet_ids": ["1183808986392518657"], "id": "1183808986392518657", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183767208494714881"}], "created_at": "2019-10-14T18:17:11.000Z", "text": "@peponbb @skinnyflakk Javier un a\u00f1o sin rayadas consiguiendo lo que se propone sin mente suicida y SIENDO MAS ZORRA CADA DIA", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.4276, "type": "Other", "normalized_text": "Javier"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "peponbb", "id": "1864530391"}, {"start": 9, "end": 21, "username": "skinnyflakk", "id": "442596003"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "970681990872629249", "edit_history_tweet_ids": ["1183808953786032128"], "id": "1183808953786032128", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183774278505902080"}], "created_at": "2019-10-14T18:17:03.000Z", "text": "RT @Fanysitaa: \u00bfcu\u00e1ndo tuvieron su primer pensamiento suicida? El m\u00edo fue a los 13 a\u00f1os.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Fanysitaa", "id": "295877717"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "994724888295432192", "in_reply_to_user_id": "708776193596760064", "edit_history_tweet_ids": ["1183808945519054848"], "id": "1183808945519054848", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183524771084013568"}], "created_at": "2019-10-14T18:17:01.000Z", "text": "@samba_celeste Mal final para la disc\u00edpula del cobarde suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "samba_celeste", "id": "708776193596760064"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2303133158", "edit_history_tweet_ids": ["1183808937210122242"], "id": "1183808937210122242", "created_at": "2019-10-14T18:16:59.000Z", "text": "Gente, essa Sulli se suicidou ou teve parada card\u00edaca?", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.3905, "type": "Person", "normalized_text": "Sulli"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1055217833272139778", "edit_history_tweet_ids": ["1183808917119422464"], "id": "1183808917119422464", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183750033465921537"}], "created_at": "2019-10-14T18:16:54.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 25, "tag": "LoUltimo"}, {"start": 26, "end": 38, "tag": "DelCastillo"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 37, "probability": 0.7692, "type": "Person", "normalized_text": "DelCastillo"}, {"start": 49, "end": 57, "probability": 0.7998, "type": "Other", "normalized_text": "Del Solar"}, {"start": 62, "end": 73, "probability": 0.5847, "type": "Other", "normalized_text": "de far\u00e1ndula"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}]}, "text": "RT @chrisbustc: #LoUltimo #DelCastillo dice que \u201cDel Solar es de far\u00e1ndula\u201d y lo mejor es mirar a gente \u201ccon la cabeza ordenada y estabilid\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "414769270", "edit_history_tweet_ids": ["1183808904712654850"], "id": "1183808904712654850", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183578273822978054"}], "created_at": "2019-10-14T18:16:51.000Z", "text": "RT @keanumcavoy: jared leto fez filmes como:\nclube da luta\nsenhor das armas\nclube de compras dallas\ncap\u00edtulo 27\npsicopata americano\nr\u00e9quiem\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 26, "probability": 0.8691, "type": "Person", "normalized_text": "jared leto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "keanumcavoy", "id": "1611524790"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "36033362", "edit_history_tweet_ids": ["1183808902078619657"], "id": "1183808902078619657", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183808586352340992"}], "created_at": "2019-10-14T18:16:51.000Z", "text": "RT @IsmeniaFranco: \u201cJ\u00e1 passou da hora de liquidar isso\u201d, diz Marco Aur\u00e9lio sobre julgamento https://t.co/X01lK9Xl0Y SE DEPENDESSE DE MARCO\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9579, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "IsmeniaFranco", "id": "978721190847107072"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/X01lK9Xl0Y", "expanded_url": "https://www.oantagonista.com/?p=263340", "display_url": "oantagonista.com/?p=263340"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2477479520", "edit_history_tweet_ids": ["1183808898387587076"], "id": "1183808898387587076", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183578273822978054"}], "created_at": "2019-10-14T18:16:50.000Z", "text": "RT @keanumcavoy: jared leto fez filmes como:\nclube da luta\nsenhor das armas\nclube de compras dallas\ncap\u00edtulo 27\npsicopata americano\nr\u00e9quiem\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 26, "probability": 0.8691, "type": "Person", "normalized_text": "jared leto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "keanumcavoy", "id": "1611524790"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1021455041276891137", "edit_history_tweet_ids": ["1183808897506795521"], "id": "1183808897506795521", "created_at": "2019-10-14T18:16:49.000Z", "text": "Somos a gera\u00e7\u00e3o com a maior liberdade sexual dos \u00faltimos 500 anos no m\u00ednimo, e tamb\u00e9m somos a gera\u00e7\u00e3o mais quebrada, magoada, ferida, suicida e com problemas na alma", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "260759489", "edit_history_tweet_ids": ["1183808791382503425"], "id": "1183808791382503425", "created_at": "2019-10-14T18:16:24.000Z", "text": "Sr Paulo Pimenta, saberia o senhor informar quem matou Celso Daniel, e o Toninho do PT?? Quem matou as pessoas envolvidas no assassinato que poderiam testemunhar no caso Celso Daniel? Se n\u00e3o me engano foram 9 ao todos e filho do Romeu Tuma o Romeu Tuma Junior tem informa\u00e7\u00f5es.", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 15, "probability": 0.7589, "type": "Person", "normalized_text": "Paulo Pimenta"}, {"start": 61, "end": 66, "probability": 0.646, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}, {"start": 73, "end": 79, "probability": 0.5956, "type": "Person", "normalized_text": "Toninho"}, {"start": 84, "end": 85, "probability": 0.9555, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 176, "end": 181, "probability": 0.4714, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}, {"start": 229, "end": 238, "probability": 0.5382, "type": "Person", "normalized_text": "Romeu Tuma"}, {"start": 242, "end": 258, "probability": 0.4497, "type": "Person", "normalized_text": "Romeu Tuma Junior"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "724205510497591296", "edit_history_tweet_ids": ["1183808708796657664"], "id": "1183808708796657664", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183089330904076288"}], "created_at": "2019-10-14T18:16:04.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}]}, "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "867153572139585536", "edit_history_tweet_ids": ["1183808635329220611"], "id": "1183808635329220611", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183578273822978054"}], "created_at": "2019-10-14T18:15:47.000Z", "text": "RT @keanumcavoy: jared leto fez filmes como:\nclube da luta\nsenhor das armas\nclube de compras dallas\ncap\u00edtulo 27\npsicopata americano\nr\u00e9quiem\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 26, "probability": 0.8691, "type": "Person", "normalized_text": "jared leto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "keanumcavoy", "id": "1611524790"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "999015088219656192", "edit_history_tweet_ids": ["1183808625015492610"], "id": "1183808625015492610", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183731391953022976"}], "created_at": "2019-10-14T18:15:44.000Z", "text": "RT @namjgguk: eu sei que \u00e9 chato lembrar do jonghyun quando algo como o que aconteceu hoje com a sulli acontece... mas n\u00e3o podemos evitar e\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.9381, "type": "Person", "normalized_text": "jonghyun"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.6235, "type": "Person", "normalized_text": "sulli"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NAMJGGUK", "id": "905505235879198722"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "978721190847107072", "edit_history_tweet_ids": ["1183808586352340992"], "id": "1183808586352340992", "created_at": "2019-10-14T18:15:35.000Z", "text": "\u201cJ\u00e1 passou da hora de liquidar isso\u201d, diz Marco Aur\u00e9lio sobre julgamento https://t.co/X01lK9Xl0Y SE DEPENDESSE DE MARCO AUR\u00c9LIO TODOS OS BANDIDOS Q EST\u00c3O NA CADEIA, POR DIVERSOS CRIMES, J\u00c1 ESTARIAM NAS RUAS, INCLUSIVE Q MATOU E ESTUPROU. TUDO P SOLTAR OS BANDIDOS AMIGOS.", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 54, "probability": 0.9481, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/X01lK9Xl0Y", "expanded_url": "https://www.oantagonista.com/?p=263340", "display_url": "oantagonista.com/?p=263340"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 1}}, {"author_id": "842313654", "edit_history_tweet_ids": ["1183808507012960257"], "id": "1183808507012960257", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183659785624928256"}], "created_at": "2019-10-14T18:15:16.000Z", "text": "RT @Miquel_R: Ahora lo celebr\u00e1is, hac\u00e9is chistes y caras de \"todav\u00eda os pasa poco\". Dentro de 15 a\u00f1os, veremos c\u00f3mo est\u00e1 vuestra querida Es\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Miquel_R", "id": "247888588"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1167979437452869632", "edit_history_tweet_ids": ["1183808496363626496"], "id": "1183808496363626496", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183806472087625729"}], "created_at": "2019-10-14T18:15:14.000Z", "text": "RT @NBrfans: Hoje saiu  uma not\u00edcia  qur uma ex integrante de um grupo de K-pop se suicidou e est\u00e3o  falando que o motivo dela ter feito is\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 78, "probability": 0.7328, "type": "Other", "normalized_text": "K-pop"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "839566049959940108", "edit_history_tweet_ids": ["1183808491196211201"], "id": "1183808491196211201", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183778622919843841"}], "created_at": "2019-10-14T18:15:13.000Z", "text": "RT @ocram: es una marcha suicida. su p\u00fablico target es un 5% fanatizado de la poblaci\u00f3n. el resto del Per\u00fa a\u00fan espera verse en pantalla.\n\nd\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 105, "probability": 0.9703, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "ocram", "id": "3369151"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "8163442", "edit_history_tweet_ids": ["1183808448288432128"], "id": "1183808448288432128", "created_at": "2019-10-14T18:15:02.000Z", "text": "Primeiras fotos das filmagens de Esquadr\u00e3o Suicida s\u00e3o reveladas &gt;&gt;&gt; https://t.co/wedBA5ohEL https://t.co/PAijLRpP8r", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 49, "probability": 0.7945, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/wedBA5ohEL", "expanded_url": "https://fal.cn/34uEo", "display_url": "fal.cn/34uEo"}, {"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/PAijLRpP8r", "expanded_url": "https://twitter.com/MTVBrasil/status/1183808448288432128/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PAijLRpP8r", "media_key": "3_1183808442668072960"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 22, "quote_count": 1}}, {"author_id": "1156254081675071489", "edit_history_tweet_ids": ["1183808297868189697"], "id": "1183808297868189697", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183731391953022976"}], "created_at": "2019-10-14T18:14:26.000Z", "text": "RT @namjgguk: eu sei que \u00e9 chato lembrar do jonghyun quando algo como o que aconteceu hoje com a sulli acontece... mas n\u00e3o podemos evitar e\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.9381, "type": "Person", "normalized_text": "jonghyun"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.6235, "type": "Person", "normalized_text": "sulli"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NAMJGGUK", "id": "905505235879198722"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1032615842", "edit_history_tweet_ids": ["1183808240292945925"], "id": "1183808240292945925", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183808101230600194"}], "created_at": "2019-10-14T18:14:13.000Z", "text": "RT @PedManes: @a_meluzzi L'Italia si suicida con questa gente.", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "PedManes", "id": "697617213579141121"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "a_meluzzi", "id": "1032615842"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "697617213579141121", "in_reply_to_user_id": "1032615842", "edit_history_tweet_ids": ["1183808101230600194"], "id": "1183808101230600194", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183806981355773958"}], "created_at": "2019-10-14T18:13:40.000Z", "text": "@a_meluzzi L'Italia si suicida con questa gente.", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "a_meluzzi", "id": "1032615842"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"author_id": "202275891", "edit_history_tweet_ids": ["1183808018955329536"], "id": "1183808018955329536", "created_at": "2019-10-14T18:13:20.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "Policiaca"}, {"start": 11, "end": 21, "tag": "Chihuahua"}, {"start": 63, "end": 73, "tag": "Suicidios"}, {"start": 74, "end": 83, "tag": "notaroja"}, {"start": 84, "end": 92, "tag": "policia"}, {"start": 93, "end": 97, "tag": "CUU"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 20, "probability": 0.8836, "type": "Place", "normalized_text": "Chihuahua"}, {"start": 51, "end": 61, "probability": 0.7553, "type": "Place", "normalized_text": "Hotel Apolo"}, {"start": 75, "end": 82, "probability": 0.4188, "type": "Place", "normalized_text": "notaroja"}, {"start": 94, "end": 96, "probability": 0.5321, "type": "Place", "normalized_text": "CUU"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/WRrTsixss6", "expanded_url": "https://www.vozenred.com/2015/notas.php?i=244286#.XaS6iGEpFiA.twitter", "display_url": "vozenred.com/2015/notas.php\u2026"}]}, "text": "#Policiaca #Chihuahua Se suicida hombre dentro del Hotel Apolo\n#Suicidios #notaroja #policia #CUU \n https://t.co/WRrTsixss6", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "83675359", "edit_history_tweet_ids": ["1183807989666304000"], "id": "1183807989666304000", "created_at": "2019-10-14T18:13:13.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 39, "end": 48, "tag": "RIPSulli"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 47, "probability": 0.7998, "type": "Person", "normalized_text": "RIPSulli"}]}, "text": "Puro pendejo se suicida solo por hate. #RIPSulli", "lang": "es", "geo": {"place_id": "0128fab5ba6d2cd6"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1499139956", "edit_history_tweet_ids": ["1183807981445615618"], "id": "1183807981445615618", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183750033465921537"}], "created_at": "2019-10-14T18:13:11.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 25, "tag": "LoUltimo"}, {"start": 26, "end": 38, "tag": "DelCastillo"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 37, "probability": 0.7692, "type": "Person", "normalized_text": "DelCastillo"}, {"start": 49, "end": 57, "probability": 0.7998, "type": "Other", "normalized_text": "Del Solar"}, {"start": 62, "end": 73, "probability": 0.5847, "type": "Other", "normalized_text": "de far\u00e1ndula"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}]}, "text": "RT @chrisbustc: #LoUltimo #DelCastillo dice que \u201cDel Solar es de far\u00e1ndula\u201d y lo mejor es mirar a gente \u201ccon la cabeza ordenada y estabilid\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "856264374587097088", "edit_history_tweet_ids": ["1183807937548095488"], "id": "1183807937548095488", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183796852627595265"}], "created_at": "2019-10-14T18:13:01.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 95, "end": 123, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 92, "probability": 0.959, "type": "Person", "normalized_text": "T. Roosevelt"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rlia1969", "id": "533498226"}]}, "text": "RT @rlia1969: Si tengo que elegir entre la paz y lo correcto, elijo lo correcto.\nT. Roosevelt\n\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \n\nEsto es lo co\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4834567065", "edit_history_tweet_ids": ["1183807825920835586"], "id": "1183807825920835586", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183578273822978054"}], "created_at": "2019-10-14T18:12:34.000Z", "text": "RT @keanumcavoy: jared leto fez filmes como:\nclube da luta\nsenhor das armas\nclube de compras dallas\ncap\u00edtulo 27\npsicopata americano\nr\u00e9quiem\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 26, "probability": 0.8691, "type": "Person", "normalized_text": "jared leto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "keanumcavoy", "id": "1611524790"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "282748430", "edit_history_tweet_ids": ["1183807759269187588"], "id": "1183807759269187588", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183750033465921537"}], "created_at": "2019-10-14T18:12:18.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 25, "tag": "LoUltimo"}, {"start": 26, "end": 38, "tag": "DelCastillo"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 37, "probability": 0.7692, "type": "Person", "normalized_text": "DelCastillo"}, {"start": 49, "end": 57, "probability": 0.7998, "type": "Other", "normalized_text": "Del Solar"}, {"start": 62, "end": 73, "probability": 0.5847, "type": "Other", "normalized_text": "de far\u00e1ndula"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}]}, "text": "RT @chrisbustc: #LoUltimo #DelCastillo dice que \u201cDel Solar es de far\u00e1ndula\u201d y lo mejor es mirar a gente \u201ccon la cabeza ordenada y estabilid\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1139030459596382208", "edit_history_tweet_ids": ["1183807666206007296"], "id": "1183807666206007296", "created_at": "2019-10-14T18:11:56.000Z", "text": "chocado com essa cantora que se suicidou", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "114763301", "edit_history_tweet_ids": ["1183807536249618433"], "id": "1183807536249618433", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183799444535414786"}], "created_at": "2019-10-14T18:11:25.000Z", "text": "RT @HistoriaTachira: 14-10-1970. Gustavo Angarita L\u00f3pez, de 25 a\u00f1os de edad y paciente del Psiqui\u00e1trico de San Crist\u00f3bal, se fuga en horas\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 54, "probability": 0.73, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Angarita L\u00f3pez"}, {"start": 107, "end": 119, "probability": 0.9238, "type": "Place", "normalized_text": "San Crist\u00f3bal"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "HistoriaTachira", "id": "363385152"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "293205303", "in_reply_to_user_id": "242969570", "edit_history_tweet_ids": ["1183807503160823814"], "id": "1183807503160823814", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183752510927970306"}], "created_at": "2019-10-14T18:11:17.000Z", "text": "@rominamanguel Eso les ense\u00f1o porota a la gente o estas con migo o sos el enemigo hay que tenerle miedo a dios y un poco a mi si lo ve al titere saludando a Mauricio lo suicida antes de lo planeado asi de hdp es la que te llena el bolsillo", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 63, "probability": 0.6155, "type": "Person", "normalized_text": "migo"}, {"start": 157, "end": 164, "probability": 0.7126, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "rominamanguel", "id": "242969570"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "224205868", "edit_history_tweet_ids": ["1183807281202372609"], "id": "1183807281202372609", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183804465410957312"}], "created_at": "2019-10-14T18:10:24.000Z", "text": "RT @angregori: @manugar20304221 @CristoReySpain No ser\u00eda de estra\u00f1ar que saliera un fan\u00e1tico suicida que se hiciera matar por la causa de l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "angregori", "id": "427002287"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "manugar20304221", "id": "2543556330"}, {"start": 32, "end": 47, "username": "CristoReySpain", "id": "1014261139667083264"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "728283551242792960", "edit_history_tweet_ids": ["1183807219076349959"], "id": "1183807219076349959", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183750033465921537"}], "created_at": "2019-10-14T18:10:09.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 25, "tag": "LoUltimo"}, {"start": 26, "end": 38, "tag": "DelCastillo"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 37, "probability": 0.7692, "type": "Person", "normalized_text": "DelCastillo"}, {"start": 49, "end": 57, "probability": 0.7998, "type": "Other", "normalized_text": "Del Solar"}, {"start": 62, "end": 73, "probability": 0.5847, "type": "Other", "normalized_text": "de far\u00e1ndula"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}]}, "text": "RT @chrisbustc: #LoUltimo #DelCastillo dice que \u201cDel Solar es de far\u00e1ndula\u201d y lo mejor es mirar a gente \u201ccon la cabeza ordenada y estabilid\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "282734349", "edit_history_tweet_ids": ["1183807064801468416"], "id": "1183807064801468416", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183698966841413632"}], "created_at": "2019-10-14T18:09:32.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 34, "tag": "TalDiaComoHoy"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 33, "probability": 0.3396, "type": "Person", "normalized_text": "TalDiaComoHoy"}, {"start": 43, "end": 54, "probability": 0.8406, "type": "Person", "normalized_text": "Erwin Rommel"}, {"start": 60, "end": 77, "probability": 0.5958, "type": "Other", "normalized_text": "Zorro del Desierto"}, {"start": 122, "end": 133, "probability": 0.4492, "type": "Place", "normalized_text": "Afrika Korps"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Arcdelahistori", "id": "752531655936577536"}]}, "text": "RT @Arcdelahistori: #TalDiaComoHoy en 1944 Erwin Rommel, el Zorro del Desierto, mariscal de campo alem\u00e1n y comandante del Afrika Korps dura\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "836776074168119299", "edit_history_tweet_ids": ["1183807041971904514"], "id": "1183807041971904514", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183758223339347969"}], "created_at": "2019-10-14T18:09:27.000Z", "text": "RT @EljefeMin_: Cuando atacaron a jk y lo llamaron Emo suicida por un edit que los antis hicieron, cuando atacaron a Nam poni\u00e9ndole apodos,\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 35, "probability": 0.8198, "type": "Person", "normalized_text": "jk"}, {"start": 51, "end": 53, "probability": 0.7518, "type": "Person", "normalized_text": "Emo"}, {"start": 117, "end": 119, "probability": 0.9019, "type": "Person", "normalized_text": "Nam"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "792458315938791424", "edit_history_tweet_ids": ["1183807007662497796"], "id": "1183807007662497796", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183639467204186113"}], "created_at": "2019-10-14T18:09:19.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 34, "tag": "TalD\u00edaComoHoy"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 33, "probability": 0.3826, "type": "Other", "normalized_text": "TalD\u00edaComoHoy"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "rutahistoriafm", "id": "2698984176"}]}, "text": "RT @rutahistoriafm: #TalD\u00edaComoHoy 1944 se suicida, a cambio de no ser ejecutado y as\u00ed mantener su reputaci\u00f3n debido a su posible implicaci\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "625986053", "edit_history_tweet_ids": ["1183806989941510145"], "id": "1183806989941510145", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183758223339347969"}], "created_at": "2019-10-14T18:09:15.000Z", "text": "RT @EljefeMin_: Cuando atacaron a jk y lo llamaron Emo suicida por un edit que los antis hicieron, cuando atacaron a Nam poni\u00e9ndole apodos,\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 35, "probability": 0.8198, "type": "Person", "normalized_text": "jk"}, {"start": 51, "end": 53, "probability": 0.7518, "type": "Person", "normalized_text": "Emo"}, {"start": 117, "end": 119, "probability": 0.9019, "type": "Person", "normalized_text": "Nam"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1013436763", "edit_history_tweet_ids": ["1183806937462378497"], "id": "1183806937462378497", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183799064418275328"}], "created_at": "2019-10-14T18:09:02.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 98, "end": 126, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 95, "probability": 0.9592, "type": "Person", "normalized_text": "T. Roosevelt"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marimaramor", "id": "318482832"}]}, "text": "RT @marimaramor: Si tengo que elegir entre la paz y lo correcto, elijo lo correcto.\nT. Roosevelt\n\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \n\nEsto es lo\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1013436763", "edit_history_tweet_ids": ["1183806913311629313"], "id": "1183806913311629313", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183799127903211520"}], "created_at": "2019-10-14T18:08:56.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 98, "end": 126, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 95, "probability": 0.9592, "type": "Person", "normalized_text": "T. Roosevelt"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marimaramor", "id": "318482832"}]}, "text": "RT @marimaramor: Si tengo que elegir entre la paz y lo correcto, elijo lo correcto.\nT. Roosevelt\n\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \n\nEsto es lo\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}], "includes": {"users": [{"username": "karicos99", "name": "Cocoroco", "id": "772628158738788353", "verified": false, "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 463, "tweet_count": 982, "listed_count": 0}}, {"username": "chrisbustc", "name": "Christian Bustamante \u00ae", "id": "875801195368955904", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 33647, "following_count": 6433, "tweet_count": 20557, "listed_count": 57}}, {"username": "johansxCardoso", "name": "ca\u29d7", "id": "960165861393825793", "verified": false, "location": "casa da scarlett Johansson", "public_metrics": {"followers_count": 1132, "following_count": 851, "tweet_count": 7280, "listed_count": 3}}, {"username": "iPetJisoo", "name": "cali", "id": "812069585969094661", "verified": false, "location": "2612", "public_metrics": {"followers_count": 5544, "following_count": 1061, "tweet_count": 31839, "listed_count": 7}}, {"username": "AlyIrazoqui", "name": "ALICIA IRAZOQUI BECERRA", "id": "512480495", "verified": false, "location": "Temuco,Chile", "public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 2845, "tweet_count": 23194, "listed_count": 0}}, {"username": "hopewerse", "name": "emiliana\ud83c\udf4a", "id": "280181612", "verified": false, "location": "23 ella/she", "public_metrics": {"followers_count": 4227, "following_count": 4721, "tweet_count": 196703, "listed_count": 29}}, {"username": "HonestoAlan", "name": "Nuestro Voto los Bota \ud83d\uddf3", "id": "1093235578454331392", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 448, "following_count": 122, "tweet_count": 3731, "listed_count": 0}}, {"username": "AgusttinaSol5", "name": "\ud835\ude70\ud835\ude9d\ud835\ude95\ud835\ude8a\ud835\ude97\ud835\ude9d\ud835\ude92\ud835\ude9c\u00b0\u2022", "id": "293747482", "verified": false, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 800, "tweet_count": 12360, "listed_count": 1}}, {"username": "kyuhyunsfall", "name": "Mikey-kun", "id": "1263666056", "verified": false, "location": "\u300c \ud835\ude22\ud835\ude2f\ud835\ude2a\ud835\ude2e\ud835\ude26 \ud835\ude34\ud835\ude35\ud835\ude22\ud835\ude2f \u300dTNG \u2661", "public_metrics": {"followers_count": 8077, "following_count": 764, "tweet_count": 269304, "listed_count": 48}}, {"username": "moon_ljte", "name": "moonljte", "id": "1129352155394117632", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 260, "tweet_count": 1846, "listed_count": 0}}, {"username": "cassivallejo_", "name": "cassi", "id": "3338044137", "verified": false, "location": "Foz do Igua\u00e7u", "public_metrics": {"followers_count": 1201, "following_count": 312, "tweet_count": 50604, "listed_count": 1}}, {"username": "PelissariGabi", "name": "Gabi", "id": "458008362", "verified": false, "location": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2236, "following_count": 687, "tweet_count": 72138, "listed_count": 0}}, {"username": "ElCaribeRD", "name": "El Caribe", "id": "36958479", "verified": true, "location": "Santo Domingo. Rep. Dom.", "public_metrics": {"followers_count": 932648, "following_count": 3915, "tweet_count": 365908, "listed_count": 1712}}, {"username": "starcamis", "name": "\u2606camis 13.", "id": "765002138749636608", "verified": false, "location": "rn", "public_metrics": {"followers_count": 8431, "following_count": 7674, "tweet_count": 61329, "listed_count": 4}}, {"username": "elaynebaeta", "name": "l\u00e9sbica&autora", "id": "1170484067034443776", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 72963, "following_count": 501, "tweet_count": 17813, "listed_count": 79}}, {"username": "seamos_una_voz", "name": "Carmen Serrano \ud83d\udda4\ud83d\udd6f\ud83c\uddea\ud83c\udde6", "id": "2802639772", "verified": false, "location": "Bilbao", "public_metrics": {"followers_count": 1963, "following_count": 1645, "tweet_count": 70071, "listed_count": 20}}, {"username": "rlia1969", "name": "Rosalia Market \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "533498226", "verified": false, "location": "ASTURIAS -ESPA\u00d1A", "public_metrics": {"followers_count": 3130, "following_count": 2760, "tweet_count": 121301, "listed_count": 33}}, {"username": "Thalia14707440", "name": "Thalia K-pop \u270c\ud83e\udd18", "id": "1138877593166503936", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 229, "tweet_count": 164, "listed_count": 0}}, {"username": "helvetic2002", "name": "Andino", "id": "932417855022174209", "verified": false, "location": "El sonido mayor de los Andes", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 340, "tweet_count": 9845, "listed_count": 0}}, {"username": "HistoriaTachira", "name": "Historia T\u00e1chira", "id": "363385152", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10460, "following_count": 137, "tweet_count": 3049, "listed_count": 34}}, {"username": "jvg12372", "name": "Javier", "id": "185935325", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 572, "tweet_count": 3338, "listed_count": 0}}, {"username": "04Erased", "name": "*\ud835\udd55\ud835\udd5a\ud835\udd5f\ud835\udd58 \ud835\udd55\ud835\udd60\ud835\udd5f\ud835\udd58*", "id": "1043553825439850496", "verified": false, "location": "jikooknation", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 462, "tweet_count": 11277, "listed_count": 1}}, {"username": "NAMJGGUK", "name": "\ud835\uddf9\ud835\uddf2\ud835\ude01\ud835\ude01\ud835\uddf6\ud835\uddf2;\ud83e\udec0", "id": "905505235879198722", "verified": false, "location": "\ud83d\udc8c .\u00a0\ua4b1 \u00a0daddy told his girl to run to rescue with love that peace will follow\u00a0\u00a0\u2014\u00a0\u00a0\u2671\u00a0 \ud834\udd12 ela / dela \ud834\udd12 ", "public_metrics": {"followers_count": 2126, "following_count": 3838, "tweet_count": 369093, "listed_count": 12}}, {"username": "chemicalfxx", "name": "f(gio)", "id": "1046175849203068928", "verified": false, "location": "periwinkle ocean \u270c\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 667, "tweet_count": 14257, "listed_count": 0}}, {"username": "lovelyrosiesv", "name": "isa\ud80c\ude12\ud804\udc4d\u2077", "id": "797808418753040388", "verified": false, "location": "\u01dd\u028c\u0250 uoo\u026f\u028e\u01dduo\u0265", "public_metrics": {"followers_count": 3184, "following_count": 4857, "tweet_count": 80496, "listed_count": 11}}, {"username": "McOmghall", "name": "Helt Svartslegendarisk \ud83d\udd25\ud83c\udf30\ud83d\udef0\ufe0f\udb40\udc65\udb40\udc73\udb40\udc67\udb40\udc61\udb40\udc7f\ud83c\uddf8\ud83c\uddea", "id": "219614766", "verified": false, "location": "Galiza, Europa", "public_metrics": {"followers_count": 761, "following_count": 1412, "tweet_count": 89146, "listed_count": 56}}, {"username": "signatvs", "name": "signatus", "id": "83103107", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 511, "following_count": 650, "tweet_count": 36543, "listed_count": 10}}, {"username": "lehtargino", "name": "papillon em situa\u00e7\u00e3o de barril", "id": "60953424", "verified": false, "location": "BR", "public_metrics": {"followers_count": 929, "following_count": 645, "tweet_count": 147510, "listed_count": 6}}, {"username": "GildardoChacon", "name": "GildardochaconDPTFC", "id": "966328738911805442", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 521, "tweet_count": 730, "listed_count": 0}}, {"username": "bestofmekth_", "name": "lay|", "id": "882823062848229377", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2138, "following_count": 2651, "tweet_count": 32507, "listed_count": 3}}, {"username": "natt_xll", "name": "Nat\ud83e\udd40\ud83d\udc25", "id": "962120551207751680", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 587, "tweet_count": 6373, "listed_count": 0}}, {"username": "MariAdrianny", "name": "Adri Rojas", "id": "122479883", "verified": false, "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 252, "tweet_count": 14478, "listed_count": 0}}, {"username": "ahnaoseioq", "name": "rato do pt enviando mentiras", "id": "4373594897", "verified": false, "location": "sao paulo", "public_metrics": {"followers_count": 3260, "following_count": 3340, "tweet_count": 86219, "listed_count": 8}}, {"username": "pipoquer", "name": "\ud83c\udf83\ud83e\udddb\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f carol \ud83e\udddb\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udf83", "id": "68533443", "verified": false, "location": "Goi\u00e2nia", "public_metrics": {"followers_count": 581, "following_count": 562, "tweet_count": 86445, "listed_count": 5}}, {"username": "luriageorgea", "name": "L\u00faria Georgea Esp\u00edndola", "id": "1070827441646682113", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 219, "tweet_count": 8713, "listed_count": 0}}, {"username": "MRPanda76930055", "name": "Um panda Solit\u00e1rio", "id": "1173606443217543169", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 14, "tweet_count": 186, "listed_count": 0}}, {"username": "dinhoJYP", "name": "Anderson $SCCP\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\u2693\ud83d\udd32\ud83d\udd33", "id": "822460455008530432", "verified": false, "location": "Neoquimica Arena", "public_metrics": {"followers_count": 1544, "following_count": 2498, "tweet_count": 36956, "listed_count": 2}}, {"username": "marcogomes", "name": "marcogomes vota 13", "id": "1629241", "verified": true, "location": "Gama, Bras\u00edlia", "public_metrics": {"followers_count": 127727, "following_count": 3509, "tweet_count": 223670, "listed_count": 1225}}, {"username": "thepaulaaa", "name": "palha\u00e7a pagliacci", "id": "869969691971866625", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 117, "tweet_count": 9552, "listed_count": 0}}, {"username": "_mrialaura", "name": "laurinha do papoco", "id": "831286380370259970", "verified": false, "location": "phb hell", "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 174, "tweet_count": 6263, "listed_count": 0}}, {"username": "anaalonsogonza1", "name": "AnaAIonso\ud83d\udd3b", "id": "2844907052", "verified": false, "location": "Bilbo - EuskalHerria", "public_metrics": {"followers_count": 10889, "following_count": 6837, "tweet_count": 218662, "listed_count": 24}}, {"username": "NinaGarr", "name": "Nina", "id": "598536465", "verified": false, "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 2111, "following_count": 3210, "tweet_count": 51294, "listed_count": 8}}, {"username": "zjmquake", "name": "viv.", "id": "223204387", "verified": false, "location": "hawkeye", "public_metrics": {"followers_count": 5262, "following_count": 732, "tweet_count": 142207, "listed_count": 13}}, {"username": "whatevel", "name": "aquele animal inconveniente, o desnecessauro rex", "id": "263517998", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 581, "tweet_count": 45581, "listed_count": 1}}, {"username": "PittuFernandez1", "name": "Agustina\ud83d\udc51", "id": "2768494482", "verified": false, "location": "General Obligado, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1043, "following_count": 415, "tweet_count": 18293, "listed_count": 0}}, {"username": "smokejuliette", "name": "gabi VOTA 13 \u2b50\ufe0f", "id": "2178761108", "verified": false, "location": "\ud83d\udcda ?/24", "public_metrics": {"followers_count": 992, "following_count": 1346, "tweet_count": 32028, "listed_count": 5}}, {"username": "1998SophieX", "name": ".", "id": "1018627117033119749", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 198, "tweet_count": 3791, "listed_count": 0}}, {"username": "decaecuador", "name": "David Cadena", "id": "3383630369", "verified": false, "location": "Quito, Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 333, "tweet_count": 5893, "listed_count": 8}}, {"username": "ElFinanciero_Mx", "name": "El Financiero", "id": "119051398", "verified": true, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1856011, "following_count": 1152, "tweet_count": 510085, "listed_count": 7248}}, {"username": "alanaa_", "name": "alana", "id": "25605873", "verified": false, "location": "Sao Paulo, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 647, "tweet_count": 30103, "listed_count": 5}}, {"username": "benitchas", "name": "Benas", "id": "226639333", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 482, "following_count": 336, "tweet_count": 23179, "listed_count": 4}}, {"username": "ohluiz1", "name": "luiz", "id": "1139339510909681665", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 144, "tweet_count": 637, "listed_count": 0}}, {"username": "jevsexual", "name": "rat \u00e9 13 \ud83d\udc25\ud83d\udc9a", "id": "358879989", "verified": false, "location": "Ahgalandia", "public_metrics": {"followers_count": 2490, "following_count": 2516, "tweet_count": 63432, "listed_count": 3}}, {"username": "OsabaTomas10", "name": "Osaba Tomas", "id": "4409053163", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 370, "tweet_count": 3444, "listed_count": 0}}, {"username": "Arcdelahistori", "name": "Archivos de la Historia", "id": "752531655936577536", "verified": false, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 88423, "following_count": 504, "tweet_count": 39750, "listed_count": 837}}, {"username": "LuizANCarvalho", "name": "Luiz Carvalho", "id": "2320296362", "verified": false, "location": "Belo Horizonte, MG", "public_metrics": {"followers_count": 38930, "following_count": 643, "tweet_count": 38285, "listed_count": 40}}, {"username": "soloactuaciones", "name": "Yo", "id": "2610666126", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 42, "tweet_count": 3058, "listed_count": 0}}, {"username": "ruthelemosw", "name": "Ruthe Lemos", "id": "1032639765647110146", "verified": false, "location": "Palmas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 139, "tweet_count": 6301, "listed_count": 1}}, {"username": "caitlynlesbica", "name": "jess", "id": "3207354821", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5769, "following_count": 5028, "tweet_count": 70868, "listed_count": 5}}, {"username": "dariaprodeidara", "name": "teuz?n", "id": "1039703567769251840", "verified": false, "location": "Vila Oculta da Pedra", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 649, "tweet_count": 6416, "listed_count": 0}}, {"username": "tornodbzm", "name": "TORNODBZM", "id": "204835748", "verified": false, "location": "San Crist\u00f3bal, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 65, "tweet_count": 7922, "listed_count": 1}}, {"username": "betovalencia", "name": "Roberto valencia", "id": "55902211", "verified": false, "location": "Centro, Tabasco", "public_metrics": {"followers_count": 1380, "following_count": 1879, "tweet_count": 22521, "listed_count": 3}}, {"username": "mercedesopina", "name": "Mercedes Mendoza", "id": "883189569801289729", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2712, "following_count": 1123, "tweet_count": 130035, "listed_count": 2}}, {"username": "XavierFiestas", "name": "Xavier Fiestas \uea00", "id": "3171735557", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 2340, "following_count": 1426, "tweet_count": 233199, "listed_count": 5}}, {"username": "Jesuine", "name": "Jesuine De Cordova", "id": "198151601", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 98, "tweet_count": 625, "listed_count": 1}}, {"username": "emc7510", "name": "Luis Medina", "id": "1876186165", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 348, "tweet_count": 6428, "listed_count": 0}}, {"username": "raIinhodepia", "name": "julha", "id": "3528419117", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1277, "following_count": 826, "tweet_count": 13494, "listed_count": 2}}, {"username": "deukaevigne", "name": "Bibi \u2039\u0437", "id": "1123276249", "verified": false, "location": "reclamo da vida tamb\u00e9m", "public_metrics": {"followers_count": 1097, "following_count": 1414, "tweet_count": 156877, "listed_count": 16}}, {"username": "Argemiro0017", "name": "Argemiro", "id": "995852784728756224", "verified": false, "location": "Salvador, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 573, "tweet_count": 13480, "listed_count": 0}}, {"username": "naguiezequiel", "name": "\ud83c\udf31", "id": "298208093", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2697, "following_count": 376, "tweet_count": 81627, "listed_count": 6}}, {"username": "CarlaPillco", "name": "Carla Pillco Robles", "id": "2180335493", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 24449, "following_count": 22554, "tweet_count": 436135, "listed_count": 310}}, {"username": "pepevilaala", "name": "Pepevilaala", "id": "2334970492", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 460, "tweet_count": 202748, "listed_count": 0}}, {"username": "mfpm20", "name": "A01327945\ud83e\udddc\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f", "id": "751455250515501057", "verified": false, "location": "Puebla, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 210, "tweet_count": 8348, "listed_count": 0}}, {"username": "riovtril", "name": "gabr!el", "id": "902513402", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3255, "following_count": 344, "tweet_count": 208965, "listed_count": 55}}, {"username": "AlbertCamos", "name": "Albert Cam\u00f3s Noguer", "id": "406420956", "verified": false, "location": "Girona - K\u00f8benhavn", "public_metrics": {"followers_count": 534, "following_count": 2303, "tweet_count": 165955, "listed_count": 13}}, {"username": "Miquel_R", "name": "Miquel Ramos", "id": "247888588", "verified": true, "location": "Val\u00e8ncia", "public_metrics": {"followers_count": 138684, "following_count": 6462, "tweet_count": 63349, "listed_count": 777}}, {"username": "woodztar", "name": "juh; terror do harry june", "id": "1072952499269701632", "verified": false, "location": "she/her \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 1012, "tweet_count": 125232, "listed_count": 9}}, {"username": "anapachecoeumsm", "name": "2\u00b0 turno \u00e9 Hugo Pirinha", "id": "1124100321431703555", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 682, "following_count": 1363, "tweet_count": 145679, "listed_count": 3}}, {"username": "kingsmanrvel", "name": "isa vettel \ud83c\udfc1", "id": "906690786477187072", "verified": false, "location": "221b baker st.   ela/she", "public_metrics": {"followers_count": 2935, "following_count": 4917, "tweet_count": 82883, "listed_count": 6}}, {"username": "keanumcavoy", "name": "\ud835\udd8f\ud835\udd9a\ud835\udd91\ud835\udd8e\ud835\udd86", "id": "1611524790", "verified": false, "location": "in memory of opie", "public_metrics": {"followers_count": 3102, "following_count": 1497, "tweet_count": 64643, "listed_count": 15}}, {"username": "apterrones", "name": "Araceli Pel\u00e1ez T.", "id": "268580914", "verified": false, "location": "Callao, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 1491, "following_count": 1362, "tweet_count": 242643, "listed_count": 8}}, {"username": "BeingoleaA", "name": "Alberto Beingolea", "id": "1923874190", "verified": false, "location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 47733, "following_count": 609, "tweet_count": 8069, "listed_count": 177}}, {"username": "daniacoz", "name": "Dania Coz", "id": "185175333", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 1736, "following_count": 792, "tweet_count": 1953, "listed_count": 9}}, {"username": "KelvinCels0", "name": "Kelvin Celso", "id": "960925044745670656", "verified": false, "location": "Rep\u00fablica de Mo\u00e7ambique", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 397, "tweet_count": 903, "listed_count": 0}}, {"username": "tee_jayyy01", "name": "Tos\u00e9 Jo\u00e3o", "id": "896708120201895936", "verified": false, "location": "Maputo ,Mo\u00e7ambique", "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 120, "tweet_count": 1878, "listed_count": 0}}, {"username": "cabralhoso", "name": "Morpheus", "id": "768901832789798912", "verified": false, "location": "San Piedro de la Aldeia", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 187, "tweet_count": 4873, "listed_count": 0}}, {"username": "felpschavao", "name": "Felipe Frezza \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "909955403932463109", "verified": false, "location": "Orlando FL", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 420, "tweet_count": 1985, "listed_count": 0}}, {"username": "dorocIara", "name": "doro", "id": "270176839", "verified": false, "location": "baixada fluminense, RJ", "public_metrics": {"followers_count": 849, "following_count": 608, "tweet_count": 49840, "listed_count": 2}}, {"username": "iwshowoff", "name": "Rocha", "id": "2933640977", "verified": false, "location": "Viana do Castelo, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 278, "tweet_count": 32968, "listed_count": 1}}, {"username": "andreiaabreu99", "name": "Andreia", "id": "1035277748560912384", "verified": false, "location": "Funchal, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 189, "tweet_count": 24665, "listed_count": 0}}, {"username": "soscoocky", "name": "\ud835\udc1e\ud835\udc26\ud835\udc32 \ud835\udc2f\ud835\udc1a\ud835\udc22 \ud835\udc29\ud835\udc2b\ud835\udc28 \ud835\udc29\ud835\udc2b\ud835\udc22\ud835\udc26\ud835\udc1e\ud835\udc22\ud835\udc2b\ud835\udc1a\ud835\udc28", "id": "1140791625737748480", "verified": false, "location": "utopia ", "public_metrics": {"followers_count": 1327, "following_count": 1949, "tweet_count": 2422, "listed_count": 0}}, {"username": "MlNARTT", "name": "\u2606", "id": "1073012003600515074", "verified": false, "location": "\u2730", "public_metrics": {"followers_count": 1826, "following_count": 2591, "tweet_count": 9797, "listed_count": 1}}, {"username": "custodiomiguel1", "name": "Miguel Angel", "id": "2430105581", "verified": false, "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 446, "tweet_count": 38013, "listed_count": 0}}, {"username": "MaryCarmenlp", "name": "LachicadeChicago", "id": "225290436", "verified": false, "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 1071, "following_count": 5005, "tweet_count": 113316, "listed_count": 8}}, {"username": "Themax9131", "name": "@Themax913", "id": "985178071052570624", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 393, "tweet_count": 55742, "listed_count": 0}}, {"username": "scouthafinch", "name": "boo \ud83d\udcda", "id": "1136002536744325120", "verified": false, "location": "\u00b7ela / dela [bookstan, 02 /30]", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 134, "tweet_count": 598, "listed_count": 0}}, {"username": "EP_Mundo", "name": "EP | Mundo", "id": "108192135", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 476226, "following_count": 282034, "tweet_count": 3263359, "listed_count": 0}}, {"username": "benjatorres_890", "name": "benjaaa \ud83e\uddb6\ud83c\udffd", "id": "1099878917312315393", "verified": false, "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 777, "following_count": 526, "tweet_count": 18942, "listed_count": 0}}, {"username": "Fanysitaa", "name": "epifan\u00eda", "id": "295877717", "verified": false, "location": "maldad feminista", "public_metrics": {"followers_count": 18052, "following_count": 611, "tweet_count": 104833, "listed_count": 36}}, {"username": "ookamivictor", "name": "Joker", "id": "135633692", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 252, "tweet_count": 77955, "listed_count": 12}}, {"username": "Titi_ComTh", "name": "Titi D. Faria \u2077", "id": "25109543", "verified": false, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 102, "tweet_count": 12649, "listed_count": 1}}, {"username": "marydonasantos", "name": "O Senhor e meu Pastor e nada me faltara", "id": "1646458718", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1862, "following_count": 2296, "tweet_count": 42051, "listed_count": 0}}, {"username": "capitaoderrite", "name": "Capit\u00e3o Derrite", "id": "1081517956964802561", "verified": true, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 232001, "following_count": 396, "tweet_count": 3830, "listed_count": 239}}, {"username": "28_robles7", "name": "Brand\u00f3n \ud83d\ude0e", "id": "494355624", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 1122, "following_count": 998, "tweet_count": 174058, "listed_count": 21}}, {"username": "Doc_enproceso", "name": "\ud83e\udd81 \u24c7\u24e4\u24d1\u24d4\u24dd \u24bf\u24d0\u24e5\u24d8\u24d4\u24e1 \ud83e\udd81", "id": "272292714", "verified": false, "location": "CDMX", "public_metrics": {"followers_count": 548, "following_count": 2144, "tweet_count": 10384, "listed_count": 0}}, {"username": "EnriquEhlers", "name": "Enrique Ehlers", "id": "99866854", "verified": false, "location": "Mexico City", "public_metrics": {"followers_count": 14172, "following_count": 5241, "tweet_count": 67038, "listed_count": 27}}, {"username": "JadeRibeiro22", "name": "2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3Jade Ribeiro. \ud83d\udc9b\ud83d\udc9a\ud83d\udc99\ud83e\udd0d\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "779028927310364672", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27844, "following_count": 11661, "tweet_count": 53994, "listed_count": 12}}, {"username": "AcreMira", "name": "M. Viga", "id": "764842920", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6563, "following_count": 6190, "tweet_count": 49008, "listed_count": 0}}, {"username": "Araya07Diego", "name": "diego_araya07", "id": "1183597596096520192", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 10, "tweet_count": 3, "listed_count": 0}}, {"username": "i4Ioey", "name": "malu", "id": "751494871903502336", "verified": false, "location": "gotexo supremacy  | she \u00a1 her", "public_metrics": {"followers_count": 1326, "following_count": 1345, "tweet_count": 28752, "listed_count": 12}}, {"username": "solemtoura", "name": "miriam", "id": "1091356819832868864", "verified": false, "location": "ponte de lima", "public_metrics": {"followers_count": 1496, "following_count": 982, "tweet_count": 38444, "listed_count": 4}}, {"username": "elenafuentesb", "name": "elena fuentes blanco", "id": "238717844", "verified": false, "location": "M\u00farcia, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 486, "following_count": 1015, "tweet_count": 9758, "listed_count": 8}}, {"username": "elpais_foto", "name": "EL PA\u00cdS Fotograf\u00eda", "id": "87820155", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 61532, "following_count": 1403, "tweet_count": 73401, "listed_count": 981}}, {"username": "jjksasageyo", "name": "mari est\u00e1 surtando \ud83d\udd77", "id": "2223354992", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 130, "tweet_count": 28206, "listed_count": 9}}, {"username": "santosaldo", "name": "Aldo Santos", "id": "27757874", "verified": false, "location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 1072, "following_count": 1238, "tweet_count": 87474, "listed_count": 26}}, {"username": "ocram", "name": "\ud83e\udd3f\ud83c\udf60 Marco Sifuentes", "id": "3369151", "verified": true, "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 396871, "following_count": 3138, "tweet_count": 179352, "listed_count": 928}}, {"username": "rsuarezcollado", "name": "D\u00edgame Licenciado", "id": "977358126", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 906, "tweet_count": 2719, "listed_count": 0}}, {"username": "JuMoreiraG", "name": "Xulia 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "id": "67108641", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 494, "following_count": 471, "tweet_count": 57710, "listed_count": 3}}, {"username": "ReybaPaola", "name": "Reynapg", "id": "930804295821381632", "verified": false, "location": "Lima,Peru", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 162, "tweet_count": 1993, "listed_count": 0}}, {"username": "lucaspfc10", "name": "lucas", "id": "527866597", "verified": false, "location": "RJ", "public_metrics": {"followers_count": 2644, "following_count": 2383, "tweet_count": 103965, "listed_count": 0}}, {"username": "RojasHdezJ", "name": "J94", "id": "157114233", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 199, "tweet_count": 18880, "listed_count": 1}}, {"username": "mariilapa_", "name": "marii \ud83e\udee7", "id": "1023775938939633665", "verified": false, "location": "any pronouns", "public_metrics": {"followers_count": 448, "following_count": 512, "tweet_count": 18231, "listed_count": 1}}, {"username": "iBarbiebbitch", "name": "\u2728 \u0432 \ud83e\udef6\ud83c\udffc", "id": "253293217", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1052, "following_count": 452, "tweet_count": 37148, "listed_count": 7}}, {"username": "arie_duarda", "name": "dudinha", "id": "1079418661994143744", "verified": false, "location": " Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 419, "following_count": 1056, "tweet_count": 58004, "listed_count": 0}}, {"username": "taelefeu", "name": "isa\u17f9\u2077 \ud83c\udff0", "id": "1078119935984001025", "verified": false, "location": "liyue", "public_metrics": {"followers_count": 3083, "following_count": 4656, "tweet_count": 10918, "listed_count": 14}}, {"username": "mebizzz", "name": "marel", "id": "183393641", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 446, "following_count": 328, "tweet_count": 10407, "listed_count": 1}}, {"username": "lopezivi3", "name": "ibi", "id": "2724080012", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1049, "following_count": 684, "tweet_count": 22230, "listed_count": 0}}, {"username": "Yara_MMV93", "name": "Yara Valentim \uc774\uc774\ub77c \u270c\ufe0f", "id": "335553203", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 383, "tweet_count": 24640, "listed_count": 1}}, {"username": "AlanSomoza", "name": "Alan Somoza", "id": "2967729875", "verified": false, "location": "En la fragua de las ideas.", "public_metrics": {"followers_count": 5756, "following_count": 528, "tweet_count": 923573, "listed_count": 222}}, {"username": "ConchiAragonP", "name": "Conchi Arag\u00f3n", "id": "845570925634424833", "verified": false, "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 13772, "following_count": 11800, "tweet_count": 154715, "listed_count": 0}}, {"username": "vilovesbts", "name": "vi", "id": "1154087034606247936", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 810, "following_count": 365, "tweet_count": 6978, "listed_count": 2}}, {"username": "JoanCantarero", "name": "Joan Cantarero \ud83d\udd3b", "id": "103354661", "verified": false, "location": "Pa\u00eds Valenci\u00e0 - Berl\u00edn", "public_metrics": {"followers_count": 5978, "following_count": 4321, "tweet_count": 72739, "listed_count": 106}}, {"username": "missflorcooke", "name": "Julia", "id": "857346728", "verified": false, "location": "ela/dela", "public_metrics": {"followers_count": 3270, "following_count": 2570, "tweet_count": 77518, "listed_count": 5}}, {"username": "satanicpanicc", "name": "cirice", "id": "883516299867025409", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 485, "following_count": 613, "tweet_count": 5106, "listed_count": 1}}, {"username": "nickpurpleyou", "name": "\ubcf4\ub77c\ud574", "id": "1037135509074653184", "verified": false, "location": "magic shop \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 314, "tweet_count": 59590, "listed_count": 2}}, {"username": "samaniel61", "name": "Amet Rubinos", "id": "775909384463458305", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 765, "following_count": 1549, "tweet_count": 207392, "listed_count": 26}}, {"username": "jostipi", "name": "feli guerra", "id": "404167379", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 10357, "following_count": 4612, "tweet_count": 166737, "listed_count": 9}}, {"username": "thot1971r", "name": "Ricardo Fuentes", "id": "2424335622", "verified": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 56, "tweet_count": 1144, "listed_count": 0}}, {"username": "ONU_es", "name": "Naciones Unidas", "id": "119844526", "verified": true, "location": "Nueva York", "public_metrics": {"followers_count": 2040053, "following_count": 179, "tweet_count": 27760, "listed_count": 5872}}, {"username": "morammas", "name": ".", "id": "318576214", "verified": false, "location": "Yucat\u00e1n, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 173, "tweet_count": 44592, "listed_count": 3}}, {"username": "coapiitax", "name": "coapiitax", "id": "1089731986627780608", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 997, "tweet_count": 6343, "listed_count": 0}}, {"username": "rutahistoriafm", "name": "Ruta por la Historia", "id": "2698984176", "verified": false, "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 29303, "following_count": 2005, "tweet_count": 33554, "listed_count": 480}}, {"username": "upperluna_", "name": "vanderlei", "id": "736703066053959680", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 117, "tweet_count": 13189, "listed_count": 3}}, {"username": "kiwires", "name": "\u270c \ud83d\ude37kiwi", "id": "718574790592872454", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 985, "tweet_count": 23380, "listed_count": 0}}, {"username": "Luyanna6", "name": "Lu \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2764\ufe0f", "id": "1033717485311283201", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 41, "tweet_count": 1829, "listed_count": 0}}, {"username": "hrmiIton", "name": "mazi", "id": "366355266", "verified": false, "location": "44 03", "public_metrics": {"followers_count": 17661, "following_count": 7191, "tweet_count": 256181, "listed_count": 76}}, {"username": "HeyoonJeongBR", "name": "Heyoon Jeong Brasil", "id": "963405764592365568", "verified": false, "location": "heyoonjeongbr@gmail.com ", "public_metrics": {"followers_count": 37905, "following_count": 159, "tweet_count": 24103, "listed_count": 55}}, {"username": "IlSocialePensa", "name": "Il Sociale Pensa", "id": "1055387099539615744", "verified": false, "location": "It\u00e1lia", "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 1002, "tweet_count": 727, "listed_count": 0}}, {"username": "WeslleyDantas_", "name": "Weslley Dantas", "id": "172620381", "verified": false, "location": "Sumare", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 516, "tweet_count": 20294, "listed_count": 2}}, {"username": "fckmarte", "name": "Mariana", "id": "917873103153369094", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 498, "following_count": 1288, "tweet_count": 18654, "listed_count": 1}}, {"username": "FundacionCanal", "name": "Fundaci\u00f3n Canal", "id": "89494148", "verified": true, "location": "Mateo inurria 2, Madrid-Spain", "public_metrics": {"followers_count": 79092, "following_count": 1088, "tweet_count": 30738, "listed_count": 672}}, {"username": "swtamour", "name": "garu", "id": "709781532", "verified": false, "location": "sunset valley ", "public_metrics": {"followers_count": 4170, "following_count": 418, "tweet_count": 333188, "listed_count": 14}}, {"username": "binwho", "name": "iamddbin", "id": "4846674880", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2511, "following_count": 570, "tweet_count": 106665, "listed_count": 31}}, {"username": "ive_fim", "name": "m \ud83c\udf6d\ud83d\udc97", "id": "1155520190593097728", "verified": false, "location": "chaewon, yuna, gaeul my loves ", "public_metrics": {"followers_count": 484, "following_count": 708, "tweet_count": 35543, "listed_count": 6}}, {"username": "analovsizone", "name": "\ud835\udc29\ud835\udc1a\ud835\udc27\ud835\udc28\ud835\udc2b\ud835\udc1a\ud835\udc26\ud835\udc1a'\ud835\udc2c \ud835\udc1c\ud835\udc28\ud835\udc26\ud835\udc22\ud835\udc27\ud835\udc20 \ud83c\udfa5", "id": "826852080484769792", "verified": false, "location": "eyes on me\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 486, "following_count": 317, "tweet_count": 21338, "listed_count": 16}}, {"username": "catire31", "name": "Jos\u00e9 Garc\u00eda", "id": "149785111", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 107, "tweet_count": 33478, "listed_count": 0}}, {"username": "bethcharizard", "name": "\ud83d\udcda maria \ud83d\udc1d", "id": "83682170", "verified": false, "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 9865, "following_count": 7989, "tweet_count": 215896, "listed_count": 89}}, {"username": "presdl", "name": "Pr\u00e9sentoir de livres", "id": "2573380633", "verified": false, "location": "France (Europe)", "public_metrics": {"followers_count": 12460, "following_count": 13670, "tweet_count": 139480, "listed_count": 444}}, {"username": "ThomasSpok", "name": "Thomas Spok", "id": "1057777604948836352", "verified": false, "location": "Ile-de-France, France", "public_metrics": {"followers_count": 605, "following_count": 273, "tweet_count": 5211, "listed_count": 7}}, {"username": "raquelxcp", "name": "Raquel", "id": "757379158146244608", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 513, "tweet_count": 1812, "listed_count": 0}}, {"username": "patty8254", "name": "Patricia Oviedo", "id": "251642064", "verified": false, "location": "lima", "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 1144, "tweet_count": 82522, "listed_count": 6}}, {"username": "vantefind", "name": "Lili\u2077\u17f9 THE ASTRONAUT", "id": "978328055189004288", "verified": false, "location": "\ud835\udc0e\ud835\udc0d\ud835\udc0b\ud835\udc18  \u060c\u02d9 \ubc29\ud0c4\uc18c\ub144\ub2e8  \u02d2  ", "public_metrics": {"followers_count": 9783, "following_count": 9908, "tweet_count": 33734, "listed_count": 20}}, {"username": "Ndemendi", "name": "Nicol\u00e1s de M.", "id": "1048437457", "verified": false, "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 1862, "tweet_count": 7336, "listed_count": 0}}, {"username": "Yeshuahqh", "name": "JRigo Quispe H", "id": "127718306", "verified": false, "location": "Lima-Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 1110, "following_count": 1466, "tweet_count": 253048, "listed_count": 3}}, {"username": "micohu83", "name": "Angel C.", "id": "128035506", "verified": false, "location": "Tierra-Am\u00e9rica del Sur-Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 1318, "following_count": 261, "tweet_count": 27830, "listed_count": 6}}, {"username": "renattagarciaa_", "name": "Ren", "id": "921944496", "verified": false, "location": "Le\u00f3n, Guanajuato", "public_metrics": {"followers_count": 678, "following_count": 1009, "tweet_count": 8218, "listed_count": 1}}, {"username": "BoopDesy", "name": "Desir\u00e9e Peris Perez \ud83d\udcd6 \u270d", "id": "478420141", "verified": false, "location": "Val\u00eancia, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 8302, "following_count": 6877, "tweet_count": 131550, "listed_count": 91}}, {"username": "santapalomaa", "name": "\u2605 \ud835\udce2\ud835\udcea\ud835\udcf7\ud835\udcfd\ud835\udcea\ud835\udcf9\ud835\udcea\ud835\udcf5\ud835\udcf8\ud835\udcf6\ud835\udcea \u2605\ud83d\udfe3", "id": "88570157", "verified": false, "location": "QueTeImporta", "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 327, "tweet_count": 44851, "listed_count": 6}}, {"username": "slayingqueenlau", "name": "lau", "id": "4136118976", "verified": false, "location": "Montr\u00e9al, Canada", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 372, "tweet_count": 13570, "listed_count": 2}}, {"username": "Florxita__", "name": "flor\ud83c\udf3f", "id": "4870705413", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 785, "following_count": 100, "tweet_count": 18112, "listed_count": 0}}, {"username": "pamefontanaa", "name": "pam", "id": "757031281842683904", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 975, "following_count": 195, "tweet_count": 6612, "listed_count": 0}}, {"username": "PsDianaMartinez", "name": "Diana Mart\u00ednez", "id": "1183809381017772033", "verified": false, "location": "Santander, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 172, "tweet_count": 766, "listed_count": 0}}, {"username": "MsDianaCris", "name": "Cris \ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "id": "188189869", "verified": false, "location": "Llanera! en @Bucaramanga - Col", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 422, "tweet_count": 5119, "listed_count": 1}}, {"username": "bellanatomy", "name": "Bella vai \u00e0s ruas contra o fascismo em 22/10", "id": "3047459284", "verified": false, "location": "Salvador, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 851, "following_count": 1416, "tweet_count": 70972, "listed_count": 0}}, {"username": "Chiclayo_Peru", "name": "Chiclayo Per\u00fa", "id": "321779252", "verified": false, "location": "Chiclayo, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 841, "following_count": 71, "tweet_count": 3328, "listed_count": 4}}, {"username": "hummcafezinho", "name": "res(pirando) \ud83c\udfb8", "id": "817184264357875713", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1962, "following_count": 2599, "tweet_count": 55929, "listed_count": 3}}, {"username": "smotidkl", "name": "Saskia '\u2077 TXT EN CHILE", "id": "1090020806602735617", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 270, "tweet_count": 9974, "listed_count": 0}}, {"username": "txhyna", "name": "thayna", "id": "1000970698880442368", "verified": false, "location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3120, "following_count": 3623, "tweet_count": 12620, "listed_count": 1}}, {"username": "oitosurtos", "name": "Andrea sem i e sem acento.", "id": "1177670844", "verified": false, "location": "Sinop, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 259, "tweet_count": 17660, "listed_count": 0}}, {"username": "cesarmuguerza", "name": "CESAR MUGUERZA P.", "id": "199099889", "verified": false, "location": "Trujillo", "public_metrics": {"followers_count": 6404, "following_count": 3441, "tweet_count": 99105, "listed_count": 4}}, {"username": "LaaJurado", "name": "\u03b1\u2113\u0454\u03c7\u2640\ufe0f\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 la pupas", "id": "636866578", "verified": false, "location": "Central Perk, Isla Nublar", "public_metrics": {"followers_count": 1869, "following_count": 442, "tweet_count": 129614, "listed_count": 35}}, {"username": "Juan846RM", "name": "juan", "id": "3298050078", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 335, "tweet_count": 8925, "listed_count": 0}}, {"username": "Sorge6", "name": "Sorge", "id": "471175733", "verified": false, "location": "Alg\u00fan lugar", "public_metrics": {"followers_count": 5965, "following_count": 125, "tweet_count": 83147, "listed_count": 19}}, {"username": "robertojirusta", "name": "R.J.", "id": "573866808", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 12163, "following_count": 300, "tweet_count": 449723, "listed_count": 348}}, {"username": "jefadela", "name": "JefadelaBanda", "id": "1023621300617654273", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1778, "following_count": 2528, "tweet_count": 40084, "listed_count": 0}}, {"username": "alejandramacri", "name": "ALE M \ud83d\udd31", "id": "385111383", "verified": false, "location": "Marte ", "public_metrics": {"followers_count": 5310, "following_count": 4292, "tweet_count": 233208, "listed_count": 12}}, {"username": "Obioetica", "name": "ObservatorioBio\u00e9tica", "id": "507750628", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1116, "following_count": 377, "tweet_count": 5996, "listed_count": 33}}, {"username": "a_ballesteros_", "name": "Ballesteros", "id": "2491595437", "verified": false, "location": "Guadalajara, Jal., M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 972, "tweet_count": 1018, "listed_count": 11}}, {"username": "marcialpg", "name": "Marcial Padilla", "id": "31323406", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9128, "following_count": 1942, "tweet_count": 37016, "listed_count": 42}}, {"username": "fervikni", "name": "nicole| nct2020", "id": "1071656926289780742", "verified": false, "location": "aRMy, Atiny, Blink", "public_metrics": {"followers_count": 646, "following_count": 1220, "tweet_count": 7388, "listed_count": 0}}, {"username": "kiritsu79", "name": "Kiritsu", "id": "2185176457", "verified": false, "location": "Sao Paulo, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 1036, "tweet_count": 19930, "listed_count": 1}}, {"username": "VickyBorquez6", "name": "Vicky Borquez", "id": "102137642", "verified": false, "location": "Tucum\u00e1n, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 835, "following_count": 817, "tweet_count": 49774, "listed_count": 1}}, {"username": "berthazamora", "name": "BERTHA ZAMORA DIAZ", "id": "171830345", "verified": false, "location": "BARRANCO -PERU", "public_metrics": {"followers_count": 1426, "following_count": 1670, "tweet_count": 132684, "listed_count": 2}}, {"username": "LauraDaipre", "name": "daipr\u00e9", "id": "1942445694", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 101, "tweet_count": 11960, "listed_count": 1}}, {"username": "nachoscaoticus", "name": "Leon", "id": "173533251", "verified": false, "location": "Campo Grande, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 767, "following_count": 1049, "tweet_count": 196030, "listed_count": 17}}, {"username": "mahoumeko", "name": "la\u00edsa | twitch.tv/mahoumeko", "id": "921919919486357504", "verified": false, "location": "Teresina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1535, "following_count": 917, "tweet_count": 56571, "listed_count": 10}}, {"username": "jenninjas", "name": "comunista de motog7+ VOTE 13", "id": "1138994277168689152", "verified": false, "location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 337, "tweet_count": 48948, "listed_count": 0}}, {"username": "pandoranoisy", "name": "\ud83c\udf34 \u208a\u02da.\u0f04 \ud835\ude17\ud835\ude22\ud835\ude2f\ud835\ude25\ud835\ude30\ud835\ude33\ud835\ude22 | \ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc95 \u2077", "id": "4057291096", "verified": false, "location": "\ud83c\uddec\ud83c\uddf7 \u0455\u00f3 \u03c1\u03c3\u2202\u03b9\u03b1 \u0455\u0454\u044f \u2202\u0454 \u2113\u03b1 \u043c\u0455\u043c...", "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 632, "tweet_count": 7821, "listed_count": 0}}, {"username": "Fran12462912", "name": "Fran", "id": "1178738089847603201", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 13, "tweet_count": 256, "listed_count": 0}}, {"username": "YOSILAMETOTODA", "name": "JHONATAN LARA", "id": "137147348", "verified": false, "location": "CIUDAD DE LA ESPERANZA", "public_metrics": {"followers_count": 426, "following_count": 1395, "tweet_count": 57119, "listed_count": 6}}, {"username": "MundoNarco", "name": "El Blog del Narco", "id": "146614229", "verified": true, "location": "ElBlogdelNarco.com", "public_metrics": {"followers_count": 419609, "following_count": 498, "tweet_count": 84884, "listed_count": 930}}, {"username": "sunnyez004", "name": "\u0271\u0e40\u0266\u03b1 RUSH HOUR", "id": "901571989810405376", "verified": false, "location": " {\ud835\ude8f\ud835\ude8a\ud835\ude97 \ud835\ude8a\ud835\ude8c\ud835\ude8c\ud835\ude98\ud835\ude9e\ud835\ude97\ud835\ude9d}", "public_metrics": {"followers_count": 731, "following_count": 711, "tweet_count": 26305, "listed_count": 7}}, {"username": "rian_felype", "name": "TI QUI NHO", "id": "1131695722011811840", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 66, "tweet_count": 4153, "listed_count": 0}}, {"username": "minhotetao", "name": "sAc", "id": "1090464990409248768", "verified": false, "location": "\ud83d\udc08", "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 258, "tweet_count": 108237, "listed_count": 21}}, {"username": "issoeomuso", "name": "Heit\u00f4 O Muso", "id": "773029778391728128", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 28001, "following_count": 7981, "tweet_count": 166972, "listed_count": 12}}, {"username": "cosimoamato4", "name": "Cosimo Amato", "id": "1034142864282984448", "verified": false, "location": "Aosta, Aosta Valley", "public_metrics": {"followers_count": 9772, "following_count": 9508, "tweet_count": 4635, "listed_count": 5}}, {"username": "rocco_tanica", "name": "Rocco Tanica", "id": "976403462006206464", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 38660, "following_count": 48, "tweet_count": 12329, "listed_count": 95}}, {"username": "JelSnow", "name": "Jessica Pergentino \ud83c\udf39\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "2912039134", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 1279, "tweet_count": 27578, "listed_count": 1}}, {"username": "emantelo", "name": "\ud81a\udd10 hail spooky satan \ud81a\udd10\ud83c\udf83", "id": "904395802256302080", "verified": false, "location": "Santiago de Compostela, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 390, "tweet_count": 8220, "listed_count": 1}}, {"username": "HylianLucy", "name": "Hyliana", "id": "1032967555315589121", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1594, "following_count": 920, "tweet_count": 149318, "listed_count": 2}}, {"username": "emodiangeIo", "name": "\ud83d\ude95| cerise \u26a2\ufe0e", "id": "1181407358028861440", "verified": false, "location": "chal\u00e9 13 \u2022 comunal da Corvinal", "public_metrics": {"followers_count": 532, "following_count": 677, "tweet_count": 4322, "listed_count": 1}}, {"username": "fellinescaa", "name": "mili", "id": "816058634216022016", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1641, "following_count": 271, "tweet_count": 53939, "listed_count": 23}}, {"username": "bellsmuser", "name": "\ud835\udc27\ud835\udc1a\ud835\udc1d\ud835\udc22\ud835\udc1a // TIME WOTP", "id": "145815400", "verified": false, "location": "Citizen Erased", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 228, "tweet_count": 37793, "listed_count": 18}}, {"username": "martapaati", "name": "pati", "id": "913145455982325761", "verified": false, "location": "San Juan de Alicante, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 315, "tweet_count": 1868, "listed_count": 0}}, {"username": "odio_nao", "name": "DEMOCRACIA \u00c9 LULA 13\u2b50", "id": "715364459099856896", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1381, "following_count": 472, "tweet_count": 2149010, "listed_count": 44}}, {"username": "wyoosia", "name": "Tiana | #NONSTOP\ud83c\udfb2", "id": "1008869082953854979", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 623, "following_count": 910, "tweet_count": 527, "listed_count": 0}}, {"username": "filhaao", "name": "Filh\u00e3o Autoracing", "id": "50101433", "verified": false, "location": "Exile", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 293, "tweet_count": 55245, "listed_count": 3}}, {"username": "luizluiz_santos", "name": "SOU PATRIOTA", "id": "3214495751", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13475, "following_count": 12898, "tweet_count": 19456, "listed_count": 15}}, {"username": "skANKjin", "name": "raul", "id": "725094999570939904", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 563, "following_count": 461, "tweet_count": 41535, "listed_count": 1}}, {"username": "smarleyx", "name": "s", "id": "706332874987986944", "verified": false, "location": "letras pt/esp - usp", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 398, "tweet_count": 102258, "listed_count": 3}}, {"username": "mayusushii", "name": "manuela", "id": "833023803278123008", "verified": false, "location": "santos ", "public_metrics": {"followers_count": 614, "following_count": 626, "tweet_count": 22653, "listed_count": 0}}, {"username": "eolucas2947", "name": "Lucas\ud83d\udd78\ufe0f", "id": "3303040809", "verified": false, "location": "Santos, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 310, "tweet_count": 3061, "listed_count": 0}}, {"username": "carlosnunez03", "name": "carlos", "id": "850695055778226176", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 471, "tweet_count": 5014, "listed_count": 0}}, {"username": "jam3111", "name": "litelparrot", "id": "2565722551", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 739, "following_count": 807, "tweet_count": 5765, "listed_count": 4}}, {"username": "loveIychae", "name": "lua; MMA 2019", "id": "1162143662555435009", "verified": false, "location": "exoplanet", "public_metrics": {"followers_count": 1486, "following_count": 3020, "tweet_count": 857, "listed_count": 0}}, {"username": "peachois", "name": "\u200e\u096a \ud835\ude0a\ud835\ude29\ud835\ude30\ud835\ude2a \ud83e\uded6 \ud835\ude09\ud835\ude2a\ud835\ude35\ud835\ude35\ud835\ude26\ud835\ude33\ud835\ude34\ud835\ude38\ud835\ude26\ud835\ude26\ud835\ude35", "id": "1583684449", "verified": false, "location": "Sao Paulo, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 542, "tweet_count": 30176, "listed_count": 0}}, {"username": "gogomezpink", "name": "giulia loops", "id": "405002137", "verified": false, "location": "kpop girls/ts/w|w", "public_metrics": {"followers_count": 4041, "following_count": 208, "tweet_count": 279871, "listed_count": 52}}, {"username": "milenags_", "name": "milena", "id": "700481001177358336", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 804, "following_count": 474, "tweet_count": 69911, "listed_count": 0}}, {"username": "Jaeger_Snow", "name": "Jaeger Es Ira", "id": "803000418", "verified": false, "location": "Aqu\u00ed, no.", "public_metrics": {"followers_count": 826, "following_count": 348, "tweet_count": 89888, "listed_count": 7}}, {"username": "Caith_Sith", "name": "Pablo Gonz\u00e1lez \u32e1", "id": "70814370", "verified": true, "location": "Gold Saucer (y a veces, Gij\u00f3n)", "public_metrics": {"followers_count": 40469, "following_count": 599, "tweet_count": 141068, "listed_count": 240}}, {"username": "renjunakes", "name": "nana \ud83c\udf36", "id": "1133150987626196992", "verified": false, "location": "\ud835\ude97\ud835\ude8e\ud835\ude98\ud835\ude8c\ud835\ude92\ud835\ude9d\ud835\udea2 ", "public_metrics": {"followers_count": 1022, "following_count": 380, "tweet_count": 8262, "listed_count": 1}}, {"username": "flyingcIubcup", "name": "\ud835\udd91\ud835\udd86\ud835\udd9a\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd8d\ud835\udd86 \ud835\udd88\ud835\udd86\ud835\udd8e\ud835\udd9d\ud835\udd86\ud835\udd94 \u00b9\u00b3", "id": "1729882652", "verified": false, "location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 terra dos altos coqueiros", "public_metrics": {"followers_count": 1444, "following_count": 1325, "tweet_count": 60065, "listed_count": 17}}, {"username": "pujaja", "name": "Omar", "id": "56003241", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 1550, "tweet_count": 75629, "listed_count": 0}}, {"username": "c4tharin", "name": "catharine", "id": "318728902", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 884, "following_count": 439, "tweet_count": 27825, "listed_count": 1}}, {"username": "Fuckingleben", "name": "\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f H\u2a5c\u20ddmster Dylan '\u3145'", "id": "242098375", "verified": false, "location": "dharma ville ", "public_metrics": {"followers_count": 889, "following_count": 2451, "tweet_count": 351085, "listed_count": 26}}, {"username": "Aster_1312", "name": "Pablillo", "id": "920047457651904512", "verified": false, "location": "Calamar Bravo, Zaragoza", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 331, "tweet_count": 2859, "listed_count": 0}}, {"username": "detxek", "name": "zivad", "id": "306422990", "verified": false, "location": "omnia sunt communia", "public_metrics": {"followers_count": 1725, "following_count": 437, "tweet_count": 49190, "listed_count": 10}}, {"username": "kookcoffe0", "name": "be\u2077", "id": "1076303322603290624", "verified": false, "location": "fan account", "public_metrics": {"followers_count": 446, "following_count": 489, "tweet_count": 18571, "listed_count": 0}}, {"username": "pcythyixing", "name": "lana \ud83e\udd8b", "id": "1051006350950653952", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2289, "following_count": 1858, "tweet_count": 113737, "listed_count": 3}}, {"username": "Miosotys__", "name": "Mio", "id": "1101291708493557760", "verified": false, "location": "\ud835\udddf\ud835\uddfc\ud835\ude00\ud835\ude01", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 576, "tweet_count": 5329, "listed_count": 0}}, {"username": "kinaiikim", "name": "\ud83d\udd87|kinai\u5f61", "id": "1102315174839619584", "verified": false, "location": "Republic of Korea", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 47, "tweet_count": 337, "listed_count": 0}}, {"username": "agonzaleznj", "name": "Antonio Gonzalez-N.", "id": "308391668", "verified": false, "location": "Spain", "public_metrics": {"followers_count": 723, "following_count": 1564, "tweet_count": 80296, "listed_count": 21}}, {"username": "kolontai1959", "name": "Kolontai", "id": "241257094", "verified": false, "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 20810, "following_count": 1863, "tweet_count": 476965, "listed_count": 347}}, {"username": "Sprinteria", "name": "Sprinteria", "id": "1065451564679217153", "verified": false, "location": "(Ela/Dela)", "public_metrics": {"followers_count": 762, "following_count": 798, "tweet_count": 47853, "listed_count": 5}}, {"username": "Aixinetas", "name": "Bielungo", "id": "222551238", "verified": false, "location": "Rep\u00fablica de Ateolandia", "public_metrics": {"followers_count": 4796, "following_count": 3345, "tweet_count": 80570, "listed_count": 37}}, {"username": "bkgyeulaxies", "name": "Nana \u2661", "id": "1110651763886034944", "verified": false, "location": "\u115f\u115fshe/her... \u79c1\u306f\u79c1\u305f\u3061\u304c\u30b5\u30dd\u30fc\u30c8\u3059\u308b\u3053\u306e\u30d7\u30ed\u30d5\u30a1\u30a4\u30eb\u3067\u3059 SKZ E'LAST DAY6 WAYV\ud811\ude13 EPEX VICTON TBZ & SF9 \u79c1\u306f\u5f7c\u3089\u3092\u611b\u3057\u3066\u3044\u307e\u3059 \ud83e\ude90 eng/pt-pt", "public_metrics": {"followers_count": 3366, "following_count": 3871, "tweet_count": 31880, "listed_count": 29}}, {"username": "MARLENYSUAREZG", "name": "\ud835\udd78\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd91\ud835\udd8a\ud835\udd93", "id": "132707651", "verified": false, "location": "PERU", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 358, "tweet_count": 42532, "listed_count": 1}}, {"username": "CarniatoBruno", "name": "Desempregado gourmet", "id": "967780959050444801", "verified": false, "location": "Assis Chateaubriand, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 605, "tweet_count": 21849, "listed_count": 0}}, {"username": "kikecay", "name": "Kike Cayetano", "id": "29809793", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 1224, "following_count": 3800, "tweet_count": 47640, "listed_count": 13}}, {"username": "Lo_co_mun", "name": "LoCom\u00fan", "id": "735521076395003907", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3831, "following_count": 896, "tweet_count": 5037, "listed_count": 60}}, {"username": "kaiqwue", "name": "kaique \ud83d\udc51", "id": "3063760113", "verified": false, "location": "\ud83d\udc68\ud83c\udffd\u200d\ud83d\udcbb", "public_metrics": {"followers_count": 22909, "following_count": 566, "tweet_count": 169434, "listed_count": 53}}, {"username": "nicoeuphoric", "name": "ali", "id": "3026565275", "verified": false, "location": "baker street, 221B ", "public_metrics": {"followers_count": 3419, "following_count": 3338, "tweet_count": 76086, "listed_count": 17}}, {"username": "ElberV2", "name": "Elber V", "id": "1058407069613735937", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 624, "following_count": 1367, "tweet_count": 12483, "listed_count": 0}}, {"username": "Ignaciou_11", "name": "Ur\u00edo \u262d", "id": "842754218297573376", "verified": false, "location": "Iru\u00f1a, Euskal Herria", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 377, "tweet_count": 50879, "listed_count": 1}}, {"username": "CWWYX", "name": "CWX", "id": "874725710346289153", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 569, "tweet_count": 6965, "listed_count": 0}}, {"username": "MARKTINGDIGITAL", "name": "MODITECPERU2025", "id": "206230383", "verified": false, "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 166, "tweet_count": 4149, "listed_count": 0}}, {"username": "anny_farias", "name": "Ariany", "id": "288939192", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1849, "following_count": 500, "tweet_count": 93944, "listed_count": 3}}, {"username": "l_jebus", "name": "HombreInvisible", "id": "447719008", "verified": false, "location": "Texcoco, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1195, "following_count": 39, "tweet_count": 97659, "listed_count": 19}}, {"username": "DanceKevynDance", "name": "Flower boy (O cara dos edits)", "id": "964293532864401408", "verified": false, "location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 295, "tweet_count": 1435, "listed_count": 0}}, {"username": "LiyaUtui", "name": "call me Liyaaaaa", "id": "1117132100392583168", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 101, "tweet_count": 416, "listed_count": 0}}, {"username": "Marilu_Gon31", "name": "Marilu Gonzalez", "id": "352775390", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 104, "tweet_count": 18746, "listed_count": 1}}, {"username": "EstrellaOnline", "name": "La Estrella | Panam\u00e1", "id": "117524881", "verified": true, "location": "Panam\u00e1, Rep. de Panam\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 311111, "following_count": 427, "tweet_count": 407412, "listed_count": 1209}}, {"username": "franklin1903", "name": "Franklin Rosales N.", "id": "54629162", "verified": false, "location": "Chimbote", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 237, "tweet_count": 16957, "listed_count": 2}}, {"username": "ugluis", "name": "ugluis", "id": "32136515", "verified": false, "location": "Peru I USA", "public_metrics": {"followers_count": 36517, "following_count": 3885, "tweet_count": 187937, "listed_count": 79}}, {"username": "ManchanaMan", "name": "Ex Congresista Sin Chamba", "id": "488183226", "verified": false, "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 579, "following_count": 1684, "tweet_count": 44444, "listed_count": 5}}, {"username": "JairoRicardoRo2", "name": "Jairo Ricardo Rodrig", "id": "974443055741882368", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 1987, "following_count": 2458, "tweet_count": 68327, "listed_count": 1}}, {"username": "ElCafePicante", "name": "Cafe Picante", "id": "619354834", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1, Colombia.", "public_metrics": {"followers_count": 53111, "following_count": 351, "tweet_count": 40825, "listed_count": 175}}, {"username": "peliroho", "name": "t amo boris / 38%", "id": "624165865", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 613, "following_count": 206, "tweet_count": 80697, "listed_count": 3}}, {"username": "scottmiyu", "name": "miyu", "id": "1174592192461123585", "verified": false, "location": "la pinguana", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 53, "tweet_count": 10301, "listed_count": 0}}, {"username": "xviajero1", "name": "Jorge", "id": "58231308", "verified": false, "location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 2245, "following_count": 4225, "tweet_count": 13161, "listed_count": 4}}, {"username": "diegobranca", "name": "Diego Brancatelli", "id": "133398816", "verified": true, "location": "ITUZAING\u00d3- ARGENTINA", "public_metrics": {"followers_count": 400302, "following_count": 2134, "tweet_count": 41179, "listed_count": 639}}, {"username": "rominlilcat", "name": "\u266e \u0251nny\u0308 .", "id": "998288997238657025", "verified": false, "location": " \u05b9 \u2661 \u05b4  elr\u00efng : for 8 stars!!", "public_metrics": {"followers_count": 1198, "following_count": 1328, "tweet_count": 120475, "listed_count": 10}}, {"username": "edm1rz", "name": "Eduardo Miranda", "id": "1440263539", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 519, "following_count": 780, "tweet_count": 117410, "listed_count": 17}}, {"username": "chuuchuvity", "name": "\ud835\udd38\ud835\udd5f\ud835\udd5f\ud835\udd52 \ud83d\udc31\ud83c\udfb9 \ud835\ude71\ud835\ude95\ud835\ude9e\ud835\ude8e & \ud835\ude76\ud835\ude9b\ud835\ude8e\ud835\udea2", "id": "1055531464979292161", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 68, "tweet_count": 9686, "listed_count": 0}}, {"username": "drectiononw", "name": "ba", "id": "2919512579", "verified": false, "location": "mundinho dylan o'brien", "public_metrics": {"followers_count": 4987, "following_count": 4490, "tweet_count": 273561, "listed_count": 27}}, {"username": "nnnpawat", "name": "b\u00eah \u2661 buildurluve", "id": "1173666413791326222", "verified": false, "location": " \u0505\u02d3\ud80c\udd39 \u08ea\u02d6 \u02d6s\u00a1her ~ wwx & lwj \ud83d\udcab", "public_metrics": {"followers_count": 1620, "following_count": 1637, "tweet_count": 29708, "listed_count": 11}}, {"username": "loalvesff", "name": "\u00c9 TETRA FDP!\ud83d\udd95\ud83c\udffc\u2764\ufe0f\ud83d\udda4", "id": "978656762818695169", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 286, "tweet_count": 8261, "listed_count": 0}}, {"username": "venuslilys", "name": "bya", "id": "1084226717630296064", "verified": false, "location": "stars hollow ", "public_metrics": {"followers_count": 1891, "following_count": 1484, "tweet_count": 71502, "listed_count": 25}}, {"username": "gabsinchains", "name": "gabs", "id": "782716413693816832", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2960, "following_count": 2611, "tweet_count": 18849, "listed_count": 5}}, {"username": "BRxxxtentacion_", "name": "XXXTentacion FANPAGE \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1168568531551772675", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1324, "following_count": 167, "tweet_count": 760, "listed_count": 4}}, {"username": "_ss1999", "name": "Ste\ud83c\udf1f", "id": "1018242807214018561", "verified": false, "location": "\ud835\udc0b\ud835\udc08\ud835\udc06\ud835\udc07\ud835\udc13\ud835\udc12 \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 680, "following_count": 791, "tweet_count": 11506, "listed_count": 3}}, {"username": "albert__71", "name": "Albert71", "id": "64584460", "verified": false, "location": "Cordoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 346, "tweet_count": 4623, "listed_count": 3}}, {"username": "ElDoce", "name": "El Doce", "id": "196787564", "verified": true, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina.", "public_metrics": {"followers_count": 458983, "following_count": 775, "tweet_count": 114481, "listed_count": 435}}, {"username": "ZeDelNitee", "name": "o Z\u00e9", "id": "948174337", "verified": false, "location": "Tomar / Coimbra", "public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 1034, "tweet_count": 34592, "listed_count": 2}}, {"username": "Jojoghm", "name": "Jojo", "id": "981302202", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 499, "following_count": 729, "tweet_count": 38935, "listed_count": 7}}, {"username": "Nadiaceleste35", "name": "Luna", "id": "2328964683", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 704, "following_count": 870, "tweet_count": 136872, "listed_count": 8}}, {"username": "Goxxxtosadoluan", "name": "Ana Bea", "id": "3359879278", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro ", "public_metrics": {"followers_count": 6982, "following_count": 4391, "tweet_count": 186162, "listed_count": 9}}, {"username": "vantwfalls", "name": "Gabriela\u2077 \u00c9 13", "id": "1107558854", "verified": false, "location": "\ubc29\ud0c4\uc18c\ub144\ub2e8 :  born to save ", "public_metrics": {"followers_count": 2813, "following_count": 1986, "tweet_count": 123668, "listed_count": 30}}, {"username": "loveschaery", "name": "mia 13 - trono de vidro \ud83d\udcda", "id": "855555242490032128", "verified": false, "location": "jennie's smile. ", "public_metrics": {"followers_count": 17936, "following_count": 17709, "tweet_count": 31508, "listed_count": 23}}, {"username": "zNiCoLoFF", "name": "NiCoLoFF \u30c4", "id": "55873511", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 6454, "following_count": 732, "tweet_count": 28295, "listed_count": 14}}, {"username": "TiagoAssun", "name": "Tiago Assun\u00e7\u00e3o", "id": "186538382", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 335, "tweet_count": 863, "listed_count": 4}}, {"username": "bwhitewoIf", "name": "\ud835\udc23\ud835\udc1e\ud835\udc27\ud835\udc27\ud835\udc22\ud835\udc1e.", "id": "1113220814932008960", "verified": false, "location": "she/her \u2606 bookstan", "public_metrics": {"followers_count": 1047, "following_count": 1017, "tweet_count": 19756, "listed_count": 3}}, {"username": "NoticiasNCN", "name": "NoticiasCristianas.com", "id": "1146623139545329664", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 3, "tweet_count": 1208, "listed_count": 0}}, {"username": "teresaomana1", "name": "@teresaomana1", "id": "4301607081", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 433, "tweet_count": 17696, "listed_count": 2}}, {"username": "Proudllyblack", "name": "Nelo Mandlate", "id": "1170059152409972738", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 52, "tweet_count": 274, "listed_count": 0}}, {"username": "martinezdiego84", "name": "Diego Martinez", "id": "257740765", "verified": false, "location": "Cap.Fed, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 694, "tweet_count": 447, "listed_count": 1}}, {"username": "ABENEGASLYNCH_h", "name": "A. Benegas Lynch (h)", "id": "1103644744121495552", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 66443, "following_count": 175, "tweet_count": 24512, "listed_count": 187}}, {"username": "bellsouls", "name": "izabella", "id": "778734344986726403", "verified": false, "location": "palmas/uberl\u00e2ndia ", "public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 396, "tweet_count": 16814, "listed_count": 0}}, {"username": "characatos", "name": "Edgar Mendoza", "id": "117691771", "verified": false, "location": "Arequipa, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 3668, "following_count": 1735, "tweet_count": 104352, "listed_count": 8}}, {"username": "itsjoaovtt", "name": ".", "id": "1126989731286396933", "verified": false, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 31628, "following_count": 25942, "tweet_count": 29381, "listed_count": 54}}, {"username": "felixfeliciSKZ", "name": "letTYong", "id": "1161078110999199745", "verified": false, "location": "District 9 \ud83d\udd01 Neocity", "public_metrics": {"followers_count": 469, "following_count": 1008, "tweet_count": 65774, "listed_count": 0}}, {"username": "nelsonbelm", "name": "Nelson Ram\u00edrez  Belmar", "id": "918287065648979968", "verified": false, "location": "Lota, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 789, "following_count": 1444, "tweet_count": 18602, "listed_count": 0}}, {"username": "ablanch4", "name": "Pitu... \ud83d\udddd\ufe0f\u2764\ufe0f\ud83d\udcab", "id": "2750346567", "verified": false, "location": "\u00d1u\u00f1oa, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 16877, "following_count": 9097, "tweet_count": 119529, "listed_count": 22}}, {"username": "joicegabrieliv", "name": "Joice Gabrieli\ud83e\udd8b", "id": "1617945781", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1335, "following_count": 3265, "tweet_count": 182147, "listed_count": 3}}, {"username": "lenintapia", "name": "Lenin Brumel Tapia Alejos", "id": "129710787", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 980, "tweet_count": 7141, "listed_count": 1}}, {"username": "AbsolutPisco", "name": "Pisco \ud83d\udd3b", "id": "1047582556496048128", "verified": false, "location": "Americano", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 1465, "tweet_count": 7611, "listed_count": 1}}, {"username": "luciana_h_", "name": "Luciana \ud83c\uddfe\ud83c\uddea\u26bd\ufe0f", "id": "1191512527", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 6104, "following_count": 6724, "tweet_count": 117419, "listed_count": 17}}, {"username": "marianapinto_18", "name": "Mariana", "id": "1042619995", "verified": false, "location": "Santa Maria da Feira, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 1170, "following_count": 1020, "tweet_count": 253261, "listed_count": 1}}, {"username": "MikeWella", "name": "K\u0337\u030e\u0314\u0344\u0341\u0313\u030a\u031bI\u0337\u0344\u0346\u0358\u0309\u034b\u032b\u0323N\u0334\u0300\u033e\u0302\u033f\u0328\u0323\u031fT\u0338\u0341\u0352\u0306\u0303\u0314A\u0334\u0360\u0352\u0352\u031b\u0314S\u0334\u0357\u0300\u0343\u0304\u0311\u0314\u034c", "id": "1158453639595401216", "verified": false, "location": "Mordor.", "public_metrics": {"followers_count": 4682, "following_count": 38, "tweet_count": 64581, "listed_count": 2}}, {"username": "sttiles", "name": "julia", "id": "150004335", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 925, "following_count": 371, "tweet_count": 137918, "listed_count": 79}}, {"username": "eIfoBeliefs", "name": "to na @elfffffo", "id": "1123228513505619968", "verified": false, "location": "NB: ela-ele ", "public_metrics": {"followers_count": 4067, "following_count": 3589, "tweet_count": 38114, "listed_count": 11}}, {"username": "dayanevaleria", "name": "Valerie", "id": "46759769", "verified": false, "location": "Pernambuco", "public_metrics": {"followers_count": 1084, "following_count": 647, "tweet_count": 49862, "listed_count": 2}}, {"username": "vampirillo", "name": "Carlos Salamanca", "id": "77101774", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 314, "tweet_count": 9429, "listed_count": 2}}, {"username": "Nebu_Leh", "name": "N\u0362\u035fe\u035c\u0362b\u0336u\u0360\u035cLe\u0338\u0338h", "id": "848593554226237440", "verified": false, "location": "Nebulosa de la H\u00e9lice", "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 400, "tweet_count": 7484, "listed_count": 3}}, {"username": "SSAKREZ", "name": "plexus\u0636\u0648\u0621 \u0623\u0632\u0631\u0642\ud83d\udcff", "id": "753024003468558337", "verified": false, "location": "o/ele/-o", "public_metrics": {"followers_count": 463, "following_count": 1018, "tweet_count": 59822, "listed_count": 4}}, {"username": "tanity_correa", "name": "tanitytco Crepusculete\ud83c\udf4e\ud83e\udda5 #TheOwlHouseS3", "id": "27303147", "verified": false, "location": "Belo Horizonte - Mg", "public_metrics": {"followers_count": 1531, "following_count": 2315, "tweet_count": 12099, "listed_count": 52}}, {"username": "braunnisa", "name": "bebel \ud83c\udf49", "id": "1008470135601065984", "verified": false, "location": "Aldeia da folha ", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 171, "tweet_count": 6674, "listed_count": 0}}, {"username": "loey4baek", "name": "liz", "id": "790741391911559168", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 111, "tweet_count": 22415, "listed_count": 4}}, {"username": "IiPiRuLeTa", "name": "leticia ~ \u0a0fl\u0308\u0a13 \uc0ac\ub791\ud574", "id": "545658423", "verified": false, "location": "\ud83d\udc36\ud83e\udd8a\ud83d\udc30\ud83d\udc39\ud83d\udc25\ud83d\udc31", "public_metrics": {"followers_count": 984, "following_count": 1440, "tweet_count": 28777, "listed_count": 1}}, {"username": "jesuisdomi", "name": "domi", "id": "363866571", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 64, "tweet_count": 4240, "listed_count": 0}}, {"username": "DarioArmani", "name": "Dario Armani", "id": "322103845", "verified": false, "location": "Precario", "public_metrics": {"followers_count": 751, "following_count": 4998, "tweet_count": 125229, "listed_count": 125}}, {"username": "meirele_ana", "name": "Lulu23", "id": "2246218340", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 1223, "tweet_count": 29214, "listed_count": 0}}, {"username": "RenanSantosMBL", "name": "Renan Santos \ud83d\udfe8\ud83d\udfe7\ud83d\udfeb", "id": "1042601099566436352", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 52184, "following_count": 461, "tweet_count": 19764, "listed_count": 214}}, {"username": "jjrrpepe", "name": "Jose Rosas", "id": "48860240", "verified": false, "location": "Guadalajara, Jalisco", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 3403, "tweet_count": 16249, "listed_count": 4}}, {"username": "killingcraig", "name": "Benjaminha boca", "id": "884219114226679809", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 212, "tweet_count": 2922, "listed_count": 1}}, {"username": "nebularae_", "name": "maf\u00ea", "id": "863929861836075009", "verified": false, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4227, "following_count": 1628, "tweet_count": 31695, "listed_count": 36}}, {"username": "justmilley", "name": "millenosa", "id": "4815564797", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 720, "tweet_count": 1643, "listed_count": 0}}, {"username": "dannysthilld", "name": "D@nny Carmo (Danielly) \ud83d\udd34\u26aa\u26ab \ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "id": "99114044", "verified": false, "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2989, "following_count": 8049, "tweet_count": 900699, "listed_count": 7}}, {"username": "jcuencapedron", "name": "COACH JCUENCA", "id": "2574404129", "verified": false, "location": "Valencia - Ribera Alta", "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 790, "tweet_count": 1459, "listed_count": 6}}, {"username": "costielena2", "name": "U. Elena", "id": "232172371", "verified": false, "location": "Milano, Lombardia", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 1301, "tweet_count": 3667, "listed_count": 0}}, {"username": "franciungaro", "name": "Francesca Ungaro", "id": "560509154", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27349, "following_count": 11224, "tweet_count": 193283, "listed_count": 2044}}, {"username": "pauet5", "name": "pauet", "id": "185998566", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 423, "tweet_count": 27992, "listed_count": 7}}, {"username": "jiwonflowers", "name": "\u03b1g\u043d\u266e\u00b9\u00b3\u00b9\ud83c\udd94", "id": "1179425201106407424", "verified": false, "location": "\u2022B.I\u2022|She/Her", "public_metrics": {"followers_count": 657, "following_count": 893, "tweet_count": 46077, "listed_count": 18}}, {"username": "MiguelMausse_", "name": "MIGUELITO", "id": "1034133457482526723", "verified": false, "location": "Planeta Marti, perto da lua.", "public_metrics": {"followers_count": 1926, "following_count": 576, "tweet_count": 3190, "listed_count": 0}}, {"username": "zeltzin15", "name": "Zeltzin Lujan", "id": "154708297", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 370, "tweet_count": 45119, "listed_count": 2}}, {"username": "DAU_BUAP", "name": "DAU BUAP", "id": "2241638280", "verified": false, "location": "Ciudad Universitaria, Puebla", "public_metrics": {"followers_count": 4901, "following_count": 263, "tweet_count": 5708, "listed_count": 15}}, {"username": "Cica_Bellesa", "name": "ci\u00e7a", "id": "29534564", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 1347, "tweet_count": 24375, "listed_count": 8}}, {"username": "Ary_ArmyBangtan", "name": "\ud835\udc7b\ud835\udc6f\ud835\udc6c \ud835\udc68\ud835\udc7a\ud835\udc7b\ud835\udc79\ud835\udc76\ud835\udc75\ud835\udc68\ud835\udc7c\ud835\udc7b (\ud835\udc7a\ud835\udc6c\ud835\udc76\ud835\udc72\ud835\udc71\ud835\udc70\ud835\udc75 28/10\ud83d\udc9c)", "id": "2781539337", "verified": false, "location": "Brazil,Rio de Janeiro/26 years", "public_metrics": {"followers_count": 2093, "following_count": 1810, "tweet_count": 11395, "listed_count": 2}}, {"username": "lunarzitas", "name": "\ud83c\udf83", "id": "1066467562077208576", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 211, "tweet_count": 12060, "listed_count": 2}}, {"username": "imprZo", "name": "prZo", "id": "2347726314", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12006, "following_count": 1013, "tweet_count": 38013, "listed_count": 26}}, {"username": "inesnokasyt", "name": "In\u00eas Map Of The Soul 7\ud83c\udf87\ud83d\udda4", "id": "823282645236928515", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 108, "tweet_count": 571, "listed_count": 0}}, {"username": "hp_monica", "name": "monica herbert p", "id": "847392025", "verified": false, "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 393, "tweet_count": 30710, "listed_count": 0}}, {"username": "JuanIZavala", "name": "Juan Ignacio Zavala", "id": "232453891", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 72033, "following_count": 303, "tweet_count": 17473, "listed_count": 535}}, {"username": "Stayarm65885022", "name": "kpopeira_na_area", "id": "1132405131893518344", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 41, "tweet_count": 183, "listed_count": 0}}, {"username": "LANA74771500", "name": "\u2591\u20d1 \u26c8 \u0ecb\u00b7\u08ea\u1abd\u25cc\u2506\ud83c\udf29\u0942\u029c\u1d07\u028f\u1d0f\u1d0f\u0274\u2661'\ud835\udc94 \u1d0a\u1d07\u1d0f\u0274\u0262 ;", "id": "1182667204292165632", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 503, "tweet_count": 46, "listed_count": 0}}, {"username": "julicienta__", "name": "Julieta\ud83e\udd40", "id": "3222827459", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 504, "following_count": 444, "tweet_count": 49144, "listed_count": 0}}, {"username": "Iusinthesky", "name": "lusiana", "id": "481721701", "verified": false, "location": "z norte", "public_metrics": {"followers_count": 2183, "following_count": 815, "tweet_count": 52514, "listed_count": 10}}, {"username": "hoseokloveI", "name": "\ud835\udc63\ud835\udc56\ud835\udc61\ud835\udc5c\ud835\udc5f\ud835\udc56\ud835\udc4e.\u2077", "id": "1157166409090158594", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 84, "tweet_count": 5249, "listed_count": 0}}, {"username": "sralarissam", "name": "L", "id": "805227349264441346", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 784, "following_count": 1767, "tweet_count": 76591, "listed_count": 6}}, {"username": "ArianeComments", "name": "Ariane", "id": "4530976696", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2822, "following_count": 102, "tweet_count": 58491, "listed_count": 4}}, {"username": "selliham", "name": "Selli Ham", "id": "283680530", "verified": false, "location": "London, England", "public_metrics": {"followers_count": 462, "following_count": 104, "tweet_count": 46389, "listed_count": 12}}, {"username": "dmirodrigues", "name": "dmitri", "id": "227006949", "verified": false, "location": "S\u00e3o Luis - ma", "public_metrics": {"followers_count": 1271, "following_count": 1466, "tweet_count": 90967, "listed_count": 27}}, {"username": "ogutierrez72", "name": "Oscar Guti\u00e9rrez", "id": "304055930", "verified": false, "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 681, "tweet_count": 35879, "listed_count": 0}}, {"username": "TPunk1968", "name": "To\u00f1ecas Punk", "id": "255377013", "verified": false, "location": "Guadalajara, Jal.", "public_metrics": {"followers_count": 3161, "following_count": 84, "tweet_count": 23141, "listed_count": 0}}, {"username": "danpontes999", "name": "FLORINDA IRADA \ud83d\udc80\ud83d\udeac", "id": "163906354", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 5002, "following_count": 4500, "tweet_count": 90929, "listed_count": 2}}, {"username": "luciarizzo11", "name": "lucia rizzo", "id": "1540722720", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 56, "tweet_count": 7360, "listed_count": 2}}, {"username": "JamesLucasIT", "name": "James Lucas", "id": "1027214104661028864", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 131070, "following_count": 8865, "tweet_count": 41118, "listed_count": 313}}, {"username": "letharise", "name": "goner \u22ac", "id": "1179424918930432000", "verified": false, "location": "a7x", "public_metrics": {"followers_count": 561, "following_count": 827, "tweet_count": 2759, "listed_count": 2}}, {"username": "mangseokk", "name": "Lila; \ud83e\udde8 hiatus", "id": "3885408424", "verified": false, "location": "No coracao do Bangtan", "public_metrics": {"followers_count": 4373, "following_count": 4611, "tweet_count": 40852, "listed_count": 0}}, {"username": "Kristian_ZR", "name": "Hristo Estoico", "id": "32332000", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 751, "following_count": 4159, "tweet_count": 25271, "listed_count": 15}}, {"username": "Gabriela_brlz", "name": "\ud835\udd73\ud835\udd9a\ud835\udd8c \ud835\udd89\ud835\udd8a\ud835\udd86\ud835\udd91\ud835\udd8a\ud835\udd97 \u25df\ua4b0\u25cd \u00b4\ua4b3` \u25cd\ua4b1\u25de \u2764\ufe0f\u2728", "id": "2262336116", "verified": false, "location": "Bangu, Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 395, "tweet_count": 18655, "listed_count": 3}}, {"username": "larrigas", "name": "maria marru\u00e1", "id": "941104418556170240", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10647, "following_count": 0, "tweet_count": 17033, "listed_count": 0}}, {"username": "drowgpj", "name": "\ud80c\ude12 \u0f1d smoothie ! catatau\ufe46", "id": "1077648933663490055", "verified": false, "location": "  \ud83c\udfe1 \u20e0\u20dd\u20edhome...\u2661)) \u2022 ", "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 146, "tweet_count": 14735, "listed_count": 2}}, {"username": "LRTendencias", "name": "Entretenimiento La Rep\u00fablica", "id": "371979514", "verified": false, "location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 69160, "following_count": 889, "tweet_count": 186322, "listed_count": 303}}, {"username": "belueblue", "name": "bel\u00e9n", "id": "1578730417", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1081, "following_count": 1194, "tweet_count": 12763, "listed_count": 0}}, {"username": "fenomenoroman", "name": "FenomenoRoman", "id": "1319764152", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1398, "following_count": 983, "tweet_count": 53986, "listed_count": 7}}, {"username": "jaovictorzz", "name": "Jo\u00e3o de Souza", "id": "802651772175187969", "verified": false, "location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 1032, "tweet_count": 6209, "listed_count": 2}}, {"username": "PacoGalan2", "name": "Paco Galan", "id": "458350213", "verified": false, "location": "Valencia, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 658, "following_count": 3296, "tweet_count": 29835, "listed_count": 4}}, {"username": "JKatya03", "name": "JK Per\u00fa", "id": "977272792298106880", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 419, "tweet_count": 91602, "listed_count": 0}}, {"username": "albertojooao", "name": "Jo\u00e3o Alberto", "id": "1015805067537080320", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 184, "tweet_count": 253, "listed_count": 0}}, {"username": "rodenas2797", "name": "Rodenas.", "id": "1134775850", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 594, "following_count": 55, "tweet_count": 12981, "listed_count": 35}}, {"username": "Natyybelieve", "name": "#ProudOfYouJeongyeon", "id": "1641412994", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 777, "tweet_count": 26065, "listed_count": 3}}, {"username": "pftgaga", "name": "bella \ud83d\udc51", "id": "704070216", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10886, "following_count": 3721, "tweet_count": 258456, "listed_count": 53}}, {"username": "jairalexisgomez", "name": "Y@yo", "id": "373181672", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 661, "following_count": 1555, "tweet_count": 71055, "listed_count": 4}}, {"username": "HanbinDear", "name": "jess \ud83e\udd8b", "id": "2565656082", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1993, "following_count": 422, "tweet_count": 174162, "listed_count": 22}}, {"username": "JTFrases", "name": "JTFrases", "id": "820650361144872961", "verified": false, "location": "Salin\u00f3polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 292, "tweet_count": 2184, "listed_count": 0}}, {"username": "Tonhopatriota", "name": "Antonio Carlos Ferri", "id": "1051563855145566208", "verified": false, "location": "Mat\u00e3o, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1618, "following_count": 2176, "tweet_count": 3309, "listed_count": 1}}, {"username": "sidnynieeeee_", "name": "mon \ud83e\udd8b", "id": "979497796058406915", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 795, "tweet_count": 32713, "listed_count": 0}}, {"username": "patricialucar", "name": "Patricia L\u00facar", "id": "15391830", "verified": true, "location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 10920, "following_count": 544, "tweet_count": 14672, "listed_count": 140}}, {"username": "oscarernestodz1", "name": "oscar ernesto diaz m", "id": "2784808421", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 476, "following_count": 2154, "tweet_count": 36838, "listed_count": 1}}, {"username": "camcesar", "name": "Cesar Campos", "id": "117273979", "verified": false, "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 25027, "following_count": 1344, "tweet_count": 47587, "listed_count": 114}}, {"username": "dianaaaaaaaaac", "name": "d", "id": "2569914713", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 380, "tweet_count": 26780, "listed_count": 1}}, {"username": "iN1KI", "name": "nat.", "id": "1063940163871612935", "verified": false, "location": "s/her", "public_metrics": {"followers_count": 4026, "following_count": 4253, "tweet_count": 12936, "listed_count": 12}}, {"username": "iknowtiffny", "name": "\u2b52\ud80c\udff2 \u27ad april \ua725\ua724\u270d\ud83c\udffb \u2665\ufe0e\u20e8 \ud80c\udff2 \u208a\u05af", "id": "1181311318902657025", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 7, "tweet_count": 48, "listed_count": 0}}, {"username": "demarques_julia", "name": "julia salvatore", "id": "915381051362594816", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 212, "tweet_count": 41201, "listed_count": 1}}, {"username": "GregorioTiburon", "name": "\u2696Gregorio Varela \u2696", "id": "58093170", "verified": false, "location": "San Cristobal, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 609, "following_count": 1292, "tweet_count": 12694, "listed_count": 3}}, {"username": "is4dorasl", "name": "Isa\ud83e\udd89", "id": "33187219", "verified": false, "location": "Bahia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 535, "tweet_count": 35034, "listed_count": 1}}, {"username": "PabloPonces", "name": "Juan Pablo", "id": "336151136", "verified": false, "location": "Guadalajara, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 1831, "tweet_count": 8734, "listed_count": 0}}, {"username": "Lumati23", "name": "Gloria", "id": "401518369", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 408, "tweet_count": 2319, "listed_count": 0}}, {"username": "phiinstituto", "name": "Mac MS", "id": "756530855422615552", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2382, "following_count": 2529, "tweet_count": 116445, "listed_count": 10}}, {"username": "lvbmbincolibri", "name": "\ud83c\udf84CEO di Percy Weasley \ud83c\udf84", "id": "202200131", "verified": false, "location": "Teapot", "public_metrics": {"followers_count": 3279, "following_count": 3222, "tweet_count": 57075, "listed_count": 16}}, {"username": "mortjcia", "name": "\u200f\u0618", "id": "2745880259", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 156, "tweet_count": 1490, "listed_count": 0}}, {"username": "yonairapicardo", "name": "Aainory\ud83e\udddd\ud83c\udffe\u200d\u2640\ufe0f", "id": "914431452363751424", "verified": false, "location": "everywhere", "public_metrics": {"followers_count": 2192, "following_count": 352, "tweet_count": 132222, "listed_count": 0}}, {"username": "aishaevil", "name": "\u0618moved", "id": "1165629083390238725", "verified": false, "location": "fan account \ud83c\udf43", "public_metrics": {"followers_count": 2209, "following_count": 3591, "tweet_count": 78010, "listed_count": 26}}, {"username": "inversionenaut1", "name": "El Mago", "id": "3180425529", "verified": false, "location": "Montevideo, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 5540, "following_count": 3437, "tweet_count": 101441, "listed_count": 1}}, {"username": "portalmvd", "name": "Montevideo Portal", "id": "87751887", "verified": true, "location": "Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 593077, "following_count": 791, "tweet_count": 481262, "listed_count": 1040}}, {"username": "Ewwfruiit", "name": "Pietro", "id": "779709242135764992", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1556, "following_count": 1516, "tweet_count": 16820, "listed_count": 1}}, {"username": "MoniMedinaV", "name": "Monini", "id": "113825898", "verified": false, "location": "Agua de Temu", "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 623, "tweet_count": 14325, "listed_count": 5}}, {"username": "MallplazaCL", "name": "Mallplaza \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "id": "87191445", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 72101, "following_count": 6533, "tweet_count": 20207, "listed_count": 144}}, {"username": "districtidris", "name": "pam\ud83c\udf88", "id": "1151512534450679809", "verified": false, "location": "derry", "public_metrics": {"followers_count": 630, "following_count": 593, "tweet_count": 33743, "listed_count": 1}}, {"username": "ze_placid", "name": "Jos\u00e9 Pl\u00e1cido", "id": "843932370411634689", "verified": false, "location": "S\u00e3o Francisco de Goi\u00e1s, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 273, "tweet_count": 6127, "listed_count": 0}}, {"username": "seIfsaboteur", "name": "obcecad pelo meu cachorro", "id": "2391201278", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 167, "tweet_count": 23828, "listed_count": 0}}, {"username": "kagenohasu", "name": "Pretender", "id": "2900830128", "verified": false, "location": "summoner's rift", "public_metrics": {"followers_count": 462, "following_count": 839, "tweet_count": 55822, "listed_count": 1}}, {"username": "alexiaisgone", "name": "alex | hotd spoilers", "id": "3432379397", "verified": false, "location": "he/him - she/her", "public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 1941, "tweet_count": 36118, "listed_count": 1}}, {"username": "s0fpi", "name": "Pilar", "id": "1125596134850879491", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 162, "tweet_count": 8288, "listed_count": 1}}, {"username": "aleGcalderon", "name": "ale \ud83d\ude44", "id": "1544691174", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 761, "tweet_count": 8394, "listed_count": 0}}, {"username": "9Mirian9", "name": "Mirian Chancahua\u00f1a Alvarado", "id": "1447820251", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 216, "tweet_count": 19980, "listed_count": 0}}, {"username": "camiIamello", "name": "\ud835\udc8e\ud835\udc8a\ud835\udc8d\ud835\udc82\u1d9c\u02b3\u1da0", "id": "2545027508", "verified": false, "location": "\u2800 \u2800 \u2800 \u2800 \u2800 \u2800 \u2800 \u2800 \u2800 \u2800 \u2800 \u2800 \u2800 \ud835\uddfa\ud835\uddf2\ud835\uddfb\ud835\uddf4\ud835\uddfc \ud835\uddf2\u0301 \ud835\uddfd\ud835\uddee\ud835\uddf6\ud835\ude05\ud835\uddee\u0303\ud835\uddfc! \ud83d\udda4\u2665\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1174, "following_count": 690, "tweet_count": 19911, "listed_count": 0}}, {"username": "pkzinho__", "name": "pk \uf8ff", "id": "909877902124175360", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 15585, "following_count": 15635, "tweet_count": 12883, "listed_count": 1}}, {"username": "pinheirolucs", "name": "lucas \ud83e\ude90", "id": "1059853580", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 494, "following_count": 528, "tweet_count": 109534, "listed_count": 8}}, {"username": "jguillermogomez", "name": "Guillermo Gomez", "id": "86849559", "verified": false, "location": "Culiac\u00e1n, Sin. Mexico city", "public_metrics": {"followers_count": 752, "following_count": 1497, "tweet_count": 107350, "listed_count": 41}}, {"username": "feddmateu", "name": "\ud835\udd8b\ud835\udd8a\ud835\udd89\ud835\udd8a\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd88\ud835\udd86", "id": "968713391178121217", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 337, "tweet_count": 17347, "listed_count": 0}}, {"username": "marttinezso", "name": "\u03a3\u03bf\u03c6\u03af\u03b1", "id": "989588244298960897", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 338, "tweet_count": 20804, "listed_count": 5}}, {"username": "jacklestud", "name": "maxoff \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f", "id": "1173982704", "verified": false, "location": "Belafonte", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 877, "tweet_count": 30814, "listed_count": 1}}, {"username": "orlando_toranzo", "name": "Orlando Toranzo Arancibia", "id": "1967841793", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 1906, "tweet_count": 25154, "listed_count": 6}}, {"username": "Anarefue", "name": "Ana Refue", "id": "713377330564112388", "verified": false, "location": "Leeuwarden, Nederland", "public_metrics": {"followers_count": 4487, "following_count": 1109, "tweet_count": 59671, "listed_count": 3}}, {"username": "_lethiciaallana", "name": "\ud835\udcdb\ud835\udcee\ud835\udcfd\ud835\udcf1\ud835\udcf2\ud835\udcec\ud835\udcf2\ud835\udcea\ud835\udcea \u2077\u2728", "id": "1048288013221093382", "verified": false, "location": "Jungkook \ud83d\udc9c\ud83d\udc30", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 230, "tweet_count": 13173, "listed_count": 0}}, {"username": "Libtator", "name": "Libtator", "id": "724533788630474752", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 4530, "tweet_count": 135426, "listed_count": 6}}, {"username": "TELLOCar", "name": "CARLOS TELLO", "id": "1347173826", "verified": false, "location": "Cuzco", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 836, "tweet_count": 14819, "listed_count": 0}}, {"username": "KDreizehn", "name": "\ud83c\uddfb\ud83c\uddeaDreizehn\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "369740088", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 717, "tweet_count": 25394, "listed_count": 5}}, {"username": "mimimitododia", "name": "I had a marvelous time ruining everything", "id": "16165864", "verified": false, "location": "Here, there and everywhere", "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 612, "tweet_count": 137029, "listed_count": 45}}, {"username": "livbrandao", "name": "Liv Brand\u00e3o \ud83e\udd13", "id": "8172492", "verified": true, "location": "Do Rio, em SP", "public_metrics": {"followers_count": 20255, "following_count": 2363, "tweet_count": 101536, "listed_count": 191}}, {"username": "JoseECarrero", "name": "JOSE CARRERO", "id": "55422636", "verified": false, "location": "\u00dcT: 10.470503,-66.964244", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 363, "tweet_count": 29361, "listed_count": 0}}, {"username": "PatrickSaav", "name": "PatrickSaav", "id": "30036788", "verified": false, "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 209, "tweet_count": 17617, "listed_count": 5}}, {"username": "Ki_Males", "name": "Male Acu\u00f1a \u0298\u2661\u0298", "id": "536881036", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 306, "tweet_count": 41034, "listed_count": 2}}, {"username": "_ayomari", "name": "mari \ud83c\udf27", "id": "922523440887861248", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 223, "tweet_count": 16651, "listed_count": 0}}, {"username": "brupgwjade", "name": "thethe", "id": "2420993166", "verified": false, "location": "lakers \u2022 flamengo \u2022 ferrari", "public_metrics": {"followers_count": 10612, "following_count": 3683, "tweet_count": 199968, "listed_count": 50}}, {"username": "carolindajust", "name": "Girl from minas", "id": "1156286884055801856", "verified": false, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 297, "tweet_count": 7181, "listed_count": 0}}, {"username": "jklittleboy", "name": "\ud81a\udd7b\u2240cass \u05b6\u05b8\u05a2\u05aa \ud83c\udf52", "id": "1075759082521456642", "verified": false, "location": "Serendipty \u05b6\u05b8\u05a2\u05aa \ud83c\udf52", "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 261, "tweet_count": 45437, "listed_count": 3}}, {"username": "julio_jota", "name": "Jota", "id": "212652223", "verified": false, "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 571, "tweet_count": 17011, "listed_count": 1}}, {"username": "FranciscoWelber", "name": "fwelber", "id": "1406044825", "verified": false, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1375, "following_count": 1556, "tweet_count": 11300, "listed_count": 0}}, {"username": "MIAESTRO_16", "name": "\u0357\u0357\u0355\u264f\u0357\u012a\u0357\u0355\u00c2\u0357\u0404\u0357\u1515\u0357\u01ac\u01a6\u0357\u01a0\ud83c\udfb9\ud83c\udf99\ud83c\udfb8\u26a1\ud83d\udd6f", "id": "890250154690965504", "verified": false, "location": "\u2588\u2593\u2592Caracas-Apure-Vzla\u2592\u2593\u2588 \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 53, "tweet_count": 1106, "listed_count": 0}}, {"username": "petitpima", "name": "lele\u0b13", "id": "1176231387722133513", "verified": false, "location": "ela/dela", "public_metrics": {"followers_count": 1046, "following_count": 1184, "tweet_count": 7411, "listed_count": 8}}, {"username": "GuchoPeru", "name": "Agust\u00edn J\u00c1COBO", "id": "791867305579913216", "verified": false, "location": "Sunampe, Chincha, Ica, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 10027, "following_count": 11002, "tweet_count": 31138, "listed_count": 4}}, {"username": "ReveluvAQP", "name": "reveluv", "id": "1164332393601339393", "verified": false, "location": "Arequipa", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 56, "tweet_count": 5792, "listed_count": 0}}, {"username": "Luccio_lpx", "name": "Luchex\u2615", "id": "45653985", "verified": false, "location": "Chaclacayo, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 4033, "following_count": 2870, "tweet_count": 35351, "listed_count": 10}}, {"username": "SaturnMigthy", "name": "Nanda \u2720 CRVG", "id": "953734691357691905", "verified": false, "location": "S\u00e3o Janu\u00e1rio ", "public_metrics": {"followers_count": 1004, "following_count": 3821, "tweet_count": 67541, "listed_count": 4}}, {"username": "JenifferTolotti", "name": "Jeniffer Tolotti", "id": "786607663585042432", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 707, "following_count": 290, "tweet_count": 5739, "listed_count": 0}}, {"username": "ClifpC", "name": "CLIFP C\u00e1rdenas", "id": "3095686480", "verified": false, "location": "T\u00e1chira, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1708, "following_count": 731, "tweet_count": 79193, "listed_count": 17}}, {"username": "experiencianerd", "name": "Experi\u00eancia Nerd", "id": "3343001753", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 108, "tweet_count": 13456, "listed_count": 8}}, {"username": "Cau_tix", "name": "\u212d\ud835\udd1e\ud835\udd32_\ud835\udd17\ud835\udd26\ud835\udd35", "id": "1138697838651740160", "verified": false, "location": "Narnia ", "public_metrics": {"followers_count": 449, "following_count": 524, "tweet_count": 11826, "listed_count": 0}}, {"username": "TBeaurrea_", "name": "Carol vai no Show do N.U \u2764", "id": "1139295671209664512", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 140, "tweet_count": 1011, "listed_count": 0}}, {"username": "hearthieff", "name": ". joy", "id": "859093170860285952", "verified": false, "location": "starchild \u2726 | love is mutual", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 579, "tweet_count": 9642, "listed_count": 0}}, {"username": "manson6776", "name": "hugo ortiz", "id": "2947678757", "verified": false, "location": "san cristobal pueblo nuevo", "public_metrics": {"followers_count": 772, "following_count": 4999, "tweet_count": 58690, "listed_count": 6}}, {"username": "marcoricog", "name": "Marco Rico", "id": "249038422", "verified": false, "location": "San Cristobal", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 4147, "tweet_count": 5481, "listed_count": 1}}, {"username": "FrancoGS11", "name": "LegatusPalatinae", "id": "1132798274300207104", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1355, "following_count": 322, "tweet_count": 8272, "listed_count": 12}}, {"username": "DiegoTS", "name": "Diego Tapia", "id": "1066075374113574912", "verified": false, "location": "Hermosillo, Sonora", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 610, "tweet_count": 3904, "listed_count": 0}}, {"username": "favoritefenty", "name": "moved", "id": "255129418", "verified": false, "location": "@namjoonblasian", "public_metrics": {"followers_count": 4365, "following_count": 1205, "tweet_count": 84703, "listed_count": 0}}, {"username": "ratitacoelho", "name": "ratita", "id": "1623946284", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 527, "tweet_count": 66867, "listed_count": 2}}, {"username": "Ojos_candela", "name": "Dennis", "id": "1072367694", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 617, "tweet_count": 6105, "listed_count": 0}}, {"username": "ShawshankRedrum", "name": "V\u00edctor", "id": "1541741300", "verified": false, "location": "Detr\u00e1s de ti", "public_metrics": {"followers_count": 566, "following_count": 902, "tweet_count": 25717, "listed_count": 8}}, {"username": "yosoy35", "name": "Luis P\u00e9rez", "id": "457819234", "verified": false, "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 1461, "tweet_count": 4065, "listed_count": 3}}, {"username": "abaddonxrdv", "name": "Abaddonx", "id": "3242595527", "verified": false, "location": "Toledo, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 508, "following_count": 1898, "tweet_count": 131577, "listed_count": 37}}, {"username": "hdsassi", "name": "Hector Daniel Sassi", "id": "2610409794", "verified": false, "location": "Lan\u00fas Oeste, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 434, "tweet_count": 53613, "listed_count": 0}}, {"username": "carlosub1", "name": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8CarlosSub\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "294735990", "verified": false, "location": "Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 1205, "following_count": 1335, "tweet_count": 104226, "listed_count": 6}}, {"username": "aale1909", "name": "AlexandrA \ud83c\udde6\ud83c\uddf9", "id": "304227366", "verified": false, "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2102, "following_count": 1852, "tweet_count": 72892, "listed_count": 2}}, {"username": "Oalvescleverson", "name": "CleversOFF \ud83c\udde6\ud83c\uddf9\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "208224610", "verified": false, "location": "Passos Maia/SC", "public_metrics": {"followers_count": 771, "following_count": 513, "tweet_count": 6063, "listed_count": 0}}, {"username": "luilsomgos", "name": "luilsom", "id": "170316505", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 14546, "following_count": 14368, "tweet_count": 99228, "listed_count": 84}}, {"username": "chemtrairls", "name": "\u0618", "id": "4827003329", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7051, "following_count": 1127, "tweet_count": 21118, "listed_count": 29}}, {"username": "renatapgaiola", "name": "re anselmi", "id": "148818503", "verified": false, "location": "http://instagram.com/rewnata", "public_metrics": {"followers_count": 1183, "following_count": 760, "tweet_count": 60633, "listed_count": 3}}, {"username": "gabrieldtc_", "name": "V", "id": "237793213", "verified": false, "location": "Night City", "public_metrics": {"followers_count": 9132, "following_count": 2383, "tweet_count": 95572, "listed_count": 17}}, {"username": "jorgelpotter", "name": "JPotter", "id": "192984530", "verified": false, "location": "Lima Norte - Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 2457, "following_count": 924, "tweet_count": 186341, "listed_count": 0}}, {"username": "vanderwood_lua", "name": "Lua_Silva\ud83c\udde7\ud83c\uddf71\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "id": "1094763351199154176", "verified": false, "location": "loonaverse", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 236, "tweet_count": 2688, "listed_count": 0}}, {"username": "Arquitectura42", "name": "Manuel Antonio", "id": "1056979574087737346", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 968, "tweet_count": 10934, "listed_count": 0}}, {"username": "josepimentelali", "name": "Jose Pimentel", "id": "885418945", "verified": false, "location": "La Molina, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 7061, "following_count": 3453, "tweet_count": 47518, "listed_count": 19}}, {"username": "diariochihuahua", "name": "Diario de Chihuahua", "id": "107224800", "verified": false, "location": "Chihuahua", "public_metrics": {"followers_count": 20967, "following_count": 170, "tweet_count": 160413, "listed_count": 298}}, {"username": "galaxy__aa", "name": "\ud835\uddcc\ud835\uddba\ud835\uddcb\ud835\uddba\ud835\uddc1 \ud835\uddc5\ud835\uddc8\ud835\uddcf\ud835\uddbe\ud835\uddcc \ud835\uddc7\ud835\uddba\ud835\uddd2\ud835\uddbe\ud835\uddc8\ud835\uddc7", "id": "1034098815186419712", "verified": false, "location": "2\ua8e2 \ud835\ude04\ud835\uddfc\ud835\uddfb\ud835\uddf1\ud835\uddf2\ud835\uddff\ud835\uddf9\ud835\uddee\ud835\uddfb\ud835\uddf1... \ud83d\udeb2", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 47, "tweet_count": 20269, "listed_count": 0}}, {"username": "ludocvic", "name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddea \ud835\ude7b\ud835\ude9e\ud835\ude92\ud835\ude9c \ud835\ude72\ud835\ude8a\ud835\ude97\ud835\ude8c\ud835\ude91\ud835\ude8a\ud835\udea2\ud835\ude8a", "id": "263916779", "verified": false, "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 953, "following_count": 4991, "tweet_count": 30542, "listed_count": 0}}, {"username": "ktaeswt", "name": "M0on_Bab3", "id": "1126882608242151424", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 31, "tweet_count": 498, "listed_count": 0}}, {"username": "ssmysticssky", "name": "s\u1d1c\u1d04\u0280\u026a\u029f\u029c\u1d0fs \u1d56\u1d58\u02b3\u1d56\u02e1\u1d49", "id": "899274823309946880", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 251, "tweet_count": 7038, "listed_count": 0}}, {"username": "whxtson", "name": "sherlayne m\u00e3e do qisen", "id": "884723118006292480", "verified": false, "location": "terra do nunca", "public_metrics": {"followers_count": 4377, "following_count": 3984, "tweet_count": 88780, "listed_count": 47}}, {"username": "tayanagomes99", "name": "Thayana Gomes", "id": "2999785016", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 621, "tweet_count": 16888, "listed_count": 0}}, {"username": "Hernando_MR", "name": "Hernando MR. \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "245645102", "verified": false, "location": "Santiago de Surco, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 298, "tweet_count": 31759, "listed_count": 0}}, {"username": "PrasanthIsHere", "name": "Prasanth", "id": "810457055693705220", "verified": false, "location": "117.205.69.256", "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 43, "tweet_count": 55806, "listed_count": 1}}, {"username": "crepaldii_sama", "name": "crepaldii", "id": "3116138458", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 1633, "tweet_count": 17108, "listed_count": 1}}, {"username": "MauroKenny3", "name": "Mauro7", "id": "2595496633", "verified": false, "location": "San Juan ", "public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 517, "tweet_count": 5971, "listed_count": 0}}, {"username": "KlarichLuciano", "name": "Luxo\u26a1", "id": "1045726384902025216", "verified": false, "location": "San Juan, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 117, "tweet_count": 1979, "listed_count": 0}}, {"username": "ikopela", "name": "Cris Rode", "id": "97232834", "verified": false, "location": "Sao Paulo - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 985, "tweet_count": 10929, "listed_count": 1}}, {"username": "Ioverofirwin", "name": "duda off", "id": "1959433196", "verified": false, "location": "multifandom", "public_metrics": {"followers_count": 5102, "following_count": 3515, "tweet_count": 181012, "listed_count": 16}}, {"username": "andrelmeu", "name": "Eu mesmo", "id": "309110277", "verified": false, "location": "sp", "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 4953, "tweet_count": 13108, "listed_count": 2}}, {"username": "DonC0modo", "name": "SIR LEONARDO\ud83d\udd1e", "id": "63836490", "verified": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 690, "following_count": 2028, "tweet_count": 27144, "listed_count": 10}}, {"username": "emontmat", "name": "emontmat", "id": "730447178", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 1022, "tweet_count": 32375, "listed_count": 22}}, {"username": "pitiklinov", "name": "Pablo Malo", "id": "636025744", "verified": false, "location": "Getxo", "public_metrics": {"followers_count": 52207, "following_count": 9634, "tweet_count": 64285, "listed_count": 641}}, {"username": "fckzdaia", "name": "daya", "id": "3855760948", "verified": false, "location": "fundo do po\u00e7o", "public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 838, "tweet_count": 13550, "listed_count": 0}}, {"username": "alejandro604", "name": "alejandro leg", "id": "183047186", "verified": false, "location": "Rosario Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 792, "following_count": 2259, "tweet_count": 24003, "listed_count": 3}}, {"username": "Soldaditosrotos", "name": "Perico madrid", "id": "998621955766063104", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 937, "following_count": 1617, "tweet_count": 105235, "listed_count": 3}}, {"username": "851eyvv86006ZR", "name": "roberta", "id": "873995822", "verified": false, "location": "roma", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 18, "tweet_count": 12080, "listed_count": 0}}, {"username": "Extremarika", "name": "Marika extreme\u00f1a +", "id": "926808265199042564", "verified": false, "location": "\u2022 Motomami City, Montijo.", "public_metrics": {"followers_count": 988, "following_count": 1324, "tweet_count": 19223, "listed_count": 2}}, {"username": "peponbb", "name": "PepeLeo", "id": "1864530391", "verified": false, "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 588, "following_count": 386, "tweet_count": 12705, "listed_count": 0}}, {"username": "suertededuende", "name": "Sof\u00ed\u00aa", "id": "970681990872629249", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 920, "following_count": 281, "tweet_count": 3831, "listed_count": 1}}, {"username": "ElChing58876360", "name": "El Chingon", "id": "994724888295432192", "verified": false, "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 177, "tweet_count": 2419, "listed_count": 0}}, {"username": "samba_celeste", "name": "Celeste", "id": "708776193596760064", "verified": false, "location": "San Miguel, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 2142, "following_count": 1376, "tweet_count": 66898, "listed_count": 10}}, {"username": "otareana", "name": "ana #FicaDeolane", "id": "2303133158", "verified": false, "location": "\u2696\ufe0f ", "public_metrics": {"followers_count": 23798, "following_count": 2830, "tweet_count": 236279, "listed_count": 45}}, {"username": "18Oluger", "name": "Oluger 18", "id": "1055217833272139778", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 965, "tweet_count": 3714, "listed_count": 0}}, {"username": "hillsleto", "name": "\ud835\udc89", "id": "414769270", "verified": false, "location": "Rio Grande do Sul", "public_metrics": {"followers_count": 1336, "following_count": 472, "tweet_count": 32226, "listed_count": 2}}, {"username": "xxRodrigoLimaxx", "name": "Rodrigo Patriota #FechadoComBolsonaro 22", "id": "36033362", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 10696, "following_count": 10970, "tweet_count": 146114, "listed_count": 3}}, {"username": "IsmeniaFranco", "name": "Ism\u00eania Franco de Assis", "id": "978721190847107072", "verified": false, "location": "S.Jose R.Preto-S.Paulo-Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 7260, "following_count": 7646, "tweet_count": 134732, "listed_count": 2}}, {"username": "lilacrry", "name": "\ud835\udc61\ud835\udc4e\ud835\udc66", "id": "2477479520", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2740, "following_count": 2285, "tweet_count": 25122, "listed_count": 1}}, {"username": "Louisbcortes", "name": "Lu\u00eds Felipe de Barros C\u00f4rtes", "id": "1021455041276891137", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 42, "tweet_count": 1554, "listed_count": 0}}, {"username": "Apoloniocursino", "name": "Cursino", "id": "260759489", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 1, "tweet_count": 26, "listed_count": 0}}, {"username": "Yatengounaedad", "name": "H\u00e9ctor H. L\u00f3pez \u270d\ufe0f", "id": "724205510497591296", "verified": false, "location": "M\u00e1s o menos, mitad del monte", "public_metrics": {"followers_count": 2273, "following_count": 1633, "tweet_count": 75993, "listed_count": 15}}, {"username": "sweetxmin", "name": "Val \u29d7 \u272a", "id": "867153572139585536", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2129, "following_count": 2104, "tweet_count": 14873, "listed_count": 0}}, {"username": "angelzels7", "name": "angel\u2077\u1da6\u207f \u1d57\u02b0\u1d49 \u1d47\u1d52\u02e3\ud83d\udce6\ud83c\udccf| The Astronaut\ud83d\ude80\ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83d\ude80", "id": "999015088219656192", "verified": false, "location": "com BTS no meu jatinho\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 400, "tweet_count": 17505, "listed_count": 0}}, {"username": "AntifaRCDE", "name": "Peric@s contra el feixisme", "id": "842313654", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1894, "following_count": 758, "tweet_count": 10786, "listed_count": 18}}, {"username": "luuhszsz", "name": "luuh bro\ud83c\udf08", "id": "1167979437452869632", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 24, "tweet_count": 57, "listed_count": 0}}, {"username": "romanceenverano", "name": "Febrero", "id": "839566049959940108", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 370, "tweet_count": 61550, "listed_count": 0}}, {"username": "MTVBrasil", "name": "MTV BRASIL", "id": "8163442", "verified": true, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2521575, "following_count": 3336, "tweet_count": 246052, "listed_count": 6695}}, {"username": "if_nini", "name": "V - \ud83e\udd8b", "id": "1156254081675071489", "verified": false, "location": "Jjong\u2605", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 229, "tweet_count": 7418, "listed_count": 0}}, {"username": "a_meluzzi", "name": "Alessandro Meluzzi\u2626\ufe0f\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "1032615842", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 96858, "following_count": 57126, "tweet_count": 446495, "listed_count": 407}}, {"username": "PedManes", "name": "Mate in two!", "id": "697617213579141121", "verified": false, "location": "Citizen of the world", "public_metrics": {"followers_count": 899, "following_count": 716, "tweet_count": 72872, "listed_count": 16}}, {"username": "VozEnRed", "name": "VozEnRed", "id": "202275891", "verified": false, "location": "Chihuahua, Chih.", "public_metrics": {"followers_count": 2976, "following_count": 884, "tweet_count": 49732, "listed_count": 39}}, {"username": "taniavanbuuren", "name": "tania \u2122", "id": "83675359", "verified": false, "location": "tampico, tamaulipas, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1130, "following_count": 1768, "tweet_count": 27652, "listed_count": 3}}, {"username": "KillerCombi", "name": "Combi Killer", "id": "1499139956", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 141, "tweet_count": 15506, "listed_count": 0}}, {"username": "FCG9903", "name": "FCG\ud83d\udda4", "id": "856264374587097088", "verified": false, "location": "Andaluzia, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 879, "following_count": 1158, "tweet_count": 90385, "listed_count": 0}}, {"username": "folklouiswt", "name": "mica \u2602\ufe0e ts10 & lt2 is coming", "id": "4834567065", "verified": false, "location": "not taylor but her bestie", "public_metrics": {"followers_count": 5656, "following_count": 4521, "tweet_count": 24368, "listed_count": 6}}, {"username": "DariusMene", "name": "Dar\u00edo Meneses - Fujimori nunca m\u00e1s", "id": "282748430", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 1336, "tweet_count": 28243, "listed_count": 3}}, {"username": "toxiczfire", "name": "f\u00eanix", "id": "1139030459596382208", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 540, "following_count": 809, "tweet_count": 6256, "listed_count": 0}}, {"username": "roybertd", "name": "R. Reagan", "id": "114763301", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1444, "following_count": 1098, "tweet_count": 67815, "listed_count": 7}}, {"username": "storax45", "name": "OSVALDO", "id": "293205303", "verified": false, "location": "Lan\u00fas Oeste, peronia", "public_metrics": {"followers_count": 777, "following_count": 1471, "tweet_count": 73652, "listed_count": 5}}, {"username": "rominamanguel", "name": "#ONCE #R MANGUEL", "id": "242969570", "verified": false, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 102425, "following_count": 1544, "tweet_count": 75961, "listed_count": 461}}, {"username": "Barri_", "name": "Barri \"Veritas liberabit vos\"", "id": "224205868", "verified": false, "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 714, "tweet_count": 63905, "listed_count": 2}}, {"username": "angregori", "name": "Andr\u00e9s Gregori", "id": "427002287", "verified": false, "location": "Burgos", "public_metrics": {"followers_count": 1558, "following_count": 1797, "tweet_count": 28149, "listed_count": 3}}, {"username": "E_XILIADA", "name": "Ximena", "id": "728283551242792960", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 564, "tweet_count": 3634, "listed_count": 2}}, {"username": "Bruceltoro", "name": "Caballero de Osiris", "id": "282734349", "verified": false, "location": "#TheXFiles", "public_metrics": {"followers_count": 98522, "following_count": 74300, "tweet_count": 49830, "listed_count": 87}}, {"username": "yugy66_", "name": "\ud83d\udc31\ud83d\udc30\ud83c\uddec\ud83c\uddf9\u2077", "id": "836776074168119299", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 591, "following_count": 2096, "tweet_count": 47781, "listed_count": 0}}, {"username": "jefemin_", "name": "Se\u00f1or \uaa91in\u2077 \u1d40\u02b0\u1d49 \u1d2c\u02e2\u1d57\u02b3\u1d52\u207f\u1d43\u1d58\u1d57", "id": "1067886123412856841", "verified": false, "location": "BTSPOP", "public_metrics": {"followers_count": 2920, "following_count": 440, "tweet_count": 46838, "listed_count": 10}}, {"username": "JairoGarciaXXI", "name": "Jairo Garcia", "id": "792458315938791424", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1298, "following_count": 2460, "tweet_count": 392317, "listed_count": 0}}, {"username": "fershy_Koo", "name": "\ud835\ude75\ud835\ude8e\ud835\ude9b\ud835\ude9c\ud835\ude91\ud835\udea2", "id": "625986053", "verified": false, "location": "Still With You  \u2022Only Army\u2022", "public_metrics": {"followers_count": 2253, "following_count": 1046, "tweet_count": 43598, "listed_count": 9}}, {"username": "Marisa_G_S", "name": "Marisa G.", "id": "1013436763", "verified": false, "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2023, "following_count": 588, "tweet_count": 177003, "listed_count": 48}}, {"username": "marimaramor", "name": "Mar", "id": "318482832", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1239, "following_count": 1079, "tweet_count": 83204, "listed_count": 20}}], "tweets": [{"author_id": "875801195368955904", "edit_history_tweet_ids": ["1183750033465921537"], "id": "1183750033465921537", "created_at": "2019-10-14T14:22:55.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "LoUltimo"}, {"start": 10, "end": 22, "tag": "DelCastillo"}, {"start": 248, "end": 258, "tag": "BuenLunes"}, {"start": 259, "end": 265, "tag": "Sulli"}, {"start": 266, "end": 271, "tag": "peru"}, {"start": 272, "end": 277, "tag": "apra"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 21, "probability": 0.7474, "type": "Person", "normalized_text": "DelCastillo"}, {"start": 33, "end": 41, "probability": 0.4476, "type": "Other", "normalized_text": "Del Solar"}], "mentions": [{"start": 188, "end": 200, "username": "RPPNoticias", "id": "9075022"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/f7vqnXwZnu", "expanded_url": "https://twitter.com/chrisbustc/status/1183750033465921537/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/f7vqnXwZnu", "media_key": "7_1183749883511083009"}]}, "text": "#LoUltimo #DelCastillo dice que \u201cDel Solar es de far\u00e1ndula\u201d y lo mejor es mirar a gente \u201ccon la cabeza ordenada y estabilidad emocional\u201d, ya cu\u00f1ao, como el suicida acorralado por ejemplo. @RPPNoticias: haganse un favor y no inviten a pobrediablos. #BuenLunes #Sulli #peru #apra https://t.co/f7vqnXwZnu", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 220, "like_count": 1196, "quote_count": 45}}, {"author_id": "812069585969094661", "edit_history_tweet_ids": ["1183761595786289152"], "id": "1183761595786289152", "created_at": "2019-10-14T15:08:52.000Z", "text": "marvel pq nao matou o clint?????? agora se fode a\u00ed com esse problem\u00e1tico", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.7616, "type": "Organization", "normalized_text": "marvel"}, {"start": 22, "end": 26, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "clint"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 1, "like_count": 76, "quote_count": 1}}, {"author_id": "280181612", "edit_history_tweet_ids": ["1183695620562980864"], "id": "1183695620562980864", "created_at": "2019-10-14T10:46:42.000Z", "text": "dejo aqu\u00ed el fono / n\u00famero / tel\u00e9fono ministerial que ayuda a personas con tendencia suicida en chile\n\n@Salud_Responde 6003607777", "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 100, "probability": 0.4482, "type": "Place", "normalized_text": "chile"}], "mentions": [{"start": 103, "end": 118, "username": "Salud_Responde", "id": "140475927"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 47, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1263666056", "edit_history_tweet_ids": ["1183774209786335233"], "id": "1183774209786335233", "created_at": "2019-10-14T15:58:59.000Z", "text": "la depresi\u00f3n no se cura, yo lo entend\u00ed hace poco.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 12, "like_count": 105, "quote_count": 7}}, {"author_id": "1129352155394117632", "edit_history_tweet_ids": ["1183832990054604803"], "id": "1183832990054604803", "created_at": "2019-10-14T19:52:34.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "SulliRIP"}, {"start": 10, "end": 16, "tag": "Sulli"}, {"start": 17, "end": 20, "tag": "fx"}], "urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/7QdDBNl8Fy", "expanded_url": "https://twitter.com/Mellol21/status/1183832990054604803/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/7QdDBNl8Fy", "media_key": "7_1183832839051239424"}]}, "text": "#SulliRIP #Sulli #fx https://t.co/7QdDBNl8Fy", "lang": "qme", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "458008362", "edit_history_tweet_ids": ["1183831636372262912"], "id": "1183831636372262912", "created_at": "2019-10-14T19:47:11.000Z", "text": "esquadr\u00e3o suicida pior filme que j\u00e1 assisti", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.5993, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}}, {"author_id": "1170484067034443776", "edit_history_tweet_ids": ["1183756723930181639"], "id": "1183756723930181639", "created_at": "2019-10-14T14:49:30.000Z", "text": "as pessoas: criticam duramente qualquer artista na internet. manda hate. faz piada. compara. difama. influencia outras pessoas a fazerem o mesmo criando uma corrente de \u00f3dio.\n\nartista: agrava um quadro depressivo e se suicida.\n\nas pessoas: meu deus!!! pq ser\u00e1 que fez isso???", "entities": {"annotations": [{"start": 244, "end": 247, "probability": 0.5513, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 1, "like_count": 168, "quote_count": 2}}, {"author_id": "533498226", "edit_history_tweet_ids": ["1183796690735771648"], "id": "1183796690735771648", "created_at": "2019-10-14T17:28:19.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 81, "end": 109, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 78, "probability": 0.9683, "type": "Person", "normalized_text": "T. Roosevelt"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/siln1BAQFJ", "expanded_url": "https://twitter.com/rlia1969/status/1183796690735771648/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/siln1BAQFJ", "media_key": "7_1183796480278192128"}]}, "text": "Si tengo que elegir entre la paz y lo correcto, elijo lo correcto.\nT. Roosevelt\n\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \n\nEsto es lo correcto y necesitan nuestra ayuda.\n\nEstos datos no son admisibles.\n1 soldado o Agente se suicida cada 8 d\u00edas.\nQue est\u00e1 pasando?\nAyudas? Por favor\nGracias https://t.co/siln1BAQFJ", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 2, "like_count": 13, "quote_count": 0}}, {"author_id": "363385152", "edit_history_tweet_ids": ["1183799444535414786"], "id": "1183799444535414786", "created_at": "2019-10-14T17:39:16.000Z", "text": "14-10-1970. Gustavo Angarita L\u00f3pez, de 25 a\u00f1os de edad y paciente del Psiqui\u00e1trico de San Crist\u00f3bal, se fuga en horas de la ma\u00f1ana, convirti\u00e9ndose en el primer suicida del Viaducto de La Concordia, ante la mirada at\u00f3nita de quienes transitan por el lugar. https://t.co/MDyhXFxOSJ", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 33, "probability": 0.617, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Angarita L\u00f3pez"}, {"start": 86, "end": 98, "probability": 0.9384, "type": "Place", "normalized_text": "San Crist\u00f3bal"}, {"start": 184, "end": 195, "probability": 0.4519, "type": "Other", "normalized_text": "La Concordia"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/MDyhXFxOSJ", "expanded_url": "https://twitter.com/HistoriaTachira/status/1183799444535414786/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MDyhXFxOSJ", "media_key": "3_1183799279158202369"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 6, "like_count": 57, "quote_count": 1}}, {"author_id": "905505235879198722", "edit_history_tweet_ids": ["1183731391953022976"], "id": "1183731391953022976", "created_at": "2019-10-14T13:08:51.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 250, "end": 259, "tag": "\uc9c4\ub9ac\uc57c\ub124\uacc1\uc5d0\uc788\uc5b4"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 37, "probability": 0.9216, "type": "Person", "normalized_text": "jonghyun"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.7279, "type": "Person", "normalized_text": "sulli"}, {"start": 162, "end": 163, "probability": 0.7782, "type": "Organization", "normalized_text": "SM"}, {"start": 203, "end": 207, "probability": 0.6154, "type": "Person", "normalized_text": "jjong"}, {"start": 226, "end": 228, "probability": 0.4343, "type": "Person", "normalized_text": "soo"}, {"start": 240, "end": 244, "probability": 0.656, "type": "Person", "normalized_text": "sulli"}], "urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/Sp5oAqCjDq", "expanded_url": "https://twitter.com/namjgguk/status/1183731391953022976/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Sp5oAqCjDq", "media_key": "3_1183731385149865984"}, {"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/Sp5oAqCjDq", "expanded_url": "https://twitter.com/namjgguk/status/1183731391953022976/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Sp5oAqCjDq", "media_key": "3_1183731385154056192"}, {"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/Sp5oAqCjDq", "expanded_url": "https://twitter.com/namjgguk/status/1183731391953022976/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Sp5oAqCjDq", "media_key": "3_1183731385158262785"}]}, "text": "eu sei que \u00e9 chato lembrar do jonghyun quando algo como o que aconteceu hoje com a sulli acontece... mas n\u00e3o podemos evitar esse assunto. \u00e9 o terceiro artista da SM que se suicida em menos de tr\u00eas anos. jjong, o modelo lee ui soo e agora a sulli...\n #\uc9c4\ub9ac\uc57c\ub124\uacc1\uc5d0\uc788\uc5b4 https://t.co/Sp5oAqCjDq", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 8, "like_count": 745, "quote_count": 11}}, {"author_id": "1070827441646682113", "edit_history_tweet_ids": ["1183826585226530818"], "id": "1183826585226530818", "created_at": "2019-10-14T19:27:07.000Z", "text": "Meninas eu n\u00e3o consegui adotar essa pocalia porque a minha gata quase matou ela e eu mas essa coisa gostosa ainda t\u00e1 pra ser adotada ent\u00e3o quem puder vcs sabem n\u00e9 se manifesta a\u00ed pelo amor https://t.co/OSGX8skZDE", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 42, "probability": 0.7817, "type": "Person", "normalized_text": "pocalia"}], "urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/OSGX8skZDE", "expanded_url": "https://twitter.com/luriageorgea/status/1183826585226530818/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OSGX8skZDE", "media_key": "3_1183826572823932931"}, {"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/OSGX8skZDE", "expanded_url": "https://twitter.com/luriageorgea/status/1183826585226530818/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OSGX8skZDE", "media_key": "3_1183826579098689537"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 1}}, {"author_id": "1629241", "edit_history_tweet_ids": ["1183759539646140416"], "id": "1183759539646140416", "created_at": "2019-10-14T15:00:42.000Z", "text": "Mulher em casa na Florida jogando videogame com o filho, vizinho viu a porta aberta e chamou a pol\u00edcia. Pol\u00edcia do lado de fora n\u00e3o se identificou, s\u00f3 mandou ela erguer os bra\u00e7os e disparou atrav\u00e9s da janela. Matou. Vc tem uma chance: Qual a cor da mulher? https://t.co/wYFMMOb9YY https://t.co/s0WOdm7q1j", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 24, "probability": 0.9264, "type": "Place", "normalized_text": "Florida"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/wYFMMOb9YY", "expanded_url": "https://buff.ly/2MaiEVk", "display_url": "buff.ly/2MaiEVk"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/s0WOdm7q1j", "expanded_url": "https://twitter.com/marcogomes/status/1183759539646140416/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/s0WOdm7q1j", "media_key": "3_1183759538018836480"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 406, "reply_count": 47, "like_count": 1830, "quote_count": 37}}, {"author_id": "598536465", "in_reply_to_user_id": "2844907052", "edit_history_tweet_ids": ["1183818566807838721"], "id": "1183818566807838721", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183777962568667137"}], "created_at": "2019-10-14T18:55:15.000Z", "text": "@anaalonsogonza1 @me_nazis Esta Sra es una v\u00edctima, pero a lo Arrimadas. Lo digo apelando a lo socialmente correcto, pero para mi, que es una provocadora suicida.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "anaalonsogonza1", "id": "2844907052"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "119051398", "edit_history_tweet_ids": ["1183827313240109056"], "id": "1183827313240109056", "created_at": "2019-10-14T19:30:00.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Opini\u00f3n"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 15, "probability": 0.9744, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}], "mentions": [{"start": 242, "end": 254, "username": "JuanIZavala", "id": "232453891"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/aC9hSpqgyE", "expanded_url": "https://www.elfinanciero.com.mx/opinion/juan-ignacio-zavala/twitter-como-arma-suicida", "display_url": "elfinanciero.com.mx/opinion/juan-i\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elfinanciero.com.mx/opinion/juan-ignacio-zavala/twitter-como-arma-suicida/"}]}, "text": "#Opini\u00f3n Twitter ha sido definido como una cantina en la que unos lloran, otros cantan, algunos r\u00eden a carcajadas y otros m\u00e1s conspiran. Hay personas que no deben entrar a las cantinas por sus altos encargos, no es bueno verlos ah\u00ed, advierte @JuanIZavala. https://t.co/aC9hSpqgyE", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 19, "quote_count": 1}}, {"author_id": "752531655936577536", "edit_history_tweet_ids": ["1183698966841413632"], "id": "1183698966841413632", "created_at": "2019-10-14T11:00:00.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "TalDiaComoHoy"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 34, "probability": 0.7601, "type": "Person", "normalized_text": "Erwin Rommel"}, {"start": 40, "end": 57, "probability": 0.557, "type": "Other", "normalized_text": "Zorro del Desierto"}, {"start": 102, "end": 113, "probability": 0.4702, "type": "Place", "normalized_text": "Afrika Korps"}, {"start": 147, "end": 152, "probability": 0.7333, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1frica"}], "urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/20G7KBmtxA", "expanded_url": "https://twitter.com/Arcdelahistori/status/1183698966841413632/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/20G7KBmtxA", "media_key": "3_1160976854855143429"}]}, "text": "#TalDiaComoHoy en 1944 Erwin Rommel, el Zorro del Desierto, mariscal de campo alem\u00e1n y comandante del Afrika Korps durante la campa\u00f1a del norte de \u00c1frica, se suicida para evitar represalias contra su familia. https://t.co/20G7KBmtxA", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 5, "like_count": 236, "quote_count": 3}}, {"author_id": "2320296362", "in_reply_to_user_id": "2320296362", "edit_history_tweet_ids": ["1183830007992541185"], "id": "1183830007992541185", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183829310513340417"}], "created_at": "2019-10-14T19:40:43.000Z", "text": "@FreudExplica19 @AlexandreBertao @exercitooficial @opropriolavo J\u00e1 te falei trocentas vezes que o artigo 142 tem um fim espec\u00edfico. Esquece isso!\n\nVoltando... O presidente j\u00e1 det\u00e9m do apoio indissol\u00favel de grande parte do povo, a maioria, talvez. J\u00e1 isso n\u00e3o acontece entre o comando das FFAA.\n\nSeria uni\u00e3o para dar tranquilidade ao PR e o povo", "entities": {"annotations": [{"start": 288, "end": 291, "probability": 0.4233, "type": "Organization", "normalized_text": "FFAA"}], "mentions": [{"start": 16, "end": 32, "username": "AlexandreBertao", "id": "1519087592192495616"}, {"start": 33, "end": 49, "username": "exercitooficial", "id": "184762182"}, {"start": 50, "end": 63, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "198151601", "edit_history_tweet_ids": ["1181645909819580416"], "id": "1181645909819580416", "created_at": "2019-10-08T19:01:53.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 255, "end": 274, "tag": "ReyconBarbayTudela"}], "annotations": [{"start": 256, "end": 273, "probability": 0.6324, "type": "Other", "normalized_text": "ReyconBarbayTudela"}], "urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/EghYU1WXPM", "expanded_url": "https://twitter.com/Jesuine/status/1181645909819580416/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/EghYU1WXPM", "media_key": "7_1181645694119137281"}]}, "text": "Vine a la plaza con mis hijos, en pleno juego con burbujas q est\u00e1bamos haciendo entr\u00f3 la policia a sacarnos a todos (puras familias) sin ninguna explicaci\u00f3n , que Verguenza!! As\u00ed tiene miedo el dictador, pero somos dem\u00f3cratas y va a caer por sus delitos. #ReyconBarbayTudela https://t.co/EghYU1WXPM", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 694, "reply_count": 296, "like_count": 1158, "quote_count": 113}}, {"author_id": "995852784728756224", "in_reply_to_user_id": "127695764", "edit_history_tweet_ids": ["1183829925926752258"], "id": "1183829925926752258", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183762831927402496"}], "created_at": "2019-10-14T19:40:23.000Z", "text": "@henriquergrosso @valbelo1964 @luizguiprado @jairbolsonaro a tradu\u00e7\u00e3o correta \u00e9 n\u00e3o assassinaras, pq se se fosse desse jeito da sua tradu\u00e7\u00e3o, a b\u00edblia iria se contradizer em muitos pontos do velho testamento.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 29, "username": "valbelo1964", "id": "576420465"}, {"start": 30, "end": 43, "username": "luizguiprado", "id": "836801502383640577"}, {"start": 44, "end": 58, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "247888588", "edit_history_tweet_ids": ["1183659785624928256"], "id": "1183659785624928256", "created_at": "2019-10-14T08:24:18.000Z", "text": "Ahora lo celebr\u00e1is, hac\u00e9is chistes y caras de \"todav\u00eda os pasa poco\". Dentro de 15 a\u00f1os, veremos c\u00f3mo est\u00e1 vuestra querida Espa\u00f1a, c\u00f3mo est\u00e1 el orgullo patrio y c\u00f3mo ha digerido Catalunya y el resto de pueblos y disidencias internas esta deriva autoritaria y suicida. Tiempo.", "entities": {"annotations": [{"start": 123, "end": 128, "probability": 0.9886, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 178, "end": 186, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "Catalunya"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 13, "like_count": 695, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1611524790", "edit_history_tweet_ids": ["1183578273822978054"], "id": "1183578273822978054", "created_at": "2019-10-14T03:00:24.000Z", "text": "jared leto fez filmes como:\nclube da luta\nsenhor das armas\nclube de compras dallas\ncap\u00edtulo 27\npsicopata americano\nr\u00e9quiem para um sonho\no quarto do p\u00e2nico\ngarota interrompida\n\nmas a pessoa que s\u00f3 viu esquadr\u00e3o suicida diz que ele n\u00e3o sabe atuar msm tendo um oscar e globo de ouro", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.8605, "type": "Person", "normalized_text": "jared leto"}, {"start": 267, "end": 271, "probability": 0.8947, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2312, "reply_count": 46, "like_count": 7491, "quote_count": 394}}, {"author_id": "185175333", "in_reply_to_user_id": "185175333", "edit_history_tweet_ids": ["1183150322262392834"], "id": "1183150322262392834", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183023657821655040"}], "created_at": "2019-10-12T22:39:53.000Z", "text": "Gracias @Adaestrada05 por absolver la duda. Las cl\u00ednicas no tienen la capacidad resolutiva que un hospital nivel 4 como el Loayza. No hay banco de sangre, tomografo ni neurocirujano de guardia para atender un trauma de ese nivel https://t.co/nij1E5K80k", "entities": {"annotations": [{"start": 123, "end": 128, "probability": 0.5729, "type": "Other", "normalized_text": "Loayza"}], "mentions": [{"start": 8, "end": 21, "username": "Adaestrada05", "id": "88271137"}], "urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/nij1E5K80k", "expanded_url": "https://twitter.com/daniacoz/status/1183150322262392834/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nij1E5K80k", "media_key": "3_1183150308052127745"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 21, "like_count": 184, "quote_count": 10}}, {"author_id": "1923874190", "edit_history_tweet_ids": ["1183560657297379328"], "id": "1183560657297379328", "created_at": "2019-10-14T01:50:24.000Z", "text": "La tragedia de la Javier Prado requiere explicar por qu\u00e9 la chofer perdi\u00f3 el control del auto. Pero tambi\u00e9n por qu\u00e9 trasladaban a Joseph Huashuayo hasta el hospital Loayza, habiendo tantas cl\u00ednicas cercanas. \u00bfQui\u00e9n tom\u00f3 tan absurda decisi\u00f3n cuando el joven luchaba por su vida?", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 29, "probability": 0.9222, "type": "Person", "normalized_text": "Javier Prado"}, {"start": 130, "end": 145, "probability": 0.7857, "type": "Person", "normalized_text": "Joseph Huashuayo"}, {"start": 165, "end": 170, "probability": 0.4333, "type": "Place", "normalized_text": "Loayza"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 637, "reply_count": 278, "like_count": 2339, "quote_count": 51}}, {"author_id": "896708120201895936", "edit_history_tweet_ids": ["1183810630706442241"], "id": "1183810630706442241", "created_at": "2019-10-14T18:23:43.000Z", "text": "Wali a formiga com raiva da barata votou no insecticida , o insecticida matou a todos , at\u00e9 o grilo que se absteve do voto.\nCabe\u00e7as frias amanh\u00e3 irm\u00f5es", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.5941, "type": "Person", "normalized_text": "Wali"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 28, "quote_count": 1}}, {"author_id": "270176839", "edit_history_tweet_ids": ["1183828453734453248"], "id": "1183828453734453248", "created_at": "2019-10-14T19:34:32.000Z", "text": "mais um suic\u00eddio no kpop, ind\u00fastria de merda, pa\u00eds problem\u00e1tico pra caralho, as kpoppers brasileiras babam ovo enquanto toda essa cultura doentia leva mais jovens pro suic\u00eddio", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8657, "type": "Other", "normalized_text": "kpop"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1073012003600515074", "edit_history_tweet_ids": ["1183829084293361664"], "id": "1183829084293361664", "created_at": "2019-10-14T19:37:02.000Z", "text": "Quantos idols se matando vai precisar pra vcs aprenderem o que o hate sobre eles faz? Vcs tem consci\u00eancia do que est\u00e1 acontecendo aqui? A Sulli se matou! Ela tirou a pr\u00f3pria vida! Uma vida deixou de existir por causa de coment\u00e1rios maldosos.", "entities": {"annotations": [{"start": 138, "end": 142, "probability": 0.3158, "type": "Person", "normalized_text": "Sulli"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1136002536744325120", "in_reply_to_user_id": "1136002536744325120", "edit_history_tweet_ids": ["1183829068552294402"], "id": "1183829068552294402", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183829066572533762"}], "created_at": "2019-10-14T19:36:59.000Z", "text": "esse livro \u00e9 muito bom mas \u00e9 bem cansativo viu, n\u00e3o vou negar", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "295877717", "edit_history_tweet_ids": ["1183774278505902080"], "id": "1183774278505902080", "created_at": "2019-10-14T15:59:16.000Z", "text": "\u00bfcu\u00e1ndo tuvieron su primer pensamiento suicida? El m\u00edo fue a los 13 a\u00f1os.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 434, "like_count": 1989, "quote_count": 346}}, {"author_id": "25109543", "in_reply_to_user_id": "135633692", "edit_history_tweet_ids": ["1183828690448322561"], "id": "1183828690448322561", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183827657542324225"}], "created_at": "2019-10-14T19:35:28.000Z", "text": "@ookamivictor Hahahaahahah se fosse kpop n\u00e3o ia estar faltando paz de esp\u00edrito. Bts e Twice s\u00f3 me trazem alegria", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 39, "probability": 0.8523, "type": "Other", "normalized_text": "kpop"}, {"start": 80, "end": 82, "probability": 0.9784, "type": "Organization", "normalized_text": "Bts"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.9904, "type": "Organization", "normalized_text": "Twice"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ookamivictor", "id": "135633692"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1081517956964802561", "edit_history_tweet_ids": ["1182945159786487810"], "id": "1182945159786487810", "created_at": "2019-10-12T09:04:38.000Z", "text": "E O ABSURDO SE REPETE:\n\nAnna Carolina Jatob\u00e1 (condenada a 26 anos de pris\u00e3o), aquela mesma que MATOU A CRIAN\u00c7A Isabela Nardoni, de 5 anos de idade... Pois \u00e9, VAI COMEMORAR O DIA DAS CRIAN\u00c7AS EM LIBERDADE!\n\nConhe\u00e7a O PL 4086/19 QUE APRESENTEI PARA ACABAR COM ESTE ABSURDO!", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 43, "probability": 0.6283, "type": "Person", "normalized_text": "Anna Carolina Jatob\u00e1"}, {"start": 111, "end": 125, "probability": 0.8457, "type": "Person", "normalized_text": "Isabela Nardoni"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 392, "reply_count": 62, "like_count": 2029, "quote_count": 27}}, {"author_id": "99866854", "edit_history_tweet_ids": ["1183091469449449472"], "id": "1183091469449449472", "created_at": "2019-10-12T18:46:01.000Z", "text": "No conozco a un gay que no sea\n\n\u2014Horny\n\u2014Suicida\n\u2014Depresivo\n\u2014Ansioso\n\nYo soy todos ellos por ejemplo \ud83d\udc81\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 46, "like_count": 850, "quote_count": 50}}, {"author_id": "764842920", "edit_history_tweet_ids": ["1183797123374026758"], "id": "1183797123374026758", "created_at": "2019-10-14T17:30:02.000Z", "text": "Os jornalistas todos os dias arrajam um\"estudo cient\u00edfico\" ou um especialista p culpar o PR @jairbolsonaro recentemente ele matou as girafas da Amaz\u00f4nia,agora est\u00e1 dizimando as abelhas.\nSe cair um meteorob e acabar com os humanos,j\u00e1 sabem de quem \u00e9 a culpa\ud83d\ude02 jornalistas rid\u00edculos", "entities": {"annotations": [{"start": 144, "end": 151, "probability": 0.8065, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}], "mentions": [{"start": 92, "end": 106, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1091356819832868864", "in_reply_to_user_id": "1169684308828835840", "edit_history_tweet_ids": ["1183740862016245762"], "id": "1183740862016245762", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183725630266990593"}], "created_at": "2019-10-14T13:46:29.000Z", "text": "@iwsntbts @_iazg_ como se os kpopers n\u00e3o fizessem o mesmo que hip\u00f3critas burros n\u00e3o aguento", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 14, "quote_count": 1}}, {"author_id": "87820155", "edit_history_tweet_ids": ["1181841730460626944"], "id": "1181841730460626944", "created_at": "2019-10-09T08:00:00.000Z", "text": "Fotos: Los \u00e1ngeles de la fot\u00f3grafa suicida https://t.co/sSHJZB3O9a Una muestra en la Fundaci\u00f3n Canal recoge la obra de Francesca Woodman https://t.co/TwVIXDslxJ", "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 99, "probability": 0.506, "type": "Organization", "normalized_text": "Fundaci\u00f3n Canal"}, {"start": 119, "end": 135, "probability": 0.9003, "type": "Person", "normalized_text": "Francesca Woodman"}], "urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/sSHJZB3O9a", "expanded_url": "http://bit.ly/33eO0ji", "display_url": "bit.ly/33eO0ji"}, {"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/TwVIXDslxJ", "expanded_url": "https://twitter.com/elpais_foto/status/1181841730460626944/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TwVIXDslxJ", "media_key": "3_1181832245092462592"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 1}}, {"author_id": "3369151", "in_reply_to_user_id": "3369151", "edit_history_tweet_ids": ["1183778622919843841"], "id": "1183778622919843841", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183778620206133249"}], "created_at": "2019-10-14T16:16:31.000Z", "text": "es una marcha suicida. su p\u00fablico target es un 5% fanatizado de la poblaci\u00f3n. el resto del Per\u00fa a\u00fan espera verse en pantalla.\n\ndespu\u00e9s se preguntan por qu\u00e9 \"La revoluci\u00f3n y la tierra\" \u2013un DOCUMENTAL\u2013 termina llenando los cines n los que se estrena", "entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 94, "probability": 0.9743, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 157, "end": 181, "probability": 0.5015, "type": "Other", "normalized_text": "La revoluci\u00f3n y la tierra"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 3, "like_count": 294, "quote_count": 1}}, {"author_id": "183393641", "in_reply_to_user_id": "183393641", "edit_history_tweet_ids": ["1183806093274898439"], "id": "1183806093274898439", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183805611336765443"}], "created_at": "2019-10-14T18:05:41.000Z", "text": "Endeusando a mulher porque ela era feminista, a favor do aborto, etc. Isso n\u00e3o \u00e9 motivo pra endeusar algu\u00e9m NUNCA. \u00c9 um motivo pra ter pena dessa alma, e rezar por ela, isso sim.", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 2}}, {"author_id": "845570925634424833", "edit_history_tweet_ids": ["1183089119087546369"], "id": "1183089119087546369", "created_at": "2019-10-12T18:36:41.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 37, "end": 43, "tag": "ebook"}, {"start": 256, "end": 276, "tag": "PremioLiterario2019"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.7884, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 90, "end": 101, "probability": 0.8097, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 257, "end": 275, "probability": 0.7837, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/zXrbvdF0Bv", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1183089119087546369/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zXrbvdF0Bv", "media_key": "3_1183089112858972160"}]}, "text": "\u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n\n#PremioLiterario2019 https://t.co/zXrbvdF0Bv", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}}, {"author_id": "883516299867025409", "edit_history_tweet_ids": ["1183775847318216704"], "id": "1183775847318216704", "created_at": "2019-10-14T16:05:30.000Z", "text": "N\u00e3o sei qual o conceito de lealdade se quem fala que os Stark s\u00e3o leais. O \u00fanico Stark que foi realmente leal foi o Ned, pq o Robb quebrou juramento, Jon matou a rainha que jurou servir, Sansa n\u00e3o conseguiu guardar um segredo do irm\u00e3o por 5 min e a Arya \u00e9 a Arya n\u00e9", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 60, "probability": 0.8364, "type": "Person", "normalized_text": "Stark"}, {"start": 81, "end": 85, "probability": 0.8629, "type": "Person", "normalized_text": "Stark"}, {"start": 116, "end": 118, "probability": 0.7959, "type": "Person", "normalized_text": "Ned"}, {"start": 126, "end": 129, "probability": 0.82, "type": "Person", "normalized_text": "Robb"}, {"start": 150, "end": 152, "probability": 0.7807, "type": "Person", "normalized_text": "Jon"}, {"start": 249, "end": 252, "probability": 0.7806, "type": "Person", "normalized_text": "Arya"}, {"start": 258, "end": 261, "probability": 0.8052, "type": "Person", "normalized_text": "Arya"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 42, "quote_count": 4}}, {"author_id": "404167379", "in_reply_to_user_id": "875801195368955904", "edit_history_tweet_ids": ["1183805066966454273"], "id": "1183805066966454273", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183750033465921537"}], "created_at": "2019-10-14T18:01:36.000Z", "text": "@chrisbustc @RPPNoticias Jajajaja \ud83e\udd23 \ud83e\udd23 \ud83e\udd23 \"estabilidad emocional\" lo dice otro cancerbero del honorable \ud83d\ude31suicida? JDC no s\u00f3lo tiene desordenada su cabezota sino sus idiotas \"ideotas\"", "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 114, "probability": 0.5254, "type": "Organization", "normalized_text": "JDC"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "RPPNoticias", "id": "9075022"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 33, "quote_count": 0}}, {"author_id": "119844526", "edit_history_tweet_ids": ["1183729668513501184"], "id": "1183729668513501184", "created_at": "2019-10-14T13:02:00.000Z", "text": "La depresi\u00f3n puede conducir al suicidio, que es la segunda causa de muerte entre j\u00f3venes de 15 a 29 a\u00f1os. \n\nHablar de ello ayuda. Eliminemos el estigma. https://t.co/WwtNwOqX3z https://t.co/zm0SFRb670", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 21, "like_count": 845, "quote_count": 35}, "entities": {"urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/WwtNwOqX3z", "expanded_url": "http://www.who.int/es/news-room/fact-sheets/detail/adolescent-mental-health", "display_url": "who.int/es/news-room/f\u2026"}, {"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/zm0SFRb670", "expanded_url": "https://twitter.com/ONU_es/status/1183729668513501184/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/zm0SFRb670", "media_key": "13_1182730355943641088"}]}}, {"author_id": "2698984176", "edit_history_tweet_ids": ["1183639467204186113"], "id": "1183639467204186113", "created_at": "2019-10-14T07:03:34.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "TalD\u00edaComoHoy"}, {"start": 235, "end": 240, "tag": "WWII"}], "annotations": [{"start": 162, "end": 173, "probability": 0.7658, "type": "Person", "normalized_text": "Erwin Rommel"}, {"start": 179, "end": 196, "probability": 0.6806, "type": "Other", "normalized_text": "Zorro del Desierto"}, {"start": 199, "end": 206, "probability": 0.4149, "type": "Other", "normalized_text": "Mariscal"}, {"start": 236, "end": 239, "probability": 0.7942, "type": "Other", "normalized_text": "WWII"}], "urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/bm2PQkvRvq", "expanded_url": "https://twitter.com/rutahistoriafm/status/1183639467204186113/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bm2PQkvRvq", "media_key": "3_1183639461378297858"}]}, "text": "#TalD\u00edaComoHoy 1944 se suicida, a cambio de no ser ejecutado y as\u00ed mantener su reputaci\u00f3n debido a su posible implicaci\u00f3n en el\u00a0atentado del 20 de julio de 1944, Erwin Rommel, el Zorro del Desierto, Mariscal de la\u00a0Wehrmacht durante la\u00a0#WWII. https://t.co/bm2PQkvRvq", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 37, "quote_count": 0}}, {"author_id": "718574790592872454", "in_reply_to_user_id": "896853223952265216", "edit_history_tweet_ids": ["1183698782376120321"], "id": "1183698782376120321", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183678791178211328"}], "created_at": "2019-10-14T10:59:16.000Z", "text": "@LvWinko Mas cacete, ele vai ser sempre lembrado pelo cara que se matou ou pelo Idol SENSACIONAL que ele era? \nNingu\u00e9m cita a voz dele que era incrivel, as dan\u00e7as, a habilidade de compor. \u00c9 s\u00f3 o maldito suic\u00eddio, j\u00e1 vai fazer 2 anos e ele nunca foi lembrado por NADA al\u00e9m disso.", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 83, "probability": 0.5162, "type": "Other", "normalized_text": "Idol"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "LvWinko", "id": "896853223952265216"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 1, "like_count": 80, "quote_count": 0}}, {"author_id": "963405764592365568", "in_reply_to_user_id": "963405764592365568", "edit_history_tweet_ids": ["1183811450067996673"], "id": "1183811450067996673", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183810937301753858"}], "created_at": "2019-10-14T18:26:58.000Z", "text": "hoje, acordei com a not\u00edcia que a sulli de um grupo de kpop tirou a pr\u00f3pria vida. ela lutava por causas grandes em toda Cor\u00e9ia. Ela recebia hate por fazer coisas muito boa, sabe. Infelizmente s\u00f3 a conheci hoje. Enfim, isso me fez pensar em MUITAS coisas.", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 58, "probability": 0.6302, "type": "Other", "normalized_text": "kpop"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 16, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1057777604948836352", "in_reply_to_user_id": "1057777604948836352", "edit_history_tweet_ids": ["1130149746503487488"], "id": "1130149746503487488", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1130149745341665280"}], "created_at": "2019-05-19T16:34:31.000Z", "text": "Polidori, d\u00e9prim\u00e9 et endett\u00e9, se suicida en 1821, peu avant son vingt-sixi\u00e8me anniversaire. Le m\u00e9decin l\u00e9giste, pour ne pas nuire \u00e0 la respectabilit\u00e9 de la famille de Polidori, conclut \u00e0 une mort naturelle.", "lang": "fr", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"author_id": "128035506", "edit_history_tweet_ids": ["1183775581000912896"], "id": "1183775581000912896", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1183750033465921537"}], "created_at": "2019-10-14T16:04:26.000Z", "text": "Ja, ja, ja, EQUIDAD EMOCIONAL \u00bfcomo la del suicida Alan Garc\u00eda?...ese @JorgeDCG se pasa de pendejo.\n\nSean h\u00e9roes tambi\u00e9n y sigan los pasos de su \u00eddolo pol\u00edtico. https://t.co/EmvDfv8HLv", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 61, "probability": 0.9702, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 70, "end": 79, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}], "urls": [{"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/EmvDfv8HLv", "expanded_url": "https://twitter.com/chrisbustc/status/1183750033465921537", "display_url": "twitter.com/chrisbustc/sta\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "845570925634424833", "edit_history_tweet_ids": ["1183089330904076288"], "id": "1183089330904076288", "created_at": "2019-10-12T18:37:31.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 37, "end": 43, "tag": "ebook"}, {"start": 256, "end": 276, "tag": "PremioLiterario2019"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.7884, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 90, "end": 101, "probability": 0.8097, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 257, "end": 275, "probability": 0.7837, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/Kk3aDJ9U4I", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1183089330904076288/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Kk3aDJ9U4I", "media_key": "3_1183089319722078209"}]}, "text": "\u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n\n#PremioLiterario2019 https://t.co/Kk3aDJ9U4I", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 23, "quote_count": 0}}, {"author_id": "757031281842683904", "edit_history_tweet_ids": ["1183749864741572609"], "id": "1183749864741572609", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1183215721028997124"}], "created_at": "2019-10-14T14:22:15.000Z", "text": "No niego ni afirmo q no mire esta pel\u00edcula porque no es \u00e9l mismo actor q el de escuadr\u00f3n suicida https://t.co/19cMI36jTt", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/19cMI36jTt", "expanded_url": "https://twitter.com/fergonz0712/status/1183215721028997124", "display_url": "twitter.com/fergonz0712/st\u2026"}]}}, {"author_id": "188189869", "edit_history_tweet_ids": ["1175022301408059392"], "id": "1175022301408059392", "created_at": "2019-09-20T12:22:02.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 174, "end": 183, "tag": "Ansiedad"}, {"start": 184, "end": 195, "tag": "depression"}, {"start": 196, "end": 206, "tag": "depresi\u00f3n"}, {"start": 207, "end": 223, "tag": "bored_depressed"}, {"start": 224, "end": 236, "tag": "NoEsDeLocos"}, {"start": 237, "end": 249, "tag": "saludmental"}], "annotations": [{"start": 115, "end": 117, "probability": 0.8344, "type": "Other", "normalized_text": "JDC"}, {"start": 213, "end": 213, "probability": 0.5039, "type": "Other", "normalized_text": "_"}], "urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/aIPZv2V5HG", "expanded_url": "https://twitter.com/MsDianaCris/status/1175022301408059392/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aIPZv2V5HG", "media_key": "3_1175022292226781185"}]}, "text": "Estamos preparados para leer, entender, comprender y actuar ante las se\u00f1ales de una idea suicida ? As\u00ed se despidi\u00f3 JDC de su c\u00edrculo cercano... el tambi\u00e9n merec\u00eda lo mejor \ud83d\ude2a #Ansiedad #depression #depresi\u00f3n #bored_depressed #NoEsDeLocos #saludmental https://t.co/aIPZv2V5HG", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "573866808", "edit_history_tweet_ids": ["1183747029702496257"], "id": "1183747029702496257", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1183746528021794821"}], "created_at": "2019-10-14T14:10:59.000Z", "text": "Sobre 1500 consultados..   Es serio esto ? https://t.co/zKzQ7fyck4", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/zKzQ7fyck4", "expanded_url": "https://twitter.com/LPOArg/status/1183746528021794821", "display_url": "twitter.com/LPOArg/status/\u2026"}]}}, {"author_id": "385111383", "in_reply_to_user_id": "1023621300617654273", "edit_history_tweet_ids": ["1183784236484087809"], "id": "1183784236484087809", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183570967454453760"}], "created_at": "2019-10-14T16:38:50.000Z", "text": "@jefadela @SoyUnaNacha Para un pa\u00eds con cultura. C\u00edvica y de todo tipo.\nLo que \u00e9l propone es suicida en Peronia. Sindicalistas, peronistas K y de los otros, zurdos... se lo comen crudo. No dura ni 15 minutos en el sill\u00f3n", "entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 110, "probability": 0.8476, "type": "Place", "normalized_text": "Peronia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "jefadela", "id": "1023621300617654273"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "31323406", "edit_history_tweet_ids": ["1183136726341939201"], "id": "1183136726341939201", "created_at": "2019-10-12T21:45:51.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 56, "end": 76, "tag": "SalvemosLasDosVidas"}], "mentions": [{"start": 77, "end": 90, "username": "ConParticipa", "id": "582977191"}]}, "text": "Los humanos no matamos a nuestros hijos antes de nacer. #SalvemosLasDosVidas @ConParticipa", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 2, "like_count": 48, "quote_count": 0}}, {"author_id": "921919919486357504", "in_reply_to_user_id": "173533251", "edit_history_tweet_ids": ["1183821684056494085"], "id": "1183821684056494085", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183820837197094915"}], "created_at": "2019-10-14T19:07:38.000Z", "text": "@nachoscaoticus d\u00e1 uma lida nisso https://t.co/4p7MHCLkdC", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "nachoscaoticus", "id": "173533251"}], "urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/4p7MHCLkdC", "expanded_url": "https://extra.globo.com/tv-e-lazer/musica/cantora-de-pop-sulli-morreu-menos-de-dois-anos-apos-suicidio-de-cantor-da-mesma-agencia-rv1-1-24016536.html", "display_url": "extra.globo.com/tv-e-lazer/mus\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "146614229", "edit_history_tweet_ids": ["1183817333074255872"], "id": "1183817333074255872", "created_at": "2019-10-14T18:50:21.000Z", "text": "'El Marro' se queda solo, caen 3 l\u00edderes del C\u00e1rtel de Santa Rosa y uno mas se suicida https://t.co/MPNe3jQPIf", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 8, "probability": 0.8954, "type": "Other", "normalized_text": "El Marro"}, {"start": 55, "end": 64, "probability": 0.498, "type": "Person", "normalized_text": "Santa Rosa"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/MPNe3jQPIf", "expanded_url": "https://elblogdelnarco.com/2019/10/14/el-marro-se-queda-solo-caen-3-lideres-del-cartel-de-santa-rosa-y-uno-mas-se-suicida/", "display_url": "elblogdelnarco.com/2019/10/14/el-\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}}, {"author_id": "976403462006206464", "in_reply_to_user_id": "1034142864282984448", "edit_history_tweet_ids": ["1183820033392369666"], "id": "1183820033392369666", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183816017073623040"}], "created_at": "2019-10-14T19:01:04.000Z", "text": "@cosimo_amato_ @eelst Avevamo un patto suicida", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 21, "username": "eelst", "id": "19375519"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1032967555315589121", "edit_history_tweet_ids": ["1183802380061741064"], "id": "1183802380061741064", "created_at": "2019-10-14T17:50:56.000Z", "text": "Me encanta ver c\u00f3mo despu\u00e9s del suicidio de un Idol al buscarlo en internet veo gente que participaba en el acoso arrepinti\u00e9ndose. Sorpresa, la gente que se suicida no vuelve. Aplicaos el cuento cuando decid\u00e1is acosar a alguien sea quien sea.", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 50, "probability": 0.5898, "type": "Other", "normalized_text": "Idol"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3214495751", "edit_history_tweet_ids": ["1183591068614434816"], "id": "1183591068614434816", "created_at": "2019-10-14T03:51:15.000Z", "text": "Perceberam que esquerdistas se calaram\n-Quando veio \u00e0 tona que Marielle foi morta por seus \"amigos\"\n-Que a bala que matou a inocente \u00c1gatha n\u00e3o veio da arma de policial\n-Que queimadas na Amaz\u00f4nia n\u00e3o s\u00e3o culpa do gov. @jairbolsonaro\n-Que polui\u00e7\u00e3o de praias \u00e9 culpa do CUMPANHERO", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.7696, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 187, "end": 194, "probability": 0.9037, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}], "mentions": [{"start": 218, "end": 232, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "lang": "pt", "geo": {"place_id": "143d581cbe8b95af"}, "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 11, "like_count": 334, "quote_count": 8}}, {"author_id": "3303040809", "in_reply_to_user_id": "833023803278123008", "edit_history_tweet_ids": ["1183793368175960064"], "id": "1183793368175960064", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183792830059290625"}], "created_at": "2019-10-14T17:15:07.000Z", "text": "@minatlzaksana q foi ??", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "70814370", "edit_history_tweet_ids": ["1183821491344957440"], "id": "1183821491344957440", "created_at": "2019-10-14T19:06:52.000Z", "text": "https://t.co/ojsLaAlkbS", "lang": "zxx", "geo": {"place_id": "37ded68f419372ee"}, "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 16, "like_count": 141, "quote_count": 17}, "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/ojsLaAlkbS", "expanded_url": "https://twitter.com/Caith_Sith/status/1183821491344957440/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ojsLaAlkbS", "media_key": "7_1183821257776816129"}]}}, {"author_id": "306422990", "edit_history_tweet_ids": ["1183814707335106561"], "id": "1183814707335106561", "created_at": "2019-10-14T18:39:55.000Z", "text": "Est\u00e1 un poco feo lo de enviar ancianas a misiones suicida a Catalunya para ahorrarnos su pensi\u00f3n.", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 68, "probability": 0.9819, "type": "Place", "normalized_text": "Catalunya"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1101291708493557760", "edit_history_tweet_ids": ["1183684855189704704"], "id": "1183684855189704704", "created_at": "2019-10-14T10:03:55.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 240, "end": 249, "tag": "\uc9c4\ub9ac\uc57c\ub124\uacc1\uc5d0\uc788\uc5b4"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.7147, "type": "Person", "normalized_text": "Sulli"}], "urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/5zecykKU4h", "expanded_url": "https://twitter.com/Miosotys__/status/1183684855189704704/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5zecykKU4h", "media_key": "3_1183684849535799296"}]}, "text": "A verdade \u00e9 que a Sulli n\u00e3o se matou, as pessoas fizeram isso por ela. Ela recebia \u00f3dio por tudo o que ela fazia, as pessoas n\u00e3o pensam no qu\u00e3o receber \u00f3dio acaba com o psicol\u00f3gico de algu\u00e9m, PENSEM antes de comentar algo sobre uma pessoa. #\uc9c4\ub9ac\uc57c\ub124\uacc1\uc5d0\uc788\uc5b4 https://t.co/5zecykKU4h", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 318, "reply_count": 4, "like_count": 723, "quote_count": 5}}, {"author_id": "241257094", "in_reply_to_user_id": "2870917768", "edit_history_tweet_ids": ["1182245534968553473"], "id": "1182245534968553473", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182235641502928896"}], "created_at": "2019-10-10T10:44:35.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 274, "end": 288, "tag": "0contenciones"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 71, "probability": 0.7989, "type": "Other", "normalized_text": "DDHH"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Anakapicua", "id": "2870917768"}, {"start": 12, "end": 25, "username": "saludpodemos", "id": "788360764927205376"}, {"start": 26, "end": 39, "username": "MareaSanidad", "id": "812256858899615744"}]}, "text": "@Anakapicua @saludpodemos @MareaSanidad Suicidios y negaci\u00f3n de los DDHH en psiquiatr\u00eda tienen mucho que ver. Mucha gente con ideaci\u00f3n suicida tiene terror a pedir ayuda en urgencias hospitalarias porque la respuesta no ser\u00e1n cuidados sino maltrato y ser atadas a una cama.\n#0contenciones", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1110651763886034944", "in_reply_to_user_id": "1110651763886034944", "edit_history_tweet_ids": ["1183821368753868805"], "id": "1183821368753868805", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183821367428501504"}], "created_at": "2019-10-14T19:06:23.000Z", "text": "Nunca digam a algu\u00e9m que ele n\u00e3o tem motivos para estar naquela situa\u00e7\u00e3o.  N\u00e3o diga que os problemas dele s\u00e3o parvos ou que n\u00e3o h\u00e1 raz\u00e3o para se preocupar. Eles v\u00e3o se afastar, ficar introspectivos e parar de falar sobre o assunto.", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "288939192", "edit_history_tweet_ids": ["1183806519139356672"], "id": "1183806519139356672", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1183578273822978054"}], "created_at": "2019-10-14T18:07:22.000Z", "text": "Esquadr\u00e3o suicida foi uma BOMBA, culpam o Jared pelo roteiro p\u00e9ssimo, sendo que o cara \u00e9 um puta de um ator. \nO que salvou Esquadr\u00e3o, foi a atua\u00e7\u00e3o da Margot e o Will, e ainda assim, o filme \u00e9 luxuoso https://t.co/miFmYbUTNC", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 46, "probability": 0.8567, "type": "Person", "normalized_text": "Jared"}, {"start": 123, "end": 131, "probability": 0.4162, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}, {"start": 151, "end": 156, "probability": 0.8142, "type": "Person", "normalized_text": "Margot"}, {"start": 162, "end": 165, "probability": 0.7542, "type": "Person", "normalized_text": "Will"}], "urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/miFmYbUTNC", "expanded_url": "https://twitter.com/keanumcavoy/status/1183578273822978054", "display_url": "twitter.com/keanumcavoy/st\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "964293532864401408", "edit_history_tweet_ids": ["1183820699674259458"], "id": "1183820699674259458", "created_at": "2019-10-14T19:03:43.000Z", "text": "Mano a Warner e a DC s\u00e3o muito burros pqp gsusbsusbsusb", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 12, "probability": 0.8537, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}, {"start": 18, "end": 19, "probability": 0.9328, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "117524881", "edit_history_tweet_ids": ["1183780767438196739"], "id": "1183780767438196739", "created_at": "2019-10-14T16:25:03.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "LEPCuriosidades"}, {"start": 224, "end": 243, "tag": "PublicandoHistoria"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 100, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 124, "end": 135, "probability": 0.7253, "type": "Person", "normalized_text": "Erwin Rommel"}, {"start": 149, "end": 166, "probability": 0.732, "type": "Other", "normalized_text": "Zorro del Desierto"}], "urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/xmCEZFK7Ld", "expanded_url": "https://twitter.com/EstrellaOnline/status/1183780767438196739/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xmCEZFK7Ld", "media_key": "3_1183780765995323392"}]}, "text": "#LEPCuriosidades \u00a1Sab\u00edas que! Hace 75 a\u00f1os tras ser acusado de participar en un complot contra Hitler, el mariscal de campo Erwin Rommel, apodado El Zorro del Desierto, se suicida, para evitar represalias contra su familia. #PublicandoHistoria https://t.co/xmCEZFK7Ld", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}}, {"author_id": "32136515", "edit_history_tweet_ids": ["1183762282439950336"], "id": "1183762282439950336", "created_at": "2019-10-14T15:11:36.000Z", "text": "\u00bfReci\u00e9n se da cuenta El Comercio de lo \"arbitrarias\" que son las acciones del gobierno? Ummmm... https://t.co/TJnkeuA1In", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 31, "probability": 0.6172, "type": "Other", "normalized_text": "El Comercio"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/TJnkeuA1In", "expanded_url": "https://elcomercio.pe/opinion/editorial/editorial-el-ejecutivo-renuente-noticia/", "display_url": "elcomercio.pe/opinion/editor\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elcomercio.pe/opinion/editorial/editorial-el-ejecutivo-renuente-noticia/"}]}, "lang": "es", "geo": {"place_id": "005bf2190435cf68"}, "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 15, "like_count": 229, "quote_count": 6}}, {"author_id": "619354834", "edit_history_tweet_ids": ["1165786518583160837"], "id": "1165786518583160837", "created_at": "2019-08-26T00:42:19.000Z", "text": "Un plant\u00f3n ecum\u00e9nico de centenares de millones en defensa de la tierra, ser\u00eda una voz que tendr\u00eda que ser o\u00edda.  La serpiente capitalista se come su propia cola hasta tragarse el planeta. El holocausto del pulm\u00f3n del mundo es un acto suicida de codicia, mala fe y estupidez.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 2, "like_count": 156, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1174592192461123585", "edit_history_tweet_ids": ["1183814917452750849"], "id": "1183814917452750849", "created_at": "2019-10-14T18:40:45.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 246, "end": 259, "tag": "mentalhealth"}], "annotations": [{"start": 247, "end": 258, "probability": 0.6979, "type": "Other", "normalized_text": "mentalhealth"}, {"start": 262, "end": 277, "probability": 0.4668, "type": "Other", "normalized_text": "Mall Plaza Ega\u00f1a"}]}, "text": "En serio lo que leo? Como mierda la gente se puede burlar y sacar fotos cuando una persona con severos problemas mentales se suicida? QUE MIERDA PASA POR SUS MENTES?.\nMis condolencias\u2698.\n\nPORFAVOR, M\u00c1S AYUDA PARA LA ATENCI\u00d3N PSICOL\u00d3GICA EN CHILE.\n#mentalhealth .\nMall Plaza Ega\u00f1a.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 10, "quote_count": 1}}, {"author_id": "133398816", "edit_history_tweet_ids": ["1183555333819641858"], "id": "1183555333819641858", "created_at": "2019-10-14T01:29:15.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 82, "end": 95, "tag": "DebateAr2019"}], "annotations": [{"start": 135, "end": 139, "probability": 0.893, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 154, "end": 157, "probability": 0.3672, "type": "Person", "normalized_text": "Ca\u00f1o"}, {"start": 191, "end": 205, "probability": 0.6995, "type": "Person", "normalized_text": "Gomez Centurion"}, {"start": 209, "end": 214, "probability": 0.775, "type": "Person", "normalized_text": "Espert"}], "mentions": [{"start": 2, "end": 11, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "text": ". @alferdez tiene brillo de Presidente.\nHabla distinto al resto. \nClaro. Seguro.\n\n#DebateAr2019\n\nEl resto?\n*Lavagna a otra velocidad.\n*Macri miente.\n*Del Ca\u00f1o es un estudiante de egresados.\n*Gomez Centurion y Espert son cotill\u00f3n.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 865, "reply_count": 470, "like_count": 3918, "quote_count": 86}}, {"author_id": "1034142864282984448", "edit_history_tweet_ids": ["1183816017073623040"], "id": "1183816017073623040", "created_at": "2019-10-14T18:45:07.000Z", "text": "Comunque, da quando li avete citati in \"Complesso del primo maggio\", i Linea 77 sono spariti.\n\n@eelst @rocco_tanica", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 95, "end": 101, "username": "eelst", "id": "19375519"}, {"start": 102, "end": 115, "username": "rocco_tanica", "id": "976403462006206464"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1168568531551772675", "in_reply_to_user_id": "782716413693816832", "edit_history_tweet_ids": ["1183818853610115079"], "id": "1183818853610115079", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183818661565480961"}], "created_at": "2019-10-14T18:56:23.000Z", "text": "@jahsehstarx zoando a f\u00e3 base de kpop pela morte da garota", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.8504, "type": "Other", "normalized_text": "kpop"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "196787564", "edit_history_tweet_ids": ["1183784222429011968"], "id": "1183784222429011968", "created_at": "2019-10-14T16:38:46.000Z", "text": "Internado tras la fiesta electr\u00f3nica: el padre afirma que a la droga se la vendieron dentro de la fiesta electr\u00f3nica. Una enfermedad que padece empeora su cuadro.\nhttps://t.co/JTAUCGg1CG https://t.co/Cem9pt2S3M", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 13, "like_count": 5, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/JTAUCGg1CG", "expanded_url": "http://eldoce.tv/videos/sociedad/afirma-que-le-vendieron-la-droga-su-hijo-en-la-fiesta-electronica_91043", "display_url": "eldoce.tv/videos/socieda\u2026"}, {"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/Cem9pt2S3M", "expanded_url": "https://twitter.com/ElDoce/status/1183784222429011968/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Cem9pt2S3M", "media_key": "3_1183784215038627843"}]}}, {"author_id": "981302202", "in_reply_to_user_id": "948174337", "edit_history_tweet_ids": ["1183811577104998406"], "id": "1183811577104998406", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183811320803659777"}], "created_at": "2019-10-14T18:27:28.000Z", "text": "@ZeDelNitee Bastantes s\u00e3o, mas n\u00e3o significa que seja Okay fazer piadas sobre a morte de algu\u00e9m, especialmente da Sulli", "entities": {"annotations": [{"start": 114, "end": 118, "probability": 0.4181, "type": "Person", "normalized_text": "Sulli"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ZeDelNitee", "id": "948174337"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1103644744121495552", "edit_history_tweet_ids": ["1183723415078952962"], "id": "1183723415078952962", "created_at": "2019-10-14T12:37:09.000Z", "text": "QUINTO: Esto es as\u00ed debido a su suicida \"estrategia\" duranbarbista, adem\u00e1s de haber marchado en la direcci\u00f3n opuesta en cuanto al asfixiante aparato estatal. Estamos frente a un nuevo dilema entre la inoperancia y el abismo. Necesitamos tiempo para seguir con el debate de ideas.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 14, "like_count": 148, "quote_count": 4}}, {"author_id": "778734344986726403", "in_reply_to_user_id": "1145177327875383297", "edit_history_tweet_ids": ["1183818275337232386"], "id": "1183818275337232386", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183816665190019074"}], "created_at": "2019-10-14T18:54:05.000Z", "text": "@CamomileWith @thdengo @imgnkth mas \u00e9 pq o jeito que ela morreu n precisa de uma confirma\u00e7\u00e3o? existe um estudo aprofundado e a pr\u00f3pria OMS aconselha a n\u00e3o falar sobre suic\u00eddio justamente pq pode ser um gatilho, e esse \u00e9 outro motivo para falarem sobre \"investiga\u00e7\u00e3o\"", "entities": {"annotations": [{"start": 135, "end": 137, "probability": 0.5174, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 14, "end": 22, "username": "thdengo", "id": "1122585138012012547"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2844907052", "edit_history_tweet_ids": ["1183777962568667137"], "id": "1183777962568667137", "created_at": "2019-10-14T16:13:54.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 226, "end": 241, "tag": "NoALaViolencia"}], "urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/FpE51QKOGF", "expanded_url": "https://twitter.com/TGNdigital/status/1183696251918917632/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/FpE51QKOGF", "media_key": "7_1183696203550203904"}]}, "text": "Madre m\u00eda..\n\nEn sentido figurado, decimos que una persona torea a otra cuando se burla de ella o le falta al respeto. Suele ser se\u00f1al de cierta bravuconer\u00eda o firmeza decirle a otra persona esta frase.\n\n(Importante el audio)\n\n#NoALaViolencia \ud83c\udf97\n \n https://t.co/FpE51QKOGF", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 144, "like_count": 194, "quote_count": 33}}, {"author_id": "2750346567", "edit_history_tweet_ids": ["1183816646449946625"], "id": "1183816646449946625", "created_at": "2019-10-14T18:47:37.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 142, "end": 157, "tag": "mallplazaEga\u00f1a"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 55, "probability": 0.7255, "type": "Person", "normalized_text": "Larra\u00edn"}, {"start": 143, "end": 156, "probability": 0.4233, "type": "Other", "normalized_text": "mallplazaEga\u00f1a"}]}, "text": "No me dejaron subir por el lado sur que da hacia Larra\u00edn ni por escalera ni por ascensor, pregunt\u00e9 a carabineros y habr\u00eda sido un suicidio \ud83d\ude36\ud83d\ude23\n#mallplazaEga\u00f1a\nNo s\u00e9 m\u00e1s\n\ud83d\ude14", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 4, "like_count": 13, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1158453639595401216", "edit_history_tweet_ids": ["1183748241608847360"], "id": "1183748241608847360", "created_at": "2019-10-14T14:15:48.000Z", "text": "Acham que algum mi\u00fado j\u00e1 se matou por o Fortnite ter acabado?", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 47, "probability": 0.9849, "type": "Other", "normalized_text": "Fortnite"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 1, "like_count": 59, "quote_count": 5}}, {"author_id": "1042601099566436352", "edit_history_tweet_ids": ["1183803498439286789"], "id": "1183803498439286789", "created_at": "2019-10-14T17:55:22.000Z", "text": "Minion reclama que chamamos esquerda pra DEBATER no nosso congresso enquanto defende nomea\u00e7\u00e3o de PETISTA pra PGR. Boa! Faz muito sentido!", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.4278, "type": "Person", "normalized_text": "Minion"}, {"start": 109, "end": 111, "probability": 0.4555, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 95, "like_count": 404, "quote_count": 3}}, {"author_id": "863929861836075009", "edit_history_tweet_ids": ["1183763660365275136"], "id": "1183763660365275136", "created_at": "2019-10-14T15:17:04.000Z", "text": "Sabe o que voc\u00eas poderiam parar de fazer? Parar de dizer que fulano era bom demais pra esse mundo porque se matou. Fulano n\u00e3o era bom demais n\u00e3o; as pessoas que s\u00e3o podres demais para receber os outros e as diferen\u00e7as deles.", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}}, {"author_id": "99114044", "edit_history_tweet_ids": ["1183792629328289795"], "id": "1183792629328289795", "created_at": "2019-10-14T17:12:11.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 258, "end": 278, "tag": "SegundaDetremuraSDV"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.7396, "type": "Person", "normalized_text": "Sulli"}, {"start": 8, "end": 15, "probability": 0.9171, "type": "Person", "normalized_text": "Jonghyun"}, {"start": 172, "end": 173, "probability": 0.403, "type": "Organization", "normalized_text": "SM"}, {"start": 212, "end": 216, "probability": 0.8352, "type": "Person", "normalized_text": "Jjong"}, {"start": 227, "end": 229, "probability": 0.6548, "type": "Person", "normalized_text": "Lee"}, {"start": 234, "end": 236, "probability": 0.764, "type": "Person", "normalized_text": "Soo"}, {"start": 248, "end": 252, "probability": 0.5256, "type": "Person", "normalized_text": "Sulli"}, {"start": 259, "end": 277, "probability": 0.8477, "type": "Other", "normalized_text": "SegundaDetremuraSDV"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/4nRXbH62fP", "expanded_url": "https://twitter.com/dannysthilld/status/1183792629328289795/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4nRXbH62fP", "media_key": "3_1183792608302305286"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/4nRXbH62fP", "expanded_url": "https://twitter.com/dannysthilld/status/1183792629328289795/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4nRXbH62fP", "media_key": "3_1183792608298110979"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/4nRXbH62fP", "expanded_url": "https://twitter.com/dannysthilld/status/1183792629328289795/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4nRXbH62fP", "media_key": "3_1183792608293859328"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/4nRXbH62fP", "expanded_url": "https://twitter.com/dannysthilld/status/1183792629328289795/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4nRXbH62fP", "media_key": "3_1183792608302239745"}]}, "text": "Sulli e Jonghyun n\u00e3o foram os primeiros e n\u00e3o ser\u00e3o os \u00faltimos.Depress\u00e3o n\u00e3o \u00e9 frescura,depress\u00e3o \u00e9 coisa s\u00e9ria.Mas n\u00e3o podemos evitar esse assunto.\u00c9 o terceiro artista da SM que se suicida em menos de tr\u00eas anos.Jjong,o modelo Lee Ui Soo e agora a Sulli...\n\n#SegundaDetremuraSDV https://t.co/4nRXbH62fP", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 45, "quote_count": 0}}, {"author_id": "560509154", "edit_history_tweet_ids": ["1183761022911430657"], "id": "1183761022911430657", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1183708250174345216"}], "created_at": "2019-10-14T15:06:35.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 5, "end": 15, "tag": "40secondi"}, {"start": 31, "end": 39, "tag": "suicida"}, {"start": 109, "end": 121, "tag": "20tentativi"}, {"start": 139, "end": 146, "tag": "Italia"}, {"start": 173, "end": 183, "tag": "femminile"}, {"start": 223, "end": 230, "tag": "45anni"}], "mentions": [{"start": 65, "end": 69, "username": "WHO", "id": "14499829"}], "urls": [{"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/LWQLErC9Km", "expanded_url": "https://twitter.com/sole24ore/status/1183708250174345216", "display_url": "twitter.com/sole24ore/stat\u2026"}]}, "text": "Ogni #40secondi una persona si #suicida. Lo mette nero su bianco @WHO.\nE dietro un suicidio ci sono in media #20tentativi non riusciti.\nIn #Italia, gli utenti sono di sesso #femminile nel 53,5% dei casi, e il 67% ha pi\u00f9 di #45anni. Dati comunque fuorvianti...\u203c\ufe0f https://t.co/LWQLErC9Km", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2241638280", "edit_history_tweet_ids": ["1178670834413498370"], "id": "1178670834413498370", "created_at": "2019-09-30T14:00:00.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 202, "end": 224, "tag": "PedirAyudaTeFortalece"}, {"start": 225, "end": 241, "tag": "HeDecididoVivir"}, {"start": 242, "end": 274, "tag": "JuntosEnLaPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}], "annotations": [{"start": 135, "end": 142, "probability": 0.3666, "type": "Organization", "normalized_text": "Nacional"}, {"start": 147, "end": 163, "probability": 0.4455, "type": "Other", "normalized_text": "Psiquiatr\u00eda Ram\u00f3n"}, {"start": 171, "end": 182, "probability": 0.531, "type": "Other", "normalized_text": "Fuente Mu\u00f1iz"}], "mentions": [{"start": 184, "end": 191, "username": "INPRFM", "id": "160062203"}], "urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/GrRAMYxKAh", "expanded_url": "https://twitter.com/DAU_BUAP/status/1178670834413498370/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GrRAMYxKAh", "media_key": "3_1177702637690597378"}]}, "text": "Si una persona nos manifiesta una idea suicida, es importante no minimizar la situaci\u00f3n.\nAtendamos las recomendaciones del  \nInstituto Nacional de Psiquiatr\u00eda Ram\u00f3n de la Fuente Mu\u00f1iz @INPRFM\nRecuerda: #PedirAyudaTeFortalece\n#HeDecididoVivir\n#JuntosEnLaPrevenci\u00f3nDelSuicidio https://t.co/GrRAMYxKAh", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2347726314", "edit_history_tweet_ids": ["1183813415263002627"], "id": "1183813415263002627", "created_at": "2019-10-14T18:34:47.000Z", "text": "n vai da nada essa historia toda, ele vai continuar jogando por organiza\u00e7ao conhecida. nunca da nada. se nao deu pro goleiro bruno que matou a mulher e cortou em peda\u00e7os e ainda assim voltou a jogar, n vai ser no nosso cenario totalmente toxico que vai dar ruim pra gente escrota", "entities": {"annotations": [{"start": 125, "end": 129, "probability": 0.6567, "type": "Person", "normalized_text": "bruno"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 10, "like_count": 140, "quote_count": 1}}, {"author_id": "232453891", "edit_history_tweet_ids": ["1183723608151150594"], "id": "1183723608151150594", "created_at": "2019-10-14T12:37:55.000Z", "text": "Twitter es una gran cantina, pero hay personajes que no deben ser vistos en las cantinas. Mi texto en El Financiero https://t.co/WJ0N3g81ie", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9821, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}, {"start": 102, "end": 114, "probability": 0.9646, "type": "Other", "normalized_text": "El Financiero"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/WJ0N3g81ie", "expanded_url": "https://www.elfinanciero.com.mx/opinion/juan-ignacio-zavala/twitter-como-arma-suicida", "display_url": "elfinanciero.com.mx/opinion/juan-i\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elfinanciero.com.mx/opinion/juan-ignacio-zavala/twitter-como-arma-suicida/"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 2, "like_count": 25, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1182667204292165632", "edit_history_tweet_ids": ["1183759394493870083"], "id": "1183759394493870083", "created_at": "2019-10-14T15:00:07.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 273, "end": 279, "tag": "sulli"}], "annotations": [{"start": 274, "end": 278, "probability": 0.3629, "type": "Person", "normalized_text": "sulli"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/YvJo9R1AAZ", "expanded_url": "https://twitter.com/LANA74771500/status/1183759394493870083/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YvJo9R1AAZ", "media_key": "3_1183759387183202308"}]}, "text": "Antes pessoas tacavam hate nela e agr???ela tirou sua pr\u00f3pria vida por nada,ela nunca fez nada pra ningu\u00e9m e as pessoas a tratavam como lixo,ela perguntava \"oq eu fiz pra vc me tratar assim?\"se vc tem um idolo cuide dele RESPEITE voc\u00ea n\u00e3o sabe oq se passa pela cabe\u00e7a dele\ud83d\udc94#sulli https://t.co/YvJo9R1AAZ", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}}, {"author_id": "481721701", "edit_history_tweet_ids": ["1183412723545202689"], "id": "1183412723545202689", "created_at": "2019-10-13T16:02:34.000Z", "text": "el video de kicillof cantando vamos a volver en el show de wos en serio es mi momento de agradecer a mis pap\u00e1s por haberme concedido en la \u00e9poca contempor\u00e1nea a kicillof y wos y a mi psicologa por haber prevenido cualquier tipo de acto suicida q hubiese hecho q no presencie esto", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 19, "probability": 0.8579, "type": "Person", "normalized_text": "kicillof"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.6449, "type": "Person", "normalized_text": "wos"}, {"start": 161, "end": 168, "probability": 0.8328, "type": "Person", "normalized_text": "kicillof"}, {"start": 172, "end": 174, "probability": 0.7188, "type": "Person", "normalized_text": "wos"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 1, "like_count": 241, "quote_count": 0}}, {"author_id": "255377013", "edit_history_tweet_ids": ["1183777928074522624"], "id": "1183777928074522624", "created_at": "2019-10-14T16:13:46.000Z", "text": "Cada que alguien dice que Joker es una de las diez mejores pel\u00edculas de la historia, un delf\u00edn se suicida. Comprobado cient\u00edficamente. As\u00ed que sean serios y no mamen.", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.9336, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1027214104661028864", "edit_history_tweet_ids": ["1183786071890550784"], "id": "1183786071890550784", "created_at": "2019-10-14T16:46:07.000Z", "text": "\"Se vuoi viaggiare lontano e veloce, viaggia leggero.\nSpogliati di tutte le invidie, gelosie, ripicche, egoismi e paure.\"\n\n\"If you wish to travel far and fast, travel light. \nTake off all your envies, jealousies, unforgiveness, selfishness and fears.\"\n\nCesare Pavese https://t.co/fLRES8wm5M", "entities": {"annotations": [{"start": 253, "end": 265, "probability": 0.983, "type": "Person", "normalized_text": "Cesare Pavese"}], "urls": [{"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/fLRES8wm5M", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesLucasIT/status/1183786071890550784/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fLRES8wm5M", "media_key": "3_1183786061677379585"}]}, "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 5, "like_count": 450, "quote_count": 1}}, {"author_id": "1077648933663490055", "in_reply_to_user_id": "941104418556170240", "edit_history_tweet_ids": ["1183814039195045889"], "id": "1183814039195045889", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183799083275898881"}], "created_at": "2019-10-14T18:37:15.000Z", "text": "@larrigas @RedVelcroBr Infelizmente sim", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "larrigas", "id": "941104418556170240"}, {"start": 10, "end": 22, "username": "RedVelcroBr", "id": "2996916664"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1319764152", "in_reply_to_user_id": "1578730417", "edit_history_tweet_ids": ["1183815364582498305"], "id": "1183815364582498305", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183813500541509632"}], "created_at": "2019-10-14T18:42:31.000Z", "text": "@_BelenNavarro Cada vez que vas a la casa el chab\u00f3n est\u00e1 as\u00ed. Ni da... https://t.co/5iMwhs5gJD", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/5iMwhs5gJD", "expanded_url": "https://twitter.com/fenomenoroman/status/1183815364582498305/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5iMwhs5gJD", "media_key": "16_1183815350141575169"}]}}, {"author_id": "15391830", "edit_history_tweet_ids": ["1183777754464034817"], "id": "1183777754464034817", "created_at": "2019-10-14T16:13:04.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 166, "end": 172, "tag": "Sulli"}, {"start": 247, "end": 257, "tag": "reflexion"}, {"start": 258, "end": 263, "tag": "QEPD"}], "annotations": [{"start": 167, "end": 171, "probability": 0.667, "type": "Person", "normalized_text": "Sulli"}, {"start": 259, "end": 262, "probability": 0.6374, "type": "Other", "normalized_text": "QEPD"}], "urls": [{"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/P0cEQcM3za", "expanded_url": "https://twitter.com/patricialucar/status/1183777754464034817/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P0cEQcM3za", "media_key": "3_1183777746083811329"}]}, "text": "\u00bfSigues pensando que la depresi\u00f3n es \u201cel berrinche de alguien\u201d? Abre los ojos, inf\u00f3rmate, nadie se suicida por capricho. Si ves a alguien sufriendo, empatiza, ayuda. #Sulli comunic\u00f3 su dolor y desesperaci\u00f3n, en lugar de ayudarla... la insultaron. #reflexion #QEPD https://t.co/P0cEQcM3za", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 2}}, {"author_id": "117273979", "edit_history_tweet_ids": ["1183390903421095936"], "id": "1183390903421095936", "created_at": "2019-10-13T14:35:52.000Z", "text": "La denuncia penal contra Olaechea es otra raya que debemos sumar a los pasivos constitucionales de un r\u00e9gimen volcado a la improvisaci\u00f3n y el f\u00e1cil aplauso de las tribunas. Lo comento en https://t.co/DU8wTgtpdD", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 32, "probability": 0.4219, "type": "Place", "normalized_text": "Olaechea"}], "urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/DU8wTgtpdD", "expanded_url": "https://www.expreso.com.pe/opinion/cesar-campos-r/simplemente-dictador/", "display_url": "expreso.com.pe/opinion/cesar-\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://www.expreso.com.pe/opinion/cesar-campos-r/simplemente-dictador/"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 25, "like_count": 174, "quote_count": 6}}, {"author_id": "1181311318902657025", "edit_history_tweet_ids": ["1183813927328722946"], "id": "1183813927328722946", "created_at": "2019-10-14T18:36:49.000Z", "text": "sulli, rest in peace my little peach.\na sulli n\u00e3o se matou. voc\u00eas (haters) mataram ela. \nbeleza, voc\u00ea n\u00e3o matou ela fisicamente.\nmas matar fisicamente n\u00e3o \u00e9 a \u00fanica forma de matar algu\u00e9m.\numa pessoa pode morrer fisicamente, ou psic\u00f3logicamente.\nSM, deixem os idols viverem. https://t.co/95OS5Vx1oY", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.4124, "type": "Person", "normalized_text": "sulli"}, {"start": 7, "end": 13, "probability": 0.5882, "type": "Other", "normalized_text": "rest in"}, {"start": 24, "end": 29, "probability": 0.5746, "type": "Other", "normalized_text": "little"}, {"start": 40, "end": 44, "probability": 0.6141, "type": "Person", "normalized_text": "sulli"}, {"start": 245, "end": 246, "probability": 0.4832, "type": "Organization", "normalized_text": "SM"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/95OS5Vx1oY", "expanded_url": "https://twitter.com/iknowsulli/status/1183813927328722946/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/95OS5Vx1oY", "media_key": "3_1183813871867432960"}, {"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/95OS5Vx1oY", "expanded_url": "https://twitter.com/iknowsulli/status/1183813927328722946/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/95OS5Vx1oY", "media_key": "3_1183813884706250752"}, {"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/95OS5Vx1oY", "expanded_url": "https://twitter.com/iknowsulli/status/1183813927328722946/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/95OS5Vx1oY", "media_key": "3_1183813898329378816"}, {"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/95OS5Vx1oY", "expanded_url": "https://twitter.com/iknowsulli/status/1183813927328722946/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/95OS5Vx1oY", "media_key": "3_1183813911847538689"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "87751887", "edit_history_tweet_ids": ["1183751967019065344"], "id": "1183751967019065344", "created_at": "2019-10-14T14:30:36.000Z", "text": "Talvi: \"El FA us\u00f3 el aparato del Estado para intentar destruir al Partido Colorado\" https://t.co/EJph1bPBHa", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.8829, "type": "Person", "normalized_text": "Talvi"}, {"start": 11, "end": 12, "probability": 0.9459, "type": "Organization", "normalized_text": "FA"}, {"start": 66, "end": 81, "probability": 0.9161, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido Colorado"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/EJph1bPBHa", "expanded_url": "http://m.uy/uc732566", "display_url": "m.uy/uc732566", "status": 200, "unwound_url": "https://www.montevideo.com.uy/Noticias/Talvi--El-FA-uso-el-aparato-del-Estado-para-intentar-destruir-al-Partido-Colorado--uc732566"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 126, "like_count": 217, "quote_count": 52}}, {"author_id": "1544691174", "in_reply_to_user_id": "458990461", "edit_history_tweet_ids": ["1183791513702154243"], "id": "1183791513702154243", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183747464920211456"}], "created_at": "2019-10-14T17:07:45.000Z", "text": "@RVmila_25 De q trata?", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "RVmila_25", "id": "458990461"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "909877902124175360", "edit_history_tweet_ids": ["1183561751268380672"], "id": "1183561751268380672", "created_at": "2019-10-14T01:54:45.000Z", "text": "Ela t\u00e1 traindo o namorado que tinha fora do reality e tem gente apoiando e batendo palma pra isso, a\u00ed eu te pergunto, e se fosse o contr\u00e1rio?!\nA hipocrisia de voc\u00eas me d\u00e1 nojo. https://t.co/a4IFgVUMzL", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 11981, "reply_count": 465, "like_count": 31095, "quote_count": 887}, "entities": {"urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/a4IFgVUMzL", "expanded_url": "https://twitter.com/hariany/status/1182777476751052801", "display_url": "twitter.com/hariany/status\u2026"}]}}, {"author_id": "989588244298960897", "edit_history_tweet_ids": ["1183779216107720707"], "id": "1183779216107720707", "created_at": "2019-10-14T16:18:53.000Z", "text": "Alg\u00fan d\u00eda va a ser legal casarse con una coca light, y todos los que se burlaron no los voy a invitar al casorio les aviso", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 44, "probability": 0.5324, "type": "Other", "normalized_text": "coca"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "713377330564112388", "edit_history_tweet_ids": ["1183773699457146882"], "id": "1183773699457146882", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1183750033465921537"}], "created_at": "2019-10-14T15:56:58.000Z", "text": "Del Solar tiene la cabeza m\u00e1s ordenada que ud, sr @JorgeDCG, sabe lo que dice habla con una convicci\u00f3n en sus palabras, sus ideas son buenas y es honesto.\nEs un actor de los buenos, es un director de cine galardonado y ha sido un gran premier.\u261d\ufe0f\ud83e\udd28 https://t.co/1CfGZmzydi", "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 8, "probability": 0.2588, "type": "Other", "normalized_text": "Solar"}], "mentions": [{"start": 50, "end": 59, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}], "urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/1CfGZmzydi", "expanded_url": "https://twitter.com/chrisbustc/status/1183750033465921537", "display_url": "twitter.com/chrisbustc/sta\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 33, "like_count": 294, "quote_count": 5}}, {"author_id": "369740088", "edit_history_tweet_ids": ["1183812861656784902"], "id": "1183812861656784902", "created_at": "2019-10-14T18:32:35.000Z", "text": "Viendo todo el asunto de Blizzard me hace pensar: Muchos anticapitalistas que odian EEUU por todos los da\u00f1os q causan... Y China? Practicamente domina la econom\u00eda mundial, xq Blizzard no es el primero en apostar a China en vez de occidente. Pero nada, los chairos ni la mencionan.", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 32, "probability": 0.9745, "type": "Organization", "normalized_text": "Blizzard"}, {"start": 84, "end": 87, "probability": 0.9939, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 123, "end": 127, "probability": 0.9832, "type": "Place", "normalized_text": "China"}, {"start": 175, "end": 182, "probability": 0.9827, "type": "Organization", "normalized_text": "Blizzard"}, {"start": 214, "end": 218, "probability": 0.9774, "type": "Place", "normalized_text": "China"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "8172492", "edit_history_tweet_ids": ["1183459414965211137"], "id": "1183459414965211137", "created_at": "2019-10-13T19:08:06.000Z", "text": "Eu amo o conceito de FILME DE AVI\u00c3O. Aquele filme besta que voc\u00ea at\u00e9 queria ver, mas que n\u00e3o valia nenhum esfor\u00e7o, e que agora que voc\u00ea t\u00e1 trancafiada no transporte a\u00e9reo sem porcaria nenhuma pra fazer te parece um program\u00e3o", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 34, "probability": 0.7644, "type": "Other", "normalized_text": "FILME DE AVI\u00c3O"}]}, "lang": "pt", "geo": {"place_id": "4afa2757051c5192"}, "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 14, "like_count": 361, "quote_count": 24}}, {"author_id": "108192135", "edit_history_tweet_ids": ["1183792716947345409"], "id": "1183792716947345409", "created_at": "2019-10-14T17:12:32.000Z", "text": "\u00bb Mujer se suicida lanz\u00e1ndose de un edificio (Imagen fuerte) https://t.co/KnErgnhqv9 https://t.co/fVOy8I6Sl8", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/KnErgnhqv9", "expanded_url": "http://epmundo.com/2019/mujer-se-suicida-lanzandose-de-un-edificio-imagen-fuerte/", "display_url": "epmundo.com/2019/mujer-se-\u2026"}, {"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/fVOy8I6Sl8", "expanded_url": "https://twitter.com/EP_Mundo/status/1183792716947345409/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fVOy8I6Sl8", "media_key": "3_1183792712568524800"}]}}, {"author_id": "45653985", "in_reply_to_user_id": "875801195368955904", "edit_history_tweet_ids": ["1183785572768370693"], "id": "1183785572768370693", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183750033465921537"}], "created_at": "2019-10-14T16:44:08.000Z", "text": "@chrisbustc @RPPNoticias \" La cabeza ordenada y estabilidad emocional\" dice este infeliz. \nLo dice quien vivi\u00f3 arrastrado y a la sombra del m\u00e1s grande de los  desequilibrados mentales  y a la postre suicida .\nM\u00e1s conchudo , imposible .\nEl APRA no existe m\u00e1s , felizmente", "entities": {"annotations": [{"start": 239, "end": 242, "probability": 0.4933, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "RPPNoticias", "id": "9075022"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 19, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1139295671209664512", "edit_history_tweet_ids": ["1183806472087625729"], "id": "1183806472087625729", "created_at": "2019-10-14T18:07:11.000Z", "text": "Hoje saiu  uma not\u00edcia  qur uma ex integrante de um grupo de K-pop se suicidou e est\u00e3o  falando que o motivo dela ter feito isso  foi a press\u00e3o  e o hate que ela estava sofrendo, gente  olha oq isso pode fazer.... quem ta fazendo  isso com a Joalin ou com qualquer pessoa pensa se", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 65, "probability": 0.7414, "type": "Other", "normalized_text": "K-pop"}, {"start": 242, "end": 247, "probability": 0.5571, "type": "Person", "normalized_text": "Joalin"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 1}}, {"author_id": "255129418", "edit_history_tweet_ids": ["1183811613767405568"], "id": "1183811613767405568", "created_at": "2019-10-14T18:27:37.000Z", "text": "eu quero aproveitar essa oportunidade pra fazer algumas doidas por kpop pensarem fa\u00e7o parte de uns grupos que a galera d\u00e1 tudo pela Coreia mas vendo a quantidade de suic\u00eddio e o conservadorismo do pa\u00eds me faz pensar se essa galera realmente avalia oq diz", "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.8544, "type": "Other", "normalized_text": "kpop"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9375, "type": "Place", "normalized_text": "Coreia"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "963405764592365568", "in_reply_to_user_id": "963405764592365568", "edit_history_tweet_ids": ["1183810937301753858"], "id": "1183810937301753858", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183810605859426304"}], "created_at": "2019-10-14T18:24:56.000Z", "text": "pode ser que isso seja gatilho pra algumas pessoas, TOMEM CUIDADO ao ler cada palavra aqui.", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 11, "quote_count": 0}}, {"author_id": "457819234", "in_reply_to_user_id": "4861838843", "edit_history_tweet_ids": ["1183727806972252160"], "id": "1183727806972252160", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183716529491320836"}], "created_at": "2019-10-14T12:54:36.000Z", "text": "@ImInCloud13 @ooh__mykyuness @elmundoes Privar la libertad de expresi\u00f3n en redes sociales nadam\u00e1s por qu\u00e9 un artista no pudo contra la presi\u00f3n social est\u00e1 mal, cada uno sabemos que uso le damos y en d\u00f3nde nos metemos, dejen de culpar algo que ni al caso, ten\u00eda problemas psicol\u00f3gicos", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ImInCloud13", "id": "4861838843"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "ooh__mykyuness", "id": "4842008669"}, {"start": 29, "end": 39, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 4, "quote_count": 4}}, {"author_id": "533498226", "edit_history_tweet_ids": ["1183793956112523265"], "id": "1183793956112523265", "created_at": "2019-10-14T17:17:27.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 81, "end": 109, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 78, "probability": 0.9683, "type": "Person", "normalized_text": "T. Roosevelt"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/UU0WlZzrqZ", "expanded_url": "https://twitter.com/rlia1969/status/1183793956112523265/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UU0WlZzrqZ", "media_key": "3_1183793941356920835"}]}, "text": "Si tengo que elegir entre la paz y lo correcto, elijo lo correcto.\nT. Roosevelt\n\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \n\nEsto es lo correcto y necesitan nuestra ayuda.\n\nEstos datos no son admisibles.\n1 soldado o Agente se suicida cada 8 d\u00edas.\nQue est\u00e1 pasando?\nAyudas? Por favor\nGracias https://t.co/UU0WlZzrqZ", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"author_id": "533498226", "edit_history_tweet_ids": ["1183794417179734016"], "id": "1183794417179734016", "created_at": "2019-10-14T17:19:17.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 81, "end": 109, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 78, "probability": 0.9683, "type": "Person", "normalized_text": "T. Roosevelt"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/hOviiZKoPD", "expanded_url": "https://twitter.com/rlia1969/status/1183794417179734016/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hOviiZKoPD", "media_key": "3_1183794404227723266"}]}, "text": "Si tengo que elegir entre la paz y lo correcto, elijo lo correcto.\nT. Roosevelt\n\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \n\nEsto es lo correcto y necesitan nuestra ayuda.\n\nEstos datos no son admisibles.\n1 soldado o Agente se suicida cada 8 d\u00edas.\nQue est\u00e1 pasando?\nAyudas? Por favor\nGracias https://t.co/hOviiZKoPD", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "533498226", "edit_history_tweet_ids": ["1183796693474643968"], "id": "1183796693474643968", "created_at": "2019-10-14T17:28:20.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 81, "end": 109, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 78, "probability": 0.9683, "type": "Person", "normalized_text": "T. Roosevelt"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/8E2Nz7NSSO", "expanded_url": "https://twitter.com/rlia1969/status/1183796693474643968/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/8E2Nz7NSSO", "media_key": "7_1183796505792176129"}]}, "text": "Si tengo que elegir entre la paz y lo correcto, elijo lo correcto.\nT. Roosevelt\n\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \n\nEsto es lo correcto y necesitan nuestra ayuda.\n\nEstos datos no son admisibles.\n1 soldado o Agente se suicida cada 8 d\u00edas.\nQue est\u00e1 pasando?\nAyudas? Por favor\nGracias https://t.co/8E2Nz7NSSO", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "533498226", "edit_history_tweet_ids": ["1183796835422482432"], "id": "1183796835422482432", "created_at": "2019-10-14T17:28:54.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 81, "end": 109, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 78, "probability": 0.9683, "type": "Person", "normalized_text": "T. Roosevelt"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/gR1RFPpnqA", "expanded_url": "https://twitter.com/rlia1969/status/1183796835422482432/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/gR1RFPpnqA", "media_key": "7_1183796543582822401"}]}, "text": "Si tengo que elegir entre la paz y lo correcto, elijo lo correcto.\nT. Roosevelt\n\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \n\nEsto es lo correcto y necesitan nuestra ayuda.\n\nEstos datos no son admisibles.\n1 soldado o Agente se suicida cada 8 d\u00edas.\nQue est\u00e1 pasando?\nAyudas? Por favor\nGracias https://t.co/gR1RFPpnqA", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "533498226", "edit_history_tweet_ids": ["1183796852627595265"], "id": "1183796852627595265", "created_at": "2019-10-14T17:28:58.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 81, "end": 109, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 78, "probability": 0.9683, "type": "Person", "normalized_text": "T. Roosevelt"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/uWQbv0YZzl", "expanded_url": "https://twitter.com/rlia1969/status/1183796852627595265/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/uWQbv0YZzl", "media_key": "7_1183796625107496960"}]}, "text": "Si tengo que elegir entre la paz y lo correcto, elijo lo correcto.\nT. Roosevelt\n\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \n\nEsto es lo correcto y necesitan nuestra ayuda.\n\nEstos datos no son admisibles.\n1 soldado o Agente se suicida cada 8 d\u00edas.\nQue est\u00e1 pasando?\nAyudas? Por favor\nGracias https://t.co/uWQbv0YZzl", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "208224610", "in_reply_to_user_id": "304227366", "edit_history_tweet_ids": ["1183810130648928256"], "id": "1183810130648928256", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183809595585814529"}], "created_at": "2019-10-14T18:21:43.000Z", "text": "@alle_sci Sou da mesma opini\u00e3o. Mas, n\u00e3o querendo justificar e muito menos apoiar o Melo, ele n\u00e3o foi pra entrevista depois do jogo pq est\u00e1 suspenso por 30 dias.", "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 87, "probability": 0.9535, "type": "Person", "normalized_text": "Melo"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "885418945", "edit_history_tweet_ids": ["1183297924417105920"], "id": "1183297924417105920", "created_at": "2019-10-13T08:26:24.000Z", "text": "La Conferecia Permanente de los Partidos Pol\u00edticos de Am\u00e9rica y el Caribe, en su 40\u00b0 aniversario, hace un reconocimiento al Presidente Alan Garc\u00eda, por su lucha en favor de las mejores causas de Am\u00e9rica Latina.\n\nCuanta falta haces en estos aciagos momentos de la democracia !! https://t.co/E4XyNQ7NCT", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 60, "probability": 0.4876, "type": "Place", "normalized_text": "Am\u00e9rica"}, {"start": 67, "end": 72, "probability": 0.4532, "type": "Place", "normalized_text": "Caribe"}, {"start": 135, "end": 145, "probability": 0.9744, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 195, "end": 208, "probability": 0.9376, "type": "Place", "normalized_text": "Am\u00e9rica Latina"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/E4XyNQ7NCT", "expanded_url": "https://twitter.com/josepimentelali/status/1183297924417105920/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/E4XyNQ7NCT", "media_key": "3_1183297919287476224"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 128, "like_count": 122, "quote_count": 34}}, {"author_id": "1126882608242151424", "in_reply_to_user_id": "1126882608242151424", "edit_history_tweet_ids": ["1183808904440008705"], "id": "1183808904440008705", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183807608072916992"}], "created_at": "2019-10-14T18:16:51.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 263, "end": 272, "tag": "RIPSulli"}, {"start": 273, "end": 279, "tag": "Sulli"}], "annotations": [{"start": 123, "end": 127, "probability": 0.5477, "type": "Person", "normalized_text": "Sulli"}, {"start": 264, "end": 271, "probability": 0.5165, "type": "Person", "normalized_text": "RIPSulli"}, {"start": 274, "end": 278, "probability": 0.2902, "type": "Other", "normalized_text": "Sulli"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/yt3XvTDpF2", "expanded_url": "https://twitter.com/ktaeswt/status/1183808904440008705/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yt3XvTDpF2", "media_key": "3_1183808893262143490"}]}, "text": "E hoje dia 14.10.2019 a depress\u00e3o e sociedade fez com que um ser humano maravilhoso se suicide para ter paz.Muitas vezes a Sulli dizia nas suas live que precisava de ajuda e isso e as pessoas n\u00e3o ligavam e outras vezes os f\u00e3s dela perguntavam se estava tudo bem.\n#RIPSulli #Sulli https://t.co/yt3XvTDpF2", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"author_id": "884723118006292480", "edit_history_tweet_ids": ["1183809955746451456"], "id": "1183809955746451456", "created_at": "2019-10-14T18:21:02.000Z", "text": "\u00c9 t\u00e3o ruim tudo isso est\u00e1 ocorrendo ao mesmo tempo e ironicamente, os assuntos se aproximam. Hoje, um dos meus \u00eddolos desativou o twitter por coment\u00e1rios invasivos e por reviverem a cena expl\u00edcida de um filme que ele n\u00e3o se sentia bem por causa de um abuso sexual que sofreu. https://t.co/jweBbblcNi", "entities": {"annotations": [{"start": 130, "end": 136, "probability": 0.9136, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/jweBbblcNi", "expanded_url": "https://twitter.com/LarryIsMyHome/status/1183808779261022208", "display_url": "twitter.com/LarryIsMyHome/\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3116138458", "edit_history_tweet_ids": ["1183809706558664709"], "id": "1183809706558664709", "created_at": "2019-10-14T18:20:02.000Z", "text": "AE SEUS BANDO DE KPOPPER FILHO DA PUTA.. QUANDO ELA TAVA VIVA VCS ESCULACHAVAM A MULHER, AI ELA DE SUIC\u00cdDA POR CAUSA DE TODO ESSE HATE E PRESS\u00c3O E VCS V\u00c3O L\u00c1 E ACUSAM O NAMORADO DELA.. V\u00c3O TOMAR NO CU, A RAZ\u00c3O DE ELA ESTAR MORTA S\u00c3O VOC\u00caS SEUS ARROMBADOS DO CARALHO!!!!!!!!!!!!!!! https://t.co/JXh5gfoejt", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.6052, "type": "Other", "normalized_text": "KPOPPER"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/JXh5gfoejt", "expanded_url": "https://t.co/JXh5gfoejt", "display_url": "t.co/JXh5gfoejt"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1045726384902025216", "in_reply_to_user_id": "2595496633", "edit_history_tweet_ids": ["1183809408117153794"], "id": "1183809408117153794", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183808592023097344"}], "created_at": "2019-10-14T18:18:51.000Z", "text": "@MauroKenny3 Jajajajajajajajaj tas loco vos perro", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "MauroKenny3", "id": "2595496633"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "636025744", "edit_history_tweet_ids": ["1183703628697223170"], "id": "1183703628697223170", "created_at": "2019-10-14T11:18:31.000Z", "text": "Metaan\u00e1lisis sobre la asociaci\u00f3n entre trastornos psiqui\u00e1tricos y conducta suicida en pa\u00edses de ingresos bajos y medios: 58% de los que mueren por suicidio y 45% de los intentos no fatales se asocian a trastorno mental (proporci\u00f3n muy variable por pa\u00eds) https://t.co/mzM90U2zXx", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 1, "like_count": 24, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/mzM90U2zXx", "expanded_url": "https://journals.plos.org/plosmedicine/article?id=10.1371/journal.pmed.1002905", "display_url": "journals.plos.org/plosmedicine/a\u2026", "status": 200, "title": "Psychiatric morbidity and suicidal behaviour in low- and middle-income countries: A systematic review and meta-analysis", "description": "Duleeka Knipe and co-workers study associations between psychiatric disorders and suicidal behaviour in low- and middle-income countries.", "unwound_url": "https://journals.plos.org/plosmedicine/article?id=10.1371/journal.pmed.1002905"}]}}, {"author_id": "1864530391", "edit_history_tweet_ids": ["1183767208494714881"], "id": "1183767208494714881", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1183732106121433089"}], "created_at": "2019-10-14T15:31:10.000Z", "text": "Tour por M\u00e9xico de @skinnyflakk https://t.co/QAI14Q4P4i", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 14, "probability": 0.9772, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "mentions": [{"start": 19, "end": 31, "username": "skinnyflakk", "id": "442596003"}], "urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/QAI14Q4P4i", "expanded_url": "https://twitter.com/InstaSamer/status/1183732106121433089", "display_url": "twitter.com/InstaSamer/sta\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 28, "like_count": 1305, "quote_count": 36}}, {"author_id": "708776193596760064", "edit_history_tweet_ids": ["1183524771084013568"], "id": "1183524771084013568", "created_at": "2019-10-13T23:27:48.000Z", "text": "Alguien ha visto a mercedes Araoz?", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.7783, "type": "Person", "normalized_text": "Araoz"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 62, "like_count": 193, "quote_count": 5}}, {"author_id": "978721190847107072", "edit_history_tweet_ids": ["1183808586352340992"], "id": "1183808586352340992", "created_at": "2019-10-14T18:15:35.000Z", "text": "\u201cJ\u00e1 passou da hora de liquidar isso\u201d, diz Marco Aur\u00e9lio sobre julgamento https://t.co/X01lK9Xl0Y SE DEPENDESSE DE MARCO AUR\u00c9LIO TODOS OS BANDIDOS Q EST\u00c3O NA CADEIA, POR DIVERSOS CRIMES, J\u00c1 ESTARIAM NAS RUAS, INCLUSIVE Q MATOU E ESTUPROU. TUDO P SOLTAR OS BANDIDOS AMIGOS.", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 54, "probability": 0.9481, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/X01lK9Xl0Y", "expanded_url": "https://www.oantagonista.com/?p=263340", "display_url": "oantagonista.com/?p=263340"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 1}}, {"author_id": "697617213579141121", "in_reply_to_user_id": "1032615842", "edit_history_tweet_ids": ["1183808101230600194"], "id": "1183808101230600194", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183806981355773958"}], "created_at": "2019-10-14T18:13:40.000Z", "text": "@a_meluzzi L'Italia si suicida con questa gente.", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "a_meluzzi", "id": "1032615842"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1032615842", "edit_history_tweet_ids": ["1183806981355773958"], "id": "1183806981355773958", "created_at": "2019-10-14T18:09:13.000Z", "text": "Google News - Trieste, 17enne accoltellato: fermato un 15enne nordafricano che ha confermato l\u2019aggressione. Da valutare la posizione di un 18enne kosovaro https://t.co/TBHTQy6PDi", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 7, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/TBHTQy6PDi", "expanded_url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/2019/10/14/trieste-17enne-accoltellato-fermato-un-15enne-nordafricano-che-ha-confermato-laggressione-da-valutare-la-posizione-di-un-18enne-kosovaro/5514483/", "display_url": "ilfattoquotidiano.it/2019/10/14/tri\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/2019/10/14/trieste-17enne-accoltellato-fermato-un-15enne-nordafricano-che-ha-confermato-laggressione-da-valutare-la-posizione-di-un-18enne-kosovaro/5514483/"}]}}, {"author_id": "242969570", "edit_history_tweet_ids": ["1183752510927970306"], "id": "1183752510927970306", "created_at": "2019-10-14T14:32:46.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 117, "end": 128, "tag": "candidatos"}]}, "text": "Plantean que para salir de la crisis hay que hacerlo entre todos y no pueden quedarse 5 minutos juntos para la foto. #candidatos", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 92, "like_count": 250, "quote_count": 11}}, {"author_id": "427002287", "in_reply_to_user_id": "2543556330", "edit_history_tweet_ids": ["1183804465410957312"], "id": "1183804465410957312", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183803389068619778"}], "created_at": "2019-10-14T17:59:13.000Z", "text": "@manugar20304221 @CristoReySpain No ser\u00eda de estra\u00f1ar que saliera un fan\u00e1tico suicida que se hiciera matar por la causa de las mariscadas de Torra y Puigdemon, esta gente est\u00e1 muy mal https://t.co/VoBbbybYOj", "entities": {"annotations": [{"start": 141, "end": 145, "probability": 0.9185, "type": "Person", "normalized_text": "Torra"}, {"start": 149, "end": 157, "probability": 0.9656, "type": "Person", "normalized_text": "Puigdemon"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "manugar20304221", "id": "2543556330"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "CristoReySpain", "id": "1014261139667083264"}], "urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/VoBbbybYOj", "expanded_url": "https://twitter.com/angregori/status/1183804465410957312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VoBbbybYOj", "media_key": "3_1183804459475976192"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1067886123412856841", "in_reply_to_user_id": "1067886123412856841", "edit_history_tweet_ids": ["1183758223339347969"], "id": "1183758223339347969", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183756880491024387"}], "created_at": "2019-10-14T14:55:28.000Z", "text": "Cuando atacaron a jk y lo llamaron Emo suicida por un edit que los antis hicieron, cuando atacaron a Nam poni\u00e9ndole apodos, cuando atacaron a  Tae porque habia fallecido su abuela y a Skjn dici\u00e9ndole in\u00fatil y a minyg dici\u00e9ndole gordo. \nNo me vengan con su papelito de victima.", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 19, "probability": 0.6719, "type": "Person", "normalized_text": "jk"}, {"start": 35, "end": 37, "probability": 0.7083, "type": "Person", "normalized_text": "Emo"}, {"start": 101, "end": 103, "probability": 0.9035, "type": "Person", "normalized_text": "Nam"}, {"start": 143, "end": 145, "probability": 0.9043, "type": "Person", "normalized_text": "Tae"}, {"start": 184, "end": 187, "probability": 0.5581, "type": "Person", "normalized_text": "Skjn"}, {"start": 211, "end": 215, "probability": 0.5588, "type": "Person", "normalized_text": "minyg"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 42, "quote_count": 1}}, {"author_id": "318482832", "edit_history_tweet_ids": ["1183799064418275328"], "id": "1183799064418275328", "created_at": "2019-10-14T17:37:45.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 81, "end": 109, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 78, "probability": 0.9683, "type": "Person", "normalized_text": "T. Roosevelt"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/s8xz796yDI", "expanded_url": "https://twitter.com/marimaramor/status/1183799064418275328/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/s8xz796yDI", "media_key": "3_1183799061159264257"}]}, "text": "Si tengo que elegir entre la paz y lo correcto, elijo lo correcto.\nT. Roosevelt\n\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \n\nEsto es lo correcto y necesitan nuestra ayuda.\n\nEstos datos no son admisibles.\n1 soldado o Agente se suicida cada 8 d\u00edas.\nQue est\u00e1 pasando?\nAyudas? Por favor\nGracias https://t.co/s8xz796yDI", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "318482832", "edit_history_tweet_ids": ["1183799127903211520"], "id": "1183799127903211520", "created_at": "2019-10-14T17:38:00.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 81, "end": 109, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 78, "probability": 0.9683, "type": "Person", "normalized_text": "T. Roosevelt"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/IxX8oFbJd9", "expanded_url": "https://twitter.com/marimaramor/status/1183799127903211520/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IxX8oFbJd9", "media_key": "3_1183799120680624128"}]}, "text": "Si tengo que elegir entre la paz y lo correcto, elijo lo correcto.\nT. Roosevelt\n\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \n\nEsto es lo correcto y necesitan nuestra ayuda.\n\nEstos datos no son admisibles.\n1 soldado o Agente se suicida cada 8 d\u00edas.\nQue est\u00e1 pasando?\nAyudas? Por favor\nGracias https://t.co/IxX8oFbJd9", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}], "places": [{"full_name": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "id": "018f1cde6bad9747"}, {"full_name": "Alicante, Espa\u00f1a", "id": "2e858e47881ddc48"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Tampico, Tamaulipas", "id": "0128fab5ba6d2cd6"}]}, "errors": [{"resource_id": "1183831145106104321", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1183831145106104321", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1183831145106104321].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1183824655372685314", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1183824655372685314].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1183824655372685314", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1183778519211499521", "value": "1183778519211499521", "detail": "User has been suspended: [1183778519211499521].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1183781676054466560", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1183781676054466560", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1183781676054466560].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1068063065441271809", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1068063065441271809].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1068063065441271809", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1183739276472868864", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1183739276472868864].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1183739276472868864", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1164869973984104450", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1164869973984104450].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1164869973984104450", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1183828940567273476", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1183828940567273476].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1183828940567273476", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1183828047386087425", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1183828047386087425", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1183828047386087425].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1183825103219580929", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1183825103219580929", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1183825103219580929].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1458124813", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1458124813].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1458124813", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1183685925185970177", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1183685925185970177].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1183685925185970177", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "772152848616423428", "value": "772152848616423428", "detail": "User has been suspended: [772152848616423428].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1183817935976091649", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1183817935976091649", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1183817935976091649].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1183820187365183488", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1183820187365183488", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1183820187365183488].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "976184606167912448", "value": "976184606167912448", "detail": "User has been suspended: [976184606167912448].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1183809456582418435", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1183809456582418435", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1183809456582418435].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1151712435147038720", "value": "1151712435147038720", "detail": "User has been suspended: [1151712435147038720].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1183791826349776898", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1183791826349776898", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1183791826349776898].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1183778519211499521", "value": "1183778519211499521", "detail": "User has been suspended: [1183778519211499521].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1183787102523269120", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1183787102523269120", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1183787102523269120].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1183818453641240581", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1183818453641240581].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1183818453641240581", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1178426539186249733", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1178426539186249733].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1178426539186249733", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1183816488924397568", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1183816488924397568].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1183816488924397568", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "796343997857988608", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [796343997857988608].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "796343997857988608", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1183815873183784960", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1183815873183784960].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1183815873183784960", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1183814049676611591", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1183814049676611591", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1183814049676611591].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1183833539776790530", "oldest_id": "1183806913311629313", "result_count": 450, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm8zeicxosexzkp2s9u4x6oqmyph9"}}