{"data": [{"lang": "pt", "id": "1200608473991520256", "in_reply_to_user_id": "94337143", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "guzrules", "id": "94337143"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 12, "probability": 0.4657, "type": "Other", "normalized_text": "Dio"}, {"start": 26, "end": 29, "probability": 0.6269, "type": "Other", "normalized_text": "Dyle"}]}, "created_at": "2019-11-30T02:52:21.000Z", "text": "@guzrules Dio me prendeu. Dyle(? N\u00e3o tenho certeza acho que era esse o nome) se matou\nSentamos numa fogueira.", "edit_history_tweet_ids": ["1200608473991520256"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "312669394", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200606373597171712"}]}, {"lang": "pt", "id": "1200608061314019330", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "J2Eudes", "id": "32894233"}]}, "created_at": "2019-11-30T02:50:42.000Z", "text": "RT @J2Eudes: \u00c9 o incorreto, n\u00e3o \u00e9 o correto, toda laranja podre tem que ser tirada pode ser no Executivo, Legislativo, Judici\u00e1ro, Servi\u00e7o P\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1200608061314019330"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3560699477", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200548675895939072"}]}, {"lang": "es", "id": "1200607916039925760", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "luisvicenteleon", "id": "76779177"}]}, "created_at": "2019-11-30T02:50:08.000Z", "text": "RT @luisvicenteleon: Es \u00e9ticamente impresentable y pol\u00edticamente suicida no volcarse a ayudar ya mismo a quienes lo necesitan (poblaci\u00f3n, e\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1200607916039925760"], "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3017713605", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200399458057564160"}]}, {"lang": "pt", "id": "1200607381933047808", "created_at": "2019-11-30T02:48:00.000Z", "text": "li uma frase hoje que me pegou e me matou:\nquando se tem hirsutismo, voc\u00ea n\u00e3o liga pra vaidade, por que se est\u00e1 mais preocupada em parecer minimamente normal.", "edit_history_tweet_ids": ["1200607381933047808"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3806975836", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 66, "probability": 0.4766, "type": "Other", "normalized_text": "hirsutismo"}]}}, {"lang": "es", "id": "1200607233186267136", "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/T8mxbcxMRM", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2018/02/02/america/1517534814_625255.html", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 28, "probability": 0.9633, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}, {"start": 44, "end": 52, "probability": 0.6503, "type": "Place", "normalized_text": "La Habana"}]}, "created_at": "2019-11-30T02:47:25.000Z", "text": "El hijo mayor de Fidel Castro se suicida en La Habana https://t.co/T8mxbcxMRM", "edit_history_tweet_ids": ["1200607233186267136"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2689755437"}, {"lang": "pt", "id": "1200606801445584896", "created_at": "2019-11-30T02:45:42.000Z", "text": "Eu:sou uma mulher independente \n\nM\u00e3e:uma mulher independente sem um puto no bolso vai viver como \n\nEu:mas agora que acabou meus putos vou viver dos teus putos\n\nMinha m\u00e3e se matou rindo \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "edit_history_tweet_ids": ["1200606801445584896"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1066732673622843392"}, {"lang": "pt", "id": "1200606721024151554", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "centraldotimao", "id": "1122614514913042434"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 81, "probability": 0.5183, "type": "Organization", "normalized_text": "Chapecoense"}]}, "created_at": "2019-11-30T02:45:23.000Z", "text": "RT @centraldotimao: Hoje completa tr\u00eas anos da trag\u00e9dia com o avi\u00e3o da Chapecoense, que matou 71 pessoas. \n\nNossos sentimentos em forma de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1200606721024151554"], "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "710961493907525633", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200423978516598790"}]}, {"lang": "pt", "id": "1200606608650145792", "created_at": "2019-11-30T02:44:56.000Z", "text": "Por que eu insisti em ler? O personagem se matou e tudo que ele sentia todo dia era como eu me sinto todo dia", "edit_history_tweet_ids": ["1200606608650145792"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2236493190"}, {"lang": "pt", "id": "1200606368849371137", "created_at": "2019-11-30T02:43:59.000Z", "text": "oq eu mais li hj foi q a avril foi substitu\u00edda se suicidou e ta at\u00e9 morta", "edit_history_tweet_ids": ["1200606368849371137"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1183552607324954625", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.4869, "type": "Person", "normalized_text": "avril"}]}}, {"lang": "es", "id": "1200606144223277056", "created_at": "2019-11-30T02:43:05.000Z", "text": "RT @AliciaVery: #Milani sale y la asesina a Lilita.\nSe la tiene jurada, ser\u00e1 otra Nisman que se suicida mientras lo cagones argentos, miran\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1200606144223277056"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1660804782", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.6848, "type": "Person", "normalized_text": "Milani"}, {"start": 44, "end": 49, "probability": 0.9163, "type": "Person", "normalized_text": "Lilita"}, {"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9581, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 23, "tag": "Milani"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200603889608904704"}]}, {"lang": "es", "id": "1200606012241170432", "entities": {"urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/h4oHbnxRuv", "expanded_url": "https://laverdadnoticias.com/crimen/Nina-se-suicida-por-que-su-padre-la-violaba-y-su-madre-lo-permitia-20190228-0014.html", "display_url": "laverdadnoticias.com/crimen/Nina-se\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-30T02:42:34.000Z", "text": "A\u00fan no puedo comprender como un hombre puede vulnerar a una ni\u00f1a, ni\u00f1o, peor a\u00fan siendo tu hija, hijo o cualquiera que sea tu relaci\u00f3n con el menor, se me hace sumamente asqueroso y repulsivo. https://t.co/h4oHbnxRuv", "edit_history_tweet_ids": ["1200606012241170432"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "185478648"}, {"lang": "es", "id": "1200605838664056834", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ENouelV", "id": "45888521"}]}, "created_at": "2019-11-30T02:41:52.000Z", "text": "RT @ENouelV: Pasada la p\u00e1gina, a seguir combatiendo la barbarie chavista, que es lo que importa y que no se debe abandonar . Y a desechar e\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1200605838664056834"], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "80083678", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200572989437288448"}]}, {"lang": "pt", "id": "1200605800387022854", "in_reply_to_user_id": "4289007638", "created_at": "2019-11-30T02:41:43.000Z", "text": "chegou a not\u00edcia de que ele se matou gente, que ele se jogou da ponte transam\u00e9rica \ud83d\ude29", "edit_history_tweet_ids": ["1200605800387022854"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4289007638", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200548413189902337"}]}, {"lang": "es", "id": "1200605592940761088", "created_at": "2019-11-30T02:40:54.000Z", "text": "RT @AliciaVery: #Milani sale y la asesina a Lilita.\nSe la tiene jurada, ser\u00e1 otra Nisman que se suicida mientras lo cagones argentos, miran\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1200605592940761088"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "926114527812444160", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.6848, "type": "Person", "normalized_text": "Milani"}, {"start": 44, "end": 49, "probability": 0.9163, "type": "Person", "normalized_text": "Lilita"}, {"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9581, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 23, "tag": "Milani"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200603889608904704"}]}, {"lang": "pt", "id": "1200605578147459072", "in_reply_to_user_id": "461059358", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "MinLuizRamos", "id": "461059358"}]}, "created_at": "2019-11-30T02:40:50.000Z", "text": "@MinLuizRamos A imprensa parasita o hospedeiro  de forma suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1200605578147459072"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2723771735", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200497994065428480"}]}, {"lang": "en", "id": "1200605419862777856", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MikeFreland", "id": "60603956"}]}, "created_at": "2019-11-30T02:40:12.000Z", "text": "RT @MikeFreland: As a disclaimer,  \"Please Drink Responsibly\" But if you wanna have a\ud83e\udd43drinking game over the holidays,  then every time @Sh\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1200605419862777856"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "784509903037607936", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200593573663641600"}]}, {"lang": "pt", "id": "1200605272571432961", "created_at": "2019-11-30T02:39:37.000Z", "text": "* ****** **** *** ******* ****** ***\nVAI SE FODER ESSE HOMEM ME MATOU COM A PERFEI\u00c7\u00c3O QUE ELE \u00c9", "edit_history_tweet_ids": ["1200605272571432961"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3637160795"}, {"lang": "es", "id": "1200604985978785792", "in_reply_to_user_id": "815635600799911936", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "gabrieldavidml", "id": "815635600799911936"}]}, "created_at": "2019-11-30T02:38:29.000Z", "text": "@gabrieldavidml La jeva anda haciendo una dieta de agua que esa verga es s\u00faper insalubre y como hace unos meses casi se suicida me esta preocupando mucho", "edit_history_tweet_ids": ["1200604985978785792"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "991731737272246272", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200599934128607232"}]}, {"lang": "es", "id": "1200604836456206336", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "elespectador", "id": "14834302"}]}, "created_at": "2019-11-30T02:37:53.000Z", "text": "RT @elespectador: Depresi\u00f3n, ideaci\u00f3n suicida y ansiedad, son los trastornos mentales que m\u00e1s tienden a presentarse en zonas de conflicto s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1200604836456206336"], "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4914433095", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200503470081609729"}]}, {"lang": "es", "id": "1200604499334828032", "created_at": "2019-11-30T02:36:33.000Z", "text": "RT @AliciaVery: #Milani sale y la asesina a Lilita.\nSe la tiene jurada, ser\u00e1 otra Nisman que se suicida mientras lo cagones argentos, miran\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1200604499334828032"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "53553846", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.6848, "type": "Person", "normalized_text": "Milani"}, {"start": 44, "end": 49, "probability": 0.9163, "type": "Person", "normalized_text": "Lilita"}, {"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9581, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 23, "tag": "Milani"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200603889608904704"}]}, {"lang": "es", "id": "1200603889608904704", "created_at": "2019-11-30T02:34:08.000Z", "text": "#Milani sale y la asesina a Lilita.\nSe la tiene jurada, ser\u00e1 otra Nisman que se suicida mientras lo cagones argentos, mirando!", "edit_history_tweet_ids": ["1200603889608904704"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "2151523741", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 6, "probability": 0.3564, "type": "Person", "normalized_text": "Milani"}, {"start": 28, "end": 33, "probability": 0.9201, "type": "Person", "normalized_text": "Lilita"}, {"start": 66, "end": 71, "probability": 0.9594, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Milani"}]}}, {"lang": "en", "id": "1200602591693918209", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "StorylineBot", "id": "830847114976571392"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 29, "probability": 0.9682, "type": "Person", "normalized_text": "Corey Graves"}, {"start": 70, "end": 81, "probability": 0.8159, "type": "Person", "normalized_text": "Byron Saxton"}]}, "created_at": "2019-11-30T02:28:58.000Z", "text": "RT @StorylineBot: Corey Graves lost a loser leaves town match against Byron Saxton with a tope suicida during the commercial break", "edit_history_tweet_ids": ["1200602591693918209"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "314848751", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199713770345500674"}]}, {"lang": "pt", "id": "1200601978415521792", "created_at": "2019-11-30T02:26:32.000Z", "text": "Oh amigos porque ignorais as minhas mensagens? N\u00e3o sabeis que isso me lembra meu ex que se matou e eu ficai ansioso?", "edit_history_tweet_ids": ["1200601978415521792"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "167071702"}, {"lang": "pt", "id": "1200601966830915585", "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/jwDzxIauO5", "expanded_url": "https://twitter.com/Marcus_filipus/status/1200444244428759042", "display_url": "twitter.com/Marcus_filipus\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-30T02:26:29.000Z", "text": "RT @Enzo_Bonassi: ah ent\u00e3o \u00e9 assim que os cotoco suicida fazem https://t.co/jwDzxIauO5", "edit_history_tweet_ids": ["1200601966830915585"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1180960296942391296", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200576800574840833"}]}, {"lang": "pt", "id": "1200601911998717953", "created_at": "2019-11-30T02:26:16.000Z", "text": "Se foda as mina bonita elas te faz virar um suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1200601911998717953"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "806667665142120448"}, {"lang": "pt", "id": "1200600893802131456", "created_at": "2019-11-30T02:22:13.000Z", "text": "minha m\u00e3e: pq ele se matou sendo w podia ficar vivo '-", "edit_history_tweet_ids": ["1200600893802131456"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1000533200811298816"}, {"lang": "es", "id": "1200600153784291332", "in_reply_to_user_id": "4462334902", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "augusrocco", "id": "4462334902"}]}, "created_at": "2019-11-30T02:19:17.000Z", "text": "@augusrocco perdon no tengo la mente tan suicida por ahora", "edit_history_tweet_ids": ["1200600153784291332"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "762034624780468224", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200599190176448512"}]}, {"lang": "es", "id": "1200599726833446912", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "BernardoFarina", "id": "2898064324"}]}, "created_at": "2019-11-30T02:17:35.000Z", "text": "RT @BernardoFarina: Pareciera que desde las 17 \u2014sobre todo los viernes\u2014 muchos motociclistas son pose\u00eddos por un instinto suicida. Son kami\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1200599726833446912"], "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "363455212", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200510210030391296"}]}, {"lang": "es", "id": "1200599417667145729", "created_at": "2019-11-30T02:16:21.000Z", "text": "Y por un d\u00eda no quiero sentirme tan suicida, imposible", "edit_history_tweet_ids": ["1200599417667145729"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1189360053549260801"}, {"lang": "es", "id": "1200598179026284544", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ismed_ssd", "id": "954539430647246851"}], "hashtags": [{"start": 35, "end": 44, "tag": "Suicidio"}]}, "created_at": "2019-11-30T02:11:26.000Z", "text": "RT @ismed_ssd: Podemos prevenir el #Suicidio haciendo conciencia sobre el tema, inform\u00e1ndonos sobre las causas, las se\u00f1ales de alerta, most\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1200598179026284544"], "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "381671027", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200524721026195456"}]}, {"lang": "pt", "id": "1200597390408986624", "in_reply_to_user_id": "53178436", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "bentinho_rdg", "id": "53178436"}]}, "created_at": "2019-11-30T02:08:18.000Z", "text": "@bentinho_rdg O povo que se matou nas trincheiras das lojas americanas haha", "edit_history_tweet_ids": ["1200597390408986624"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "841511022854848512", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200595589186162688"}]}, {"lang": "es", "id": "1200596530362757120", "created_at": "2019-11-30T02:04:53.000Z", "text": "Mi generaci\u00f3n suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1200596530362757120"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "881254912776175616"}, {"lang": "es", "id": "1200596377232797696", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ENouelV", "id": "45888521"}]}, "created_at": "2019-11-30T02:04:16.000Z", "text": "RT @ENouelV: Pasada la p\u00e1gina, a seguir combatiendo la barbarie chavista, que es lo que importa y que no se debe abandonar . Y a desechar e\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1200596377232797696"], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "52358814", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200572989437288448"}]}, {"lang": "pt", "id": "1200596342076145665", "created_at": "2019-11-30T02:04:08.000Z", "text": "A m\u00e3e pra mim \"Tu ta tentando parecer aquele cantor que se matou?\" \nKKKKKKKK AMADAA??", "edit_history_tweet_ids": ["1200596342076145665"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1037144361916616704"}, {"lang": "pt", "id": "1200596269254795264", "in_reply_to_user_id": "3120745861", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "maiconkusterkkk", "id": "1281711589759082496"}]}, "created_at": "2019-11-30T02:03:51.000Z", "text": "@maiconkusterkkk o cara q se suicidou hj no meu predio ate ressuscitou depois dessa nossa ..", "edit_history_tweet_ids": ["1200596269254795264"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "author_id": "1118283979441025024", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200555085568319488"}]}, {"lang": "pt", "id": "1200596096663408642", "created_at": "2019-11-30T02:03:10.000Z", "text": "O cara simplesmente se matou mano", "edit_history_tweet_ids": ["1200596096663408642"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3422715057"}, {"lang": "es", "id": "1200595936788877312", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ENouelV", "id": "45888521"}]}, "created_at": "2019-11-30T02:02:31.000Z", "text": "RT @ENouelV: Pasada la p\u00e1gina, a seguir combatiendo la barbarie chavista, que es lo que importa y que no se debe abandonar . Y a desechar e\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1200595936788877312"], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "19019801", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200572989437288448"}]}, {"lang": "pt", "id": "1200595589832032256", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "PrCoty", "id": "412623609"}]}, "created_at": "2019-11-30T02:01:09.000Z", "text": "RT @PrCoty: A hipergra\u00e7a \u00e9 \u201cgenocida\u201d: matou a lei divina, a responsabilidade humana e o minist\u00e9rio prof\u00e9tico de uma s\u00f3 vez. N\u00e3o se iluda,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1200595589832032256"], "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2683818562", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200151923577544704"}]}, {"lang": "pt", "id": "1200595403869212672", "created_at": "2019-11-30T02:00:24.000Z", "text": "fiquei trist\u00e3o pelo cara que se matou, ba depress\u00e3o \u00e9 foda..... \ud83d\ude1e", "edit_history_tweet_ids": ["1200595403869212672"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4637673741"}, {"lang": "pt", "id": "1200594906227597314", "created_at": "2019-11-30T01:58:26.000Z", "text": "Lucas foi ver se eu tava com febre e quase me matou do cora\u00e7\u00e3o", "edit_history_tweet_ids": ["1200594906227597314"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "765180796642656257", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.7734, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}]}}, {"lang": "es", "id": "1200594816633069568", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "created_at": "2019-11-30T01:58:04.000Z", "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1200594816633069568"], "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4846809358", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}]}, {"lang": "es", "id": "1200594788636143616", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "BernardoFarina", "id": "2898064324"}]}, "created_at": "2019-11-30T01:57:58.000Z", "text": "RT @BernardoFarina: Pareciera que desde las 17 \u2014sobre todo los viernes\u2014 muchos motociclistas son pose\u00eddos por un instinto suicida. Son kami\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1200594788636143616"], "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2914530184", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200510210030391296"}]}, {"lang": "es", "id": "1200594784190111745", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "BernardoFarina", "id": "2898064324"}]}, "created_at": "2019-11-30T01:57:57.000Z", "text": "RT @BernardoFarina: Pareciera que desde las 17 \u2014sobre todo los viernes\u2014 muchos motociclistas son pose\u00eddos por un instinto suicida. Son kami\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1200594784190111745"], "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1241567748", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200510210030391296"}]}, {"lang": "es", "id": "1200594775533137920", "geo": {"place_id": "9d8ae4b0fac2036a"}, "created_at": "2019-11-30T01:57:55.000Z", "text": "La entrevista al Pr\u00edncipe Andr\u00e9s...Un acto suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1200594775533137920"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "322788480", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 31, "probability": 0.5165, "type": "Person", "normalized_text": "Pr\u00edncipe Andr\u00e9s"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1200594661829685248", "in_reply_to_user_id": "286242334", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "fravineas", "id": "286242334"}]}, "created_at": "2019-11-30T01:57:28.000Z", "text": "@fravineas tava de boa e agora recebo a noticia de que um cara do meu predio se suicidou e agr eu to triste p caralho ..", "edit_history_tweet_ids": ["1200594661829685248"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1118283979441025024", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200592855926026241"}]}, {"lang": "es", "id": "1200594422016200710", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "created_at": "2019-11-30T01:56:30.000Z", "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1200594422016200710"], "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "224431581", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}]}, {"lang": "es", "id": "1200593707969523712", "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/OPXTHl3CE0", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2018/02/02/america/1517534814_625255.html?ssm=TW_CC", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026"}], "mentions": [{"start": 82, "end": 95, "username": "elpais_inter", "id": "381583235"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 28, "probability": 0.9662, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}, {"start": 44, "end": 52, "probability": 0.7446, "type": "Place", "normalized_text": "La Habana"}]}, "created_at": "2019-11-30T01:53:40.000Z", "text": "El hijo mayor de Fidel Castro se suicida en La Habana https://t.co/OPXTHl3CE0 v\u00eda @elpais_inter", "edit_history_tweet_ids": ["1200593707969523712"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "263445322"}, {"lang": "pt", "id": "1200593649475760128", "in_reply_to_user_id": "1016708980792537093", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "solcharts", "id": "1016708980792537093"}]}, "created_at": "2019-11-30T01:53:26.000Z", "text": "@solcharts o suicida e a psicopata", "edit_history_tweet_ids": ["1200593649475760128"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "856233332899799040", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200593506210910209"}]}, {"lang": "en", "id": "1200593573663641600", "entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/iw22zj0rgP", "expanded_url": "https://twitter.com/MikeFreland/status/1200593573663641600/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iw22zj0rgP", "media_key": "3_1200593568278175749"}], "mentions": [{"start": 119, "end": 135, "username": "ShutUpExcalibur", "id": "2408462113"}]}, "created_at": "2019-11-30T01:53:08.000Z", "text": "As a disclaimer,  \"Please Drink Responsibly\" But if you wanna have a\ud83e\udd43drinking game over the holidays,  then every time @ShutUpExcalibur says \"top\u00e9 suicida\" take a \ud83e\udd43!\nOn a side note, can we get an Excalibur Shirt w/ \"top\u00e9 suicida\"\nfrom @AEWrestling ? \nSincerely, \nDedicated Fan https://t.co/iw22zj0rgP", "edit_history_tweet_ids": ["1200593573663641600"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "60603956"}, {"lang": "pt", "id": "1200593562754256898", "in_reply_to_user_id": "833302485611720704", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "LilianeNeppel", "id": "833302485611720704"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "cirogomes", "id": "33374761"}]}, "created_at": "2019-11-30T01:53:05.000Z", "text": "@LilianeNeppel @cirogomes \u00c9 isso que vc prega? A viol\u00eancia? Um homem matou um idoso por diverg\u00eancia pol\u00edtica! Sua sem no\u00e7\u00e3o, psicopata! Tu n\u00e3o ia curtir se fosse ao contr\u00e1rio, n\u00e9? Sua ac\u00e9fala!", "edit_history_tweet_ids": ["1200593562754256898"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "222187733", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200555661081423872"}]}, {"lang": "es", "id": "1200593337033641985", "created_at": "2019-11-30T01:52:12.000Z", "text": "Existe un baj\u00f3n que es m\u00e1s profundo que el del que se suicida, me lo cont\u00f3 un amigo.\ud83d\ude44", "edit_history_tweet_ids": ["1200593337033641985"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2937878975"}, {"lang": "es", "id": "1200593076265377792", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "luisvicenteleon", "id": "76779177"}]}, "created_at": "2019-11-30T01:51:09.000Z", "text": "RT @luisvicenteleon: Es \u00e9ticamente impresentable y pol\u00edticamente suicida no volcarse a ayudar ya mismo a quienes lo necesitan (poblaci\u00f3n, e\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1200593076265377792"], "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "149468533", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200399458057564160"}]}, {"lang": "es", "id": "1200593008661606401", "created_at": "2019-11-30T01:50:53.000Z", "text": "Torpe como un suicida sin vocaci\u00f3n..", "edit_history_tweet_ids": ["1200593008661606401"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1112561008084541440", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.3559, "type": "Person", "normalized_text": "Torpe"}]}}, {"lang": "es", "id": "1200592749084495872", "created_at": "2019-11-30T01:49:51.000Z", "text": "No hab\u00eda ido a ver con Marina el escuadr\u00f3n suicida? \ud83e\udd14", "edit_history_tweet_ids": ["1200592749084495872"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "799255100858503168", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.4327, "type": "Person", "normalized_text": "Marina"}]}}, {"lang": "es", "id": "1200592575029223425", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "BernardoFarina", "id": "2898064324"}]}, "created_at": "2019-11-30T01:49:10.000Z", "text": "RT @BernardoFarina: Pareciera que desde las 17 \u2014sobre todo los viernes\u2014 muchos motociclistas son pose\u00eddos por un instinto suicida. Son kami\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1200592575029223425"], "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4105418656", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200510210030391296"}]}, {"lang": "es", "id": "1200592555508936704", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "elespectador", "id": "14834302"}]}, "created_at": "2019-11-30T01:49:05.000Z", "text": "RT @elespectador: Depresi\u00f3n, ideaci\u00f3n suicida y ansiedad, son los trastornos mentales que m\u00e1s tienden a presentarse en zonas de conflicto s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1200592555508936704"], "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "257495488", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200503470081609729"}]}, {"lang": "pt", "id": "1200592357147758594", "in_reply_to_user_id": "1910459971", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "XadrezVerbal", "id": "1910459971"}]}, "created_at": "2019-11-30T01:48:18.000Z", "text": "@XadrezVerbal Eu s\u00f3 n\u00e3o compreendo esse tipo de compara\u00e7\u00e3o... N\u00e3o contribui em absolutamente nada. Exterm\u00ednio por ideologia \u00e9 monstruoso, n\u00e3o importa qual. Matar mil ou um milh\u00e3o, se matou menos \u00e9 menos conden\u00e1vel? N\u00e3o, acredito que a motiva\u00e7\u00e3o \u00e9 a quest\u00e3o. E ambas s\u00e3o asquerosas.", "edit_history_tweet_ids": ["1200592357147758594"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "65453663", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200567334190100481"}]}, {"lang": "es", "id": "1200592310402199552", "entities": {"urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/Q0CXNuVQTp", "expanded_url": "https://t.co/Q0CXNuVQTp", "display_url": "t.co/Q0CXNuVQTp"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 28, "probability": 0.7664, "type": "Person", "normalized_text": "iaru romaj"}]}, "created_at": "2019-11-30T01:48:07.000Z", "text": "Llega a ver eso la iaru romaj y se suicida https://t.co/Q0CXNuVQTp", "edit_history_tweet_ids": ["1200592310402199552"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "author_id": "2921764649"}, {"lang": "es", "id": "1200591976816693249", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "BernardoFarina", "id": "2898064324"}]}, "created_at": "2019-11-30T01:46:47.000Z", "text": "RT @BernardoFarina: Pareciera que desde las 17 \u2014sobre todo los viernes\u2014 muchos motociclistas son pose\u00eddos por un instinto suicida. Son kami\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1200591976816693249"], "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "90415857", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200510210030391296"}]}, {"lang": "pt", "id": "1200591781240422400", "in_reply_to_user_id": "166237741", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "marceloalmeid_a", "id": "166237741"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 28, "probability": 0.4472, "type": "Person", "normalized_text": "Natalhando"}]}, "created_at": "2019-11-30T01:46:01.000Z", "text": "@marceloalmeid_a A Natalhando se matou em 2014", "edit_history_tweet_ids": ["1200591781240422400"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "216655013", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200591423738920960"}]}, {"lang": "qme", "id": "1200591525375332355", "entities": {"urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/rsd3uZ2NEM", "expanded_url": "https://www.imagendeveracruz.mx/policiaca/mujer-se-suicida-al-interior-de-su-domicilio/26146", "display_url": "imagendeveracruz.mx/policiaca/muje\u2026"}, {"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/TT2eUDCXvF", "expanded_url": "https://twitter.com/ImagendeVer/status/1200591525375332355/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TT2eUDCXvF", "media_key": "3_1200583775886950401"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "Policiaca"}, {"start": 15, "end": 31, "tag": "Medell\u00edndeBravo"}]}, "created_at": "2019-11-30T01:45:00.000Z", "text": "#Policiaca     #Medell\u00edndeBravo\nhttps://t.co/rsd3uZ2NEM https://t.co/TT2eUDCXvF", "edit_history_tweet_ids": ["1200591525375332355"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1219985046"}, {"lang": "es", "id": "1200591253756399617", "created_at": "2019-11-30T01:43:55.000Z", "text": "El tener depresi\u00f3n y falta de atenci\u00f3n no te convierte en alguien : \u201cdram\u00e1tico\u201d \u201crog@n\u201d \u201csuicida\u201d  \u201cenfadoso\u201d \u201cllama la atenci\u00f3n\u201d \u201cpobresit@\u201c \u201cdarks\u201d \u201cemo\u201d \u201cantisocial\u201d \u201cintolerante\u201d etc... \nTe convierte en alguien valiente que lucha por su estabilidad... TU PUEDES!!! Creetelo :)", "edit_history_tweet_ids": ["1200591253756399617"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "901692854975827968"}, {"lang": "ja", "id": "1200591239747260416", "entities": {"urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/sOsinF798l", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/13019", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/13019", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/13019"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.2691, "type": "Organization", "normalized_text": "NOAH"}, {"start": 22, "end": 25, "probability": 0.6714, "type": "Person", "normalized_text": "\u6e05\u5bae\u6d77\u6597"}, {"start": 77, "end": 78, "probability": 0.8414, "type": "Person", "normalized_text": "\u6e05\u5bae"}, {"start": 80, "end": 81, "probability": 0.8861, "type": "Person", "normalized_text": "\u4e2d\u5d8b"}], "hashtags": [{"start": 149, "end": 158, "tag": "noah_ghc"}]}, "created_at": "2019-11-30T01:43:52.000Z", "text": "\u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300eNOAH\u306e\u738b\u8005\u30fb\u6e05\u5bae\u6d77\u6597\u304c\u201c\u3042\u306e\u56e3\u4f53\u201d\u306e\u30d3\u30c3\u30b0\u30de\u30c3\u30c1\u306b\u51fa\u5834\u6c7a\u5b9a\uff01\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u9396\u56fd\u30a4\u30e1\u30fc\u30b8\u304c\u5f37\u304b\u3063\u305f\u30ce\u30a2\u304b\u3089\u3001\u82e5\u304d\u30c1\u30e3\u30f3\u30d4\u30aa\u30f3\u306e\u6e05\u5bae\u3068\u4e2d\u5d8b\u304c\u4ed6\u56e3\u4f53\u306e\u5927\u4f1a\u306b\u51fa\u5834\u3057\u307e\u3059\u3002\n\u3057\u304b\u3082\u69d8\u3005\u306a\u56e3\u4f53\u306e\u610f\u5916\u306a\u9078\u624b\u9054\u304c\u53c2\u6226\u3059\u308b\u5927\u4f1a\u3067\u3059\u3002\n\nhttps://t.co/sOsinF798l\n\n#noah_ghc", "edit_history_tweet_ids": ["1200591239747260416"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 27, "quote_count": 1}, "author_id": "878344857734987776"}, {"lang": "pt", "id": "1200591164153487361", "in_reply_to_user_id": "214570761", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "jornalnacional", "id": "214570761"}]}, "created_at": "2019-11-30T01:43:34.000Z", "text": "@jornalnacional Lamento pelas pessoas que foram agredidas e feridas pelo terrorista. A policia fez o correto e ainda assim a reportagem fez quest\u00e3o de dizer que \"mas a Policia matou o terrorista\" como se as autoridades tivessem feito algo errado ou question\u00e1vel.", "edit_history_tweet_ids": ["1200591164153487361"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "129020404", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200589783367651330"}]}, {"lang": "es", "id": "1200590598941609985", "created_at": "2019-11-30T01:41:19.000Z", "text": "we a todos mis amiges ahora les pinta lo suicida jajajajajajaja", "edit_history_tweet_ids": ["1200590598941609985"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1200524805637918722"}, {"lang": "es", "id": "1200590557036371969", "entities": {"urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/ircUypPl27", "expanded_url": "https://twitter.com/Tinacasaccio/status/1200573696500469762", "display_url": "twitter.com/Tinacasaccio/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 31, "probability": 0.3539, "type": "Other", "normalized_text": "agustina"}, {"start": 46, "end": 51, "probability": 0.4478, "type": "Other", "normalized_text": "mailen"}]}, "created_at": "2019-11-30T01:41:09.000Z", "text": "La verdad que si, entre agustina que se ca\u00eda, mailen que estaba indomable y vos que estabas re suicida me volvieron loca https://t.co/ircUypPl27", "edit_history_tweet_ids": ["1200590557036371969"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "828610121550946304"}, {"lang": "pt", "id": "1200590242383892480", "created_at": "2019-11-30T01:39:54.000Z", "text": "Esse DiCaprio \u00e9 um fdp mesmo fez v\u00e1rias merdas quando era adolescente, j\u00e1 afundou navio, matou urso, cheirou a porra toda em Wall Street, deu golpe de falsidade ideol\u00f3gica,  entrou no sonho de uma galera a\u00ed, era abusivo e fez sua namorada se suicidar com ele aff Que cara t\u00f3xico", "edit_history_tweet_ids": ["1200590242383892480"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "14519495", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 12, "probability": 0.5913, "type": "Person", "normalized_text": "DiCaprio"}, {"start": 125, "end": 135, "probability": 0.7094, "type": "Place", "normalized_text": "Wall Street"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1200589575409848320", "created_at": "2019-11-30T01:37:15.000Z", "text": "Isso g\u00eanio  se envolve  com  a irm\u00e3 do homem q vc matou....\ud83d\udc4f\ud83c\udffe\ud83d\udc4f\ud83c\udffe\n#AmorDeM\u00e3e", "edit_history_tweet_ids": ["1200589575409848320"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "723497457179607040", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.6793, "type": "Other", "normalized_text": "AmorDeM\u00e3e"}], "hashtags": [{"start": 64, "end": 74, "tag": "AmorDeM\u00e3e"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1200589509278281729", "created_at": "2019-11-30T01:36:59.000Z", "text": "RT @bruna_ntm: O estuprador que o Magno matou era irm\u00e3o da Betina. AS HIST\u00d3RIAS SE INTERLIGANDO O TEMPO TODO. Que novel\u00e3o meu pai \n#AmorDeM\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1200589509278281729"], "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "366915506", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.9034, "type": "Person", "normalized_text": "Magno"}, {"start": 59, "end": 64, "probability": 0.6523, "type": "Place", "normalized_text": "Betina"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7201, "type": "Other", "normalized_text": "AmorDeM"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200218748713611265"}]}, {"lang": "es", "id": "1200589481037971456", "in_reply_to_user_id": "143324059", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 5, "username": "xafu", "id": "143324059"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.7991, "type": "Person", "normalized_text": "P\u00e9rez"}, {"start": 43, "end": 50, "probability": 0.5183, "type": "Person", "normalized_text": "Fujimori"}]}, "created_at": "2019-11-30T01:36:52.000Z", "text": "@xafu La verdad que el odio de P\u00e9rez a los Fujimori es patol\u00f3gico y demencial , si es que no la llega a condenar (que es lo que parece) se suicida , se quema como bonzo en la plaza de armas.", "edit_history_tweet_ids": ["1200589481037971456"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "125467943", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200575926951694336"}]}, {"lang": "pt", "id": "1200589402025680896", "created_at": "2019-11-30T01:36:33.000Z", "text": "Isso, se envolve com a irm\u00e3 do cara q vc matou. #AmorDeM\u00e3e", "edit_history_tweet_ids": ["1200589402025680896"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "824302158099124224", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 57, "probability": 0.7821, "type": "Other", "normalized_text": "AmorDeM\u00e3e"}], "hashtags": [{"start": 48, "end": 58, "tag": "AmorDeM\u00e3e"}]}}, {"lang": "es", "id": "1200589316168310784", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Arkrater", "id": "1463320800"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}, {"start": 121, "end": 137, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}, "created_at": "2019-11-30T01:36:13.000Z", "text": "RT @Arkrater: @metrodesantiago AHHHHHHHHHH Pero cuando alguien se suicida, lo solucionan en un santiam\u00e9n.\nSon una basura @metrodesantiago\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1200589316168310784"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1015627763108208640", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200438344913698818"}]}, {"lang": "es", "id": "1200589275055771650", "in_reply_to_user_id": "17813487", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "NoticiasCaracol", "id": "17813487"}]}, "created_at": "2019-11-30T01:36:03.000Z", "text": "@NoticiasCaracol Cuidado y se suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1200589275055771650"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "982426941172133889", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200550004118708224"}]}, {"lang": "pt", "id": "1200589248879042560", "created_at": "2019-11-30T01:35:57.000Z", "text": "Ja quero ver o Magno se envolvendo, a mulher acordando e a Isis Valverde descobrindo q ele matou o irmao dela #amordem\u00e3e", "edit_history_tweet_ids": ["1200589248879042560"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "188101576", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.836, "type": "Person", "normalized_text": "Magno"}, {"start": 59, "end": 71, "probability": 0.7479, "type": "Person", "normalized_text": "Isis Valverde"}, {"start": 111, "end": 119, "probability": 0.6313, "type": "Other", "normalized_text": "amordem\u00e3e"}], "hashtags": [{"start": 110, "end": 120, "tag": "amordem\u00e3e"}]}}, {"lang": "es", "id": "1200589101939998720", "in_reply_to_user_id": "709080390070378496", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ValeeEspejo", "id": "709080390070378496"}]}, "created_at": "2019-11-30T01:35:22.000Z", "text": "@ValeeEspejo Y el suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1200589101939998720"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1006601915734556673", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200588915025072129"}]}, {"lang": "pt", "id": "1200589095648579585", "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/gN0g9uhNJS", "expanded_url": "https://twitter.com/botbissexual/status/1200566038674464768", "display_url": "twitter.com/botbissexual/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-30T01:35:20.000Z", "text": "Estatisticamente e infelizmente isso aqui \u00e9 MT real, inclusive trago dnv o mesmo dado de sempre.\n80% das mulheres bissexuais assumidas tem recorrentemente idea\u00e7\u00e3o suicida, bissexuais s\u00e3o os q mais se suicidam, e mulheres BI s\u00e3o 2 vzs mais poss\u00edveis de ter transtornos alimentares https://t.co/gN0g9uhNJS", "edit_history_tweet_ids": ["1200589095648579585"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1024728579026898948", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1200566038674464768"}]}, {"lang": "es", "id": "1200589016019668992", "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/z4yHv2efgs", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2018/02/02/america/1517534814_625255.html?ssm=FB_CC", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 28, "probability": 0.9633, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}, {"start": 44, "end": 52, "probability": 0.6503, "type": "Place", "normalized_text": "La Habana"}]}, "created_at": "2019-11-30T01:35:01.000Z", "text": "El hijo mayor de Fidel Castro se suicida en La Habana https://t.co/z4yHv2efgs", "edit_history_tweet_ids": ["1200589016019668992"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "132261660"}, {"lang": "pt", "id": "1200588770506158083", "entities": {"mentions": [{"start": 18, "end": 28, "username": "imaginago", "id": "376500011"}]}, "created_at": "2019-11-30T01:34:03.000Z", "text": "RT @austingozado: @imaginago Tenho uma teoria de que na fuga das galinhas a primeira galinha que morre por n\u00e3o botar meio que se suicidou j\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1200588770506158083"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1132484280", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200382250350792705"}]}, {"lang": "es", "id": "1200588589748412416", "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/U1vSB2V3ab", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2018/02/02/america/1517534814_625255.html?ssm=FB_CC", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 28, "probability": 0.9633, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}, {"start": 44, "end": 52, "probability": 0.6503, "type": "Place", "normalized_text": "La Habana"}]}, "created_at": "2019-11-30T01:33:20.000Z", "text": "El hijo mayor de Fidel Castro se suicida en La Habana https://t.co/U1vSB2V3ab", "edit_history_tweet_ids": ["1200588589748412416"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "47541656"}, {"lang": "es", "id": "1200588446949089281", "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/Z04SgXePfY", "expanded_url": "https://twitter.com/RedTRaccoon/status/1200411537078390787", "display_url": "twitter.com/RedTRaccoon/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 28, "probability": 0.9889, "type": "Organization", "normalized_text": "Deutsche Bank"}, {"start": 58, "end": 69, "probability": 0.9717, "type": "Person", "normalized_text": "Donald Trump"}, {"start": 84, "end": 88, "probability": 0.5725, "type": "Other", "normalized_text": "QAnon"}], "hashtags": [{"start": 83, "end": 89, "tag": "QAnon"}]}, "created_at": "2019-11-30T01:32:46.000Z", "text": "El directivo de Deutsche Bank que firm\u00f3 varios cr\u00e9ditos a Donald Trump se suicida. #QAnon anyone? https://t.co/Z04SgXePfY", "edit_history_tweet_ids": ["1200588446949089281"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "19869433", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1200411537078390787"}]}, {"lang": "pt", "id": "1200588439449751553", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RqfzBqyj1O", "expanded_url": "https://twitter.com/cxmicxs/status/1197573870590550018", "display_url": "twitter.com/cxmicxs/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 30, "probability": 0.9566, "type": "Person", "normalized_text": "bruce wayne"}]}, "created_at": "2019-11-30T01:32:44.000Z", "text": "8 dias sem saber se bruce wayne ainda n\u00e3o matou a selina de amor https://t.co/RqfzBqyj1O", "edit_history_tweet_ids": ["1200588439449751553"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2178741997", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197573870590550018"}]}, {"lang": "es", "id": "1200588372668010496", "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/PpCkrFf8EP", "expanded_url": "https://venezuelainformativa.com/sucesos/se-suicida-concejal-de-el-callao/", "display_url": "venezuelainformativa.com/sucesos/se-sui\u2026"}, {"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/6aNK2roJtq", "expanded_url": "https://twitter.com/VEinformativa/status/1200442065529769984/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6aNK2roJtq", "media_key": "3_1200442063524941824"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "VEinformativa", "id": "885664203201269760"}]}, "created_at": "2019-11-30T01:32:28.000Z", "text": "RT @VEinformativa: Se suicida: Concejal de El\u00a0Callao https://t.co/PpCkrFf8EP https://t.co/6aNK2roJtq", "edit_history_tweet_ids": ["1200588372668010496"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1058694317655629824", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200442065529769984"}]}, {"lang": "pt", "id": "1200588294024781824", "created_at": "2019-11-30T01:32:09.000Z", "text": "Se eu fosse a autora dessa novela colorida aquele cara que o filho da Lurdes matou pra ser o Domenico", "edit_history_tweet_ids": ["1200588294024781824"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1921596746", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 75, "probability": 0.562, "type": "Person", "normalized_text": "Lurdes"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.7494, "type": "Person", "normalized_text": "Domenico"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1200588019302064128", "in_reply_to_user_id": "785600856347570176", "created_at": "2019-11-30T01:31:04.000Z", "text": "@sgzftjao vi no capao denuncias q um maluco se matou na jacaruga", "edit_history_tweet_ids": ["1200588019302064128"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1895354395", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 63, "probability": 0.6064, "type": "Place", "normalized_text": "jacaruga"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200587831812464640"}]}, {"lang": "es", "id": "1200587924380758018", "created_at": "2019-11-30T01:30:41.000Z", "text": "Hab\u00eda un suicida corriendo a esta hora en el Parque cuarto centenario", "edit_history_tweet_ids": ["1200587924380758018"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "233379860"}, {"lang": "pt", "id": "1200587876968341504", "in_reply_to_user_id": "4816661075", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Smurfzinha_07", "id": "4816661075"}]}, "created_at": "2019-11-30T01:30:30.000Z", "text": "@Smurfzinha_07 Cara voc\u00ea quase me matou do cora\u00e7\u00e3o, mas se for preciso perder todas as adora\u00e7\u00f5es s\u00f3  pra cuidar de ti eu perdia sem pensar 2 vezes. Te amo d+ coisinha \ud83d\udc99", "edit_history_tweet_ids": ["1200587876968341504"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "981335543840755712", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200586724952477696"}]}, {"lang": "pt", "id": "1200587771477282816", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/Gb8Azpz5cW", "expanded_url": "http://ow.ly/Qimb50xo2cS", "display_url": "ow.ly/Qimb50xo2cS"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.9311, "type": "Person", "normalized_text": "Magno"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.7355, "type": "Place", "normalized_text": "Betina"}, {"start": 80, "end": 88, "probability": 0.5834, "type": "Other", "normalized_text": "AmordeM\u00e3e"}], "hashtags": [{"start": 79, "end": 89, "tag": "AmordeM\u00e3e"}]}, "created_at": "2019-11-30T01:30:05.000Z", "text": "Pressionado, Magno n\u00e3o conseguir\u00e1 mais esconder que matou o irm\u00e3o de Betina em #AmordeM\u00e3e\nhttps://t.co/Gb8Azpz5cW", "edit_history_tweet_ids": ["1200587771477282816"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "43340817"}, {"lang": "pt", "id": "1200587342148440064", "created_at": "2019-11-30T01:28:22.000Z", "text": "Tem l\u00e1 suas gra\u00e7as \u2014 assistindo Esquadr\u00e3o Suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1200587342148440064"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "890944906696556549", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 48, "probability": 0.9534, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1200587302948487174", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LettyChris", "id": "43965993"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "choracuica", "id": "8236782"}, {"start": 28, "end": 39, "username": "Lalakashin", "id": "905831978754351105"}]}, "created_at": "2019-11-30T01:28:13.000Z", "text": "RT @LettyChris: @choracuica @Lalakashin E a rolinha que se suicidou no ventilador de teto do seu quarto? Pena e ovo pra tudo que foi lado.", "edit_history_tweet_ids": ["1200587302948487174"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "905831978754351105", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200587160589676549"}]}, {"lang": "pt", "id": "1200587160589676549", "in_reply_to_user_id": "8236782", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "choracuica", "id": "8236782"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "Lalakashin", "id": "905831978754351105"}]}, "created_at": "2019-11-30T01:27:39.000Z", "text": "@choracuica @Lalakashin E a rolinha que se suicidou no ventilador de teto do seu quarto? Pena e ovo pra tudo que foi lado.", "edit_history_tweet_ids": ["1200587160589676549"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "43965993", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200459623272210433"}]}, {"lang": "pt", "id": "1200586969887203328", "in_reply_to_user_id": "824200459", "created_at": "2019-11-30T01:26:54.000Z", "text": "@_cardozom_ Tu toda s\u00e9ria e depois se matou de rir \nAmei n\u00e9 KKKKKKK", "edit_history_tweet_ids": ["1200586969887203328"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1164199095654916096", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200475535123587073"}]}, {"lang": "pt", "id": "1200586954607341569", "in_reply_to_user_id": "4830265343", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "pbtorrres", "id": "4830265343"}]}, "created_at": "2019-11-30T01:26:50.000Z", "text": "@pbtorrres Se esse moleque n\u00e3o se matou depois disso, nada mais abala ele", "edit_history_tweet_ids": ["1200586954607341569"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "896898475400540160", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200586438200496129"}]}, {"lang": "es", "id": "1200586823862571008", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Voria99_cipo", "id": "2792791752"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.6217, "type": "Person", "normalized_text": "Santi"}]}, "created_at": "2019-11-30T01:26:19.000Z", "text": "RT @Voria99_cipo: Las ideas de Santi son una m\u00e1s suicida que la otra", "edit_history_tweet_ids": ["1200586823862571008"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2825454674", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199196098679758848"}]}, {"lang": "es", "id": "1200586761589739520", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Gjuanac", "id": "532498900"}]}, "created_at": "2019-11-30T01:26:04.000Z", "text": "RT @Gjuanac: @Tana59641489 @gvillasis @Politica_ECpe H\u00e9roes????? H\u00e9roe el sr. Que puso su carro para salvar a un suicida, h\u00e9roe las madres\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1200586761589739520"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "893606487364390912", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200474128412631040"}]}, {"lang": "pt", "id": "1200586115494875137", "in_reply_to_user_id": "175222015", "created_at": "2019-11-30T01:23:30.000Z", "text": "@gabdavilla O cara que ele matou \u00e9 o irmao perdido da personagem da isis. Acho que nao tem como ser, ou sei la nunca se sabe", "edit_history_tweet_ids": ["1200586115494875137"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "796536573198303233", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 71, "probability": 0.454, "type": "Person", "normalized_text": "isis"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200585530133696515"}]}, {"lang": "pt", "id": "1200585835181232128", "in_reply_to_user_id": "3105584519", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "danilotlgd", "id": "3105584519"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.4844, "type": "Person", "normalized_text": "Plauto"}]}, "created_at": "2019-11-30T01:22:23.000Z", "text": "@danilotlgd Um tal de Plauto, se enforcou", "edit_history_tweet_ids": ["1200585835181232128"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1085344029204717568", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200585719326089218"}]}, {"lang": "pt", "id": "1200585737281904640", "in_reply_to_user_id": "67808293", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "fabyccouto", "id": "67808293"}]}, "created_at": "2019-11-30T01:22:00.000Z", "text": "@fabyccouto \u00d1 \u00e9 vil\u00e3 \u00f1, s\u00f3 matou o marido pra se defender e foi um acidente, ele furou a cabe\u00e7a num prego q tinha na parede. O marido era um traste ruim", "edit_history_tweet_ids": ["1200585737281904640"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "804415734420017152", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200582771133091840"}]}, {"lang": "pt", "id": "1200585717279285249", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "centraldotimao", "id": "1122614514913042434"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 81, "probability": 0.5183, "type": "Organization", "normalized_text": "Chapecoense"}]}, "created_at": "2019-11-30T01:21:55.000Z", "text": "RT @centraldotimao: Hoje completa tr\u00eas anos da trag\u00e9dia com o avi\u00e3o da Chapecoense, que matou 71 pessoas. \n\nNossos sentimentos em forma de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1200585717279285249"], "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1171606082722156544", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200423978516598790"}]}, {"lang": "es", "id": "1200585546151727106", "in_reply_to_user_id": "706549463247101953", "entities": {"mentions": [{"start": 216, "end": 231, "username": "comadrepurpura", "id": "876874861045592067"}], "annotations": [{"start": 175, "end": 185, "probability": 0.7736, "type": "Person", "normalized_text": "Jau Ram\u00edrez"}], "hashtags": [{"start": 194, "end": 212, "tag": "ConversasP\u00farpuras"}]}, "created_at": "2019-11-30T01:21:14.000Z", "text": "Sobre el grupo de apoyo para personas trans REFUGIO DE SUE\u00d1OS hemos detectado una ideaci\u00f3n suicida en el 90% de las personas trans binarias y no binarias que participan, dijo Jau Ram\u00edrez en las #ConversasP\u00farpuras de @ComadrePurpura", "edit_history_tweet_ids": ["1200585546151727106"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "706549463247101953", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200581568303181825"}]}, {"lang": "pt", "id": "1200585530133696515", "in_reply_to_user_id": "796536573198303233", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "girasoxl", "id": "796536573198303233"}]}, "created_at": "2019-11-30T01:21:10.000Z", "text": "@girasoxl E se for o cara que o filho dela matou?", "edit_history_tweet_ids": ["1200585530133696515"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "175222015", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200583760460337152"}]}, {"lang": "es", "id": "1200585507203436551", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "freddvic", "id": "182241514"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.4285, "type": "Person", "normalized_text": "METAL"}]}, "created_at": "2019-11-30T01:21:05.000Z", "text": "RT @freddvic: LA SALUD METAL NO ES UN MITO, cuando se multipliquen los brotes psic\u00f3ticos, intoxicaciones, s\u00edndromes de abstinencia, aumento\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1200585507203436551"], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1154568416457609218", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200536042228658176"}]}, {"lang": "pt", "id": "1200585359958200322", "created_at": "2019-11-30T01:20:30.000Z", "text": "se eu morrer quem me matou foi o direito constitucional", "edit_history_tweet_ids": ["1200585359958200322"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1030282761892966402"}, {"lang": "pt", "id": "1200585309026705408", "created_at": "2019-11-30T01:20:18.000Z", "text": "meu pai se suicidou\nminha mae ta sem for\u00e7a nenhuma \neu to morando na casa da minha vo\nminha vida ta uma bosta\neu nao tenho amgs\na unica amg que eu tinha me odeia, me bloqueeou e nao quer mais falar comigo\n\nCARALHO PAI EU SO PRECISAVA DE VOCE AQUI CMG, EU ESTARIA MUITO MAIS FORTE", "edit_history_tweet_ids": ["1200585309026705408"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1128377345797173249"}, {"lang": "es", "id": "1200585220371763200", "created_at": "2019-11-30T01:19:56.000Z", "text": "Martina en breve se suicida por el estres de la muestra", "edit_history_tweet_ids": ["1200585220371763200"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3599681121", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.6072, "type": "Other", "normalized_text": "Martina"}]}}, {"lang": "es", "id": "1200585162934894594", "in_reply_to_user_id": "938919604977586176", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "EgurenEly", "id": "938919604977586176"}, {"start": 11, "end": 18, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "created_at": "2019-11-30T01:19:43.000Z", "text": "@EgurenEly @A24COM Solucion suicida...por que la vas a seguir viendo.\u270c\u270c\u270c", "edit_history_tweet_ids": ["1200585162934894594"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4891685115", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200529622695383040"}]}, {"lang": "pt", "id": "1200585153011171328", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cardoso", "id": "1421721"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.9051, "type": "Place", "normalized_text": "Londres"}]}, "created_at": "2019-11-30T01:19:40.000Z", "text": "RT @Cardoso: O terrorista de Londres estava usando um colete suicida falso, mas visto que foi morto pela pol\u00edcia,eu diria que o colete func\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1200585153011171328"], "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1062757229814800384", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200495323472420865"}]}, {"lang": "pt", "id": "1200585038586425344", "created_at": "2019-11-30T01:19:13.000Z", "text": "Joguei duas de lulu aqui\nA primeira com ela foi perfeito, o Draven saiu da bot lane um monstro\nNa segunda, tinha uma vayne suicida e perdemos", "edit_history_tweet_ids": ["1200585038586425344"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3062552290", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.7966, "type": "Person", "normalized_text": "lulu"}, {"start": 60, "end": 65, "probability": 0.5726, "type": "Person", "normalized_text": "Draven"}]}}, {"lang": "es", "id": "1200585036183019521", "in_reply_to_user_id": "331854578", "created_at": "2019-11-30T01:19:13.000Z", "text": "@blogcyh Catarsis ergo odio y harakiri auto castigo, cuando se suicida este troll?", "edit_history_tweet_ids": ["1200585036183019521"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "279860782", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 37, "probability": 0.7717, "type": "Person", "normalized_text": "harakiri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200582614668775424"}]}, {"lang": "es", "id": "1200585032739512320", "created_at": "2019-11-30T01:19:12.000Z", "text": "Uno de los momentos m\u00e1s tristes que recuerdo en la historia del cine es cuando Brooks se suicida en \"Cadena Perpetua\".", "edit_history_tweet_ids": ["1200585032739512320"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "209040491", "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 84, "probability": 0.8279, "type": "Person", "normalized_text": "Brooks"}, {"start": 101, "end": 115, "probability": 0.9217, "type": "Other", "normalized_text": "Cadena Perpetua"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1200584947427356673", "in_reply_to_user_id": "2891530169", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 24, "username": "MatheusVe1ga", "id": "3198310227"}]}, "created_at": "2019-11-30T01:18:51.000Z", "text": "@Lazaroo_S @MatheusVe1ga mas se matou como", "edit_history_tweet_ids": ["1200584947427356673"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1072607391550767104", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200584867366477824"}]}, {"lang": "es", "id": "1200584812173635586", "in_reply_to_user_id": "782625502536138752", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "NewellsEnc", "id": "782625502536138752"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 95, "probability": 0.4082, "type": "Organization", "normalized_text": "DT"}]}, "created_at": "2019-11-30T01:18:19.000Z", "text": "@NewellsEnc Ponerlo de titular porque cambi\u00f3 de representante, el cual es el mismo que el del DT, es un acto suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1200584812173635586"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "715506443391221760", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200495990526152704"}]}, {"lang": "es", "id": "1200584456479731713", "created_at": "2019-11-30T01:16:54.000Z", "text": "Ahora que me sincer\u00e9 en instagram contando  una peque\u00f1a parte de lo que vivo, especialmente mi personalidad suicida, TODOOOS son mis amigos \ud83d\ude44", "edit_history_tweet_ids": ["1200584456479731713"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1140761228958027776", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.9502, "type": "Other", "normalized_text": "instagram"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1200583710179020800", "in_reply_to_user_id": "74817193", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ricthezeta", "id": "74817193"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 40, "probability": 0.4366, "type": "Person", "normalized_text": "Slade"}, {"start": 45, "end": 49, "probability": 0.3395, "type": "Person", "normalized_text": "Arrow"}, {"start": 198, "end": 210, "probability": 0.6874, "type": "Other", "normalized_text": "Can\u00e1rio Negro"}, {"start": 216, "end": 232, "probability": 0.6776, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-11-30T01:13:56.000Z", "text": "@ricthezeta Na real a coisa \u00e9 que o Slade do Arrow era foda pra porra, eles n\u00e3o queriam que ele atrapalhasse o desempenho no cinema por ser mais querido que a vers\u00e3o em tela grande. Mesma coisa pra Can\u00e1rio Negro e o Esquadr\u00e3o Suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1200583710179020800"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "45633732", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200583269684785155"}]}, {"lang": "es", "id": "1200583678621081600", "in_reply_to_user_id": "992927353742520321", "geo": {"place_id": "005bf2190435cf68"}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Bellatrixtoo", "id": "992927353742520321"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 144, "probability": 0.9368, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda P\u00e9rez"}]}, "created_at": "2019-11-30T01:13:49.000Z", "text": "@Bellatrixtoo @MijaelGLP Llama la atenci\u00f3n porque no entendemos como este retrasado admira a un cobarde y mit\u00f3mano suicida como Alan Garc\u00eda P\u00e9rez.\nAlguien  tomar\u00e1 en serio a este mamarracho ?", "edit_history_tweet_ids": ["1200583678621081600"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2357822459", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200532474343940098"}]}, {"lang": "pt", "id": "1200583476019376129", "created_at": "2019-11-30T01:13:01.000Z", "text": "RT @bruna_ntm: O estuprador que o Magno matou era irm\u00e3o da Betina. AS HIST\u00d3RIAS SE INTERLIGANDO O TEMPO TODO. Que novel\u00e3o meu pai \n#AmorDeM\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1200583476019376129"], "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "905831978754351105", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.9034, "type": "Person", "normalized_text": "Magno"}, {"start": 59, "end": 64, "probability": 0.6523, "type": "Place", "normalized_text": "Betina"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7201, "type": "Other", "normalized_text": "AmorDeM"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200218748713611265"}]}, {"lang": "pt", "id": "1200583301381144576", "entities": {"urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/6rVwqtoLfO", "expanded_url": "https://twitter.com/Guibarreirosf1/status/1200583301381144576/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6rVwqtoLfO", "media_key": "3_1200583294745751553"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 8, "probability": 0.7385, "type": "Person", "normalized_text": "St\u00e1lin"}, {"start": 121, "end": 125, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "Jeov\u00e1"}]}, "created_at": "2019-11-30T01:12:19.000Z", "text": "Se St\u00e1lin tivesse matado tanto quanto falam que ele matou a gente estaria vivendo num daqueles desenhos de testemunha de Jeov\u00e1 https://t.co/6rVwqtoLfO", "edit_history_tweet_ids": ["1200583301381144576"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3368405841"}, {"lang": "es", "id": "1200583283714727936", "entities": {"urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/Y7vn1sQRew", "expanded_url": "https://twitter.com/marianvsoler/status/1200216155799130112", "display_url": "twitter.com/marianvsoler/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-30T01:12:15.000Z", "text": "La m\u00eda tiene 54 a\u00f1os y cada tanto te tira un \"ya me podr\u00eda ir muriendo eh\" o \"para que duraremos tanto los humanos la puta madre...\" JAJSJAJAJAJA historias de una abuela suicida https://t.co/Y7vn1sQRew", "edit_history_tweet_ids": ["1200583283714727936"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "author_id": "1033260663995555840", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1200216155799130112"}]}, {"lang": "es", "id": "1200583233320226818", "entities": {"urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/wTkMg5Mjg1", "expanded_url": "https://www.am.com.mx/guanajuato/opinion/Revolucion-que-transa-se-suicida-20191124-0005.html", "display_url": "am.com.mx/guanajuato/opi\u2026"}], "mentions": [{"start": 149, "end": 161, "username": "periodicoam", "id": "70805487"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.9915, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}]}, "created_at": "2019-11-30T01:12:03.000Z", "text": "El triunfo de AMLO fue una v\u00e1lvula de escape para el coraje y la frustraci\u00f3n que calaba hondo a 33 millones que votaron por un cambio de r\u00e9gimen\nV\u00eda @periodicoam\nhttps://t.co/wTkMg5Mjg1", "edit_history_tweet_ids": ["1200583233320226818"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "540081908"}, {"lang": "pt", "id": "1200583122066268161", "geo": {"place_id": "a88d9149a9840d05"}, "created_at": "2019-11-30T01:11:36.000Z", "text": "Cada vez mais os europeus vamos ter de fazer uma escolha dram\u00e1tica entre a nossa #seguran\u00e7a e a nossa #liberdade. Estamos condicionados pelo Estado de direito mas poderemos ter de abdicar de parte da nossa liberdade para garantirmos a nossa seguran\u00e7a. O inverso ser\u00e1 suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1200583122066268161"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1192859567681617925", "entities": {"hashtags": [{"start": 81, "end": 91, "tag": "seguran\u00e7a"}, {"start": 102, "end": 112, "tag": "liberdade"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1200582920349638658", "in_reply_to_user_id": "3347005961", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Helena1Patr", "id": "3347005961"}], "annotations": [{"start": 163, "end": 166, "probability": 0.9766, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}, {"start": 177, "end": 181, "probability": 0.9543, "type": "Place", "normalized_text": "China"}]}, "created_at": "2019-11-30T01:10:48.000Z", "text": "@Helena1Patr O ano \u00e9 1917.Comunistas tomam o governo falando em reden\u00e7\u00e3o dos pobres,q seriam oprimidos pelos ricos.\nMataram milh\u00f5es em nome desses ideais.\n1959,em Cuba idem.\nNa China idem.\nSe a l\u00f3gica sua \u00e9 verdadeira,acredito q \u00f1 devemos votar na esquerda,q matou infinitamente mais", "edit_history_tweet_ids": ["1200582920349638658"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "136488978", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199133422490402817"}]}, {"lang": "pt", "id": "1200582780624736257", "in_reply_to_user_id": "49781562", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "luizglastony", "id": "49781562"}]}, "created_at": "2019-11-30T01:10:15.000Z", "text": "@luizglastony s\u00f3 tirar a capa que ele se joga! suicida esses pestes", "edit_history_tweet_ids": ["1200582780624736257"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "88499540", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200578419144167424"}]}, {"lang": "es", "id": "1200582624101765121", "created_at": "2019-11-30T01:09:37.000Z", "text": "Y perdiendo en el WarThunder de verdad que luego pregunt\u00e1is por qu\u00e9 la gente se suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1200582624101765121"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4244903925", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 27, "probability": 0.9705, "type": "Other", "normalized_text": "WarThunder"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1200582620549173248", "created_at": "2019-11-30T01:09:37.000Z", "text": "mano um cara se suicidou no meu predio eu to mt ...........", "edit_history_tweet_ids": ["1200582620549173248"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1118283979441025024"}, {"lang": "es", "id": "1200582546196705286", "created_at": "2019-11-30T01:09:19.000Z", "text": "Ya no voy a intentar volar contigo porque mira\nNo soy suicida y ahora s\u00e9 que las ca\u00eddas\npara ti son una forma de arte\nSabes que yo soy quien pudo amarte\nHoy ya no...", "edit_history_tweet_ids": ["1200582546196705286"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "247611925"}, {"lang": "es", "id": "1200582415087022084", "created_at": "2019-11-30T01:08:48.000Z", "text": "Se habla tanto sobre prevenci\u00f3n del suicidio; pero a veces prevenir no es suficiente, la mente del suicida resulta ser a veces un monstruo en soledad, rehus\u00e1ndose a vivir, emprendiendo el viaje.", "edit_history_tweet_ids": ["1200582415087022084"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "99352688"}, {"lang": "pt", "id": "1200581927746580480", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "cadutopia", "id": "786060734346190848"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 44, "probability": 0.549, "type": "Other", "normalized_text": "WHITE AEGYO"}]}, "created_at": "2019-11-30T01:06:51.000Z", "text": "RT @cadutopia: ela falando que no WHITE AEGYO se tem mais liberdade e versatilidade que no antigo conceito sexy ai olha rindooooooo pior q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1200581927746580480"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1363006046", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200012730717147137"}]}, {"lang": "es", "id": "1200581873875013633", "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/MlT6cQUAtV", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2018/02/02/america/1517534814_625255.html?ssm=TW_CC", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "fucocreativa", "id": "218643732"}, {"start": 100, "end": 113, "username": "elpais_inter", "id": "381583235"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9718, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}, {"start": 62, "end": 70, "probability": 0.8352, "type": "Place", "normalized_text": "La Habana"}]}, "created_at": "2019-11-30T01:06:39.000Z", "text": "RT @fucocreativa: El hijo mayor de Fidel Castro se suicida en La Habana https://t.co/MlT6cQUAtV v\u00eda @elpais_inter", "edit_history_tweet_ids": ["1200581873875013633"], "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "188817729", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200479829621125121"}]}, {"lang": "es", "id": "1200581697907175424", "in_reply_to_user_id": "872584177841000449", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "GracedeSantaF", "id": "872584177841000449"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "HCAQUILMES", "id": "247510438"}]}, "created_at": "2019-11-30T01:05:57.000Z", "text": "@GracedeSantaF @HCAQUILMES Renunci\u00f3 a partir del 10/12 no es suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1200581697907175424"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "853672513", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200504336360583170"}]}, {"lang": "es", "id": "1200581583456985090", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ACOM_es", "id": "276658955"}]}, "created_at": "2019-11-30T01:05:29.000Z", "text": "RT @ACOM_es: As\u00ed ha lidiado la responsable y democr\u00e1tica polic\u00eda brit\u00e1nica contra un terrorista armado con un cuchillo y que amenazaba con\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1200581583456985090"], "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "711407949948788737", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200495271840550914"}]}, {"lang": "es", "id": "1200580885860487168", "created_at": "2019-11-30T01:02:43.000Z", "text": "El ataque terrorista paso como a 100 metros de donde vivo. Fue detenido por civiles y solo puedo admirar la valent\u00eda que tuvieron al enfrentarse a un enfermo maldito que tra\u00eda un chaleco suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1200580885860487168"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "89746401"}, {"lang": "es", "id": "1200580583128059904", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ismed_ssd", "id": "954539430647246851"}], "hashtags": [{"start": 35, "end": 44, "tag": "Suicidio"}]}, "created_at": "2019-11-30T01:01:31.000Z", "text": "RT @ismed_ssd: Podemos prevenir el #Suicidio haciendo conciencia sobre el tema, inform\u00e1ndonos sobre las causas, las se\u00f1ales de alerta, most\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1200580583128059904"], "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "171960558", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200524721026195456"}]}, {"lang": "pt", "id": "1200580539058737160", "created_at": "2019-11-30T01:01:20.000Z", "text": "ligar o modo suicida k", "edit_history_tweet_ids": ["1200580539058737160"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "813026698346266626"}, {"lang": "es", "id": "1200580357097246720", "in_reply_to_user_id": "2993869862", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "xCryboy", "id": "2993869862"}]}, "created_at": "2019-11-30T01:00:37.000Z", "text": "@xCryboy Suicida de mierda, no podias disimular un poco? Ahre joda tkm", "edit_history_tweet_ids": ["1200580357097246720"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2270338960", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200580152788488192"}]}, {"lang": "es", "id": "1200580238985576448", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EGYXEsports", "id": "1048101179245379584"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 31, "probability": 0.6861, "type": "Other", "normalized_text": "Kill Suicida"}, {"start": 37, "end": 52, "probability": 0.9573, "type": "Other", "normalized_text": "FortniteChapter2"}], "hashtags": [{"start": 36, "end": 53, "tag": "FortniteChapter2"}]}, "created_at": "2019-11-30T01:00:09.000Z", "text": "RT @EGYXEsports: La Kill Suicida de #FortniteChapter2\n\n\u00a1Sorprendente! \ud83d\ude31\n\nGran kill de @Deadshot_CA. \ud83d\ude0e https://t.co/7iyWQcYjeF", "edit_history_tweet_ids": ["1200580238985576448"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "868629584895385601", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200577701876314112"}]}, {"lang": "pt", "id": "1200579875138129920", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Meliodas_okl", "id": "1171738082506346497"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 37, "probability": 0.3843, "type": "Organization", "normalized_text": "SPC"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.3168, "type": "Place", "normalized_text": "Oakley"}]}, "created_at": "2019-11-30T00:58:42.000Z", "text": "RT @Meliodas_okl: Ter nome sujo no SPC Serasa e tranquilo, Agora se voc\u00ea tiver o nome sujo no Oakley club suicida \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83e\udd23", "edit_history_tweet_ids": ["1200579875138129920"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "908551626847170560", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200227094493630465"}]}, {"lang": "pt", "id": "1200579533159751680", "created_at": "2019-11-30T00:57:21.000Z", "text": "#policia em Londres matou o assassino... se fosse aqui a pol\u00edcia seria incriminada....", "edit_history_tweet_ids": ["1200579533159751680"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "887923081", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 18, "probability": 0.9639, "type": "Place", "normalized_text": "Londres"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "policia"}]}}, {"lang": "es", "id": "1200579512112762880", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "BernardoFarina", "id": "2898064324"}]}, "created_at": "2019-11-30T00:57:16.000Z", "text": "RT @BernardoFarina: Pareciera que desde las 17 \u2014sobre todo los viernes\u2014 muchos motociclistas son pose\u00eddos por un instinto suicida. Son kami\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1200579512112762880"], "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "811345975", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200510210030391296"}]}, {"lang": "es", "id": "1200579442642423810", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ENouelV", "id": "45888521"}]}, "created_at": "2019-11-30T00:56:59.000Z", "text": "RT @ENouelV: Pasada la p\u00e1gina, a seguir combatiendo la barbarie chavista, que es lo que importa y que no se debe abandonar . Y a desechar e\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1200579442642423810"], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "63522891", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200572989437288448"}]}, {"lang": "pt", "id": "1200578666658455552", "in_reply_to_user_id": "945136590787153920", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "vicmcxx", "id": "945136590787153920"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 37, "probability": 0.5804, "type": "Other", "normalized_text": "SAD"}, {"start": 42, "end": 53, "probability": 0.4691, "type": "Other", "normalized_text": "xxxtentacion"}]}, "created_at": "2019-11-30T00:53:54.000Z", "text": "@vicmcxx Equanto se suicida escuta SAD do xxxtentacion combina pra krlh", "edit_history_tweet_ids": ["1200578666658455552"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1038137749419765761", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200578063471382530"}]}, {"lang": "es", "id": "1200578636287533059", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "BernardoFarina", "id": "2898064324"}]}, "created_at": "2019-11-30T00:53:47.000Z", "text": "RT @BernardoFarina: Pareciera que desde las 17 \u2014sobre todo los viernes\u2014 muchos motociclistas son pose\u00eddos por un instinto suicida. Son kami\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1200578636287533059"], "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "372543676", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200510210030391296"}]}, {"lang": "es", "id": "1200578455844335619", "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/XRzDXcmPcV", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2018/02/02/america/1517534814_625255.html?ssm=FB_CC&fbclid=IwAR1h2U8ZKHINn1ienHtzQAdUZ7P0d8jKupAKHx-G7dj3gWwYQuQxJ2bT0BM", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 28, "probability": 0.9633, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}, {"start": 44, "end": 52, "probability": 0.6503, "type": "Place", "normalized_text": "La Habana"}]}, "created_at": "2019-11-30T00:53:04.000Z", "text": "El hijo mayor de Fidel Castro se suicida en La Habana https://t.co/XRzDXcmPcV", "edit_history_tweet_ids": ["1200578455844335619"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "405532288"}, {"lang": "es", "id": "1200578444008022021", "in_reply_to_user_id": "199340640", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "sr_churchill", "id": "948609072"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "Coquiangelica", "id": "384035361"}], "annotations": [{"start": 221, "end": 225, "probability": 0.9832, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00f3n"}, {"start": 270, "end": 274, "probability": 0.9812, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "created_at": "2019-11-30T00:53:01.000Z", "text": "@Sr_Churchill @Coquiangelica No s\u00e9 lo que es moral. No conozco a nadie que me lo deje claro. A los Ladrones en otras partes del mundo los cuelgan de los pulgares, a los violadores le cortan un pie en la plaza p\u00fablica. En Jap\u00f3n algui\u00e9n que pierde el honor se suicida. En Chile un cura degenerado no hace misa.", "edit_history_tweet_ids": ["1200578444008022021"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1188800865173475329", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200570211474300928"}]}, {"lang": "es", "id": "1200578258288427008", "entities": {"urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/KmI48Ffqim", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100001739222715/posts/2674471549287460/", "display_url": "facebook.com/10000173922271\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "algo_confuso"}]}, "created_at": "2019-11-30T00:52:17.000Z", "text": "#algo_confuso :\n\nJunto al cad\u00e1ver de un suicida se encontr\u00f3 una carta explicatoria diciendo: Sr. Juez: \nNo culpe a nadie de mi muerte, me quito la vida porque dos d\u00edas m\u00e1s que viviese no sabr\u00eda qui\u00e9n soy en este... https://t.co/KmI48Ffqim", "edit_history_tweet_ids": ["1200578258288427008"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2475009563"}, {"lang": "pt", "id": "1200577981648953344", "created_at": "2019-11-30T00:51:11.000Z", "text": "Mano como assim Hitler se matou e eu n\u00e3o sabia? Isso \u00e9 uma atentado a minha intelig\u00eancia!!!", "edit_history_tweet_ids": ["1200577981648953344"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1147595229173862401", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.9685, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}]}}, {"lang": "es", "id": "1200577890221510656", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "luisvicenteleon", "id": "76779177"}]}, "created_at": "2019-11-30T00:50:49.000Z", "text": "RT @luisvicenteleon: Es \u00e9ticamente impresentable y pol\u00edticamente suicida no volcarse a ayudar ya mismo a quienes lo necesitan (poblaci\u00f3n, e\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1200577890221510656"], "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "146069539", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200399458057564160"}]}, {"lang": "es", "id": "1200577701876314112", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/7iyWQcYjeF", "expanded_url": "https://twitter.com/EGYXEsports/status/1200577701876314112/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/7iyWQcYjeF", "media_key": "7_1200577601250758663"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.6858, "type": "Other", "normalized_text": "La Kill Suicida"}, {"start": 20, "end": 35, "probability": 0.947, "type": "Other", "normalized_text": "FortniteChapter2"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 36, "tag": "FortniteChapter2"}]}, "created_at": "2019-11-30T00:50:04.000Z", "text": "La Kill Suicida de #FortniteChapter2\n\n\u00a1Sorprendente! \ud83d\ude31\n\nGran kill de @Deadshot_CA. \ud83d\ude0e https://t.co/7iyWQcYjeF", "edit_history_tweet_ids": ["1200577701876314112"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "1048101179245379584"}, {"lang": "es", "id": "1200577571810873346", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "luisvicenteleon", "id": "76779177"}]}, "created_at": "2019-11-30T00:49:33.000Z", "text": "RT @luisvicenteleon: Es \u00e9ticamente impresentable y pol\u00edticamente suicida no volcarse a ayudar ya mismo a quienes lo necesitan (poblaci\u00f3n, e\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1200577571810873346"], "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "265484253", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200399458057564160"}]}, {"lang": "es", "id": "1200577542069075973", "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/VWPXq7RdPp", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2018/02/02/america/1517534814_625255.html?ssm=TW_CC", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026"}], "mentions": [{"start": 90, "end": 103, "username": "elpais_inter", "id": "381583235"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 28, "probability": 0.9654, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}, {"start": 44, "end": 52, "probability": 0.7083, "type": "Place", "normalized_text": "La Habana"}]}, "created_at": "2019-11-30T00:49:26.000Z", "text": "El hijo mayor de Fidel Castro se suicida en La Habana https://t.co/VWPXq7RdPp a trav\u00e9s de @elpais_inter", "edit_history_tweet_ids": ["1200577542069075973"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "105833457"}, {"lang": "pt", "id": "1200577470354874370", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tatapires8", "id": "1048341252171845637"}]}, "created_at": "2019-11-30T00:49:09.000Z", "text": "RT @tatapires8: @danielsarloo o termo oral suicida acaba de ser adicionado ao meu vocabul\u00e1rio KKKKKKKKKK", "edit_history_tweet_ids": ["1200577470354874370"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1121185961998786560", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200575642024259584"}]}, {"lang": "es", "id": "1200577128414228487", "in_reply_to_user_id": "990498190968479744", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "sofigoenaga7", "id": "990498190968479744"}]}, "created_at": "2019-11-30T00:47:47.000Z", "text": "@sofigoenaga7 para suicida del orto", "edit_history_tweet_ids": ["1200577128414228487"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2300301620", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200561659686850562"}]}, {"lang": "pt", "id": "1200577067609415686", "created_at": "2019-11-30T00:47:33.000Z", "text": "Robson me contando a hist\u00f3ria de apari\u00e7\u00e3o de um militar que se matou na P2 \u00e9 o \u00fanico sextar poss\u00edvel", "edit_history_tweet_ids": ["1200577067609415686"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "224749647", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.6957, "type": "Person", "normalized_text": "Robson"}, {"start": 72, "end": 73, "probability": 0.3912, "type": "Other", "normalized_text": "P2"}]}}, {"lang": "es", "id": "1200576923618938880", "in_reply_to_user_id": "998437088772132864", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Romids17", "id": "998437088772132864"}]}, "created_at": "2019-11-30T00:46:58.000Z", "text": "@Romids17 ay es verdad q es mi fc *con m\u00e1s raz\u00f3n se suicida*", "edit_history_tweet_ids": ["1200576923618938880"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1450040671", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200576285141012485"}]}, {"lang": "pt", "id": "1200576800574840833", "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/jwDzxIauO5", "expanded_url": "https://twitter.com/Marcus_filipus/status/1200444244428759042", "display_url": "twitter.com/Marcus_filipus\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-30T00:46:29.000Z", "text": "ah ent\u00e3o \u00e9 assim que os cotoco suicida fazem https://t.co/jwDzxIauO5", "edit_history_tweet_ids": ["1200576800574840833"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "2933862125", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1200444244428759042"}]}, {"lang": "es", "id": "1200576436412784640", "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/M8aDqXRQyr", "expanded_url": "https://bit.ly/2L44kwn", "display_url": "bit.ly/2L44kwn"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 67, "probability": 0.8665, "type": "Place", "normalized_text": "Bacalar"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Ent\u00e9rate"}, {"start": 60, "end": 68, "tag": "Bacalar"}]}, "created_at": "2019-11-30T00:45:02.000Z", "text": "#Ent\u00e9rate Se suicida joven que estaba preso en la c\u00e1rcel de #Bacalar\nhttps://t.co/M8aDqXRQyr", "edit_history_tweet_ids": ["1200576436412784640"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2789431527"}, {"lang": "es", "id": "1200576168556146690", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ACOM_es", "id": "276658955"}]}, "created_at": "2019-11-30T00:43:58.000Z", "text": "RT @ACOM_es: As\u00ed ha lidiado la responsable y democr\u00e1tica polic\u00eda brit\u00e1nica contra un terrorista armado con un cuchillo y que amenazaba con\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1200576168556146690"], "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2641493758", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200495271840550914"}]}, {"lang": "pt", "id": "1200576060041179137", "entities": {"urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/GYfyGX3JaM", "expanded_url": "https://twitter.com/NettoNunnes/status/1200210576733081600", "display_url": "twitter.com/NettoNunnes/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 223, "end": 236, "username": "jessicasenra", "id": "43303249"}]}, "created_at": "2019-11-30T00:43:32.000Z", "text": "Os pais tem que prestar mais aten\u00e7\u00e3o aos seus filhos (a) pq quando eles desenvolve essa mente doentia o resultado \u00e9 sempre uma trag\u00e9dia em ambas fam\u00edlias, pq assim com vemos assassino em mesma propor\u00e7\u00e3o tem o ou a suicida.\n@jessicasenra parab\u00e9ns pela mat\u00e9ria fant\u00e1stica. https://t.co/GYfyGX3JaM", "edit_history_tweet_ids": ["1200576060041179137"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "357113334", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1200210576733081600"}]}, {"lang": "pt", "id": "1200575818881228800", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tatapires8", "id": "1048341252171845637"}]}, "created_at": "2019-11-30T00:42:35.000Z", "text": "RT @tatapires8: @danielsarloo o termo oral suicida acaba de ser adicionado ao meu vocabul\u00e1rio KKKKKKKKKK", "edit_history_tweet_ids": ["1200575818881228800"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1198991814386208772", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200575642024259584"}]}, {"lang": "es", "id": "1200575691277778944", "entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/NWJXX5z5xQ", "expanded_url": "http://dlvr.it/RKNxmt", "display_url": "dlvr.it/RKNxmt"}, {"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/8lhBYsuSmV", "expanded_url": "https://twitter.com/PALCONOTICIAS/status/1200575691277778944/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8lhBYsuSmV", "media_key": "3_1200575689587429376"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.8959, "type": "Place", "normalized_text": "Bacalar"}]}, "created_at": "2019-11-30T00:42:05.000Z", "text": "Se suicida joven preso en la c\u00e1rcel de Bacalar https://t.co/NWJXX5z5xQ https://t.co/8lhBYsuSmV", "edit_history_tweet_ids": ["1200575691277778944"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "582014793"}, {"lang": "pt", "id": "1200575642024259584", "in_reply_to_user_id": "1198991814386208772", "created_at": "2019-11-30T00:41:53.000Z", "text": "@danielsarloo o termo oral suicida acaba de ser adicionado ao meu vocabul\u00e1rio KKKKKKKKKK", "edit_history_tweet_ids": ["1200575642024259584"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1048341252171845637", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200567776856948741"}]}, {"lang": "es", "id": "1200575266910883846", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "luisvicenteleon", "id": "76779177"}]}, "created_at": "2019-11-30T00:40:23.000Z", "text": "RT @luisvicenteleon: Es \u00e9ticamente impresentable y pol\u00edticamente suicida no volcarse a ayudar ya mismo a quienes lo necesitan (poblaci\u00f3n, e\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1200575266910883846"], "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "930973065210683393", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200399458057564160"}]}, {"lang": "es", "id": "1200575261542146049", "entities": {"urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/olYDq1bG84", "expanded_url": "https://twitter.com/pablom_m/status/1200473149051146246", "display_url": "twitter.com/pablom_m/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 59, "probability": 0.7213, "type": "Other", "normalized_text": "Tele5"}, {"start": 105, "end": 107, "probability": 0.4953, "type": "Organization", "normalized_text": "DEP"}]}, "created_at": "2019-11-30T00:40:22.000Z", "text": "A que va a ser cierto, que cuando un espa\u00f1ol sintoniza Tele5, un libro se suicida y muere una neurona \ud83d\udc4d\n\nDEP el sentido com\u00fan https://t.co/olYDq1bG84", "edit_history_tweet_ids": ["1200575261542146049"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1014949102335995904", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1200473149051146246"}]}, {"lang": "pt", "id": "1200575149604528128", "created_at": "2019-11-30T00:39:55.000Z", "text": "Ja pensou se o filho da Lurdes na verdade \u00e9 o tal Genilson e o Magno na vdd matou o irm\u00e3o? Ksksks #AmorDeM\u00e3e", "edit_history_tweet_ids": ["1200575149604528128"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1088479137474531329", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9195, "type": "Person", "normalized_text": "Genilson"}, {"start": 63, "end": 67, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "Magno"}, {"start": 99, "end": 107, "probability": 0.8275, "type": "Other", "normalized_text": "AmorDeM\u00e3e"}], "hashtags": [{"start": 98, "end": 108, "tag": "AmorDeM\u00e3e"}]}}, {"lang": "es", "id": "1200575024870109189", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}]}, "created_at": "2019-11-30T00:39:26.000Z", "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1200575024870109189"], "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3426822683", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199945285511847937"}]}, {"lang": "es", "id": "1200574243056082945", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ENouelV", "id": "45888521"}]}, "created_at": "2019-11-30T00:36:19.000Z", "text": "RT @ENouelV: Pasada la p\u00e1gina, a seguir combatiendo la barbarie chavista, que es lo que importa y que no se debe abandonar . Y a desechar e\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1200574243056082945"], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "151036777", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200572989437288448"}]}, {"lang": "es", "id": "1200574196318904322", "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/uM5wjkRD8j", "expanded_url": "http://huixtlaweb.com/despues-de-discutir-con-su-hermano-huixtleco-se-suicida/", "display_url": "huixtlaweb.com/despues-de-dis\u2026"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 43, "probability": 0.5769, "type": "Person", "normalized_text": "Huixtleco"}]}, "created_at": "2019-11-30T00:36:08.000Z", "text": "Despu\u00e9s de discutir con su hermano Huixtleco se suicida https://t.co/uM5wjkRD8j", "edit_history_tweet_ids": ["1200574196318904322"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "98171865"}, {"lang": "es", "id": "1200574002898579456", "entities": {"urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/1GDrTyQhDn", "expanded_url": "https://www.bbc.com/news/world-asia-50596943", "display_url": "bbc.com/news/world-asi\u2026"}], "annotations": [{"start": 115, "end": 119, "probability": 0.9076, "type": "Other", "normalized_text": "K Pop"}, {"start": 146, "end": 164, "probability": 0.8616, "type": "Other", "normalized_text": "Black Metal Noruego"}]}, "created_at": "2019-11-30T00:35:22.000Z", "text": "Wtf? Primero otra cantante se suicida, y ahora unos cantantes son enjuiciados por violaci\u00f3n. Un esc\u00e1ndalo m\u00e1s y el K Pop ya ser\u00eda oficialmente el Black Metal Noruego de nuestra generaci\u00f3n. https://t.co/1GDrTyQhDn", "edit_history_tweet_ids": ["1200574002898579456"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1862216467"}, {"lang": "es", "id": "1200573833767522304", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}]}, "created_at": "2019-11-30T00:34:42.000Z", "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1200573833767522304"], "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "511376801", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}]}, {"lang": "es", "id": "1200573661633241088", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "luisvicenteleon", "id": "76779177"}]}, "created_at": "2019-11-30T00:34:01.000Z", "text": "RT @luisvicenteleon: Es \u00e9ticamente impresentable y pol\u00edticamente suicida no volcarse a ayudar ya mismo a quienes lo necesitan (poblaci\u00f3n, e\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1200573661633241088"], "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2437463660", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200399458057564160"}]}, {"lang": "es", "id": "1200573377951469575", "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/KVwzQmMGCH", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2018/02/02/america/1517534814_625255.html?ssm=TW_CC", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026"}], "mentions": [{"start": 90, "end": 103, "username": "elpais_inter", "id": "381583235"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 28, "probability": 0.9654, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}, {"start": 44, "end": 52, "probability": 0.7083, "type": "Place", "normalized_text": "La Habana"}]}, "created_at": "2019-11-30T00:32:53.000Z", "text": "El hijo mayor de Fidel Castro se suicida en La Habana https://t.co/KVwzQmMGCH a trav\u00e9s de @elpais_inter", "edit_history_tweet_ids": ["1200573377951469575"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "821105360530526211"}, {"lang": "pt", "id": "1200573365465075712", "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/kCDOQcb7dN", "expanded_url": "https://twitter.com/alanpossa/status/1200571209945104384", "display_url": "twitter.com/alanpossa/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ei__lila", "id": "803923251600781312"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 74, "probability": 0.7966, "type": "Person", "normalized_text": "ALAN"}]}, "created_at": "2019-11-30T00:32:50.000Z", "text": "RT @ei__lila: Se quase matou ele, imagina as pobres das cinco calans \n\nALAN POSSAMAI NA STUDIOZ https://t.co/kCDOQcb7dN", "edit_history_tweet_ids": ["1200573365465075712"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "976926957723176960", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200572465069613061"}]}, {"lang": "pt", "id": "1200573193993543683", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "falsogui", "id": "881300463899090945"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 63, "probability": 0.9532, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-11-30T00:32:09.000Z", "text": "RT @falsogui: Galera quando vcs forem assistir Esquadr\u00e3o Suicida, separem um tempo pra desligar seus televisores e n\u00e3o percam seu tempo ven\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1200573193993543683"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1091509819222212608", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200495547771236352"}]}, {"lang": "es", "id": "1200572989437288448", "created_at": "2019-11-30T00:31:20.000Z", "text": "Pasada la p\u00e1gina, a seguir combatiendo la barbarie chavista, que es lo que importa y que no se debe abandonar . Y a desechar el canibalismo suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1200572989437288448"], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "45888521"}, {"lang": "es", "id": "1200572878426705922", "created_at": "2019-11-30T00:30:54.000Z", "text": "\u2014\u00bfLa carita de cachorro? La que tiene al entrar detr\u00e1s suyo, cerrando la puerta de la cocina.\u2014\n\nLo siento, no quer\u00eda. \u2014\u00bfSuicida? Un poco si es, cuando usa la futura palabra prohibida delante de \u00e9l.\u2014", "edit_history_tweet_ids": ["1200572878426705922"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2412514099"}, {"lang": "pt", "id": "1200572708607733760", "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/kCDOQcb7dN", "expanded_url": "https://twitter.com/alanpossa/status/1200571209945104384", "display_url": "twitter.com/alanpossa/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ei__lila", "id": "803923251600781312"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 74, "probability": 0.7966, "type": "Person", "normalized_text": "ALAN"}]}, "created_at": "2019-11-30T00:30:13.000Z", "text": "RT @ei__lila: Se quase matou ele, imagina as pobres das cinco calans \n\nALAN POSSAMAI NA STUDIOZ https://t.co/kCDOQcb7dN", "edit_history_tweet_ids": ["1200572708607733760"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "879514637137584130", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200572465069613061"}]}, {"lang": "pt", "id": "1200572465069613061", "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/kCDOQcb7dN", "expanded_url": "https://twitter.com/alanpossa/status/1200571209945104384", "display_url": "twitter.com/alanpossa/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 60, "probability": 0.8527, "type": "Person", "normalized_text": "ALAN"}]}, "created_at": "2019-11-30T00:29:15.000Z", "text": "Se quase matou ele, imagina as pobres das cinco calans \n\nALAN POSSAMAI NA STUDIOZ https://t.co/kCDOQcb7dN", "edit_history_tweet_ids": ["1200572465069613061"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "803923251600781312", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1200571209945104384"}]}, {"lang": "es", "id": "1200571796761858048", "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/BCVpQlEot6", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2018/02/02/america/1517534814_625255.html?ssm=FB_CC", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/internacional/2018/02/02/america/1517534814_625255.html?ssm=FB_CC"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 28, "probability": 0.9633, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}, {"start": 44, "end": 52, "probability": 0.6503, "type": "Place", "normalized_text": "La Habana"}]}, "created_at": "2019-11-30T00:26:36.000Z", "text": "El hijo mayor de Fidel Castro se suicida en La Habana https://t.co/BCVpQlEot6", "edit_history_tweet_ids": ["1200571796761858048"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "582071505"}, {"lang": "es", "id": "1200571615819501574", "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/vPhZSUIdqP", "expanded_url": "https://emeromero.wordpress.com/2019/11/29/el-titulo-eres-tu/#more-464", "display_url": "emeromero.wordpress.com/2019/11/29/el-\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-30T00:25:53.000Z", "text": "Que ganas de morir aquel d\u00eda cuando sentada en el borde de tu cama y te observaba mientras tocabas una de tus canciones favoritas, y aunque la odiaba, sent\u00eda esa insoportable necesidad de saltar como un suicida a tu boca.\n\nhttps://t.co/vPhZSUIdqP", "edit_history_tweet_ids": ["1200571615819501574"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1183968050"}, {"lang": "es", "id": "1200571565647257601", "in_reply_to_user_id": "28359532", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "zoady", "id": "28359532"}]}, "created_at": "2019-11-30T00:25:41.000Z", "text": "@zoady Awww esta amistad intensa suicida me encanta. \ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18", "edit_history_tweet_ids": ["1200571565647257601"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "181021373", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200569670694244353"}]}, {"lang": "pt", "id": "1200571344586493952", "created_at": "2019-11-30T00:24:48.000Z", "text": "to chocada que a mulher que fez o cabelo da minha m\u00e3e se matou", "edit_history_tweet_ids": ["1200571344586493952"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "728031220509069312"}, {"lang": "pt", "id": "1200571192668827651", "created_at": "2019-11-30T00:24:12.000Z", "text": "n aguento mais essa porra de master me chamando no whats vou me suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1200571192668827651"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "896787872136777732", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 34, "probability": 0.5759, "type": "Other", "normalized_text": "master"}, {"start": 51, "end": 55, "probability": 0.9257, "type": "Other", "normalized_text": "whats"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1200570859506872320", "entities": {"urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/nWkP6XTkku", "expanded_url": "https://www.sajpublicidade.com.br/2019/11/filho-de-juiz-que-matou-estudante-da.html#.XeG2WfgtFaU.twitter", "display_url": "sajpublicidade.com.br/2019/11/filho-\u2026"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 40, "probability": 0.8356, "type": "Organization", "normalized_text": "UFRB"}, {"start": 71, "end": 83, "probability": 0.4132, "type": "Place", "normalized_text": "Pol\u00edcia Civil"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.4493, "type": "Place", "normalized_text": "Cachoeira"}]}, "created_at": "2019-11-30T00:22:53.000Z", "text": "Filho de juiz que matou estudante da UFRB \u00e9 preso; Ele se apresentou \u00e0 Pol\u00edcia Civil e ser\u00e1 conduzido para Cachoeira onde ir\u00e1 depor https://t.co/nWkP6XTkku", "edit_history_tweet_ids": ["1200570859506872320"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1088936125677355008"}, {"lang": "pt", "id": "1200570852712099841", "entities": {"urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/AtKiuOn5JO", "expanded_url": "https://www.sajpublicidade.com.br/2019/11/filho-de-juiz-que-matou-estudante-da.html#.XeG2T9fAwwQ.facebook", "display_url": "sajpublicidade.com.br/2019/11/filho-\u2026"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 40, "probability": 0.8356, "type": "Organization", "normalized_text": "UFRB"}, {"start": 71, "end": 83, "probability": 0.4132, "type": "Place", "normalized_text": "Pol\u00edcia Civil"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.4493, "type": "Place", "normalized_text": "Cachoeira"}]}, "created_at": "2019-11-30T00:22:51.000Z", "text": "Filho de juiz que matou estudante da UFRB \u00e9 preso; Ele se apresentou \u00e0 Pol\u00edcia Civil e ser\u00e1 conduzido para Cachoeira onde ir\u00e1 depor https://t.co/AtKiuOn5JO", "edit_history_tweet_ids": ["1200570852712099841"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2912991383"}, {"lang": "it", "id": "1200570824606068741", "created_at": "2019-11-30T00:22:44.000Z", "text": "Volevo avvertirvi che su Amazon Prime da oggi trasmettono il docufilm su Chiara Ferragni, pur di evitarlo ho visto un bellissimo film d'autore sul dadaismo dei contadini cecoslovacchi, doppiato in russo e sottotitolato in serbo di regista ugherese morto suicida a 14 anni.", "edit_history_tweet_ids": ["1200570824606068741"], "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 10, "like_count": 155, "quote_count": 0}, "author_id": "707586648"}, {"lang": "pt", "id": "1200570498830213123", "created_at": "2019-11-30T00:21:27.000Z", "text": "A universidade matou a parada que eu mais gosto nesse mundo que \u00e9 aprender. L\u00e1 tudo se resume a t\u00edtulo e trabalho publicado. Tu v\u00ea gente com 5 doutorados e a mente continua uma ervilha", "edit_history_tweet_ids": ["1200570498830213123"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "83178793"}, {"lang": "pt", "id": "1200570023452008448", "entities": {"urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/bSw86fVwcz", "expanded_url": "https://www.facebook.com/claudio.pinho.9/posts/2671457819587733", "display_url": "facebook.com/claudio.pinho.\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-30T00:19:33.000Z", "text": "midianinja\nHomem se suicida pouco depois de ser humilhado por apresentador de TV. O advogado do apresentador disse que foi uma brincadeirinha e que n\u00e3o houve incita\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio. Mas o que eles chamam de... https://t.co/bSw86fVwcz", "edit_history_tweet_ids": ["1200570023452008448"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "397605053"}, {"lang": "es", "id": "1200569921694060545", "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/DKHSHo0Pro", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2018/02/02/america/1517534814_625255.html", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 28, "probability": 0.9633, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}, {"start": 44, "end": 52, "probability": 0.6503, "type": "Place", "normalized_text": "La Habana"}]}, "created_at": "2019-11-30T00:19:09.000Z", "text": "El hijo mayor de Fidel Castro se suicida en La Habana https://t.co/DKHSHo0Pro", "edit_history_tweet_ids": ["1200569921694060545"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "465485242"}, {"lang": "pt", "id": "1200569798075256832", "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/wItrbW7lPE", "expanded_url": "https://twitter.com/dullmoon_/status/1200567878367481856", "display_url": "twitter.com/dullmoon_/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 62, "probability": 0.3701, "type": "Person", "normalized_text": "Eduarda"}]}, "created_at": "2019-11-30T00:18:40.000Z", "text": "queria que meus desejos se realizassem r\u00e1pido que nem a Eduarda matou a vontade de bjar hoje https://t.co/wItrbW7lPE", "edit_history_tweet_ids": ["1200569798075256832"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "75610922"}, {"lang": "es", "id": "1200569715732688896", "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/HprCncPLo1", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2018/02/02/america/1517534814_625255.html?ssm=FB_CC", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 28, "probability": 0.9633, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}, {"start": 44, "end": 52, "probability": 0.6503, "type": "Place", "normalized_text": "La Habana"}]}, "created_at": "2019-11-30T00:18:20.000Z", "text": "El hijo mayor de Fidel Castro se suicida en La Habana https://t.co/HprCncPLo1", "edit_history_tweet_ids": ["1200569715732688896"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "465854693"}, {"lang": "pt", "id": "1200569350413045762", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/TcQL5v6QM1", "expanded_url": "https://twitter.com/jiminiefaery/status/1200569350413045762/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TcQL5v6QM1", "media_key": "3_1200569339302305792"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 33, "probability": 0.596, "type": "Person", "normalized_text": "noel"}]}, "created_at": "2019-11-30T00:16:53.000Z", "text": "tava indo comer e vi um papai noel suicida no posto abandonado \ud83d\udc4d https://t.co/TcQL5v6QM1", "edit_history_tweet_ids": ["1200569350413045762"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "854496825985949696"}, {"lang": "es", "id": "1200569346948575238", "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/Tkok2IQIn4", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2018/02/02/america/1517534814_625255.html", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 28, "probability": 0.9633, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}, {"start": 44, "end": 52, "probability": 0.6503, "type": "Place", "normalized_text": "La Habana"}]}, "created_at": "2019-11-30T00:16:52.000Z", "text": "El hijo mayor de Fidel Castro se suicida en La Habana https://t.co/Tkok2IQIn4", "edit_history_tweet_ids": ["1200569346948575238"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "99484025"}, {"lang": "es", "id": "1200569134196678657", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}]}, "created_at": "2019-11-30T00:16:01.000Z", "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1200569134196678657"], "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "394119536", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}]}, {"lang": "es", "id": "1200569031473999872", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "freddvic", "id": "182241514"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.4285, "type": "Person", "normalized_text": "METAL"}]}, "created_at": "2019-11-30T00:15:37.000Z", "text": "RT @freddvic: LA SALUD METAL NO ES UN MITO, cuando se multipliquen los brotes psic\u00f3ticos, intoxicaciones, s\u00edndromes de abstinencia, aumento\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1200569031473999872"], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "925572472124166145", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200536042228658176"}]}, {"lang": "es", "id": "1200568901681270784", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Gommber", "id": "1618157348"}]}, "created_at": "2019-11-30T00:15:06.000Z", "text": "RT @Gommber: A los opositores de este actual gobierno, les indigna que conservemos viva la memoria , de todo el horror vivido en el pasado,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1200568901681270784"], "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1101220991563386882", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200468591608381440"}]}, {"lang": "es", "id": "1200568901601562626", "created_at": "2019-11-30T00:15:06.000Z", "text": "Tengo mas miedo por estar a solas conmigo, que contigo y s\u00e9, que al menos hoy tengo el control del desorden que yo solamente cre\u00e9, si soy un bala bala perdida ser\u00e1 porque soy un suicida y la vida me otorga la misma pistola de la que sal\u00ed pa' volver a matarme otra vez.", "edit_history_tweet_ids": ["1200568901601562626"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1017167911209889793"}, {"lang": "es", "id": "1200568889685553152", "created_at": "2019-11-30T00:15:03.000Z", "text": "la estoy pasando para el ortovich nnnndea le met\u00eda humor para que no quede tan suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1200568889685553152"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1079595347968704512", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 32, "probability": 0.355, "type": "Person", "normalized_text": "ortovich"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1200568828587126790", "in_reply_to_user_id": "225848868", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "huumansadness", "id": "225848868"}], "annotations": [{"start": 147, "end": 152, "probability": 0.9046, "type": "Person", "normalized_text": "batman"}, {"start": 157, "end": 164, "probability": 0.8922, "type": "Person", "normalized_text": "superman"}]}, "created_at": "2019-11-30T00:14:48.000Z", "text": "@huumansadness migs ainda estamos falando do universo dc que possui ~~~~~~~~~~~~obras primas~~~~~~~~~~~~ como esquadr\u00e3o suicida, liga da justi\u00e7a e batman vs superman ok", "edit_history_tweet_ids": ["1200568828587126790"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1062135350208946177", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200567831991136256"}]}, {"lang": "es", "id": "1200568697527644162", "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/PEVRKlGmsF", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2018/02/02/america/1517534814_625255.html?ssm=FB_CC", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 28, "probability": 0.9633, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}, {"start": 44, "end": 52, "probability": 0.6503, "type": "Place", "normalized_text": "La Habana"}]}, "created_at": "2019-11-30T00:14:17.000Z", "text": "El hijo mayor de Fidel Castro se suicida en La Habana https://t.co/PEVRKlGmsF", "edit_history_tweet_ids": ["1200568697527644162"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "471497065"}, {"lang": "pt", "id": "1200568035595210758", "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/7D9KwpZVao", "expanded_url": "https://observatoriodemusica.bol.uol.com.br/noticia/2019/11/casa-onde-kurt-cobain-se-suicidou-esta-assombrada-pelo-espirito-do-cantor-afirma-corretor", "display_url": "observatoriodemusica.bol.uol.com.br/noticia/2019/1\u2026"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 20, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Kurt Cobain"}]}, "created_at": "2019-11-30T00:11:39.000Z", "text": "Casa onde Kurt Cobain se suicidou est\u00e1 assombrada pelo esp\u00edrito do cantor, afirma corretor https://t.co/7D9KwpZVao via @Observat\u00f3rio de M\u00fasica", "edit_history_tweet_ids": ["1200568035595210758"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "372287105"}, {"lang": "pt", "id": "1200567451265773572", "created_at": "2019-11-30T00:09:20.000Z", "text": "\"QUEM QUER SE MATAR N\u00c3O AVISA\"\nAvisa sim!\nEm forma de meme. Letras de m\u00fasicas. Sumi\u00e7o.\nAvisa em forma de brincadeira.\nAvisa com text\u00e3o e com queixas ignoradas.\nO que o suicida mais faz \u00e9 avisar, pedir socorro e implorar por ajuda!\nN\u00c3O IGNOREM OS SINAIS.", "edit_history_tweet_ids": ["1200567451265773572"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3862604781"}, {"lang": "es", "id": "1200567262488530945", "in_reply_to_user_id": "982417234797752320", "created_at": "2019-11-30T00:08:35.000Z", "text": "@LaMariKondo Adem\u00e1s esa habitaci\u00f3n huele a culo. Nadie con unas gafas tan guapas se suicida en una habitaci\u00f3n que huele a culo", "edit_history_tweet_ids": ["1200567262488530945"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "257397907", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200544154591334400"}]}, {"lang": "es", "id": "1200567176073240577", "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/tvJRamMC3J", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2018/02/02/america/1517534814_625255.html?ssm=FB_CC", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 28, "probability": 0.9633, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}, {"start": 44, "end": 52, "probability": 0.6503, "type": "Place", "normalized_text": "La Habana"}]}, "created_at": "2019-11-30T00:08:14.000Z", "text": "El hijo mayor de Fidel Castro se suicida en La Habana https://t.co/tvJRamMC3J", "edit_history_tweet_ids": ["1200567176073240577"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1357549508"}, {"lang": "es", "id": "1200567127268352000", "in_reply_to_user_id": "111815940", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 10, "end": 20, "username": "ipsosperu", "id": "233667643"}]}, "created_at": "2019-11-30T00:08:03.000Z", "text": "@JorgeDCG @ipsosperu Lo que te queda baboson es inmolarte con el cobarde suicida de amo...", "edit_history_tweet_ids": ["1200567127268352000"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "795123439392751620", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200522320928034816"}]}, {"lang": "pt", "id": "1200567127213785088", "created_at": "2019-11-30T00:08:03.000Z", "text": "N\u00e3o consigo esquecer de hj, L\u00edvia se matou pra descer l\u00e1 na quinta kkkkkkkk", "edit_history_tweet_ids": ["1200567127213785088"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "1178756578197065728", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.3719, "type": "Other", "normalized_text": "L\u00edvia"}]}}, {"lang": "es", "id": "1200567021563461632", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ACOM_es", "id": "276658955"}]}, "created_at": "2019-11-30T00:07:38.000Z", "text": "RT @ACOM_es: As\u00ed ha lidiado la responsable y democr\u00e1tica polic\u00eda brit\u00e1nica contra un terrorista armado con un cuchillo y que amenazaba con\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1200567021563461632"], "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1067916768197394432", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200495271840550914"}]}, {"lang": "pt", "id": "1200566133839007746", "created_at": "2019-11-30T00:04:06.000Z", "text": "RT @larecomenta: \u201cque sorte que a gente tem de viver um amor assim\u201d \u201cque bom que a gente se encontrou\u201d porra maloma pq me matou???? EU TE A\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1200566133839007746"], "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "953327798902513664", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200552149320642561"}]}, {"lang": "pt", "id": "1200565632661671937", "in_reply_to_user_id": "1067553126704734209", "created_at": "2019-11-30T00:02:06.000Z", "text": "@odeuscorko @PolvoSaturniano Isso foi claramente um pedido pra ele te matar, vc \u00e9 suicida amigo???", "edit_history_tweet_ids": ["1200565632661671937"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "866034710186778629", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200554124699488261"}]}, {"lang": "es", "id": "1200565550180716552", "entities": {"urls": [{"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/6eXLSxshD1", "expanded_url": "https://www.vanguardiaveracruz.mx/se-suicida-en-el-interior-de-su-casa-en-medellin-de-bravo/", "display_url": "vanguardiaveracruz.mx/se-suicida-en-\u2026"}, {"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/0S69d8EgoC", "expanded_url": "https://twitter.com/Vanguardia_Mx/status/1200565550180716552/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0S69d8EgoC", "media_key": "3_1200565548427436037"}], "annotations": [{"start": 137, "end": 151, "probability": 0.8791, "type": "Place", "normalized_text": "Medell\u00ednDeBravo"}, {"start": 154, "end": 161, "probability": 0.9507, "type": "Place", "normalized_text": "Veracruz"}], "hashtags": [{"start": 136, "end": 152, "tag": "Medell\u00ednDeBravo"}, {"start": 153, "end": 162, "tag": "Veracruz"}]}, "created_at": "2019-11-30T00:01:47.000Z", "text": "Terrible escena presenci\u00f3 una mujer al ver a su nieta colgando del techo, y dijo desconocer los motivos que tuvo para quitarse la vida. #Medell\u00ednDeBravo #Veracruz https://t.co/6eXLSxshD1 https://t.co/0S69d8EgoC", "edit_history_tweet_ids": ["1200565550180716552"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1005140420014166018"}, {"lang": "es", "id": "1200565475555659776", "in_reply_to_user_id": "111815940", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 10, "end": 18, "username": "CONFIEP", "id": "430841477"}]}, "created_at": "2019-11-30T00:01:29.000Z", "text": "@JorgeDCG @CONFIEP Jajaj jajaja pens\u00e9 que le hab\u00edas seguido los pasos al suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1200565475555659776"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "111665820", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200519965201326080"}]}, {"lang": "es", "id": "1200565339093962752", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ACOM_es", "id": "276658955"}]}, "created_at": "2019-11-30T00:00:56.000Z", "text": "RT @ACOM_es: As\u00ed ha lidiado la responsable y democr\u00e1tica polic\u00eda brit\u00e1nica contra un terrorista armado con un cuchillo y que amenazaba con\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1200565339093962752"], "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4839525556", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200495271840550914"}]}, {"lang": "es", "id": "1200565247368671232", "in_reply_to_user_id": "829750511624679424", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}]}, "created_at": "2019-11-30T00:00:35.000Z", "text": "@Politica_LR @larepublica_pe Tiene en curso 3 delitos 3, de f\u00e1cil probanza y no creo que salga tan f\u00e1cilmente de ellos .. va a terminar sentenciada y con su carrera pol\u00edtica acabada de la peor forma .. claro si no se fuga y/o suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1200565247368671232"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "122777992", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200493952866160640"}]}, {"lang": "es", "id": "1200565202007269376", "in_reply_to_user_id": "49482270", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "LaDivinaDiva", "id": "49482270"}]}, "created_at": "2019-11-30T00:00:24.000Z", "text": "@LaDivinaDiva Deber\u00eda \"ganar\" una oposici\u00f3n seria y no suicida/protohomicida por un lado y mafiosa por el otro. A la final chama son los mismos de siempre. \n\nUna oposici\u00f3n democr\u00e1tica de verdad no esos secuestradores que aman bloqueos contra el pa\u00eds o tienen fantas\u00edas con marines. Esa existe?", "edit_history_tweet_ids": ["1200565202007269376"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "780278", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200562044577206272"}]}, {"lang": "pt", "id": "1200565128346963969", "in_reply_to_user_id": "2393278400", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Mauro_LSantos", "id": "2393278400"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.9235, "type": "Person", "normalized_text": "Argel"}]}, "created_at": "2019-11-30T00:00:06.000Z", "text": "@Mauro_LSantos @globoesportecom Argel e sua honestidade suicida! Ou ele \u00e9 o super sincero sem no\u00e7\u00e3o! Hahahahahhaha", "edit_history_tweet_ids": ["1200565128346963969"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "34280077", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200533147403923456"}]}, {"lang": "pt", "id": "1200564815632248839", "entities": {"urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/9gtzWQZGXN", "expanded_url": "https://twitter.com/_dudagomes1/status/1200145760110743554", "display_url": "twitter.com/_dudagomes1/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-29T23:58:52.000Z", "text": "menos um \ud83d\ude0d e vcs que n\u00e3o concordam quando digo que temos o direito de tirar a vida a algu\u00e9m, se esse algu\u00e9m for uma merda, epa calem se s\u00f3 e percebam que quem o matou deveria ser coroado https://t.co/9gtzWQZGXN", "edit_history_tweet_ids": ["1200564815632248839"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "936750280271630337"}, {"lang": "es", "id": "1200564724863254529", "in_reply_to_user_id": "375945774", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "alesanchezgodoy", "id": "375945774"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 35, "probability": 0.7065, "type": "Person", "normalized_text": "Ray"}, {"start": 114, "end": 116, "probability": 0.5363, "type": "Person", "normalized_text": "Ray"}]}, "created_at": "2019-11-29T23:58:30.000Z", "text": "@alesanchezgodoy Que nooooo, que Ray ya ha dicho que no se va a suicidar y que no va a morir en muchas ocasiones\n\nRay ya no es suicida xd", "edit_history_tweet_ids": ["1200564724863254529"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "711358303180361728", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200563519751512064"}]}, {"lang": "pt", "id": "1200564568738717696", "in_reply_to_user_id": "774637931424342016", "created_at": "2019-11-29T23:57:53.000Z", "text": "e pelo menos eu sei que ningu\u00e9m vai dar falta\nai nossa o Igor se matou\nquem bom n\u00e9? \u00fanica coisa que aquele merda sabia fazer era infernizar a gente\neu n\u00e3o sirvo mesmo pra PORRA NENHUMA e sei disso\nj\u00e1 joguei minha vida e minhas rela\u00e7\u00f5es pela janela\ns\u00f3 falta eu me jogar agora", "edit_history_tweet_ids": ["1200564568738717696"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "774637931424342016", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 60, "probability": 0.6763, "type": "Person", "normalized_text": "Igor"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200564042181611525"}]}, {"lang": "pt", "id": "1200564023252672512", "created_at": "2019-11-29T23:55:43.000Z", "text": "RT @whosyoon0h: johnny fez isso e matou 75% do fandom\nj\u00e1 imaginaram se o jae se inspira nele? vamo pedir miseric\u00f3rdia desde j\u00e1 pq se isso a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1200564023252672512"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "765987704840581120", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.822, "type": "Person", "normalized_text": "johnny"}, {"start": 73, "end": 75, "probability": 0.7291, "type": "Person", "normalized_text": "jae"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200452471035961345"}]}, {"lang": "es", "id": "1200563519751512064", "in_reply_to_user_id": "711358303180361728", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Noktair", "id": "711358303180361728"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 18, "probability": 0.5038, "type": "Other", "normalized_text": "c\u00edclope"}]}, "created_at": "2019-11-29T23:53:43.000Z", "text": "@Noktair El c\u00edclope se suicida sin pensarlo dos veces :v", "edit_history_tweet_ids": ["1200563519751512064"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "375945774", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200563082172518400"}]}, {"lang": "es", "id": "1200563412184502274", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VirgiForero", "id": "346444005"}]}, "created_at": "2019-11-29T23:53:17.000Z", "text": "RT @VirgiForero: Est\u00e1s demandas son pocas, 1% pero sobre todo son personas j\u00f3venes que activan demandas de conducta suicida, y en este caso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1200563412184502274"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "702099895570853889", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200340032340533249"}]}, {"lang": "es", "id": "1200563341934108675", "in_reply_to_user_id": "146535902", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "gabag14", "id": "146535902"}]}, "created_at": "2019-11-29T23:53:00.000Z", "text": "@gabag14 Prefiero los muros, solo un suicida se atrever\u00eda.", "edit_history_tweet_ids": ["1200563341934108675"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2296450100", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200561951572709376"}]}, {"lang": "es", "id": "1200563264041758720", "in_reply_to_user_id": "2718423327", "created_at": "2019-11-29T23:52:42.000Z", "text": "@savebothlives Moqueguano. De Moquegua. Regi\u00f3n peruana. \nNo hay necesidad de tu creativa forma de escribirlo.\nEs como escribir El Caballo LOCO SUICIDA. \nSe lee mal verdad? \nSaludos a tus huestes expectoradas del proceso\nFuerza. Se recuperar\u00e1n, cuando \u00c9L venga \ud83d\ude01", "edit_history_tweet_ids": ["1200563264041758720"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "119231946", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.3557, "type": "Other", "normalized_text": "Moqueguano"}, {"start": 30, "end": 37, "probability": 0.7561, "type": "Place", "normalized_text": "Moquegua"}, {"start": 47, "end": 53, "probability": 0.4291, "type": "Place", "normalized_text": "peruana"}, {"start": 251, "end": 252, "probability": 0.4188, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c9L"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197983646172336128"}]}, {"lang": "es", "id": "1200562942086918146", "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/MlT6cQUAtV", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2018/02/02/america/1517534814_625255.html?ssm=TW_CC", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "fucocreativa", "id": "218643732"}, {"start": 100, "end": 113, "username": "elpais_inter", "id": "381583235"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9718, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}, {"start": 62, "end": 70, "probability": 0.8352, "type": "Place", "normalized_text": "La Habana"}]}, "created_at": "2019-11-29T23:51:25.000Z", "text": "RT @fucocreativa: El hijo mayor de Fidel Castro se suicida en La Habana https://t.co/MlT6cQUAtV v\u00eda @elpais_inter", "edit_history_tweet_ids": ["1200562942086918146"], "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "263321258", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200479829621125121"}]}, {"lang": "es", "id": "1200562849329795072", "entities": {"urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/4rGvJS6lrj", "expanded_url": "https://www.yucatan.com.mx/mexico/joven-se-suicida-en-la-carcel-de-bacalar", "display_url": "yucatan.com.mx/mexico/joven-s\u2026"}, {"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/kcpGjCxK2n", "expanded_url": "https://twitter.com/DiariodeYucatan/status/1200562849329795072/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kcpGjCxK2n", "media_key": "3_1200562847559761920"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 41, "probability": 0.8295, "type": "Place", "normalized_text": "Bacalar"}, {"start": 68, "end": 73, "probability": 0.9577, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "hashtags": [{"start": 67, "end": 74, "tag": "M\u00e9xico"}]}, "created_at": "2019-11-29T23:51:03.000Z", "text": "\u26a1 Joven se suicida en la c\u00e1rcel de Bacalar https://t.co/4rGvJS6lrj #M\u00e9xico https://t.co/kcpGjCxK2n", "edit_history_tweet_ids": ["1200562849329795072"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "112770875"}, {"lang": "es", "id": "1200562787875000320", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ACOM_es", "id": "276658955"}]}, "created_at": "2019-11-29T23:50:48.000Z", "text": "RT @ACOM_es: As\u00ed ha lidiado la responsable y democr\u00e1tica polic\u00eda brit\u00e1nica contra un terrorista armado con un cuchillo y que amenazaba con\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1200562787875000320"], "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2683158508", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200495271840550914"}]}, {"lang": "pt", "id": "1200562740026318854", "created_at": "2019-11-29T23:50:37.000Z", "text": "Agr aparece na globo um not\u00edcia de Londres, policial matou um cara que estava ESFAQUIANDO cidadoes de bem, SE FOSSE NO BRAZIL OS POL\u00cdCIAIS QUE IRIAM PRA CADEIA \ud83e\udd26\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f", "edit_history_tweet_ids": ["1200562740026318854"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "994634611975180288", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.9191, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}, {"start": 35, "end": 41, "probability": 0.8548, "type": "Place", "normalized_text": "Londres"}, {"start": 119, "end": 124, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "BRAZIL"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1200562671931863041", "in_reply_to_user_id": "2923397967", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "claudioedantas", "id": "2923397967"}, {"start": 30, "end": 44, "username": "duploexpresso", "id": "909801662482669568"}, {"start": 68, "end": 79, "username": "gen_heleno", "id": "1163562471854133250"}, {"start": 90, "end": 104, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 147, "end": 160, "probability": 0.9258, "type": "Person", "normalized_text": "Mariele Franco"}, {"start": 164, "end": 171, "probability": 0.8178, "type": "Person", "normalized_text": "Anderson"}]}, "created_at": "2019-11-29T23:50:21.000Z", "text": "@claudioedantas Eita que se o @duploexpresso estiver certo, agora o @gen_heleno derruba o @jairbolsonaro incriminando seu filho, no assassinato da Mariele Franco e Anderson.\nOu seja, nunca saberemos quem covardemente matou uma mulher que ousou, representar cidad\u00e3os abandonados pelo estado.", "edit_history_tweet_ids": ["1200562671931863041"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "861417276", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200560590005161990"}]}, {"lang": "es", "id": "1200562657197211648", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ACOM_es", "id": "276658955"}]}, "created_at": "2019-11-29T23:50:17.000Z", "text": "RT @ACOM_es: As\u00ed ha lidiado la responsable y democr\u00e1tica polic\u00eda brit\u00e1nica contra un terrorista armado con un cuchillo y que amenazaba con\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1200562657197211648"], "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1089295464", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200495271840550914"}]}, {"lang": "es", "id": "1200562621302198272", "in_reply_to_user_id": "829750511624679424", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}]}, "created_at": "2019-11-29T23:50:08.000Z", "text": "@Politica_LR Est\u00e1 ensayando, todo lo del t\u00edo suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1200562621302198272"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3352493356", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200511094961385472"}]}, {"lang": "es", "id": "1200562251322843137", "geo": {"place_id": "00f84d414936f28e"}, "created_at": "2019-11-29T23:48:40.000Z", "text": "guye me invit\u00f3 a tomar birras y tuve la decisi\u00f3n m\u00e1s suicida del d\u00eda, de todas formas el fuego se mata con fuego", "edit_history_tweet_ids": ["1200562251322843137"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1411612538"}, {"lang": "es", "id": "1200562216325517313", "in_reply_to_user_id": "935136477616443393", "created_at": "2019-11-29T23:48:32.000Z", "text": "@RedUnoBolivia A qu\u00e9  puedes tener miedo si eres un suicida, terrorista", "edit_history_tweet_ids": ["1200562216325517313"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1192886727460999173", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200550642391142413"}]}, {"lang": "es", "id": "1200562084779565056", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "luisvicenteleon", "id": "76779177"}]}, "created_at": "2019-11-29T23:48:01.000Z", "text": "RT @luisvicenteleon: Es \u00e9ticamente impresentable y pol\u00edticamente suicida no volcarse a ayudar ya mismo a quienes lo necesitan (poblaci\u00f3n, e\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1200562084779565056"], "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "70706793", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200399458057564160"}]}, {"lang": "es", "id": "1200561838800490501", "in_reply_to_user_id": "19729967", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}]}, "created_at": "2019-11-29T23:47:02.000Z", "text": "@esquinabaja El apra cueva d ladrones empezando por el seboso suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1200561838800490501"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1141411176229855232", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200502636069474310"}]}, {"lang": "pt", "id": "1200561832328609793", "in_reply_to_user_id": "3311716376", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "peterjordan100", "id": "3311716376"}, {"start": 16, "end": 24, "username": "Ei_Nerd", "id": "2221651760"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.5871, "type": "Other", "normalized_text": "Venom"}]}, "created_at": "2019-11-29T23:47:00.000Z", "text": "@peterjordan100 @Ei_Nerd Venom \u00e9 bom e esquadr\u00e3o suicida n\u00e3o \u00e9 ruim, o cara que fez essa lista \u00e9 alucinado.", "edit_history_tweet_ids": ["1200561832328609793"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "756812928007929858", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200317063652237312"}]}, {"lang": "es", "id": "1200561784232562689", "created_at": "2019-11-29T23:46:49.000Z", "text": "RT @mcTincho_2001: MM creo un decreto para que los testigos protegidos no depende del t\u00edtere. Por que sino, no quedaba ni uno. Con el frene\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1200561784232562689"], "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "561356979", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 20, "probability": 0.5802, "type": "Other", "normalized_text": "MM"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200413361042853888"}]}, {"lang": "pt", "id": "1200561745192005633", "created_at": "2019-11-29T23:46:40.000Z", "text": "Cheguei a conclus\u00e3o de que ano q vem se eu n me matar de estudar pra entrar na escola naval no 2\u00b0, eu vou praticamente me enfiar em um corredor suicida, estudando de manh\u00e3, t\u00e9cnico de tarde, e pr\u00e9 militar de noite", "edit_history_tweet_ids": ["1200561745192005633"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1078051815231549440"}, {"lang": "es", "id": "1200561722437718016", "created_at": "2019-11-29T23:46:34.000Z", "text": "Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad", "edit_history_tweet_ids": ["1200561722437718016"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "75931340"}, {"lang": "es", "id": "1200561675918872577", "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/eY3iJmhz6G", "expanded_url": "https://twitter.com/tapoipoipoi/status/1199655625573031936", "display_url": "twitter.com/tapoipoipoi/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-29T23:46:23.000Z", "text": "Si se entera que yo iba para el cine sola se suicida. \ud83d\ude12 https://t.co/eY3iJmhz6G", "edit_history_tweet_ids": ["1200561675918872577"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "141666577", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199655625573031936"}]}, {"lang": "es", "id": "1200561594847105025", "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/8BxGywCTQb", "expanded_url": "https://twitter.com/orgullogamer/status/1199602262689144832", "display_url": "twitter.com/orgullogamer/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-29T23:46:04.000Z", "text": "Es un asesinato claramente, nadie se suicida con un cigarro a medias https://t.co/8BxGywCTQb", "edit_history_tweet_ids": ["1200561594847105025"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "393262174", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199602262689144832"}]}, {"lang": "es", "id": "1200561521761423360", "entities": {"urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/QB4QmwEb8F", "expanded_url": "http://bit.ly/2rzdSJ3", "display_url": "bit.ly/2rzdSJ3"}], "annotations": [{"start": 178, "end": 188, "probability": 0.4638, "type": "Other", "normalized_text": "AbstractoNL"}], "hashtags": [{"start": 177, "end": 189, "tag": "AbstractoNL"}, {"start": 190, "end": 203, "tag": "FelizViernes"}, {"start": 204, "end": 223, "tag": "FelizViernesATodos"}]}, "created_at": "2019-11-29T23:45:46.000Z", "text": "Por \u201cdolor y frustraci\u00f3n\u201d, un menor de 12 a\u00f1os se suicid\u00f3 y dej\u00f3 un recado p\u00f3stumo en el que pidi\u00f3 perd\u00f3n a sus padres y hermana y sugiri\u00f3 que le hicieran \u201cun entierro bonito\u00bb\n\n#AbstractoNL #FelizViernes #FelizViernesATodos \n\u27a1\ufe0fhttps://t.co/QB4QmwEb8F", "edit_history_tweet_ids": ["1200561521761423360"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1021782592582864897"}, {"lang": "es", "id": "1200561180122726400", "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/kXOJODZlm3", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2018/02/02/america/1517534814_625255.html", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 28, "probability": 0.9633, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}, {"start": 44, "end": 52, "probability": 0.6503, "type": "Place", "normalized_text": "La Habana"}]}, "created_at": "2019-11-29T23:44:25.000Z", "text": "El hijo mayor de Fidel Castro se suicida en La Habana https://t.co/kXOJODZlm3", "edit_history_tweet_ids": ["1200561180122726400"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "463722616"}, {"lang": "pt", "id": "1200560949951897600", "in_reply_to_user_id": "357148221", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 24, "username": "leootaco", "id": "1246468537"}]}, "created_at": "2019-11-29T23:43:30.000Z", "text": "@Happyman_real @leootaco Eu o tratei com mais respeito que voc\u00ea tratou os \"maconheiros\". J\u00e1 imaginou isso em uma discuss\u00e3o sobre depress\u00e3o? O qu\u00e3o pesado seria voc\u00ea chamar algu\u00e9m com depress\u00e3o de suicida? Aposto que n\u00e3o seria agrad\u00e1vel.", "edit_history_tweet_ids": ["1200560949951897600"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1176916840125206532", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200557700565938179"}]}, {"lang": "es", "id": "1200559991968747520", "created_at": "2019-11-29T23:39:42.000Z", "text": "RT @CristianVPaz: Ayer me tiraron la estad\u00edstica de que a nivel mundial se suicida una persona cada 30 segundos y sent\u00ed c\u00f3mo esa cifra me c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1200559991968747520"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "180158689", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200511609451536385"}]}, {"lang": "es", "id": "1200559947014119424", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jordi234install", "id": "2887765055"}, {"start": 21, "end": 37, "username": "cantabriamiguel", "id": "1132177824"}, {"start": 38, "end": 47, "username": "susurmiz", "id": "1683380622"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 55, "probability": 0.7676, "type": "Person", "normalized_text": "Barcenas"}, {"start": 76, "end": 80, "probability": 0.6202, "type": "Person", "normalized_text": "Blesa"}]}, "created_at": "2019-11-29T23:39:31.000Z", "text": "RT @jordi234install: @cantabriamiguel @susurmiz Barcenas no canta,esta vivo.Blesa pensaba cantar,esta muerto,suicidio?un vividor no se suic\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1200559947014119424"], "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1081594090377170944", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200423404844789762"}]}, {"lang": "es", "id": "1200559650455855104", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "luisvicenteleon", "id": "76779177"}]}, "created_at": "2019-11-29T23:38:20.000Z", "text": "RT @luisvicenteleon: Es \u00e9ticamente impresentable y pol\u00edticamente suicida no volcarse a ayudar ya mismo a quienes lo necesitan (poblaci\u00f3n, e\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1200559650455855104"], "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "102673326", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200399458057564160"}]}, {"lang": "es", "id": "1200559502447255552", "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/wgYXM12ZCO", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2018/02/02/america/1517534814_625255.html?ssm=TW_CC", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026"}], "mentions": [{"start": 82, "end": 95, "username": "elpais_inter", "id": "381583235"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 28, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}, {"start": 44, "end": 52, "probability": 0.7064, "type": "Place", "normalized_text": "La Habana"}]}, "created_at": "2019-11-29T23:37:45.000Z", "text": "El hijo mayor de Fidel Castro se suicida en La Habana https://t.co/wgYXM12ZCO via @elpais_inter", "edit_history_tweet_ids": ["1200559502447255552"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1144384240638943232"}, {"lang": "es", "id": "1200559452795162626", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "GivaGlvn", "id": "63546330"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "ernest_castro", "id": "2979039429"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 40, "probability": 0.9225, "type": "Person", "normalized_text": "Schopenhauer"}]}, "created_at": "2019-11-29T23:37:33.000Z", "text": "RT @GivaGlvn: @ernest_castro Schopenhauer, creo, tambi\u00e9n usaba una suerte de dicotomia en su aproximaci\u00f3n al suicidio: lo concibe como el a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1200559452795162626"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "876938665200635905", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200404904071909376"}]}, {"lang": "es", "id": "1200559420431912960", "created_at": "2019-11-29T23:37:25.000Z", "text": "Tuve una conversaci\u00f3n con un amigo en la uni donde dec\u00eda que los que se matan son demasiado cobardes. Hablo de que no todo el que se suicida sufre de depresi\u00f3n, que simplemente son cobardes por no lograr salir de alg\u00fan peo.", "edit_history_tweet_ids": ["1200559420431912960"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "72951186"}, {"lang": "es", "id": "1200559415419711489", "entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/5pFkAwEJ0L", "expanded_url": "https://los21revista.net/se-suicida-hijo-mayor-de-fidel-castro/", "display_url": "los21revista.net/se-suicida-hij\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-29T23:37:24.000Z", "text": "SE SUICIDA HIJO MAYOR DE FIDEL\u00a0CASTRO https://t.co/5pFkAwEJ0L", "edit_history_tweet_ids": ["1200559415419711489"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "114803022"}, {"lang": "es", "id": "1200559402643841026", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}]}, "created_at": "2019-11-29T23:37:21.000Z", "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1200559402643841026"], "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "124394735", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199945285511847937"}]}, {"lang": "it", "id": "1200559209093500928", "in_reply_to_user_id": "913495188445843456", "entities": {"mentions": [{"start": 8, "end": 23, "username": "fieraitaliana_", "id": "1090923025501958144"}]}, "created_at": "2019-11-29T23:36:35.000Z", "text": "@49focs @fieraitaliana_ Strategia suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1200559209093500928"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1177604536447438851", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200323434238140416"}]}, {"lang": "pt", "id": "1200558963617681408", "created_at": "2019-11-29T23:35:36.000Z", "text": "minha psiquiatra fala pra eu avisar pra ela quando eu estiver com pensamento suic\u00edda\na\u00ed eu aviso tem dias e nem responder ela responde\nt\u00e1 foda aguentar essa merda sozinho viu", "edit_history_tweet_ids": ["1200558963617681408"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "774637931424342016"}, {"lang": "pt", "id": "1200558794545258497", "created_at": "2019-11-29T23:34:56.000Z", "text": "RT @larecomenta: \u201cque sorte que a gente tem de viver um amor assim\u201d \u201cque bom que a gente se encontrou\u201d porra maloma pq me matou???? EU TE A\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1200558794545258497"], "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "840695510700822528", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200552149320642561"}]}, {"lang": "es", "id": "1200558556711464962", "in_reply_to_user_id": "56080802", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Pornosawa", "id": "56080802"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "CorazonRural", "id": "300967175"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 64, "probability": 0.5945, "type": "Person", "normalized_text": "Brunete"}, {"start": 67, "end": 74, "probability": 0.7935, "type": "Person", "normalized_text": "Belchite"}]}, "created_at": "2019-11-29T23:33:59.000Z", "text": "@Pornosawa @CorazonRural A m\u00ed me flipa que entre a todas. Brunete, Belchite, cualquier mongolada de diversi\u00f3n, trasladaba tropas y a dar jierro. Deb\u00eda estar muy seguro de sus fuerzas, porque un fracaso en esas mierdas era casi suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1200558556711464962"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "967435546103631873", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200558003545690113"}]}, {"lang": "es", "id": "1200558513774305280", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "pilimartinezzzz", "id": "1085573195527307264"}]}, "created_at": "2019-11-29T23:33:49.000Z", "text": "RT @pilimartinezzzz: Que semana de mierda dios alguien se suicida conmigo?", "edit_history_tweet_ids": ["1200558513774305280"], "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1892036402", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200228327463817216"}]}, {"lang": "es", "id": "1200558339186417666", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "pilimartinezzzz", "id": "1085573195527307264"}]}, "created_at": "2019-11-29T23:33:08.000Z", "text": "RT @pilimartinezzzz: Que semana de mierda dios alguien se suicida conmigo?", "edit_history_tweet_ids": ["1200558339186417666"], "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "792564298681839616", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200228327463817216"}]}, {"lang": "pt", "id": "1200558312040935424", "in_reply_to_user_id": "1080490826030030848", "created_at": "2019-11-29T23:33:01.000Z", "text": "@juribeiro_d ai aquele sorriso que tu deu me matou todinha se fude", "edit_history_tweet_ids": ["1200558312040935424"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1003131232786501632", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200557802906894343"}]}, {"lang": "es", "id": "1200558242780385280", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jordi234install", "id": "2887765055"}, {"start": 21, "end": 37, "username": "cantabriamiguel", "id": "1132177824"}, {"start": 38, "end": 47, "username": "susurmiz", "id": "1683380622"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 55, "probability": 0.7676, "type": "Person", "normalized_text": "Barcenas"}, {"start": 76, "end": 80, "probability": 0.6202, "type": "Person", "normalized_text": "Blesa"}]}, "created_at": "2019-11-29T23:32:45.000Z", "text": "RT @jordi234install: @cantabriamiguel @susurmiz Barcenas no canta,esta vivo.Blesa pensaba cantar,esta muerto,suicidio?un vividor no se suic\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1200558242780385280"], "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "104904948", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200423404844789762"}]}, {"lang": "es", "id": "1200558051687841799", "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/08bPSBACNr", "expanded_url": "http://www.infocop.es/view_article.asp?id=8387&cat=50", "display_url": "infocop.es/view_article.a\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jaluengolatorre", "id": "2213832768"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 98, "probability": 0.471, "type": "Other", "normalized_text": "cyberbullying"}]}, "created_at": "2019-11-29T23:31:59.000Z", "text": "RT @jaluengolatorre: Ideaci\u00f3n suicida y distr\u00e9s emocional en adolescentes v\u00edctimas de cyberbullying https://t.co/08bPSBACNr", "edit_history_tweet_ids": ["1200558051687841799"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "936296623747092481", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200325066350899201"}]}, {"lang": "es", "id": "1200557880115679233", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jordi234install", "id": "2887765055"}, {"start": 21, "end": 37, "username": "cantabriamiguel", "id": "1132177824"}, {"start": 38, "end": 47, "username": "susurmiz", "id": "1683380622"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 55, "probability": 0.7676, "type": "Person", "normalized_text": "Barcenas"}, {"start": 76, "end": 80, "probability": 0.6202, "type": "Person", "normalized_text": "Blesa"}]}, "created_at": "2019-11-29T23:31:18.000Z", "text": "RT @jordi234install: @cantabriamiguel @susurmiz Barcenas no canta,esta vivo.Blesa pensaba cantar,esta muerto,suicidio?un vividor no se suic\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1200557880115679233"], "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "253549860", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200423404844789762"}]}, {"lang": "pt", "id": "1200557691892125697", "in_reply_to_user_id": "90992345", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ricardu92", "id": "90992345"}]}, "created_at": "2019-11-29T23:30:33.000Z", "text": "@ricardu92 Faltou o meu surto suic\u00edda, que sinceramente foi o auge da noite.", "edit_history_tweet_ids": ["1200557691892125697"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "3001925957", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200552945848373254"}]}, {"lang": "es", "id": "1200557645108842496", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/VKi9JjjAc5", "expanded_url": "https://twitter.com/nicoyaolopez/status/1200436722913497088", "display_url": "twitter.com/nicoyaolopez/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-29T23:30:22.000Z", "text": "tengo al mejor suicida al lado ndea JAJAJAJAAJAJAJ https://t.co/VKi9JjjAc5", "edit_history_tweet_ids": ["1200557645108842496"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3167995047", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1200436722913497088"}]}, {"lang": "es", "id": "1200557607406198784", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ACOM_es", "id": "276658955"}]}, "created_at": "2019-11-29T23:30:13.000Z", "text": "RT @ACOM_es: As\u00ed ha lidiado la responsable y democr\u00e1tica polic\u00eda brit\u00e1nica contra un terrorista armado con un cuchillo y que amenazaba con\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1200557607406198784"], "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "271008247", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200495271840550914"}]}, {"lang": "es", "id": "1200557597742522369", "in_reply_to_user_id": "127927089", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "gcaballeror", "id": "127927089"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.6241, "type": "Other", "normalized_text": "Trome"}, {"start": 43, "end": 48, "probability": 0.5862, "type": "Other", "normalized_text": "Doctor"}]}, "created_at": "2019-11-29T23:30:11.000Z", "text": "@gcaballeror Trome hasta ahora debe llamar Doctor al coimero suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1200557597742522369"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "732088592", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200556985911009280"}]}, {"lang": "es", "id": "1200557552359968768", "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/QABdVX1Ruz", "expanded_url": "http://bit.ly/2Y01Nst", "display_url": "bit.ly/2Y01Nst"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Nacional"}]}, "created_at": "2019-11-29T23:30:00.000Z", "text": "#Nacional | Dos amigas se quitan la vida con un d\u00eda de diferencia; especulan que fue un \u201creto suicida\u201d\n\n https://t.co/QABdVX1Ruz", "edit_history_tweet_ids": ["1200557552359968768"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2990812439"}, {"lang": "es", "id": "1200557442918039552", "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/bIh96vm8U8", "expanded_url": "https://afondoedomex.com/valle-de-mexico/locura-eran-mejores-amigas-y-se-quitaron-la-vida-por-un-pacto-suicida/", "display_url": "afondoedomex.com/valle-de-mexic\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Alerta_Ecatepec", "id": "1445148350"}]}, "created_at": "2019-11-29T23:29:34.000Z", "text": "RT @Alerta_Ecatepec: LOCURA: Eran mejores amigas y se quitaron la vida por un 'pacto suicida' https://t.co/bIh96vm8U8", "edit_history_tweet_ids": ["1200557442918039552"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1156398247235055617", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200552657255047169"}]}, {"lang": "es", "id": "1200557424366772231", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}]}, "created_at": "2019-11-29T23:29:29.000Z", "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1200557424366772231"], "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "544034637", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}]}, {"lang": "es", "id": "1200557275938795520", "in_reply_to_user_id": "219188457", "created_at": "2019-11-29T23:28:54.000Z", "text": "@cafeesamor @CeSiSera lo bueno es que a cada rato me olvido de que la historia es falsa, porque la del chab\u00f3n que se suicida al no poder poner las agujas es espectacular.", "edit_history_tweet_ids": ["1200557275938795520"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "219188457", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200556983809691648"}]}, {"lang": "es", "id": "1200557267097194497", "entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/3uD5jjOCkf", "expanded_url": "https://twitter.com/GastonPaulOkey/status/1200230010596003842", "display_url": "twitter.com/GastonPaulOkey\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.7458, "type": "Person", "normalized_text": "Newton"}]}, "created_at": "2019-11-29T23:28:52.000Z", "text": "Newton revive y se suicida al leer esto https://t.co/3uD5jjOCkf", "edit_history_tweet_ids": ["1200557267097194497"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "992202829", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1200230010596003842"}]}, {"lang": "es", "id": "1200557245681094656", "created_at": "2019-11-29T23:28:47.000Z", "text": "La misi\u00f3n suicida del d\u00eda: comer mixiote sin ensuciar mi camisa blanca.", "edit_history_tweet_ids": ["1200557245681094656"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "389112966", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 39, "probability": 0.3745, "type": "Other", "normalized_text": "mixiote"}]}}, {"lang": "it", "id": "1200557134997532672", "entities": {"urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/2xQcec0XHt", "expanded_url": "https://twitter.com/MarmaladeCherry/status/1200557134997532672/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2xQcec0XHt", "media_key": "3_1200557124977340417"}]}, "created_at": "2019-11-29T23:28:20.000Z", "text": "Puku non ce la fa.\nOra che ha come tutti i criceti scoperto le grate si arrampica e si lancia, come un ottimo suicida. https://t.co/2xQcec0XHt", "edit_history_tweet_ids": ["1200557134997532672"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "165396253"}, {"lang": "es", "id": "1200557079964061696", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 92, "probability": 0.9689, "type": "Place", "normalized_text": "Londres"}]}, "created_at": "2019-11-29T23:28:07.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: Un hombre con un chaleco suicida falso apu\u00f1ala a varias personas en Londres y es abatido por la Polic\u00eda https://t.co/f5dd\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1200557079964061696"], "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "533259551", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200467208314511360"}]}, {"lang": "es", "id": "1200557035474935808", "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/bIh96vm8U8", "expanded_url": "https://afondoedomex.com/valle-de-mexico/locura-eran-mejores-amigas-y-se-quitaron-la-vida-por-un-pacto-suicida/", "display_url": "afondoedomex.com/valle-de-mexic\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Alerta_Ecatepec", "id": "1445148350"}]}, "created_at": "2019-11-29T23:27:57.000Z", "text": "RT @Alerta_Ecatepec: LOCURA: Eran mejores amigas y se quitaron la vida por un 'pacto suicida' https://t.co/bIh96vm8U8", "edit_history_tweet_ids": ["1200557035474935808"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3028536724", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200552657255047169"}]}, {"lang": "es", "id": "1200556723334975490", "created_at": "2019-11-29T23:26:42.000Z", "text": "Hoy tuve un intento suicida cuando me puse a tomar sol a las 12 del mediod\u00eda", "edit_history_tweet_ids": ["1200556723334975490"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1031632723"}, {"lang": "it", "id": "1200556612102041602", "in_reply_to_user_id": "1127118407172800513", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Gianni_Pisa", "id": "1127118407172800513"}]}, "created_at": "2019-11-29T23:26:16.000Z", "text": "@Gianni_Pisa Non gli fate leggere mai i vangeli apocrifi altrimenti si suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1200556612102041602"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "62896263", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200489123129241601"}]}, {"lang": "es", "id": "1200556460498997248", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "josusein", "id": "236214218"}, {"start": 105, "end": 117, "username": "DoctoraGlas", "id": "591124841"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 71, "probability": 0.8021, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}]}, "created_at": "2019-11-29T23:25:40.000Z", "text": "RT @josusein: \"No tengo a\u00f1os de m\u00e1s, solo fechas precoces.\"\n(de \"Suicida (no profesional) busca puente\", @DoctoraGlas )", "edit_history_tweet_ids": ["1200556460498997248"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "714910253951881216", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200472404172197888"}]}, {"lang": "es", "id": "1200556349496709120", "created_at": "2019-11-29T23:25:13.000Z", "text": "tipos de natis: la suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1200556349496709120"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2711229405", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 13, "probability": 0.4011, "type": "Other", "normalized_text": "natis"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1200556271067422720", "entities": {"urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/hydqilZPfG", "expanded_url": "https://sustentabilidade.estadao.com.br/noticias/geral,bolsonaro-acusa-leonardo-dicaprio-de-pagar-para-tacar-fogo-na-amazonia,70003107321?surface=meter_limit_reached&article_url=https%3A%2F%2Fsustentabilidade.estadao.com.br%2Fnoticias%2Fgeral%2Cbolsonaro-acusa-leonardo-dicaprio-de-pagar-para-tacar-fogo-na-amazonia%2C70003107321&fbclid=IwAR0QY8inN1kg4Mvskk5kSkTPCAgEFmxfXJbS1ZP7mTJFgiH4jooXScQFujg", "display_url": "sustentabilidade.estadao.com.br/noticias/geral\u2026", "unwound_url": "https://sustentabilidade.estadao.com.br/noticias/geral,bolsonaro-acusa-leonardo-dicaprio-de-pagar-para-tacar-fogo-na-amazonia,70003107321?surface=meter_limit_reached&article_url=https%3A%2F%2Fsustentabilidade.estadao.com.br%2Fnoticias%2Fgeral%2Cbolsonaro-acusa-leonardo-dicaprio-de-pagar-para-tacar-fogo-na-amazonia%2C70003107321&fbclid=IwAR0QY8inN1kg4Mvskk5kSkTPCAgEFmxfXJbS1ZP7mTJFgiH4jooXScQFujg"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 81, "probability": 0.912, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}, {"start": 118, "end": 121, "probability": 0.8414, "type": "Person", "normalized_text": "Rose"}, {"start": 153, "end": 160, "probability": 0.7095, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}]}, "created_at": "2019-11-29T23:24:54.000Z", "text": "O presidente est\u00e1 \"Serto\"! Ningu\u00e9m tira da minha cabe\u00e7a que quem afundou o Titanic foi esse cara...se ele matou at\u00e9 a Rose, porque n\u00e3o colocaria fogo na Amaz\u00f4nia?! https://t.co/hydqilZPfG", "edit_history_tweet_ids": ["1200556271067422720"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "356342206"}, {"lang": "pt", "id": "1200556053303353350", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ro_lustosa", "id": "586179455"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "mariozinholago", "id": "340369429"}]}, "created_at": "2019-11-29T23:24:03.000Z", "text": "RT @ro_lustosa: @mariozinholago @mvalvesalmeida E o PM acha de atirar justamente em quem estava desarmado. Mais uma v\u00edtima da Pol\u00edcia. Mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1200556053303353350"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3378088599", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200113628143398913"}]}, {"lang": "en", "id": "1200556030297554944", "in_reply_to_user_id": "2901280476", "created_at": "2019-11-29T23:23:57.000Z", "text": "jr hazing the state farm commentator lol \n\njr asking the state farm commentator to translate \"tope con suicida\" &lt;&lt;&lt;", "edit_history_tweet_ids": ["1200556030297554944"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2901280476", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 1, "probability": 0.4836, "type": "Other", "normalized_text": "jr"}, {"start": 43, "end": 44, "probability": 0.5821, "type": "Other", "normalized_text": "jr"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200555079566331904"}]}, {"lang": "es", "id": "1200556007900024832", "created_at": "2019-11-29T23:23:52.000Z", "text": "Si. Tengo 22 a\u00f1os y a\u00fan sigo siendo una suicida para cruzar la calle\ud83d\ude44\ud83d\ude01", "edit_history_tweet_ids": ["1200556007900024832"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1155636993377873922"}, {"lang": "pt", "id": "1200555875821375488", "entities": {"urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/0tePaOYsPH", "expanded_url": "https://twitter.com/PeeterRicky/status/1200497745590652928", "display_url": "twitter.com/PeeterRicky/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-29T23:23:20.000Z", "text": "\u00d4h seus animais, depois que a loja fecha o pessoal da frente de loja que se matou pra passar a compra de voc\u00eas ainda vai ter que arrumar essa bagun\u00e7a q vcs poderiam simplesmente N\u00c3O TER FEITO SEUS ARROMBADO https://t.co/0tePaOYsPH", "edit_history_tweet_ids": ["1200555875821375488"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "282001145", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1200497745590652928"}]}, {"lang": "es", "id": "1200555653057712128", "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/ZefS3wiVGr", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2018/02/02/america/1517534814_625255.html?rel=lom", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 28, "probability": 0.9633, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}, {"start": 44, "end": 52, "probability": 0.6503, "type": "Place", "normalized_text": "La Habana"}]}, "created_at": "2019-11-29T23:22:27.000Z", "text": "El hijo mayor de Fidel Castro se suicida en La Habana https://t.co/ZefS3wiVGr", "edit_history_tweet_ids": ["1200555653057712128"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "149558104"}, {"lang": "es", "id": "1200555638016884736", "in_reply_to_user_id": "235221428", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "martinabenassai", "id": "235221428"}]}, "created_at": "2019-11-29T23:22:24.000Z", "text": "@martinabenassai pero vos sos suicida?", "edit_history_tweet_ids": ["1200555638016884736"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1071174975346884608", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200555067126042627"}]}, {"lang": "pt", "id": "1200555401709858818", "in_reply_to_user_id": "151888280", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Brunozor", "id": "151888280"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.3616, "type": "Person", "normalized_text": "amarela"}]}, "created_at": "2019-11-29T23:21:27.000Z", "text": "@Brunozor se a febre amarela n\u00e3o matou nada mais mata", "edit_history_tweet_ids": ["1200555401709858818"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2705432434", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200551272971157507"}]}, {"lang": "pt", "id": "1200555375780605954", "created_at": "2019-11-29T23:21:21.000Z", "text": "Eu dei corda e ela se enforcou", "edit_history_tweet_ids": ["1200555375780605954"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "846791677"}, {"lang": "es", "id": "1200555160197586944", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 92, "probability": 0.9689, "type": "Place", "normalized_text": "Londres"}]}, "created_at": "2019-11-29T23:20:30.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: Un hombre con un chaleco suicida falso apu\u00f1ala a varias personas en Londres y es abatido por la Polic\u00eda https://t.co/f5dd\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1200555160197586944"], "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "188122056", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200467208314511360"}]}, {"lang": "pt", "id": "1200554540413661185", "created_at": "2019-11-29T23:18:02.000Z", "text": "RT @larecomenta: \u201cque sorte que a gente tem de viver um amor assim\u201d \u201cque bom que a gente se encontrou\u201d porra maloma pq me matou???? EU TE A\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1200554540413661185"], "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "177341298", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200552149320642561"}]}, {"lang": "pt", "id": "1200554495966617601", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "created_at": "2019-11-29T23:17:51.000Z", "text": "T\u00f4 at\u00e9 agora pensando na Paciente que foi no meu trabalho, me contando que a filha dela de 20 anos se suicidou ah 5 anos atr\u00e1s, dizendo como o ser humano \u00e9 cruel um com os outros, triste realidade...", "edit_history_tweet_ids": ["1200554495966617601"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "467132737"}, {"lang": "es", "id": "1200554071389810690", "entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/ea5hiaCPJh", "expanded_url": "https://twitter.com/manuel161955/status/1200554071389810690/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ea5hiaCPJh", "media_key": "3_1200554063911424000"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 18, "probability": 0.4865, "type": "Other", "normalized_text": "YIHADISMO"}, {"start": 28, "end": 36, "probability": 0.3618, "type": "Other", "normalized_text": "SEPA-RATA"}]}, "created_at": "2019-11-29T23:16:10.000Z", "text": "\u00bfHacia un YIHADISMO SUICIDA SEPA-RATA? https://t.co/ea5hiaCPJh", "edit_history_tweet_ids": ["1200554071389810690"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1223160780"}, {"lang": "es", "id": "1200553923637108737", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}]}, "created_at": "2019-11-29T23:15:35.000Z", "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1200553923637108737"], "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1106483647", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}]}, {"lang": "pt", "id": "1200553338628165632", "created_at": "2019-11-29T23:13:15.000Z", "text": "Descobri agr q n posso morar sozinha pq a assassina da minha cachorra matou uma pomba e levou ela p caminha dela e eu n tenho 1% de coragem de tirar o cad\u00e1ver de l\u00e1 ou seja vai ficar l\u00e1 se decompondo at\u00e9 meu pai voltar de viagem", "edit_history_tweet_ids": ["1200553338628165632"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "308019064"}, {"lang": "pt", "id": "1200553113402380288", "entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/30EFIPJXKF", "expanded_url": "https://twitter.com/Francischini_/status/1200550144938303488", "display_url": "twitter.com/Francischini_/\u2026"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 33, "probability": 0.9846, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "created_at": "2019-11-29T23:12:22.000Z", "text": "U\u00e9, tem milhares que seguem o Lula. Pra mim \u00e9 a mesma coisa ou at\u00e9 pior. Ela matou s\u00f3 o pai, ao que sabemos. https://t.co/30EFIPJXKF", "edit_history_tweet_ids": ["1200553113402380288"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "108036617", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1200550144938303488"}]}, {"lang": "pt", "id": "1200552904081510401", "created_at": "2019-11-29T23:11:32.000Z", "text": "RT @larecomenta: \u201cque sorte que a gente tem de viver um amor assim\u201d \u201cque bom que a gente se encontrou\u201d porra maloma pq me matou???? EU TE A\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1200552904081510401"], "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "759013976629915652", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200552149320642561"}]}, {"lang": "pt", "id": "1200552885731414016", "entities": {"urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/geoWxEv6dk", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100002079636512/posts/2842938205785473/", "display_url": "facebook.com/10000207963651\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.777, "type": "Person", "normalized_text": "Perereca"}, {"start": 51, "end": 58, "probability": 0.3509, "type": "Person", "normalized_text": "Perereca"}, {"start": 102, "end": 109, "probability": 0.3483, "type": "Person", "normalized_text": "Perereca"}, {"start": 153, "end": 160, "probability": 0.5049, "type": "Person", "normalized_text": "Perereca"}]}, "created_at": "2019-11-29T23:11:27.000Z", "text": "Perereca suicida, se joga e quica, se mata e quica\nPerereca suicida, se joga e quica, se joga e quica\nPerereca suicida, se joga e quica, se mata e quica\nPerereca suicida, se joga e quica, se mata e quica\n\nAponta... https://t.co/geoWxEv6dk", "edit_history_tweet_ids": ["1200552885731414016"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "298826404"}, {"lang": "es", "id": "1200552726259732481", "geo": {"place_id": "13d479b108707983"}, "created_at": "2019-11-29T23:10:49.000Z", "text": "Comprar los asientos de atr\u00e1s en el bus por si choca, suicida y todo pero hasta que yo quiera \ud83e\udd2d", "edit_history_tweet_ids": ["1200552726259732481"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1214571536"}, {"lang": "es", "id": "1200552666734170117", "in_reply_to_user_id": "296398581", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "orgullogamer", "id": "296398581"}]}, "created_at": "2019-11-29T23:10:35.000Z", "text": "@orgullogamer Nadie se suicida con un cigarrillo en la mano.... Es asesinato.", "edit_history_tweet_ids": ["1200552666734170117"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3331763507", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199602262689144832"}]}, {"lang": "es", "id": "1200552657255047169", "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/bIh96vm8U8", "expanded_url": "https://afondoedomex.com/valle-de-mexico/locura-eran-mejores-amigas-y-se-quitaron-la-vida-por-un-pacto-suicida/", "display_url": "afondoedomex.com/valle-de-mexic\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-29T23:10:33.000Z", "text": "LOCURA: Eran mejores amigas y se quitaron la vida por un 'pacto suicida' https://t.co/bIh96vm8U8", "edit_history_tweet_ids": ["1200552657255047169"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "1445148350"}, {"lang": "pt", "id": "1200552620789817345", "created_at": "2019-11-29T23:10:24.000Z", "text": "RT @larecomenta: \u201cque sorte que a gente tem de viver um amor assim\u201d \u201cque bom que a gente se encontrou\u201d porra maloma pq me matou???? EU TE A\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1200552620789817345"], "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1194699072894099456", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200552149320642561"}]}, {"lang": "pt", "id": "1200552570210705410", "created_at": "2019-11-29T23:10:12.000Z", "text": "Minha sinaa \nGana suicida \nMorte divinaaa\nDoce tangerinaaa", "edit_history_tweet_ids": ["1200552570210705410"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1134121997343035392"}, {"lang": "es", "id": "1200552562644176896", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SinEmbargoMX", "id": "244218738"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 80, "probability": 0.8622, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}]}, "created_at": "2019-11-29T23:10:10.000Z", "text": "RT @SinEmbargoMX: Dos amigas se quitan la vida con un d\u00eda de diferencia en Puebla; especulan que fue un \u201creto suicida\u201d\nhttps://t.co/R13VXoQ\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1200552562644176896"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1500179876", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200542452949475328"}]}, {"lang": "pt", "id": "1200552534357749761", "created_at": "2019-11-29T23:10:04.000Z", "text": "RT @larecomenta: \u201cque sorte que a gente tem de viver um amor assim\u201d \u201cque bom que a gente se encontrou\u201d porra maloma pq me matou???? EU TE A\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1200552534357749761"], "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1183409171200385026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200552149320642561"}]}, {"lang": "pt", "id": "1200552532327747584", "created_at": "2019-11-29T23:10:03.000Z", "text": "RT @larecomenta: \u201cque sorte que a gente tem de viver um amor assim\u201d \u201cque bom que a gente se encontrou\u201d porra maloma pq me matou???? EU TE A\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1200552532327747584"], "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "531533925", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200552149320642561"}]}, {"lang": "pt", "id": "1200552340538961921", "created_at": "2019-11-29T23:09:17.000Z", "text": "RT @larecomenta: \u201cque sorte que a gente tem de viver um amor assim\u201d \u201cque bom que a gente se encontrou\u201d porra maloma pq me matou???? EU TE A\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1200552340538961921"], "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "201090846", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200552149320642561"}]}, {"lang": "pt", "id": "1200552303012515841", "created_at": "2019-11-29T23:09:08.000Z", "text": "RT @larecomenta: \u201cque sorte que a gente tem de viver um amor assim\u201d \u201cque bom que a gente se encontrou\u201d porra maloma pq me matou???? EU TE A\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1200552303012515841"], "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1087506445", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200552149320642561"}]}, {"lang": "ca", "id": "1200552273484636161", "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/5kmWnoHzFk", "expanded_url": "https://elcaso.elnacional.cat/ca/accidents/conductor-suicida-vestit-dona-accident-multiple-ap-7_21700_102.html", "display_url": "elcaso.elnacional.cat/ca/accidents/c\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elcasocat", "id": "1052889894568255488"}]}, "created_at": "2019-11-29T23:09:01.000Z", "text": "RT @elcasocat: Un conductor su\u00efcida vestit de dona provoca un accident m\u00faltiple a l'AP-7 https://t.co/5kmWnoHzFk", "edit_history_tweet_ids": ["1200552273484636161"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "957325419887423488", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200498169605427203"}]}, {"lang": "pt", "id": "1200552273270788097", "created_at": "2019-11-29T23:09:01.000Z", "text": "RT @larecomenta: \u201cque sorte que a gente tem de viver um amor assim\u201d \u201cque bom que a gente se encontrou\u201d porra maloma pq me matou???? EU TE A\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1200552273270788097"], "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1018633687271911424", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200552149320642561"}]}, {"lang": "pt", "id": "1200552234020417542", "created_at": "2019-11-29T23:08:52.000Z", "text": "RT @larecomenta: \u201cque sorte que a gente tem de viver um amor assim\u201d \u201cque bom que a gente se encontrou\u201d porra maloma pq me matou???? EU TE A\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1200552234020417542"], "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2671403437", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200552149320642561"}]}, {"lang": "pt", "id": "1200552149320642561", "created_at": "2019-11-29T23:08:32.000Z", "text": "\u201cque sorte que a gente tem de viver um amor assim\u201d \u201cque bom que a gente se encontrou\u201d porra maloma pq me matou???? EU TE AMO MALOMA #BomSucesso", "edit_history_tweet_ids": ["1200552149320642561"], "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "author_id": "709487469411045376", "entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 142, "probability": 0.7161, "type": "Other", "normalized_text": "BomSucesso"}], "hashtags": [{"start": 132, "end": 143, "tag": "BomSucesso"}]}}, {"lang": "es", "id": "1200551985935781888", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SinEmbargoMX", "id": "244218738"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 80, "probability": 0.8622, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}]}, "created_at": "2019-11-29T23:07:53.000Z", "text": "RT @SinEmbargoMX: Dos amigas se quitan la vida con un d\u00eda de diferencia en Puebla; especulan que fue un \u201creto suicida\u201d\nhttps://t.co/R13VXoQ\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1200551985935781888"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1417204890", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200542452949475328"}]}, {"lang": "es", "id": "1200551985034006528", "created_at": "2019-11-29T23:07:53.000Z", "text": "Soy un picaro, no un puto moro suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1200551985034006528"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "729087521074843648"}, {"lang": "es", "id": "1200551758818369536", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}]}, "created_at": "2019-11-29T23:06:59.000Z", "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1200551758818369536"], "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "88008164", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}]}, {"lang": "pt", "id": "1200551731358322688", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}]}, "created_at": "2019-11-29T23:06:52.000Z", "text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1200551731358322688"], "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1044286967108833282", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}]}, {"lang": "pt", "id": "1200551604665167872", "created_at": "2019-11-29T23:06:22.000Z", "text": "uma menina aqui de perto de casa se suicidou \na gente estudava na mesma escola, por 2 anos ela era da sala ao lado da minha e conversavamos na biblioteca as vezes", "edit_history_tweet_ids": ["1200551604665167872"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "104873945"}, {"lang": "es", "id": "1200551432082132995", "entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/h38MYcjZx0", "expanded_url": "https://twitter.com/Sitges_Exp/status/1200551432082132995/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/h38MYcjZx0", "media_key": "3_1200551410389139458"}, {"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/h38MYcjZx0", "expanded_url": "https://twitter.com/Sitges_Exp/status/1200551432082132995/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/h38MYcjZx0", "media_key": "3_1200551416391184384"}, {"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/h38MYcjZx0", "expanded_url": "https://twitter.com/Sitges_Exp/status/1200551432082132995/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/h38MYcjZx0", "media_key": "3_1200551421969674245"}, {"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/h38MYcjZx0", "expanded_url": "https://twitter.com/Sitges_Exp/status/1200551432082132995/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/h38MYcjZx0", "media_key": "3_1200551425060868096"}, {"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/wfkoEaljNQ", "expanded_url": "https://twitter.com/brucebatman007/status/1200393010883813376", "display_url": "twitter.com/brucebatman007\u2026"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.9709, "type": "Person", "normalized_text": "Clint Eastwood"}, {"start": 100, "end": 105, "probability": 0.3242, "type": "Place", "normalized_text": "TORINO"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 20, "tag": "Mis4Recomendaciones"}]}, "created_at": "2019-11-29T23:05:41.000Z", "text": "#Mis4Recomendaciones de Clint Eastwood:\n\nSIN PERD\u00d3N\nRUTA SUICIDA\nCAZADOR BLANCO, CORAZ\u00d3N NEGRO\nGRAN TORINO https://t.co/h38MYcjZx0 https://t.co/wfkoEaljNQ", "edit_history_tweet_ids": ["1200551432082132995"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "2776014902", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1200393010883813376"}]}, {"lang": "pt", "id": "1200551246396116992", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "PrCoty", "id": "412623609"}]}, "created_at": "2019-11-29T23:04:56.000Z", "text": "RT @PrCoty: A hipergra\u00e7a \u00e9 \u201cgenocida\u201d: matou a lei divina, a responsabilidade humana e o minist\u00e9rio prof\u00e9tico de uma s\u00f3 vez. N\u00e3o se iluda,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1200551246396116992"], "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "54083135", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200151923577544704"}]}, {"lang": "pt", "id": "1200551213261082630", "created_at": "2019-11-29T23:04:49.000Z", "text": "RT @isabella_lbs22: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser se\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1200551213261082630"], "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1035278055441420288", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9482, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199806615987408896"}]}, {"lang": "pt", "id": "1200550973963472896", "in_reply_to_user_id": "430911445", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Aguscake", "id": "430911445"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "sebastianarbona", "id": "156873563"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 53, "probability": 0.4599, "type": "Person", "normalized_text": "Jorgito"}]}, "created_at": "2019-11-29T23:03:52.000Z", "text": "@Aguscake @sebastianarbona @jorgemolina79 Chau\nJorgito se nos suicida \ud83d\ude44\ud83d\ude44", "edit_history_tweet_ids": ["1200550973963472896"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "753073352785424384", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200550666604892160"}]}, {"lang": "es", "id": "1200550447976787969", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ACOM_es", "id": "276658955"}]}, "created_at": "2019-11-29T23:01:46.000Z", "text": "RT @ACOM_es: As\u00ed ha lidiado la responsable y democr\u00e1tica polic\u00eda brit\u00e1nica contra un terrorista armado con un cuchillo y que amenazaba con\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1200550447976787969"], "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "390114338", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200495271840550914"}]}, {"lang": "it", "id": "1200550300890869762", "in_reply_to_user_id": "3059658917", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "sandrinaadmni", "id": "3059658917"}], "hashtags": [{"start": 183, "end": 194, "tag": "IlProcesso"}]}, "created_at": "2019-11-29T23:01:11.000Z", "text": "@sandrinaadmni Chiss\u00e0!comunque la prima mezz\u2019ora super shock..tra che si scopre che lei \u00e8 la sua figlia naturale e tra il tipo che si suicida!veramente complimenti a tutto il cast \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f #IlProcesso", "edit_history_tweet_ids": ["1200550300890869762"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "163563812", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200548302422499328"}]}, {"lang": "pt", "id": "1200549707304570882", "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/kTgeb93DZe", "expanded_url": "https://twitter.com/Estadao/status/1200548240099139585", "display_url": "twitter.com/Estadao/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-29T22:58:50.000Z", "text": "O suspeito matou dois, se fosse assassino de verdade tinha matado uns 20. Qual o problema da imprensa? https://t.co/kTgeb93DZe", "edit_history_tweet_ids": ["1200549707304570882"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "418343995", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1200548240099139585"}]}, {"lang": "pt", "id": "1200549490983354368", "entities": {"urls": [{"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/5MctbGnJ1e", "expanded_url": "https://twitter.com/Rafa_midiasep/status/1200533127648727043", "display_url": "twitter.com/Rafa_midiasep/\u2026"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 29, "probability": 0.7999, "type": "Person", "normalized_text": "rafa"}]}, "created_at": "2019-11-29T22:57:58.000Z", "text": "Conforme plenamente com o rafa\nTotalmente l\u00facido\nSempre entrou e deu ra\u00e7a! Correu, se matou e dentro do que pode sempre preferiu o passe do lado ao erro! Boa sorte TB https://t.co/5MctbGnJ1e", "edit_history_tweet_ids": ["1200549490983354368"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "376837373", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1200533127648727043"}]}, {"lang": "es", "id": "1200549481521041413", "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/wXC6aXVo51", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2018/02/02/america/1517534814_625255.html?ssm=FB_CC&fbclid=IwAR3_yN-hi-ISh6PTE72FyJESWyIf7PYmgI2dtfwTTSd63XeOg8UNOTSlays", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 28, "probability": 0.9633, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}, {"start": 44, "end": 52, "probability": 0.6503, "type": "Place", "normalized_text": "La Habana"}]}, "created_at": "2019-11-29T22:57:56.000Z", "text": "El hijo mayor de Fidel Castro se suicida en La Habana https://t.co/wXC6aXVo51", "edit_history_tweet_ids": ["1200549481521041413"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3002622981"}, {"lang": "es", "id": "1200549368446832641", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SinEmbargoMX", "id": "244218738"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 80, "probability": 0.8622, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}]}, "created_at": "2019-11-29T22:57:29.000Z", "text": "RT @SinEmbargoMX: Dos amigas se quitan la vida con un d\u00eda de diferencia en Puebla; especulan que fue un \u201creto suicida\u201d\nhttps://t.co/R13VXoQ\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1200549368446832641"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2951333250", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200542452949475328"}]}, {"lang": "es", "id": "1200549172216311808", "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/Pf6XiMUPjf", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2018/02/02/america/1517534814_625255.html", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 28, "probability": 0.9633, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}, {"start": 44, "end": 52, "probability": 0.6503, "type": "Place", "normalized_text": "La Habana"}]}, "created_at": "2019-11-29T22:56:42.000Z", "text": "El hijo mayor de Fidel Castro se suicida en La Habana https://t.co/Pf6XiMUPjf", "edit_history_tweet_ids": ["1200549172216311808"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "65649595"}, {"lang": "pt", "id": "1200548779755216898", "in_reply_to_user_id": "3765221295", "entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/IHQyKtP6oJ", "expanded_url": "https://twitter.com/lokixtar/status/1200548779755216898/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IHQyKtP6oJ", "media_key": "3_1200548760516005888"}]}, "created_at": "2019-11-29T22:55:08.000Z", "text": "eu realmente quero saber se ele matou ele ou se ele foi respons\u00e1vel pela morte, pq tem uma diferen\u00e7a grande ai https://t.co/IHQyKtP6oJ", "edit_history_tweet_ids": ["1200548779755216898"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3765221295", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200548601656684549"}]}, {"lang": "pt", "id": "1200548675895939072", "created_at": "2019-11-29T22:54:44.000Z", "text": "\u00c9 o incorreto, n\u00e3o \u00e9 o correto, toda laranja podre tem que ser tirada pode ser no Executivo, Legislativo, Judici\u00e1ro, Servi\u00e7o P\u00fablico ou Privado, Imprensa, etc. Lembram eram 12, ficou 11, pois 1 at\u00e9 se enforcou. Laranja podre tem de ser excluida da sociedade. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \u00c9 o meu partido.", "edit_history_tweet_ids": ["1200548675895939072"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "32894233"}, {"lang": "es", "id": "1200548245207994371", "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/tmrWjatyO1", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2018/02/02/america/1517534814_625255.html", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 28, "probability": 0.9633, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}, {"start": 44, "end": 52, "probability": 0.6503, "type": "Place", "normalized_text": "La Habana"}]}, "created_at": "2019-11-29T22:53:01.000Z", "text": "El hijo mayor de Fidel Castro se suicida en La Habana https://t.co/tmrWjatyO1", "edit_history_tweet_ids": ["1200548245207994371"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "281711902"}, {"lang": "pt", "id": "1200548160239742977", "created_at": "2019-11-29T22:52:41.000Z", "text": "duas coisas que eu falaria pro kevin feige se eu fosse na #CCXP2019 :\n\n1- PQ VC N\u00c3O MATOU O CLINT FALANDO QUE ELE TINHA FAMILIA MAS MATOU O TONY QUE TAMB\u00c9M TINHA FAM\u00cdLIA E FILHA PEQUENA????\n\n2- PQ VOCE DEIXOU O STEVE VELHO E O TONY MORTO??? MEU CASAL TINHA Q SER ENDGAME PORRAAAA", "edit_history_tweet_ids": ["1200548160239742977"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1021166082336452608", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 41, "probability": 0.9374, "type": "Person", "normalized_text": "kevin feige"}, {"start": 59, "end": 66, "probability": 0.7836, "type": "Other", "normalized_text": "CCXP2019"}, {"start": 92, "end": 96, "probability": 0.4602, "type": "Person", "normalized_text": "CLINT"}, {"start": 140, "end": 143, "probability": 0.823, "type": "Person", "normalized_text": "TONY"}, {"start": 211, "end": 215, "probability": 0.6268, "type": "Person", "normalized_text": "STEVE"}, {"start": 227, "end": 236, "probability": 0.7328, "type": "Person", "normalized_text": "TONY MORTO"}], "hashtags": [{"start": 58, "end": 67, "tag": "CCXP2019"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1200548093617414145", "created_at": "2019-11-29T22:52:25.000Z", "text": "se a performance de 2018 no MMA matou e impressionou todo o fandom, imagina amanh\u00e3 velho \n\nBTS eu n\u00e3o t\u00f4 pronta mas pode vir com tudo", "edit_history_tweet_ids": ["1200548093617414145"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1038639029149945856", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 30, "probability": 0.8711, "type": "Other", "normalized_text": "MMA"}, {"start": 91, "end": 93, "probability": 0.9556, "type": "Organization", "normalized_text": "BTS"}]}}, {"lang": "es", "id": "1200548003431559170", "created_at": "2019-11-29T22:52:03.000Z", "text": "Tan torpe como un suicida con 50 cicatrices, tan negro como una viuda, soy un 0 en actitud, no tengas ninguna duda soy tan tonto como t\u00fa", "edit_history_tweet_ids": ["1200548003431559170"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1283041512"}, {"lang": "es", "id": "1200547660408721409", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jordi234install", "id": "2887765055"}, {"start": 21, "end": 37, "username": "cantabriamiguel", "id": "1132177824"}, {"start": 38, "end": 47, "username": "susurmiz", "id": "1683380622"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 55, "probability": 0.7676, "type": "Person", "normalized_text": "Barcenas"}, {"start": 76, "end": 80, "probability": 0.6202, "type": "Person", "normalized_text": "Blesa"}]}, "created_at": "2019-11-29T22:50:41.000Z", "text": "RT @jordi234install: @cantabriamiguel @susurmiz Barcenas no canta,esta vivo.Blesa pensaba cantar,esta muerto,suicidio?un vividor no se suic\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1200547660408721409"], "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "343532738", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200423404844789762"}]}, {"lang": "es", "id": "1200547598324641797", "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/ZiceKaZU71", "expanded_url": "https://twitter.com/donwinslow/status/1200508584162807809", "display_url": "twitter.com/donwinslow/sta\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "VivoyRespiroMex", "id": "710630449010200580"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 50, "probability": 0.9848, "type": "Organization", "normalized_text": "Deutsche Bank"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}]}, "created_at": "2019-11-29T22:50:27.000Z", "text": "RT @VivoyRespiroMex: El ejecutivo del Deutsche Bank que firm\u00f3 los pr\u00e9stamos de Trump se suicida\n\ud83e\udd28\ud83e\udd14 https://t.co/ZiceKaZU71", "edit_history_tweet_ids": ["1200547598324641797"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "979129982445408256", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200536100256673792"}]}, {"lang": "es", "id": "1200547352156745728", "in_reply_to_user_id": "94599916", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Tuigthy", "id": "94599916"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.4133, "type": "Other", "normalized_text": "Quinto Elemto"}, {"start": 44, "end": 56, "probability": 0.4395, "type": "Person", "normalized_text": "Juana de Arco"}]}, "created_at": "2019-11-29T22:49:28.000Z", "text": "@Tuigthy Ese blu ray con El Quinto Elemto y Juana de Arco es superletal!!! Al igual que el.Escuadr\u00f3n Suicida !!! Vaya temples mas letales", "edit_history_tweet_ids": ["1200547352156745728"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1157946481611071488", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200541894717169664"}]}, {"lang": "en", "id": "1200546941186301952", "entities": {"urls": [{"start": 8, "end": 31, "url": "https://t.co/na30y2FK6v", "expanded_url": "https://twitter.com/EfiCubero/status/1200546941186301952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/na30y2FK6v", "media_key": "3_1200546932181143557"}]}, "created_at": "2019-11-29T22:47:50.000Z", "text": "SUICIDA https://t.co/na30y2FK6v", "edit_history_tweet_ids": ["1200546941186301952"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "3023092521"}, {"lang": "ca", "id": "1200546619286003714", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Rossend7", "id": "974011959837413376"}]}, "created_at": "2019-11-29T22:46:33.000Z", "text": "RT @Rossend7: Crec que aix\u00f2 de la investidura nom\u00e9s pot acabar amb la genuflexi\u00f3 su\u00efcida d'ERC o amb un pacte del PSOE amb la dreta. \nDe fe\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1200546619286003714"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "362668751", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200468905849962496"}]}, {"lang": "es", "id": "1200546542714867712", "entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/snTMZQQC0F", "expanded_url": "https://twitter.com/bruniahope/status/1200546542714867712/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/snTMZQQC0F", "media_key": "3_1200546536649822214"}]}, "created_at": "2019-11-29T22:46:15.000Z", "text": "Bueno ya esta. Que me voy a matar porque no est\u00e1n juntos? La vida sigue Jajjajk\n\nMi instinto suicida: https://t.co/snTMZQQC0F", "edit_history_tweet_ids": ["1200546542714867712"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "author_id": "1113641960613523456"}, {"lang": "pt", "id": "1200545951309615105", "created_at": "2019-11-29T22:43:54.000Z", "text": "RT @isabella_lbs22: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser se\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1200545951309615105"], "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2958589415", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9482, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199806615987408896"}]}, {"lang": "pt", "id": "1200545909404262400", "in_reply_to_user_id": "1189524104958955520", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "queiroz_rh", "id": "1189524104958955520"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "cpfoficial", "id": "528938059"}, {"start": 24, "end": 30, "username": "folha", "id": "14594813"}, {"start": 31, "end": 39, "username": "FZanini", "id": "69127552"}]}, "created_at": "2019-11-29T22:43:44.000Z", "text": "@queiroz_rh @cpfoficial @folha @FZanini Vendo a sua descri\u00e7\u00e3o percebe - se, que \u00e9 um cidad\u00e3o de bem que trabalha com a verdade. Rsrrs vou te dizer o que a ditadura fez: Matou pra caralho, estuprou pra caralho e violou direitos pra caralho, esse \u00e9 o legado da ditadura.", "edit_history_tweet_ids": ["1200545909404262400"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1138440238538338304", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200543468436819968"}]}, {"lang": "es", "id": "1200545494868643840", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SinEmbargoMX", "id": "244218738"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 80, "probability": 0.8622, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}]}, "created_at": "2019-11-29T22:42:05.000Z", "text": "RT @SinEmbargoMX: Dos amigas se quitan la vida con un d\u00eda de diferencia en Puebla; especulan que fue un \u201creto suicida\u201d\nhttps://t.co/R13VXoQ\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1200545494868643840"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2399132804", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200542452949475328"}]}, {"lang": "pt", "id": "1200545398303141888", "created_at": "2019-11-29T22:41:42.000Z", "text": "Depois de 4 horas na fila arranjaram at\u00e9 um marido pra minha sogra kkkkkk agnt se matou rindo", "edit_history_tweet_ids": ["1200545398303141888"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "915300638829015040"}, {"lang": "es", "id": "1200545356737585152", "in_reply_to_user_id": "10664202", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "Densho", "id": "10664202"}]}, "created_at": "2019-11-29T22:41:32.000Z", "text": "@Densho se suicida, por lo general los de esa clase se escapan de esa manera", "edit_history_tweet_ids": ["1200545356737585152"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "27724987", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200545118761242624"}]}, {"lang": "es", "id": "1200545294578044931", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Larissacostas", "id": "113035227"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 93, "probability": 0.9687, "type": "Place", "normalized_text": "Londres"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.5557, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda"}, {"start": 125, "end": 126, "probability": 0.4896, "type": "Organization", "normalized_text": "RT"}]}, "created_at": "2019-11-29T22:41:17.000Z", "text": "RT @Larissacostas: Un hombre con un chaleco suicida falso apu\u00f1ala a varias personas en Londres y es abatido por la Polic\u00eda - RT https://t.c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1200545294578044931"], "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1310733186", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200484628739633155"}]}, {"lang": "es", "id": "1200545006634905600", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Zonamagnetica", "id": "2941216533"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 81, "probability": 0.8459, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}]}, "created_at": "2019-11-29T22:40:09.000Z", "text": "RT @Zonamagnetica: Dos amigas se quitan la vida con un d\u00eda de diferencia en Puebla; especulan que fue un \"reto suicida\" https://t.co/NBORtK\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1200545006634905600"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2941216533", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200543303265071105"}]}, {"lang": "es", "id": "1200544996480487430", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ACOM_es", "id": "276658955"}]}, "created_at": "2019-11-29T22:40:06.000Z", "text": "RT @ACOM_es: As\u00ed ha lidiado la responsable y democr\u00e1tica polic\u00eda brit\u00e1nica contra un terrorista armado con un cuchillo y que amenazaba con\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1200544996480487430"], "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1688286565", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200495271840550914"}]}, {"lang": "es", "id": "1200544920844390401", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ma_me_mi_mo_mu2", "id": "1051828775149801473"}, {"start": 21, "end": 30, "username": "epatriau", "id": "184056488"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 113, "probability": 0.4122, "type": "Other", "normalized_text": "AG"}], "hashtags": [{"start": 71, "end": 84, "tag": "metamemorias"}, {"start": 111, "end": 114, "tag": "AG"}]}, "created_at": "2019-11-29T22:39:48.000Z", "text": "RT @ma_me_mi_mo_mu2: @epatriau Jajajajajaja\nJajajaja\nEso esta como las #metamemorias del corrupto y suicida de #AG q imagino muchos \"cre\u00edan\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1200544920844390401"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "744867732793896960", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200454743648194560"}]}, {"lang": "pt", "id": "1200544340872962050", "created_at": "2019-11-29T22:37:30.000Z", "text": "Meu tt foi exposed pro povo da minha escola, apagando meus tweet suicida tudinho hehe", "edit_history_tweet_ids": ["1200544340872962050"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "895031046307291136", "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 5, "probability": 0.522, "type": "Other", "normalized_text": "tt"}]}}, {"lang": "es", "id": "1200544330659663872", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SinEmbargoMX", "id": "244218738"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 80, "probability": 0.8622, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}]}, "created_at": "2019-11-29T22:37:28.000Z", "text": "RT @SinEmbargoMX: Dos amigas se quitan la vida con un d\u00eda de diferencia en Puebla; especulan que fue un \u201creto suicida\u201d\nhttps://t.co/R13VXoQ\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1200544330659663872"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "131643963", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200542452949475328"}]}, {"lang": "es", "id": "1200544242688569345", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "luisvicenteleon", "id": "76779177"}]}, "created_at": "2019-11-29T22:37:07.000Z", "text": "RT @luisvicenteleon: Es \u00e9ticamente impresentable y pol\u00edticamente suicida no volcarse a ayudar ya mismo a quienes lo necesitan (poblaci\u00f3n, e\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1200544242688569345"], "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "115523612", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200399458057564160"}]}, {"lang": "es", "id": "1200544143111544832", "created_at": "2019-11-29T22:36:43.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1200544143111544832"], "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "150879735", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"lang": "es", "id": "1200543982255824902", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ACOM_es", "id": "276658955"}]}, "created_at": "2019-11-29T22:36:05.000Z", "text": "RT @ACOM_es: As\u00ed ha lidiado la responsable y democr\u00e1tica polic\u00eda brit\u00e1nica contra un terrorista armado con un cuchillo y que amenazaba con\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1200543982255824902"], "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "297727007", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200495271840550914"}]}, {"lang": "es", "id": "1200543728345202689", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MiraMiasilChe", "id": "877565666466910210"}]}, "created_at": "2019-11-29T22:35:04.000Z", "text": "RT @MiraMiasilChe: InfoBaires24, [29 de nov de 2019 a las 13:52]\nLeer y compartir: Videos - Soldados colombianos condenan la represi\u00f3n y un\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1200543728345202689"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "769128018895921152", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200478334381182982"}]}, {"lang": "pt", "id": "1200543711018520576", "in_reply_to_user_id": "1159345853611597824", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ClovisRamires", "id": "1159345853611597824"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "o_antagonista", "id": "2880932962"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3373, "type": "Other", "normalized_text": "bilete"}]}, "created_at": "2019-11-29T22:35:00.000Z", "text": "@ClovisRamires @o_antagonista Cabuloso o bilete? Teve tbm nota suicida mais n foi com a letra do suicidado....vergonha passando e os minions correndo pegar.", "edit_history_tweet_ids": ["1200543711018520576"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "859210725251846145", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200476616742309888"}]}, {"lang": "es", "id": "1200543521566003200", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "MadridZar", "id": "1073539317971210240"}, {"start": 15, "end": 22, "username": "LezoES", "id": "1181389823791243264"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 61, "probability": 0.9551, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "created_at": "2019-11-29T22:34:15.000Z", "text": "RT @MadridZar: @LezoES El voto \u00fatil de la derecha se ir\u00e1 a VOX, la opci\u00f3n centrista del pp es absurda y suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1200543521566003200"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2623964607", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200536082825252864"}]}, {"lang": "pt", "id": "1200543334692995072", "in_reply_to_user_id": "893648239924301824", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Hiq_Nasc", "id": "893648239924301824"}]}, "created_at": "2019-11-29T22:33:30.000Z", "text": "@Hiq_Nasc Minha interpreta\u00e7\u00e3o \u00e9 que ele matou tamb\u00e9m. Por ele olhar a sola do sapato assim que deixa a casa, possivelmente pra ver se tinha rastro de sangue. E tamb\u00e9m acho que ele ficou com o dinheiro no final.", "edit_history_tweet_ids": ["1200543334692995072"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "368523507", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200539269959315456"}]}, {"lang": "es", "id": "1200543303265071105", "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/NBORtKRQ7J", "expanded_url": "https://www.sinembargo.mx/29-11-2019/3687135#.XeGcrI97eCk.twitter", "display_url": "sinembargo.mx/29-11-2019/368\u2026"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 62, "probability": 0.9087, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}]}, "created_at": "2019-11-29T22:33:23.000Z", "text": "Dos amigas se quitan la vida con un d\u00eda de diferencia en Puebla; especulan que fue un \"reto suicida\" https://t.co/NBORtKRQ7J", "edit_history_tweet_ids": ["1200543303265071105"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2941216533"}, {"lang": "es", "id": "1200543145907363842", "in_reply_to_user_id": "149288563", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "segregustavo", "id": "149288563"}]}, "created_at": "2019-11-29T22:32:45.000Z", "text": "@segregustavo Hacen bien. Meter a este zurdaje en el bloque es suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1200543145907363842"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "355501358", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200523792520556544"}]}, {"lang": "es", "id": "1200542867648847872", "created_at": "2019-11-29T22:31:39.000Z", "text": "si uno es un suicida\nque otro se lo impida\nno dejes que decida\nsobre el final de su vida", "edit_history_tweet_ids": ["1200542867648847872"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "3437450721"}, {"lang": "es", "id": "1200542780763901953", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "BernardoFarina", "id": "2898064324"}]}, "created_at": "2019-11-29T22:31:18.000Z", "text": "RT @BernardoFarina: Pareciera que desde las 17 \u2014sobre todo los viernes\u2014 muchos motociclistas son pose\u00eddos por un instinto suicida. Son kami\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1200542780763901953"], "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "314688033", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200510210030391296"}]}, {"lang": "es", "id": "1200542587913940993", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 92, "probability": 0.9689, "type": "Place", "normalized_text": "Londres"}]}, "created_at": "2019-11-29T22:30:32.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: Un hombre con un chaleco suicida falso apu\u00f1ala a varias personas en Londres y es abatido por la Polic\u00eda https://t.co/f5dd\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1200542587913940993"], "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "144860175", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200467208314511360"}]}, {"lang": "es", "id": "1200542452949475328", "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/R13VXoQplG", "expanded_url": "https://www.sinembargo.mx/29-11-2019/3687135", "display_url": "sinembargo.mx/29-11-2019/368\u2026"}, {"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/DHLzEu6tEJ", "expanded_url": "https://twitter.com/SinEmbargoMX/status/1200542452949475328/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DHLzEu6tEJ", "media_key": "3_1200536562955456512"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 62, "probability": 0.9199, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}]}, "created_at": "2019-11-29T22:30:00.000Z", "text": "Dos amigas se quitan la vida con un d\u00eda de diferencia en Puebla; especulan que fue un \u201creto suicida\u201d\nhttps://t.co/R13VXoQplG https://t.co/DHLzEu6tEJ", "edit_history_tweet_ids": ["1200542452949475328"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "244218738"}, {"lang": "es", "id": "1200542382648938498", "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/yakkOR88sO", "expanded_url": "http://rviv.ly/KHu3ZE", "display_url": "rviv.ly/KHu3ZE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "EsPapageno", "id": "1092126705114849281"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 72, "probability": 0.9888, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-11-29T22:29:43.000Z", "text": "RT @EsPapageno: Variaciones estacionales de la conducta suicida en Espa\u00f1a. https://t.co/yakkOR88sO", "edit_history_tweet_ids": ["1200542382648938498"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "277705059", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200064967988449281"}]}, {"lang": "es", "id": "1200541965563170817", "in_reply_to_user_id": "235139317", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "created_at": "2019-11-29T22:28:04.000Z", "text": "@Mauriciomulder Resultaste igual de imbecil que tu jefe suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1200541965563170817"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "436940970", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200429600020598785"}]}, {"lang": "es", "id": "1200541910894620673", "in_reply_to_user_id": "901105350585266177", "created_at": "2019-11-29T22:27:51.000Z", "text": "@ayelenrocio69 Jajsjaja yo no soy ningun suicida a", "edit_history_tweet_ids": ["1200541910894620673"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "963598323063156736", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200541656518410240"}]}, {"lang": "fr", "id": "1200541895086215168", "in_reply_to_user_id": "282865393", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "hananeguendil", "id": "282865393"}, {"start": 15, "end": 22, "username": "AdhemH", "id": "575665525"}]}, "created_at": "2019-11-29T22:27:47.000Z", "text": "@hananeguendil @AdhemH @SoumeyaLL Ih houa suicida parceque hareb ...  ena je risque de m\u2019\u00e9touffer avec une pistache ... different strokes", "edit_history_tweet_ids": ["1200541895086215168"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "299953511", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200541568526094337"}]}, {"lang": "es", "id": "1200541822390550534", "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/Dja5653eDE", "expanded_url": "https://actualidad.rt.com/actualidad/335294-reportan-tiroteo-autobus-puente-londres", "display_url": "actualidad.rt.com/actualidad/335\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://actualidad.rt.com/actualidad/335294-reportan-tiroteo-autobus-puente-londres"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.9713, "type": "Place", "normalized_text": "Londres"}]}, "created_at": "2019-11-29T22:27:30.000Z", "text": "Un hombre con un chaleco suicida falso apu\u00f1ala a varias personas en Londres y es abatido por la Polic\u00eda https://t.co/Dja5653eDE", "edit_history_tweet_ids": ["1200541822390550534"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "121915637"}, {"lang": "pt", "id": "1200541638956920832", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "psitarjapreta", "id": "2910751059"}], "annotations": [{"start": 134, "end": 138, "probability": 0.4176, "type": "Person", "normalized_text": "fam\u00edl"}]}, "created_at": "2019-11-29T22:26:46.000Z", "text": "RT @psitarjapreta: Seu filho teve depress\u00e3o porque voc\u00ea falou que ele n\u00e3o servia pra nada. Sua sobrinha tem transtorno alimentar pq a fam\u00edl\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1200541638956920832"], "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1110693024118525952", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198067166895099904"}]}, {"lang": "pt", "id": "1200541394710007813", "in_reply_to_user_id": "198714894", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "drtuliofonseca", "id": "198714894"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "marcelascrf", "id": "903711147454599168"}, {"start": 29, "end": 39, "username": "evertonri", "id": "921402897321091074"}, {"start": 108, "end": 120, "username": "marcelascrf", "id": "903711147454599168"}]}, "created_at": "2019-11-29T22:25:48.000Z", "text": "@drtuliofonseca @marcelascrf @evertonri Pow mano a brincadeira j\u00e1 at\u00e9 acabou e vc t\u00e1 a\u00ed se desgastando... A @marcelascrf j\u00e1 matou a xarada...Fica tranquilo...\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "edit_history_tweet_ids": ["1200541394710007813"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "65811322", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200539836777738240"}]}, {"lang": "es", "id": "1200541004144807936", "created_at": "2019-11-29T22:24:15.000Z", "text": "perereca suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1200541004144807936"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2888489849"}, {"lang": "pt", "id": "1200540994590138370", "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/DSZFUb7k4z", "expanded_url": "https://twitter.com/tsbbnt/status/1200539477430751233", "display_url": "twitter.com/tsbbnt/status/\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-29T22:24:12.000Z", "text": "Ai gente, sofro at\u00e9 hoje... Maroca pq se matou assim? https://t.co/DSZFUb7k4z", "edit_history_tweet_ids": ["1200540994590138370"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4271222176"}, {"lang": "es", "id": "1200540947320365057", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ACOM_es", "id": "276658955"}]}, "created_at": "2019-11-29T22:24:01.000Z", "text": "RT @ACOM_es: As\u00ed ha lidiado la responsable y democr\u00e1tica polic\u00eda brit\u00e1nica contra un terrorista armado con un cuchillo y que amenazaba con\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1200540947320365057"], "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "32347902", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200495271840550914"}]}, {"lang": "es", "id": "1200540924872404997", "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/Es42C2o9LM", "expanded_url": "https://twitter.com/Pituualvarezz7/status/1200540924872404997/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Es42C2o9LM", "media_key": "3_1200540897240403968"}]}, "created_at": "2019-11-29T22:23:56.000Z", "text": "Alguien me explica como se suicida un gato?\ud83d\ude02perd\u00f3n x re\u00edrme https://t.co/Es42C2o9LM", "edit_history_tweet_ids": ["1200540924872404997"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "954392361395769344"}, {"lang": "es", "id": "1200540723872960512", "in_reply_to_user_id": "91933744", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "pedlemus", "id": "91933744"}]}, "created_at": "2019-11-29T22:23:08.000Z", "text": "@pedlemus Ese el tipo de persona que si se queda sin plata, se suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1200540723872960512"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "141813054", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200204592765657089"}]}, {"lang": "es", "id": "1200540430594723846", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "BernardoFarina", "id": "2898064324"}]}, "created_at": "2019-11-29T22:21:58.000Z", "text": "RT @BernardoFarina: Pareciera que desde las 17 \u2014sobre todo los viernes\u2014 muchos motociclistas son pose\u00eddos por un instinto suicida. Son kami\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1200540430594723846"], "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1467659426", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200510210030391296"}]}, {"lang": "es", "id": "1200540394427179009", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "elespectador", "id": "14834302"}]}, "created_at": "2019-11-29T22:21:49.000Z", "text": "RT @elespectador: Depresi\u00f3n, ideaci\u00f3n suicida y ansiedad, son los trastornos mentales que m\u00e1s tienden a presentarse en zonas de conflicto s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1200540394427179009"], "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "126345082", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200503470081609729"}]}, {"lang": "es", "id": "1200540310251745281", "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/qPCs077BGn", "expanded_url": "https://elcaso.elnacional.cat/es/accidentes/conductor-suicida-vestido-mujer-accidente-multiple-ap-7_21700_102.html", "display_url": "elcaso.elnacional.cat/es/accidentes/\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elcasocom", "id": "1052885642214965250"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 92, "probability": 0.5873, "type": "Product", "normalized_text": "AP-7"}]}, "created_at": "2019-11-29T22:21:29.000Z", "text": "RT @elcasocom: Un conductor suicida vestido de mujer provoca un accidente m\u00faltiple en la AP-7 https://t.co/qPCs077BGn", "edit_history_tweet_ids": ["1200540310251745281"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "916323840304861185", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200498164102508545"}]}, {"lang": "es", "id": "1200540290290987010", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ACOM_es", "id": "276658955"}]}, "created_at": "2019-11-29T22:21:24.000Z", "text": "RT @ACOM_es: As\u00ed ha lidiado la responsable y democr\u00e1tica polic\u00eda brit\u00e1nica contra un terrorista armado con un cuchillo y que amenazaba con\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1200540290290987010"], "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "815654676", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200495271840550914"}]}, {"lang": "es", "id": "1200540248524111873", "created_at": "2019-11-29T22:21:14.000Z", "text": "Pocas cosas m\u00e1s l\u00f3gicamente insostenibles e ideol\u00f3gicamente innecesarias q tener q defender todo lo q hicieron todos los (q dec\u00edan ser) de tu \"grupo\".\nPero ah\u00ed seguimos.\nPara la izquierda me parece suicida.\nPero divi\u00e9rtanse si quieren mientras se les llevan las taj\u00e1s del plato.", "edit_history_tweet_ids": ["1200540248524111873"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "371551191"}, {"lang": "es", "id": "1200540124091756545", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ACOM_es", "id": "276658955"}]}, "created_at": "2019-11-29T22:20:45.000Z", "text": "RT @ACOM_es: As\u00ed ha lidiado la responsable y democr\u00e1tica polic\u00eda brit\u00e1nica contra un terrorista armado con un cuchillo y que amenazaba con\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1200540124091756545"], "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3406184175", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200495271840550914"}]}, {"lang": "pt", "id": "1200540092063977472", "in_reply_to_user_id": "1084068710485250049", "created_at": "2019-11-29T22:20:37.000Z", "text": "@Aliennados Jdksnsksn pior que \u00e9 bem isso, teve um dia que essa putinha quase me matou. Era meia noite e ela entrou gritando no meu quarto \"LYS DEU MEIA NOITE FELIZ ANIVERS\u00c1RIO.\" n\u00e3o sabia se abra\u00e7ava ela ou se xingava pelo susto, fiz os dois", "edit_history_tweet_ids": ["1200540092063977472"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1190713545488584705", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200538007742402561"}]}, {"lang": "es", "id": "1200539811662245889", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ACOM_es", "id": "276658955"}]}, "created_at": "2019-11-29T22:19:30.000Z", "text": "RT @ACOM_es: As\u00ed ha lidiado la responsable y democr\u00e1tica polic\u00eda brit\u00e1nica contra un terrorista armado con un cuchillo y que amenazaba con\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1200539811662245889"], "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1079079023374987264", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200495271840550914"}]}, {"lang": "pt", "id": "1200539752757440514", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cardoso", "id": "1421721"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.9051, "type": "Place", "normalized_text": "Londres"}]}, "created_at": "2019-11-29T22:19:16.000Z", "text": "RT @Cardoso: O terrorista de Londres estava usando um colete suicida falso, mas visto que foi morto pela pol\u00edcia,eu diria que o colete func\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1200539752757440514"], "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1053090908189716480", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200495323472420865"}]}, {"lang": "es", "id": "1200539325076779008", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "elespectador", "id": "14834302"}]}, "created_at": "2019-11-29T22:17:34.000Z", "text": "RT @elespectador: Depresi\u00f3n, ideaci\u00f3n suicida y ansiedad, son los trastornos mentales que m\u00e1s tienden a presentarse en zonas de conflicto s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1200539325076779008"], "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1350531444", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200503470081609729"}]}, {"lang": "es", "id": "1200539314893021184", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ACOM_es", "id": "276658955"}]}, "created_at": "2019-11-29T22:17:32.000Z", "text": "RT @ACOM_es: As\u00ed ha lidiado la responsable y democr\u00e1tica polic\u00eda brit\u00e1nica contra un terrorista armado con un cuchillo y que amenazaba con\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1200539314893021184"], "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3351902571", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200495271840550914"}]}, {"lang": "pt", "id": "1200539269959315456", "in_reply_to_user_id": "368523507", "created_at": "2019-11-29T22:17:21.000Z", "text": "@Dekoheim eu SEMPRE fiquei com d\u00favida se ele tinha matado a esposa do cara no final, eu vi esse filme ontem de novo e reparei em um detalhe, e acho q a resposta para a minha d\u00favida foi: sim, ele matou... ACHO \ud83d\udc40", "edit_history_tweet_ids": ["1200539269959315456"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "893648239924301824", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200512590583095296"}]}, {"lang": "pt", "id": "1200539116984819723", "in_reply_to_user_id": "879873069925453826", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "schustergui", "id": "879873069925453826"}]}, "created_at": "2019-11-29T22:16:45.000Z", "text": "@schustergui Se matou ontem ent KKKK", "edit_history_tweet_ids": ["1200539116984819723"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1104557736602275842", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200479533587148800"}]}, {"lang": "es", "id": "1200538595599224833", "in_reply_to_user_id": "375144196", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "anoxiaplus", "id": "375144196"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "empanada310", "id": "738755296714166272"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 60, "probability": 0.4225, "type": "Organization", "normalized_text": "Cs"}]}, "created_at": "2019-11-29T22:14:40.000Z", "text": "@anoxiaplus @empanada310 La izquierda pacta para echaros a Cs y a vosotros de la mesa. Con esta actitud suicida la izquierda gobernar\u00e1 por lustros.", "edit_history_tweet_ids": ["1200538595599224833"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "125084428", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200537664828653568"}]}, {"lang": "es", "id": "1200538385003302912", "in_reply_to_user_id": "71876865", "created_at": "2019-11-29T22:13:50.000Z", "text": "@sofiblain Con unas amigas que me bancan la lloradita diaria duele menos. Ahora si, prepara la pera *todavia le quedaban los finales* *se suicida*", "edit_history_tweet_ids": ["1200538385003302912"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "432960170", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200535578829295616"}]}, {"lang": "pt", "id": "1200538324756238336", "created_at": "2019-11-29T22:13:36.000Z", "text": "mesmo a roupa da arlequina no esquadr\u00e3o suicida sendo super sexualizada eu ainda prefiro ela do que a do birds of prey", "edit_history_tweet_ids": ["1200538324756238336"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "950731064682704896", "entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 117, "probability": 0.9046, "type": "Other", "normalized_text": "birds of prey"}]}}, {"lang": "es", "id": "1200538276320428033", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "BernardoFarina", "id": "2898064324"}]}, "created_at": "2019-11-29T22:13:24.000Z", "text": "RT @BernardoFarina: Pareciera que desde las 17 \u2014sobre todo los viernes\u2014 muchos motociclistas son pose\u00eddos por un instinto suicida. Son kami\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1200538276320428033"], "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "777114429292937216", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200510210030391296"}]}, {"lang": "es", "id": "1200537966512353282", "in_reply_to_user_id": "78772657", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "javier_quintero", "id": "78772657"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 28, "probability": 0.9276, "type": "Other", "normalized_text": "Punk Suicida"}]}, "created_at": "2019-11-29T22:12:10.000Z", "text": "@javier_quintero Punk Suicida \u00bfno?", "edit_history_tweet_ids": ["1200537966512353282"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1140689341804621825", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200469902634688514"}]}, {"lang": "es", "id": "1200537926343561216", "entities": {"urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/yVVBo0RQYT", "expanded_url": "https://twitter.com/conurbanera/status/1200537926343561216/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yVVBo0RQYT", "media_key": "16_1200537918198206464"}]}, "geo": {"place_id": "3078869807f9dd36"}, "created_at": "2019-11-29T22:12:01.000Z", "text": "Estoy viendo una serie donde un chabon se suicida porque violaron a su novia. \nNo entiendo si sentirme estafada por mi ex o indignada por semejante machiruleada narcisista y egoc\u00e9ntrica. https://t.co/yVVBo0RQYT", "edit_history_tweet_ids": ["1200537926343561216"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "author_id": "153799083"}, {"lang": "es", "id": "1200537914129702914", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "freddvic", "id": "182241514"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.4285, "type": "Person", "normalized_text": "METAL"}]}, "created_at": "2019-11-29T22:11:58.000Z", "text": "RT @freddvic: LA SALUD METAL NO ES UN MITO, cuando se multipliquen los brotes psic\u00f3ticos, intoxicaciones, s\u00edndromes de abstinencia, aumento\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1200537914129702914"], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "728424054957420544", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200536042228658176"}]}, {"lang": "es", "id": "1200537708701134855", "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/uJfTqVTOjr", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2018/02/02/america/1517534814_625255.html?ssm=FB_CC", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 28, "probability": 0.9633, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}, {"start": 44, "end": 52, "probability": 0.6503, "type": "Place", "normalized_text": "La Habana"}]}, "created_at": "2019-11-29T22:11:09.000Z", "text": "El hijo mayor de Fidel Castro se suicida en La Habana https://t.co/uJfTqVTOjr", "edit_history_tweet_ids": ["1200537708701134855"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "127701482"}, {"lang": "es", "id": "1200537589347950592", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ACOM_es", "id": "276658955"}]}, "created_at": "2019-11-29T22:10:40.000Z", "text": "RT @ACOM_es: As\u00ed ha lidiado la responsable y democr\u00e1tica polic\u00eda brit\u00e1nica contra un terrorista armado con un cuchillo y que amenazaba con\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1200537589347950592"], "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "788483767652458496", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200495271840550914"}]}, {"lang": "es", "id": "1200537450457772032", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ACOM_es", "id": "276658955"}]}, "created_at": "2019-11-29T22:10:07.000Z", "text": "RT @ACOM_es: As\u00ed ha lidiado la responsable y democr\u00e1tica polic\u00eda brit\u00e1nica contra un terrorista armado con un cuchillo y que amenazaba con\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1200537450457772032"], "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "61584042", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200495271840550914"}]}, {"lang": "pt", "id": "1200537413816332289", "in_reply_to_user_id": "1044028379996065793", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Hptteralways", "id": "1044028379996065793"}]}, "created_at": "2019-11-29T22:09:59.000Z", "text": "@HPtterAlways a minha m\u00e3e j\u00e1 matou\nmas se n\u00e3o tivesse matado provavelmente seria a solu\u00e7\u00e3o", "edit_history_tweet_ids": ["1200537413816332289"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "760968771968335872", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200537311185981440"}]}, {"lang": "it", "id": "1200537384858849280", "entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/Vd8qN4Xt0p", "expanded_url": "https://www.informazione.it/a/D5BEF844-B113-487F-8017-66DA962EB8DB/Il-processo-anticipazioni-prima-puntata-Cavalleri-lascia-una-confessione-e-si-suicida", "display_url": "informazione.it/a/D5BEF844-B11\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-29T22:09:52.000Z", "text": "Il processo, anticipazioni prima puntata: Cavalleri lascia una confessione e si suicida https://t.co/Vd8qN4Xt0p", "edit_history_tweet_ids": ["1200537384858849280"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "317737372"}, {"lang": "es", "id": "1200537229157969921", "entities": {"urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/AMXjGLrFvA", "expanded_url": "https://www.vanguardiaveracruz.mx/se-suicida-comerciante-en-coatzacoalcos/", "display_url": "vanguardiaveracruz.mx/se-suicida-com\u2026"}, {"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/9xJ4GoU3iO", "expanded_url": "https://twitter.com/Vanguardia_Mx/status/1200537229157969921/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9xJ4GoU3iO", "media_key": "3_1200537227157278720"}], "annotations": [{"start": 144, "end": 156, "probability": 0.3353, "type": "Place", "normalized_text": "Coatzacoalcos"}, {"start": 159, "end": 166, "probability": 0.939, "type": "Place", "normalized_text": "Veracruz"}], "hashtags": [{"start": 143, "end": 157, "tag": "Coatzacoalcos"}, {"start": 158, "end": 167, "tag": "Veracruz"}]}, "created_at": "2019-11-29T22:09:14.000Z", "text": "Sujeto toma una cuerda y pone fin a su existencia; se piensa, un problema con su pareja y el alcohol podr\u00edan haber sido factor en su decisi\u00f3n. #Coatzacoalcos #Veracruz https://t.co/AMXjGLrFvA https://t.co/9xJ4GoU3iO", "edit_history_tweet_ids": ["1200537229157969921"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1005140420014166018"}, {"lang": "es", "id": "1200537182953455616", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ACOM_es", "id": "276658955"}]}, "created_at": "2019-11-29T22:09:03.000Z", "text": "RT @ACOM_es: As\u00ed ha lidiado la responsable y democr\u00e1tica polic\u00eda brit\u00e1nica contra un terrorista armado con un cuchillo y que amenazaba con\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1200537182953455616"], "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "932672396", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200495271840550914"}]}, {"lang": "es", "id": "1200536947929821186", "entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/7BaZCYmgQI", "expanded_url": "https://www.elbuentono.com.mx/especulan-que-muerte-de-dos-jovenes-fue-un-reto-suicida/", "display_url": "elbuentono.com.mx/especulan-que-\u2026"}, {"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/0CyOE0y0jz", "expanded_url": "https://twitter.com/El_BuenTono/status/1200536947929821186/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0CyOE0y0jz", "media_key": "3_1200536946222813184"}]}, "created_at": "2019-11-29T22:08:07.000Z", "text": "Especulan que muerte de dos j\u00f3venes fue un \u201creto\u00a0suicida\u201d https://t.co/7BaZCYmgQI https://t.co/0CyOE0y0jz", "edit_history_tweet_ids": ["1200536947929821186"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "362120021"}, {"lang": "es", "id": "1200536904166465542", "in_reply_to_user_id": "117109734", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "CaracolTV", "id": "117109734"}]}, "created_at": "2019-11-29T22:07:57.000Z", "text": "@CaracolTV Pero el es un suicida y ademas grosero", "edit_history_tweet_ids": ["1200536904166465542"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "438676734", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200534905282646016"}]}, {"lang": "qme", "id": "1200536406369681420", "in_reply_to_user_id": "3214559619", "entities": {"urls": [{"start": 14, "end": 37, "url": "https://t.co/BlIhaCxlox", "expanded_url": "https://twitter.com/brancaaa_/status/1200536406369681420/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BlIhaCxlox", "media_key": "16_1200536397314240513"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Suicida_TKai", "id": "3214559619"}]}, "created_at": "2019-11-29T22:05:58.000Z", "text": "@Suicida_TKai https://t.co/BlIhaCxlox", "edit_history_tweet_ids": ["1200536406369681420"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1101313800035360769", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200522099833671680"}]}, {"lang": "pt", "id": "1200536397939118081", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "alvesluant", "id": "3330826066"}]}, "created_at": "2019-11-29T22:05:56.000Z", "text": "RT @alvesluant: Hoje, acordei com a not\u00edcia de que um jovem que estudou boa parte do ensino m\u00e9dio comigo tirou a pr\u00f3pria vida. Quando \u00e9 que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1200536397939118081"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "70039100", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200402243545112577"}]}, {"lang": "es", "id": "1200536389517021185", "in_reply_to_user_id": "281769300", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "meiermq", "id": "281769300"}], "annotations": [{"start": 143, "end": 147, "probability": 0.5905, "type": "Place", "normalized_text": "china"}]}, "created_at": "2019-11-29T22:05:54.000Z", "text": "@meiermq Q pena la politica peruana,un maton invasir de tierras congresista,una machona,una loca,un violador y un loco suicida,pa\u00f1ra colmo una china ladrona", "edit_history_tweet_ids": ["1200536389517021185"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "165544020", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200378121595375616"}]}, {"lang": "pt", "id": "1200536321263112192", "in_reply_to_user_id": "991015358285975553", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "elsalgbt", "id": "1263955187431100419"}]}, "created_at": "2019-11-29T22:05:38.000Z", "text": "@elsalgbt Falou tudo, mas mds, eu n\u00e3o me toquei do pensamento suicida... Quando foi?", "edit_history_tweet_ids": ["1200536321263112192"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2472610259", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200234014071758848"}]}, {"lang": "es", "id": "1200536196172128256", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "MadridZar", "id": "1073539317971210240"}, {"start": 15, "end": 22, "username": "LezoES", "id": "1181389823791243264"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 61, "probability": 0.9551, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "created_at": "2019-11-29T22:05:08.000Z", "text": "RT @MadridZar: @LezoES El voto \u00fatil de la derecha se ir\u00e1 a VOX, la opci\u00f3n centrista del pp es absurda y suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1200536196172128256"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1175412672151674880", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200536082825252864"}]}, {"lang": "es", "id": "1200536169957642240", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "freddvic", "id": "182241514"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.4285, "type": "Person", "normalized_text": "METAL"}]}, "created_at": "2019-11-29T22:05:02.000Z", "text": "RT @freddvic: LA SALUD METAL NO ES UN MITO, cuando se multipliquen los brotes psic\u00f3ticos, intoxicaciones, s\u00edndromes de abstinencia, aumento\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1200536169957642240"], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "113789487", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200536042228658176"}]}, {"lang": "es", "id": "1200536139737817089", "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/KSioAnnVoC", "expanded_url": "https://actualidad.rt.com/actualidad/335294-reportan-tiroteo-autobus-puente-londres", "display_url": "actualidad.rt.com/actualidad/335\u2026"}], "mentions": [{"start": 132, "end": 145, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.9705, "type": "Place", "normalized_text": "Londres"}, {"start": 96, "end": 102, "probability": 0.4727, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda"}]}, "created_at": "2019-11-29T22:04:55.000Z", "text": "Un hombre con un chaleco suicida falso apu\u00f1ala a varias personas en Londres y es abatido por la Polic\u00eda https://t.co/KSioAnnVoC por @ActualidadRT", "edit_history_tweet_ids": ["1200536139737817089"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1372849082"}, {"lang": "es", "id": "1200536100256673792", "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/ZiceKaZU71", "expanded_url": "https://twitter.com/donwinslow/status/1200508584162807809", "display_url": "twitter.com/donwinslow/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 29, "probability": 0.9844, "type": "Organization", "normalized_text": "Deutsche Bank"}, {"start": 58, "end": 62, "probability": 0.9794, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}]}, "created_at": "2019-11-29T22:04:45.000Z", "text": "El ejecutivo del Deutsche Bank que firm\u00f3 los pr\u00e9stamos de Trump se suicida\n\ud83e\udd28\ud83e\udd14 https://t.co/ZiceKaZU71", "edit_history_tweet_ids": ["1200536100256673792"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "710630449010200580", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1200508584162807809"}]}, {"lang": "es", "id": "1200536082825252864", "in_reply_to_user_id": "1181389823791243264", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "LezoES", "id": "1181389823791243264"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 46, "probability": 0.9618, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "created_at": "2019-11-29T22:04:41.000Z", "text": "@LezoES El voto \u00fatil de la derecha se ir\u00e1 a VOX, la opci\u00f3n centrista del pp es absurda y suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1200536082825252864"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1073539317971210240", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200532508758159361"}]}, {"lang": "es", "id": "1200536065599311882", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ACOM_es", "id": "276658955"}]}, "created_at": "2019-11-29T22:04:37.000Z", "text": "RT @ACOM_es: As\u00ed ha lidiado la responsable y democr\u00e1tica polic\u00eda brit\u00e1nica contra un terrorista armado con un cuchillo y que amenazaba con\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1200536065599311882"], "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1164416694523191297", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200495271840550914"}]}, {"lang": "es", "id": "1200536042228658176", "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/Tn5kO9pue1", "expanded_url": "https://twitter.com/freddvic/status/1200536042228658176/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Tn5kO9pue1", "media_key": "3_1200536035161255937"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 13, "probability": 0.429, "type": "Other", "normalized_text": "SALUD METAL"}, {"start": 247, "end": 249, "probability": 0.749, "type": "Organization", "normalized_text": "MSP"}, {"start": 270, "end": 276, "probability": 0.9577, "type": "Place", "normalized_text": "Ecuador"}], "hashtags": [{"start": 220, "end": 245, "tag": "NoHaySaludSinSaludMental"}, {"start": 246, "end": 250, "tag": "MSP"}, {"start": 251, "end": 268, "tag": "ASAMBLEANACIONAL"}, {"start": 269, "end": 277, "tag": "Ecuador"}]}, "created_at": "2019-11-29T22:04:32.000Z", "text": "LA SALUD METAL NO ES UN MITO, cuando se multipliquen los brotes psic\u00f3ticos, intoxicaciones, s\u00edndromes de abstinencia, aumento de los intentos suicida y suicidios consumados, dir\u00e1n pero xq ocurre esto? Aqu\u00ed la respuesta. #NoHaySaludSinSaludMental\n#MSP\n#ASAMBLEANACIONAL\n#Ecuador https://t.co/Tn5kO9pue1", "edit_history_tweet_ids": ["1200536042228658176"], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 2}, "author_id": "182241514"}, {"lang": "pt", "id": "1200536012268679174", "created_at": "2019-11-29T22:04:24.000Z", "text": "pensei em me matar tantas vezes hoje, incr\u00edvel como not\u00edcias ruins acabam cmg com facilidade\nfoudase se n\u00e3o me matou t\u00e1 me fazendo sorte", "edit_history_tweet_ids": ["1200536012268679174"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1146130936913944578"}, {"lang": "pt", "id": "1200535779740651520", "created_at": "2019-11-29T22:03:29.000Z", "text": "preciso falar c algu\u00e9m nem q seja por telefone p me trazer p realidade\nto indo fazer uma prova n sei c q psicol\u00f3gico dps da minha m\u00e3e me ligando desesperada falando da pessoa que se suicidou", "edit_history_tweet_ids": ["1200535779740651520"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "74545658"}, {"lang": "es", "id": "1200535244983672832", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "BernardoFarina", "id": "2898064324"}]}, "created_at": "2019-11-29T22:01:21.000Z", "text": "RT @BernardoFarina: Pareciera que desde las 17 \u2014sobre todo los viernes\u2014 muchos motociclistas son pose\u00eddos por un instinto suicida. Son kami\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1200535244983672832"], "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "217225558", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200510210030391296"}]}, {"lang": "es", "id": "1200535060929232896", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "elespectador", "id": "14834302"}]}, "created_at": "2019-11-29T22:00:38.000Z", "text": "RT @elespectador: Depresi\u00f3n, ideaci\u00f3n suicida y ansiedad, son los trastornos mentales que m\u00e1s tienden a presentarse en zonas de conflicto s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1200535060929232896"], "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "852983221", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200503470081609729"}]}, {"lang": "ca", "id": "1200535002662014978", "in_reply_to_user_id": "70643141", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "llenguacat", "id": "70643141"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "EscamparLaBoira", "id": "304621449"}, {"start": 29, "end": 36, "username": "omnium", "id": "14274516"}, {"start": 37, "end": 46, "username": "cat_cine", "id": "2886726495"}, {"start": 47, "end": 63, "username": "academiacinecat", "id": "260687518"}, {"start": 64, "end": 75, "username": "CicleGaudi", "id": "751118961547341824"}, {"start": 76, "end": 89, "username": "cinemacatala", "id": "485079052"}, {"start": 90, "end": 103, "username": "ElCinefilCat", "id": "4273215437"}, {"start": 104, "end": 120, "username": "llenguacatalana", "id": "116752513"}, {"start": 121, "end": 133, "username": "cultura_cat", "id": "110423988"}, {"start": 134, "end": 143, "username": "icec_cat", "id": "3299044077"}, {"start": 144, "end": 159, "username": "CinemaEnCatala", "id": "2683276502"}, {"start": 160, "end": 175, "username": "sitgesfestival", "id": "56708262"}]}, "created_at": "2019-11-29T22:00:24.000Z", "text": "@llenguacat @EscamparLaBoira @omnium @cat_cine @academiacinecat @CicleGaudi @cinemacatala @ElCinefilCat @llenguacatalana @cultura_cat @icec_cat @CinemaEnCatala @sitgesfestival Fareu alguna cosa perqu\u00e8 el Govern actu\u00ef perqu\u00e8 es compleixi el 25% de projeccions en catal\u00e0 validades pel TC, i per tant sense cap possible problema legal, o continuareu/em instal\u00b7lats en el voluntarisme su\u00efcida? I el tema d'Horrorland que no t\u00e9 ni un sol cartell en catal\u00e0?", "edit_history_tweet_ids": ["1200535002662014978"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "921042319671005184", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200329526502445056"}]}, {"lang": "es", "id": "1200534868968562693", "in_reply_to_user_id": "934901098015535105", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "eSPAINews", "id": "1579380046833262593"}, {"start": 11, "end": 25, "username": "pichi66200000", "id": "1129284789410893824"}]}, "created_at": "2019-11-29T21:59:52.000Z", "text": "@eSPAINews @pichi66200000 Ser\u00eda hora de \"sacar  el cerdo\":\n de promulgar una ley por la que cualquier fundamentalista Yihaidista muerto en un acto de terrorismo suicida, fuese enterrado en un lugar an\u00f3nimo entre visceras de cerdo.\n -Nada de para\u00edsos para asesinos-", "edit_history_tweet_ids": ["1200534868968562693"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "985463249683566592", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200499310246408192"}]}, {"lang": "pt", "id": "1200534844247347200", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "gustavocastanon", "id": "210538923"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 93, "probability": 0.7284, "type": "Person", "normalized_text": "Ant\u00f4nio Carlos Furtado"}, {"start": 120, "end": 136, "probability": 0.9109, "type": "Person", "normalized_text": "F\u00e1bio Schwindlein"}]}, "created_at": "2019-11-29T21:59:46.000Z", "text": "RT @gustavocastanon: PEDETISTA HIST\u00d3RICO \u00c9 ASSASSINADO POR BOLSONARISTA\nAnt\u00f4nio Carlos Furtado, 66, foi assassinado por F\u00e1bio Schwindlein,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1200534844247347200"], "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "186635365", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200118525765046272"}]}, {"lang": "ca", "id": "1200534647614169088", "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/5kmWnoHzFk", "expanded_url": "https://elcaso.elnacional.cat/ca/accidents/conductor-suicida-vestit-dona-accident-multiple-ap-7_21700_102.html", "display_url": "elcaso.elnacional.cat/ca/accidents/c\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elcasocat", "id": "1052889894568255488"}]}, "created_at": "2019-11-29T21:58:59.000Z", "text": "RT @elcasocat: Un conductor su\u00efcida vestit de dona provoca un accident m\u00faltiple a l'AP-7 https://t.co/5kmWnoHzFk", "edit_history_tweet_ids": ["1200534647614169088"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "909439910263869440", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200498169605427203"}]}, {"lang": "es", "id": "1200534457318592513", "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/4Ba1TY1985", "expanded_url": "https://actualidad.rt.com/actualidad/335294-reportan-tiroteo-autobus-puente-londres", "display_url": "actualidad.rt.com/actualidad/335\u2026"}], "mentions": [{"start": 131, "end": 144, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.9698, "type": "Place", "normalized_text": "Londres"}, {"start": 96, "end": 102, "probability": 0.4358, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda"}]}, "created_at": "2019-11-29T21:58:14.000Z", "text": "Un hombre con un chaleco suicida falso apu\u00f1ala a varias personas en Londres y es abatido por la Polic\u00eda https://t.co/4Ba1TY1985 by @ActualidadRT", "edit_history_tweet_ids": ["1200534457318592513"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "186363970"}, {"lang": "pt", "id": "1200534130171232263", "entities": {"urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/W45SWdVqKa", "expanded_url": "https://twitter.com/Nesszuko/status/1200534130171232263/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/W45SWdVqKa", "media_key": "3_1200534112039325696"}]}, "created_at": "2019-11-29T21:56:56.000Z", "text": "Quanda junta os otaco suicida https://t.co/W45SWdVqKa", "edit_history_tweet_ids": ["1200534130171232263"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1142135433696088065"}, {"lang": "pt", "id": "1200533982988902405", "created_at": "2019-11-29T21:56:21.000Z", "text": "RT @flaveous: essa epoca do ano eh mt engracada\n\no povo se matou o ano todo e agr ta tipo 'p smp 3rao, os melbores \ud83d\ude2d\ud83e\udd27\u2665\ufe0f'", "edit_history_tweet_ids": ["1200533982988902405"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2204806039", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200513009963155456"}]}, {"lang": "es", "id": "1200533829892657152", "in_reply_to_user_id": "17813487", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "NoticiasCaracol", "id": "17813487"}]}, "created_at": "2019-11-29T21:55:44.000Z", "text": "@NoticiasCaracol En lo absoluto, cuando la manera de muerte es violenta debe establecerse con fundamento en las evidencias f\u00edsicas, los hallazgos m\u00e9dicos y las sana cr\u00edtica si esta es suicida, homicida o accidental. Dados los elementos de juicio, creo que lo m\u00e1s l\u00f3gico era esa conclusi\u00f3n.", "edit_history_tweet_ids": ["1200533829892657152"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "281130157", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200477241529864197"}]}, {"lang": "it", "id": "1200533586316804096", "created_at": "2019-11-29T21:54:46.000Z", "text": "Sta malissimo. Magari si suicida. C'\u00e8 ne faremo una ragione.  #QuartoGrado", "edit_history_tweet_ids": ["1200533586316804096"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "2389161486", "entities": {"hashtags": [{"start": 62, "end": 74, "tag": "QuartoGrado"}]}}, {"lang": "es", "id": "1200533493064843264", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Larissacostas", "id": "113035227"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 93, "probability": 0.9687, "type": "Place", "normalized_text": "Londres"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.5557, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda"}, {"start": 125, "end": 126, "probability": 0.4896, "type": "Organization", "normalized_text": "RT"}]}, "created_at": "2019-11-29T21:54:24.000Z", "text": "RT @Larissacostas: Un hombre con un chaleco suicida falso apu\u00f1ala a varias personas en Londres y es abatido por la Polic\u00eda - RT https://t.c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1200533493064843264"], "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "138772907", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200484628739633155"}]}, {"lang": "es", "id": "1200532933506994176", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ACOM_es", "id": "276658955"}]}, "created_at": "2019-11-29T21:52:10.000Z", "text": "RT @ACOM_es: As\u00ed ha lidiado la responsable y democr\u00e1tica polic\u00eda brit\u00e1nica contra un terrorista armado con un cuchillo y que amenazaba con\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1200532933506994176"], "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2887070351", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200495271840550914"}]}, {"lang": "pt", "id": "1200532523106869248", "created_at": "2019-11-29T21:50:32.000Z", "text": "disparei o alarme da Magazine Luiza hoje de manh\u00e3, e a marceli se matou rindo e eu louca de vergonha, tinha umas 50 pessoas olhando p n\u00f3s hahahahahahahhaha", "edit_history_tweet_ids": ["1200532523106869248"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "913832798020096001", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 34, "probability": 0.5786, "type": "Other", "normalized_text": "Magazine Luiza"}, {"start": 55, "end": 61, "probability": 0.5751, "type": "Person", "normalized_text": "marceli"}]}}, {"lang": "es", "id": "1200532276251103235", "in_reply_to_user_id": "819030606436765696", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "savedra_sonia", "id": "819030606436765696"}, {"start": 27, "end": 36, "username": "MEF_Peru", "id": "353391236"}], "annotations": [{"start": 157, "end": 165, "probability": 0.6712, "type": "Person", "normalized_text": "Odebrecht"}]}, "created_at": "2019-11-29T21:49:34.000Z", "text": "@savedra_sonia @mandela_76 @MEF_Peru La envidia te corroe..joven,ministra y exitosa..y tu  pidiendo que no se sepa la lista de corruptos que se vendieron  a Odebrecht...y los millones que se rob\u00f3 la rata de fujimori y el cobarde suicida?.de eso no dices nada..tu moral es igual al de ellos.. triste payasa", "edit_history_tweet_ids": ["1200532276251103235"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1098185783847124992", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200501991224557577"}]}, {"lang": "pt", "id": "1200532143681818629", "in_reply_to_user_id": "312695823", "created_at": "2019-11-29T21:49:02.000Z", "text": "ambiente e a pedagogia banc\u00e1ria q me foi dada matou todo o meu potencial art\u00edstico e me fez cr\u00ea q meu futuro s\u00f3 poderia estar dentro dos cursos regulares da gradua\u00e7\u00e3o. N\u00e3o sei se a escola p\u00fablica teria me incentivado a isso, mas teria sido um ambiente mais familiar, sinto q eu", "edit_history_tweet_ids": ["1200532143681818629"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "312695823", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200532140955447303"}]}, {"lang": "pt", "id": "1200531746799923201", "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/SnobLZZkZE", "expanded_url": "https://ocnoticias.com.br/um-homem-com-um-colete-suicida-falso-esfaqueia-varias-pessoas-em-londres/", "display_url": "ocnoticias.com.br/um-homem-com-u\u2026"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 87, "probability": 0.9553, "type": "Place", "normalized_text": "Londres"}]}, "created_at": "2019-11-29T21:47:27.000Z", "text": "RT @ocnoticias: Um homem com um colete suicida falso esfaqueia v\u00e1rias pessoas em Londres\nhttps://t.co/SnobLZZkZE", "edit_history_tweet_ids": ["1200531746799923201"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1105298404622643200", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200501487388020737"}]}, {"lang": "es", "id": "1200531572228677632", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ismed_ssd", "id": "954539430647246851"}], "hashtags": [{"start": 35, "end": 44, "tag": "Suicidio"}]}, "created_at": "2019-11-29T21:46:46.000Z", "text": "RT @ismed_ssd: Podemos prevenir el #Suicidio haciendo conciencia sobre el tema, inform\u00e1ndonos sobre las causas, las se\u00f1ales de alerta, most\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1200531572228677632"], "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "127681860", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200524721026195456"}]}, {"lang": "ca", "id": "1200531513470795777", "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/5kmWnoHzFk", "expanded_url": "https://elcaso.elnacional.cat/ca/accidents/conductor-suicida-vestit-dona-accident-multiple-ap-7_21700_102.html", "display_url": "elcaso.elnacional.cat/ca/accidents/c\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elcasocat", "id": "1052889894568255488"}]}, "created_at": "2019-11-29T21:46:32.000Z", "text": "RT @elcasocat: Un conductor su\u00efcida vestit de dona provoca un accident m\u00faltiple a l'AP-7 https://t.co/5kmWnoHzFk", "edit_history_tweet_ids": ["1200531513470795777"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2170950906", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200498169605427203"}]}, {"lang": "es", "id": "1200531376887517186", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "elespectador", "id": "14834302"}]}, "created_at": "2019-11-29T21:45:59.000Z", "text": "RT @elespectador: Depresi\u00f3n, ideaci\u00f3n suicida y ansiedad, son los trastornos mentales que m\u00e1s tienden a presentarse en zonas de conflicto s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1200531376887517186"], "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1070070897715961856", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200503470081609729"}]}, {"lang": "es", "id": "1200530644280975360", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Gommber", "id": "1618157348"}]}, "created_at": "2019-11-29T21:43:05.000Z", "text": "RT @Gommber: A los opositores de este actual gobierno, les indigna que conservemos viva la memoria , de todo el horror vivido en el pasado,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1200530644280975360"], "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2265308725", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200468591608381440"}]}, {"lang": "pt", "id": "1200530615436750849", "in_reply_to_user_id": "1129838698944749568", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "oteoremaeu", "id": "1225475027929378817"}, {"start": 12, "end": 20, "username": "BadHigu", "id": "1095806247654354944"}, {"start": 21, "end": 29, "username": "emicida", "id": "21054053"}, {"start": 30, "end": 44, "username": "NetflixBrasil", "id": "231579149"}]}, "created_at": "2019-11-29T21:42:58.000Z", "text": "@oteoremaeu @BadHigu @emicida @NetflixBrasil para mim a quest\u00e3o n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 pega numeros de pessoas por cor que morreram mais saber quem s\u00e3o oque fizeram para que morressem, eu tinha um primo de segundo grau que e negro ele morreu em um assalto ele foi assalta o homem era um policial treinado se defendeu reagio \u00e9 matou", "edit_history_tweet_ids": ["1200530615436750849"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1129838698944749568", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200529763296829441"}]}, {"lang": "es", "id": "1200530593219579905", "entities": {"urls": [{"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/chFww6xqct", "expanded_url": "https://twitter.com/LucyQuinNapier/status/1200530132324061184", "display_url": "twitter.com/LucyQuinNapier\u2026"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 100, "probability": 0.7934, "type": "Person", "normalized_text": "Melanie"}, {"start": 114, "end": 122, "probability": 0.7277, "type": "Other", "normalized_text": "Tierra 12"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "User"}]}, "created_at": "2019-11-29T21:42:52.000Z", "text": "#User Es una lastima, pero que remedio xd, habr\u00e1 que esperar otro suicida que quiera rolear a Melanie, que los de Tierra 12 no somos muy populares jajajajaja. https://t.co/chFww6xqct", "edit_history_tweet_ids": ["1200530593219579905"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1038028860993036290"}, {"lang": "es", "id": "1200530587976646658", "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/PO3QBJIzb1", "expanded_url": "https://blogmiyares.blogspot.com/2019/11/el-hijo-mayor-de-fidel-castro-se.html?spref=tw", "display_url": "blogmiyares.blogspot.com/2019/11/el-hij\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-29T21:42:51.000Z", "text": "artistamiyares: EL HIJO MAYOR DE FIDEL CASTRO SE SUICIDA EN LA HAB... https://t.co/PO3QBJIzb1", "edit_history_tweet_ids": ["1200530587976646658"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "279123934"}, {"lang": "es", "id": "1200530410922483712", "in_reply_to_user_id": "2997731235", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "JRomeroAbogado", "id": "2997731235"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "voxestaporvenir", "id": "2873583069"}]}, "created_at": "2019-11-29T21:42:09.000Z", "text": "@JRomeroAbogado @voxestaporvenir Si, la verdad que es una pena que se niegue la mayor o que se cubra con noticias de se suicida madre y su hijo.\nLos pocos que defendemos esto que nadie nos pare.", "edit_history_tweet_ids": ["1200530410922483712"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1006451877750497281", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200528140524773377"}]}, {"lang": "es", "id": "1200530233063038979", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "BernardoFarina", "id": "2898064324"}]}, "created_at": "2019-11-29T21:41:26.000Z", "text": "RT @BernardoFarina: Pareciera que desde las 17 \u2014sobre todo los viernes\u2014 muchos motociclistas son pose\u00eddos por un instinto suicida. Son kami\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1200530233063038979"], "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "358798826", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200510210030391296"}]}, {"lang": "es", "id": "1200529923636629505", "in_reply_to_user_id": "119799181", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "FAIT001", "id": "119799181"}, {"start": 9, "end": 19, "username": "GlodeJo07", "id": "167042901"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "LOVREGA", "id": "249812258"}, {"start": 93, "end": 108, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}]}, "created_at": "2019-11-29T21:40:13.000Z", "text": "@FAIT001 @GlodeJo07 @LOVREGA Acepto que me equivoqu\u00e9, en cambio tu compartes tuits del facho @CartonCalderon un total racista. Que te vaya bien en la vida as\u00ed como vas, aunque eres suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1200529923636629505"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "912758143616241666", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200524373129670656"}]}, {"lang": "es", "id": "1200529816690339840", "in_reply_to_user_id": "82968530", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "joanvezz", "id": "82968530"}, {"start": 10, "end": 23, "username": "CMM_noticias", "id": "3027942849"}]}, "created_at": "2019-11-29T21:39:47.000Z", "text": "@joanvezz @CMM_noticias Si te parece le dan besitos. A un loco que acaba de matar 2 personas y lleva un chaleco suicida explosivo. Que el chaleco era de mentira pero entonces no se sab\u00eda. De todos modos el terrorista pensar\u00eda que si muere le tocaban 30 v\u00edrgenes en la otra vida.", "edit_history_tweet_ids": ["1200529816690339840"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "242431439", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200468584817930243"}]}, {"lang": "es", "id": "1200529800424775682", "entities": {"urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/ihGpO5Ye0P", "expanded_url": "https://www.facebook.com/anastaci.onotabod/posts/10206013628935228", "display_url": "facebook.com/anastaci.onota\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.5205, "type": "Person", "normalized_text": "Soldado"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.9821, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}, {"start": 132, "end": 148, "probability": 0.9047, "type": "Person", "normalized_text": "Brand\u00f3n Cely P\u00e1ez"}]}, "created_at": "2019-11-29T21:39:43.000Z", "text": "Soldado se suicida por presiones al apoyar el paro nacional en Colombia.\n\nMedios colombianos han confirmado el suicidio del soldado Brand\u00f3n Cely P\u00e1ez el pasado 24 de noviembre, luego de que este fuera... https://t.co/ihGpO5Ye0P", "edit_history_tweet_ids": ["1200529800424775682"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "206286309"}, {"lang": "es", "id": "1200529684468908032", "created_at": "2019-11-29T21:39:16.000Z", "text": "#PuenteDeLondres Un hombre armado con un falso chaleco suicida mat\u00f3 a DOS inocentes en el ataque terrorista del Puente de Londres antes de que los transe\u00fantes lo desarmaran y la polic\u00eda los matara a tiros.", "edit_history_tweet_ids": ["1200529684468908032"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "97311641", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 15, "probability": 0.5775, "type": "Place", "normalized_text": "PuenteDeLondres"}, {"start": 112, "end": 120, "probability": 0.596, "type": "Place", "normalized_text": "Puente de"}, {"start": 122, "end": 128, "probability": 0.528, "type": "Place", "normalized_text": "Londres"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "PuenteDeLondres"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1200529655993946112", "in_reply_to_user_id": "1013139344151007232", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "MakeForgotte", "id": "1013139344151007232"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "redetelecine", "id": "1296132514122211330"}, {"start": 28, "end": 41, "username": "margotrobbie", "id": "904750027440099328"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 88, "probability": 0.696, "type": "Person", "normalized_text": "katana"}]}, "created_at": "2019-11-29T21:39:09.000Z", "text": "@MakeForgotte @redetelecine @MargotRobbie Ai miga pensei que s\u00f3 fosse eu que amo a katana em esquadr\u00e3o suicida e que fiquei chateado que ela n\u00e3o vai est\u00e1 no \"o esquadr\u00e3o suicida\" ainda tenho esperan\u00e7a de ver ela em filme", "edit_history_tweet_ids": ["1200529655993946112"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1187556977800630272", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200463524146896896"}]}, {"lang": "pt", "id": "1200529541191684096", "created_at": "2019-11-29T21:38:42.000Z", "text": "Se eu tivesse um death note j\u00e1 ia matar esse policial que matou o cachorro policial.\n\nEle e geral que maltratasse qualquer animal porque n\u00e9 ... S\u00e9culo XXI e a galera n\u00e3o sabe que principalmente esse n\u00e3o fazem mal a ningu\u00e9m", "edit_history_tweet_ids": ["1200529541191684096"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "325779421", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 26, "probability": 0.901, "type": "Other", "normalized_text": "death note"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1200529106825359367", "in_reply_to_user_id": "969670268531675136", "created_at": "2019-11-29T21:36:58.000Z", "text": "Se matou, pulou do aqu\u00e1rio \ud83e\udd7a", "edit_history_tweet_ids": ["1200529106825359367"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "969670268531675136", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.5276, "type": "Place", "normalized_text": "aqu\u00e1rio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200528038112440320"}]}, {"lang": "pt", "id": "1200528935693570048", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "gustavocastanon", "id": "210538923"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 93, "probability": 0.7284, "type": "Person", "normalized_text": "Ant\u00f4nio Carlos Furtado"}, {"start": 120, "end": 136, "probability": 0.9109, "type": "Person", "normalized_text": "F\u00e1bio Schwindlein"}]}, "created_at": "2019-11-29T21:36:17.000Z", "text": "RT @gustavocastanon: PEDETISTA HIST\u00d3RICO \u00c9 ASSASSINADO POR BOLSONARISTA\nAnt\u00f4nio Carlos Furtado, 66, foi assassinado por F\u00e1bio Schwindlein,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1200528935693570048"], "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "315274326", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200118525765046272"}]}], "includes": {"users": [{"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 635, "following_count": 32, "tweet_count": 96697, "listed_count": 6}, "id": "312669394", "location": "Hamilton, Ontario", "name": "Ol1v3r \ud83d\udc0c", "username": "OliKrieger"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 446, "following_count": 1671, "tweet_count": 70066, "listed_count": 6}, "id": "94337143", "name": "n\u00e3o esque\u00e7a a minha Caloi, Roni.", "username": "guzrules"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 767, "tweet_count": 22513, "listed_count": 0}, "id": "3560699477", "location": "Bom Jesus do Itabapoana RJ", "name": "Junior Boechat", "username": "junior_boechat"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 65, "tweet_count": 7948, "listed_count": 0}, "id": "32894233", "location": "Praia Grande-SP/Brasil", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Jose Eudes Messias dos Santos", "username": "J2Eudes"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 544, "following_count": 2128, "tweet_count": 235559, "listed_count": 0}, "id": "3017713605", "name": "Janeth Suarez", "username": "jsuareza23"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1504059, "following_count": 398, "tweet_count": 66901, "listed_count": 5240}, "id": "76779177", "location": "Caracas, Venezuela", "name": "Luis Vicente Leon", "username": "luisvicenteleon"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 646, "following_count": 3514, "tweet_count": 38281, "listed_count": 4}, "id": "3806975836", "location": "Dire, Dire Docks", "name": "\uff4e\uff45\uff50\uff54\uff55\uff4e\uff49\uff43", "username": "darth_vadermort"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 1388, "tweet_count": 15405, "listed_count": 3}, "id": "2689755437", "location": "G\u00f3mez Palacio, Durango", "name": "Josepht_1524", "username": "JoeSalazarMtz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 134, "tweet_count": 5564, "listed_count": 0}, "id": "1066732673622843392", "name": "\u2726\u01c2\u0e51\ud80c\udc85\u0b18", "username": "BryanMaio_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 586, "tweet_count": 3145, "listed_count": 0}, "id": "710961493907525633", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "marco", "username": "marcovc777"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 69098, "following_count": 134, "tweet_count": 41133, "listed_count": 143}, "id": "1122614514913042434", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Central do Tim\u00e3o", "username": "centraldotimao"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2377, "following_count": 505, "tweet_count": 151452, "listed_count": 8}, "id": "2236493190", "name": "mandy.", "username": "gushawthorne"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1621, "following_count": 1472, "tweet_count": 16792, "listed_count": 5}, "id": "1183552607324954625", "name": "\u05b4", "username": "90sbored"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 474, "following_count": 560, "tweet_count": 119220, "listed_count": 1}, "id": "1660804782", "location": "Santa F\u00e9, Argentina", "name": "palito largo", "username": "AlexMundial78"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16408, "following_count": 15467, "tweet_count": 225613, "listed_count": 32}, "id": "2151523741", "location": "CORDOBA Capital - ARGENTINA", "name": "ALICIA\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83e\uddc9 \ud83c\uddfa\ud83c\udde6 #StandWithUkraine", "username": "W11Alicia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 508, "tweet_count": 29662, "listed_count": 0}, "id": "185478648", "location": "The hell", "name": "NIAF Javier", "username": "NIAF_Javier"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 571, "tweet_count": 3840, "listed_count": 0}, "id": "80083678", "location": "Caracas", "name": "Eugenio Palacios L", "username": "GenioPalacios"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6703, "following_count": 4047, "tweet_count": 65142, "listed_count": 0}, "id": "45888521", "name": "Emilio Nouel", "username": "ENouelV"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 1102, "tweet_count": 14245, "listed_count": 0}, "id": "4289007638", "name": "\ud835\udd65\ud835\udd63\ud835\udd60\ud835\udd61\ud835\udd5a\ud835\udd54\ud835\udd52\ud835\udd5d\ud835\udd58\ud835\udd60\ud835\udd5d\ud835\udd55\ud835\udd64 \uf8ff", "username": "shhdaddys"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2262, "following_count": 2772, "tweet_count": 125974, "listed_count": 0}, "id": "926114527812444160", "location": "Concordia, Argentina", "name": "Mario Gonzalez \ud83d\udc99", "username": "Mariogallo63"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 726, "tweet_count": 3405, "listed_count": 0}, "id": "2723771735", "name": "humanos AosOlhosDoJumento", "username": "irracionalpersp"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 314735, "following_count": 74, "tweet_count": 1189, "listed_count": 580}, "id": "461059358", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Ministro Luiz Ramos", "username": "MinLuizRamos"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 665, "tweet_count": 8352, "listed_count": 0}, "id": "784509903037607936", "location": "St Joseph, MO", "name": "donald russell", "username": "donaldrussell52"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1281, "following_count": 402, "tweet_count": 25836, "listed_count": 16}, "id": "60603956", "name": "Freland", "username": "MikeFreland"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 630, "following_count": 653, "tweet_count": 42284, "listed_count": 2}, "id": "3637160795", "name": "Lala & Lou conta de bffs \u25df\u033d\u25de\u033d", "username": "kindnessshines"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 854, "following_count": 731, "tweet_count": 102855, "listed_count": 0}, "id": "991731737272246272", "location": "failed state of \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "name": "Es Ema, la flacota bb \ud83c\uddfa\ud83c\udde6 manifests a better job", "username": "xeroxore"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 643, "following_count": 515, "tweet_count": 7422, "listed_count": 1}, "id": "815635600799911936", "name": "Gabri\u0258l \ud83e\ude90", "username": "gabrieldavidml"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 848, "tweet_count": 75362, "listed_count": 3}, "id": "4914433095", "location": "Medell\u00edn...Eterna Primavera ", "name": "Liliana L\u00f3pez", "username": "lilianacalo"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 6545615, "following_count": 49360, "tweet_count": 1150715, "listed_count": 12476}, "id": "14834302", "location": "Bogot\u00e1, Colombia", "name": "El Espectador", "username": "elespectador"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5290, "following_count": 5819, "tweet_count": 270741, "listed_count": 12}, "id": "53553846", "location": "CABA", "name": "Juana", "username": "JuanaIndignada"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 741, "tweet_count": 31188, "listed_count": 3}, "id": "314848751", "location": "I happen to be in my location", "name": "Gen. Specific", "username": "These_pretzelz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1440, "following_count": 1, "tweet_count": 148881, "listed_count": 4}, "id": "830847114976571392", "name": "Storyline Bot", "username": "StorylineBot"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1975, "following_count": 737, "tweet_count": 140506, "listed_count": 52}, "id": "167071702", "location": "Salvador, BA", "name": "\u00e1cido hil\u00e1rior\u00f4nico", "username": "ilhariozeferino"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 507, "following_count": 470, "tweet_count": 4240, "listed_count": 0}, "id": "1180960296942391296", "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "name": "Osqui", "username": "oscar_roismann"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 239, "tweet_count": 7377, "listed_count": 0}, "id": "2933862125", "location": "Erechim, RS", "name": "enzo", "username": "e_bonassi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 140, "tweet_count": 22806, "listed_count": 0}, "id": "806667665142120448", "name": "\ud835\udc26\ud835\udc1e\ud835\udc27\ud835\udc22\ud835\udc27\ud835\udc1a \ud835\udc2f\ud835\udc1e\ud835\udc27\ud835\udc1e\ud835\udc27\ud835\udc28", "username": "xotadosmilagres"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 519, "following_count": 862, "tweet_count": 7452, "listed_count": 1}, "id": "1000533200811298816", "location": "Tatu\u00ed", "name": "luvas", "username": "NaameeLZ"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 46, "tweet_count": 8299, "listed_count": 0}, "id": "762034624780468224", "name": "vera", "username": "vera_ensunza"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 460, "tweet_count": 904, "listed_count": 0}, "id": "4462334902", "name": "Augusto rocco", "username": "augusrocco"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8757, "following_count": 1782, "tweet_count": 82088, "listed_count": 1}, "id": "363455212", "location": "Asunci\u00f3n", "name": "Baru", "username": "gabriela_baruja"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 38654, "following_count": 8076, "tweet_count": 12885, "listed_count": 35}, "id": "2898064324", "name": "Bernardo Neri Farina", "username": "BernardoFarina"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 10, "tweet_count": 160, "listed_count": 0}, "id": "1189360053549260801", "location": "Panama", "name": "Mari\u00e1n\ud83d\udd2a\ud83d\udda4", "username": "mariiiiiiannnn"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2185, "following_count": 2011, "tweet_count": 33929, "listed_count": 23}, "id": "381671027", "name": "Soledad Ru\u00edz Cana\u00e1n", "username": "soledadruizcana"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 910, "following_count": 314, "tweet_count": 4459, "listed_count": 7}, "id": "954539430647246851", "location": "Durango, M\u00e9xico", "name": "ISMED", "username": "ismed_ssd"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 579, "following_count": 1493, "tweet_count": 23518, "listed_count": 0}, "id": "841511022854848512", "name": "Alvarenga! \u2728 LULA 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 \ud83d\udd34\ud83d\udfe5\u2665\ufe0f", "username": "Ah_alvarenga"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 432, "tweet_count": 4677, "listed_count": 1}, "id": "53178436", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Bentinho", "username": "bentinho_rdg"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 908, "tweet_count": 10446, "listed_count": 0}, "id": "881254912776175616", "location": "Ma\u0177r\u012b\u1e6d \u0645\u062c\u0631\u064a\u0637", "name": "\u0627\u0644\u0645\u0648\u062f\u064a\u0646\u0627 Almu", "username": "Srta_matrioska"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 26957, "following_count": 29648, "tweet_count": 214250, "listed_count": 102}, "id": "52358814", "location": "\u00dcT: 10.485832,-66.898929", "name": "Guevara", "username": "ManuelGuevaraB"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 57, "tweet_count": 5851, "listed_count": 0}, "id": "1037144361916616704", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "name": "Faccenda \u2640\ufe0f", "username": "EduardaFaccenda"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 339, "tweet_count": 5266, "listed_count": 3}, "id": "1118283979441025024", "location": "ela/dela", "name": "leles", "username": "lezineas"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1920514, "following_count": 594, "tweet_count": 26434, "listed_count": 550}, "id": "3120745861", "location": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa, SC", "name": "Maicon K\u00fcster", "username": "maiconkusterk"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 524, "following_count": 384, "tweet_count": 11051, "listed_count": 0}, "id": "3422715057", "location": "Na minha ", "name": "Ruan Faistauer", "username": "Ruan_Guilherme1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 981, "tweet_count": 4000, "listed_count": 6}, "id": "19019801", "name": "Mario Torre", "username": "corba2004"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 117, "tweet_count": 681, "listed_count": 0}, "id": "2683818562", "location": "Rio de Janeiro/ Brasil", "name": "Cristiane dos Santos\ud83c\udf3a", "username": "crisdossantos64"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 26310, "following_count": 1209, "tweet_count": 24146, "listed_count": 42}, "id": "412623609", "location": "Almirante Tamandar\u00e9/PR", "name": "Pr. Coty | Marcos de Souza Borges", "username": "PrCoty"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2741, "following_count": 2153, "tweet_count": 156206, "listed_count": 2}, "id": "4637673741", "location": "Cap\u00e3o da Canoa, RS!", "name": "mateus", "username": "mnuneex"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 183, "tweet_count": 6688, "listed_count": 0}, "id": "765180796642656257", "name": "Nicoli\ud83c\udf3b", "username": "NickGomes05"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 745, "following_count": 1168, "tweet_count": 73807, "listed_count": 1}, "id": "4846809358", "name": "Gimli de Gloin \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "GimlideGloin"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 490910, "following_count": 1476, "tweet_count": 69601, "listed_count": 2100}, "id": "2201623465", "name": "VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "vox_es"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 384, "tweet_count": 5251, "listed_count": 0}, "id": "2914530184", "location": "Minga Guasu Alto Paran\u00e1.", "name": "c\u00e9sar Caballero", "username": "cegilcc1960"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 465, "tweet_count": 13261, "listed_count": 0}, "id": "1241567748", "location": "San Lorenzo - Paraguay", "name": "Ever Osorio", "username": "everacho94"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 811, "following_count": 2569, "tweet_count": 54147, "listed_count": 5}, "id": "322788480", "location": "Puerto Caimito, Panama", "name": "Ariel Guevara", "username": "Ariel15AG"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 264613, "following_count": 998, "tweet_count": 49817, "listed_count": 156}, "id": "286242334", "location": "from england / lives in brasil", "name": "flobs", "username": "fravineas"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2832, "following_count": 2646, "tweet_count": 87156, "listed_count": 22}, "id": "224431581", "location": "Madrid - Spain", "name": "Britovius \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "Britovius"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 183, "tweet_count": 478, "listed_count": 0}, "id": "263445322", "location": "Bogot\u00e1", "name": "Bella Morte", "username": "bellamortePhi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3187, "following_count": 513, "tweet_count": 47641, "listed_count": 2}, "id": "856233332899799040", "location": "ANTI", "name": "\u2661", "username": "fentyorgasm"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5996, "following_count": 223, "tweet_count": 35033, "listed_count": 3}, "id": "1016708980792537093", "name": "marlon", "username": "solcharts"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 400, "tweet_count": 34376, "listed_count": 0}, "id": "222187733", "name": "MJ", "username": "maoliveira_s"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 681, "following_count": 3572, "tweet_count": 24887, "listed_count": 7}, "id": "2937878975", "location": "Bel\u00e9n de Escobar, Argentina", "name": "@FedeSand", "username": "fede_bandini1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 561, "tweet_count": 5834, "listed_count": 11}, "id": "149468533", "location": "Venezuela", "name": "Roberto De Oliveira", "username": "robertocdoa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 40, "tweet_count": 733, "listed_count": 0}, "id": "1112561008084541440", "location": "Mexico", "name": "Siempre Sabina\ud83c\udfa9", "username": "Siempre_Sabina"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1156, "following_count": 1997, "tweet_count": 75620, "listed_count": 0}, "id": "799255100858503168", "location": "Bella Vista, Buenos Aires.", "name": "Florencia\ud83c\udf3b\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "MFLuceroPereyra"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 377, "tweet_count": 44240, "listed_count": 0}, "id": "4105418656", "name": "Imbert Mereles", "username": "imbertmereles"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 57, "tweet_count": 21592, "listed_count": 0}, "id": "257495488", "location": "Barranquilla", "name": "Leonel Miranda", "username": "lejem33"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 1802, "tweet_count": 2573, "listed_count": 0}, "id": "65453663", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Fatima Oladejo", "username": "fioladejo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 292279, "following_count": 215, "tweet_count": 34555, "listed_count": 1224}, "id": "1910459971", "name": "Xadrez Verbal", "username": "XadrezVerbal"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 583, "following_count": 311, "tweet_count": 25748, "listed_count": 2}, "id": "2921764649", "location": "Argentina", "name": "Bruno", "username": "BrunooZaratee00"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 55937, "following_count": 32626, "tweet_count": 41310, "listed_count": 19}, "id": "90415857", "location": "Asunci\u00f3n, Paraguay", "name": "Jos\u00e9", "username": "JOSEESCAURIZA"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3779, "following_count": 365, "tweet_count": 88073, "listed_count": 17}, "id": "216655013", "location": "Porto Alegre, Brazil", "name": "Dr. Destino", "username": "RealDuva"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2336, "following_count": 652, "tweet_count": 346301, "listed_count": 18}, "id": "166237741", "name": "Marcelo Almeida", "username": "marceloalmeid_a"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11254, "following_count": 448, "tweet_count": 180865, "listed_count": 115}, "id": "1219985046", "location": "Blvd. Ruiz Cortines No.1917", "name": "Imagen de Veracruz", "username": "ImagendeVer"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 87, "tweet_count": 2996, "listed_count": 0}, "id": "901692854975827968", "location": "Yuma az ", "name": "\u263d \ud835\udc3f\ud835\udc62\ud835\udc5b\ud835\udc56\ud835\udc61\ud835\udc4e \u263d", "username": "Victoriaaa_888"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4054, "following_count": 769, "tweet_count": 19791, "listed_count": 46}, "id": "878344857734987776", "location": "\u65e5\u672c \u6771\u4eac", "name": "tope-suicida prowrestling blog / \u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30cb\u30e5\u30fc\u30b9&\u30d6\u30ed\u30b0", "username": "tope_tokyo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 321, "tweet_count": 14892, "listed_count": 1}, "id": "129020404", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Gerson Rangel", "username": "Gerson_Rangel"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 6507182, "following_count": 45, "tweet_count": 31130, "listed_count": 4128}, "id": "214570761", "location": "Brasil", "name": "Jornal Nacional", "username": "jornalnacional"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 145, "tweet_count": 7690, "listed_count": 0}, "id": "1200524805637918722", "name": "franco.4", "username": "Francolaut_4"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 254, "tweet_count": 4736, "listed_count": 0}, "id": "828610121550946304", "name": "Mayo", "username": "abru_cardozo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 767, "tweet_count": 5989, "listed_count": 3}, "id": "14519495", "location": "Guarulhos", "name": "candidato padre", "username": "rragonha"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 261, "tweet_count": 70597, "listed_count": 1}, "id": "723497457179607040", "location": "\ud83c\udf3e", "name": "F3RN4ND4\ud83d\udc09", "username": "FhernandaaRodri"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4295, "following_count": 4760, "tweet_count": 114098, "listed_count": 4}, "id": "366915506", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Kim Love Dick \ud83c\udf41", "username": "jw_santiago"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 670, "following_count": 679, "tweet_count": 73297, "listed_count": 3}, "id": "2821050665", "name": "\ud835\udcd1\ud835\udcfb\ud835\udcfe\ud835\udcf7\ud835\udcea", "username": "_brunantm"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 1231, "tweet_count": 10157, "listed_count": 0}, "id": "125467943", "location": "Callao, Peru", "name": "LOROCOCO", "username": "brura84"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16941, "following_count": 1981, "tweet_count": 61742, "listed_count": 19}, "id": "143324059", "name": "F.U.X.\u00c1.", "username": "xafu"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 101, "tweet_count": 3531, "listed_count": 0}, "id": "824302158099124224", "location": "Diamantina, Brasil", "name": "maedepet", "username": "karinypinheiros"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1731, "following_count": 5000, "tweet_count": 196951, "listed_count": 1}, "id": "1015627763108208640", "location": "Hogwarts", "name": "paola \ud83d\udc69\u200d\ud83d\ude80 | +\u00d7+ in chile", "username": "bangtanmixlover"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 116, "tweet_count": 3209, "listed_count": 0}, "id": "1463320800", "location": "Santiago, Chile", "name": "Claudio N\u00fa\u00f1ez", "username": "Arkrater"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 432, "tweet_count": 6987, "listed_count": 0}, "id": "982426941172133889", "location": "Desde el m\u00e1s hermoso Valle!!  ", "name": "Isabel G\u00f3mez", "username": "Isagom123"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 9886790, "following_count": 1172, "tweet_count": 798750, "listed_count": 18265}, "id": "17813487", "location": "Colombia", "name": "Noticias Caracol", "username": "NoticiasCaracol"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1359, "following_count": 846, "tweet_count": 205395, "listed_count": 23}, "id": "188101576", "name": "jul13ne", "username": "JuBibiano_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 180, "tweet_count": 2828, "listed_count": 0}, "id": "1006601915734556673", "name": "\u2698", "username": "TommyMnt"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1155, "following_count": 962, "tweet_count": 40850, "listed_count": 2}, "id": "709080390070378496", "name": "\ud835\udc7d\ud835\udc82\ud835\udc8d\ud835\udc86\ud835\udc8f\ud835\udc8f\ud83d\udc19", "username": "ValeeEspejo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 335, "tweet_count": 23876, "listed_count": 3}, "id": "1024728579026898948", "location": "Cap\u00e3o Redondo, S\u00e3o Paulo", "name": "Cinderela s\u00e1fica & favelada", "username": "Fucsia50"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 60712, "following_count": 1, "tweet_count": 151078, "listed_count": 47}, "id": "1193090628541960192", "location": "a cada 10 minutos", "name": "tudo eh bissexual", "username": "botbissexual"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 339, "tweet_count": 9236, "listed_count": 0}, "id": "132261660", "location": "Fredonia, Colombia", "name": "Tona Jimenez", "username": "Tonajimenez"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1091, "following_count": 1074, "tweet_count": 82959, "listed_count": 4}, "id": "1132484280", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "ac", "username": "aflopadadoblog"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2322, "following_count": 799, "tweet_count": 52868, "listed_count": 13}, "id": "1682380448", "location": "Brazil", "name": "grazi VAI VER O HARRY", "username": "styleszshe"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10836, "following_count": 7967, "tweet_count": 187822, "listed_count": 36}, "id": "47541656", "location": "Caracas, VE", "name": "Freddy Guerra \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "username": "Freddywar"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10290, "following_count": 691, "tweet_count": 22536, "listed_count": 398}, "id": "19869433", "location": "Washington, DC", "name": "Pablo Pardo", "username": "PabloPardo1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 247769, "following_count": 44619, "tweet_count": 84734, "listed_count": 865}, "id": "825518870421180416", "location": "Garner, NC", "name": "Ted Corcoran (RedTRaccoon)", "username": "RedTRaccoon"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 606, "tweet_count": 29294, "listed_count": 2}, "id": "2178741997", "name": "\ud835\udc3f\ud835\udcca\ud835\udcb8\ud835\udcb6\ud835\udcc8\ud835\udcc8\u2388\u1d9c\u02b3\u1da0", "username": "Luksofpiece"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 570, "following_count": 602, "tweet_count": 2314, "listed_count": 1}, "id": "1055876297719734273", "location": "(ela)", "name": "gi | au petergwen", "username": "cxmicxs"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 664, "following_count": 327, "tweet_count": 1852, "listed_count": 1}, "id": "1058694317655629824", "location": "Upata, Venezuela", "name": "Carlos Andr\u00e9s", "username": "CandresMonsalve"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 735, "following_count": 444, "tweet_count": 7234, "listed_count": 0}, "id": "885664203201269760", "location": "Venezuela", "name": "Venezuela Informativa", "username": "VEinformativa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2852, "following_count": 2571, "tweet_count": 70176, "listed_count": 6}, "id": "1921596746", "name": "edu\ud83d\udea8", "username": "gagakilled"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 837, "following_count": 1380, "tweet_count": 34368, "listed_count": 2}, "id": "1895354395", "location": "Cap\u00e3o da Canoa", "name": "\ud83e\udd77 CHECO NINJA PEREZ", "username": "juneorrodrigues"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 670, "following_count": 316, "tweet_count": 7314, "listed_count": 3}, "id": "785600856347570176", "name": "mariana", "username": "marylourenci"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 793, "following_count": 585, "tweet_count": 13009, "listed_count": 2}, "id": "233379860", "location": "San Luis Argentina", "name": "Mil\ud83e\udd0e", "username": "BA_Pogonza"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 322, "tweet_count": 8479, "listed_count": 0}, "id": "981335543840755712", "location": "S\u00edtio Cercado, Curitiba", "name": "QUEVEDO \ud83d\udc9c", "username": "grein_thais"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 764, "following_count": 467, "tweet_count": 22831, "listed_count": 0}, "id": "4816661075", "location": "S\u00edtio Loko / Osternack", "name": "Smurf \ud83d\udc99", "username": "Smurfzinha_07"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 541152, "following_count": 819, "tweet_count": 161867, "listed_count": 1588}, "id": "43340817", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Not\u00edcias da TV", "username": "NoticiasdaTV"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 132, "tweet_count": 4706, "listed_count": 0}, "id": "890944906696556549", "location": "Recife, Brasil", "name": "Thiago Pereira", "username": "thiagog3pereira"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1145, "following_count": 2970, "tweet_count": 36527, "listed_count": 6}, "id": "905831978754351105", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Lala", "username": "Lalakashin"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 481, "following_count": 735, "tweet_count": 59140, "listed_count": 0}, "id": "43965993", "location": "Rio de janeiro - Brasil", "name": "Let\u00edcia Santa Rosa", "username": "LettyChris"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 28763, "following_count": 967, "tweet_count": 444317, "listed_count": 499}, "id": "8236782", "location": "pa\u00eds sulito", "name": "g\u00f3ticas peitudas com lula", "username": "choracuica"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 630, "following_count": 928, "tweet_count": 43243, "listed_count": 0}, "id": "1164199095654916096", "location": "Sant'Ana do Livramento, Brasil", "name": "dani", "username": "danicardosod"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 692, "following_count": 575, "tweet_count": 5793, "listed_count": 1}, "id": "824200459", "name": "Vanessa\ud83d\udc8b", "username": "_cardozom"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2397, "following_count": 2796, "tweet_count": 23043, "listed_count": 0}, "id": "896898475400540160", "location": "rj", "name": "MKVL", "username": "Erik_GabrieL7"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 849, "tweet_count": 18782, "listed_count": 0}, "id": "4830265343", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "PT \u26a1", "username": "pbtorrres"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 152, "tweet_count": 4521, "listed_count": 0}, "id": "2825454674", "name": "Martin Dario", "username": "Mr15Dario"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 162, "tweet_count": 16247, "listed_count": 1}, "id": "2792791752", "location": "Cipolletti, Argentina", "name": "Luis", "username": "Voria99_cipo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 326, "tweet_count": 9574, "listed_count": 0}, "id": "893606487364390912", "name": "Martin Nizama Acosta", "username": "acosta_nizama"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 118, "tweet_count": 4852, "listed_count": 2}, "id": "532498900", "location": "San Borja", "name": "Juana Garc\u00eda C\u00e1rdenas", "username": "Gjuanac"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 946, "following_count": 1738, "tweet_count": 9405, "listed_count": 0}, "id": "796536573198303233", "name": "Arraxxxca", "username": "girasoxl"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1018, "following_count": 348, "tweet_count": 379500, "listed_count": 37}, "id": "175222015", "location": "Brasil", "name": "Gabriela D'\u00c1vila \ud83e\udd8b\ud83c\udfc1", "username": "gabrieladavilac"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 277, "tweet_count": 19099, "listed_count": 0}, "id": "1085344029204717568", "location": "Cap\u00e3o da Canoa, Brasil", "name": "deiprotaldo vinisio motos", "username": "vynee_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 468, "tweet_count": 31882, "listed_count": 0}, "id": "3105584519", "location": "051", "name": "pedroso", "username": "danilotlgd"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 26087, "following_count": 25503, "tweet_count": 146165, "listed_count": 9}, "id": "804415734420017152", "location": "Itapu\u00e3 Vila Velha ES", "name": "Ju Duarte\u1d9c\u02b3\u1da0\u2764\ud83d\udda4", "username": "ju_crf09"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19708, "following_count": 15896, "tweet_count": 94717, "listed_count": 15}, "id": "67808293", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "\u2764\ufe0f\ud83d\udda4\ud83c\udf39Faby\u1d9c\u02b3\u1da0", "username": "fabyccouto"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1129, "following_count": 1242, "tweet_count": 29733, "listed_count": 3}, "id": "1171606082722156544", "name": "jules \ud83c\udfb2", "username": "julesmendess"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6729, "following_count": 2432, "tweet_count": 15661, "listed_count": 50}, "id": "706549463247101953", "location": "M\u00e9rida, Venezuela", "name": "Movimiento SOMOS \u270a\ud83c\udffd\u270a\ud83c\udffb\u270a\ud83c\udfff\ud83c\udf08", "username": "SomosMov"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 302, "tweet_count": 38809, "listed_count": 0}, "id": "1154568416457609218", "name": "\ud83d\udc1d y que?", "username": "Zanganaremix"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 196, "tweet_count": 4617, "listed_count": 2}, "id": "182241514", "location": "LOJA - ECUADOR", "name": "Freddy Azanza Villacis", "username": "freddvic"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 280, "tweet_count": 12407, "listed_count": 0}, "id": "1030282761892966402", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "juridico rhaenyra targeryan", "username": "ricaugustomelo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 276, "tweet_count": 2525, "listed_count": 0}, "id": "1128377345797173249", "location": "mendes army; aRMy; ", "name": "\u029f\u1d00\u0280\u1d00 \ud83c\udfa8;", "username": "_shawntaeh"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 207, "tweet_count": 10088, "listed_count": 0}, "id": "3599681121", "location": "\u00bf?", "name": "av\u03b9", "username": "Avrilleggi_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 58, "tweet_count": 335, "listed_count": 0}, "id": "4891685115", "location": "donde termina el mundo", "name": "Ka-lee", "username": "quierotulengua"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4633, "following_count": 4671, "tweet_count": 61042, "listed_count": 0}, "id": "938919604977586176", "location": "Argentina", "name": "Solo Ely orgullosa del 41%", "username": "EgurenEly"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 246, "tweet_count": 39092, "listed_count": 0}, "id": "1062757229814800384", "name": "cft", "username": "ctrucolo"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 76292, "following_count": 421, "tweet_count": 692593, "listed_count": 1617}, "id": "1421721", "location": "Rio de Janeiro", "name": "cardoso", "username": "Cardoso"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 23, "tweet_count": 3971, "listed_count": 0}, "id": "3062552290", "name": "juliane \ud83c\udf38", "username": "mmerakiv"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 899, "tweet_count": 13168, "listed_count": 1}, "id": "279860782", "location": "Lima", "name": "Mam\u00e1 feliz", "username": "gloriacn2008"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 55684, "following_count": 4876, "tweet_count": 84481, "listed_count": 123}, "id": "331854578", "location": "Per\u00fa", "name": "Frank Krklec", "username": "fkrklect"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3029, "following_count": 404, "tweet_count": 73210, "listed_count": 29}, "id": "209040491", "location": "Extremadura, Espa\u00f1a", "name": "David MG", "username": "ASAPDavidJr"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 668, "following_count": 957, "tweet_count": 27059, "listed_count": 1}, "id": "1072607391550767104", "location": "Localiza nois ai comedia", "name": "drauzio barella", "username": "wolksbarella"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 398, "tweet_count": 6753, "listed_count": 0}, "id": "715506443391221760", "location": "Rosario, Argentina", "name": "Ariel Arakaki", "username": "ArielArakaki"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6378, "following_count": 984, "tweet_count": 3299, "listed_count": 8}, "id": "782625502536138752", "name": "\u1d07\u0274\u1d04\u1d1c\u1d07s\u1d1b\u1d00s", "username": "NewellsEnc"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 200, "tweet_count": 1967, "listed_count": 0}, "id": "1140761228958027776", "name": "Valiendo", "username": "ValiendoVga"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 331, "tweet_count": 32577, "listed_count": 1}, "id": "45633732", "location": "Erlangen", "name": "Alex El", "username": "Alex_El52"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 624, "tweet_count": 14638, "listed_count": 0}, "id": "74817193", "location": "Brasil", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 \u2b50 \u30ea\u30ab\u30eb\u30c9 \ud83d\udea9", "username": "ricthezeta"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 341, "tweet_count": 18695, "listed_count": 2}, "id": "2357822459", "location": "Lima-Per\u00fa", "name": "Ana Garcia Zavala", "username": "agarci47a"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7805, "following_count": 744, "tweet_count": 20947, "listed_count": 11}, "id": "992927353742520321", "name": "Uchy", "username": "Bellatrixtoo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 297, "tweet_count": 1411, "listed_count": 0}, "id": "3368405841", "name": "Guilherme Barreiros", "username": "LaserEyesLenin"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 577, "following_count": 590, "tweet_count": 1328, "listed_count": 0}, "id": "1033260663995555840", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "name": "Selene\ud83c\udf20", "username": "guevara_sele"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 86918, "following_count": 143, "tweet_count": 14069, "listed_count": 43}, "id": "1016455560613507072", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Marian", "username": "marianvsoler"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3752, "following_count": 3942, "tweet_count": 224253, "listed_count": 25}, "id": "540081908", "name": "JulioPerezBPC", "username": "TiggerPerezMx"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 1734, "tweet_count": 665, "listed_count": 0}, "id": "1192859567681617925", "location": "Aveiro | Lisboa - Portugal", "name": "Jo\u00e3o Pedro Dias \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "username": "JoaoPedroSDias"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1327, "following_count": 3905, "tweet_count": 112777, "listed_count": 4}, "id": "136488978", "location": "Minas Gerais, Brasil", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Brava gente, brasileira!", "username": "S_Alves08"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 26878, "following_count": 23761, "tweet_count": 97534, "listed_count": 43}, "id": "3347005961", "name": "Patricia", "username": "Helena1Patr"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 648, "following_count": 1299, "tweet_count": 29173, "listed_count": 10}, "id": "88499540", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Jurandir Vicari", "username": "XFerablue"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 726, "tweet_count": 17234, "listed_count": 3}, "id": "49781562", "location": "Fortaleza", "name": "Luiz Glastony", "username": "luizglastony"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 77, "tweet_count": 15768, "listed_count": 5}, "id": "4244903925", "location": "Pripyat.", "name": "Rudy", "username": "AndrotressALG"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 1044, "tweet_count": 14577, "listed_count": 7}, "id": "247611925", "location": "Macondo", "name": "\u2712 Lizzie", "username": "CoffeecupLiz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 360, "tweet_count": 12243, "listed_count": 3}, "id": "99352688", "location": "Chiapas ", "name": "ozunaescritor", "username": "ozlike"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 222, "tweet_count": 69508, "listed_count": 0}, "id": "1363006046", "name": "geovanna", "username": "ggabessi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3412, "following_count": 774, "tweet_count": 239474, "listed_count": 38}, "id": "786060734346190848", "location": "rj", "name": "senadora alicent thronicke", "username": "cadutopia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 894, "tweet_count": 17207, "listed_count": 0}, "id": "188817729", "location": "Bucaramanga", "name": "Yamil C\u00e1rdenas Duarte", "username": "Yamil_cd"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1413, "following_count": 1857, "tweet_count": 4789, "listed_count": 0}, "id": "218643732", "location": "Valle del Cauca, Colombia", "name": "Patricia Cifuentes", "username": "fucocreativa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1687, "following_count": 1231, "tweet_count": 273890, "listed_count": 15}, "id": "853672513", "name": "Bien Porte\u00f1o", "username": "OsvaldoCentro"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6713, "following_count": 7241, "tweet_count": 275547, "listed_count": 2}, "id": "872584177841000449", "name": "@gracedesantaf Argentina \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6PAZ", "username": "GracedeSantaF"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 748, "following_count": 3114, "tweet_count": 13745, "listed_count": 2}, "id": "711407949948788737", "location": "M\u00e9xico", "name": "Diego Castillo\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\udde6\ud83c\uddf2\ud83c\uddec\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\uddfe\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddec\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2\ud83c\uddec\ud83c\udde7", "username": "DiegoMexican28"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 28450, "following_count": 2516, "tweet_count": 27536, "listed_count": 158}, "id": "276658955", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Acci\u00f3n y Comunicaci\u00f3n sobre Oriente Medio - ACOM", "username": "ACOM_es"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 460, "tweet_count": 17311, "listed_count": 1}, "id": "89746401", "name": "micheeelllleee", "username": "vmichellew"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 721, "tweet_count": 94078, "listed_count": 10}, "id": "171960558", "name": "edgar", "username": "edgarrcl"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 442, "tweet_count": 9099, "listed_count": 0}, "id": "813026698346266626", "location": "Fortaleza, Brasil", "name": "\ud83e\udd8b", "username": "abacatestelar"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1910, "following_count": 3122, "tweet_count": 18907, "listed_count": 10}, "id": "2270338960", "name": "A", "username": "WICKEDSHAWNIE"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 918559, "following_count": 446, "tweet_count": 8706, "listed_count": 165}, "id": "2993869862", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Cry\ud83e\ude78", "username": "xCryboy"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 413, "tweet_count": 688, "listed_count": 0}, "id": "868629584895385601", "name": "Emi Verbena", "username": "Emi_Verbena"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3636, "following_count": 1285, "tweet_count": 3793, "listed_count": 3}, "id": "1048101179245379584", "location": "M\u00e9xico", "name": "_______", "username": "EGYXEsports"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 307, "tweet_count": 4874, "listed_count": 0}, "id": "908551626847170560", "location": "Belo Horizonte, Brasil     031", "name": "Lukinha 7 \ud83e\udd4b", "username": "Lucassilvas244"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 295, "tweet_count": 1357, "listed_count": 0}, "id": "1171738082506346497", "location": "Campinas, Brasil", "name": "Meliodas", "username": "Meliodas_okl"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 984, "following_count": 3099, "tweet_count": 31805, "listed_count": 0}, "id": "887923081", "location": "Aracaju, Brasil", "name": "arturcc", "username": "arturcac"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 665, "tweet_count": 14338, "listed_count": 0}, "id": "811345975", "name": "Rodolfo", "username": "Rodol_Molinas"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6109, "following_count": 4291, "tweet_count": 163778, "listed_count": 12}, "id": "63522891", "location": "En toda Venezuela", "name": "\ud83c\udf38\ud83c\udf40Iraima E.\ud83c\udf40\ud83c\udf38", "username": "ired48"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 230, "tweet_count": 2078, "listed_count": 0}, "id": "1038137749419765761", "name": "\ud835\udd70\ud835\udd9b\ud835\udd8a\ud835\udd97\ud835\udd99\ud835\udd94\ud835\udd93 \ud83d\uddff", "username": "santos_vert"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2581, "following_count": 766, "tweet_count": 36609, "listed_count": 0}, "id": "945136590787153920", "location": "santa catarina, brasil", "name": "\ud835\ude9f. \ud83e\udd8b", "username": "vicmcxx"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 787, "following_count": 354, "tweet_count": 17397, "listed_count": 0}, "id": "372543676", "location": "itaugua ", "name": "Dahiana \u2661\u2665\u2661", "username": "Dahiana_Romero"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 510, "tweet_count": 5881, "listed_count": 3}, "id": "405532288", "name": "Jacobo Villalobos", "username": "JacoboV95"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 57, "tweet_count": 822, "listed_count": 0}, "id": "1188800865173475329", "name": "AHA", "username": "LaPatriaNoMuere"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 0, "tweet_count": 5894, "listed_count": 0}, "id": "2475009563", "name": "Anaid  Hurtado", "username": "anaid2305"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1031, "following_count": 977, "tweet_count": 39674, "listed_count": 0}, "id": "1147595229173862401", "location": "Laje do Muria\u00e9, Brasil", "name": "\ud835\udc82\ud835\udc96\ud835\udc88\ud835\udc96\ud835\udc99\ud835\udc95\ud835\udc82 \ud83e\udd40", "username": "estressadinha82"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 1427, "tweet_count": 35880, "listed_count": 24}, "id": "146069539", "location": "La California, Venezuela", "name": "Jazmin C. Duarte R.", "username": "Jazhaly"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 635, "following_count": 2034, "tweet_count": 6688, "listed_count": 1}, "id": "265484253", "location": "Ccs - Venezuela", "name": "Carlos Chirino R", "username": "CarlosDcRusso"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11748, "following_count": 9391, "tweet_count": 201362, "listed_count": 62}, "id": "105833457", "location": "Colombia", "name": "\u2712Jairo Garcia Aguirre \ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "username": "periodismojga"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 190, "tweet_count": 1437, "listed_count": 0}, "id": "1121185961998786560", "name": "Laura", "username": "Albuquerque_015"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 157, "tweet_count": 6508, "listed_count": 0}, "id": "1048341252171845637", "location": "027", "name": "tata\u26a1", "username": "tatapires8"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 625, "following_count": 96, "tweet_count": 17973, "listed_count": 2}, "id": "2300301620", "name": "El colo", "username": "giannmosca_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 514, "following_count": 258, "tweet_count": 780, "listed_count": 0}, "id": "990498190968479744", "name": "sof\u00eda", "username": "sofigoenaga7"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5365, "following_count": 69, "tweet_count": 36572, "listed_count": 0}, "id": "224749647", "name": "Q", "username": "GIG0V"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 58, "tweet_count": 10138, "listed_count": 2}, "id": "1450040671", "name": "\u1d04\u1d00\u1d0d\u026a\u029f\u1d00", "username": "90sChinese"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 317, "tweet_count": 13577, "listed_count": 1}, "id": "998437088772132864", "location": "Montevideo, Uruguay", "name": "Ro\ud83d\udc9c", "username": "Romids17"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1050, "following_count": 108, "tweet_count": 22412, "listed_count": 0}, "id": "1040001712671604736", "location": "Porto Alegre, Brasil", "name": "Marcus Filipus(grid place-items-center h-scream)", "username": "Marcus_filipus"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9047, "following_count": 3270, "tweet_count": 94272, "listed_count": 74}, "id": "2789431527", "location": "Canc\u00fan, Q Roo", "name": "infoqroo.com", "username": "infoqroomex"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 5000, "tweet_count": 586756, "listed_count": 6}, "id": "2641493758", "name": "Luis Daniel Gonz\u00e1lez Abreu", "username": "ldga123456"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 241, "tweet_count": 3898, "listed_count": 0}, "id": "357113334", "location": "Curitiba PR", "name": "Nailson Santos", "username": "NailsonSantos13"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1269, "following_count": 516, "tweet_count": 12056, "listed_count": 0}, "id": "78188476", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "name": "\u0274\u1d07\u1d1b\u1d1b\u1d0f13\ud83c\udde7\ud83c\uddf7antiFascista", "username": "NettoNunnes"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 76, "tweet_count": 12158, "listed_count": 0}, "id": "1198991814386208772", "location": "Rio das Ostras, Brasil", "name": "sarlo \u2b50\ufe0f\ud83d\udd34", "username": "danielsarlo_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6207, "following_count": 1447, "tweet_count": 113414, "listed_count": 41}, "id": "582014793", "location": "Canc\u00fan, M\u00e9xico", "name": "\ud835\udc0f\ud835\udc00\ud835\udc0b\ud835\udc02\ud835\udc0e \ud835\udc0d\ud835\udc0e\ud835\udc13\ud835\udc08\ud835\udc02\ud835\udc08\ud835\udc00\ud835\udc12", "username": "PALCONOTICIAS"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 376, "tweet_count": 41109, "listed_count": 0}, "id": "930973065210683393", "name": "Maria Auxiliadora Barrios De Ramos.", "username": "MariaAu02672594"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 388, "tweet_count": 21725, "listed_count": 0}, "id": "1014949102335995904", "location": "Candelaria, Tenerife", "name": "Siony. Candelaria, Tfe \ud83c\uddee\ud83c\udde8", "username": "Sionyta"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 151514, "following_count": 668, "tweet_count": 10650, "listed_count": 475}, "id": "1081168493091962880", "location": "C\u00e1diz", "name": "PabloMM", "username": "pablom_m"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 202, "tweet_count": 528, "listed_count": 0}, "id": "1088479137474531329", "name": "Um semi farmac\u00eautico", "username": "miracideo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2648, "following_count": 2843, "tweet_count": 163250, "listed_count": 51}, "id": "3426822683", "location": "Salamanca, Espa\u00f1a", "name": "Fran \u270d\ud83c\udffb\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "Fran_relatos"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13772, "following_count": 11800, "tweet_count": 154715, "listed_count": 63}, "id": "845570925634424833", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Conchi Arag\u00f3n", "username": "ConchiAragonP"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3121, "following_count": 3153, "tweet_count": 103336, "listed_count": 22}, "id": "151036777", "name": "Luis Garban", "username": "lgarban"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1131, "following_count": 880, "tweet_count": 159612, "listed_count": 27}, "id": "98171865", "location": "Tapachula, Chiapas.", "name": "Emilio Cerdio", "username": "soconusconews"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 1520, "tweet_count": 47211, "listed_count": 3}, "id": "1862216467", "location": "Venezuela", "name": "Capit\u00e1n Mermelada (Open Commissions)", "username": "Cap_Mermelada"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 633, "tweet_count": 3040, "listed_count": 1}, "id": "511376801", "location": "Irapa Edo Sucre", "name": "Er to\u00f1o", "username": "Antoniogarca20"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 148022, "following_count": 24413, "tweet_count": 14626, "listed_count": 546}, "id": "114480045", "location": "Caracas, Venezuela", "name": "Am\u00e9rico Mart\u00edn", "username": "AmericoMartin"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 313, "tweet_count": 6285, "listed_count": 0}, "id": "2437463660", "name": "Dayibe Brice\u00f1o", "username": "KarmenQrioza"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 239, "tweet_count": 340, "listed_count": 0}, "id": "821105360530526211", "name": "El Pachuco Cuco", "username": "PachucoCuco"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 270, "tweet_count": 3790, "listed_count": 0}, "id": "976926957723176960", "name": "Bia", "username": "commentbia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1896, "following_count": 341, "tweet_count": 42864, "listed_count": 7}, "id": "803923251600781312", "name": "lila \ud83d\udcad", "username": "ei__lila"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 202, "tweet_count": 2507, "listed_count": 0}, "id": "1091509819222212608", "location": "Teresina, Brasil", "name": "caio e fico no ch\u00e3o", "username": "pinguimquevoa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 236, "tweet_count": 1563, "listed_count": 0}, "id": "881300463899090945", "location": "Teresina, Brasil", "name": "Gui P.", "username": "falsogui"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 9, "tweet_count": 9669, "listed_count": 0}, "id": "2412514099", "location": "\u00b2\u2075", "name": "neil", "username": "imafcx"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1434, "following_count": 522, "tweet_count": 39198, "listed_count": 2}, "id": "879514637137584130", "location": "\ud83c\uddf8\ud83c\uddee", "name": "clara \ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83e\udd65", "username": "clarauchoaaa"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 54030, "following_count": 425, "tweet_count": 7152, "listed_count": 14}, "id": "301156969", "location": "Crici\u00fama, Brasil", "name": "Alan Possamai", "username": "alanpossa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 404, "tweet_count": 1257, "listed_count": 0}, "id": "582071505", "location": "Sinaloa, M\u00e9xico", "name": "YamirdeJes\u00fas Valdez", "username": "Yamir_dJ"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 846, "following_count": 323, "tweet_count": 2826, "listed_count": 2}, "id": "1183968050", "location": "10\u00b0 57\u2032 50\u2033 N, 74\u00b0 47\u2032 47\u2033 W", "name": "Michelle", "username": "EmeRomero_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3364, "following_count": 197, "tweet_count": 39845, "listed_count": 12}, "id": "181021373", "location": "Bolivia", "name": "RanaLagarto", "username": "ranalagarto"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5383, "following_count": 1985, "tweet_count": 99097, "listed_count": 28}, "id": "28359532", "location": "Fenicia ", "name": "Sopita de Letras", "username": "zoady"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 574, "tweet_count": 17824, "listed_count": 0}, "id": "728031220509069312", "location": "RJ", "name": "estelionathalia", "username": "Nathaliaolivei_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1011, "following_count": 528, "tweet_count": 35407, "listed_count": 1}, "id": "896787872136777732", "name": "lubi", "username": "luiza_bichet"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 125, "tweet_count": 7629, "listed_count": 1}, "id": "1088936125677355008", "name": "SAJ PUBLICIDADE", "username": "PublicidadeSaj"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 0, "tweet_count": 18170, "listed_count": 1}, "id": "2912991383", "location": "Santo Antonio de Jesus-BA", "name": "SAJ BAHIA INFORMA", "username": "iigdbahia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29488, "following_count": 1329, "tweet_count": 57027, "listed_count": 185}, "id": "707586648", "location": "Catania", "name": "gufo", "username": "j_gufo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 353, "tweet_count": 94873, "listed_count": 4}, "id": "83178793", "name": "\ud83d\udc51 Akill379 \ud83d\udc51", "username": "Pablin_Akill379"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 537, "tweet_count": 144392, "listed_count": 6}, "id": "397605053", "name": "Cl\u00e1udio Pinho", "username": "cjspinho"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 980, "tweet_count": 3352, "listed_count": 0}, "id": "465485242", "location": "Barranquilla, Colombia", "name": "Juan Carlos May", "username": "jumay1976"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 232, "tweet_count": 39049, "listed_count": 3}, "id": "75610922", "name": "larissa", "username": "larissarcha"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1145, "following_count": 3543, "tweet_count": 27986, "listed_count": 1}, "id": "465854693", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "Mar\u00eda de los \u00c1ngeles Rivas V", "username": "RivasVMaria"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2189, "following_count": 937, "tweet_count": 68364, "listed_count": 11}, "id": "854496825985949696", "location": "ela/dela", "name": "yan\u2077", "username": "jiminiefaery"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 249, "tweet_count": 42054, "listed_count": 0}, "id": "99484025", "location": "Coronel Fabriciano,MG", "name": "APOLO MOREIRA IZAIAS", "username": "APOLOMOREIRA"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2487, "following_count": 2918, "tweet_count": 170194, "listed_count": 28}, "id": "394119536", "name": "Alvaro J. Natera B. \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "username": "AJNATERAB"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 362, "tweet_count": 222, "listed_count": 0}, "id": "925572472124166145", "location": "El Oro, Ecuador", "name": "Ronald Mora Morales", "username": "Leomora2017"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 510, "tweet_count": 14933, "listed_count": 0}, "id": "1101220991563386882", "location": "Matamoros", "name": "caminante", "username": "arqueome"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18523, "following_count": 11707, "tweet_count": 16281, "listed_count": 22}, "id": "1618157348", "name": "G\u00f3mmber", "username": "Gommber"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 297, "tweet_count": 5983, "listed_count": 0}, "id": "1017167911209889793", "location": "Panama \ud83c\uddf5\ud83c\udde6", "name": "Mary\ud83c\udf3b", "username": "Msosa_16"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 550, "following_count": 382, "tweet_count": 15257, "listed_count": 2}, "id": "1079595347968704512", "name": "guarda\ud83d\udd2e", "username": "guardatemeo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 704, "tweet_count": 5082, "listed_count": 0}, "id": "1062135350208946177", "location": "sociedade", "name": "gg", "username": "stowaway__"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1179, "following_count": 750, "tweet_count": 60332, "listed_count": 19}, "id": "225848868", "location": "Brasil", "name": "milena m. \u2615\ufe0f", "username": "huumansadness"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 41, "tweet_count": 6229, "listed_count": 1}, "id": "471497065", "name": "Revol Films", "username": "RevolFilms"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11664, "following_count": 9321, "tweet_count": 112028, "listed_count": 30}, "id": "372287105", "location": "Sjcampos SP / Camanducaia MG", "name": "roberto veiga \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "rob_veiga"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 105, "tweet_count": 476, "listed_count": 0}, "id": "3862604781", "name": "Bianca Norberto", "username": "biancanorb"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 521, "tweet_count": 15434, "listed_count": 0}, "id": "257397907", "location": "Hanoi, Vietnam", "name": "Jonhsam", "username": "Jonhsam"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 308, "tweet_count": 42219, "listed_count": 9}, "id": "982417234797752320", "name": "\ud83d\udc7b\ud83d\udd78\ud83c\udf83Spooky Cecidia\ud83c\udf83\ud83d\udd78\ud83d\udc7b", "username": "__inannax__"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1492, "following_count": 433, "tweet_count": 25010, "listed_count": 1}, "id": "1357549508", "name": "Mar\u00eda Teresa Bland\u00f3n", "username": "MariaTBlandon"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 844, "tweet_count": 20855, "listed_count": 0}, "id": "795123439392751620", "location": "Lima, Peru", "name": "Emilio Dorati", "username": "Andras1002"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 405683, "following_count": 1388, "tweet_count": 5561, "listed_count": 512}, "id": "111815940", "name": "Jorge del Castillo", "username": "JorgeDCG"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 49, "tweet_count": 401, "listed_count": 0}, "id": "1178756578197065728", "name": "Duda", "username": "Duda19692185"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 1896, "tweet_count": 24624, "listed_count": 1}, "id": "1067916768197394432", "location": "El Eden", "name": "Decima MAS \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "username": "VivaHonduras4"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 423, "following_count": 129, "tweet_count": 6312, "listed_count": 0}, "id": "953327798902513664", "name": "bruna", "username": "prideromulo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1521, "following_count": 794, "tweet_count": 31778, "listed_count": 5}, "id": "709487469411045376", "location": "huffinhas", "name": "lari", "username": "blesshuff"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 441, "tweet_count": 2751, "listed_count": 1}, "id": "866034710186778629", "location": "Crici\u00fama, Brasil", "name": "Ariel", "username": "Ariileeuw"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 860, "following_count": 1861, "tweet_count": 21717, "listed_count": 3}, "id": "1067553126704734209", "location": "they/them", "name": "Sono", "username": "umsonhoamarelo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3357, "following_count": 45, "tweet_count": 125219, "listed_count": 21}, "id": "1005140420014166018", "location": "Poza Rica, Veracruz", "name": "Vanguardia de Veracruz", "username": "Vanguardia_Mx"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 524, "following_count": 646, "tweet_count": 166141, "listed_count": 5}, "id": "111665820", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "Alberto Vergara", "username": "alver37"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 990, "following_count": 1046, "tweet_count": 9640, "listed_count": 3}, "id": "4839525556", "location": "\ud83c\uddea\ud83c\udde6", "name": "\ud83d\udc9aSentido Com\u00fan por Espa\u00f1a\ud83d\udc9a", "username": "Xidoniau_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 54, "tweet_count": 6161, "listed_count": 0}, "id": "122777992", "location": "trujillo - peru", "name": "Franklin Ju\u00e1rez Garcia", "username": "franklinSix"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 461226, "following_count": 46, "tweet_count": 75480, "listed_count": 544}, "id": "829750511624679424", "location": "Lima, Peru", "name": "Pol\u00edtica La Rep\u00fablica", "username": "Politica_LR"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15584, "following_count": 4563, "tweet_count": 38347, "listed_count": 75}, "id": "780278", "location": "Sultanato de Brun\u00e9i", "name": "Alex Lanz", "username": "alanz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 61712, "following_count": 6115, "tweet_count": 1134705, "listed_count": 685}, "id": "49482270", "name": "La Divina Diva \ud83d\ude37", "username": "LaDivinaDiva"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 426, "following_count": 1250, "tweet_count": 5902, "listed_count": 0}, "id": "34280077", "location": "Porto Alegre", "name": "Felipe Mano", "username": "felipemano"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2720, "following_count": 701, "tweet_count": 126566, "listed_count": 8}, "id": "2393278400", "name": "Mauro Lima", "username": "Mauro_LSantos"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 648, "following_count": 424, "tweet_count": 11542, "listed_count": 0}, "id": "936750280271630337", "name": "\ud835\udc85\ud835\udc82\ud835\udc8f\ud835\udc8a\ud835\udc86\ud835\udc8d\ud835\udc82", "username": "danielaacardoso"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 258, "tweet_count": 6071, "listed_count": 0}, "id": "711358303180361728", "location": "Hyrule", "name": "Noktair", "username": "Noktair"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 1111, "tweet_count": 3254, "listed_count": 5}, "id": "375945774", "name": "Ale S\u00e1nchez-Godoy", "username": "alesanchezgodoy"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 1018, "tweet_count": 8433, "listed_count": 1}, "id": "774637931424342016", "name": "MAIN Zigor", "username": "falchion333"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 303, "tweet_count": 9190, "listed_count": 0}, "id": "765987704840581120", "location": "\ud835\uddc8\ud835\uddc7\ud835\uddbe \ud835\uddbd\ud835\uddc2\ud835\uddcb\ud835\uddbe\ud835\uddbc\ud835\uddcd\ud835\uddc2\ud835\uddc8\ud835\uddc7 \u09bc\u0f7a", "name": "a sla", "username": "jisungato"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3021, "following_count": 732, "tweet_count": 43133, "listed_count": 44}, "id": "1107735218897727488", "location": "NCIT", "name": "karen\u2077\u2077 \u2661 \u2022 \u201824 || hiatus \ud83d\udd54", "username": "whosyuno"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2500, "following_count": 1003, "tweet_count": 9059, "listed_count": 26}, "id": "702099895570853889", "location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "name": "Atenci\u00f3n Primaria M\u00e1laga", "username": "SaludAPMalaga"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6021, "following_count": 3441, "tweet_count": 50069, "listed_count": 280}, "id": "346444005", "location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "name": "Virginia Salinas", "username": "VirgiForero"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6676, "following_count": 206, "tweet_count": 183943, "listed_count": 59}, "id": "2296450100", "location": "most of the time i'm mine", "name": "G. \u2661", "username": "Mina__Juliette"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24270, "following_count": 1350, "tweet_count": 87901, "listed_count": 13}, "id": "146535902", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Bs As Arg ", "name": "Sra Gag\u00e1", "username": "gabag14"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 472, "tweet_count": 17969, "listed_count": 0}, "id": "119231946", "location": "Per\u00fa", "name": "Wilder Custodio De la Cruz", "username": "elinodoro"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1494, "following_count": 1353, "tweet_count": 179459, "listed_count": 11}, "id": "263321258", "location": "En alg\u00fan lugar del mundo!!!!", "name": "johan oquendo zapata", "username": "gojan0088"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 288014, "following_count": 535, "tweet_count": 404032, "listed_count": 1228}, "id": "112770875", "location": "M\u00e9rida, Yucat\u00e1n", "name": "Diario de Yucat\u00e1n", "username": "DiariodeYucatan"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1278, "following_count": 2936, "tweet_count": 79090, "listed_count": 5}, "id": "2683158508", "name": "\u26abMarco Antonio.\ud83c\uddea\ud83c\udde6", "username": "budalupo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 253, "tweet_count": 3316, "listed_count": 0}, "id": "994634611975180288", "location": "Rio Grande, Brasil", "name": "Eduarda \ud83d\ude35\u200d\ud83d\udcab", "username": "NoguEZCanEZ"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 825, "following_count": 4986, "tweet_count": 23332, "listed_count": 7}, "id": "861417276", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "Malcolm cpX\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8", "username": "malcolm_xxi"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 283404, "following_count": 3153, "tweet_count": 75786, "listed_count": 735}, "id": "2923397967", "location": "Bras\u00edlia, DF", "name": "Claudio Dantas", "username": "claudioedantas"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 1229, "tweet_count": 23969, "listed_count": 6}, "id": "1089295464", "name": "c v l", "username": "vlcatalina"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 246, "tweet_count": 2185, "listed_count": 0}, "id": "3352493356", "name": "Pedrito.", "username": "anfibio113"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2257, "following_count": 1038, "tweet_count": 82435, "listed_count": 1}, "id": "1411612538", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "name": "Federica Carignano", "username": "Fedeecarignano"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 117, "tweet_count": 337, "listed_count": 0}, "id": "1192886727460999173", "name": "goemaroj@hotmail.com", "username": "goemarojhotmai1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 102409, "following_count": 36, "tweet_count": 19838, "listed_count": 255}, "id": "935136477616443393", "location": "Bolivia", "name": "Red Uno De Bolivia HD", "username": "RedUnoTv"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 610, "tweet_count": 20884, "listed_count": 1}, "id": "70706793", "location": "\u00dcT: 10.500802,-66.79592", "name": "Martha Elena Andrade Garc\u00eda", "username": "mandradegarcia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 231, "tweet_count": 2372, "listed_count": 0}, "id": "1141411176229855232", "name": "Jos\u00e9 SandovAL T", "username": "JosSandovALT1"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 452378, "following_count": 284, "tweet_count": 218523, "listed_count": 389}, "id": "19729967", "name": "Carla Garc\u00eda B \ud83d\udc9a", "username": "esquinabaja"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 124, "tweet_count": 1834, "listed_count": 0}, "id": "756812928007929858", "location": "minha casa ", "name": "Jaislan", "username": "JaislanSantos_"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 689402, "following_count": 629, "tweet_count": 5584, "listed_count": 352}, "id": "3311716376", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Peter Jordan", "username": "peterjordan100"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4726, "following_count": 4545, "tweet_count": 314197, "listed_count": 18}, "id": "561356979", "name": "myrna alfaro \ud83d\udd90", "username": "myrnaalfaro1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19864, "following_count": 20199, "tweet_count": 68606, "listed_count": 7}, "id": "862971908", "location": "Argentina", "name": "TIncho 2015", "username": "Tincho_2015"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1924, "following_count": 1644, "tweet_count": 8797, "listed_count": 0}, "id": "1078051815231549440", "location": "VR-RJ", "name": "\ud835\udd8c\ud835\udd94\ud835\udd93\ud835\udd98\ud835\udd86\ud835\udd91\ud835\udd9b\ud835\udd8a\ud835\udd98", "username": "karennffc"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 694, "following_count": 313, "tweet_count": 40379, "listed_count": 1}, "id": "75931340", "location": "Quer\u00e9taro", "name": "Carlos Dlcc", "username": "carlosDLCC"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 654, "following_count": 152, "tweet_count": 25168, "listed_count": 5}, "id": "141666577", "location": "Caracas, Venezuela", "name": "gmt \ud83d\udd52", "username": "misantropica81"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1021, "following_count": 617, "tweet_count": 17352, "listed_count": 5}, "id": "1328510844", "location": "Malaysia", "name": "Brgpnstrks \ud83c\udf65", "username": "tapoipoipoi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4227, "following_count": 1692, "tweet_count": 75708, "listed_count": 20}, "id": "393262174", "location": "C\u00e1diz, Espa\u00f1a", "name": "nieve \u2728", "username": "nievedegranada"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 30071, "following_count": 316, "tweet_count": 46807, "listed_count": 196}, "id": "296398581", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "name": "Orgullogamers", "username": "orgullogamer"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1273, "following_count": 300, "tweet_count": 20433, "listed_count": 0}, "id": "1021782592582864897", "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "name": "El C\u00f3digo Libre", "username": "elcodigolibremx"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 550, "tweet_count": 5031, "listed_count": 2}, "id": "463722616", "location": "Terrassa (Barcelona)", "name": "Esterminioproduccion", "username": "EsterLlena"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 251, "tweet_count": 2738, "listed_count": 0}, "id": "1176916840125206532", "location": "R\u00fassia", "name": "KmoKoiaK@", "username": "KaioKomK"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 733, "following_count": 1089, "tweet_count": 39084, "listed_count": 3}, "id": "180158689", "location": "Izquierda Socialista", "name": "Anne \u2728\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "mediocritywins_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 764, "tweet_count": 20720, "listed_count": 0}, "id": "764973357532053506", "name": "John Reed", "username": "John10Reed"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 245, "tweet_count": 58604, "listed_count": 0}, "id": "1081594090377170944", "name": "Leisy", "username": "Leisy22116512"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 833, "following_count": 904, "tweet_count": 33839, "listed_count": 1}, "id": "2887765055", "name": "Captain Ahab.No fare mai,els set mars.", "username": "jordi234install"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 673, "following_count": 1843, "tweet_count": 7378, "listed_count": 7}, "id": "102673326", "location": "Gu\u00e1rico", "name": "yurini tovar", "username": "tovaryurini"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 110, "tweet_count": 6691, "listed_count": 0}, "id": "1144384240638943232", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "COMO ES ARRIBA ES ABAJO", "username": "monica74039611"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 145, "tweet_count": 492, "listed_count": 0}, "id": "876938665200635905", "name": "Marta Trujillo M", "username": "dedesidia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 584, "following_count": 489, "tweet_count": 21224, "listed_count": 3}, "id": "63546330", "name": "Gilberto Galvan Z.", "username": "GivaGlvn"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 429, "tweet_count": 71062, "listed_count": 6}, "id": "72951186", "location": "Nowhere ", "name": "Prudence", "username": "_Antonietta_v"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 763, "following_count": 269, "tweet_count": 18950, "listed_count": 18}, "id": "114803022", "location": "MEXICO", "name": "los21revista", "username": "los21net"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1202, "following_count": 757, "tweet_count": 63782, "listed_count": 21}, "id": "124394735", "location": "Donostia-San Sebasti\u00e1n, Spain", "name": "Manuel Torres Escritor", "username": "torres_escritor"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 294, "tweet_count": 4416, "listed_count": 0}, "id": "1177604536447438851", "name": "Andrew's", "username": "Lukas36859849"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1530, "following_count": 2071, "tweet_count": 114199, "listed_count": 2}, "id": "840695510700822528", "location": "Cabre\u00fava, Brasil", "name": "Rhe\ud83c\udf92\ud83d\udc8d \ud83e\udd77", "username": "sato_regina"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9519, "following_count": 123, "tweet_count": 82029, "listed_count": 51}, "id": "967435546103631873", "name": "Pepe", "username": "Lobo41015"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7399, "following_count": 725, "tweet_count": 173561, "listed_count": 166}, "id": "56080802", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "name": "Sr. Sawa", "username": "Pornosawa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1179, "following_count": 1007, "tweet_count": 18781, "listed_count": 1}, "id": "1892036402", "location": "Rosario, Argentina", "name": "vallllll", "username": "valebraga2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 144, "tweet_count": 1532, "listed_count": 0}, "id": "1085573195527307264", "name": "pilix\ud83c\udf42", "username": "pilimartinezzzz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1621, "following_count": 1561, "tweet_count": 60049, "listed_count": 0}, "id": "792564298681839616", "location": "Rosario Central", "name": "lakd +16", "username": "cele_giussani"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 451, "following_count": 298, "tweet_count": 72295, "listed_count": 2}, "id": "1003131232786501632", "name": "bia", "username": "beathrizzzzz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 650, "following_count": 681, "tweet_count": 44183, "listed_count": 1}, "id": "1080490826030030848", "location": "gev\u00ea", "name": "levada venenosa \u1d9c\u1d43\u1d50", "username": "jxbsrxbs"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3455, "following_count": 4990, "tweet_count": 168665, "listed_count": 45}, "id": "104904948", "location": "spain", "name": "Miguel Can Bravo", "username": "docanbravo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 580, "tweet_count": 5350, "listed_count": 2}, "id": "936296623747092481", "name": "Chema Fern\u00e1ndez", "username": "Chemafernandezm"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5016, "following_count": 3200, "tweet_count": 8760, "listed_count": 104}, "id": "2213832768", "location": "Madrid", "name": "Jos\u00e9 Antonio Luengo", "username": "jaluengolatorre"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7255, "following_count": 7913, "tweet_count": 495027, "listed_count": 121}, "id": "253549860", "location": "En el mundo de la pintura. ", "name": "Regaliza.", "username": "regaliza2003"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 175, "tweet_count": 7362, "listed_count": 0}, "id": "3001925957", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "sim eu estou me tratando", "username": "tetecalegal"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 669, "tweet_count": 3915, "listed_count": 0}, "id": "90992345", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Para-raio de Maluco \ud83e\udd2a\ud83d\udc0d", "username": "ricardu92"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1222, "following_count": 1139, "tweet_count": 53388, "listed_count": 1}, "id": "3167995047", "name": "ludmila\ud83e\uddf8", "username": "ludmilabrts"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 856, "following_count": 828, "tweet_count": 120978, "listed_count": 5}, "id": "1589305152", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Ephemeral", "username": "nicoyaolopez"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3675, "following_count": 4524, "tweet_count": 78101, "listed_count": 15}, "id": "271008247", "name": "Javier Cabrera\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "Javcabrera"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 598, "following_count": 472, "tweet_count": 55115, "listed_count": 6}, "id": "732088592", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "Jorge Apaza Candiott", "username": "Apaza_Candiotti"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9439, "following_count": 545, "tweet_count": 6685, "listed_count": 75}, "id": "127927089", "location": "Lima, Peru", "name": "Gerardo Caballero", "username": "gcaballeror"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2132, "following_count": 2051, "tweet_count": 59779, "listed_count": 54}, "id": "2990812439", "location": "Chiapas", "name": "Areopago Noticias Oficial", "username": "AreopagoOficial"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 2821, "tweet_count": 117814, "listed_count": 0}, "id": "1156398247235055617", "location": "EDOMEX. ", "name": "Cfhdz.", "username": "CFHernandez01_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 56051, "following_count": 971, "tweet_count": 146246, "listed_count": 191}, "id": "1445148350", "location": "Ecatepec de Morelos, M\u00e9xico", "name": "Denuncia Ecatepec", "username": "Alerta_Ecatepec"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 114, "tweet_count": 26580, "listed_count": 4}, "id": "544034637", "location": "Metropolitana de Santiago, Chi", "name": "Maria Quezada", "username": "maritaque"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21829, "following_count": 2351, "tweet_count": 227629, "listed_count": 73}, "id": "219188457", "location": "peronia del sur", "name": "hopeful monster marxistoide \ud83d\udc97\ud83d\udc9c\ud83d\udc99", "username": "alesitoide"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 390, "tweet_count": 40232, "listed_count": 6}, "id": "992202829", "location": "Banfield ", "name": "G4rdon", "username": "Niko_Gamarra"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22845, "following_count": 514, "tweet_count": 1267, "listed_count": 24}, "id": "2719137653", "name": "Gast\u00f3n\ud83d\uddef", "username": "GastonPaulOkey"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 599, "following_count": 193, "tweet_count": 39317, "listed_count": 1}, "id": "389112966", "location": "\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "name": "Hasbuky Blinder", "username": "iSoyFarid"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1131, "following_count": 1695, "tweet_count": 85720, "listed_count": 8}, "id": "165396253", "location": "Bologna", "name": "\ud835\udc74\ud835\udc82\ud835\udc8c\ud835\udc8a\ud83d\udc2f", "username": "MarmaladeCherry"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 669, "tweet_count": 6830, "listed_count": 1}, "id": "533259551", "name": "Vicente de Paul", "username": "VicentedePaul1"}, {"verified": true, "withheld": {"country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "public_metrics": {"followers_count": 3511378, "following_count": 67, "tweet_count": 795996, "listed_count": 12403}, "id": "100731315", "name": "RT en Espa\u00f1ol", "username": "ActualidadRT"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 778, "tweet_count": 146260, "listed_count": 91}, "id": "3028536724", "name": "nicolas cavernas", "username": "nicolaskavernas"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 506, "following_count": 592, "tweet_count": 13237, "listed_count": 1}, "id": "1031632723", "name": "Abril\u2022", "username": "AbiDeLaIglesia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 147, "tweet_count": 5563, "listed_count": 0}, "id": "62896263", "location": "Salerno", "name": "claudio", "username": "claudio_961"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 853, "following_count": 542, "tweet_count": 202997, "listed_count": 278}, "id": "714910253951881216", "name": "Ariza", "username": "EJAAriza93"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1161, "following_count": 1678, "tweet_count": 36322, "listed_count": 15}, "id": "236214218", "location": "Stateless", "name": "Josu Sein (Unrepentant Lilith) \u24cb \u2602\ufe0f \u26a7\ufe0f \u26b8 \u2604\ufe0f \ud83d\udd1e", "username": "josusein"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1106, "following_count": 1188, "tweet_count": 40959, "listed_count": 8}, "id": "2711229405", "location": "\u270a\ud83c\udffb\ud83d\udc9a\ud83d\udc9c", "name": "\u2022 \u0131 \u0287 \u0250 u \u2022", "username": "natiecenarro"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 266, "tweet_count": 1451, "listed_count": 20}, "id": "356342206", "location": "Belem-Par\u00e1-Brasil", "name": "lorrane kelly", "username": "lorranekelly1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6513, "following_count": 6816, "tweet_count": 434987, "listed_count": 1}, "id": "3378088599", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "VOTO \u00daTIL DERROTA O IN\u00daTIL", "username": "marioasouza72"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8046, "following_count": 8320, "tweet_count": 230082, "listed_count": 38}, "id": "586179455", "location": "Brasil", "name": "Rolustosa \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2b50\ufe0f\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "username": "ro_lustosa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 783, "following_count": 103, "tweet_count": 180577, "listed_count": 23}, "id": "2901280476", "location": "Miami, FL", "name": "\u300eEMERGENCY TSUNAMI\u300fCyrus", "username": "h_visibility"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 356, "tweet_count": 4353, "listed_count": 0}, "id": "1155636993377873922", "location": "La Rioja, Argentina", "name": "Flor \u00c1lvarez", "username": "Flor52947026"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 453, "following_count": 442, "tweet_count": 45136, "listed_count": 2}, "id": "282001145", "name": "Bia", "username": "biagridoce"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 480, "following_count": 130, "tweet_count": 5094, "listed_count": 0}, "id": "3120011098", "location": "Santos, Brasil", "name": "Peter Pan", "username": "PeeterRicky"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 816, "tweet_count": 36808, "listed_count": 3}, "id": "149558104", "location": "mexico", "name": "H E R O AKA M I S T A L O V A L O VA", "username": "heroAcM"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 861, "tweet_count": 35039, "listed_count": 3}, "id": "1071174975346884608", "location": "Por ah\u00ed", "name": "Callejero Fino", "username": "Retr041"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 547, "following_count": 450, "tweet_count": 42185, "listed_count": 0}, "id": "235221428", "name": "mar", "username": "martinabenassai"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1946, "following_count": 797, "tweet_count": 47017, "listed_count": 3}, "id": "2705432434", "name": "pra quem tem depress\u00e3o vc t\u00e1 sorrindo demais", "username": "necrosah"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 787025, "following_count": 586, "tweet_count": 105349, "listed_count": 462}, "id": "151888280", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "brino", "username": "Brunozor"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1905, "following_count": 3467, "tweet_count": 24192, "listed_count": 1}, "id": "846791677", "location": "VK, BANGU - Rio de Janeiro", "name": "DJ MALLETA OFICIAL \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83d\udea9 \ud83d\udd34\u26ab", "username": "djmalleta"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 248, "tweet_count": 17459, "listed_count": 1}, "id": "188122056", "location": "S32\u00b0 57' 20 - O60\u00b0 41' 45", "name": "Pablo Gutierrez", "username": "pag1976"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 876, "tweet_count": 40247, "listed_count": 2}, "id": "177341298", "location": "Campo Grande-MS (Brasil)", "name": "Cris Masunaga \ud83c\udf38", "username": "criisjapah"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 818, "tweet_count": 3269, "listed_count": 0}, "id": "467132737", "location": "Leme, Rio de Janeiro", "name": "\ud835\udc6a\ud835\udc89\ud835\udc93\ud835\udc8a\ud835\udc94 \ud835\udc79\ud835\udc90\ud835\udc85\ud835\udc93\ud835\udc8a\ud835\udc88\ud835\udc96\ud835\udc86\ud835\udc94 \ud83e\udd0e", "username": "C_tyna"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 674, "tweet_count": 33328, "listed_count": 3}, "id": "1223160780", "location": "Roquetas de Mar, Spain", "name": "M.C.G", "username": "manuel161955"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 251, "tweet_count": 6940, "listed_count": 2}, "id": "1106483647", "location": "Santiago, Chile", "name": "Guerino Angelucci", "username": "anxa43"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 488, "following_count": 136, "tweet_count": 31530, "listed_count": 1}, "id": "308019064", "name": "Kamila", "username": "_kamilasiqueira"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6855, "following_count": 6831, "tweet_count": 452199, "listed_count": 58}, "id": "108036617", "location": "Austin, TX", "name": "#STFDeuGOLPE\ud83d\udca9\ud83d\uddd1\ufe0f", "username": "New_Delia"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 400044, "following_count": 18006, "tweet_count": 25605, "listed_count": 437}, "id": "42736936", "location": "Paran\u00e1/Brasil", "name": "DelegadoFrancischini", "username": "Francischini_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 870, "following_count": 1103, "tweet_count": 40366, "listed_count": 1}, "id": "759013976629915652", "location": "Recife, Brasil", "name": "J\u00falia \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udee1 \ud83e\ude81\u2728", "username": "julia_rafaelad"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 130, "tweet_count": 9838, "listed_count": 0}, "id": "298826404", "location": "Brasil", "name": "Valdir dos Santos", "username": "prvaldir_santos"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 670, "tweet_count": 10424, "listed_count": 2}, "id": "1214571536", "name": "Mar", "username": "BuendiavR"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 0, "tweet_count": 8304, "listed_count": 0}, "id": "3331763507", "name": "Phantalasia", "username": "Phantalasia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 276, "tweet_count": 1455, "listed_count": 0}, "id": "1194699072894099456", "name": "leleeh", "username": "beatifulstaar"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 138, "tweet_count": 1613, "listed_count": 0}, "id": "1134121997343035392", "location": "Pato Branco | Realeza", "name": "Flann \ud83d\udd6f", "username": "Franciipg"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 728, "tweet_count": 12943, "listed_count": 0}, "id": "1500179876", "name": "CESAR M. CASTILLO R.", "username": "CESARMCASTILLOR"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1675193, "following_count": 400, "tweet_count": 1199058, "listed_count": 6563}, "id": "244218738", "location": "M\u00e9xico", "name": "SinEmbargo", "username": "SinEmbargoMX"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 390, "tweet_count": 27375, "listed_count": 0}, "id": "1183409171200385026", "location": "Par\u00e1, Brasil", "name": "Isaz21 \ud83d\udc1d", "username": "raisinhaviana"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1913, "following_count": 666, "tweet_count": 8403, "listed_count": 0}, "id": "531533925", "location": "Fortaleza, Brasil", "name": "Nah", "username": "orgulhomurilo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2020, "following_count": 1524, "tweet_count": 106772, "listed_count": 15}, "id": "201090846", "location": "Brasil, Natal RN", "name": "Carla \ud83c\udf4e", "username": "CarlinhaamaMJ"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2105, "following_count": 685, "tweet_count": 170643, "listed_count": 5}, "id": "1087506445", "location": "Bahia, Brasil", "name": "juliana", "username": "cmtjulianaa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 549, "following_count": 269, "tweet_count": 174972, "listed_count": 1}, "id": "957325419887423488", "name": "marta009", "username": "marta0092"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8438, "following_count": 84, "tweet_count": 29602, "listed_count": 93}, "id": "1052889894568255488", "name": "ElCaso.cat", "username": "elcasocat"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1322, "following_count": 1179, "tweet_count": 51798, "listed_count": 12}, "id": "1018633687271911424", "location": "paolla oliveira.", "name": "liz", "username": "liztwists"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1199, "following_count": 125, "tweet_count": 50340, "listed_count": 7}, "id": "2671403437", "location": "romuloe. \u2022 matteob.", "name": "yas", "username": "romuloestreIa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 92, "tweet_count": 32712, "listed_count": 0}, "id": "1417204890", "name": "alberto nava", "username": "soichiru_nava"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 417, "tweet_count": 3149, "listed_count": 0}, "id": "729087521074843648", "location": "Rehiyon ng Kanlurang Visayas, ", "name": "Nilete", "username": "RGBxEnevil"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 514, "tweet_count": 5070, "listed_count": 0}, "id": "88008164", "location": "\u00dcT: 10.997145,-63.792053", "name": "Maria Calvo", "username": "mecpa1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 34, "tweet_count": 7705, "listed_count": 0}, "id": "1044286967108833282", "location": "Santa Catarina, Brasil", "name": "Alynne", "username": "Alineanasantoss"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 202347, "following_count": 360, "tweet_count": 12080, "listed_count": 240}, "id": "943231097193852928", "location": "Bras\u00edlia, Brazil", "name": "Corrup\u00e7\u00e3o Brasileira Memes - CBM", "username": "CorrupcaoMemes"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3288, "following_count": 2100, "tweet_count": 173716, "listed_count": 30}, "id": "104873945", "name": "bea vai na lot, lolla e ccxp", "username": "casrainbowings"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10101, "following_count": 5670, "tweet_count": 63079, "listed_count": 191}, "id": "2776014902", "location": "Val\u00eancia, Espanha", "name": "El Peliculitas \ud83c\udfa5\ud83c\udf9e\ufe0f\ud83c\udfac", "username": "MrPeliculitas"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21480, "following_count": 5808, "tweet_count": 66066, "listed_count": 127}, "id": "3631262532", "location": "Gotham City", "name": "La batcueva del cin\u00e9filo \ud83e\udd87\ud83c\udf06", "username": "brucebatman007"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1194, "following_count": 120, "tweet_count": 3195, "listed_count": 9}, "id": "54083135", "location": "Curitiba, Paran\u00e1", "name": "Pr. Luiz CCC", "username": "PrLuizMagalhaes"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2487, "following_count": 0, "tweet_count": 22961, "listed_count": 0}, "id": "1035278055441420288", "location": "027 \ud83c\udf34", "name": "L\u00ea", "username": "Pretinha117"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9008, "following_count": 7242, "tweet_count": 14025, "listed_count": 1}, "id": "164887590", "name": "Isabella M \ud83d\udcab", "username": "isaa_24k"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1808, "following_count": 1286, "tweet_count": 74319, "listed_count": 0}, "id": "753073352785424384", "location": "Col\u00f3n, Argentina", "name": "UnSe\u00f1orDeR\u00edo", "username": "SiempreMarino"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22463, "following_count": 1855, "tweet_count": 140535, "listed_count": 26}, "id": "430911445", "location": "Pilar, Argentina", "name": "Coca velvet", "username": "Aguscake"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 52, "tweet_count": 123151, "listed_count": 3}, "id": "390114338", "location": "Mexico, ME", "name": "Manuel Alonso Mart\u00edn", "username": "hijodenimrod"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 533, "tweet_count": 55299, "listed_count": 1}, "id": "163563812", "name": "\ud83d\ude0e\ud83d\ude4b\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udc86\u200d\u2640\ufe0f", "username": "ella_ciaccia911"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2527, "following_count": 73, "tweet_count": 8855, "listed_count": 4}, "id": "3059658917", "name": "Sandrina Cassara", "username": "sandrinaadmni"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2879, "following_count": 3219, "tweet_count": 39181, "listed_count": 4}, "id": "418343995", "location": "Brasil", "name": "Rafael Cordeiro", "username": "Rafatopog"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 7438998, "following_count": 303, "tweet_count": 492492, "listed_count": 13486}, "id": "9317502", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "Estad\u00e3o \ud83d\uddde\ufe0f", "username": "Estadao"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1081, "following_count": 207, "tweet_count": 5817, "listed_count": 1}, "id": "376837373", "location": "Brasil", "name": "Vit\u00e3o Jornalista", "username": "vitaojornalista"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 60437, "following_count": 1017, "tweet_count": 18116, "listed_count": 283}, "id": "757695924349104129", "name": "Rafael Del Manto", "username": "Rafa_midiasep"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 371, "tweet_count": 78377, "listed_count": 7}, "id": "3002622981", "location": "San Jose, Costa Rica", "name": "Randall Gomez", "username": "zemogar"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 208, "tweet_count": 11458, "listed_count": 0}, "id": "2951333250", "name": "Megan Medina", "username": "normamg0428"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 699, "following_count": 3774, "tweet_count": 24370, "listed_count": 1}, "id": "65649595", "name": "Tato De Oro P\u00e1ramo", "username": "tatodeoro"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2119, "following_count": 1799, "tweet_count": 63362, "listed_count": 7}, "id": "3765221295", "location": "Hogwarts", "name": "hana\ud83d\udc1b\u2614\ufe0f ALBEDO HAVER", "username": "lokixtar"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 45, "tweet_count": 8970, "listed_count": 1}, "id": "281711902", "location": "Ciudad de M\u00e9xico.", "name": "Juan Carlos Guerrero", "username": "QarloLobatto"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6343, "following_count": 4833, "tweet_count": 110624, "listed_count": 32}, "id": "1021166082336452608", "location": "quinn", "name": "mands \ud83e\udea9 THE CAR", "username": "cevansariana"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20577, "following_count": 7048, "tweet_count": 78283, "listed_count": 101}, "id": "1038639029149945856", "name": "s\u1d00\u1d0ds\u2077 \ud83e\uddc8", "username": "kthonlys"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2948, "following_count": 2675, "tweet_count": 46797, "listed_count": 27}, "id": "1283041512", "location": "Calle la pantomima", "name": "milindri \ud83e\udd18", "username": "Milindri12"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3532, "following_count": 5003, "tweet_count": 172411, "listed_count": 7}, "id": "343532738", "location": "MONTEQUINTO", "name": "Antonio Malospelos\u2764\ud83d\ude09\ud83d\ude08\ud83d\udc7d", "username": "KuOtlv"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10817, "following_count": 11716, "tweet_count": 254447, "listed_count": 28}, "id": "979129982445408256", "name": "Rogelio Galv\u00e1n \ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "username": "RogelioGalvn2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3498, "following_count": 2281, "tweet_count": 116949, "listed_count": 2}, "id": "710630449010200580", "name": "Ney`tiri\uae30\ub300", "username": "VivoyRespiroMex"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 631, "following_count": 940, "tweet_count": 13400, "listed_count": 2}, "id": "1157946481611071488", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "name": "\u2261\u272d\u2261 Luis R.C \u2261\u272d\u2261", "username": "Master_Gamer_7"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 853, "following_count": 2467, "tweet_count": 62865, "listed_count": 14}, "id": "94599916", "location": "En todos los lados", "name": "Tuigthy", "username": "Tuigthy"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 196, "tweet_count": 542, "listed_count": 0}, "id": "3023092521", "location": "Barcelona", "name": "Efi Cubero", "username": "EfiCubero"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 572, "following_count": 683, "tweet_count": 162568, "listed_count": 19}, "id": "362668751", "location": "The Netherlands", "name": "Cris Irun ||*||", "username": "CirunCh"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2339, "following_count": 4993, "tweet_count": 212434, "listed_count": 8}, "id": "974011959837413376", "name": "Rossend Sanglas", "username": "Rossend7"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 673, "following_count": 97, "tweet_count": 9731, "listed_count": 0}, "id": "1113641960613523456", "location": "El b\u00fanker", "name": "Sof\u00eda", "username": "delfijoup"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 424, "tweet_count": 989, "listed_count": 0}, "id": "2958589415", "location": "' zona oeste ", "name": "\ud83d\udca5", "username": "eita_foshy"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4212, "following_count": 4173, "tweet_count": 1814, "listed_count": 3}, "id": "1138440238538338304", "location": "Brasil", "name": "Rogerio Geo", "username": "Rogerio__geo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 25, "tweet_count": 393, "listed_count": 0}, "id": "1189524104958955520", "name": "Queiroz do RH", "username": "queiroz_rh"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 706, "following_count": 5003, "tweet_count": 116117, "listed_count": 3}, "id": "2399132804", "location": "M\u00e9jico", "name": "Ren\u00e9 Velasco L.", "username": "ReneVelascoL"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 243, "tweet_count": 12916, "listed_count": 0}, "id": "915300638829015040", "location": "Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "name": "Kharollinda\ud83c\udf38", "username": "Kharolliny_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1615, "following_count": 1491, "tweet_count": 205814, "listed_count": 29}, "id": "27724987", "location": "King's Landing, Westeros", "name": "Azrael ( \u30a2\u30ba\u30e9\u30a8\u30eb )\u2694\ufe0f", "username": "Azrael_Kanagawa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 45767, "following_count": 1117, "tweet_count": 63695, "listed_count": 493}, "id": "10664202", "location": "\u30b3\u30db\u30ea\u30f3\u30c8\u5cf6", "name": "\u5fcd\u7530\u96fb\u6607", "username": "Densho"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 499, "following_count": 388, "tweet_count": 25380, "listed_count": 2}, "id": "1310733186", "location": "Los Teques, Venezuela", "name": "Pilar Rodriguez", "username": "MPRodriguezD"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 178590, "following_count": 3551, "tweet_count": 114504, "listed_count": 554}, "id": "113035227", "location": "La noticia rebelde", "name": "Larissa Costas", "username": "Larissacostas"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 455, "tweet_count": 94673, "listed_count": 1}, "id": "2941216533", "name": "Zonamagnetica", "username": "Zonamagnetica"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 731, "following_count": 716, "tweet_count": 67296, "listed_count": 14}, "id": "1688286565", "location": "Bilbau, Espanha", "name": "Rojobilbao  \u0646", "username": "Rojobilbao"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4373, "following_count": 2472, "tweet_count": 72825, "listed_count": 26}, "id": "744867732793896960", "location": "Jap\u00e3o", "name": "Per\u00fa Hacia el 2021", "username": "2021_peru"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 488, "following_count": 2226, "tweet_count": 61623, "listed_count": 0}, "id": "1051828775149801473", "location": "Lima, Peru", "name": "Antonio \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "ma_me_mi_mo_mu2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1137, "following_count": 1002, "tweet_count": 11139, "listed_count": 0}, "id": "895031046307291136", "location": "tae and guk utted | ot7", "name": "Nic", "username": "cherryastae"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 474, "following_count": 2417, "tweet_count": 15520, "listed_count": 17}, "id": "131643963", "location": "Terminus", "name": "Torjo Sagua", "username": "TorjoSagua"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 747, "following_count": 3251, "tweet_count": 38144, "listed_count": 10}, "id": "115523612", "name": "Rene David", "username": "venezuelansaudi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 748, "following_count": 4967, "tweet_count": 27895, "listed_count": 33}, "id": "150879735", "location": "M\u00e9xico", "name": "Gabriel S. \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "username": "GaBe_ruler"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2344, "following_count": 937, "tweet_count": 40245, "listed_count": 11}, "id": "727778261615452160", "location": "Central Perk", "name": "rul\u012bx out of context", "username": "_rulixab"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1878, "following_count": 1839, "tweet_count": 214036, "listed_count": 3}, "id": "297727007", "name": "Mari\u00e1n OA", "username": "MaOATR"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1419, "following_count": 1063, "tweet_count": 54721, "listed_count": 4}, "id": "769128018895921152", "name": "Jorge Miyasido", "username": "YOYISAN60"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2870, "following_count": 4325, "tweet_count": 160289, "listed_count": 4}, "id": "877565666466910210", "name": "Miasil", "username": "MiraMiasilChe"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 515, "tweet_count": 19549, "listed_count": 0}, "id": "859210725251846145", "location": "Sao Paulo, Brazil", "name": "Maria", "username": "finikisi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 649, "following_count": 963, "tweet_count": 36350, "listed_count": 0}, "id": "1159345853611597824", "name": "Cl\u00f3vis Ramires", "username": "ClovisRamires"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7790, "following_count": 8571, "tweet_count": 298347, "listed_count": 1}, "id": "2623964607", "name": "Amparo", "username": "AmparoDelacru13"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6409, "following_count": 7057, "tweet_count": 45605, "listed_count": 4}, "id": "1073539317971210240", "location": "Espa\u00f1a", "name": "ZarMadrid", "username": "MadridZar"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 499, "tweet_count": 16083, "listed_count": 0}, "id": "368523507", "location": "Porto Alegre, Brasil", "name": "Andr\u00e9 D'Arisbo", "username": "andredarisbo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 91, "tweet_count": 13225, "listed_count": 0}, "id": "893648239924301824", "location": "Manaus, Brasil", "name": "Vou ver e te aviso.", "username": "Hiq_Nasc"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2098, "following_count": 2451, "tweet_count": 54437, "listed_count": 5}, "id": "355501358", "name": "Julieta", "username": "giordanojuli"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 148818, "following_count": 1647, "tweet_count": 26707, "listed_count": 365}, "id": "149288563", "location": "San Pablo", "name": "Gustavo Segr\u00e9", "username": "segregustavo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 620, "following_count": 558, "tweet_count": 347640, "listed_count": 39}, "id": "3437450721", "location": "F", "name": "\ud83d\udc40Spooky M'aiq \ud83d\udc80\ud83d\udc7b\ud83e\udd87\ud83d\udd77\ud83c\udf83", "username": "__Maiq"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 877, "tweet_count": 11456, "listed_count": 5}, "id": "314688033", "location": "Asunci\u00f3n-Paraguay", "name": "Juan Buccontreq", "username": "JuanRaFerreira1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2278, "following_count": 1654, "tweet_count": 46236, "listed_count": 3}, "id": "144860175", "location": "#Guayaquil", "name": "Victor Manuel", "username": "VMDOS2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1205, "following_count": 1175, "tweet_count": 7318, "listed_count": 8}, "id": "277705059", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Mercedes Cavanillas", "username": "MCavanillas"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3293, "following_count": 1028, "tweet_count": 12859, "listed_count": 31}, "id": "1092126705114849281", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Papageno \ud83c\udf97\ufe0f", "username": "EsPapageno"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 46, "tweet_count": 1162, "listed_count": 0}, "id": "436940970", "name": "Percy Irribarren", "username": "pirribarren"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 587413, "following_count": 1391, "tweet_count": 8830, "listed_count": 808}, "id": "235139317", "location": "Lima", "name": "Mauricio Mulder", "username": "Mauriciomulder"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 399, "tweet_count": 32429, "listed_count": 0}, "id": "963598323063156736", "location": "Villa De Mayo", "name": "\ud835\udd88\ud835\udd87\ud835\udd86", "username": "riosseba29"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 509, "following_count": 103, "tweet_count": 19576, "listed_count": 0}, "id": "901105350585266177", "name": "\u064b", "username": "rrocio____"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 939, "following_count": 452, "tweet_count": 61503, "listed_count": 2}, "id": "299953511", "location": "The hood , Algeria", "name": "Amir", "username": "Amir__B_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5286, "following_count": 453, "tweet_count": 12476, "listed_count": 26}, "id": "282865393", "name": "Hanane Guendil", "username": "hananeguendil"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 471, "following_count": 26, "tweet_count": 8205, "listed_count": 2}, "id": "121915637", "location": "Per\u00fa", "name": "Jorge Aguilar", "username": "bajoelabrigotv"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 123, "tweet_count": 6391, "listed_count": 0}, "id": "1110693024118525952", "name": "Loh", "username": "LChrystyne"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 127709, "following_count": 3, "tweet_count": 6127, "listed_count": 70}, "id": "2910751059", "name": "psicologia tarja preta", "username": "psitarjapreta"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 276, "tweet_count": 5840, "listed_count": 0}, "id": "65811322", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Heberti", "username": "hebertiandrade"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 594, "following_count": 4954, "tweet_count": 11220, "listed_count": 2}, "id": "198714894", "location": "Barreiras, Brasil", "name": "T\u00falio Fonseca\u1d9c\u02b3\u1da0 (3-3) #GoPackGo", "username": "drtuliofonseca"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 344, "tweet_count": 14276, "listed_count": 0}, "id": "2888489849", "location": "019", "name": "giob\u2b50\u2764\ufe0f", "username": "oliveiragiob"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1236, "following_count": 1284, "tweet_count": 38219, "listed_count": 2}, "id": "4271222176", "name": "Gus", "username": "euguztavo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 499, "following_count": 778, "tweet_count": 90810, "listed_count": 20}, "id": "32347902", "location": "serendib", "name": "angelserendib", "username": "angelserendib"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 363, "tweet_count": 7813, "listed_count": 0}, "id": "954392361395769344", "location": "Argentina", "name": "pituuu ;*", "username": "Pituualvarezz7"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1836, "following_count": 1497, "tweet_count": 12660, "listed_count": 0}, "id": "141813054", "location": "Tampa, FL", "name": "Ar\u00faspice", "username": "giuseppedrago"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13282, "following_count": 911, "tweet_count": 52288, "listed_count": 28}, "id": "91933744", "location": "Bogot\u00e1, Colombia", "name": "Pedro Carlos Lemus", "username": "pedlemus"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 143, "tweet_count": 40979, "listed_count": 0}, "id": "1467659426", "name": "ernesto haidar", "username": "ernestohaidar"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 155, "tweet_count": 100471, "listed_count": 1}, "id": "126345082", "name": "Alvaro  Scarpeta", "username": "A_SCARPETA"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1305, "following_count": 1378, "tweet_count": 84655, "listed_count": 0}, "id": "916323840304861185", "location": "El far west. Espa\u00f1a.", "name": "Ms. Koo Jones", "username": "jones_koo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2774, "following_count": 219, "tweet_count": 27646, "listed_count": 36}, "id": "1052885642214965250", "name": "ElCaso.com", "username": "elcasocom"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4159, "following_count": 4823, "tweet_count": 355996, "listed_count": 249}, "id": "815654676", "location": "Madrid", "name": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Moncholab \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83d\udfe5\ud83d\udfe5 #Socialismo_o_Libertad\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a", "username": "Moncholab"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23553, "following_count": 5058, "tweet_count": 124977, "listed_count": 499}, "id": "371551191", "location": "Getafe. Espa\u00f1a", "name": "Javier Fdez Panadero", "username": "javierfpanadero"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 783, "tweet_count": 84956, "listed_count": 4}, "id": "3406184175", "name": "antoniofgp", "username": "afigue001"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 182, "tweet_count": 4645, "listed_count": 0}, "id": "1190713545488584705", "location": "\ud83d\udc28\ud83d\udc8d\ud83d\udc16", "name": "\u2113\u10e7\u2113\u0e40c\u03b1 \ud83d\udc30\ud83d\udc40", "username": "Ripilica_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1020, "following_count": 1013, "tweet_count": 5060, "listed_count": 0}, "id": "1084068710485250049", "name": "c\u03c3\u03b5\u0142\u043d\u03c3 \ud83d\udc40", "username": "Crowker_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 492, "tweet_count": 42901, "listed_count": 0}, "id": "1079079023374987264", "location": "Espanha", "name": "\ud83d\udee1\ufe0fAjota\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "ajotasimple"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 555, "tweet_count": 26968, "listed_count": 0}, "id": "1053090908189716480", "location": "Planeta Terra", "name": "Will", "username": "opropriowill"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 121, "tweet_count": 84106, "listed_count": 2}, "id": "1350531444", "name": "Miguel C\u00e1rdenas", "username": "mcardenasmac"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 849, "following_count": 1564, "tweet_count": 42207, "listed_count": 5}, "id": "3351902571", "name": "Dama Juana de los Par\u00e1metros ins\u00f3litos.", "username": "vivianmarlowe"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 840, "following_count": 817, "tweet_count": 32356, "listed_count": 0}, "id": "1104557736602275842", "location": "PR\ud83e\udddd\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f \u2640\ufe0f", "name": "gabi franke", "username": "Ga_franke"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 454, "tweet_count": 8161, "listed_count": 0}, "id": "879873069925453826", "name": "guischuster", "username": "schustergui"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2789, "following_count": 4977, "tweet_count": 176916, "listed_count": 16}, "id": "125084428", "location": "madrid", "name": "Lola Garc\u00eda", "username": "holls74"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3446, "following_count": 3345, "tweet_count": 115199, "listed_count": 8}, "id": "375144196", "location": "Sevilha, Espanha", "name": "mari carmen", "username": "anoxiaplus"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 504, "following_count": 204, "tweet_count": 29438, "listed_count": 0}, "id": "432960170", "location": "Argentina", "name": "M\u03b1n\u00f3n Veg\u03b1", "username": "ManonVega"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 555, "following_count": 183, "tweet_count": 14710, "listed_count": 2}, "id": "71876865", "name": "So \ud83c\udf77", "username": "bsofiaaaaa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2215, "following_count": 147, "tweet_count": 42785, "listed_count": 2}, "id": "950731064682704896", "location": "por\u00e3o da yg com as babymonster", "name": "\u2729rafael\u2729", "username": "L0VESICKFLO"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6086, "following_count": 5704, "tweet_count": 305561, "listed_count": 18}, "id": "777114429292937216", "location": "El Campo!!! ", "name": "Alejandrinopy", "username": "alejandrino_py"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 911, "following_count": 944, "tweet_count": 812, "listed_count": 0}, "id": "1140689341804621825", "name": "Ojo de Tigre", "username": "OjodeTigreBar"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 795, "following_count": 475, "tweet_count": 29665, "listed_count": 23}, "id": "78772657", "location": "Monterrey, N.L.  M\u00e9xico ", "name": "Javier Quintero", "username": "javier_quintero"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14864, "following_count": 741, "tweet_count": 29054, "listed_count": 76}, "id": "153799083", "location": "La Boca, Buenos Aires", "name": "luli gia \ud83d\udc06", "username": "conurbanera"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 206, "tweet_count": 343, "listed_count": 0}, "id": "728424054957420544", "name": "Giancarlo Ar\u00e9valo", "username": "giancarlo086"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 417, "tweet_count": 9739, "listed_count": 1}, "id": "127701482", "location": "San Luis Potos\u00ed", "name": "kristian diaz", "username": "km_diaz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 646, "following_count": 1152, "tweet_count": 75641, "listed_count": 2}, "id": "788483767652458496", "name": "Elena Lia\u00f1o\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "liano19900"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2726, "following_count": 886, "tweet_count": 139219, "listed_count": 116}, "id": "61584042", "location": "Espanha", "name": "Juan Pablo Arenas", "username": "arenasjp"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3523, "following_count": 194, "tweet_count": 38797, "listed_count": 4}, "id": "760968771968335872", "name": "\u034f estefant \ud83d\udc19", "username": "ynafetse__"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21696, "following_count": 262, "tweet_count": 23342, "listed_count": 23}, "id": "1044028379996065793", "name": "Harry Potter", "username": "Hptteralways"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1328, "following_count": 0, "tweet_count": 2068261, "listed_count": 61}, "id": "317737372", "location": "Italia", "name": "informazione cultura", "username": "infoitcultura"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 860, "following_count": 1016, "tweet_count": 82771, "listed_count": 5}, "id": "932672396", "location": "Cartagena", "name": "Pavije \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u2650", "username": "Jevipa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15822, "following_count": 525, "tweet_count": 149133, "listed_count": 95}, "id": "362120021", "location": "C\u00f3rdoba, Veracruz.", "name": "El Buen Tono", "username": "El_BuenTono"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 155, "tweet_count": 6437, "listed_count": 0}, "id": "438676734", "name": "martha lucia aguilar", "username": "marthaluciaagui"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 4265731, "following_count": 185, "tweet_count": 378657, "listed_count": 5126}, "id": "117109734", "location": "Colombia", "name": "Caracol Televisi\u00f3n", "username": "CaracolTV"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 96, "tweet_count": 2333, "listed_count": 0}, "id": "1101313800035360769", "location": "Cruzeiro do Oeste, Paran\u00e1", "name": "Fabi", "username": "brancaaa_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 62, "tweet_count": 1154, "listed_count": 0}, "id": "3214559619", "location": "Cruzeiro do Oeste, Brasil", "name": "F.G", "username": "Suicida_TKai"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 208, "tweet_count": 15040, "listed_count": 2}, "id": "70039100", "location": "Curitiba, Brazil", "name": "Jair Nunes", "username": "jairkn"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 247, "tweet_count": 1229, "listed_count": 0}, "id": "3330826066", "location": "Brasil", "name": "Luan Alves", "username": "alvesluant"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 78, "tweet_count": 89, "listed_count": 0}, "id": "165544020", "location": "LIMA", "name": "Ricardo", "username": "SamPepon"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 94755, "following_count": 1330, "tweet_count": 137304, "listed_count": 173}, "id": "281769300", "location": "Lima, Peru", "name": "martha meier m.q", "username": "meiermq"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6832, "following_count": 6760, "tweet_count": 35030, "listed_count": 32}, "id": "2472610259", "location": "25yo \u2022 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "name": "meet Marina at Midnight \u2606", "username": "msmarinah"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9754, "following_count": 5754, "tweet_count": 130470, "listed_count": 77}, "id": "991015358285975553", "name": "nico \u26a2", "username": "daeneresgf"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11211, "following_count": 11629, "tweet_count": 161494, "listed_count": 8}, "id": "1175412672151674880", "location": "Islas Baleares, Espa\u00f1a", "name": "BALEAR DE VOX (TOB) \ud83d\udc9a \ud83d\udc51 NO MOLESTE PROGRE\u00a1\u00a1\u00a1", "username": "VBalear"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9557, "following_count": 10501, "tweet_count": 530462, "listed_count": 1136}, "id": "113789487", "location": "Ecuador", "name": "EcuaBot", "username": "ecuabot"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 897, "following_count": 504, "tweet_count": 3493, "listed_count": 6}, "id": "1372849082", "name": "SerctorShoes", "username": "sectorshoes"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 916343, "following_count": 34615, "tweet_count": 101644, "listed_count": 4099}, "id": "255812611", "location": "Proudly repped byStory Factory", "name": "Don Winslow", "username": "donwinslow"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19985, "following_count": 7346, "tweet_count": 1043, "listed_count": 21}, "id": "1181389823791243264", "location": "Cartagena de Indias", "name": "Blas de Lezo \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "LezoES"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 86, "tweet_count": 4208, "listed_count": 0}, "id": "1164416694523191297", "name": "B.David", "username": "david_davidjac"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 589, "tweet_count": 12847, "listed_count": 0}, "id": "1146130936913944578", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Craque Carlos", "username": "craque_carlos"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2578, "following_count": 1206, "tweet_count": 126046, "listed_count": 4}, "id": "74545658", "location": "sp, zona show", "name": "gabrieLa cravo e canelinha \u00e9 13", "username": "vagaabs"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3883, "following_count": 3188, "tweet_count": 118394, "listed_count": 26}, "id": "217225558", "location": "Another galaxy", "name": "Marystella36", "username": "sade196436"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 246, "tweet_count": 16335, "listed_count": 4}, "id": "852983221", "location": "pueblerina, sin regionalismos.", "name": "Lorena Massiel", "username": "massiel2607"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6594, "following_count": 2159, "tweet_count": 64249, "listed_count": 33}, "id": "921042319671005184", "location": "Barcelona, Catalunya", "name": "Gerard Furest", "username": "gerard_furest"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 67796, "following_count": 2322, "tweet_count": 70543, "listed_count": 690}, "id": "70643141", "name": "Plataforma per la Llengua", "username": "llenguacat"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1099, "following_count": 1747, "tweet_count": 33342, "listed_count": 2}, "id": "985463249683566592", "location": "Ciudadano del Mundo", "name": "aterrizocomopuedo", "username": "aterrizocomopu2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21902, "following_count": 129, "tweet_count": 19003, "listed_count": 211}, "id": "934901098015535105", "location": "Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\udde6 // MD abierto \ud83d\udce8", "name": "eSPAINews", "username": "eSPAINews_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 757, "following_count": 938, "tweet_count": 16632, "listed_count": 2}, "id": "186635365", "name": "Rony Costa \ud83e\udd56\ud83c\udf3e\ud83d\udcb8", "username": "chefaoURSAL"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21732, "following_count": 487, "tweet_count": 14128, "listed_count": 32}, "id": "210538923", "name": "Gustavo Casta\u00f1on \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf39", "username": "gustavocastanon"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1067, "following_count": 1990, "tweet_count": 61550, "listed_count": 1}, "id": "909439910263869440", "name": "N\u00faria Mas", "username": "NriaMas2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5213, "following_count": 1963, "tweet_count": 32975, "listed_count": 11}, "id": "186363970", "location": "Canada", "name": "Gustavo Valdez", "username": "Gustavo_ValdezV"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1433, "following_count": 1099, "tweet_count": 56866, "listed_count": 6}, "id": "1142135433696088065", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "Doka", "username": "GLaDOSciences"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 315, "tweet_count": 7562, "listed_count": 0}, "id": "2204806039", "location": "Matinhos, Brasil", "name": "Amand\u00e3o", "username": "AmandaAvfa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 236, "tweet_count": 17899, "listed_count": 0}, "id": "1014361132931473408", "location": "s\u00e3o borja", "name": "sr\u00aa poterikson explosiva flavorine", "username": "fleiveous"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 203, "tweet_count": 751, "listed_count": 0}, "id": "281130157", "location": "Colombia", "name": "D. A. Osorio", "username": "davidosoriogall"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 663, "following_count": 495, "tweet_count": 19858, "listed_count": 10}, "id": "2389161486", "location": "Scomodissima!", "name": "Roberta_e...basta", "username": "Roberta_P68"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1092, "following_count": 1650, "tweet_count": 44902, "listed_count": 0}, "id": "138772907", "name": "WILFREDO ROBERTIS", "username": "wrobertispsuv"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1566, "following_count": 4998, "tweet_count": 413552, "listed_count": 0}, "id": "2887070351", "name": "JAE", "username": "jestradamo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 485, "following_count": 360, "tweet_count": 5526, "listed_count": 0}, "id": "913832798020096001", "location": "S\u00e3o Louren\u00e7o do Sul, Brasil", "name": "\u0257\u026a\u0473\u029c\u0105\u0274\u0105 \u029c\u0105x", "username": "hax_diohana"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 2614, "tweet_count": 734, "listed_count": 1}, "id": "1098185783847124992", "name": "ghjv", "username": "Gustavo67532481"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 250, "tweet_count": 16288, "listed_count": 0}, "id": "819030606436765696", "location": "En un caf\u00e9 o helader\u00eda", "name": "Sonia", "username": "savedra_sonia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 270, "tweet_count": 3469, "listed_count": 0}, "id": "312695823", "location": "BXD", "name": "&t\u00e9", "username": "sereiafro"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1042, "following_count": 4998, "tweet_count": 22013, "listed_count": 0}, "id": "1105298404622643200", "location": "Campinas, Brasil", "name": "Patricia ARMF", "username": "adelicatelady"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21971, "following_count": 217, "tweet_count": 7107, "listed_count": 27}, "id": "4698336493", "location": "Brasil ", "name": "Observat\u00f3rio Cat\u00f3lico", "username": "obscat"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 832, "following_count": 166, "tweet_count": 25256, "listed_count": 5}, "id": "127681860", "location": "Melancholy Hill", "name": "Malvada doctora tocino \ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\u2695\ufe0f\ud83d\udc37", "username": "america_aguirre"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 720, "tweet_count": 4577, "listed_count": 0}, "id": "2170950906", "name": "its ok i guess", "username": "Miraandaa8"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 310, "tweet_count": 16156, "listed_count": 0}, "id": "1070070897715961856", "location": "Cali, Colombia", "name": "Oscar romero", "username": "Oscarro83868838"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1588, "following_count": 1823, "tweet_count": 81545, "listed_count": 0}, "id": "2265308725", "location": "Quer\u00e9taro, MX", "name": "Armando Rojas", "username": "rojas_armand"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 101, "tweet_count": 462, "listed_count": 0}, "id": "1129838698944749568", "location": "Cear\u00e1, Brasil", "name": "Pedro Alfonso", "username": "PedroAl77560053"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 638, "following_count": 385, "tweet_count": 22634, "listed_count": 7}, "id": "1038028860993036290", "location": "Written by: #\u026a\u1d05\u1d0f", "name": "\ud835\udc47\ud835\udc52\ud835\udc5f\ud835\udc5f\ud835\udc66 \ud835\udc40\ud835\udc50\ud835\udc3a\ud835\udc56\ud835\udc5b\ud835\udc5b\ud835\udc56\ud835\udc60", "username": "TxrryMcginnis"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1471, "following_count": 3035, "tweet_count": 194404, "listed_count": 3}, "id": "279123934", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Jose Angel", "username": "zamozu"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 225, "tweet_count": 3063, "listed_count": 2}, "id": "1006451877750497281", "location": "Un poco de all\u00ed ", "name": "soycris09", "username": "soycris09"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 271, "tweet_count": 3091, "listed_count": 0}, "id": "2997731235", "location": "Albacete", "name": "Jos\u00e9 Romero", "username": "JRomeroAbogado"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 646, "tweet_count": 13652, "listed_count": 2}, "id": "358798826", "location": "En buenas manos", "name": "\u00d1akyr\u00e3 aurinegro", "username": "Nhakyra"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 881, "tweet_count": 15697, "listed_count": 1}, "id": "912758143616241666", "location": "Toluca, M\u00e9xico", "name": "gallo pitag\u00f3rico", "username": "audon43910181"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 224, "tweet_count": 11167, "listed_count": 1}, "id": "119799181", "location": "MEXICO, D.F.", "name": "Federico Iglesias", "username": "FAIT001"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 1275, "tweet_count": 3951, "listed_count": 4}, "id": "242431439", "location": "London", "name": "realFelixRobles", "username": "realFelixRobles"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 451, "following_count": 1690, "tweet_count": 9210, "listed_count": 2}, "id": "82968530", "name": "Joan Vezz", "username": "joanvezz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 823, "following_count": 1386, "tweet_count": 49242, "listed_count": 13}, "id": "206286309", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "name": "Casandra61", "username": "casandra61"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3349, "following_count": 3084, "tweet_count": 29887, "listed_count": 19}, "id": "97311641", "name": "Cecilia\ue32e", "username": "cecyfgarza"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 919, "tweet_count": 7045, "listed_count": 0}, "id": "1187556977800630272", "name": "Angel Snowflakes \ud83d\udc26\ud83c\udfa4\ud83c\udfb6\ud83e\udd4b\ud83d\udc2f\ud83d\udc09\ud83e\udd3c\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udc9a", "username": "itsavesderapina"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1006, "following_count": 621, "tweet_count": 29070, "listed_count": 0}, "id": "325779421", "location": "Rancharia, Brasil", "name": "Matheus S.", "username": "MaatSirpa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 239, "tweet_count": 5760, "listed_count": 0}, "id": "969670268531675136", "location": "Toledo, Brasil", "name": "Andressa", "username": "Andressalmei"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7412, "following_count": 810, "tweet_count": 18614, "listed_count": 17}, "id": "315274326", "location": "Gravat\u00e1, Brasil", "name": "Fernanda \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "AkyllaFernanda"}], "tweets": [{"lang": "pt", "id": "1200606373597171712", "in_reply_to_user_id": "312669394", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "OliKrieger", "id": "312669394"}]}, "created_at": "2019-11-30T02:44:00.000Z", "text": "@OliKrieger que parte c\u00ea t\u00e1?", "edit_history_tweet_ids": ["1200606373597171712"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "94337143", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200598774038577152"}]}, {"lang": "pt", "id": "1200548675895939072", "created_at": "2019-11-29T22:54:44.000Z", "text": "\u00c9 o incorreto, n\u00e3o \u00e9 o correto, toda laranja podre tem que ser tirada pode ser no Executivo, Legislativo, Judici\u00e1ro, Servi\u00e7o P\u00fablico ou Privado, Imprensa, etc. Lembram eram 12, ficou 11, pois 1 at\u00e9 se enforcou. Laranja podre tem de ser excluida da sociedade. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \u00c9 o meu partido.", "edit_history_tweet_ids": ["1200548675895939072"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "32894233"}, {"lang": "es", "id": "1200399458057564160", "created_at": "2019-11-29T13:01:47.000Z", "text": "Es \u00e9ticamente impresentable y pol\u00edticamente suicida no volcarse a ayudar ya mismo a quienes lo necesitan (poblaci\u00f3n, empresas, infraestructura), bajo la tesis de que eso oxigena al gob. Con esa estrategia ser\u00eda m\u00e1s probable que  cambie el actual soporte popular...que el gobierno.", "edit_history_tweet_ids": ["1200399458057564160"], "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 27, "like_count": 394, "quote_count": 9}, "author_id": "76779177"}, {"lang": "pt", "id": "1200423978516598790", "entities": {"urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/girjITZn7o", "expanded_url": "http://centraldotimao.com.br/tres-anos-sem-mario-sergio-o-lider-do-carrossel-caipira/", "display_url": "centraldotimao.com.br/tres-anos-sem-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://centraldotimao.com.br/tres-anos-sem-mario-sergio-o-lider-do-carrossel-caipira/"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 61, "probability": 0.7195, "type": "Organization", "normalized_text": "Chapecoense"}, {"start": 131, "end": 142, "probability": 0.9539, "type": "Person", "normalized_text": "M\u00e1rio S\u00e9rgio"}, {"start": 157, "end": 167, "probability": 0.9509, "type": "Organization", "normalized_text": "Corinthians"}, {"start": 185, "end": 195, "probability": 0.9608, "type": "Organization", "normalized_text": "Corinthians"}, {"start": 221, "end": 231, "probability": 0.9345, "type": "Organization", "normalized_text": "Corinthians"}]}, "created_at": "2019-11-29T14:39:13.000Z", "text": "Hoje completa tr\u00eas anos da trag\u00e9dia com o avi\u00e3o da Chapecoense, que matou 71 pessoas. \n\nNossos sentimentos em forma de homenagem a M\u00e1rio S\u00e9rgio. \ud83d\udda4\n\n\u201cJ\u00e1 vi o Corinthians perder, j\u00e1 vi o Corinthians ganhar, mas jamais vi o Corinthians se entregar.\u201d\n\nhttps://t.co/girjITZn7o", "edit_history_tweet_ids": ["1200423978516598790"], "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 6, "like_count": 194, "quote_count": 1}, "author_id": "1122614514913042434"}, {"lang": "es", "id": "1200603889608904704", "created_at": "2019-11-30T02:34:08.000Z", "text": "#Milani sale y la asesina a Lilita.\nSe la tiene jurada, ser\u00e1 otra Nisman que se suicida mientras lo cagones argentos, mirando!", "edit_history_tweet_ids": ["1200603889608904704"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "2151523741", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 6, "probability": 0.3564, "type": "Person", "normalized_text": "Milani"}, {"start": 28, "end": 33, "probability": 0.9201, "type": "Person", "normalized_text": "Lilita"}, {"start": 66, "end": 71, "probability": 0.9594, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Milani"}]}}, {"lang": "es", "id": "1200572989437288448", "created_at": "2019-11-30T00:31:20.000Z", "text": "Pasada la p\u00e1gina, a seguir combatiendo la barbarie chavista, que es lo que importa y que no se debe abandonar . Y a desechar el canibalismo suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1200572989437288448"], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "45888521"}, {"lang": "pt", "id": "1200548413189902337", "entities": {"urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/ybM4hJhUsm", "expanded_url": "https://twitter.com/shhdaddys/status/1200548413189902337/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ybM4hJhUsm", "media_key": "3_1200548352309510147"}, {"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/ybM4hJhUsm", "expanded_url": "https://twitter.com/shhdaddys/status/1200548413189902337/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ybM4hJhUsm", "media_key": "3_1200548392621035521"}]}, "created_at": "2019-11-29T22:53:41.000Z", "text": "POR FAVOR AJUDEM A ENCONTRAR !!! https://t.co/ybM4hJhUsm", "edit_history_tweet_ids": ["1200548413189902337"], "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 2, "like_count": 57, "quote_count": 0}, "author_id": "4289007638"}, {"lang": "pt", "id": "1200497994065428480", "entities": {"urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/xNEga3BSsD", "expanded_url": "https://twitter.com/MinLuizRamos/status/1200497994065428480/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xNEga3BSsD", "media_key": "3_1200497985517445121"}], "annotations": [{"start": 115, "end": 119, "probability": 0.2711, "type": "Organization", "normalized_text": "SEGOV"}, {"start": 155, "end": 163, "probability": 0.5397, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 207, "end": 210, "probability": 0.2772, "type": "Person", "normalized_text": "AMAN"}]}, "created_at": "2019-11-29T19:33:20.000Z", "text": "Hoje 29 de Nov , a imprensa sem express\u00e3o que produz Fake News , publica hoje que estou para sair do Minist\u00e9rio da SEGOV !! Nesse momento estou com o Pres Bolsonaro , indo de helic\u00f3ptero para a formatura na AMAN !! Deixem de inventar e sejam mais respons\u00e1veis !!!! https://t.co/xNEga3BSsD", "edit_history_tweet_ids": ["1200497994065428480"], "public_metrics": {"retweet_count": 551, "reply_count": 56, "like_count": 2853, "quote_count": 21}, "author_id": "461059358"}, {"lang": "en", "id": "1200593573663641600", "entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/iw22zj0rgP", "expanded_url": "https://twitter.com/MikeFreland/status/1200593573663641600/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iw22zj0rgP", "media_key": "3_1200593568278175749"}], "mentions": [{"start": 119, "end": 135, "username": "ShutUpExcalibur", "id": "2408462113"}]}, "created_at": "2019-11-30T01:53:08.000Z", "text": "As a disclaimer,  \"Please Drink Responsibly\" But if you wanna have a\ud83e\udd43drinking game over the holidays,  then every time @ShutUpExcalibur says \"top\u00e9 suicida\" take a \ud83e\udd43!\nOn a side note, can we get an Excalibur Shirt w/ \"top\u00e9 suicida\"\nfrom @AEWrestling ? \nSincerely, \nDedicated Fan https://t.co/iw22zj0rgP", "edit_history_tweet_ids": ["1200593573663641600"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "60603956"}, {"lang": "es", "id": "1200599934128607232", "in_reply_to_user_id": "991731737272246272", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "xeroxore", "id": "991731737272246272"}]}, "created_at": "2019-11-30T02:18:25.000Z", "text": "@xeroxore Que ocurri\u00f3?", "edit_history_tweet_ids": ["1200599934128607232"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "815635600799911936", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200541637241384961"}]}, {"lang": "es", "id": "1200503470081609729", "entities": {"urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/QdHS1sZwPK", "expanded_url": "http://ow.ly/hOSR50xnYyw", "display_url": "ow.ly/hOSR50xnYyw", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elespectador.com/judicial/victimas-de-desplazamiento-con-mayor-tendencia-a-padecer-trastornos-de-salud-mental-article-893449/"}], "annotations": [{"start": 176, "end": 180, "probability": 0.4947, "type": "Place", "normalized_text": "Andes"}, {"start": 187, "end": 190, "probability": 0.6863, "type": "Place", "normalized_text": "York"}, {"start": 193, "end": 203, "probability": 0.9789, "type": "Place", "normalized_text": "Reino Unido"}]}, "created_at": "2019-11-29T19:55:06.000Z", "text": "Depresi\u00f3n, ideaci\u00f3n suicida y ansiedad, son los trastornos mentales que m\u00e1s tienden a presentarse en zonas de conflicto seg\u00fan un estudio realizado por las Universidades de los Andes y de York (Reino Unido). https://t.co/QdHS1sZwPK", "edit_history_tweet_ids": ["1200503470081609729"], "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 1, "like_count": 44, "quote_count": 1}, "author_id": "14834302"}, {"lang": "en", "id": "1199713770345500674", "created_at": "2019-11-27T15:37:07.000Z", "text": "Corey Graves lost a loser leaves town match against Byron Saxton with a tope suicida during the commercial break", "edit_history_tweet_ids": ["1199713770345500674"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "830847114976571392", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9599, "type": "Person", "normalized_text": "Corey Graves"}, {"start": 52, "end": 63, "probability": 0.7956, "type": "Person", "normalized_text": "Byron Saxton"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1200576800574840833", "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/jwDzxIauO5", "expanded_url": "https://twitter.com/Marcus_filipus/status/1200444244428759042", "display_url": "twitter.com/Marcus_filipus\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-30T00:46:29.000Z", "text": "ah ent\u00e3o \u00e9 assim que os cotoco suicida fazem https://t.co/jwDzxIauO5", "edit_history_tweet_ids": ["1200576800574840833"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "2933862125", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1200444244428759042"}]}, {"lang": "es", "id": "1200510210030391296", "created_at": "2019-11-29T20:21:53.000Z", "text": "Pareciera que desde las 17 \u2014sobre todo los viernes\u2014 muchos motociclistas son pose\u00eddos por un instinto suicida. Son kamikazes que brotan a derecha e izquierda y se lanzan a ciegas contra sem\u00e1foros y bocacalles en las avenidas.", "edit_history_tweet_ids": ["1200510210030391296"], "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 13, "like_count": 167, "quote_count": 1}, "author_id": "2898064324"}, {"lang": "es", "id": "1200524721026195456", "entities": {"urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/WK5Vw23OKF", "expanded_url": "https://twitter.com/ismed_ssd/status/1200524721026195456/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WK5Vw23OKF", "media_key": "3_1200524714092969984"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 29, "tag": "Suicidio"}]}, "created_at": "2019-11-29T21:19:32.000Z", "text": "Podemos prevenir el #Suicidio haciendo conciencia sobre el tema, inform\u00e1ndonos sobre las causas, las se\u00f1ales de alerta, mostrar compasi\u00f3n y cuidado a quienes se encuentran en peligro, as\u00ed como romper el estigma, la conducta suicida y los problemas de salud mental. https://t.co/WK5Vw23OKF", "edit_history_tweet_ids": ["1200524721026195456"], "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "954539430647246851"}, {"lang": "zxx", "id": "1200555085568319488", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/ilPz5lompj", "expanded_url": "https://twitter.com/maiconkusterkkk/status/1200555085568319488/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ilPz5lompj", "media_key": "3_1200555042161528832"}, {"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/ilPz5lompj", "expanded_url": "https://twitter.com/maiconkusterkkk/status/1200555085568319488/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ilPz5lompj", "media_key": "3_1200555042153127938"}]}, "created_at": "2019-11-29T23:20:12.000Z", "text": "https://t.co/ilPz5lompj", "edit_history_tweet_ids": ["1200555085568319488"], "public_metrics": {"retweet_count": 12127, "reply_count": 139, "like_count": 40070, "quote_count": 342}, "author_id": "3120745861"}, {"lang": "pt", "id": "1200151923577544704", "created_at": "2019-11-28T20:38:10.000Z", "text": "A hipergra\u00e7a \u00e9 \u201cgenocida\u201d: matou a lei divina, a responsabilidade humana e o minist\u00e9rio prof\u00e9tico de uma s\u00f3 vez. N\u00e3o se iluda, porta larga e caminho espa\u00e7oso tem um \u00fanico destino, a perdi\u00e7\u00e3o.", "edit_history_tweet_ids": ["1200151923577544704"], "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 5, "like_count": 120, "quote_count": 4}, "author_id": "412623609"}, {"lang": "es", "id": "1166292605774307334", "entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/dBgbcFUkci", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/madrid/2019/08/26/5d62be50fc6c83f6078b45e4.html", "display_url": "elmundo.es/madrid/2019/08\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmundo.es/madrid/2019/08/26/5d62be50fc6c83f6078b45e4.html"}], "annotations": [{"start": 192, "end": 194, "probability": 0.9568, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "created_at": "2019-08-27T10:13:20.000Z", "text": "\ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go zones.\n\nLos espa\u00f1oles no tenemos que acostumbrarnos a esto. Desde VOX trabajaremos para que se reinstauren la ley y el orden \ud83d\udcaa https://t.co/dBgbcFUkci", "edit_history_tweet_ids": ["1166292605774307334"], "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 67, "like_count": 1418, "quote_count": 16}, "author_id": "2201623465"}, {"lang": "pt", "id": "1200592855926026241", "geo": {"place_id": "01a9a39529b27f36"}, "created_at": "2019-11-30T01:50:17.000Z", "text": "e a\u00ed galera oq vcs compraram na black friday?\nou ficaram dibas sextando?", "edit_history_tweet_ids": ["1200592855926026241"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 259, "like_count": 1287, "quote_count": 26}, "author_id": "286242334", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 43, "probability": 0.8573, "type": "Other", "normalized_text": "black friday"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1200567334190100481", "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/tAEJWeVbqZ", "expanded_url": "https://jovemnerd.com.br/nerdcast/o-muro-de-berlim/", "display_url": "jovemnerd.com.br/nerdcast/o-mur\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://jovemnerd.com.br/nerdcast/o-muro-de-berlim/"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 21, "probability": 0.8664, "type": "Other", "normalized_text": "Nerdcast"}, {"start": 120, "end": 122, "probability": 0.2828, "type": "Place", "normalized_text": "RDA"}, {"start": 151, "end": 155, "probability": 0.4, "type": "Person", "normalized_text": "Stasi"}]}, "created_at": "2019-11-30T00:08:52.000Z", "text": "Pessoal, saiu Nerdcast com minha participa\u00e7\u00e3o. Esclare\u00e7o que eu n\u00e3o \"tretei\" com nenhum participante, nem relativizei a RDA, sempre falo do absurdo da Stasi, s\u00f3 fiz quest\u00e3o de lembrar que NADA pode ser comparado ao aparato de exterm\u00ednio sistem\u00e1tico nazista\nhttps://t.co/tAEJWeVbqZ", "edit_history_tweet_ids": ["1200567334190100481"], "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 40, "like_count": 1421, "quote_count": 6}, "author_id": "1910459971"}, {"lang": "pt", "id": "1200591423738920960", "in_reply_to_user_id": "216655013", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "RealDuva", "id": "216655013"}]}, "created_at": "2019-11-30T01:44:35.000Z", "text": "@RealDuva haabahah po n\u00e3o podia ser tanto tempo", "edit_history_tweet_ids": ["1200591423738920960"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "166237741", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200591301252648960"}]}, {"lang": "pt", "id": "1200589783367651330", "entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/p5v8zadARy", "expanded_url": "https://glo.bo/2Y1sPzM", "display_url": "glo.bo/2Y1sPzM", "status": 200, "unwound_url": "https://g1.globo.com/jornal-nacional/noticia/2019/11/29/ataque-a-faca-na-ponte-de-londres-deixa-mortos-e-feridos.ghtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=jn&utm_content=post"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 80, "probability": 0.6217, "type": "Place", "normalized_text": "Londres"}, {"start": 137, "end": 138, "probability": 0.5113, "type": "Other", "normalized_text": "JN"}], "hashtags": [{"start": 136, "end": 139, "tag": "JN"}]}, "created_at": "2019-11-30T01:38:04.000Z", "text": "Duas pessoas morreram e tr\u00eas ficaram feridas em ataque a faca na Ponte de Londres. A pol\u00edcia matou o assassino: https://t.co/p5v8zadARy #JN", "edit_history_tweet_ids": ["1200589783367651330"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 8, "like_count": 39, "quote_count": 2}, "author_id": "214570761"}, {"lang": "pt", "id": "1200218748713611265", "entities": {"urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/LhAI4w6Pbb", "expanded_url": "https://twitter.com/bruna_ntm/status/1200218748713611265/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LhAI4w6Pbb", "media_key": "3_1200218741407129601"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.8643, "type": "Person", "normalized_text": "Magno"}, {"start": 44, "end": 49, "probability": 0.7068, "type": "Place", "normalized_text": "Betina"}, {"start": 117, "end": 125, "probability": 0.7961, "type": "Other", "normalized_text": "AmorDeM\u00e3e"}], "hashtags": [{"start": 116, "end": 126, "tag": "AmorDeM\u00e3e"}]}, "created_at": "2019-11-29T01:03:43.000Z", "text": "O estuprador que o Magno matou era irm\u00e3o da Betina. AS HIST\u00d3RIAS SE INTERLIGANDO O TEMPO TODO. Que novel\u00e3o meu pai \n#AmorDeM\u00e3e https://t.co/LhAI4w6Pbb", "edit_history_tweet_ids": ["1200218748713611265"], "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 4, "like_count": 368, "quote_count": 4}, "author_id": "2821050665"}, {"lang": "es", "id": "1200575926951694336", "created_at": "2019-11-30T00:43:01.000Z", "text": "La  esquizofrenia y narcicismo (alteraciones de la personalidad, alucinaciones, p\u00e9rdida del contacto con la realidad) de Jos\u00e9 Domingo P\u00e9rez se est\u00e1 agravando de tal manera, que es un verdadero peligro para la institucionalidad del pa\u00eds. Desconocer al m\u00e1ximo tribunal es patol\u00f3gico", "edit_history_tweet_ids": ["1200575926951694336"], "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 13, "like_count": 298, "quote_count": 5}, "author_id": "143324059", "entities": {"annotations": [{"start": 121, "end": 138, "probability": 0.8991, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Domingo P\u00e9rez"}]}}, {"lang": "es", "id": "1200438344913698818", "in_reply_to_user_id": "73459349", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}, {"start": 107, "end": 123, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}, "created_at": "2019-11-29T15:36:19.000Z", "text": "@metrodesantiago AHHHHHHHHHH Pero cuando alguien se suicida, lo solucionan en un santiam\u00e9n.\nSon una basura @metrodesantiago \nHacen lo posible para dejar mal las manifestaciones", "edit_history_tweet_ids": ["1200438344913698818"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 41, "like_count": 188, "quote_count": 7}, "author_id": "1463320800", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200438066026098690"}]}, {"lang": "es", "id": "1200550004118708224", "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/lTy9pZbvCL", "expanded_url": "https://bit.ly/2P1Bhe6", "display_url": "bit.ly/2P1Bhe6"}, {"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/RtxdVm2MfI", "expanded_url": "https://twitter.com/NoticiasCaracol/status/1200550004118708224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RtxdVm2MfI", "media_key": "3_1200524918795968513"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.393, "type": "Other", "normalized_text": "Epa"}, {"start": 26, "end": 33, "probability": 0.6433, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "created_at": "2019-11-29T23:00:00.000Z", "text": "Doloroso castigo para Epa Colombia: tendr\u00e1 que cerrar sus redes sociales\n\nhttps://t.co/lTy9pZbvCL https://t.co/RtxdVm2MfI", "edit_history_tweet_ids": ["1200550004118708224"], "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 459, "like_count": 854, "quote_count": 83}, "author_id": "17813487"}, {"lang": "es", "id": "1200588915025072129", "in_reply_to_user_id": "1006601915734556673", "created_at": "2019-11-30T01:34:37.000Z", "text": "@MontukeTs Y el sin dignidad", "edit_history_tweet_ids": ["1200588915025072129"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "709080390070378496", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200588247178584064"}]}, {"lang": "pt", "id": "1200566038674464768", "created_at": "2019-11-30T00:03:43.000Z", "text": "bissexuais falhando miseravelmente em viver", "edit_history_tweet_ids": ["1200566038674464768"], "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 70, "quote_count": 3}, "author_id": "1193090628541960192"}, {"lang": "pt", "id": "1200382250350792705", "in_reply_to_user_id": "376500011", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "imaginago", "id": "376500011"}]}, "created_at": "2019-11-29T11:53:25.000Z", "text": "@imaginago Tenho uma teoria de que na fuga das galinhas a primeira galinha que morre por n\u00e3o botar meio que se suicidou j\u00e1 que ela n conta pra ningu\u00e9m que parou de botar ovos,ou seja, ela fez de prop\u00f3sito pra morrer de uma vez. Triste", "edit_history_tweet_ids": ["1200382250350792705"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 3, "like_count": 121, "quote_count": 3}, "author_id": "1682380448", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200370416872763397"}]}, {"lang": "en", "id": "1200411537078390787", "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/OLDeJnvW3M", "expanded_url": "https://mol.im/a/7735543", "display_url": "mol.im/a/7735543", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1572673392226226176/QovmGYJB?format=jpg&name=orig", "width": 636, "height": 382}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1572673392226226176/QovmGYJB?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Deutsche bank executive who signed off on Trump loans commits suicide", "description": "Thomas Bowers, 55, hanged himself on November 19 at his beachside home. The banker was not working for Deutsche Bank at the time.", "unwound_url": "https://www.dailymail.co.uk/news/article-7735543/Deutsche-bank-exec-signed-Trump-loans-commits-suicide-age-55.html"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9426, "type": "Organization", "normalized_text": "Deutsche bank"}, {"start": 42, "end": 46, "probability": 0.3579, "type": "Organization", "normalized_text": "Trump"}]}, "created_at": "2019-11-29T13:49:47.000Z", "text": "Deutsche bank executive who signed off on Trump loans commits suicide.\n\n https://t.co/OLDeJnvW3M", "edit_history_tweet_ids": ["1200411537078390787"], "public_metrics": {"retweet_count": 5176, "reply_count": 1436, "like_count": 7900, "quote_count": 817}, "author_id": "825518870421180416"}, {"lang": "und", "id": "1197573870590550018", "in_reply_to_user_id": "1055876297719734273", "entities": {"urls": [{"start": 6, "end": 29, "url": "https://t.co/z0WvVN0Cw1", "expanded_url": "https://twitter.com/cxmicxs/status/1197573870590550018/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/z0WvVN0Cw1", "media_key": "3_1197573857202311169"}, {"start": 6, "end": 29, "url": "https://t.co/z0WvVN0Cw1", "expanded_url": "https://twitter.com/cxmicxs/status/1197573870590550018/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/z0WvVN0Cw1", "media_key": "3_1197573865070878720"}]}, "created_at": "2019-11-21T17:53:55.000Z", "text": "\u2022 091 https://t.co/z0WvVN0Cw1", "edit_history_tweet_ids": ["1197573870590550018"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 25, "quote_count": 4}, "author_id": "1055876297719734273", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197573770799697921"}]}, {"lang": "es", "id": "1200442065529769984", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/PpCkrFf8EP", "expanded_url": "https://venezuelainformativa.com/sucesos/se-suicida-concejal-de-el-callao/", "display_url": "venezuelainformativa.com/sucesos/se-sui\u2026"}, {"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/6aNK2roJtq", "expanded_url": "https://twitter.com/VEinformativa/status/1200442065529769984/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6aNK2roJtq", "media_key": "3_1200442063524941824"}]}, "created_at": "2019-11-29T15:51:06.000Z", "text": "Se suicida: Concejal de El\u00a0Callao https://t.co/PpCkrFf8EP https://t.co/6aNK2roJtq", "edit_history_tweet_ids": ["1200442065529769984"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "885664203201269760"}, {"lang": "pt", "id": "1200586724952477696", "created_at": "2019-11-30T01:25:55.000Z", "text": "N\u00e3o sei a q ponto podia ter chegado hj se a Tha\u00eds n estivesse comigo naquele momento...", "edit_history_tweet_ids": ["1200586724952477696"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "4816661075", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 48, "probability": 0.8498, "type": "Person", "normalized_text": "Tha\u00eds"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1200587160589676549", "in_reply_to_user_id": "8236782", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "choracuica", "id": "8236782"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "Lalakashin", "id": "905831978754351105"}]}, "created_at": "2019-11-30T01:27:39.000Z", "text": "@choracuica @Lalakashin E a rolinha que se suicidou no ventilador de teto do seu quarto? Pena e ovo pra tudo que foi lado.", "edit_history_tweet_ids": ["1200587160589676549"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "43965993", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200459623272210433"}]}, {"lang": "pt", "id": "1200459623272210433", "created_at": "2019-11-29T17:00:52.000Z", "text": "tu volta do almo\u00e7o e tem uma rola no seu quarto", "edit_history_tweet_ids": ["1200459623272210433"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 19, "like_count": 78, "quote_count": 13}, "author_id": "8236782"}, {"lang": "pt", "id": "1200475535123587073", "created_at": "2019-11-29T18:04:05.000Z", "text": "Hoje a tia do pastel come\u00e7ou a imitar uma galinha, da\u00ed olhou pra mim e disse: \" \u00e9 dif\u00edcil arrancar um sorriso dessa da\u00ed em\"", "edit_history_tweet_ids": ["1200475535123587073"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "824200459"}, {"lang": "pt", "id": "1200586438200496129", "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/S8cPu3UDse", "expanded_url": "https://twitter.com/TiniKardashian/status/1200580452802646016", "display_url": "twitter.com/TiniKardashian\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "created_at": "2019-11-30T01:24:47.000Z", "text": "Ferimentos grav\u00edssimos, perda parcial  de membros inf, e sup. https://t.co/S8cPu3UDse", "edit_history_tweet_ids": ["1200586438200496129"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "4830265343"}, {"lang": "es", "id": "1199196098679758848", "created_at": "2019-11-26T05:20:04.000Z", "text": "Las ideas de Santi son una m\u00e1s suicida que la otra", "edit_history_tweet_ids": ["1199196098679758848"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "2792791752", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.5426, "type": "Person", "normalized_text": "Santi"}]}}, {"lang": "es", "id": "1200474128412631040", "in_reply_to_user_id": "858913376109547521", "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 24, "username": "gvillasis", "id": "362120863"}, {"start": 25, "end": 39, "username": "Politica_ECpe", "id": "1616146872"}]}, "created_at": "2019-11-29T17:58:30.000Z", "text": "@Tana59641489 @gvillasis @Politica_ECpe H\u00e9roes????? H\u00e9roe el sr. Que puso su carro para salvar a un suicida, h\u00e9roe las madres que trabajan todos los d\u00edas m\u00e1s de 16 horas h\u00e9roes los padres que luchan d\u00eda a, d\u00eda h\u00e9roes los los ni\u00f1os que con tan poco alimentos estudian h\u00e9roes muchos estos tres al, diablo no hacen nada.", "edit_history_tweet_ids": ["1200474128412631040"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 5, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "532498900", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200438722673725440"}]}, {"lang": "pt", "id": "1200585530133696515", "in_reply_to_user_id": "796536573198303233", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "girasoxl", "id": "796536573198303233"}]}, "created_at": "2019-11-30T01:21:10.000Z", "text": "@girasoxl E se for o cara que o filho dela matou?", "edit_history_tweet_ids": ["1200585530133696515"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "175222015", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200583760460337152"}]}, {"lang": "pt", "id": "1200582771133091840", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "created_at": "2019-11-30T01:10:13.000Z", "text": "E eu, que n\u00e3o to entendendo nada dessa novela pq nunca vi, e j\u00e1 chorei com a Regina Cas\u00e9!! Ela n\u00e3o \u00e9 vila n\u00e3o n\u00e9 gente!? \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f #AMORDEM\u00c3E", "edit_history_tweet_ids": ["1200582771133091840"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "67808293", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 87, "probability": 0.8395, "type": "Person", "normalized_text": "Regina Cas\u00e9"}, {"start": 126, "end": -2, "probability": 0.4637, "type": "Other", "normalized_text": " #AMORDEM\ufffd"}], "hashtags": [{"start": 127, "end": 137, "tag": "AMORDEM\u00c3E"}]}}, {"lang": "es", "id": "1200581568303181825", "in_reply_to_user_id": "706549463247101953", "entities": {"mentions": [{"start": 67, "end": 83, "username": "MeridaFeminista", "id": "1054749502945587201"}, {"start": 117, "end": 131, "username": "lindaloaiza24", "id": "370852534"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.6714, "type": "Other", "normalized_text": "LOAIZA"}, {"start": 135, "end": 143, "probability": 0.9796, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 246, "end": 256, "probability": 0.8178, "type": "Person", "normalized_text": "Jau Ram\u00edrez"}], "hashtags": [{"start": 261, "end": 279, "tag": "ConversasP\u00farpuras"}]}, "created_at": "2019-11-30T01:05:26.000Z", "text": "Grupo de apoyo LINDA LOAIZA es una iniciativa liderada por SOMOS y @MeridaFeminista para honrar lucha de la meride\u00f1a @lindaloaiza24 en Venezuela. Linda es un s\u00edmbolo de libertad, esperanza y resiliencia para todas las mujeres que sufren a solas. Jau Ram\u00edrez en #ConversasP\u00farpuras", "edit_history_tweet_ids": ["1200581568303181825"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "706549463247101953", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200581565178404864"}]}, {"lang": "pt", "id": "1200583760460337152", "entities": {"urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/UHuW0bdFMn", "expanded_url": "https://twitter.com/girasoxl/status/1200583760460337152/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UHuW0bdFMn", "media_key": "16_1200583747797696512"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.872, "type": "Person", "normalized_text": "danilo"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.8566, "type": "Person", "normalized_text": "thelma"}, {"start": 113, "end": 121, "probability": 0.8645, "type": "Other", "normalized_text": "AmorDeM\u00e3e"}], "hashtags": [{"start": 112, "end": 122, "tag": "AmorDeM\u00e3e"}]}, "created_at": "2019-11-30T01:14:08.000Z", "text": "gente nao tem como ser o danilo. Ele foi vendido grandinho, nao tinha como a thelma salvar ele bebe do incendio\n#AmorDeM\u00e3e https://t.co/UHuW0bdFMn", "edit_history_tweet_ids": ["1200583760460337152"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "796536573198303233"}, {"lang": "es", "id": "1200536042228658176", "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/Tn5kO9pue1", "expanded_url": "https://twitter.com/freddvic/status/1200536042228658176/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Tn5kO9pue1", "media_key": "3_1200536035161255937"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 13, "probability": 0.429, "type": "Other", "normalized_text": "SALUD METAL"}, {"start": 247, "end": 249, "probability": 0.749, "type": "Organization", "normalized_text": "MSP"}, {"start": 270, "end": 276, "probability": 0.9577, "type": "Place", "normalized_text": "Ecuador"}], "hashtags": [{"start": 220, "end": 245, "tag": "NoHaySaludSinSaludMental"}, {"start": 246, "end": 250, "tag": "MSP"}, {"start": 251, "end": 268, "tag": "ASAMBLEANACIONAL"}, {"start": 269, "end": 277, "tag": "Ecuador"}]}, "created_at": "2019-11-29T22:04:32.000Z", "text": "LA SALUD METAL NO ES UN MITO, cuando se multipliquen los brotes psic\u00f3ticos, intoxicaciones, s\u00edndromes de abstinencia, aumento de los intentos suicida y suicidios consumados, dir\u00e1n pero xq ocurre esto? Aqu\u00ed la respuesta. #NoHaySaludSinSaludMental\n#MSP\n#ASAMBLEANACIONAL\n#Ecuador https://t.co/Tn5kO9pue1", "edit_history_tweet_ids": ["1200536042228658176"], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 2}, "author_id": "182241514"}, {"lang": "es", "id": "1200529622695383040", "in_reply_to_user_id": "253176236", "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zAAVNfUrcv", "expanded_url": "https://twitter.com/EgurenEly/status/1200529622695383040/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zAAVNfUrcv", "media_key": "3_1200529618433916928"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "created_at": "2019-11-29T21:39:01.000Z", "text": "@A24COM Menos mal que no lo trasmiten....porque tengo pesadillas con esa desquiciada. https://t.co/zAAVNfUrcv", "edit_history_tweet_ids": ["1200529622695383040"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 3, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "author_id": "938919604977586176", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200474356314517504"}]}, {"lang": "pt", "id": "1200495323472420865", "created_at": "2019-11-29T19:22:43.000Z", "text": "O terrorista de Londres estava usando um colete suicida falso, mas visto que foi morto pela pol\u00edcia,eu diria que o colete funcionou perfeitamente.", "edit_history_tweet_ids": ["1200495323472420865"], "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 5, "like_count": 201, "quote_count": 0}, "author_id": "1421721", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.926, "type": "Place", "normalized_text": "Londres"}]}}, {"lang": "es", "id": "1200582614668775424", "entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/w2c5gzW5Iv", "expanded_url": "https://twitter.com/blogcyh/status/1200582614668775424/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/w2c5gzW5Iv", "media_key": "3_1200582602362630144"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 97, "probability": 0.6168, "type": "Organization", "normalized_text": "TC"}, {"start": 128, "end": 129, "probability": 0.4908, "type": "Organization", "normalized_text": "PJ"}, {"start": 206, "end": 207, "probability": 0.4781, "type": "Organization", "normalized_text": "PJ"}]}, "created_at": "2019-11-30T01:09:35.000Z", "text": "Definitivamente, como abogado es un buen showman.\n\n\u00bfQui\u00e9n le ha enga\u00f1ado que las sentencias del TC pueden ser \u201crevisadas por el PJ\u201d? \u00bfQui\u00e9n se cree como fiscal provincial para dar \u00f3rdenes al procurador del PJ? \n\nVerg\u00fcenza ajena da verlo hacer el rid\u00edculo. https://t.co/w2c5gzW5Iv", "edit_history_tweet_ids": ["1200582614668775424"], "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 9, "like_count": 130, "quote_count": 3}, "author_id": "331854578"}, {"lang": "it", "id": "1200495990526152704", "created_at": "2019-11-29T19:25:22.000Z", "text": "Rivero", "edit_history_tweet_ids": ["1200495990526152704"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "782625502536138752"}, {"lang": "pt", "id": "1200583269684785155", "in_reply_to_user_id": "45633732", "created_at": "2019-11-30T01:12:11.000Z", "text": "@GioJRod eu nao consigo entender pq nao pode ter um na tv e outro no cinema pqp menosprezam demais a inteligencia do publico", "edit_history_tweet_ids": ["1200583269684785155"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "74817193", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200582447869636609"}]}, {"lang": "es", "id": "1200532474343940098", "created_at": "2019-11-29T21:50:21.000Z", "text": "Yo no iba a votar x @MijaelGLP; pero nadie puede negar el ataque q ha sufrido de la mayor\u00eda de medios, periodistas y twitteros de 1/2 pelo q le buscan hasta las malas notas del colegio, ning\u00fan otro candidato ha recibido tanta atenci\u00f3n. Ahora el JEE se suma, vaya q le tienen miedo", "edit_history_tweet_ids": ["1200532474343940098"], "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 220, "like_count": 861, "quote_count": 24}, "author_id": "992927353742520321", "entities": {"annotations": [{"start": 245, "end": 247, "probability": 0.4133, "type": "Person", "normalized_text": "JEE"}]}}, {"lang": "es", "id": "1200216155799130112", "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/d6bYz29IdH", "expanded_url": "https://twitter.com/aIayahhhh/status/1197499774267641856", "display_url": "twitter.com/aIayahhhh/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-29T00:53:25.000Z", "text": "yo cuando mi abuela empieza a decir que le queda poco tiempo https://t.co/d6bYz29IdH", "edit_history_tweet_ids": ["1200216155799130112"], "public_metrics": {"retweet_count": 10188, "reply_count": 21, "like_count": 39714, "quote_count": 194}, "author_id": "1016455560613507072", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197499774267641856"}]}, {"lang": "pt", "id": "1199133422490402817", "created_at": "2019-11-26T01:11:01.000Z", "text": "O ano \u00e9 1920. Hitler funda um partido falando em Deus, armas fam\u00edlia e ca\u00e7a ao comunismo. Anos depois mata 11 milh\u00f5es de pessoas,  em nome desses ideais.\n\nO ano \u00e9 2019. Bolsonaro funda um partido falando em Deus, armas, fam\u00edlia e ca\u00e7a ao comunismo....", "edit_history_tweet_ids": ["1199133422490402817"], "public_metrics": {"retweet_count": 1850, "reply_count": 752, "like_count": 6479, "quote_count": 247}, "author_id": "3347005961", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.9648, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 49, "end": 52, "probability": 0.7105, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 169, "end": 177, "probability": 0.9799, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 207, "end": 210, "probability": 0.5219, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1200012730717147137", "in_reply_to_user_id": "786060734346190848", "created_at": "2019-11-28T11:25:04.000Z", "text": "ela falando que no WHITE AEGYO se tem mais liberdade e versatilidade que no antigo conceito sexy ai olha rindooooooo pior q eh irrefut\u00e1vel isto pois \u00e9 declara\u00e7\u00e3o de uma insider cara ela matou essas malas militantes do girlcrush, e vamos de se inscrever no canal da lenda", "edit_history_tweet_ids": ["1200012730717147137"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 33, "quote_count": 0}, "author_id": "786060734346190848", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.6246, "type": "Other", "normalized_text": "WHITE AEGYO"}, {"start": 218, "end": 226, "probability": 0.5976, "type": "Other", "normalized_text": "girlcrush"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200011700088573952"}]}, {"lang": "es", "id": "1200479829621125121", "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/MlT6cQUAtV", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2018/02/02/america/1517534814_625255.html?ssm=TW_CC", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026"}], "mentions": [{"start": 82, "end": 95, "username": "elpais_inter", "id": "381583235"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 28, "probability": 0.9662, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}, {"start": 44, "end": 52, "probability": 0.7446, "type": "Place", "normalized_text": "La Habana"}]}, "created_at": "2019-11-29T18:21:09.000Z", "text": "El hijo mayor de Fidel Castro se suicida en La Habana https://t.co/MlT6cQUAtV v\u00eda @elpais_inter", "edit_history_tweet_ids": ["1200479829621125121"], "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 4, "like_count": 22, "quote_count": 2}, "author_id": "218643732"}, {"lang": "es", "id": "1200504336360583170", "created_at": "2019-11-29T19:58:32.000Z", "text": "Pregunta. CFK renuncio a su banca de senado ayer y asume el 10. Hay 12 d\u00edas en q no tiene fueros. El juez Bonad\u00edo hab\u00eda pedido al Senado q la desaforen p/ detenerla por sus procesos. Podr\u00eda hacerlo ahora. Que buena idea seria no? Y si lo hacemos viral esto. Por ah\u00ed tenemos suerte", "edit_history_tweet_ids": ["1200504336360583170"], "public_metrics": {"retweet_count": 770, "reply_count": 134, "like_count": 915, "quote_count": 35}, "author_id": "872584177841000449", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 12, "probability": 0.6374, "type": "Organization", "normalized_text": "CFK"}, {"start": 106, "end": 112, "probability": 0.6944, "type": "Person", "normalized_text": "Bonad\u00edo"}, {"start": 130, "end": 135, "probability": 0.7311, "type": "Organization", "normalized_text": "Senado"}]}}, {"lang": "es", "id": "1200495271840550914", "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/OYGaTv3Y7d", "expanded_url": "https://twitter.com/CrimeLdn/status/1200422834427830273/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/OYGaTv3Y7d", "media_key": "7_1200422805210308610"}]}, "created_at": "2019-11-29T19:22:31.000Z", "text": "As\u00ed ha lidiado la responsable y democr\u00e1tica polic\u00eda brit\u00e1nica contra un terrorista armado con un cuchillo y que amenazaba con ser un suicida. Bravo.\nPues la polic\u00eda israel\u00ed tiene que enfrentarse con este tipo de individuos, incluso peores, casi a diario.  \nhttps://t.co/OYGaTv3Y7d", "edit_history_tweet_ids": ["1200495271840550914"], "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 11, "like_count": 114, "quote_count": 4}, "author_id": "276658955"}, {"lang": "es", "id": "1200580152788488192", "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/PCxuqzQGoY", "expanded_url": "https://twitter.com/xCryboy/status/1200580152788488192/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PCxuqzQGoY", "media_key": "3_1200580147004485634"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9206, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}]}, "created_at": "2019-11-30T00:59:48.000Z", "text": "Instagram me ha borrado 2 veces la misma foto por incitar al suicidio la foto era esta https://t.co/PCxuqzQGoY", "edit_history_tweet_ids": ["1200580152788488192"], "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 65, "like_count": 1002, "quote_count": 14}, "author_id": "2993869862"}, {"lang": "es", "id": "1200577701876314112", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/7iyWQcYjeF", "expanded_url": "https://twitter.com/EGYXEsports/status/1200577701876314112/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/7iyWQcYjeF", "media_key": "7_1200577601250758663"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.6858, "type": "Other", "normalized_text": "La Kill Suicida"}, {"start": 20, "end": 35, "probability": 0.947, "type": "Other", "normalized_text": "FortniteChapter2"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 36, "tag": "FortniteChapter2"}]}, "created_at": "2019-11-30T00:50:04.000Z", "text": "La Kill Suicida de #FortniteChapter2\n\n\u00a1Sorprendente! \ud83d\ude31\n\nGran kill de @Deadshot_CA. \ud83d\ude0e https://t.co/7iyWQcYjeF", "edit_history_tweet_ids": ["1200577701876314112"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "1048101179245379584"}, {"lang": "pt", "id": "1200227094493630465", "created_at": "2019-11-29T01:36:53.000Z", "text": "Ter nome sujo no SPC Serasa e tranquilo, Agora se voc\u00ea tiver o nome sujo no Oakley club suicida \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83e\udd23", "edit_history_tweet_ids": ["1200227094493630465"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "1171738082506346497", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 19, "probability": 0.3637, "type": "Other", "normalized_text": "SPC"}, {"start": 76, "end": 81, "probability": 0.3582, "type": "Other", "normalized_text": "Oakley"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1200578063471382530", "created_at": "2019-11-30T00:51:30.000Z", "text": "vontade daquilo que come\u00e7a com s    suic\u00eddio", "edit_history_tweet_ids": ["1200578063471382530"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "945136590787153920"}, {"lang": "pt", "id": "1200575642024259584", "in_reply_to_user_id": "1198991814386208772", "created_at": "2019-11-30T00:41:53.000Z", "text": "@danielsarloo o termo oral suicida acaba de ser adicionado ao meu vocabul\u00e1rio KKKKKKKKKK", "edit_history_tweet_ids": ["1200575642024259584"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1048341252171845637", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200567776856948741"}]}, {"lang": "pt", "id": "1200444244428759042", "entities": {"urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/pBeyzNry1C", "expanded_url": "https://twitter.com/Marcus_filipus/status/1200444244428759042/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/pBeyzNry1C", "media_key": "7_1200443627752869889"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 25, "probability": 0.6227, "type": "Other", "normalized_text": "tt"}]}, "created_at": "2019-11-29T15:59:45.000Z", "text": "to vendo gente hitar no tt com o n\u00f3 de correr, vulgo n\u00f3 mais f\u00e1cil q exite \n\ndeixa o escoteiro mostrar um n\u00f3 mais alto nivel https://t.co/pBeyzNry1C", "edit_history_tweet_ids": ["1200444244428759042"], "public_metrics": {"retweet_count": 15394, "reply_count": 2731, "like_count": 102244, "quote_count": 10201}, "author_id": "1040001712671604736"}, {"lang": "pt", "id": "1200210576733081600", "entities": {"urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/8q8At7jP62", "expanded_url": "https://twitter.com/NettoNunnes/status/1200210576733081600/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/8q8At7jP62", "media_key": "7_1200209952687689728"}], "mentions": [{"start": 9, "end": 22, "username": "jessicasenra", "id": "43303249"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 149, "probability": 0.685, "type": "Person", "normalized_text": "Elit\u00e2nia de Souza"}]}, "geo": {"place_id": "23d81de6fe7594cb"}, "created_at": "2019-11-29T00:31:14.000Z", "text": "Por mais @jessicasenra em toda TV brasileira! Como n\u00e3o te amar!? Gratid\u00e3o por tanta sensatez, coer\u00eancia e firmeza.\n\nQue mais nenhuma Elit\u00e2nia de Souza seja morta! Que o patriarcado caia! Que a equidade se instaure em plenitude! https://t.co/8q8At7jP62", "edit_history_tweet_ids": ["1200210576733081600"], "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 7, "like_count": 163, "quote_count": 10}, "author_id": "78188476"}, {"lang": "pt", "id": "1200567776856948741", "created_at": "2019-11-30T00:10:38.000Z", "text": "Toda hora a Laura manda um porn\u00f4 diferente", "edit_history_tweet_ids": ["1200567776856948741"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1198991814386208772", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.7958, "type": "Person", "normalized_text": "Laura"}]}}, {"lang": "es", "id": "1200473149051146246", "entities": {"urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/TN8WQOE7QG", "expanded_url": "https://twitter.com/pablom_m/status/1200473149051146246/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TN8WQOE7QG", "media_key": "3_1200473141002285056"}]}, "created_at": "2019-11-29T17:54:37.000Z", "text": "Somos una sociedad de mierda. https://t.co/TN8WQOE7QG", "edit_history_tweet_ids": ["1200473149051146246"], "public_metrics": {"retweet_count": 6126, "reply_count": 345, "like_count": 16959, "quote_count": 291}, "author_id": "1081168493091962880"}, {"lang": "es", "id": "1199945285511847937", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/5Q3rvHRFpe", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1199945285511847937/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5Q3rvHRFpe", "media_key": "3_1199945279065206784"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.7884, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 90, "end": 101, "probability": 0.8097, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 257, "end": 275, "probability": 0.7837, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 43, "tag": "ebook"}, {"start": 256, "end": 276, "tag": "PremioLiterario2019"}]}, "created_at": "2019-11-28T06:57:04.000Z", "text": "\u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n\n#PremioLiterario2019 https://t.co/5Q3rvHRFpe", "edit_history_tweet_ids": ["1199945285511847937"], "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "author_id": "845570925634424833"}, {"lang": "es", "id": "1199337759837548544", "created_at": "2019-11-26T14:42:59.000Z", "text": "Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su odio contra Guaid\u00f3 sin reconocerle ni lo obvio es pat\u00e9tico  y contraproducente. La furia sin causa tiene propensi\u00f3n suicida, si no homicida", "edit_history_tweet_ids": ["1199337759837548544"], "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 445, "like_count": 3206, "quote_count": 135}, "author_id": "114480045", "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 9, "probability": 0.9842, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 24, "end": 30, "probability": 0.6674, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9663, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1200572465069613061", "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/kCDOQcb7dN", "expanded_url": "https://twitter.com/alanpossa/status/1200571209945104384", "display_url": "twitter.com/alanpossa/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 60, "probability": 0.8527, "type": "Person", "normalized_text": "ALAN"}]}, "created_at": "2019-11-30T00:29:15.000Z", "text": "Se quase matou ele, imagina as pobres das cinco calans \n\nALAN POSSAMAI NA STUDIOZ https://t.co/kCDOQcb7dN", "edit_history_tweet_ids": ["1200572465069613061"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "803923251600781312", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1200571209945104384"}]}, {"lang": "pt", "id": "1200495547771236352", "created_at": "2019-11-29T19:23:37.000Z", "text": "Galera quando vcs forem assistir Esquadr\u00e3o Suicida, separem um tempo pra desligar seus televisores e n\u00e3o percam seu tempo vendo", "edit_history_tweet_ids": ["1200495547771236352"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "881300463899090945", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 49, "probability": 0.951, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1200571209945104384", "in_reply_to_user_id": "1132018682274754560", "created_at": "2019-11-30T00:24:16.000Z", "text": "@caroldazoeira Quase me matou tamb\u00e9m!! Rsrsrs\n\nALAN POSSAMAI NA STUDIOZ", "edit_history_tweet_ids": ["1200571209945104384"], "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 37, "like_count": 72, "quote_count": 27}, "author_id": "301156969", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 50, "probability": 0.6995, "type": "Person", "normalized_text": "ALAN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200567435285405696"}]}, {"lang": "es", "id": "1200569670694244353", "entities": {"mentions": [{"start": 251, "end": 263, "username": "ranalagarto", "id": "181021373"}]}, "created_at": "2019-11-30T00:18:09.000Z", "text": "Lo que amo de la gente que me rodea es que no cargan su mochila de mierda e intensidad 24/7\nO sea si me peleo con mi mam\u00e1 no voy a llegar a tirar todo en mi trabajo \u00bfme dejo entender? A la gente que hace eso la quiero leeeeejos. \nPor eso te amo tanto @ranalagarto", "edit_history_tweet_ids": ["1200569670694244353"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "28359532"}, {"lang": "es", "id": "1200468591608381440", "created_at": "2019-11-29T17:36:30.000Z", "text": "A los opositores de este actual gobierno, les indigna que conservemos viva la memoria , de todo el horror vivido en el pasado, ser\u00eda suicida el creer y caer nuevamente en sus trampas, con el resurgimiento de estos pseudogobernantes.   NO A LA DESMEMORIA COLECTIVA.", "edit_history_tweet_ids": ["1200468591608381440"], "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 1, "like_count": 46, "quote_count": 1}, "author_id": "1618157348"}, {"lang": "pt", "id": "1200567831991136256", "in_reply_to_user_id": "1062135350208946177", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "stowaway__", "id": "1062135350208946177"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 38, "probability": 0.9856, "type": "Person", "normalized_text": "Patty Jenkins"}]}, "created_at": "2019-11-30T00:10:51.000Z", "text": "@stowaway__ Dirigido pela Patty Jenkins? Imposs\u00edvel", "edit_history_tweet_ids": ["1200567831991136256"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "225848868", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200566082987278342"}]}, {"lang": "es", "id": "1200522320928034816", "in_reply_to_user_id": "111815940", "entities": {"mentions": [{"start": 169, "end": 179, "username": "ipsosperu", "id": "233667643"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 88, "probability": 0.6762, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 109, "end": 116, "probability": 0.8441, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 205, "end": 210, "probability": 0.3839, "type": "Person", "normalized_text": "Equipo"}, {"start": 212, "end": 220, "probability": 0.3918, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}]}, "created_at": "2019-11-29T21:10:00.000Z", "text": "Empresarios no aprenden:\n- Aplaudieron el 5 de abril 1992\n- Aprobaron cierre del Congreso del 30 Set. 2019\n- Vizcarra se adelanta sabiendo lo que pasar\u00eda.\n- Encuesta de @ipsosperu: empresarios aprobaron a Equipo Lava Jato, un d\u00eda antes que \u00e9stos le allanen su local gremial.\n2/2", "edit_history_tweet_ids": ["1200522320928034816"], "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 59, "like_count": 238, "quote_count": 6}, "author_id": "111815940", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200519965201326080"}]}, {"lang": "pt", "id": "1200552149320642561", "created_at": "2019-11-29T23:08:32.000Z", "text": "\u201cque sorte que a gente tem de viver um amor assim\u201d \u201cque bom que a gente se encontrou\u201d porra maloma pq me matou???? EU TE AMO MALOMA #BomSucesso", "edit_history_tweet_ids": ["1200552149320642561"], "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "author_id": "709487469411045376", "entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 142, "probability": 0.7161, "type": "Other", "normalized_text": "BomSucesso"}], "hashtags": [{"start": 132, "end": 143, "tag": "BomSucesso"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1200554124699488261", "in_reply_to_user_id": "1131676865301757952", "created_at": "2019-11-29T23:16:23.000Z", "text": "@PolvoSaturniano Nana n posso morrer ainda", "edit_history_tweet_ids": ["1200554124699488261"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1067553126704734209", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.4721, "type": "Person", "normalized_text": "Nana"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200553713657626627"}]}, {"lang": "es", "id": "1200519965201326080", "entities": {"mentions": [{"start": 118, "end": 126, "username": "CONFIEP", "id": "430841477"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 14, "probability": 0.8788, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 33, "end": 34, "probability": 0.914, "type": "Organization", "normalized_text": "FN"}, {"start": 135, "end": 142, "probability": 0.7627, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 173, "end": 176, "probability": 0.508, "type": "Organization", "normalized_text": "CADE"}, {"start": 266, "end": 272, "probability": 0.8937, "type": "Place", "normalized_text": "Paracas"}]}, "created_at": "2019-11-29T21:00:38.000Z", "text": "25Nov. Vizcarra recibe visita de FN y dicen que es por el presupuesto.\n27Nov Juez admite solicitud de allanamiento de @CONFIEP  \n28Nov Vizcarra se adelanta un d\u00eda y acude a CADE y es ovacionado por los empresarios.\n29Nov Se allana CONFIEP, estando sus directivos en Paracas.\n1/2", "edit_history_tweet_ids": ["1200519965201326080"], "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 142, "like_count": 462, "quote_count": 16}, "author_id": "111815940"}, {"lang": "es", "id": "1200493952866160640", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/xrqrU4BltP", "expanded_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/11/29/keiko-fujimori-giulliana-loza-en-ningun-momento-se-hablo-de-asilo/?fbclid=IwAR0JX60j-GVKkv3YEhJyNuDhsHmdlAkMQF1DNi6xnGwaxsaiWFfq0xCDwdg", "display_url": "larepublica.pe/politica/2019/\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.8274, "type": "Person", "normalized_text": "Giulliana"}, {"start": 30, "end": 43, "probability": 0.9684, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko Fujimori"}]}, "created_at": "2019-11-29T19:17:17.000Z", "text": "Giulliana sobre liberaci\u00f3n de Keiko Fujimori: \u201cEn ning\u00fan momento se ha hablado de asilo\u201d\n\nhttps://t.co/xrqrU4BltP", "edit_history_tweet_ids": ["1200493952866160640"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 15, "like_count": 2, "quote_count": 3}, "author_id": "829750511624679424"}, {"lang": "es", "id": "1200562044577206272", "created_at": "2019-11-29T23:47:51.000Z", "text": "Me preguntan \u00bfQui\u00e9n gan\u00f3 hoy?\n y es evidente que el ganador fue Diosdado tendr\u00e1 mucho material para su programa", "edit_history_tweet_ids": ["1200562044577206272"], "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 3, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "author_id": "49482270", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 71, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Diosdado"}]}}, {"lang": "es", "id": "1200563519751512064", "in_reply_to_user_id": "711358303180361728", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Noktair", "id": "711358303180361728"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 18, "probability": 0.5038, "type": "Other", "normalized_text": "c\u00edclope"}]}, "created_at": "2019-11-29T23:53:43.000Z", "text": "@Noktair El c\u00edclope se suicida sin pensarlo dos veces :v", "edit_history_tweet_ids": ["1200563519751512064"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "375945774", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200563082172518400"}]}, {"lang": "pt", "id": "1200564042181611525", "created_at": "2019-11-29T23:55:47.000Z", "text": "eventualmente eu vou acabar me matando mesmo\npodem ficar tranquilos que n\u00e3o vai demorar\nfoda-se se algu\u00e9m acha que eu to querendo chamar aten\u00e7\u00e3o\nto me fudendo pra isso\nn\u00e3o ligo pra mais porra nenhuma\nfoda-se meu tratamento, meus rem\u00e9dios e minha sa\u00fade\neu n\u00e3o presto mesmo", "edit_history_tweet_ids": ["1200564042181611525"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "774637931424342016"}, {"lang": "pt", "id": "1200452471035961345", "entities": {"urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/lLaDJjNsvt", "expanded_url": "https://twitter.com/nct127ed/status/1200400796023689216/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lLaDJjNsvt", "media_key": "7_1200400749873836037"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.8405, "type": "Person", "normalized_text": "johnny"}, {"start": 57, "end": 59, "probability": 0.6701, "type": "Person", "normalized_text": "jae"}]}, "created_at": "2019-11-29T16:32:27.000Z", "text": "johnny fez isso e matou 75% do fandom\nj\u00e1 imaginaram se o jae se inspira nele? vamo pedir miseric\u00f3rdia desde j\u00e1 pq se isso acontecer n\u00e3o sobra um pra falar \"eu fui eu tava\"\n https://t.co/lLaDJjNsvt", "edit_history_tweet_ids": ["1200452471035961345"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1107735218897727488"}, {"lang": "es", "id": "1200563082172518400", "created_at": "2019-11-29T23:51:58.000Z", "text": "Emma no se va a sacrificar, va a encontrar su propio camino sin sacrificios\n\nRay: \"Construyamos un futuro del que estemos orgullosos\"\n\nQuien va a estar orgulloso de ese futuro si es a costa de la antenita, del ciclope somnoliento o del albino?", "edit_history_tweet_ids": ["1200563082172518400"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "711358303180361728", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.4827, "type": "Person", "normalized_text": "Emma"}, {"start": 77, "end": 79, "probability": 0.4794, "type": "Person", "normalized_text": "Ray"}]}}, {"lang": "es", "id": "1200340032340533249", "in_reply_to_user_id": "346444005", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/uKr67sD22A", "expanded_url": "https://twitter.com/VirgiForero/status/1200340032340533249/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uKr67sD22A", "media_key": "3_1200340025797423109"}], "annotations": [{"start": 268, "end": 279, "probability": 0.8566, "type": "Other", "normalized_text": "HumanizaAP19"}], "hashtags": [{"start": 267, "end": 280, "tag": "HumanizaAP19"}]}, "created_at": "2019-11-29T09:05:39.000Z", "text": "Est\u00e1s demandas son pocas, 1% pero sobre todo son personas j\u00f3venes que activan demandas de conducta suicida, y en este caso demandas m\u00e1s frecuentes en mujeres que varones \nY tras la recogida de esos datos se busca la aplicaci\u00f3n de algoritmos precisos y generalizables #HumanizaAP19 https://t.co/uKr67sD22A", "edit_history_tweet_ids": ["1200340032340533249"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "346444005", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200337463354576897"}]}, {"lang": "es", "id": "1200561951572709376", "created_at": "2019-11-29T23:47:29.000Z", "text": "Nos ponemos muros como si eso fuera a darte la seguridad que tenemos, cuando realmente nos sentimos queridos", "edit_history_tweet_ids": ["1200561951572709376"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "author_id": "146535902"}, {"lang": "pt", "id": "1200560590005161990", "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/Et6dk2TYJM", "expanded_url": "https://www.oantagonista.com/?p=286381", "display_url": "oantagonista.com/?p=286381"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 13, "probability": 0.7823, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 72, "end": 75, "probability": 0.2639, "type": "Other", "normalized_text": "Coaf"}]}, "created_at": "2019-11-29T23:42:04.000Z", "text": "Pol\u00edcia do Rio retoma 140 investiga\u00e7\u00f5es de lavagem com base em dados do Coaf https://t.co/Et6dk2TYJM", "edit_history_tweet_ids": ["1200560590005161990"], "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 39, "like_count": 1239, "quote_count": 13}, "author_id": "2923397967"}, {"lang": "es", "id": "1200511094961385472", "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/S4Bro9BXts", "expanded_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/11/29/elecciones-2020-mijael-garrido-lecca-se-fugo-cuando-era-intervenido-por-agente-de-la-policia-apra-congreso/?fbclid=IwAR1i2DpjpU6nge7YnksdMet49-gaoGmY5hUVLrXtvQ_Pv3M4B3nCfUVCh7M", "display_url": "larepublica.pe/politica/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/11/29/elecciones-2020-mijael-garrido-lecca-se-fugo-cuando-era-intervenido-por-agente-de-la-policia-apra-congreso/?fbclid=IwAR1i2DpjpU6nge7YnksdMet49-gaoGmY5hUVLrXtvQ_Pv3M4B3nCfUVCh7M"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 19, "probability": 0.5518, "type": "Person", "normalized_text": "Mijael Garrido Lecca"}, {"start": 78, "end": 84, "probability": 0.6115, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda"}]}, "created_at": "2019-11-29T20:25:24.000Z", "text": "Mijael Garrido Lecca se dio a la fuga cuando era intervenido por agente de la Polic\u00eda\n\nhttps://t.co/S4Bro9BXts", "edit_history_tweet_ids": ["1200511094961385472"], "public_metrics": {"retweet_count": 438, "reply_count": 179, "like_count": 957, "quote_count": 88}, "author_id": "829750511624679424"}, {"lang": "es", "id": "1200550642391142413", "entities": {"urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/nYsjXmYRUw", "expanded_url": "https://www.reduno.com.bo/nota/delegacion-de-argentinos-responde-a-murillo-no-tenemos-miedo--20191129185936", "display_url": "reduno.com.bo/nota/delegacio\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.reduno.com.bo/nota/delegacion-de-argentinos-responde-a-murillo-no-tenemos-miedo--20191129185936"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 33, "probability": 0.8989, "type": "Place", "normalized_text": "argentina"}]}, "created_at": "2019-11-29T23:02:32.000Z", "text": "El jefe de la delegaci\u00f3n argentina, asegur\u00f3 que la posici\u00f3n del ministro de Gobierno \u201catenta contra los derechos universales\u201d.\n\nhttps://t.co/nYsjXmYRUw", "edit_history_tweet_ids": ["1200550642391142413"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 27, "like_count": 9, "quote_count": 4}, "author_id": "935136477616443393"}, {"lang": "es", "id": "1200502636069474310", "created_at": "2019-11-29T19:51:47.000Z", "text": "Nunca muere porque no est\u00e1 hecho de consultor\u00edas ni tr\u00e1nsfugas en busca de un sueldito. Sobrevive a calumnias y persecuciones de sus rivales. Tiene m\u00e1rtires, que es algo que quienes no saben de dignidad no van a entender nunca. Dos gobiernos. El Apra es compromiso y m\u00edstica.", "edit_history_tweet_ids": ["1200502636069474310"], "public_metrics": {"retweet_count": 164, "reply_count": 118, "like_count": 730, "quote_count": 12}, "author_id": "19729967"}, {"lang": "es", "id": "1200413361042853888", "entities": {"urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/XjLDPwHAQV", "expanded_url": "https://urgente24.com/actualidad/politica/macri-creo-una-agencia-para-que-los-testigos-protegidos-no-dependan-de-alberto", "display_url": "urgente24.com/actualidad/pol\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 1, "probability": 0.4887, "type": "Other", "normalized_text": "MM"}]}, "created_at": "2019-11-29T13:57:02.000Z", "text": "MM creo un decreto para que los testigos protegidos no depende del t\u00edtere. Por que sino, no quedaba ni uno. Con el frenes\u00ed suicida que tiene su vice. \nhttps://t.co/XjLDPwHAQV", "edit_history_tweet_ids": ["1200413361042853888"], "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 1, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "author_id": "862971908"}, {"lang": "en", "id": "1199655625573031936", "entities": {"urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/WGik6XdTKE", "expanded_url": "https://twitter.com/tapoipoipoi/status/1199655625573031936/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WGik6XdTKE", "media_key": "3_1199655595982221313"}]}, "created_at": "2019-11-27T11:46:04.000Z", "text": "I guess its true, those with the brightest smiles spends the loneliest days. I hope Sir is okay\ud83d\ude2d i want to give him a hug but I can\u2019t come to Choir practice today\ud83d\ude2d https://t.co/WGik6XdTKE", "edit_history_tweet_ids": ["1199655625573031936"], "public_metrics": {"retweet_count": 2859, "reply_count": 785, "like_count": 10068, "quote_count": 10645}, "author_id": "1328510844"}, {"lang": "es", "id": "1199602262689144832", "entities": {"urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/JPIPIvgd1X", "expanded_url": "https://twitter.com/orgullogamer/status/1199602262689144832/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JPIPIvgd1X", "media_key": "3_1199602255869218816"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 73, "probability": 0.7178, "type": "Person", "normalized_text": "Holmes"}, {"start": 85, "end": 93, "probability": 0.5758, "type": "Person", "normalized_text": "Fletchers"}]}, "created_at": "2019-11-27T08:14:01.000Z", "text": "Un juego. Un acertijo. \nDeducciones en la oscuridad. \nA ver cuantos Holmes y cuantas Fletchers tenemos por orgulloland.\nEntras en la escena del crimen...\n\u00bfSuicidio o asesinato?\n(Ojocuidao, pegi +18, La imagen, aunque es un dibu, puede herir la sensibilidad de los sensibles) https://t.co/JPIPIvgd1X", "edit_history_tweet_ids": ["1199602262689144832"], "public_metrics": {"retweet_count": 803, "reply_count": 1495, "like_count": 2420, "quote_count": 384}, "author_id": "296398581"}, {"lang": "es", "id": "1200511609451536385", "created_at": "2019-11-29T20:27:26.000Z", "text": "Ayer me tiraron la estad\u00edstica de que a nivel mundial se suicida una persona cada 30 segundos y sent\u00ed c\u00f3mo esa cifra me cagaba a trompadas. Este sistema del orto nos est\u00e1 haciendo mierda.", "edit_history_tweet_ids": ["1200511609451536385"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "764973357532053506"}, {"lang": "es", "id": "1200423404844789762", "in_reply_to_user_id": "1132177824", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "cantabriamiguel", "id": "1132177824"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "susurmiz", "id": "1683380622"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 34, "probability": 0.9455, "type": "Person", "normalized_text": "Barcenas"}, {"start": 55, "end": 59, "probability": 0.6563, "type": "Person", "normalized_text": "Blesa"}]}, "created_at": "2019-11-29T14:36:57.000Z", "text": "@cantabriamiguel @susurmiz Barcenas no canta,esta vivo.Blesa pensaba cantar,esta muerto,suicidio?un vividor no se suicida,la carcel no es motivo,sabe que estara bien y saldra pronto.Llamadme malpensado.", "edit_history_tweet_ids": ["1200423404844789762"], "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 4, "like_count": 18, "quote_count": 1}, "author_id": "2887765055", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200391001912815616"}]}, {"lang": "es", "id": "1200404904071909376", "in_reply_to_user_id": "14787683", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ernest_castro", "id": "2979039429"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 26, "probability": 0.9597, "type": "Person", "normalized_text": "Schopenhauer"}]}, "created_at": "2019-11-29T13:23:26.000Z", "text": "@ernest_castro Schopenhauer, creo, tambi\u00e9n usaba una suerte de dicotomia en su aproximaci\u00f3n al suicidio: lo concibe como el acto m\u00e1ximo del deseo de querer vivir (s\u00f3lo no en las condiciones que se le presentaron al suicida)", "edit_history_tweet_ids": ["1200404904071909376"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "63546330", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200366629881823233"}]}, {"lang": "es", "id": "1200558003545690113", "in_reply_to_user_id": "967435546103631873", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Lobo41015", "id": "967435546103631873"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "CorazonRural", "id": "300967175"}]}, "created_at": "2019-11-29T23:31:47.000Z", "text": "@Lobo41015 @CorazonRural La direcci\u00f3n de la guerra se inicia como el cl\u00e1sico golpe de provincias que acaba en la capital para acabar en una guerra de desgaste brutal por, tach\u00edn tach\u00edn, la intervenci\u00f3n de los poderes totalitarios. Esos lo cambian todo.", "edit_history_tweet_ids": ["1200558003545690113"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "56080802", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200556931259256832"}]}, {"lang": "es", "id": "1200228327463817216", "created_at": "2019-11-29T01:41:47.000Z", "text": "Que semana de mierda dios alguien se suicida conmigo?", "edit_history_tweet_ids": ["1200228327463817216"], "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "1085573195527307264"}, {"lang": "es", "id": "1200325066350899201", "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/08bPSBACNr", "expanded_url": "http://www.infocop.es/view_article.asp?id=8387&cat=50", "display_url": "infocop.es/view_article.a\u2026"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 77, "probability": 0.5573, "type": "Other", "normalized_text": "cyberbullying"}]}, "created_at": "2019-11-29T08:06:11.000Z", "text": "Ideaci\u00f3n suicida y distr\u00e9s emocional en adolescentes v\u00edctimas de cyberbullying https://t.co/08bPSBACNr", "edit_history_tweet_ids": ["1200325066350899201"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "2213832768"}, {"lang": "pt", "id": "1200552945848373254", "created_at": "2019-11-29T23:11:42.000Z", "text": "Depois de ontem, acho que n\u00e3o v\u00e3o mais deixar eu ir ao Pacman!!\n- Monopolizamos a m\u00fasica;\n- Falamos mais alto que todos;\n- Cantamos pagode como se estiv\u00e9ssemos num karaok\u00ea;\n- n\u00e3o cantamos parab\u00e9ns pra vc, berramos este cl\u00e1ssico pra Nat\u00e1lia mesmo ela n\u00e3o estando l\u00e1.", "edit_history_tweet_ids": ["1200552945848373254"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "90992345", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 60, "probability": 0.4385, "type": "Place", "normalized_text": "Pacman"}, {"start": 164, "end": 170, "probability": 0.4514, "type": "Place", "normalized_text": "karaok\u00ea"}, {"start": 232, "end": 238, "probability": 0.9696, "type": "Other", "normalized_text": "Nat\u00e1lia"}]}}, {"lang": "es", "id": "1200436722913497088", "created_at": "2019-11-29T15:29:52.000Z", "text": "Estoy al lado de una persona con la cual me proyecto tanto toda mi vida, Ludmila me dejas y me ahorco en la puerta de tu casa mientras me mira tu hermanito ndea\n\nah no se esperaban ese final tr\u00e1gico nosierto", "edit_history_tweet_ids": ["1200436722913497088"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 22, "quote_count": 1}, "author_id": "1589305152", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 79, "probability": 0.5407, "type": "Person", "normalized_text": "Ludmila"}]}}, {"lang": "es", "id": "1200552657255047169", "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/bIh96vm8U8", "expanded_url": "https://afondoedomex.com/valle-de-mexico/locura-eran-mejores-amigas-y-se-quitaron-la-vida-por-un-pacto-suicida/", "display_url": "afondoedomex.com/valle-de-mexic\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-29T23:10:33.000Z", "text": "LOCURA: Eran mejores amigas y se quitaron la vida por un 'pacto suicida' https://t.co/bIh96vm8U8", "edit_history_tweet_ids": ["1200552657255047169"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "1445148350"}, {"lang": "es", "id": "1200556983809691648", "in_reply_to_user_id": "118133187", "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/hX3RiYw750", "expanded_url": "https://www.lanacion.com.ar/espectaculos/un-edificio-de-leyenda-nid1308071", "display_url": "lanacion.com.ar/espectaculos/u\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-29T23:27:44.000Z", "text": "@cafeesamor @CeSiSera mi viejo siempre me cuenta esa historia. pero parece que es una leyenda urbana\nhttps://t.co/hX3RiYw750", "edit_history_tweet_ids": ["1200556983809691648"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "219188457", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200555284055371777"}]}, {"lang": "es", "id": "1200230010596003842", "entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/DXfLoegA7B", "expanded_url": "https://twitter.com/GastonPaulsokey/status/1200230010596003842/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DXfLoegA7B", "media_key": "3_1200230007035088896"}]}, "created_at": "2019-11-29T01:48:28.000Z", "text": "Imaginen si esta im\u00e1gen fuera cierta los estadounidenses, mexicanos, paraguayos, etc se nos estar\u00edan cayendo encima https://t.co/DXfLoegA7B", "edit_history_tweet_ids": ["1200230010596003842"], "public_metrics": {"retweet_count": 552, "reply_count": 198, "like_count": 8749, "quote_count": 297}, "author_id": "2719137653"}, {"lang": "es", "id": "1200467208314511360", "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/f5ddUh3Qhn", "expanded_url": "https://es.rt.com/76pq", "display_url": "es.rt.com/76pq", "unwound_url": "https://es.rt.com/76pq"}, {"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/jmTPmxEef5", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1200467208314511360/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/jmTPmxEef5", "media_key": "13_1200456133460275200"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.972, "type": "Place", "normalized_text": "Londres"}, {"start": 96, "end": 102, "probability": 0.4468, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda"}]}, "created_at": "2019-11-29T17:31:00.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "Un hombre con un chaleco suicida falso apu\u00f1ala a varias personas en Londres y es abatido por la Polic\u00eda https://t.co/f5ddUh3Qhn https://t.co/jmTPmxEef5", "edit_history_tweet_ids": ["1200467208314511360"], "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 12, "like_count": 109, "quote_count": 7}, "author_id": "100731315"}, {"lang": "es", "id": "1200472404172197888", "entities": {"mentions": [{"start": 91, "end": 103, "username": "DoctoraGlas", "id": "591124841"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 57, "probability": 0.8482, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}]}, "created_at": "2019-11-29T17:51:39.000Z", "text": "\"No tengo a\u00f1os de m\u00e1s, solo fechas precoces.\"\n(de \"Suicida (no profesional) busca puente\", @DoctoraGlas )", "edit_history_tweet_ids": ["1200472404172197888"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "236214218"}, {"lang": "pt", "id": "1200113628143398913", "in_reply_to_user_id": "340369429", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "mariozinholago", "id": "340369429"}]}, "created_at": "2019-11-28T18:06:00.000Z", "text": "@mariozinholago @mvalvesalmeida E o PM acha de atirar justamente em quem estava desarmado. Mais uma v\u00edtima da Pol\u00edcia. Mas a nova lei, se aprovada, vai livrar quem matou o m\u00e9dico", "edit_history_tweet_ids": ["1200113628143398913"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "author_id": "586179455", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200105926696620033"}]}, {"lang": "en", "id": "1200555079566331904", "in_reply_to_user_id": "2901280476", "created_at": "2019-11-29T23:20:10.000Z", "text": "why is Fenix wrestling in a hoodie lmao", "edit_history_tweet_ids": ["1200555079566331904"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2901280476", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 11, "probability": 0.5957, "type": "Person", "normalized_text": "Fenix"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200554621950996480"}]}, {"lang": "pt", "id": "1200497745590652928", "entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/BvDhF3qfja", "expanded_url": "https://twitter.com/PeeterRicky/status/1200497745590652928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BvDhF3qfja", "media_key": "3_1200497734672928770"}, {"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/BvDhF3qfja", "expanded_url": "https://twitter.com/PeeterRicky/status/1200497745590652928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BvDhF3qfja", "media_key": "3_1200497734710693888"}, {"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/BvDhF3qfja", "expanded_url": "https://twitter.com/PeeterRicky/status/1200497745590652928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BvDhF3qfja", "media_key": "3_1200497734693859328"}, {"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/BvDhF3qfja", "expanded_url": "https://twitter.com/PeeterRicky/status/1200497745590652928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BvDhF3qfja", "media_key": "3_1200497734698057728"}]}, "created_at": "2019-11-29T19:32:21.000Z", "text": "Olha como ficou a situa\u00e7\u00e3o das americanas , local do v\u00eddeo TEM CRIAN\u00c7A AQUI CARALHO https://t.co/BvDhF3qfja", "edit_history_tweet_ids": ["1200497745590652928"], "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 45, "like_count": 390, "quote_count": 64}, "author_id": "3120011098"}, {"lang": "es", "id": "1200555067126042627", "in_reply_to_user_id": "235221428", "created_at": "2019-11-29T23:20:07.000Z", "text": "SIGO JAKSA\n-granos de caf\u00e9 \n-sal pura\n-1 frasco de medicamento (omega 100)\nAsi aprendi q hay cosas q en su justa medida son lindas y buenas pero q si te das una sobredosis puede ser letal. Aplicable al alcohol, drogas, al amor, al ocio, etc", "edit_history_tweet_ids": ["1200555067126042627"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "235221428", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 72, "probability": 0.517, "type": "Other", "normalized_text": "omega 100"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200554365536354305"}]}, {"lang": "pt", "id": "1200551272971157507", "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/6ta25iEO5X", "expanded_url": "https://twitter.com/Brunozor/status/1200551272971157507/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6ta25iEO5X", "media_key": "3_1200551244932231169"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 43, "probability": 0.9502, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "created_at": "2019-11-29T23:05:03.000Z", "text": "minha mae no come\u00e7o do ano brigava cada uber que eu pegava \n\nela agora https://t.co/6ta25iEO5X", "edit_history_tweet_ids": ["1200551272971157507"], "public_metrics": {"retweet_count": 955, "reply_count": 55, "like_count": 18479, "quote_count": 142}, "author_id": "151888280"}, {"lang": "pt", "id": "1200550144938303488", "entities": {"urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/pWmfmGab53", "expanded_url": "https://bit.ly/2q29Bxi", "display_url": "bit.ly/2q29Bxi", "status": 403, "unwound_url": "https://bit.ly/2q29Bxi"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 59, "probability": 0.7728, "type": "Person", "normalized_text": "Allana Brittes"}, {"start": 112, "end": 124, "probability": 0.7893, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel Corr\u00eaa"}], "hashtags": [{"start": 240, "end": 261, "tag": "delegadofrancischini"}]}, "created_at": "2019-11-29T23:00:34.000Z", "text": "ABSURDO! INFLU\u00caNCIA NEGATIVA!\nFora da pris\u00e3o, Allana Brittes, envolvida no caso do pai que assassinou\no jogador Daniel Corr\u00eaa, vira digital influencer com 76 mil seguidores. \nA que ponto chegamos???\n\nSaiba mais em: https://t.co/pWmfmGab53\n\n#delegadofrancischini", "edit_history_tweet_ids": ["1200550144938303488"], "public_metrics": {"retweet_count": 421, "reply_count": 423, "like_count": 1741, "quote_count": 86}, "author_id": "42736936"}, {"lang": "es", "id": "1200542452949475328", "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/R13VXoQplG", "expanded_url": "https://www.sinembargo.mx/29-11-2019/3687135", "display_url": "sinembargo.mx/29-11-2019/368\u2026"}, {"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/DHLzEu6tEJ", "expanded_url": "https://twitter.com/SinEmbargoMX/status/1200542452949475328/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DHLzEu6tEJ", "media_key": "3_1200536562955456512"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 62, "probability": 0.9199, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}]}, "created_at": "2019-11-29T22:30:00.000Z", "text": "Dos amigas se quitan la vida con un d\u00eda de diferencia en Puebla; especulan que fue un \u201creto suicida\u201d\nhttps://t.co/R13VXoQplG https://t.co/DHLzEu6tEJ", "edit_history_tweet_ids": ["1200542452949475328"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "244218738"}, {"lang": "ca", "id": "1200498169605427203", "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/5kmWnoHzFk", "expanded_url": "https://elcaso.elnacional.cat/ca/accidents/conductor-suicida-vestit-dona-accident-multiple-ap-7_21700_102.html", "display_url": "elcaso.elnacional.cat/ca/accidents/c\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-29T19:34:02.000Z", "text": "Un conductor su\u00efcida vestit de dona provoca un accident m\u00faltiple a l'AP-7 https://t.co/5kmWnoHzFk", "edit_history_tweet_ids": ["1200498169605427203"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1052889894568255488"}, {"lang": "pt", "id": "1199355781205954563", "entities": {"urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/uYGXqWuzrj", "expanded_url": "https://twitter.com/CorrupcaoMemes/status/1199355781205954563/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uYGXqWuzrj", "media_key": "3_1199355778974527489"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 53, "probability": 0.9017, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 56, "end": 69, "probability": 0.8617, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}]}, "created_at": "2019-11-26T15:54:35.000Z", "text": "Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca https://t.co/uYGXqWuzrj", "edit_history_tweet_ids": ["1199355781205954563"], "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 55, "like_count": 5342, "quote_count": 34}, "author_id": "943231097193852928"}, {"lang": "es", "id": "1200393010883813376", "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/3wyLDthHBz", "expanded_url": "https://twitter.com/Brucebatman007/status/1200393010883813376/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3wyLDthHBz", "media_key": "3_1200392979736911878"}, {"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/3wyLDthHBz", "expanded_url": "https://twitter.com/Brucebatman007/status/1200393010883813376/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3wyLDthHBz", "media_key": "3_1200392979728482304"}, {"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/3wyLDthHBz", "expanded_url": "https://twitter.com/Brucebatman007/status/1200393010883813376/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3wyLDthHBz", "media_key": "3_1200392979736862720"}, {"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/3wyLDthHBz", "expanded_url": "https://twitter.com/Brucebatman007/status/1200393010883813376/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3wyLDthHBz", "media_key": "3_1200392979732713472"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 42, "probability": 0.9676, "type": "Person", "normalized_text": "Clint Eastwood"}]}, "created_at": "2019-11-29T12:36:10.000Z", "text": "Mis 4 pel\u00edculas favoritas de Clint Eastwood como director \u00bfcu\u00e1les son tus preferidas del c\u00e9lebre director/actor?. https://t.co/3wyLDthHBz", "edit_history_tweet_ids": ["1200393010883813376"], "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 36, "like_count": 130, "quote_count": 10}, "author_id": "3631262532"}, {"lang": "pt", "id": "1199806615987408896", "created_at": "2019-11-27T21:46:03.000Z", "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, cobra mata abra\u00e7ando, muita atividade pq a falsidade vem de quem a gente menos espera!!\ud83d\ude09\ud83e\uddd0", "edit_history_tweet_ids": ["1199806615987408896"], "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 2, "like_count": 228, "quote_count": 15}, "author_id": "164887590", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9422, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}}, {"lang": "es", "id": "1200550666604892160", "in_reply_to_user_id": "753073352785424384", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 27, "username": "sebastianarbona", "id": "156873563"}]}, "created_at": "2019-11-29T23:02:38.000Z", "text": "@jorandure @sebastianarbona @jorgemolina79 Estoy pensando en sacar 600 perros de parque y hacer todo contrapiso as\u00ed no tengo que cortar tanto pasto.", "edit_history_tweet_ids": ["1200550666604892160"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "430911445", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200550401298358272"}]}, {"lang": "it", "id": "1200548302422499328", "in_reply_to_user_id": "163563812", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ella_ciaccia911", "id": "163563812"}]}, "created_at": "2019-11-29T22:53:15.000Z", "text": "@ella_ciaccia911 Anche iooo \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "edit_history_tweet_ids": ["1200548302422499328"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3059658917", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200548163419037698"}]}, {"lang": "pt", "id": "1200548240099139585", "entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/q5XekppRrI", "expanded_url": "http://bit.ly/2R48AzP", "display_url": "bit.ly/2R48AzP", "status": 200, "unwound_url": "https://www.estadao.com.br/internacional/policia-diz-que-homem-teria-sido-baleado-na-ponte-de-londres/"}], "mentions": [{"start": 82, "end": 95, "username": "EstadaoInter", "id": "75122758"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 14, "probability": 0.4674, "type": "Place", "normalized_text": "Ponte"}, {"start": 19, "end": 25, "probability": 0.7562, "type": "Place", "normalized_text": "Londres"}]}, "created_at": "2019-11-29T22:53:00.000Z", "text": "Ataque na Ponte de Londres: suspeito matou 2 antes de ser morto pela pol\u00edcia (via @EstadaoInter) https://t.co/q5XekppRrI", "edit_history_tweet_ids": ["1200548240099139585"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 5, "like_count": 26, "quote_count": 1}, "author_id": "9317502"}, {"lang": "pt", "id": "1200533127648727043", "created_at": "2019-11-29T21:52:57.000Z", "text": "T. Santos, mesmo com toda dificuldade t\u00e9cnica, nunca deixou de honrar a camisa e sempre foi muito profissional. \u00datil com todos os treinadores que passaram pelo Palmeiras e importante nos t\u00edtulos de 2016 e 2018. Caso a transa\u00e7\u00e3o se confirme, desejo boa sorte. Tem meu respeito!", "edit_history_tweet_ids": ["1200533127648727043"], "public_metrics": {"retweet_count": 177, "reply_count": 109, "like_count": 3154, "quote_count": 24}, "author_id": "757695924349104129", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.934, "type": "Person", "normalized_text": "T. Santos"}, {"start": 160, "end": 168, "probability": 0.9683, "type": "Organization", "normalized_text": "Palmeiras"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1200548601656684549", "in_reply_to_user_id": "3765221295", "entities": {"urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/JS5xRhOJo9", "expanded_url": "https://twitter.com/lokixtar/status/1200548601656684549/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JS5xRhOJo9", "media_key": "3_1200548545083916289"}, {"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/JS5xRhOJo9", "expanded_url": "https://twitter.com/lokixtar/status/1200548601656684549/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JS5xRhOJo9", "media_key": "3_1200548571688378369"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 112, "probability": 0.6512, "type": "Person", "normalized_text": "touya"}]}, "created_at": "2019-11-29T22:54:26.000Z", "text": "eu realmente n entendi o pq ????? pq ele n iria querer mais falar com vc pq vc salvou ele? pq vc n salvou o touya????\ntalvez eu s\u00f3 seja muito burra ou talvez a tradu\u00e7\u00e3o est\u00e1 na errada https://t.co/JS5xRhOJo9", "edit_history_tweet_ids": ["1200548601656684549"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3765221295", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200548535223144448"}]}, {"lang": "es", "id": "1200536100256673792", "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/ZiceKaZU71", "expanded_url": "https://twitter.com/donwinslow/status/1200508584162807809", "display_url": "twitter.com/donwinslow/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 29, "probability": 0.9844, "type": "Organization", "normalized_text": "Deutsche Bank"}, {"start": 58, "end": 62, "probability": 0.9794, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}]}, "created_at": "2019-11-29T22:04:45.000Z", "text": "El ejecutivo del Deutsche Bank que firm\u00f3 los pr\u00e9stamos de Trump se suicida\n\ud83e\udd28\ud83e\udd14 https://t.co/ZiceKaZU71", "edit_history_tweet_ids": ["1200536100256673792"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "710630449010200580", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1200508584162807809"}]}, {"lang": "es", "id": "1200541894717169664", "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/s2cBhWNE5W", "expanded_url": "https://twitter.com/Tuigthy/status/1200541894717169664/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/s2cBhWNE5W", "media_key": "3_1200541848923713541"}, {"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/s2cBhWNE5W", "expanded_url": "https://twitter.com/Tuigthy/status/1200541894717169664/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/s2cBhWNE5W", "media_key": "3_1200541865055080449"}, {"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/s2cBhWNE5W", "expanded_url": "https://twitter.com/Tuigthy/status/1200541894717169664/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/s2cBhWNE5W", "media_key": "3_1200541882683670529"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 31, "probability": 0.4967, "type": "Other", "normalized_text": "blacking"}], "hashtags": [{"start": 49, "end": 65, "tag": "letalidadmovies"}]}, "created_at": "2019-11-29T22:27:47.000Z", "text": "Los temples f\u00edsicos del blacking friday han sido #letalidadmovies https://t.co/s2cBhWNE5W", "edit_history_tweet_ids": ["1200541894717169664"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "94599916"}, {"lang": "ca", "id": "1200468905849962496", "created_at": "2019-11-29T17:37:45.000Z", "text": "Crec que aix\u00f2 de la investidura nom\u00e9s pot acabar amb la genuflexi\u00f3 su\u00efcida d'ERC o amb un pacte del PSOE amb la dreta. \nDe fet, el PSOE ja aprova accions repressives amb el PP i Cs mentre demana l'abstenci\u00f3 a ERC, partit al que est\u00e0 humiliant cada dia.", "edit_history_tweet_ids": ["1200468905849962496"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "974011959837413376"}, {"lang": "pt", "id": "1200543468436819968", "in_reply_to_user_id": "1138440238538338304", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Rogerio__geo", "id": "1138440238538338304"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "cpfoficial", "id": "528938059"}, {"start": 26, "end": 32, "username": "folha", "id": "14594813"}, {"start": 33, "end": 41, "username": "FZanini", "id": "69127552"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 118, "probability": 0.4864, "type": "Person", "normalized_text": "Getuli"}]}, "created_at": "2019-11-29T22:34:02.000Z", "text": "@Rogerio__geo @cpfoficial @folha @FZanini A universaliza\u00e7\u00e3o do ensino, antigamente chamado de prim\u00e1rio, veio com Getuli em 1943. A ditadura tornou o ensino fundamental universal e gratuito em 1970. A universaliza\u00e7\u00e3o do ensino m\u00e9dio gratuito s\u00f3 veio com a constitui\u00e7\u00e3o de 1988.", "edit_history_tweet_ids": ["1200543468436819968"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1189524104958955520", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200539552399667201"}]}, {"lang": "es", "id": "1200545118761242624", "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/8DQznQsRnz", "expanded_url": "https://twitter.com/Densho/status/1200545118761242624/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8DQznQsRnz", "media_key": "3_1200545104504786944"}, {"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/8DQznQsRnz", "expanded_url": "https://twitter.com/Densho/status/1200545118761242624/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8DQznQsRnz", "media_key": "3_1200545113589665792"}]}, "created_at": "2019-11-29T22:40:36.000Z", "text": "OJO\n\n\ud83d\udc40\n\nLa bola de cristal dice \ud83d\udd2e\n\n\"SE VA A ESCAPAR. O SE VA A SUICIDAR.\" https://t.co/8DQznQsRnz", "edit_history_tweet_ids": ["1200545118761242624"], "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 12, "like_count": 150, "quote_count": 3}, "author_id": "10664202"}, {"lang": "es", "id": "1200484628739633155", "entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/H16Xeltilk", "expanded_url": "https://actualidad.rt.com/actualidad/335294-reportan-tiroteo-autobus-puente-londres", "display_url": "actualidad.rt.com/actualidad/335\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://actualidad.rt.com/actualidad/335294-reportan-tiroteo-autobus-puente-londres"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.9709, "type": "Place", "normalized_text": "Londres"}, {"start": 96, "end": 102, "probability": 0.5473, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda"}, {"start": 106, "end": 107, "probability": 0.5083, "type": "Organization", "normalized_text": "RT"}]}, "created_at": "2019-11-29T18:40:14.000Z", "text": "Un hombre con un chaleco suicida falso apu\u00f1ala a varias personas en Londres y es abatido por la Polic\u00eda - RT https://t.co/H16Xeltilk", "edit_history_tweet_ids": ["1200484628739633155"], "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "author_id": "113035227"}, {"lang": "es", "id": "1200543303265071105", "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/NBORtKRQ7J", "expanded_url": "https://www.sinembargo.mx/29-11-2019/3687135#.XeGcrI97eCk.twitter", "display_url": "sinembargo.mx/29-11-2019/368\u2026"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 62, "probability": 0.9087, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}]}, "created_at": "2019-11-29T22:33:23.000Z", "text": "Dos amigas se quitan la vida con un d\u00eda de diferencia en Puebla; especulan que fue un \"reto suicida\" https://t.co/NBORtKRQ7J", "edit_history_tweet_ids": ["1200543303265071105"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2941216533"}, {"lang": "es", "id": "1200454743648194560", "in_reply_to_user_id": "184056488", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "epatriau", "id": "184056488"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 92, "probability": 0.4343, "type": "Other", "normalized_text": "AG"}, {"start": 232, "end": 239, "probability": 0.3313, "type": "Other", "normalized_text": "CADE2019"}], "hashtags": [{"start": 50, "end": 63, "tag": "metamemorias"}, {"start": 90, "end": 93, "tag": "AG"}, {"start": 231, "end": 240, "tag": "CADE2019"}, {"start": 242, "end": 258, "tag": "Caigaquiencaiga"}]}, "created_at": "2019-11-29T16:41:28.000Z", "text": "@epatriau Jajajajajaja\nJajajaja\nEso esta como las #metamemorias del corrupto y suicida de #AG q imagino muchos \"cre\u00edan\" q iba hablar d la tremenda CORRUPCI\u00d3N en la estrella estrellada en su mamarrachento librito, cuadernito.\nPlop\ud83d\udc4e\n#CADE2019 \n#Caigaquiencaiga", "edit_history_tweet_ids": ["1200454743648194560"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 35, "quote_count": 0}, "author_id": "1051828775149801473", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200452761218883584"}]}, {"lang": "es", "id": "1198596467289669633", "created_at": "2019-11-24T13:37:21.000Z", "text": "Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan quitarse la vida cada a\u00f1o solo en Espa\u00f1a.\n\n11 veces m\u00e1s que muertos por homicidios.\n\nEs un jodido drama.", "edit_history_tweet_ids": ["1198596467289669633"], "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 25, "like_count": 7436, "quote_count": 73}, "author_id": "727778261615452160", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 47, "probability": 0.9825, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 155, "end": 160, "probability": 0.9789, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}}, {"lang": "es", "id": "1200478334381182982", "entities": {"urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/jqWsoUDvbq", "expanded_url": "https://www.infobaires24.com.ar/videos-soldados-colombianos-condenan-la-represion-y-uno-de-ellos-se-suicida/", "display_url": "infobaires24.com.ar/videos-soldado\u2026"}, {"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/ovYo3V460I", "expanded_url": "https://t.me/infobaires24/34640", "display_url": "t.me/infobaires24/3\u2026"}, {"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/j2e7iujxoc", "expanded_url": "https://twitter.com/MiraMiasilChe/status/1200478334381182982/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/j2e7iujxoc", "media_key": "3_1200478329368961027"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.6768, "type": "Other", "normalized_text": "InfoBaires24"}]}, "created_at": "2019-11-29T18:15:13.000Z", "text": "InfoBaires24, [29 de nov de 2019 a las 13:52]\nLeer y compartir: Videos - Soldados colombianos condenan la represi\u00f3n y uno de ellos se suicida - https://t.co/jqWsoUDvbq\n https://t.co/ovYo3V460I https://t.co/j2e7iujxoc", "edit_history_tweet_ids": ["1200478334381182982"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "877565666466910210"}, {"lang": "pt", "id": "1200476616742309888", "in_reply_to_user_id": "2880932962", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "o_antagonista", "id": "2880932962"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 97, "probability": 0.4671, "type": "Place", "normalized_text": "pet\u00ea"}]}, "created_at": "2019-11-29T18:08:23.000Z", "text": "@o_antagonista Depois, a petralhada fica indignada quando chamamos a organiza\u00e7\u00e3o criminosa de pet\u00ea. Se \u00e9 de alta patente o crime, de alguma forma a ORCRIM t\u00e1  metida.", "edit_history_tweet_ids": ["1200476616742309888"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1159345853611597824", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200473802448285698"}]}, {"lang": "es", "id": "1200536082825252864", "in_reply_to_user_id": "1181389823791243264", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "LezoES", "id": "1181389823791243264"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 46, "probability": 0.9618, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "created_at": "2019-11-29T22:04:41.000Z", "text": "@LezoES El voto \u00fatil de la derecha se ir\u00e1 a VOX, la opci\u00f3n centrista del pp es absurda y suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1200536082825252864"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1073539317971210240", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200532508758159361"}]}, {"lang": "pt", "id": "1200539269959315456", "in_reply_to_user_id": "368523507", "created_at": "2019-11-29T22:17:21.000Z", "text": "@Dekoheim eu SEMPRE fiquei com d\u00favida se ele tinha matado a esposa do cara no final, eu vi esse filme ontem de novo e reparei em um detalhe, e acho q a resposta para a minha d\u00favida foi: sim, ele matou... ACHO \ud83d\udc40", "edit_history_tweet_ids": ["1200539269959315456"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "893648239924301824", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200512590583095296"}]}, {"lang": "es", "id": "1200523792520556544", "entities": {"urls": [{"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/h1adg6R1wa", "expanded_url": "https://www.google.com/amp/s/jovempan.com.br/noticias/brasil/mec-sai-do-mercosul.html%3famp", "display_url": "google.com/amp/s/jovempan\u2026", "unwound_url": "https://www.google.com/amp/s/jovempan.com.br/noticias/brasil/mec-sai-do-mercosul.html%3famp"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 21, "probability": 0.5887, "type": "Place", "normalized_text": "BrasilSaleDelMercosur"}, {"start": 74, "end": 79, "probability": 0.8375, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 85, "end": 92, "probability": 0.5588, "type": "Place", "normalized_text": "Mercosur"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 22, "tag": "BrasilSaleDelMercosur"}]}, "created_at": "2019-11-29T21:15:51.000Z", "text": "#BrasilSaleDelMercosur\n\nURGENTE\n\nMinistro de Educacion avisa la salida de Brasil del Mercosur en el area educacional\n\nComienza el proceso de ruptura del Bloque? \n\nhttps://t.co/h1adg6R1wa", "edit_history_tweet_ids": ["1200523792520556544"], "public_metrics": {"retweet_count": 1057, "reply_count": 140, "like_count": 1745, "quote_count": 85}, "author_id": "149288563"}, {"lang": "es", "id": "1200064967988449281", "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/yakkOR88sO", "expanded_url": "http://rviv.ly/KHu3ZE", "display_url": "rviv.ly/KHu3ZE"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.9884, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-11-28T14:52:39.000Z", "text": "Variaciones estacionales de la conducta suicida en Espa\u00f1a. https://t.co/yakkOR88sO", "edit_history_tweet_ids": ["1200064967988449281"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1092126705114849281"}, {"lang": "es", "id": "1200429600020598785", "created_at": "2019-11-29T15:01:34.000Z", "text": "\u00a1Oh casualidad! Vengo sosteniendo que Vizcarra es golpista y debe ser vacado y aparece una nulidad de candidatura basada en la propia arbitrariedad del JNE de no inscribir a dirigentes electos en regla.", "edit_history_tweet_ids": ["1200429600020598785"], "public_metrics": {"retweet_count": 842, "reply_count": 1619, "like_count": 2460, "quote_count": 111}, "author_id": "235139317", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 45, "probability": 0.942, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 152, "end": 154, "probability": 0.3702, "type": "Other", "normalized_text": "JNE"}]}}, {"lang": "es", "id": "1200541656518410240", "in_reply_to_user_id": "963598323063156736", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "riosseba29", "id": "963598323063156736"}]}, "created_at": "2019-11-29T22:26:50.000Z", "text": "@riosseba29 bue re mogolico nv", "edit_history_tweet_ids": ["1200541656518410240"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "901105350585266177", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200541436191662080"}]}, {"lang": "fr", "id": "1200541568526094337", "in_reply_to_user_id": "299953511", "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 21, "username": "AdhemH", "id": "575665525"}]}, "created_at": "2019-11-29T22:26:29.000Z", "text": "@AmirEvilator @AdhemH @SoumeyaLL Je parlais de suicide, blague morbide \ud83d\ude01 Nroh ner9od wakil", "edit_history_tweet_ids": ["1200541568526094337"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "282865393", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200541178275487744"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198067166895099904", "created_at": "2019-11-23T02:34:06.000Z", "text": "Seu filho teve depress\u00e3o porque voc\u00ea falou que ele n\u00e3o servia pra nada. Sua sobrinha tem transtorno alimentar pq a fam\u00edlia \u201cbrinca\u201d dizendo que ela est\u00e1 gorda. A afiliada com ansiedade pq se n\u00e3o for bem na prova apanha. E quando uma dessas pessoas suicida vc quer saber o motivo.", "edit_history_tweet_ids": ["1198067166895099904"], "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 6, "like_count": 316, "quote_count": 12}, "author_id": "2910751059"}, {"lang": "pt", "id": "1200539836777738240", "in_reply_to_user_id": "65811322", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "hebertiandrade", "id": "65811322"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "marcelascrf", "id": "903711147454599168"}, {"start": 29, "end": 39, "username": "evertonri", "id": "921402897321091074"}]}, "created_at": "2019-11-29T22:19:36.000Z", "text": "@hebertiandrade @marcelascrf @evertonri BOCA DE URNA! FRAUDE!!!\n\n\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83e\udd23\n\nGalera n\u00e3o cansa de usar entorpecentes estragados.", "edit_history_tweet_ids": ["1200539836777738240"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "198714894", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200534893157109761"}]}, {"lang": "es", "id": "1200204592765657089", "created_at": "2019-11-29T00:07:28.000Z", "text": "Debe ser una experiencia muy humillante despertarse cada d\u00eda y ser Abelardo de la Espriella.", "edit_history_tweet_ids": ["1200204592765657089"], "public_metrics": {"retweet_count": 545, "reply_count": 64, "like_count": 4069, "quote_count": 25}, "author_id": "91933744", "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 74, "probability": 0.728, "type": "Person", "normalized_text": "Abelardo"}, {"start": 79, "end": 90, "probability": 0.4148, "type": "Person", "normalized_text": "la Espriella"}]}}, {"lang": "es", "id": "1200498164102508545", "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/qPCs077BGn", "expanded_url": "https://elcaso.elnacional.cat/es/accidentes/conductor-suicida-vestido-mujer-accidente-multiple-ap-7_21700_102.html", "display_url": "elcaso.elnacional.cat/es/accidentes/\u2026"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 77, "probability": 0.6051, "type": "Product", "normalized_text": "AP-7"}]}, "created_at": "2019-11-29T19:34:01.000Z", "text": "Un conductor suicida vestido de mujer provoca un accidente m\u00faltiple en la AP-7 https://t.co/qPCs077BGn", "edit_history_tweet_ids": ["1200498164102508545"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1052885642214965250"}, {"lang": "pt", "id": "1200538007742402561", "in_reply_to_user_id": "1190713545488584705", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "LySyss", "id": "1552215895992254464"}]}, "created_at": "2019-11-29T22:12:20.000Z", "text": "@lysyss Hsshjshsjs\nPor fora \"toma irm\u00e3 querida, um peda\u00e7o da minha torta\"\n\nPor dentro \"desgra\u00e7ada, pq n t\u00e1 dormindo\"", "edit_history_tweet_ids": ["1200538007742402561"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1084068710485250049", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200537524965380101"}]}, {"lang": "pt", "id": "1200512590583095296", "created_at": "2019-11-29T20:31:20.000Z", "text": "Onde os fracos n\u00e3o t\u00eam vez \u00e9 um daqueles filmes que em toda revisita voc\u00ea aprende algo novo sobre o filme. Uma das maiores obras-primas da d\u00e9cada passada.", "edit_history_tweet_ids": ["1200512590583095296"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "368523507"}, {"lang": "pt", "id": "1200479533587148800", "created_at": "2019-11-29T18:19:59.000Z", "text": "\u00e9 pedir muito um copo de \u00e1gua agr?", "edit_history_tweet_ids": ["1200479533587148800"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "879873069925453826"}, {"lang": "es", "id": "1200537664828653568", "in_reply_to_user_id": "125084428", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "holls74", "id": "125084428"}, {"start": 9, "end": 21, "username": "empanada310", "id": "738755296714166272"}]}, "created_at": "2019-11-29T22:10:58.000Z", "text": "@holls74 @empanada310 Ellos sabr\u00e1n el por qu\u00e9 hacen las cosas. Yo he le\u00eddo que tienen unos derechos por el n\u00ba de diputados, y si los tienen lo mismo no quieren deberle nada a nadie, y si es as\u00ed me parece correcto. Pero no he tenido tiempo de leer m\u00e1s.", "edit_history_tweet_ids": ["1200537664828653568"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "375144196", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200527735074021377"}]}, {"lang": "es", "id": "1200535578829295616", "in_reply_to_user_id": "432960170", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ManonVega", "id": "432960170"}]}, "created_at": "2019-11-29T22:02:41.000Z", "text": "@ManonVega Y bien merecida \ud83d\ude4c\ud83c\udf08", "edit_history_tweet_ids": ["1200535578829295616"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "71876865", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200533972905857025"}]}, {"lang": "es", "id": "1200469902634688514", "created_at": "2019-11-29T17:41:43.000Z", "text": "Ya se habl\u00f3 mucho del.90s Pop Tour ene sta cuenta. Tengo otra pregunta sobre otro tema. \n\u00bfQu\u00e9 canci\u00f3n representa , para ustedes, al punk rock de M\u00e9xico?\n\nReza por M\u00ed \u00bfNo?", "edit_history_tweet_ids": ["1200469902634688514"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 7, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "78772657", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 33, "probability": 0.749, "type": "Other", "normalized_text": "Pop Tour"}, {"start": 145, "end": 150, "probability": 0.9869, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1200537311185981440", "in_reply_to_user_id": "760968771968335872", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Estefanypotter", "id": "1452181459264053249"}]}, "created_at": "2019-11-29T22:09:34.000Z", "text": "@estefanyPotter J\u00e1 era, vai ter que tacar fogo na casa e sair s\u00f3 com a roupa do corpo", "edit_history_tweet_ids": ["1200537311185981440"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1044028379996065793", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200523911877840899"}]}, {"lang": "es", "id": "1200534905282646016", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/1zaukaOKHE", "expanded_url": "http://bit.ly/2QX24Lc", "display_url": "bit.ly/2QX24Lc"}, {"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/hRmslHkKDH", "expanded_url": "https://twitter.com/CaracolTV/status/1200534905282646016/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hRmslHkKDH", "media_key": "3_1200515428214288386"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 25, "probability": 0.9652, "type": "Person", "normalized_text": "J Balvin"}, {"start": 75, "end": 82, "probability": 0.973, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "CulturaCaracol"}]}, "created_at": "2019-11-29T22:00:00.000Z", "text": "#CulturaCaracol | J Balvin se desahog\u00f3 y habl\u00f3 de la situaci\u00f3n pol\u00edtica de Colombia\n\ud83d\udc49https://t.co/1zaukaOKHE https://t.co/hRmslHkKDH", "edit_history_tweet_ids": ["1200534905282646016"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "117109734"}, {"lang": "pt", "id": "1200402243545112577", "created_at": "2019-11-29T13:12:51.000Z", "text": "Hoje, acordei com a not\u00edcia de que um jovem que estudou boa parte do ensino m\u00e9dio comigo tirou a pr\u00f3pria vida. Quando \u00e9 que o Estado vai adotar pol\u00edticas p\u00fablicas realmente efetivas contra isso? #SuicidePrevention", "edit_history_tweet_ids": ["1200402243545112577"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "3330826066", "entities": {"annotations": [{"start": 196, "end": 212, "probability": 0.7301, "type": "Other", "normalized_text": "SuicidePrevention"}], "hashtags": [{"start": 195, "end": 213, "tag": "SuicidePrevention"}]}}, {"lang": "es", "id": "1200378121595375616", "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/JyOOEPABiP", "expanded_url": "https://caidosdelpalto2019.blogspot.com/2019/01/barata-en-este-escandalo-lava-jato.html?m=1", "display_url": "caidosdelpalto2019.blogspot.com/2019/01/barata\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://caidosdelpalto2019.blogspot.com/2019/01/barata-en-este-escandalo-lava-jato.html?m=1"}], "annotations": [{"start": 6, "end": 26, "probability": 0.5432, "type": "Other", "normalized_text": "Concepci\u00f3n Carhuancho"}, {"start": 59, "end": 64, "probability": 0.6412, "type": "Place", "normalized_text": "Barata"}, {"start": 182, "end": 183, "probability": 0.7982, "type": "Place", "normalized_text": "US"}, {"start": 193, "end": 198, "probability": 0.4094, "type": "Place", "normalized_text": "Barata"}, {"start": 249, "end": 253, "probability": 0.7926, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}]}, "created_at": "2019-11-29T11:37:00.000Z", "text": "\"Juez Concepci\u00f3n Carhuancho descongel\u00f3 cuentas y bienes de Barata: 4 inmuebles y 3 veh\u00edculos. El valor de estos asciende a S/.3'315,000.00 y dos cuentas bancarias: S/.3'000,624.00 y US$328.13 \nBarata recuper\u00f3 dos millones de d\u00f3lares mintiendo sobre Keiko\". https://t.co/JyOOEPABiP", "edit_history_tweet_ids": ["1200378121595375616"], "public_metrics": {"retweet_count": 436, "reply_count": 34, "like_count": 712, "quote_count": 16}, "author_id": "281769300"}, {"lang": "pt", "id": "1200234014071758848", "created_at": "2019-11-29T02:04:22.000Z", "text": "a elsa teve pensamentos suicidas, tem ansiedade, depress\u00e3o, fobia social e um trilh\u00e3o de inseguran\u00e7as e o adolescente mimado continua chamando ela de dram\u00e1tica", "edit_history_tweet_ids": ["1200234014071758848"], "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 2, "like_count": 139, "quote_count": 0}, "author_id": "991015358285975553", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 5, "probability": 0.391, "type": "Place", "normalized_text": "elsa"}]}}, {"lang": "en", "id": "1200508584162807809", "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/JPI8QS0mqr", "expanded_url": "https://mol.im/a/7735543", "display_url": "mol.im/a/7735543"}], "mentions": [{"start": 109, "end": 120, "username": "MailOnline", "id": "15438913"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 23, "probability": 0.806, "type": "Organization", "normalized_text": "Deutsche bank"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.3778, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}]}, "created_at": "2019-11-29T20:15:25.000Z", "text": "READ THIS\n\nDeutsche bank executive who signed off on Trump loans commits suicide https://t.co/JPI8QS0mqr via @MailOnline", "edit_history_tweet_ids": ["1200508584162807809"], "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 39, "like_count": 159, "quote_count": 15}, "author_id": "255812611"}, {"lang": "ca", "id": "1200329526502445056", "in_reply_to_user_id": "304621449", "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/wBigIeiSdu", "expanded_url": "http://elcatalaalcinema.cat", "display_url": "elcatalaalcinema.cat", "status": 200, "unwound_url": "http://elcatalaalcinema.cat"}, {"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/09eSW2kq9F", "expanded_url": "http://bit.ly/2UD74mU", "display_url": "bit.ly/2UD74mU", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1583033208975028224/nMJXrykg?format=jpg&name=orig", "width": 886, "height": 886}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1583033208975028224/nMJXrykg?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Queixes i den\u00fancies | Plataforma per la Llengua", "description": "Us mostrem a tall d' exemple algunes situacions que el consumidor pot denunciar en l' \u00e0mbit territorial de Catalunya, at\u00e8s que s' incompleix la normativa vigent. \"Totes les persones tenen dret a no \u00e9sser discriminades per raons ling\u00fc\u00edstiques \"Estatut d' autonomia de Catalunya, 2006. Properament, afegirem informaci\u00f3 sobre la legislaci\u00f3 dels drets ling\u00fc\u00edstics al Pa\u00eds Valenci\u00e0 i les Illes Balears i com es poden denunciar situacions de vulneraci\u00f3 d' aquests drets en aquests territoris. A m\u00e9s de les altres", "unwound_url": "http://www.plataforma-llengua.cat/que-fem/ambits-de-treball/queixes/"}, {"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/YMj3lAfJJE", "expanded_url": "https://twitter.com/llenguacat/status/1200329526502445056/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YMj3lAfJJE", "media_key": "3_1200329519263039488"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "EscamparLaBoira", "id": "304621449"}, {"start": 17, "end": 24, "username": "omnium", "id": "14274516"}]}, "created_at": "2019-11-29T08:23:54.000Z", "text": "@EscamparLaBoira @omnium El tema del cinema \u00e9s un problema recurrent. Vols con\u00e8ixer-ne m\u00e9s? \ud83d\udc49 https://t.co/wBigIeiSdu\n\nEt preguem tamb\u00e9 que facis arribar un comentari al nostre servei de queixes \ud83d\udc47\nhttps://t.co/09eSW2kq9F https://t.co/YMj3lAfJJE", "edit_history_tweet_ids": ["1200329526502445056"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "70643141", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200194583059206144"}]}, {"lang": "es", "id": "1200499310246408192", "entities": {"urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/AUiFGplrJ1", "expanded_url": "https://twitter.com/eSPAINews/status/1200499310246408192/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AUiFGplrJ1", "media_key": "3_1200499297000792067"}, {"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/AUiFGplrJ1", "expanded_url": "https://twitter.com/eSPAINews/status/1200499310246408192/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AUiFGplrJ1", "media_key": "3_1200499304353406977"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 65, "probability": 0.8233, "type": "Place", "normalized_text": "La Haya"}, {"start": 68, "end": 79, "probability": 0.9721, "type": "Place", "normalized_text": "Pa\u00edses Bajos"}, {"start": 127, "end": 131, "probability": 0.9679, "type": "Place", "normalized_text": "BREVE"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}]}, "created_at": "2019-11-29T19:38:34.000Z", "text": "#\u00daLTIMAHORA\u203c\ufe0fAtaque con cuchillo en un centro comercial de La Haya, Pa\u00edses Bajos. Varias personas heridas.\n\nM\u00c1S INFORMACI\u00d3N EN BREVE https://t.co/AUiFGplrJ1", "edit_history_tweet_ids": ["1200499310246408192"], "public_metrics": {"retweet_count": 224, "reply_count": 20, "like_count": 143, "quote_count": 36}, "author_id": "934901098015535105"}, {"lang": "pt", "id": "1200118525765046272", "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/LAqYBLycOq", "expanded_url": "https://www.pagina3.com.br/policia/2019/nov/28/1/bolsonarista-matou-esquerdista-em-balneario-camboriu?utm_source=dlvr.it&utm_medium=facebook", "display_url": "pagina3.com.br/policia/2019/n\u2026"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 72, "probability": 0.7861, "type": "Person", "normalized_text": "Ant\u00f4nio Carlos Furtado"}, {"start": 99, "end": 115, "probability": 0.9178, "type": "Person", "normalized_text": "F\u00e1bio Schwindlein"}, {"start": 135, "end": 142, "probability": 0.3038, "type": "Other", "normalized_text": "Cambori\u00fa"}]}, "created_at": "2019-11-28T18:25:28.000Z", "text": "PEDETISTA HIST\u00d3RICO \u00c9 ASSASSINADO POR BOLSONARISTA\nAnt\u00f4nio Carlos Furtado, 66, foi assassinado por F\u00e1bio Schwindlein, 44, em Balne\u00e1rio Cambori\u00fa.\nO fascismo do novo partido com nome escrito a balas se espalha destruindo a sociedade e democracia brasileira.\n\nhttps://t.co/LAqYBLycOq", "edit_history_tweet_ids": ["1200118525765046272"], "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 2, "like_count": 165, "quote_count": 8}, "author_id": "210538923"}, {"lang": "pt", "id": "1200513009963155456", "geo": {"place_id": "e4f3ef6fbde53075"}, "created_at": "2019-11-29T20:33:00.000Z", "text": "essa epoca do ano eh mt engracada\n\no povo se matou o ano todo e agr ta tipo 'p smp 3rao, os melbores \ud83d\ude2d\ud83e\udd27\u2665\ufe0f'", "edit_history_tweet_ids": ["1200513009963155456"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "author_id": "1014361132931473408"}, {"lang": "es", "id": "1200477241529864197", "entities": {"urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/yqNEZKp2QB", "expanded_url": "http://noticiascaracol.com", "display_url": "noticiascaracol.com", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582834708832227328/K-R_5xEM?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 675}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582834708832227328/K-R_5xEM?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Noticias Caracol: principales noticias de hoy en Colombia y el Mundo", "description": "Inf\u00f3rmese aqu\u00ed sobre las noticias de hoy en Colombia y el mundo, pol\u00edtica, deportes, entretenimiento, salud, noticias de \u00faltima hora y en vivo con Noticias Caracol.", "unwound_url": "https://noticias.caracoltv.com/"}, {"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/W4S8fX9Ojl", "expanded_url": "https://twitter.com/NoticiasCaracol/status/1200477241529864197/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/W4S8fX9Ojl", "media_key": "13_1200477165747228672"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 38, "probability": 0.3812, "type": "Other", "normalized_text": "Medicina Legal"}, {"start": 133, "end": 142, "probability": 0.913, "type": "Person", "normalized_text": "Dilan Cruz"}]}, "created_at": "2019-11-29T18:10:52.000Z", "text": "Pol\u00e9mica por dictamen de Medicina Legal: \u00bffall\u00f3 la directora del instituto al usar el t\u00e9rmino \"homicidio\" en informe sobre muerte de Dilan Cruz? https://t.co/yqNEZKp2QB https://t.co/W4S8fX9Ojl", "edit_history_tweet_ids": ["1200477241529864197"], "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 211, "like_count": 125, "quote_count": 29}, "author_id": "17813487"}, {"lang": "es", "id": "1200501991224557577", "in_reply_to_user_id": "1880232974", "entities": {"urls": [{"start": 289, "end": 312, "url": "https://t.co/JG2ALSbOnZ", "expanded_url": "https://twitter.com/savedra_sonia/status/1200501991224557577/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JG2ALSbOnZ", "media_key": "3_1200501975361687552"}], "mentions": [{"start": 12, "end": 21, "username": "MEF_Peru", "id": "353391236"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 41, "probability": 0.6866, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00eda Antonieta Alva"}, {"start": 201, "end": 208, "probability": 0.6901, "type": "Person", "normalized_text": "Odebrech"}]}, "created_at": "2019-11-29T19:49:13.000Z", "text": "@mandela_76 @MEF_Peru Mar\u00eda Antonieta Alva puta ignorante de mierda y tienes la concha de tu puta madre que te pari\u00f3  de decir al empresariado corruptos cuando t\u00fa haz soltado 524 millones para pagar a Odebrech y encima nos e deudas con 10 mil millones  y 85 m\u00e1s . Te pudriras en la c\u00e1rcel https://t.co/JG2ALSbOnZ", "edit_history_tweet_ids": ["1200501991224557577"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "819030606436765696", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200445411074424832"}]}, {"lang": "pt", "id": "1200532140955447303", "in_reply_to_user_id": "312695823", "created_at": "2019-11-29T21:49:01.000Z", "text": "embora n\u00e3o tenha tido problema onde fui alfabetizada, com o passar do tempo as diverg\u00eancias sociais de ocupar aquele espa\u00e7o come\u00e7aram a aparecer, coment\u00e1rios racistas e classistas me faziam n\u00e3o qrer estar ali e sim na escola p\u00fablica q meus amgs do bairro estudavam. Esse tipo de", "edit_history_tweet_ids": ["1200532140955447303"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "312695823", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200532139420336128"}]}, {"lang": "pt", "id": "1200501487388020737", "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/SnobLZZkZE", "expanded_url": "https://ocnoticias.com.br/um-homem-com-um-colete-suicida-falso-esfaqueia-varias-pessoas-em-londres/", "display_url": "ocnoticias.com.br/um-homem-com-u\u2026"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 71, "probability": 0.9648, "type": "Place", "normalized_text": "Londres"}]}, "created_at": "2019-11-29T19:47:13.000Z", "text": "Um homem com um colete suicida falso esfaqueia v\u00e1rias pessoas em Londres\nhttps://t.co/SnobLZZkZE", "edit_history_tweet_ids": ["1200501487388020737"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 5, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "4698336493"}, {"lang": "pt", "id": "1200529763296829441", "in_reply_to_user_id": "4823126367", "entities": {"urls": [{"start": 317, "end": 340, "url": "https://t.co/9ieuGHp0nA", "expanded_url": "https://twitter.com/PedroAl77560053/status/1200529763296829441/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9ieuGHp0nA", "media_key": "3_1200529757395472384"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "oteoremaeu", "id": "1225475027929378817"}, {"start": 12, "end": 20, "username": "BadHigu", "id": "1095806247654354944"}, {"start": 21, "end": 29, "username": "emicida", "id": "21054053"}, {"start": 30, "end": 44, "username": "NetflixBrasil", "id": "231579149"}], "annotations": [{"start": 109, "end": 113, "probability": 0.6217, "type": "Place", "normalized_text": "cear\u00e1"}, {"start": 155, "end": 160, "probability": 0.9298, "type": "Place", "normalized_text": "brasil"}, {"start": 301, "end": 306, "probability": 0.5066, "type": "Place", "normalized_text": "gangue"}]}, "created_at": "2019-11-29T21:39:34.000Z", "text": "@oteoremaeu @BadHigu @emicida @NetflixBrasil no ano passado vie esse grafico acredito eu, onde mostra que no cear\u00e1 \u00e9 onde ser morre mais pessoas negras no brasil eu n\u00e3o sei aqui e onde mais se morre mais \u00e9 verdade que morre eu ja conheci pessoas que morreram por que entraram no crime e nas brigas de gangue morreram https://t.co/9ieuGHp0nA", "edit_history_tweet_ids": ["1200529763296829441"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1129838698944749568", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200362983022628865"}]}, {"lang": "es", "id": "1200528140524773377", "in_reply_to_user_id": "1006451877750497281", "entities": {"urls": [{"start": 306, "end": 329, "url": "https://t.co/jjHHgOuWgV", "expanded_url": "https://twitter.com/JRomeroAbogado/status/1200528140524773377/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jjHHgOuWgV", "media_key": "3_1200528133901955072"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "soycris09", "id": "1006451877750497281"}, {"start": 11, "end": 27, "username": "voxestaporvenir", "id": "2873583069"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 60, "probability": 0.8523, "type": "Person", "normalized_text": "Manu Mart\u00ednez"}, {"start": 242, "end": 245, "probability": 0.7664, "type": "Person", "normalized_text": "Manu"}]}, "created_at": "2019-11-29T21:33:08.000Z", "text": "@soycris09 @voxestaporvenir Gente como el se\u00f1or Manu Mart\u00ednez niegan la violencia y delitos cometidos por mujeres en el \u00e1mbito familiar, la prensa progre para tapar esa realidad publican titulares tan abyectos que los podr\u00eda firmar el propio Manu:\nEjemplo de un mismo hecho cometido por var\u00f3n y por mujer. https://t.co/jjHHgOuWgV", "edit_history_tweet_ids": ["1200528140524773377"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2997731235", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200476766294433792"}]}, {"lang": "es", "id": "1200524373129670656", "in_reply_to_user_id": "912758143616241666", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "audon43910181", "id": "912758143616241666"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "GlodeJo07", "id": "167042901"}, {"start": 26, "end": 34, "username": "LOVREGA", "id": "249812258"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.5652, "type": "Other", "normalized_text": "Licenciatura"}]}, "created_at": "2019-11-29T21:18:09.000Z", "text": "@audon43910181 @GlodeJo07 @LOVREGA \u00bfLicenciatura? \u00bfEn qu\u00e9? Seguro no es en letras o literatura, por qu\u00e9 cooperamos se escribe con doble o", "edit_history_tweet_ids": ["1200524373129670656"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "119799181", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200510653699674112"}]}, {"lang": "es", "id": "1200468584817930243", "in_reply_to_user_id": "3027942849", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "CMM_noticias", "id": "3027942849"}]}, "created_at": "2019-11-29T17:36:28.000Z", "text": "@CMM_noticias \u00bf\"Abatido\" es un eufemismo de \"asesinado\"?", "edit_history_tweet_ids": ["1200468584817930243"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "82968530", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200452186326675458"}]}, {"lang": "pt", "id": "1200528038112440320", "created_at": "2019-11-29T21:32:43.000Z", "text": "O Jorge morreu \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", "edit_history_tweet_ids": ["1200528038112440320"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "969670268531675136", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 6, "probability": 0.6537, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge"}]}}], "places": [{"full_name": "Panama", "id": "9d8ae4b0fac2036a"}, {"full_name": "Santiago de Surco, Peru", "id": "005bf2190435cf68"}, {"full_name": "Aveiro, Portugal", "id": "a88d9149a9840d05"}, {"full_name": "C\u00f3rdoba, Argentina", "id": "00f84d414936f28e"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Guatemala", "id": "13d479b108707983"}, {"full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "68e019afec7d0ba5"}, {"full_name": "Berlim, Alemanha", "id": "3078869807f9dd36"}]}, "errors": [{"resource_id": "1200599190176448512", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1200599190176448512", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1200599190176448512].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1200595589186162688", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1200595589186162688", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1200595589186162688].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1200593506210910209", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1200593506210910209", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1200593506210910209].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "833302485611720704", "value": "833302485611720704", "detail": "User has been suspended: [833302485611720704].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1200555661081423872", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1200555661081423872].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1200555661081423872", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1200587831812464640", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1200587831812464640", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1200587831812464640].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1200585719326089218", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1200585719326089218].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1200585719326089218", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2891530169", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2891530169].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2891530169", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1200584867366477824", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1200584867366477824].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1200584867366477824", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1200578419144167424", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1200578419144167424", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1200578419144167424].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "199340640", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [199340640].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "199340640", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1200570211474300928", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1200570211474300928].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1200570211474300928", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1200561659686850562", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1200561659686850562].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1200561659686850562", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1200576285141012485", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1200576285141012485", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1200576285141012485].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1200544154591334400", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1200544154591334400", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1200544154591334400].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1200533147403923456", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1200533147403923456", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1200533147403923456].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "2718423327", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2718423327].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2718423327", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1197983646172336128", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1197983646172336128].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1197983646172336128", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1200317063652237312", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1200317063652237312].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1200317063652237312", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "357148221", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [357148221].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "357148221", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1200557700565938179", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1200557700565938179].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1200557700565938179", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "913495188445843456", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [913495188445843456].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "913495188445843456", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1200323434238140416", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1200323434238140416].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1200323434238140416", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1200557802906894343", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1200557802906894343", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1200557802906894343].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1200556985911009280", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1200556985911009280].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1200556985911009280", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1127118407172800513", "value": "1127118407172800513", "detail": "User has been suspended: [1127118407172800513].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1200489123129241601", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1200489123129241601", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1200489123129241601].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1200522099833671680", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1200522099833671680", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1200522099833671680].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1200532508758159361", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1200532508758159361].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1200532508758159361", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1013139344151007232", "value": "1013139344151007232", "detail": "User has been suspended: [1013139344151007232].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1200463524146896896", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1200463524146896896", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1200463524146896896].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1200608473991520256", "oldest_id": "1200528935693570048", "result_count": 447, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo6ve9je6fhbejl03uyscxac3ocku5"}}