{"data": [{"id": "1198231768584871936", "text": "RT @fmartinmoreno: Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros,\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898252676259840"}], "author_id": "4131210134", "created_at": "2019-11-23T13:28:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198231768584871936"]}, {"id": "1198231768341655553", "text": "RT @Ecico2: Brasileiros e brasileiras.\n\nCom Lula encarcerado, como fomos t\u00e3o inconsequentes ao eleger, para a Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, um\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Ecico2", "id": "1086961034185838592"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.9893, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197953487658766336"}], "author_id": "178329181", "created_at": "2019-11-23T13:28:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198231768341655553"]}, {"in_reply_to_user_id": "24802340", "id": "1198231677669130240", "text": "@jornalextra Gente gay s\u00f3 \u00e9 discriminado em igreja evang\u00e9lica, se a oferta dele na igreja for pouca, se for boa e a igreja puder usar a imagem para a cura gay, sobe at\u00e9 no altar \ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f Deus interesse matou Jesus \ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "jornalextra", "id": "24802340"}], "annotations": [{"start": -1, "end": 184, "probability": 0.574, "type": "Other", "normalized_text": "\ufffd De"}, {"start": 202, "end": 206, "probability": 0.5525, "type": "Person", "normalized_text": "u Jes"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197943084522164224"}], "author_id": "2458064395", "created_at": "2019-11-23T13:27:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198231677669130240"]}, {"id": "1198231466263498754", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198119741367472128"}], "author_id": "118973832", "created_at": "2019-11-23T13:26:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198231466263498754"]}, {"id": "1198231440393158657", "text": "mano, a professora do espanhol vai brigar tanto comigo por causa das faltas e das weblessons, meu pai\n\nse eu n aparecer mais aqui depois do meio-dia, j\u00e1 sabem que a professora me matou", "lang": "pt", "author_id": "945868371463168001", "created_at": "2019-11-23T13:26:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198231440393158657"]}, {"id": "1198231372764262401", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "915575671707009032", "created_at": "2019-11-23T13:26:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198231372764262401"]}, {"in_reply_to_user_id": "29285760", "id": "1198231265197076480", "text": "@citaramagica Toma cuidado que logo aparece mais um trailer do Esquadr\u00e3o Suicida ou alguma an\u00e1lise empolgada de uma foto do futuro teaser do trailer de algum filme da marvel", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "citaramagica", "id": "29285760"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 79, "probability": 0.9071, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 167, "end": 172, "probability": 0.5, "type": "Organization", "normalized_text": "marvel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198230281662189573"}], "author_id": "24724231", "created_at": "2019-11-23T13:26:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198231265197076480"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/HL1pKk4eny", "expanded_url": "https://tmblr.co/Z6MOPg2mG2XuM", "display_url": "tmblr.co/Z6MOPg2mG2XuM"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.3582, "type": "Other", "normalized_text": "gotica"}, {"start": 7, "end": 13, "probability": 0.4264, "type": "Other", "normalized_text": "sombria"}, {"start": 15, "end": 21, "probability": 0.519, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}, {"start": 23, "end": 30, "probability": 0.5033, "type": "Other", "normalized_text": "satanica"}]}, "id": "1198231248294088704", "text": "gotica-sombria-suicida-satanica: https://t.co/HL1pKk4eny", "lang": "pt", "author_id": "4555426914", "created_at": "2019-11-23T13:26:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198231248294088704"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/znTD9B7sFM", "expanded_url": "https://epoca.globo.com/brasil/suzane-richthofen-quer-ser-pastora-se-sair-da-prisao-24037664?versao=amp", "display_url": "epoca.globo.com/brasil/suzane-\u2026"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 13, "probability": 0.4272, "type": "Person", "normalized_text": "Josiane"}]}, "id": "1198231056916320258", "text": "Quem \u00e9 Josiane perto dessa lenda aqui? Matou os pais quando era cat\u00f3lica e no pres\u00eddio virou evang\u00e9lica https://t.co/znTD9B7sFM", "lang": "pt", "author_id": "191160615", "created_at": "2019-11-23T13:25:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198231056916320258"]}, {"id": "1198231000440098816", "text": "Como diabos a sociedade que se cagava de medo do bug do mil\u00eanio aceita t\u00e3o bem a ideia de ter a vida toda em cloud? Em 2000 era impossivel resetar o mundo e nego se matou, a\u00ed agora a gente t\u00e1 cada dia lutando mais pra ficar na m\u00e3o da internet.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 109, "end": 113, "probability": 0.7039, "type": "Other", "normalized_text": "cloud"}]}, "author_id": "1068531252431650816", "created_at": "2019-11-23T13:25:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198231000440098816"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/L4NJVHyMvs", "expanded_url": "https://tmblr.co/Z6MOPg2mG2V2P", "display_url": "tmblr.co/Z6MOPg2mG2V2P"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.3582, "type": "Other", "normalized_text": "gotica"}, {"start": 7, "end": 13, "probability": 0.4264, "type": "Other", "normalized_text": "sombria"}, {"start": 15, "end": 21, "probability": 0.519, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}, {"start": 23, "end": 30, "probability": 0.5033, "type": "Other", "normalized_text": "satanica"}]}, "id": "1198230985185406976", "text": "gotica-sombria-suicida-satanica: https://t.co/L4NJVHyMvs", "lang": "pt", "author_id": "4555426914", "created_at": "2019-11-23T13:25:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198230985185406976"]}, {"id": "1198230837050916865", "text": "RT @marcopevieira: Se toda vez que vc ligar Carlos Bolsonaro ao assassinato da Marielle e receber como resposta \"e o PT, matou quantos?\", e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marcopevieira", "id": "1475239706"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 59, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bolsonaro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9234, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 117, "end": 118, "probability": 0.9385, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197845817350086661"}], "author_id": "304215822", "created_at": "2019-11-23T13:24:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198230837050916865"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/higKRG0W6K", "expanded_url": "https://tmblr.co/Z6MOPg2mG2RC4", "display_url": "tmblr.co/Z6MOPg2mG2RC4"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.3582, "type": "Other", "normalized_text": "gotica"}, {"start": 7, "end": 13, "probability": 0.4264, "type": "Other", "normalized_text": "sombria"}, {"start": 15, "end": 21, "probability": 0.519, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}, {"start": 23, "end": 30, "probability": 0.5033, "type": "Other", "normalized_text": "satanica"}]}, "id": "1198230647992700928", "text": "gotica-sombria-suicida-satanica: https://t.co/higKRG0W6K", "lang": "pt", "author_id": "4555426914", "created_at": "2019-11-23T13:23:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198230647992700928"]}, {"id": "1198230577444507648", "text": "RT @LuizAlbertoLFG: Foi Sobel que se recusou a enterrar como suicida o jornalista Vlado Herzog, em 1975, morto pela ditadura, que mentia so\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LuizAlbertoLFG", "id": "1036451355148406785"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.8716, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 82, "end": 93, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Vlado Herzog"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197881847893647363"}], "author_id": "53210961", "created_at": "2019-11-23T13:23:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 609, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198230577444507648"]}, {"id": "1198230554698756096", "text": "RT @tuoffics: Amigos, pergunta sincera: \n\nVoc\u00ea se envolveria com algu\u00e9m intelectualmente inferior? No caso uma pessoa que nunca matou perso\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197995292551008260"}], "author_id": "4854203723", "created_at": "2019-11-23T13:23:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198230554698756096"]}, {"id": "1198230549103550465", "text": "RT @rodaviva: Morreu hoje, aos 75 anos, o rabino Henry Sobel, figura importante na defesa dos direitos humanos. No #RodaViva, ele falou sob\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 115, "end": 124, "tag": "RodaViva"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rodaviva", "id": "14840606"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 59, "probability": 0.9495, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}, {"start": 116, "end": 123, "probability": 0.8959, "type": "Other", "normalized_text": "RodaViva"}]}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197914883679047681"}], "author_id": "15493803", "created_at": "2019-11-23T13:23:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198230549103550465"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/4Tx76muCvJ", "expanded_url": "https://tmblr.co/Z6MOPg2mG2PIv", "display_url": "tmblr.co/Z6MOPg2mG2PIv"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.3582, "type": "Other", "normalized_text": "gotica"}, {"start": 7, "end": 13, "probability": 0.4264, "type": "Other", "normalized_text": "sombria"}, {"start": 15, "end": 21, "probability": 0.519, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}, {"start": 23, "end": 30, "probability": 0.5033, "type": "Other", "normalized_text": "satanica"}]}, "id": "1198230479587151873", "text": "gotica-sombria-suicida-satanica: https://t.co/4Tx76muCvJ", "lang": "pt", "author_id": "4555426914", "created_at": "2019-11-23T13:23:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198230479587151873"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/SL1u8mtoNP", "expanded_url": "https://tmblr.co/Z6MOPg2mG2Ogg", "display_url": "tmblr.co/Z6MOPg2mG2Ogg"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.3582, "type": "Other", "normalized_text": "gotica"}, {"start": 7, "end": 13, "probability": 0.4264, "type": "Other", "normalized_text": "sombria"}, {"start": 15, "end": 21, "probability": 0.519, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}, {"start": 23, "end": 30, "probability": 0.5033, "type": "Other", "normalized_text": "satanica"}]}, "id": "1198230421940645889", "text": "gotica-sombria-suicida-satanica: https://t.co/SL1u8mtoNP", "lang": "pt", "author_id": "4555426914", "created_at": "2019-11-23T13:22:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198230421940645889"]}, {"id": "1198230385605464064", "text": "RT @psitarjapreta: Seu filho teve depress\u00e3o porque voc\u00ea falou que ele n\u00e3o servia pra nada. Sua sobrinha tem transtorno alimentar pq a fam\u00edl\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "psitarjapreta", "id": "2910751059"}], "annotations": [{"start": 134, "end": 138, "probability": 0.4176, "type": "Person", "normalized_text": "fam\u00edl"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198067166895099904"}], "author_id": "108635549", "created_at": "2019-11-23T13:22:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198230385605464064"]}, {"in_reply_to_user_id": "1120461115744555008", "id": "1198230236837625856", "text": "@CherChernobyl @playindate @RedeGlobo \"ia\" mas n\u00e3o matou, deu a vida por ela, p\u00f3s o pr\u00f3prio pai do chiclete dizia que se n\u00e3o entregassem a incomenda ele iria morrer.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "CherChernobyl", "id": "1120461115744555008"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198223639004532736"}], "author_id": "1141161155542573057", "created_at": "2019-11-23T13:22:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198230236837625856"]}, {"id": "1198230232580460545", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "334071906", "created_at": "2019-11-23T13:22:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198230232580460545"]}, {"id": "1198230168285921281", "text": "RT @tiagoaes: mam\u00e3e com raiva das cenas da Josiane crente falando que \u00e9 uma palha\u00e7ada, que ela matou, fez um monte de merda e agora se conv\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "tiagoaes", "id": "1078786797260423169"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 49, "probability": 0.6292, "type": "Person", "normalized_text": "Josiane"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198039815796789250"}], "author_id": "768972780666839040", "created_at": "2019-11-23T13:21:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198230168285921281"]}, {"id": "1198230140729397253", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "1039531490298744833", "created_at": "2019-11-23T13:21:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198230140729397253"]}, {"in_reply_to_user_id": "218082215", "id": "1198230128469385216", "text": "Bueno, pues finalmente toda la partida fue en torno a la decisi\u00f3n de ir o no ir como manada a una batalla en principio suicida, pero usando un juego psicol\u00f3gico con sombreros de colores en el que pasas por todos los puntos de vista. Brutal!!", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197984343139999744"}], "author_id": "218082215", "created_at": "2019-11-23T13:21:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198230128469385216"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/n2ANhXmGOl", "expanded_url": "https://twitter.com/ExpresoPeru/status/1198228995294343168", "display_url": "twitter.com/ExpresoPeru/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 92, "end": 104, "username": "ExpresoPeru", "id": "225232891"}, {"start": 146, "end": 162, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "id": "1198230078146125824", "text": "Pero hizo algo peor el suicida corrupto que inauguraba primeras piedras, los comentarios de @ExpresoPeru siempre desinformando y echando veneno a @MartinVizcarraC encima insultando, no tienen el m\u00e1s m\u00ednimo respeto a su investidura y que representa a todos los peruanos o al 95 % https://t.co/n2ANhXmGOl", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1198228995294343168"}], "author_id": "1163303628", "created_at": "2019-11-23T13:21:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198230078146125824"]}, {"in_reply_to_user_id": "725114619908493313", "id": "1198229962404368384", "text": "@JonasPerez001 @pelegrinc Como sancionas al q mata y se suicida? Habra corrupci\u00f3n en algunos casos pero la generalidad se atiende, son miles d denuncias d violencia d g\u00e9nero q son atendidas si hubiese negligencia y corrupcion en vez d 70 muertes habrian miles, Pelegrin tiene razon, el enfoque es familiar", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 25, "username": "pelegrinc", "id": "43561270"}], "annotations": [{"start": 261, "end": 268, "probability": 0.9066, "type": "Person", "normalized_text": "Pelegrin"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198221448986480642"}], "author_id": "112436862", "created_at": "2019-11-23T13:20:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198229962404368384"]}, {"in_reply_to_user_id": "708105699889389569", "id": "1198229961527693312", "text": "@JFSAVIANO @Rconstantino Quest\u00e3o de responsabilidade , se meu funcion\u00e1rio cometeu um crime n\u00e3o posso ser responsavel , agora se ele cometeu um crime na minha empresa eu tenho certa responsabilidade . Um bom exemplo seria o seguran\u00e7a terceirizado que matou o cachorro e o supermercado", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "JFSAVIANO", "id": "708105699889389569"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "Rconstantino", "id": "33520195"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198228465973157888"}], "author_id": "186795690", "created_at": "2019-11-23T13:20:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198229961527693312"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/bwuppmRyYc", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100001994742441/posts/2642508229158976/", "display_url": "facebook.com/10000199474244\u2026"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 115, "probability": 0.9307, "type": "Person", "normalized_text": "Mayc Paredes"}, {"start": 129, "end": 134, "probability": 0.4692, "type": "Person", "normalized_text": "Fl\u00e1vio"}, {"start": 195, "end": 204, "probability": 0.483, "type": "Other", "normalized_text": "Passaredos"}]}, "id": "1198229858154950656", "text": "As vezes, eu tenho a impress\u00e3o que estou cercado de gente imbecil ou que se faz. Eu n\u00e3o disee que foi o Mayc Paredes que matou i Fl\u00e1vio, eu li os depoimentos dos envolvidos. Eu postei o v\u00eddeo do Passaredos e... https://t.co/bwuppmRyYc", "lang": "pt", "author_id": "152484640", "created_at": "2019-11-23T13:20:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198229858154950656"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/p3JXTP5r2X", "expanded_url": "https://roma.fanpage.it/mohamed-suicida-in-cella-nel-carcere-di-viterbo-una-raccolta-fondi-per-rimpatriare-la-salma/", "display_url": "roma.fanpage.it/mohamed-suicid\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://roma.fanpage.it/mohamed-suicida-in-cella-nel-carcere-di-viterbo-una-raccolta-fondi-per-rimpatriare-la-salma/"}], "mentions": [{"start": 121, "end": 129, "username": "fanpage", "id": "213254229"}]}, "id": "1198229845949456385", "text": "Mohamed suicida in cella nel carcere di Viterbo: una raccolta fondi per rimpatriare la salma https://t.co/p3JXTP5r2X via @fanpage", "lang": "it", "author_id": "220469772", "created_at": "2019-11-23T13:20:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198229845949456385"]}, {"in_reply_to_user_id": "103704608", "id": "1198229731952476160", "text": "@taliriapetrone Anda com bandido, mas se morre \u00e9 pq algum Bolsonaro matou. Ah v\u00e1!", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "taliriapetrone", "id": "103704608"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 66, "probability": 0.9817, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197944601648218112"}], "author_id": "142341327", "created_at": "2019-11-23T13:20:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198229731952476160"]}, {"in_reply_to_user_id": "772961053", "id": "1198229721043091457", "text": "@Cuauhtemoc_1521 Valiente y ambicioso! 3 meses en el oc\u00e9ano, sin radares y monitoreo del clima, aaahhh y suicida.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Cuauhtemoc_1521", "id": "772961053"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198057807544602625"}], "author_id": "529153750", "created_at": "2019-11-23T13:20:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198229721043091457"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/zzZaM7DejB", "expanded_url": "https://twitter.com/Ann4Castro/status/1198063660373024768", "display_url": "twitter.com/Ann4Castro/sta\u2026"}]}, "id": "1198229707805908992", "text": "Eu n\u00e3o vi deboxe nenhum na novela, at\u00e9 pq isso vivemos na realidade, tanto pastor por ai que estrupa mulheres e crian\u00e7as, ai passa na novela que uma \"envagelica\" matou, fazem esse enxame todo, como se nunca tivesse acontecido na vida real https://t.co/zzZaM7DejB", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1198063660373024768"}], "author_id": "2993563001", "created_at": "2019-11-23T13:19:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198229707805908992"]}, {"id": "1198229689472626689", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "54588631", "created_at": "2019-11-23T13:19:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198229689472626689"]}, {"in_reply_to_user_id": "834152973873852417", "id": "1198229616231624705", "text": "@bizarrealdu @nic0c te cagu\u00e9 el finde. Se entera tu hermana y se suicida.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "bizarrealdu", "id": "834152973873852417"}, {"start": 13, "end": 19, "username": "nic0c", "id": "315778685"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197888305238544384"}], "author_id": "211927612", "created_at": "2019-11-23T13:19:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198229616231624705"]}, {"id": "1198229586561183745", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "40737583", "created_at": "2019-11-23T13:19:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198229586561183745"]}, {"id": "1198229550527897600", "text": "RT @ana_aguiar1: 2- E o Queiroz? Vamos bater na tecla do Queiroz!!\n- Qual deles?\n- Como assim, qual deles?\n- O cara que matou Marielle tamb\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ana_aguiar1", "id": "2672968199"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 30, "probability": 0.7725, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}, {"start": 57, "end": 63, "probability": 0.458, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}, {"start": 126, "end": 138, "probability": 0.784, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle tamb"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198223426525319171"}], "author_id": "1089633573580271616", "created_at": "2019-11-23T13:19:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198229550527897600"]}, {"id": "1198229508719022080", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "842493552", "created_at": "2019-11-23T13:19:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198229508719022080"]}, {"in_reply_to_user_id": "18219976", "id": "1198229484052385792", "text": "@RedeGlobo Est\u00e1 um final t\u00e3o lindo, as palavras do R\u00e9gis foram lindas a\u00ed a Josiane estragou tudo. N\u00e3o gostei do final dela. Deixou a novela tipo tudo em v\u00e3o. E ainda matou aquele que de verdade se converteu p\u00e9ssimo final.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.7892, "type": "Person", "normalized_text": "R\u00e9gis"}, {"start": 75, "end": 81, "probability": 0.8297, "type": "Person", "normalized_text": "Josiane"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198063189553926149"}], "author_id": "828152796", "created_at": "2019-11-23T13:19:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198229484052385792"]}, {"id": "1198229459301806080", "text": "RT @N_Carvalheira: Desconfiado da lealdade de 2N, Rabic\u00f3 mandou Schumaker, vulgo Anton\u00e1cio do Ros\u00e1rio, execut\u00e1-lo.\n\n2N soube do plano, mato\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "N_Carvalheira", "id": "1089535657"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.4402, "type": "Person", "normalized_text": "Rabic\u00f3"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.5188, "type": "Other", "normalized_text": "Schumaker"}, {"start": 81, "end": 89, "probability": 0.4372, "type": "Person", "normalized_text": "Anton\u00e1cio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198220651926081539"}], "author_id": "1103275634518880256", "created_at": "2019-11-23T13:18:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198229459301806080"]}, {"in_reply_to_user_id": "1065613767428513792", "id": "1198229455812083714", "text": "@paulopere_ @11luiz11 voc\u00eas n\u00e3o s\u00e3o do ex quadr\u00e3o suicida", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 21, "username": "11luiz11", "id": "226775247"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198223391817383937"}], "author_id": "49174646", "created_at": "2019-11-23T13:18:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198229455812083714"]}, {"id": "1198229410425573384", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "833136166761267200", "created_at": "2019-11-23T13:18:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198229410425573384"]}, {"id": "1198229375839330310", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "1083097756774871040", "created_at": "2019-11-23T13:18:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198229375839330310"]}, {"in_reply_to_user_id": "2269112586", "id": "1198229374136455168", "text": "@PatriciaTubilla OTRA VEZ LA MISMA PORQUER\u00cdA DEMAG\u00d3GICA Q LA DEL SUICIDA AG \ud83d\ude21 POR CIERTO LAS DAMNIFICADOS DEL TERREMOTO DE ICA 2007 MUY APARTE DE LAS DESPRECIABLES PALABRAS DEL MITOMANO MINIMIZANDO EL CATACLISMO, SIGUEN ESPERANDO SU PROMESA DE RECONSTRUCCI\u00d3N\ud83e\udd2c", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "PatriciaTubilla", "id": "1540979625282633728"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197596357692968960"}], "author_id": "1025580083036205058", "created_at": "2019-11-23T13:18:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198229374136455168"]}, {"id": "1198229268926517250", "text": "RT @pilaralvarezm: Hablamos mucho de mujeres pero hay que fijarse tb en las nuevas masculinidades. Juan Guillermo Figueroa analiza la \u201cnegl\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "pilaralvarezm", "id": "236787362"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 121, "probability": 0.8515, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Guillermo Figueroa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198224347472760833"}], "author_id": "225556859", "created_at": "2019-11-23T13:18:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198229268926517250"]}, {"id": "1198229241822883847", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "1144254184004472841", "created_at": "2019-11-23T13:18:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198229241822883847"]}, {"id": "1198229210462117888", "text": "RT @CaroCont85: @fdbedout Si hubo robos y en Ciudad Verde agarraron a unos v\u00e1ndalos y los echaron al ca\u00f1o. Pero por qu\u00e9 un ladr\u00f3n querr\u00eda h\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "CaroCont85", "id": "570244334"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "fdbedout", "id": "334921284"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 56, "probability": 0.9872, "type": "Place", "normalized_text": "Ciudad Verde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198226711671922688"}], "author_id": "977019215168376834", "created_at": "2019-11-23T13:18:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198229210462117888"]}, {"id": "1198229132863299586", "text": "RT @fmartinmoreno: Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros,\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898252676259840"}], "author_id": "413381321", "created_at": "2019-11-23T13:17:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198229132863299586"]}, {"id": "1198229072108834818", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "101320625", "created_at": "2019-11-23T13:17:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198229072108834818"]}, {"id": "1198228938851528704", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "2422593877", "created_at": "2019-11-23T13:16:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198228938851528704"]}, {"id": "1198228866625617921", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198119741367472128"}], "author_id": "1306111730", "created_at": "2019-11-23T13:16:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198228866625617921"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/PUC3q3Mypx", "expanded_url": "http://bit.ly/37wHkQn", "display_url": "bit.ly/37wHkQn"}]}, "id": "1198228821612408838", "text": "Precipita dalla Torre del Mangia Muore una 35enne veneta La gemella suicida nel 2004 https://t.co/PUC3q3Mypx", "lang": "it", "author_id": "317671787", "created_at": "2019-11-23T13:16:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198228821612408838"]}, {"in_reply_to_user_id": "9317502", "id": "1198228612866093056", "text": "@Estadao @Emais_Estadao Oq tem de gente do mal se escondendo por tr\u00e1s de uma b\u00edblia. Conhe\u00e7o um senhora que fica pregando na frente dos outros mas at\u00e9 gato com pancada j\u00e1 matou. E tem esse Bozonaro que fica exaltando torturador, ditador, armas e um monte de \"religiosos\" o seguem. Vai entender \ud83e\udd14", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Estadao", "id": "9317502"}, {"start": 9, "end": 23, "username": "Emais_Estadao", "id": "714480228387651584"}], "annotations": [{"start": 189, "end": 196, "probability": 0.5673, "type": "Person", "normalized_text": "Bozonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198067499398520834"}], "author_id": "804457621638053888", "created_at": "2019-11-23T13:15:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198228612866093056"]}, {"id": "1198228585720336384", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "78936381", "created_at": "2019-11-23T13:15:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198228585720336384"]}, {"id": "1198228494448234503", "text": "RT @colore_ela: Lutou contra a lideran\u00e7a de Ganga Zumba que propunha uma alian\u00e7a com o governo colonial e quando perdeu, se negou a vender\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "colore_ela", "id": "706706677970690048"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.64, "type": "Person", "normalized_text": "Ganga Zumba"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197004769774243841"}], "author_id": "358894492", "created_at": "2019-11-23T13:15:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198228494448234503"]}, {"id": "1198228451276275713", "text": "RT @michaelsteve43: @Caretas Sabemos que Mijael garrido es EL IDIOTA DE LA FAMILIA, SIEMPRE PARA MINTIENDO Y HABLANDO COJUDECES, PERO LO BU\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "michaelsteve43", "id": "591542475"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "Caretas", "id": "44932117"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 54, "probability": 0.7336, "type": "Person", "normalized_text": "Mijael garrido"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198228335681253376"}], "author_id": "591542475", "created_at": "2019-11-23T13:14:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198228451276275713"]}, {"id": "1198228402609807360", "text": "RT @marcopevieira: Se toda vez que vc ligar Carlos Bolsonaro ao assassinato da Marielle e receber como resposta \"e o PT, matou quantos?\", e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marcopevieira", "id": "1475239706"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 59, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bolsonaro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9234, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 117, "end": 118, "probability": 0.9385, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197845817350086661"}], "author_id": "923339265156812800", "created_at": "2019-11-23T13:14:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198228402609807360"]}, {"in_reply_to_user_id": "44932117", "id": "1198228335681253376", "text": "@Caretas Sabemos que Mijael garrido es EL IDIOTA DE LA FAMILIA, SIEMPRE PARA MINTIENDO Y HABLANDO COJUDECES, PERO LO BUENO DE EL NO ES RATEROS COMO SU PADRE. QUE ERA GRAN AMIGO DEL IMBECIL SUICIDA.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Caretas", "id": "44932117"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 34, "probability": 0.6548, "type": "Person", "normalized_text": "Mijael garrido"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198091804114968576"}], "author_id": "591542475", "created_at": "2019-11-23T13:14:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198228335681253376"]}, {"id": "1198228070659960832", "text": "RT @psitarjapreta: Seu filho teve depress\u00e3o porque voc\u00ea falou que ele n\u00e3o servia pra nada. Sua sobrinha tem transtorno alimentar pq a fam\u00edl\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "psitarjapreta", "id": "2910751059"}], "annotations": [{"start": 134, "end": 138, "probability": 0.4176, "type": "Person", "normalized_text": "fam\u00edl"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198067166895099904"}], "author_id": "1093992559343480833", "created_at": "2019-11-23T13:13:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198228070659960832"]}, {"id": "1198227991194718208", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "1058039780242587648", "created_at": "2019-11-23T13:13:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198227991194718208"]}, {"in_reply_to_user_id": "307643396", "id": "1198227990964002817", "text": "@pilar_rod Pero se dan cuenta que es algo como sueltan los delincuentes, a la turba enardecida una operaci\u00f3n suicida de ellos.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Pilar_Rod", "id": "1496077032748470280"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198077970486878208"}], "author_id": "570244334", "created_at": "2019-11-23T13:13:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198227990964002817"]}, {"in_reply_to_user_id": "18219976", "id": "1198227907346391047", "text": "@RedeGlobo Quer dizer que voc\u00ea #WalcyrCarrasco, matou o \u00fanico vil\u00e3o que se regenerou???", "entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 46, "tag": "WalcyrCarrasco"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 45, "probability": 0.4604, "type": "Other", "normalized_text": "WalcyrCarrasco"}]}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198062413595037697"}], "author_id": "4707172169", "created_at": "2019-11-23T13:12:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198227907346391047"]}, {"id": "1198227906813669376", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "171611407", "created_at": "2019-11-23T13:12:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198227906813669376"]}, {"id": "1198227798332203009", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "1136669853471916032", "created_at": "2019-11-23T13:12:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198227798332203009"]}, {"in_reply_to_user_id": "382769783", "entities": {"urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/4ENVxDw5IC", "expanded_url": "https://twitter.com/majomarsal/status/1198227760281456640/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4ENVxDw5IC", "media_key": "16_1198227740568301568"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "CataMachin", "id": "382769783"}]}, "id": "1198227760281456640", "text": "@CataMachin JAJAJAJQ AMO esta cata suicida https://t.co/4ENVxDw5IC", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198023473781755905"}], "author_id": "169702066", "created_at": "2019-11-23T13:12:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198227760281456640"]}, {"id": "1198227627212967942", "text": "RT @pilaralvarezm: Hablamos mucho de mujeres pero hay que fijarse tb en las nuevas masculinidades. Juan Guillermo Figueroa analiza la \u201cnegl\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "pilaralvarezm", "id": "236787362"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 121, "probability": 0.8515, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Guillermo Figueroa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198224347472760833"}], "author_id": "78017381", "created_at": "2019-11-23T13:11:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198227627212967942"]}, {"id": "1198227040324988929", "text": "RT @N_Carvalheira: Desconfiado da lealdade de 2N, Rabic\u00f3 mandou Schumaker, vulgo Anton\u00e1cio do Ros\u00e1rio, execut\u00e1-lo.\n\n2N soube do plano, mato\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "N_Carvalheira", "id": "1089535657"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.4402, "type": "Person", "normalized_text": "Rabic\u00f3"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.5188, "type": "Other", "normalized_text": "Schumaker"}, {"start": 81, "end": 89, "probability": 0.4372, "type": "Person", "normalized_text": "Anton\u00e1cio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198220651926081539"}], "author_id": "1053390798719463425", "created_at": "2019-11-23T13:09:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198227040324988929"]}, {"in_reply_to_user_id": "834892344562442246", "id": "1198227031101718528", "text": "Y pensar\u00e9is: Cec\u00e9, por qu\u00e9 no simplemente copias y pegas?\nBueno, pues porque he alcanzado el l\u00edmite de 12 capas en procreate y aqu\u00ed estoy, haci\u00e9ndolo a puto pelo porque soy una suicida de los cojones", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6409, "type": "Person", "normalized_text": "Cec\u00e9"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198226316841099267"}], "author_id": "834892344562442246", "created_at": "2019-11-23T13:09:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198227031101718528"]}, {"id": "1198226976689065984", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "1040232206000709632", "created_at": "2019-11-23T13:09:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198226976689065984"]}, {"id": "1198226964013821954", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "1252934743", "created_at": "2019-11-23T13:09:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198226964013821954"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/ojoVgTRYq2", "expanded_url": "https://olharcidade.com.br/noticia/25612/cacador-que-matou-3-oncas-no-araguaia-se-apresenta-e-permanece-calado", "display_url": "olharcidade.com.br/noticia/25612/\u2026"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 36, "probability": 0.7003, "type": "Place", "normalized_text": "Araguaia"}]}, "id": "1198226887216160768", "text": "Ca\u00e7ador que matou 3 on\u00e7as no Araguaia se apresenta e permanece calado\nhttps://t.co/ojoVgTRYq2", "lang": "pt", "author_id": "2576172118", "created_at": "2019-11-23T13:08:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198226887216160768"]}, {"id": "1198226838201520128", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "1058764458032533505", "created_at": "2019-11-23T13:08:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198226838201520128"]}, {"in_reply_to_user_id": "334921284", "id": "1198226711671922688", "text": "@fdbedout Si hubo robos y en Ciudad Verde agarraron a unos v\u00e1ndalos y los echaron al ca\u00f1o. Pero por qu\u00e9 un ladr\u00f3n querr\u00eda hacer algo tan suicida? Y meterse a conjuntos donde las personas se van a defender y ellos terminar\u00edan mal.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "fdbedout", "id": "334921284"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 40, "probability": 0.9897, "type": "Place", "normalized_text": "Ciudad Verde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198224704500310016"}], "author_id": "570244334", "created_at": "2019-11-23T13:08:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198226711671922688"]}, {"id": "1198226710887579649", "text": "RT @PabloRichly: Las mujeres que realizan un aborto tienen el mismo riesgo suicida tanto antes como despu\u00e9s de hacerlo. https://t.co/0EJqVK\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PabloRichly", "id": "789894936"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198213967946104832"}], "author_id": "1968162805", "created_at": "2019-11-23T13:08:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198226710887579649"]}, {"id": "1198226533879599104", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "1137094228914397184", "created_at": "2019-11-23T13:07:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198226533879599104"]}, {"id": "1198226499284951040", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "900332936", "created_at": "2019-11-23T13:07:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198226499284951040"]}, {"id": "1198226359870541824", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "937112084877279237", "created_at": "2019-11-23T13:06:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198226359870541824"]}, {"id": "1198226240706101248", "text": "RT @pilaralvarezm: Hablamos mucho de mujeres pero hay que fijarse tb en las nuevas masculinidades. Juan Guillermo Figueroa analiza la \u201cnegl\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "pilaralvarezm", "id": "236787362"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 121, "probability": 0.8515, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Guillermo Figueroa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198224347472760833"}], "author_id": "1413854202", "created_at": "2019-11-23T13:06:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198226240706101248"]}, {"id": "1198226179913859072", "text": "RT @traumann: O rabino Henry Sobel morreu hoje em Miami. Em 1975, Sobel se recusou a enterrar como suicida o preso pol\u00edtico Vladimir Herzog\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "traumann", "id": "48070448"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 33, "probability": 0.9433, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.9344, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}, {"start": 66, "end": 70, "probability": 0.9384, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9595, "type": "Person", "normalized_text": "Vladimir Herzog"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197878065839239169"}], "author_id": "1158497662913712128", "created_at": "2019-11-23T13:05:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 511, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198226179913859072"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/kipRh4WH4v", "expanded_url": "https://twitter.com/futbase10/status/1198203510254428161", "display_url": "twitter.com/futbase10/stat\u2026"}]}, "id": "1198226140328026115", "text": "Lo echo de menos, a \u00e9l y a su 4-2-4 suicida. https://t.co/kipRh4WH4v", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1198203510254428161"}], "author_id": "3153720305", "created_at": "2019-11-23T13:05:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198226140328026115"]}, {"id": "1198226136091770886", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "189605798", "created_at": "2019-11-23T13:05:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198226136091770886"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/OsM7uwKjvA", "expanded_url": "https://twitter.com/sprxngtae/status/1198225962577608704/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OsM7uwKjvA", "media_key": "3_1198225960115605504"}]}, "id": "1198225962577608704", "text": "quem aguenta essas crian\u00e7a suicida da minha sala https://t.co/OsM7uwKjvA", "lang": "pt", "author_id": "723276257119612928", "created_at": "2019-11-23T13:05:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198225962577608704"]}, {"id": "1198225897897316357", "text": "RT @rodaviva: Morreu hoje, aos 75 anos, o rabino Henry Sobel, figura importante na defesa dos direitos humanos. No #RodaViva, ele falou sob\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 115, "end": 124, "tag": "RodaViva"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rodaviva", "id": "14840606"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 59, "probability": 0.9495, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}, {"start": 116, "end": 123, "probability": 0.8959, "type": "Other", "normalized_text": "RodaViva"}]}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197914883679047681"}], "author_id": "64397564", "created_at": "2019-11-23T13:04:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198225897897316357"]}, {"id": "1198225793417195520", "text": "RT @giuslit: Oggi sappiamo come all\u2019Eurosummit del 21/6 non fu rispettato il mandato del Parlamento del 19/6.\ni protagonisti invece spieghe\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "giuslit", "id": "589418956"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197516181390929920"}], "author_id": "762741004998967296", "created_at": "2019-11-23T13:04:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198225793417195520"]}, {"id": "1198225768301649920", "text": "RT @tuiteiitt: Rodrigo \"Calma Lucas. 20 dias. L\u00e1 fora voc\u00ea se resolvem\"\nLucas \"At\u00e9 parece.. l\u00e1 fora, vou ficar nisso\"\nRodrigo \"U\u00e9, mas voc\u00ea\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "tuiteiitt", "id": "3923178321"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 21, "probability": 0.7763, "type": "Person", "normalized_text": "Rodrigo"}, {"start": 30, "end": 34, "probability": 0.927, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.94, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}, {"start": 118, "end": 124, "probability": 0.7306, "type": "Person", "normalized_text": "Rodrigo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198093146426691584"}], "author_id": "3087221043", "created_at": "2019-11-23T13:04:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198225768301649920"]}, {"id": "1198225752430436352", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198119741367472128"}], "author_id": "291950380", "created_at": "2019-11-23T13:04:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198225752430436352"]}, {"id": "1198225717454155776", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "917751362280218624", "created_at": "2019-11-23T13:04:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198225717454155776"]}, {"id": "1198225621605851136", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "91989624", "created_at": "2019-11-23T13:03:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198225621605851136"]}, {"id": "1198225466525655040", "text": "RT @elpais_brasil: As duas realidades do Flamengo se chocam. De um lado, o time avassalador que investiu mais de 200 milh\u00f5es. Do outro, a i\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elpais_brasil", "id": "2174537102"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.9756, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197832201930444801"}], "author_id": "2984395367", "created_at": "2019-11-23T13:03:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 221, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198225466525655040"]}, {"id": "1198225456732033024", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "2729100814", "created_at": "2019-11-23T13:03:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198225456732033024"]}, {"id": "1198225403934056448", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "332604847", "created_at": "2019-11-23T13:02:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198225403934056448"]}, {"id": "1198225337483759616", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "1070673003959201793", "created_at": "2019-11-23T13:02:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198225337483759616"]}, {"id": "1198225271679270913", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "38422269", "created_at": "2019-11-23T13:02:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198225271679270913"]}, {"id": "1198225175130628096", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "author_id": "1191127554847117312", "created_at": "2019-11-23T13:01:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198225175130628096"]}, {"id": "1198225162728083456", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "2392719298", "created_at": "2019-11-23T13:01:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198225162728083456"]}, {"id": "1198225107208036352", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "1140307010258444288", "created_at": "2019-11-23T13:01:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198225107208036352"]}, {"id": "1198225096369934337", "text": "RT @fmartinmoreno: Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros,\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898252676259840"}], "author_id": "192318704", "created_at": "2019-11-23T13:01:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198225096369934337"]}, {"id": "1198225076686114816", "text": "RT @N_Carvalheira: Desconfiado da lealdade de 2N, Rabic\u00f3 mandou Schumaker, vulgo Anton\u00e1cio do Ros\u00e1rio, execut\u00e1-lo.\n\n2N soube do plano, mato\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "N_Carvalheira", "id": "1089535657"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.4402, "type": "Person", "normalized_text": "Rabic\u00f3"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.5188, "type": "Other", "normalized_text": "Schumaker"}, {"start": 81, "end": 89, "probability": 0.4372, "type": "Person", "normalized_text": "Anton\u00e1cio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198220651926081539"}], "author_id": "2382662035", "created_at": "2019-11-23T13:01:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198225076686114816"]}, {"id": "1198225045681774594", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "1193546711911796736", "created_at": "2019-11-23T13:01:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198225045681774594"]}, {"id": "1198224893306912768", "text": "RT @fmartinmoreno: Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros,\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898252676259840"}], "author_id": "1157076484034584580", "created_at": "2019-11-23T13:00:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198224893306912768"]}, {"id": "1198224823740256256", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "611320010", "created_at": "2019-11-23T13:00:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198224823740256256"]}, {"id": "1198224819529101314", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "1104834645751984129", "created_at": "2019-11-23T13:00:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198224819529101314"]}, {"id": "1198224714390474752", "text": "RT @S4DB4RBIE: el cloro me huele a semen y hay veces q quiero unos shots d cloro otros dias uno shots d semen me pongo sadica y suicida ten\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "S4DB4RBIE", "id": "1339676110016176128"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197944455493570561"}], "author_id": "834660708", "created_at": "2019-11-23T13:00:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198224714390474752"]}, {"id": "1198224713929109504", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "85663974", "created_at": "2019-11-23T13:00:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198224713929109504"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/UYkKjoZgdI", "expanded_url": "https://aventurasnahistoria.uol.com.br/noticias/reportagem/o-louco-amargo-o-que-foi-que-matou-friedrich-nietzsche.phtml", "display_url": "aventurasnahistoria.uol.com.br/noticias/repor\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://aventurasnahistoria.uol.com.br/noticias/reportagem/o-louco-amargo-o-que-foi-que-matou-friedrich-nietzsche.phtml"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9387, "type": "Person", "normalized_text": "Nietzsche"}]}, "id": "1198224682148716544", "text": "Nietzsche faleceu em 1900 triste e silencioso, mas at\u00e9 hoje se discute a raz\u00e3o.\n\nhttps://t.co/UYkKjoZgdI", "lang": "pt", "author_id": "823538965596819456", "created_at": "2019-11-23T13:00:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198224682148716544"]}, {"id": "1198224661080936448", "text": "RT @fmartinmoreno: Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros,\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898252676259840"}], "author_id": "1546234074", "created_at": "2019-11-23T12:59:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198224661080936448"]}, {"id": "1198224633788583936", "text": "RT @tiagoaes: mam\u00e3e com raiva das cenas da Josiane crente falando que \u00e9 uma palha\u00e7ada, que ela matou, fez um monte de merda e agora se conv\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "tiagoaes", "id": "1078786797260423169"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 49, "probability": 0.6292, "type": "Person", "normalized_text": "Josiane"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198039815796789250"}], "author_id": "3339798063", "created_at": "2019-11-23T12:59:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198224633788583936"]}, {"id": "1198224570467176448", "text": "RT @theuncle76: Si suicida una ragazza buttandosi da una torre.\nParte il tamtam di filmati e foto del suicidio su WhatsApp.\n\nMadonna, che p\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "theuncle76", "id": "467475257"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197860685188927488"}], "author_id": "594041601", "created_at": "2019-11-23T12:59:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198224570467176448"]}, {"id": "1198224397892493313", "text": "RT @LuizAlbertoLFG: Foi Sobel que se recusou a enterrar como suicida o jornalista Vlado Herzog, em 1975, morto pela ditadura, que mentia so\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LuizAlbertoLFG", "id": "1036451355148406785"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.8716, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 82, "end": 93, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Vlado Herzog"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197881847893647363"}], "author_id": "126498058", "created_at": "2019-11-23T12:58:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 609, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198224397892493313"]}, {"id": "1198224382029697024", "text": "RT @taciturnez: Aquellas letras mueren por pasar desapercibidas, incluso cuando cuelgan de mis hombros como lastre de un suicida.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "taciturnez", "id": "945616147336040448"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196907161781198849"}], "author_id": "799317320527216640", "created_at": "2019-11-23T12:58:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198224382029697024"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/0BA0Sw7WHY", "expanded_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/11/21/actualidad/1574354202_771940.html", "display_url": "elpais.com/sociedad/2019/\u2026"}], "mentions": [{"start": 235, "end": 247, "username": "noormahtani", "id": "1413854202"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 102, "probability": 0.8806, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Guillermo Figueroa"}]}, "id": "1198224347472760833", "text": "Hablamos mucho de mujeres pero hay que fijarse tb en las nuevas masculinidades. Juan Guillermo Figueroa analiza la \u201cnegligencia suicida\u201d. \u201c\u00bfNo les parece una estupidez morir por ser hombre?\u201d, reflexiona el escritor. Lo ha entrevistado @noormahtani https://t.co/0BA0Sw7WHY", "lang": "es", "author_id": "236787362", "created_at": "2019-11-23T12:58:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198224347472760833"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/zqjOaRuUHY", "expanded_url": "https://twitter.com/bbnicio/status/1197670449884418049", "display_url": "twitter.com/bbnicio/status\u2026"}]}, "id": "1198224333774245888", "text": "eu quando era suicida na outrA a vidA https://t.co/zqjOaRuUHY", "lang": "pt", "author_id": "1163147792409382914", "created_at": "2019-11-23T12:58:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198224333774245888"]}, {"id": "1198224283597709312", "text": "RT @psitarjapreta: Seu filho teve depress\u00e3o porque voc\u00ea falou que ele n\u00e3o servia pra nada. Sua sobrinha tem transtorno alimentar pq a fam\u00edl\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "psitarjapreta", "id": "2910751059"}], "annotations": [{"start": 134, "end": 138, "probability": 0.4176, "type": "Person", "normalized_text": "fam\u00edl"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198067166895099904"}], "author_id": "1129593632196112384", "created_at": "2019-11-23T12:58:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198224283597709312"]}, {"id": "1198224249183444992", "text": "RT @N_Carvalheira: Desconfiado da lealdade de 2N, Rabic\u00f3 mandou Schumaker, vulgo Anton\u00e1cio do Ros\u00e1rio, execut\u00e1-lo.\n\n2N soube do plano, mato\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "N_Carvalheira", "id": "1089535657"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.4402, "type": "Person", "normalized_text": "Rabic\u00f3"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.5188, "type": "Other", "normalized_text": "Schumaker"}, {"start": 81, "end": 89, "probability": 0.4372, "type": "Person", "normalized_text": "Anton\u00e1cio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198220651926081539"}], "author_id": "1061688357510676480", "created_at": "2019-11-23T12:58:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198224249183444992"]}, {"id": "1198224215066980352", "text": "RT @marcopevieira: Se toda vez que vc ligar Carlos Bolsonaro ao assassinato da Marielle e receber como resposta \"e o PT, matou quantos?\", e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marcopevieira", "id": "1475239706"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 59, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bolsonaro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9234, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 117, "end": 118, "probability": 0.9385, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197845817350086661"}], "author_id": "1080282287680434179", "created_at": "2019-11-23T12:58:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198224215066980352"]}, {"id": "1198224211434770432", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "211747130", "created_at": "2019-11-23T12:58:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198224211434770432"]}, {"id": "1198224128463032320", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "1103274168466968576", "created_at": "2019-11-23T12:57:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198224128463032320"]}, {"id": "1198224120053477376", "text": "RT @musimerides: En 1997 Michael Hutchence, l\u00edder de la banda australiana INXS, se suicida a los 37 a\u00f1os en un hotel de Sydney https://t.co\u2026", "lang": "ca", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "musimerides", "id": "351902927"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197863626096427009"}], "author_id": "230009655", "created_at": "2019-11-23T12:57:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198224120053477376"]}, {"id": "1198223925781712898", "text": "RT @LuizAlbertoLFG: Foi Sobel que se recusou a enterrar como suicida o jornalista Vlado Herzog, em 1975, morto pela ditadura, que mentia so\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LuizAlbertoLFG", "id": "1036451355148406785"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.8716, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 82, "end": 93, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Vlado Herzog"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197881847893647363"}], "author_id": "204441807", "created_at": "2019-11-23T12:57:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 609, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198223925781712898"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/k5usOXLeQj", "expanded_url": "https://ift.tt/2rmHh9q", "display_url": "ift.tt/2rmHh9q"}, {"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/fJGz1Q4mRa", "expanded_url": "https://twitter.com/mattinodipadova/status/1198223836329717767/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fJGz1Q4mRa", "media_key": "3_1198223835084005378"}]}, "id": "1198223836329717767", "text": "Tragico volo dalla torre di Siena: suicida a 35 anni, come la gemella https://t.co/k5usOXLeQj https://t.co/fJGz1Q4mRa", "lang": "it", "author_id": "95913190", "created_at": "2019-11-23T12:56:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198223836329717767"]}, {"id": "1198223768755277825", "text": "RT @N_Carvalheira: - E o Queiroz? Vamos bater na tecla do Queiroz!!\n\n- Qual deles?\n\n- Como assim, qual deles?\n\n- O cara que matou Marielle\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "N_Carvalheira", "id": "1089535657"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.8068, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}, {"start": 58, "end": 64, "probability": 0.3315, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}, {"start": 130, "end": 137, "probability": 0.6936, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198193191314501632"}], "author_id": "189396207", "created_at": "2019-11-23T12:56:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198223768755277825"]}, {"id": "1198223634751467526", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "1082395506834395136", "created_at": "2019-11-23T12:55:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198223634751467526"]}, {"id": "1198223559501463553", "text": "RT @Mah_reserva1: Por favor gente ...ajudem achar o criminoso que matou minha sobrinha . Ela terminou o namoro e ele n\u00e3o aceitou e a matou\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197982667821764608"}], "author_id": "333645604", "created_at": "2019-11-23T12:55:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198223559501463553"]}, {"id": "1198223552991776768", "text": "RT @fmartinmoreno: Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros,\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898252676259840"}], "author_id": "333454984", "created_at": "2019-11-23T12:55:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198223552991776768"]}, {"in_reply_to_user_id": "2672968199", "id": "1198223426525319171", "text": "2- E o Queiroz? Vamos bater na tecla do Queiroz!!\n- Qual deles?\n- Como assim, qual deles?\n- O cara que matou Marielle tamb\u00e9m se chama Queiroz!\n- PQP! \u00c9 muito azar! Ent\u00e3o voltamos pro Marielle Vive!", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 13, "probability": 0.6982, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}, {"start": 40, "end": 46, "probability": 0.4665, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}, {"start": 109, "end": 116, "probability": 0.7512, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 134, "end": 140, "probability": 0.8419, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}, {"start": 183, "end": 195, "probability": 0.8313, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle Vive"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198223024366989312"}], "author_id": "2672968199", "created_at": "2019-11-23T12:55:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198223426525319171"]}, {"id": "1198223347726848000", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "409570672", "created_at": "2019-11-23T12:54:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198223347726848000"]}, {"in_reply_to_user_id": "3635498117", "id": "1198223218416537600", "text": "@_cecimaria o outro, tinha mostrado que a Josiane se converteu quando tava dentro da cadeia, saiu toda certinha e tudo, a\u00ed quando teve oportunidade matou o regis, como se n\u00e3o mudasse nada quando se converteu e ainda colocaram ela com o olho todo preto,tipo aquelas coisas de filme de terror", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "_cecimaria", "id": "3635498117"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 48, "probability": 0.7537, "type": "Person", "normalized_text": "Josiane"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198221802859835393"}], "author_id": "917759539688148992", "created_at": "2019-11-23T12:54:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198223218416537600"]}, {"id": "1198223022085361664", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "2770984444", "created_at": "2019-11-23T12:53:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198223022085361664"]}, {"id": "1198222897946468353", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "1192905890887802880", "created_at": "2019-11-23T12:52:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198222897946468353"]}, {"in_reply_to_user_id": "31220797", "id": "1198222629251010563", "text": "@giulianacaccia Pero si ustedes glorificaron a un suicida no hace mucho, hip\u00f3critas fariseos!!!\ud83d\udc4e\ud83c\udffb\ud83d\udc4e\ud83c\udffb\ud83d\udc4e\ud83c\udffb\ud83d\udc4e\ud83c\udffb\ud83d\udc4e\ud83c\udffb\ud83d\udc4e\ud83c\udffb\ud83d\udc4e\ud83c\udffb\ud83d\udc4e\ud83c\udffb", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "giulianacaccia", "id": "31220797"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197559533796769793"}], "author_id": "164539088", "created_at": "2019-11-23T12:51:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198222629251010563"]}, {"id": "1198222407657541637", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "101007584", "created_at": "2019-11-23T12:50:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198222407657541637"]}, {"in_reply_to_user_id": "805457767058341888", "id": "1198222361964793857", "text": "@thiagok017 Sin forro? Que suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "thiagok017", "id": "805457767058341888"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197919076535939072"}], "author_id": "2377067615", "created_at": "2019-11-23T12:50:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198222361964793857"]}, {"id": "1198222342364815363", "text": "RT @Mah_reserva1: Por favor gente ...ajudem achar o criminoso que matou minha sobrinha . Ela terminou o namoro e ele n\u00e3o aceitou e a matou\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197982667821764608"}], "author_id": "55425181", "created_at": "2019-11-23T12:50:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198222342364815363"]}, {"in_reply_to_user_id": "1968828768", "id": "1198222259040731137", "text": "@HealeyParera @DiegoFonsecaDF \"El hombre que buscaba eternizarse en el poder, renuncia apenas tiene una oportunidad de hacerlo\".\nEl s\u00edndrome del Gilgsmesh suicida que habr\u00eda mencionado Nelson Castro.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "HealeyParera", "id": "1968828768"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "DiegoFonsecaDF", "id": "37285477"}], "annotations": [{"start": 145, "end": 153, "probability": 0.8071, "type": "Person", "normalized_text": "Gilgsmesh"}, {"start": 185, "end": 197, "probability": 0.9624, "type": "Person", "normalized_text": "Nelson Castro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198069357756194818"}], "author_id": "263865213", "created_at": "2019-11-23T12:50:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198222259040731137"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/ZFKHr8a56R", "expanded_url": "https://twitter.com/Dc_da_depressao/status/1198001298689417217", "display_url": "twitter.com/Dc_da_depressa\u2026"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 65, "probability": 0.7971, "type": "Other", "normalized_text": "capitain"}, {"start": 67, "end": 72, "probability": 0.3032, "type": "Organization", "normalized_text": "marvel"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.5023, "type": "Other", "normalized_text": "de"}, {"start": 237, "end": 240, "probability": 0.6279, "type": "Person", "normalized_text": "hulk"}]}, "id": "1198222251545509888", "text": "se \u00e9 pra lamentar REAL da at\u00e9 pra trocar uns, tirava essa capitain marvel e homem de ferro 3 e colocava os 2 primeiros filmes do thor, da\u00ed tirava essa mulher gato e colocava esquadr\u00e3o suicida e abria espa\u00e7o e colocava todos os filmes do hulk https://t.co/ZFKHr8a56R", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1198001298689417217"}], "author_id": "2293790603", "created_at": "2019-11-23T12:50:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198222251545509888"]}, {"in_reply_to_user_id": "35780928", "id": "1198222210567221248", "text": "@Matheus07276118 s\u00f3 que a\u00ed ela mostrou no final que ela n havia mudado, era uma psicopata e ia ser mission\u00e1ria, a\u00ed se interessou por um cara rico e o cara que ela roubou da m\u00e3e se converteu e pediu ela em casamento, p n perder o outro, matou ele e ficou c a cara do c\u00e3o", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198219093096177674"}], "author_id": "35780928", "created_at": "2019-11-23T12:50:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198222210567221248"]}, {"id": "1198222124575526913", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "1089988981981437958", "created_at": "2019-11-23T12:49:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198222124575526913"]}, {"id": "1198222116040003584", "text": "RT @fmartinmoreno: Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros,\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898252676259840"}], "author_id": "4043077874", "created_at": "2019-11-23T12:49:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198222116040003584"]}, {"id": "1198222046385311744", "text": "RT @smoakesby: eu acho engra\u00e7ado que a pessoa que fala isso se faz de cega pro fato que o phillip tinha ficado sem sexo desde ANTES da mort\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "smoakesby", "id": "801399077707644928"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 96, "probability": 0.4523, "type": "Person", "normalized_text": "phillip"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197869498252091393"}], "author_id": "2288708946", "created_at": "2019-11-23T12:49:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198222046385311744"]}, {"id": "1198221916072546305", "text": "RT @fmartinmoreno: Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros,\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898252676259840"}], "author_id": "122215785", "created_at": "2019-11-23T12:49:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198221916072546305"]}, {"id": "1198221860846145536", "text": "RT @N_Carvalheira: Desconfiado da lealdade de 2N, Rabic\u00f3 mandou Schumaker, vulgo Anton\u00e1cio do Ros\u00e1rio, execut\u00e1-lo.\n\n2N soube do plano, mato\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "N_Carvalheira", "id": "1089535657"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.4402, "type": "Person", "normalized_text": "Rabic\u00f3"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.5188, "type": "Other", "normalized_text": "Schumaker"}, {"start": 81, "end": 89, "probability": 0.4372, "type": "Person", "normalized_text": "Anton\u00e1cio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198220651926081539"}], "author_id": "2207290716", "created_at": "2019-11-23T12:48:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198221860846145536"]}, {"id": "1198221857763266561", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "821498474000695296", "created_at": "2019-11-23T12:48:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198221857763266561"]}, {"id": "1198221845331369987", "text": "RT @Mah_reserva1: Por favor gente ...ajudem achar o criminoso que matou minha sobrinha . Ela terminou o namoro e ele n\u00e3o aceitou e a matou\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197982667821764608"}], "author_id": "330943688", "created_at": "2019-11-23T12:48:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198221845331369987"]}, {"id": "1198221776574177280", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "51513319", "created_at": "2019-11-23T12:48:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198221776574177280"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/EcTbZncjRT", "expanded_url": "https://curiouscat.me/MarciaFreitas329/post/1022278786?t=1574513281", "display_url": "curiouscat.me/MarciaFreitas3\u2026"}]}, "id": "1198221664120721409", "text": "\ud83d\ude3a\u270f \u2014 Esquadr\u00e3o suicida https://t.co/EcTbZncjRT", "lang": "pt", "author_id": "391756834", "created_at": "2019-11-23T12:48:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198221664120721409"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/yCJBvBkDc0", "expanded_url": "https://twitter.com/MilagrosLeivaG/status/1197715308145979392", "display_url": "twitter.com/MilagrosLeivaG\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 63, "probability": 0.3197, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "id": "1198221629316313091", "text": "Hablar\u00e1n de lo que hablabas en tus entrevistas con el suicida AG. https://t.co/yCJBvBkDc0", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197715308145979392"}], "author_id": "3195718221", "created_at": "2019-11-23T12:47:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198221629316313091"]}, {"id": "1198221476513619969", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "1110635360734928897", "created_at": "2019-11-23T12:47:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198221476513619969"]}, {"id": "1198221323992018947", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "24972070", "created_at": "2019-11-23T12:46:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198221323992018947"]}, {"id": "1198221291880427523", "text": "RT @N_Carvalheira: Desconfiado da lealdade de 2N, Rabic\u00f3 mandou Schumaker, vulgo Anton\u00e1cio do Ros\u00e1rio, execut\u00e1-lo.\n\n2N soube do plano, mato\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "N_Carvalheira", "id": "1089535657"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.4402, "type": "Person", "normalized_text": "Rabic\u00f3"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.5188, "type": "Other", "normalized_text": "Schumaker"}, {"start": 81, "end": 89, "probability": 0.4372, "type": "Person", "normalized_text": "Anton\u00e1cio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198220651926081539"}], "author_id": "887504507386695685", "created_at": "2019-11-23T12:46:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198221291880427523"]}, {"id": "1198221287249850371", "text": "RT @N_Carvalheira: Desconfiado da lealdade de 2N, Rabic\u00f3 mandou Schumaker, vulgo Anton\u00e1cio do Ros\u00e1rio, execut\u00e1-lo.\n\n2N soube do plano, mato\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "N_Carvalheira", "id": "1089535657"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.4402, "type": "Person", "normalized_text": "Rabic\u00f3"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.5188, "type": "Other", "normalized_text": "Schumaker"}, {"start": 81, "end": 89, "probability": 0.4372, "type": "Person", "normalized_text": "Anton\u00e1cio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198220651926081539"}], "author_id": "1171947473780297728", "created_at": "2019-11-23T12:46:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198221287249850371"]}, {"id": "1198221228219273216", "text": "RT @mercede56704720: @AidaNeumanH Tampoco la veo,estamos en campa\u00f1a contra #DeltaMdelta por #DeltaIRRESPETUOSA Y para ense\u00f1arle q esas idea\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 75, "end": 87, "tag": "DeltaMdelta"}, {"start": 92, "end": 110, "tag": "DeltaIRRESPETUOSA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "mercede56704720", "id": "1163303628"}, {"start": 21, "end": 33, "username": "AidaNeumanH", "id": "1019728088429711360"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 86, "probability": 0.4382, "type": "Other", "normalized_text": "DeltaMdelta"}, {"start": 93, "end": 109, "probability": 0.5566, "type": "Other", "normalized_text": "DeltaIRRESPETUOSA"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198188229389881344"}], "author_id": "1309231856", "created_at": "2019-11-23T12:46:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198221228219273216"]}, {"id": "1198221225123864577", "text": "RT @psitarjapreta: Seu filho teve depress\u00e3o porque voc\u00ea falou que ele n\u00e3o servia pra nada. Sua sobrinha tem transtorno alimentar pq a fam\u00edl\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "psitarjapreta", "id": "2910751059"}], "annotations": [{"start": 134, "end": 138, "probability": 0.4176, "type": "Person", "normalized_text": "fam\u00edl"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198067166895099904"}], "author_id": "809917946797682689", "created_at": "2019-11-23T12:46:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198221225123864577"]}, {"id": "1198221206123614209", "text": "RT @N_Carvalheira: Desconfiado da lealdade de 2N, Rabic\u00f3 mandou Schumaker, vulgo Anton\u00e1cio do Ros\u00e1rio, execut\u00e1-lo.\n\n2N soube do plano, mato\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "N_Carvalheira", "id": "1089535657"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.4402, "type": "Person", "normalized_text": "Rabic\u00f3"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.5188, "type": "Other", "normalized_text": "Schumaker"}, {"start": 81, "end": 89, "probability": 0.4372, "type": "Person", "normalized_text": "Anton\u00e1cio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198220651926081539"}], "author_id": "119295989", "created_at": "2019-11-23T12:46:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198221206123614209"]}, {"id": "1198221196329934848", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "1114656547370618880", "created_at": "2019-11-23T12:46:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198221196329934848"]}, {"id": "1198221169406758912", "text": "RT @MarucaMEB: @santosjorgeh @guillotinaguz Lo vi...y me da tanta tristeza perderlo...pa\u00eds suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "MarucaMEB", "id": "374256547"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "santosjorgeh", "id": "213840361"}, {"start": 29, "end": 43, "username": "guillotinaguz", "id": "4243331608"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198013571378094080"}], "author_id": "427098419", "created_at": "2019-11-23T12:46:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198221169406758912"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/Q91WKITarO", "expanded_url": "https://twitter.com/zukosfears/status/1197897178947166209", "display_url": "twitter.com/zukosfears/sta\u2026"}]}, "id": "1198221141921456129", "text": "Y no olvidemos la serie del pueblo donde parece que todos comparten genes y un pavo descubre que el suicida de su padre es en realidad el hermano de su ex y consigui\u00f3 hacerlo con ella viajando al pasado. Ah, y hay una ni\u00f1a que es la madre de su madre. https://t.co/Q91WKITarO", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197897178947166209"}], "author_id": "1605507716", "created_at": "2019-11-23T12:45:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198221141921456129"]}, {"id": "1198221036564701184", "text": "RT @N_Carvalheira: Desconfiado da lealdade de 2N, Rabic\u00f3 mandou Schumaker, vulgo Anton\u00e1cio do Ros\u00e1rio, execut\u00e1-lo.\n\n2N soube do plano, mato\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "N_Carvalheira", "id": "1089535657"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.4402, "type": "Person", "normalized_text": "Rabic\u00f3"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.5188, "type": "Other", "normalized_text": "Schumaker"}, {"start": 81, "end": 89, "probability": 0.4372, "type": "Person", "normalized_text": "Anton\u00e1cio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198220651926081539"}], "author_id": "50040936", "created_at": "2019-11-23T12:45:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198221036564701184"]}, {"id": "1198221023008772096", "text": "RT @Mah_reserva1: Por favor gente ...ajudem achar o criminoso que matou minha sobrinha . Ela terminou o namoro e ele n\u00e3o aceitou e a matou\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197982667821764608"}], "author_id": "176183464", "created_at": "2019-11-23T12:45:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198221023008772096"]}, {"in_reply_to_user_id": "4826875203", "id": "1198221020760547338", "text": "@margamedonzac @Mauriciomulder Toda la MAFIA encabesado por el suicida impuso a otra GIGANTE MAFIA DE JAPONESES,con nueva constitucion vende patria que ahora recien se dan cuenta.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "margamedonzac", "id": "4826875203"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 43, "probability": 0.4462, "type": "Other", "normalized_text": "MAFIA"}, {"start": 102, "end": 110, "probability": 0.2435, "type": "Place", "normalized_text": "JAPONESES"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197608958661402629"}], "author_id": "2758767090", "created_at": "2019-11-23T12:45:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198221020760547338"]}, {"id": "1198221004537040900", "text": "RT @N_Carvalheira: Desconfiado da lealdade de 2N, Rabic\u00f3 mandou Schumaker, vulgo Anton\u00e1cio do Ros\u00e1rio, execut\u00e1-lo.\n\n2N soube do plano, mato\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "N_Carvalheira", "id": "1089535657"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.4402, "type": "Person", "normalized_text": "Rabic\u00f3"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.5188, "type": "Other", "normalized_text": "Schumaker"}, {"start": 81, "end": 89, "probability": 0.4372, "type": "Person", "normalized_text": "Anton\u00e1cio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198220651926081539"}], "author_id": "56436416", "created_at": "2019-11-23T12:45:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198221004537040900"]}, {"id": "1198221001378729988", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "1054502002460368896", "created_at": "2019-11-23T12:45:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198221001378729988"]}, {"id": "1198221000300802048", "text": "RT @marcopevieira: Se toda vez que vc ligar Carlos Bolsonaro ao assassinato da Marielle e receber como resposta \"e o PT, matou quantos?\", e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marcopevieira", "id": "1475239706"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 59, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bolsonaro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9234, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 117, "end": 118, "probability": 0.9385, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197845817350086661"}], "author_id": "1046161221454630913", "created_at": "2019-11-23T12:45:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198221000300802048"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/9qyuBWDrqx", "expanded_url": "http://dlvr.it/RJwZFh", "display_url": "dlvr.it/RJwZFh"}, {"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/ewuV8ZWKXK", "expanded_url": "https://twitter.com/pagina_siete/status/1198219912897974272/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ewuV8ZWKXK", "media_key": "3_1198219911245385728"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "pagina_siete", "id": "132681657"}]}, "id": "1198220912132337666", "text": "RT @pagina_siete: Una mujer apu\u00f1ala a sus dos hijas y se suicida https://t.co/9qyuBWDrqx https://t.co/ewuV8ZWKXK", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198219912897974272"}], "author_id": "303468802", "created_at": "2019-11-23T12:45:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198220912132337666"]}, {"id": "1198220860521406465", "text": "Para os mais antigos, lembram se q tinha 2 hamsters. O Sebasti\u00e3o, mais conhecido p sebas e o Oscar. Pronto, o sebas matou o Oscar", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.7963, "type": "Person", "normalized_text": "Sebasti\u00e3o"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.3912, "type": "Person", "normalized_text": "sebas"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.8237, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}, {"start": 110, "end": 114, "probability": 0.4599, "type": "Person", "normalized_text": "sebas"}, {"start": 124, "end": 128, "probability": 0.9252, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}]}, "author_id": "900093297309478913", "created_at": "2019-11-23T12:44:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198220860521406465"]}, {"id": "1198220762274050049", "text": "RT @S4DB4RBIE: el cloro me huele a semen y hay veces q quiero unos shots d cloro otros dias uno shots d semen me pongo sadica y suicida ten\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "S4DB4RBIE", "id": "1339676110016176128"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197944455493570561"}], "author_id": "2768336218", "created_at": "2019-11-23T12:44:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198220762274050049"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/vj0nerjihc", "expanded_url": "https://twitter.com/CarlosFGalan/status/1198015825946587137", "display_url": "twitter.com/CarlosFGalan/s\u2026"}]}, "id": "1198220716241571840", "text": "Es suicida ir en contra de nuestros mecanismos de defensa cuando nos atacan virus mortales que quieren acabar con nuestro organismo ... es suicida no defender a quienes nos defienden ... uni\u00f3n y apoyo por la defensa de nuestras fuerzas contra los v\u00e1ndalos terroristas y violentos https://t.co/vj0nerjihc", "geo": {"place_id": "0161be1b3f98d6c3"}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1198015825946587137"}], "author_id": "157543953", "created_at": "2019-11-23T12:44:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198220716241571840"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/9qyuBWDrqx", "expanded_url": "http://dlvr.it/RJwZFh", "display_url": "dlvr.it/RJwZFh"}, {"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/ewuV8ZWKXK", "expanded_url": "https://twitter.com/pagina_siete/status/1198219912897974272/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ewuV8ZWKXK", "media_key": "3_1198219911245385728"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "pagina_siete", "id": "132681657"}]}, "id": "1198220700038897666", "text": "RT @pagina_siete: Una mujer apu\u00f1ala a sus dos hijas y se suicida https://t.co/9qyuBWDrqx https://t.co/ewuV8ZWKXK", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198219912897974272"}], "author_id": "1193171994658983936", "created_at": "2019-11-23T12:44:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198220700038897666"]}, {"id": "1198220652240658437", "text": "RT @marcopevieira: Se toda vez que vc ligar Carlos Bolsonaro ao assassinato da Marielle e receber como resposta \"e o PT, matou quantos?\", e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marcopevieira", "id": "1475239706"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 59, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bolsonaro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9234, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 117, "end": 118, "probability": 0.9385, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197845817350086661"}], "author_id": "2248880264", "created_at": "2019-11-23T12:44:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198220652240658437"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/UHY24qHP0d", "expanded_url": "https://www.jornaldacidadeonline.com.br/noticias/17449/rabico-o-perigoso-traficante-que-obteve-o-direito-de-recorrer-em-liberdade-ate-o-transito-em-julgado-da-condenacao", "display_url": "jornaldacidadeonline.com.br/noticias/17449\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.jornaldacidadeonline.com.br/noticias/17449/rabico-o-perigoso-traficante-que-obteve-o-direito-de-recorrer-em-liberdade-ate-o-transito-em-julgado-da-condenacao"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 36, "probability": 0.4969, "type": "Person", "normalized_text": "Rabic\u00f3"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.4604, "type": "Other", "normalized_text": "Schumaker"}, {"start": 122, "end": 130, "probability": 0.4908, "type": "Other", "normalized_text": "Schumaker"}]}, "id": "1198220651926081539", "text": "Desconfiado da lealdade de 2N, Rabic\u00f3 mandou Schumaker, vulgo Anton\u00e1cio do Ros\u00e1rio, execut\u00e1-lo.\n\n2N soube do plano, matou Schumaker, passou a se chamar 3N, mudou de fac\u00e7\u00e3o e agora disputa com Rabic\u00f3 o controle do Complexo do Salgueiro.\n\n https://t.co/UHY24qHP0d", "lang": "pt", "author_id": "1089535657", "created_at": "2019-11-23T12:43:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 4, "like_count": 17, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1198220651926081539"]}, {"id": "1198220645269737473", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "69285607", "created_at": "2019-11-23T12:43:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198220645269737473"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/knzepNVwAq", "expanded_url": "https://twitter.com/DiegoASantos/status/1197646211404181511", "display_url": "twitter.com/DiegoASantos/s\u2026"}]}, "id": "1198220632552607744", "text": "Es suicida ir en contra de nuestros mecanismos de defensa cuando nos atacan virus mortales que quieren acabar con nuestro organismo ... es suicida no defender a quienes nos defienden ... uni\u00f3n y apoyo por la defensa de nuestras fuerzas contra los v\u00e1ndalos terroristas y violentos https://t.co/knzepNVwAq", "geo": {"place_id": "0161be1b3f98d6c3"}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197646211404181511"}], "author_id": "157543953", "created_at": "2019-11-23T12:43:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198220632552607744"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/ZMOB0LgAZg", "expanded_url": "https://twitter.com/santiagopinzong/status/1197933023041376258", "display_url": "twitter.com/santiagopinzon\u2026"}]}, "id": "1198220347658645504", "text": "Es suicida ir en contra de nuestros mecanismos de defensa cuando nos atacan virus mortales que quieren acabar con nuestro organismo ... es suicida no defender a quienes nos defienden ... uni\u00f3n y apoyo por la defensa de nuestras fuerzas contra los v\u00e1ndalos terroristas y violentos https://t.co/ZMOB0LgAZg", "geo": {"place_id": "0161be1b3f98d6c3"}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197933023041376258"}], "author_id": "157543953", "created_at": "2019-11-23T12:42:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198220347658645504"]}, {"id": "1198220273088118784", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "1127391321755402240", "created_at": "2019-11-23T12:42:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198220273088118784"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/ay9lPrQdLc", "expanded_url": "https://twitter.com/Bogota/status/1197690069710188549", "display_url": "twitter.com/Bogota/status/\u2026"}]}, "id": "1198220271884394496", "text": "Es suicida ir en contra de nuestros mecanismos de defensa cuando nos atacan virus mortales que quieren acabar con nuestro organismo ... es suicida no defender a quienes nos defienden ... uni\u00f3n y apoyo por la defensa de nuestras fuerzas contra los v\u00e1ndalos terroristas y violentos https://t.co/ay9lPrQdLc", "geo": {"place_id": "0161be1b3f98d6c3"}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197690069710188549"}], "author_id": "157543953", "created_at": "2019-11-23T12:42:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198220271884394496"]}, {"id": "1198220174333227011", "text": "RT @PabloRichly: Las mujeres que realizan un aborto tienen el mismo riesgo suicida tanto antes como despu\u00e9s de hacerlo. https://t.co/0EJqVK\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PabloRichly", "id": "789894936"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198213967946104832"}], "author_id": "111118877", "created_at": "2019-11-23T12:42:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198220174333227011"]}, {"id": "1198220114983882754", "text": "RT @fmartinmoreno: Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros,\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898252676259840"}], "author_id": "628832394", "created_at": "2019-11-23T12:41:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198220114983882754"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/JjKi05Wjrq", "expanded_url": "https://twitter.com/Bogota/status/1197695917836709889", "display_url": "twitter.com/Bogota/status/\u2026"}]}, "id": "1198220113561968641", "text": "Es suicida ir en contra de nuestros mecanismos de defensa cuando nos atacan virus mortales que quieren acabar con nuestro organismo ... es suicida no defender a quienes nos defienden ... uni\u00f3n y apoyo por la defensa de nuestras fuerzas contra los v\u00e1ndalos terroristas y violentos https://t.co/JjKi05Wjrq", "geo": {"place_id": "0161be1b3f98d6c3"}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197695917836709889"}], "author_id": "157543953", "created_at": "2019-11-23T12:41:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198220113561968641"]}, {"id": "1198220088912023558", "text": "RT @LuizAlbertoLFG: Foi Sobel que se recusou a enterrar como suicida o jornalista Vlado Herzog, em 1975, morto pela ditadura, que mentia so\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LuizAlbertoLFG", "id": "1036451355148406785"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.8716, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 82, "end": 93, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Vlado Herzog"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197881847893647363"}], "author_id": "20322784", "created_at": "2019-11-23T12:41:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 609, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198220088912023558"]}, {"id": "1198219997388189697", "text": "RT @rodaviva: Morreu hoje, aos 75 anos, o rabino Henry Sobel, figura importante na defesa dos direitos humanos. No #RodaViva, ele falou sob\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 115, "end": 124, "tag": "RodaViva"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rodaviva", "id": "14840606"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 59, "probability": 0.9495, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}, {"start": 116, "end": 123, "probability": 0.8959, "type": "Other", "normalized_text": "RodaViva"}]}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197914883679047681"}], "author_id": "14432756", "created_at": "2019-11-23T12:41:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198219997388189697"]}, {"id": "1198219976139845632", "text": "RT @marcopevieira: Se toda vez que vc ligar Carlos Bolsonaro ao assassinato da Marielle e receber como resposta \"e o PT, matou quantos?\", e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marcopevieira", "id": "1475239706"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 59, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bolsonaro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9234, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 117, "end": 118, "probability": 0.9385, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197845817350086661"}], "author_id": "200489570", "created_at": "2019-11-23T12:41:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198219976139845632"]}, {"id": "1198219975858774016", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "1141860810794393601", "created_at": "2019-11-23T12:41:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198219975858774016"]}, {"id": "1198219944447692803", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "2710784087", "created_at": "2019-11-23T12:41:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198219944447692803"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/rt2rYbMal2", "expanded_url": "https://twitter.com/PoliciaColombia/status/1197723938123591680", "display_url": "twitter.com/PoliciaColombi\u2026"}]}, "id": "1198219933961871360", "text": "Es suicida ir en contra de nuestros mecanismos de defensa cuando nos atacan virus mortales que quieren acabar con nuestro organismo ... es suicida no defender a quienes nos defienden ... Uni\u00f3n y apoyo por la defensa de nuestras fuerzas contra los v\u00e1ndalos terroristas y violentos https://t.co/rt2rYbMal2", "geo": {"place_id": "0161be1b3f98d6c3"}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197723938123591680"}], "author_id": "157543953", "created_at": "2019-11-23T12:41:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198219933961871360"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/9qyuBWDrqx", "expanded_url": "http://dlvr.it/RJwZFh", "display_url": "dlvr.it/RJwZFh"}, {"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/ewuV8ZWKXK", "expanded_url": "https://twitter.com/pagina_siete/status/1198219912897974272/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ewuV8ZWKXK", "media_key": "3_1198219911245385728"}]}, "id": "1198219912897974272", "text": "Una mujer apu\u00f1ala a sus dos hijas y se suicida https://t.co/9qyuBWDrqx https://t.co/ewuV8ZWKXK", "lang": "es", "author_id": "132681657", "created_at": "2019-11-23T12:41:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198219912897974272"]}, {"id": "1198219771512328192", "text": "RT @colore_ela: Lutou contra a lideran\u00e7a de Ganga Zumba que propunha uma alian\u00e7a com o governo colonial e quando perdeu, se negou a vender\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "colore_ela", "id": "706706677970690048"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.64, "type": "Person", "normalized_text": "Ganga Zumba"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197004769774243841"}], "author_id": "941659354348040192", "created_at": "2019-11-23T12:40:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198219771512328192"]}, {"in_reply_to_user_id": "1198009623665618944", "id": "1198219669435568128", "text": "@fucksavageoff \u00e9 a filha da maria da paz (boleira)\nela \u00e9 literalmente o capeta\narmou contra a mae diversas vezes\na\u00ed no \u00faltimo capitulo ela se \u201cconverteu\u201d e matou o regis (namorado dela)", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "fucksavageoff", "id": "1198009623665618944"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 35, "probability": 0.8374, "type": "Person", "normalized_text": "maria da"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198216204583870465"}], "author_id": "804757010688446465", "created_at": "2019-11-23T12:40:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198219669435568128"]}, {"id": "1198219476208115713", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "1053299286279098374", "created_at": "2019-11-23T12:39:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198219476208115713"]}, {"in_reply_to_user_id": "179246508", "id": "1198219384378003456", "text": "@coperneco Ahhhh vai se fuder....seu marginalzinho do caralho ..... Matou o bandido....como tem que ser", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "coperneco", "id": "179246508"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197966283222011908"}], "author_id": "967763719487926273", "created_at": "2019-11-23T12:38:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198219384378003456"]}, {"id": "1198219195722416128", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "1097985821150461953", "created_at": "2019-11-23T12:38:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198219195722416128"]}, {"id": "1198219155318738944", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "64587629", "created_at": "2019-11-23T12:38:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198219155318738944"]}, {"id": "1198219129846677505", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "4719471935", "created_at": "2019-11-23T12:37:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198219129846677505"]}, {"in_reply_to_user_id": "1100817987030994944", "id": "1198219093096177674", "text": "@Matheus07276118 \u00e9 da novela, irm\u00e3o. a filha da maria da paz matou, \u201croubou\u201d o marido da m\u00e3e, tomou tudo dela... e na cadeia se arrependeu p n mexerem com ela, aos poucos diminu\u00edram a pena por bom comportamento e ela saiu da cadeia.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 59, "probability": 0.7321, "type": "Person", "normalized_text": "maria da paz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198092228062859264"}], "author_id": "35780928", "created_at": "2019-11-23T12:37:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198219093096177674"]}, {"id": "1198219076486733824", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "1024458975230795776", "created_at": "2019-11-23T12:37:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198219076486733824"]}, {"id": "1198219030856945669", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "1149079932317982720", "created_at": "2019-11-23T12:37:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198219030856945669"]}, {"id": "1198218873331429377", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "1084845020212064256", "created_at": "2019-11-23T12:36:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198218873331429377"]}, {"id": "1198218871704051712", "text": "O mesmo ator de 10 coisas que eu odeio em voc\u00ea, Renato me falando que ele nem assistiu o filme s\u00f3 viu algumas cenas que ele gravou sozinho, e se matou\nGNT??\u00bf?\u00bf?\u00bf \nFiquei com mt medo do coringa", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.8555, "type": "Person", "normalized_text": "Renato"}]}, "author_id": "565619640", "created_at": "2019-11-23T12:36:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198218871704051712"]}, {"id": "1198218869036453889", "text": "RT @fmartinmoreno: Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros,\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898252676259840"}], "author_id": "595506308", "created_at": "2019-11-23T12:36:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198218869036453889"]}, {"id": "1198218806029516801", "text": "RT @fmartinmoreno: Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros,\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898252676259840"}], "author_id": "3063384566", "created_at": "2019-11-23T12:36:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198218806029516801"]}, {"id": "1198218729630371840", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "1134184165723783168", "created_at": "2019-11-23T12:36:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198218729630371840"]}, {"id": "1198218645207433217", "text": "RT @ArgosMozart: la se\u00f1ora #Meier tiene en un rinc\u00f3n de su sala de su palacete, un foto grande, como el #CristoDeChorrillos, del delincuent\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 27, "end": 33, "tag": "Meier"}, {"start": 104, "end": 123, "tag": "CristoDeChorrillos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.804, "type": "Person", "normalized_text": "Meier"}, {"start": 105, "end": 122, "probability": 0.6535, "type": "Person", "normalized_text": "CristoDeChorrillos"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197909484158492673"}], "author_id": "996224549833363456", "created_at": "2019-11-23T12:36:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198218645207433217"]}, {"id": "1198218640405016576", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "1239268687", "created_at": "2019-11-23T12:36:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198218640405016576"]}, {"id": "1198218628346318850", "text": "Assisti dois filmes ontem do coringa, primeiro o novo que pelo amor de Deus, o cara \u00e9 louco, fiquei com medo, o segundo foi Batman cavaleiro das trevas, mas fiquei chocada que o ator se matou dps de gravar o filme??\u00bf\u00bf?\u00bf? Sangue de Jesus tem poder", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 74, "probability": 0.8594, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 124, "end": 129, "probability": 0.7136, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 231, "end": 235, "probability": 0.6825, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}]}, "author_id": "565619640", "created_at": "2019-11-23T12:35:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198218628346318850"]}, {"id": "1198218553691914240", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "1115973878529101824", "created_at": "2019-11-23T12:35:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198218553691914240"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/wdjf2Ovh3H", "expanded_url": "https://www.google.com/url?sa=t&source=web&rct=j&url=https://g1.globo.com/google/amp/sp/bauru-marilia/noticia/2019/11/22/policial-consola-motorista-de-onibus-apos-acidente-que-matou-mulher-em-moto-senti-no-coracao-que-ele-precisava.ghtml&ved=2ahUKEwjG2MSz2P7lAhWw1VkKHVnUCkMQlO8DMAd6BAgIECE&usg=AOvVaw07gkBpO0XgyBkS0EV7n0DU", "display_url": "google.com/url?sa=t&sourc\u2026"}]}, "id": "1198218469730328576", "text": "Gesto de amor se colocar no lugar do outro! https://t.co/wdjf2Ovh3H", "lang": "pt", "author_id": "2457992328", "created_at": "2019-11-23T12:35:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198218469730328576"]}, {"id": "1198218378592301056", "text": "mano sonhei que a mirella se matou, eu to muito abalada, foi t\u00e3o real o sonho meu deus", "geo": {"place_id": "35e1542602b65f19"}, "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 24, "probability": 0.5192, "type": "Person", "normalized_text": "mirella"}]}, "author_id": "1092236044689465344", "created_at": "2019-11-23T12:34:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198218378592301056"]}, {"id": "1198218321629532160", "text": "RT @LuizAlbertoLFG: Foi Sobel que se recusou a enterrar como suicida o jornalista Vlado Herzog, em 1975, morto pela ditadura, que mentia so\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LuizAlbertoLFG", "id": "1036451355148406785"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.8716, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 82, "end": 93, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Vlado Herzog"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197881847893647363"}], "author_id": "3091977081", "created_at": "2019-11-23T12:34:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 609, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198218321629532160"]}, {"id": "1198218279459921920", "text": "Lembrando com minha irm\u00e3 como era comum nas revistas da Monica n\u00f3s anos 80 a Monica entrar numa paran\u00f3ia de que matou o cebolinha\n\nN\u00e3o sei se isso acontece nas atuais", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 61, "probability": 0.6095, "type": "Person", "normalized_text": "Monica"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.8509, "type": "Person", "normalized_text": "Monica"}]}, "author_id": "35651851", "created_at": "2019-11-23T12:34:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198218279459921920"]}, {"id": "1198218223487004672", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "816873397116346368", "created_at": "2019-11-23T12:34:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198218223487004672"]}, {"id": "1198218212770320384", "text": "RT @psol50: Deixamos aqui nossa homenagem ao rabino Henry Sobel, falecido hoje. Imprescind\u00edvel na luta pela democracia, se recusou a enterr\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "psol50", "id": "1202130601"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 62, "probability": 0.9498, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898189954781184"}], "author_id": "1541400727", "created_at": "2019-11-23T12:34:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198218212770320384"]}, {"id": "1198218196291063809", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "2403367689", "created_at": "2019-11-23T12:34:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198218196291063809"]}, {"id": "1198218173922848768", "text": "RT @amandititita: \u201cNadie se suicida dos veces\n\n                                           en el mismo r\u00edo\u201d", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "amandititita", "id": "52876623"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198151719286272001"}], "author_id": "185938968", "created_at": "2019-11-23T12:34:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198218173922848768"]}, {"id": "1198218102430994434", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "1105199227540508673", "created_at": "2019-11-23T12:33:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198218102430994434"]}, {"id": "1198218003676094464", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198119741367472128"}], "author_id": "489582706", "created_at": "2019-11-23T12:33:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198218003676094464"]}, {"id": "1198217989272850437", "text": "vou dar banho em plut\u00e3o se eu n voltar foi porq ele me matou", "lang": "pt", "author_id": "1045436823974096896", "created_at": "2019-11-23T12:33:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198217989272850437"]}, {"id": "1198217982541008898", "text": "RT @traumann: O rabino Henry Sobel morreu hoje em Miami. Em 1975, Sobel se recusou a enterrar como suicida o preso pol\u00edtico Vladimir Herzog\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "traumann", "id": "48070448"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 33, "probability": 0.9433, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.9344, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}, {"start": 66, "end": 70, "probability": 0.9384, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9595, "type": "Person", "normalized_text": "Vladimir Herzog"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197878065839239169"}], "author_id": "1119335176742547458", "created_at": "2019-11-23T12:33:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 511, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198217982541008898"]}, {"id": "1198217937523486722", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "1101077942749327360", "created_at": "2019-11-23T12:33:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198217937523486722"]}, {"id": "1198217764911099904", "text": "RT @musimerides: En 1997 Michael Hutchence, l\u00edder de la banda australiana INXS, se suicida a los 37 a\u00f1os en un hotel de Sydney https://t.co\u2026", "lang": "ca", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "musimerides", "id": "351902927"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197863626096427009"}], "author_id": "195224067", "created_at": "2019-11-23T12:32:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198217764911099904"]}, {"id": "1198217758212792321", "text": "RT @alexfdezsaucoCU: \ud83c\udfb6 \"tu todo convertido en nuestra nada {...} la guerra que perd\u00ed mientras t\u00fa ganas {...} planeaba no pensarte cuando de\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "alexfdezsaucoCU", "id": "1141378759322419200"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198061936207941638"}], "author_id": "1141378759322419200", "created_at": "2019-11-23T12:32:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198217758212792321"]}, {"in_reply_to_user_id": "1159566231881605121", "id": "1198217727594422273", "text": "@PrensaPeruOf Qui\u00e9n puede tomar en serio  las palabras de esta  mujer? \nRecuerden que servio muy bien a keiko y  el suicida AG", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "PrensaPeruOf", "id": "1159566231881605121"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 108, "probability": 0.8844, "type": "Person", "normalized_text": "keiko"}, {"start": 124, "end": 125, "probability": 0.416, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198023142767243264"}], "author_id": "280527618", "created_at": "2019-11-23T12:32:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198217727594422273"]}, {"id": "1198217524397166592", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198119741367472128"}], "author_id": "212942460", "created_at": "2019-11-23T12:31:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198217524397166592"]}, {"id": "1198217393639710725", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198119741367472128"}], "author_id": "1171496445121138691", "created_at": "2019-11-23T12:31:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198217393639710725"]}, {"id": "1198217380272455681", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "1053370958831120385", "created_at": "2019-11-23T12:30:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198217380272455681"]}, {"id": "1198217366318047234", "text": "sonhei com a Alice caracteriza da vil\u00e3 de esquadr\u00e3o suicida e ela tava maravilhaa demais fazendo uma live", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.6575, "type": "Person", "normalized_text": "Alice"}]}, "author_id": "49121578", "created_at": "2019-11-23T12:30:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198217366318047234"]}, {"in_reply_to_user_id": "44932117", "id": "1198217322000986112", "text": "@Caretas Me parece o Jos\u00e9 Luna est\u00e1 haciendo el papel de Amanda Waller de Escuadr\u00f3n Suicida... Esta reclutando villanos en vez de h\u00e9roes, en este caso, personas calificadas...", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Caretas", "id": "44932117"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.8288, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Luna"}, {"start": 57, "end": 69, "probability": 0.9057, "type": "Person", "normalized_text": "Amanda Waller"}, {"start": 84, "end": 90, "probability": 0.6406, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198111433478877185"}], "author_id": "1195803781478461440", "created_at": "2019-11-23T12:30:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198217322000986112"]}, {"id": "1198217282868142082", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "773614822336389120", "created_at": "2019-11-23T12:30:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198217282868142082"]}, {"id": "1198217226999992332", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "338678154", "created_at": "2019-11-23T12:30:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198217226999992332"]}, {"in_reply_to_user_id": "956203172233654272", "id": "1198217172629229569", "text": "@blumm_ Rafael?!?????????!!!! Tu quase me matou do cora\u00e7\u00e3o agr mano fui olhar no site pra ver se eu tava louca", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "blumm_", "id": "956203172233654272"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 13, "probability": 0.7067, "type": "Person", "normalized_text": "Rafael"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198211726254190592"}], "author_id": "96543040", "created_at": "2019-11-23T12:30:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198217172629229569"]}, {"id": "1198217141079683073", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "1051563855145566208", "created_at": "2019-11-23T12:30:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198217141079683073"]}, {"id": "1198217133706153985", "text": "RT @PabloRichly: Las mujeres que realizan un aborto tienen el mismo riesgo suicida tanto antes como despu\u00e9s de hacerlo. https://t.co/0EJqVK\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PabloRichly", "id": "789894936"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198213967946104832"}], "author_id": "320447588", "created_at": "2019-11-23T12:30:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198217133706153985"]}, {"in_reply_to_user_id": "429391019", "id": "1198216972930048001", "text": "@GeopoliticalCen #Grillo ha premuto il grilletto della pistola suicida quando ha deciso di fare il governo con #pd a tutti i costi. L'estinzione dei #5stelle \u00e8 iniziata in quel momento e trover\u00e0 conferme elezione dopo elezione.", "entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 24, "tag": "Grillo"}, {"start": 111, "end": 114, "tag": "pd"}, {"start": 149, "end": 157, "tag": "5stelle"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "GeopoliticalCen", "id": "429391019"}]}, "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198211232639193088"}], "author_id": "586696483", "created_at": "2019-11-23T12:29:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198216972930048001"]}, {"in_reply_to_user_id": "1235053766", "entities": {"urls": [{"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/AYUP9ccSsY", "expanded_url": "https://twitter.com/ErigolDelViento/status/1198216932274651137/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AYUP9ccSsY", "media_key": "3_1198216924271915008"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 11, "probability": 0.6674, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 16, "end": 25, "probability": 0.9573, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 91, "end": 110, "probability": 0.8566, "type": "Other", "normalized_text": "Requiem por un sue\u00f1o"}, {"start": 148, "end": 164, "probability": 0.905, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron suicida"}, {"start": 195, "end": 196, "probability": 0.4735, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "id": "1198216932274651137", "text": "14. El Joker de Jared Leto.\nEs una pena que un actor que haya hecho un papel tan bueno en \"Requiem por un sue\u00f1o\" haya hecho un papel tan mierda en \"Escuadron suicida\".\nEn serio, la mentalidad de DC con las pelis siempre me ha dado asco, pero esto fue el colmo. https://t.co/AYUP9ccSsY", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198208752631062528"}], "author_id": "1235053766", "created_at": "2019-11-23T12:29:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198216932274651137"]}, {"id": "1198216879111888897", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "118817131", "created_at": "2019-11-23T12:29:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198216879111888897"]}, {"id": "1198216505642692608", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "2734500154", "created_at": "2019-11-23T12:27:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198216505642692608"]}, {"id": "1198216297756188674", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "51595763", "created_at": "2019-11-23T12:26:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198216297756188674"]}, {"id": "1198216066788470784", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "1015576430", "created_at": "2019-11-23T12:25:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198216066788470784"]}, {"id": "1198215958592204801", "text": "RT @PabloRichly: Las mujeres que realizan un aborto tienen el mismo riesgo suicida tanto antes como despu\u00e9s de hacerlo. https://t.co/0EJqVK\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PabloRichly", "id": "789894936"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198213967946104832"}], "author_id": "950497964446961666", "created_at": "2019-11-23T12:25:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198215958592204801"]}, {"id": "1198215894125699072", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "1084432686243106816", "created_at": "2019-11-23T12:25:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198215894125699072"]}, {"id": "1198215889704947712", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "239921269", "created_at": "2019-11-23T12:25:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198215889704947712"]}, {"id": "1198215885254807553", "text": "RT @LuizAlbertoLFG: Foi Sobel que se recusou a enterrar como suicida o jornalista Vlado Herzog, em 1975, morto pela ditadura, que mentia so\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LuizAlbertoLFG", "id": "1036451355148406785"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.8716, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 82, "end": 93, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Vlado Herzog"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197881847893647363"}], "author_id": "85959946", "created_at": "2019-11-23T12:25:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 609, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198215885254807553"]}, {"id": "1198215875423297536", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "958136391124299778", "created_at": "2019-11-23T12:25:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198215875423297536"]}, {"id": "1198215809744506883", "text": "RT @fmartinmoreno: Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros,\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898252676259840"}], "author_id": "89088863", "created_at": "2019-11-23T12:24:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198215809744506883"]}, {"id": "1198215782947282944", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "906955250019565570", "created_at": "2019-11-23T12:24:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198215782947282944"]}, {"id": "1198215709446287360", "text": "RT @psitarjapreta: Seu filho teve depress\u00e3o porque voc\u00ea falou que ele n\u00e3o servia pra nada. Sua sobrinha tem transtorno alimentar pq a fam\u00edl\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "psitarjapreta", "id": "2910751059"}], "annotations": [{"start": 134, "end": 138, "probability": 0.4176, "type": "Person", "normalized_text": "fam\u00edl"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198067166895099904"}], "author_id": "1127003116157718528", "created_at": "2019-11-23T12:24:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198215709446287360"]}, {"id": "1198215699543547905", "text": "Hijo de la ruina, corona de espinas.\nCoraz\u00f3n suicida, bala perdida.", "lang": "es", "author_id": "1033714355051941888", "created_at": "2019-11-23T12:24:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198215699543547905"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/3ckHQbLn2Y", "expanded_url": "https://g.co/kgs/QwVwsY", "display_url": "g.co/kgs/QwVwsY"}, {"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/01DcM4Manj", "expanded_url": "https://twitter.com/EspecheGO/status/1197628234281689095", "display_url": "twitter.com/EspecheGO/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 101, "probability": 0.8891, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}]}, "id": "1198215542668251141", "text": "No lo hagas amigo, hay gente que te puede ayudar Centro de Asistencia al Suicida Bs. As.\n\nBuenos Aires\n011 5275-1135 https://t.co/3ckHQbLn2Y https://t.co/01DcM4Manj", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197628234281689095"}], "author_id": "155042837", "created_at": "2019-11-23T12:23:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198215542668251141"]}, {"in_reply_to_user_id": "1006519291573932032", "id": "1198215515380109313", "text": "@LeleDip @AlbertoBagnai Perch\u00e9 l'approccio suicida sia omologato \u00e8 necessario che al \"posso disturbarla?\" segua la formula introduttiva anti-omerica \"non ha importanza chi sono, io non sono nessuno\".", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "LeleDip", "id": "1006519291573932032"}, {"start": 9, "end": 23, "username": "AlbertoBagnai", "id": "876541483"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198187434300911616"}], "author_id": "1035247448866934787", "created_at": "2019-11-23T12:23:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198215515380109313"]}, {"in_reply_to_user_id": "723596380556668929", "id": "1198215458895400965", "text": "@pamella_pio Eu tbm, meus pais m\u00f3 se convencendo q ela realmente tinha mudado, me senti um g\u00eanio qndo ela matou o R\u00e9gis", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "pamella_pio", "id": "723596380556668929"}], "annotations": [{"start": 114, "end": 118, "probability": 0.7305, "type": "Person", "normalized_text": "R\u00e9gis"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198065591212552192"}], "author_id": "1103789585996357632", "created_at": "2019-11-23T12:23:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198215458895400965"]}, {"id": "1198215453920944129", "text": "RT @traumann: O rabino Henry Sobel morreu hoje em Miami. Em 1975, Sobel se recusou a enterrar como suicida o preso pol\u00edtico Vladimir Herzog\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "traumann", "id": "48070448"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 33, "probability": 0.9433, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.9344, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}, {"start": 66, "end": 70, "probability": 0.9384, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9595, "type": "Person", "normalized_text": "Vladimir Herzog"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197878065839239169"}], "author_id": "948798159790268416", "created_at": "2019-11-23T12:23:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 511, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198215453920944129"]}, {"id": "1198215247347306497", "text": "RT @fmartinmoreno: Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros,\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898252676259840"}], "author_id": "586294227", "created_at": "2019-11-23T12:22:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198215247347306497"]}, {"in_reply_to_user_id": "1087144979334660096", "id": "1198215158331564032", "text": "@EmeryJair @senadorhumberto Jair, diz em que momento  defendi o Carlos, v\u00ea se eu o sigo? Entretanto, vc segue um monte de gente que deveria estar na cadeia, quem est\u00e1 passando recibo de trouxa n\u00e3o sou eu. J\u00e1 q vc sabe quem matou a Mariele, diz, quem matou Celso Daniel e as sete testemunhas.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "EmeryJair", "id": "1087144979334660096"}, {"start": 11, "end": 27, "username": "senadorhumberto", "id": "76049312"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 31, "probability": 0.5449, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.8301, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos"}, {"start": 231, "end": 237, "probability": 0.4428, "type": "Person", "normalized_text": "Mariele"}, {"start": 262, "end": 267, "probability": 0.4752, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198056765444837378"}], "author_id": "861726378814844930", "created_at": "2019-11-23T12:22:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198215158331564032"]}, {"id": "1198215157001920512", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "469024192", "created_at": "2019-11-23T12:22:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198215157001920512"]}, {"in_reply_to_user_id": "838231278335971330", "id": "1198214915439378432", "text": "@claudiapedilari @WalcyrCarrasco Em um primeiro momento Tbm fiquei assim, decepcionada! Mas logo sai da caixinha da religi\u00e3o, e fui pensar como os psicopatas vivem, temos varios casos por a\u00ed... Susana (que matou os pais,entre outros! Que se dizem arrependidos pela f\u00e9 mas s\u00e3o frios e manipuladores. E s\u00e3o reais!!", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "claudiapedilari", "id": "838231278335971330"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "WalcyrCarrasco", "id": "28055231"}], "annotations": [{"start": 194, "end": 199, "probability": 0.5487, "type": "Other", "normalized_text": "Susana"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198063979316334592"}], "author_id": "803759940947021824", "created_at": "2019-11-23T12:21:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198214915439378432"]}, {"id": "1198214894224588803", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "2149134356", "created_at": "2019-11-23T12:21:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198214894224588803"]}, {"id": "1198214882337918978", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "1192600709440688130", "created_at": "2019-11-23T12:21:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198214882337918978"]}, {"id": "1198214819314360320", "text": "RT @fmartinmoreno: Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros,\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898252676259840"}], "author_id": "151867868", "created_at": "2019-11-23T12:20:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198214819314360320"]}, {"id": "1198214623570337792", "text": "RT @colore_ela: Lutou contra a lideran\u00e7a de Ganga Zumba que propunha uma alian\u00e7a com o governo colonial e quando perdeu, se negou a vender\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "colore_ela", "id": "706706677970690048"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.64, "type": "Person", "normalized_text": "Ganga Zumba"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197004769774243841"}], "author_id": "1350545588", "created_at": "2019-11-23T12:20:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198214623570337792"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/SF1xf1Hauv", "expanded_url": "https://twitter.com/reinaldo0512/status/1198214444486139904/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SF1xf1Hauv", "media_key": "3_1198214405655289857"}, {"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/vfZGSSMQ7Z", "expanded_url": "https://t.co/vfZGSSMQ7Z", "display_url": "t.co/vfZGSSMQ7Z"}]}, "id": "1198214444486139904", "text": "Sinais s\u00f3 de tortura? O homem se enforcou de joelhos? Foi muito pra cabe\u00e7a... https://t.co/SF1xf1Hauv https://t.co/vfZGSSMQ7Z", "lang": "pt", "author_id": "2835159941", "created_at": "2019-11-23T12:19:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198214444486139904"]}, {"id": "1198214356632309760", "text": "RT @PabloRichly: Las mujeres que realizan un aborto tienen el mismo riesgo suicida tanto antes como despu\u00e9s de hacerlo. https://t.co/0EJqVK\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PabloRichly", "id": "789894936"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198213967946104832"}], "author_id": "219188457", "created_at": "2019-11-23T12:18:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198214356632309760"]}, {"id": "1198214334415069185", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "89186764", "created_at": "2019-11-23T12:18:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198214334415069185"]}, {"id": "1198214299312906240", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "1087747819048439808", "created_at": "2019-11-23T12:18:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198214299312906240"]}, {"id": "1198214095272587270", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "109439182", "created_at": "2019-11-23T12:17:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198214095272587270"]}, {"id": "1198214089966837761", "text": "RT @traumann: O rabino Henry Sobel morreu hoje em Miami. Em 1975, Sobel se recusou a enterrar como suicida o preso pol\u00edtico Vladimir Herzog\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "traumann", "id": "48070448"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 33, "probability": 0.9433, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.9344, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}, {"start": 66, "end": 70, "probability": 0.9384, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9595, "type": "Person", "normalized_text": "Vladimir Herzog"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197878065839239169"}], "author_id": "132673181", "created_at": "2019-11-23T12:17:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 511, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198214089966837761"]}, {"id": "1198214009998258176", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "965940469", "created_at": "2019-11-23T12:17:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198214009998258176"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/0EJqVKPr0F", "expanded_url": "https://www.thelancet.com/journals/lanpsy/article/PIIS2215-0366(19)30400-6/fulltext", "display_url": "thelancet.com/journals/lanps\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1567740062070370305/KThPSisi?format=jpg&name=orig", "width": 645, "height": 708}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1567740062070370305/KThPSisi?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "The association between first abortion and first-time non-fatal suicide attempt: a longitudinal cohort study of Danish population registries", "description": "We found that women who had abortions had a higher risk of non-fatal suicide attempts compared with women who did not have an abortion. However, because the increased risk was the same both the year before and after the abortion, it is not attributable to the abortion. Thus, policies based on the notion that abortion increases women's risk of suicide attempts are misinformed.", "unwound_url": "https://www.thelancet.com/journals/lanpsy/article/PIIS2215-0366(19)30400-6/fulltext"}]}, "id": "1198213967946104832", "text": "Las mujeres que realizan un aborto tienen el mismo riesgo suicida tanto antes como despu\u00e9s de hacerlo. https://t.co/0EJqVKPr0F", "lang": "es", "author_id": "789894936", "created_at": "2019-11-23T12:17:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198213967946104832"]}, {"in_reply_to_user_id": "982956258", "entities": {"urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/GXL9UCxc8P", "expanded_url": "https://twitter.com/GodricVampire/status/1198213932000960514/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GXL9UCxc8P", "media_key": "3_1198213917505413125"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 95, "probability": 0.5238, "type": "Person", "normalized_text": "Mishima"}]}, "id": "1198213932000960514", "text": "Mas, sus palabras son recibidas con burlas y desd\u00e9n por parte de los militares, algo que Mishima ya tem\u00eda, tras su fracaso, se suicida de forma ritual junto con uno de sus compa\u00f1eros. https://t.co/GXL9UCxc8P", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198212821361840131"}], "author_id": "982956258", "created_at": "2019-11-23T12:17:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198213932000960514"]}, {"id": "1198213879135784961", "text": "RT @WDsounds: \u3010ACxDC JAPAN TOUR 2019 FINAL-POWER VIOLENCE YOKOHAMA VOL.\u2164\u3011\n\u897f\u6a2a\u6d5cEL PUENTE\n\nDREADEYE\nFIGHT IT OUT\nFLOATERS\nleech\nMARUBULLMEN\nMA\u2026", "lang": "en", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "WDsounds", "id": "618664027"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 25, "probability": 0.6289, "type": "Other", "normalized_text": "ACxDC JAPAN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198090287156908032"}], "author_id": "267225771", "created_at": "2019-11-23T12:17:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198213879135784961"]}, {"id": "1198213817882365953", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "1087404490184183808", "created_at": "2019-11-23T12:16:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198213817882365953"]}, {"id": "1198213731811037189", "text": "RT @euquaseCAIO: Bicho, olha essas 3 atrizes po, pra essa novela ser ruim s\u00f3 se o roteirista for o mesmo de Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "euquaseCAIO", "id": "146932733"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 124, "probability": 0.8496, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197840570372296705"}], "author_id": "3001614490", "created_at": "2019-11-23T12:16:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198213731811037189"]}, {"id": "1198213673849892866", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "1109134781143502848", "created_at": "2019-11-23T12:16:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198213673849892866"]}, {"id": "1198213420073603074", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "1046110394568331264", "created_at": "2019-11-23T12:15:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198213420073603074"]}, {"id": "1198213392013635590", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "1196543866926710786", "created_at": "2019-11-23T12:15:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198213392013635590"]}, {"id": "1198213357515550721", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "251708757", "created_at": "2019-11-23T12:15:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198213357515550721"]}, {"id": "1198213311940243457", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "47687793", "created_at": "2019-11-23T12:14:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198213311940243457"]}, {"in_reply_to_user_id": "1170477300120457216", "id": "1198213253513564160", "text": "@JosVictM @felipeneto E o que garante que n\u00e3o aconteceu alguma coisa que impediu o viajante de matar ele crian\u00e7a, mas quando ele \"se matou\" na verdade foi o viajante que conseguiu fazer s\u00f3 nesse dia. Bglh doido", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 21, "username": "felipeneto", "id": "14128609"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197952360615686145"}], "author_id": "3328037836", "created_at": "2019-11-23T12:14:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198213253513564160"]}, {"id": "1198213229736009728", "text": "RT @rodaviva: Morreu hoje, aos 75 anos, o rabino Henry Sobel, figura importante na defesa dos direitos humanos. No #RodaViva, ele falou sob\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 115, "end": 124, "tag": "RodaViva"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rodaviva", "id": "14840606"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 59, "probability": 0.9495, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}, {"start": 116, "end": 123, "probability": 0.8959, "type": "Other", "normalized_text": "RodaViva"}]}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197914883679047681"}], "author_id": "113060976", "created_at": "2019-11-23T12:14:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198213229736009728"]}, {"in_reply_to_user_id": "412951006", "id": "1198213228901392385", "text": "@smortoits PERE\u00c7A SUICIDA EU TO RINDO AGR", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "smortoits", "id": "1154272573972201472"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198118830737960962"}], "author_id": "1571111040", "created_at": "2019-11-23T12:14:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198213228901392385"]}, {"id": "1198213191119097857", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "1135180732693979136", "created_at": "2019-11-23T12:14:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198213191119097857"]}, {"id": "1198213037829828608", "text": "RT @marcopevieira: Se toda vez que vc ligar Carlos Bolsonaro ao assassinato da Marielle e receber como resposta \"e o PT, matou quantos?\", e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marcopevieira", "id": "1475239706"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 59, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bolsonaro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9234, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 117, "end": 118, "probability": 0.9385, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197845817350086661"}], "author_id": "34402291", "created_at": "2019-11-23T12:13:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198213037829828608"]}, {"id": "1198212961027919872", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "1041353122226950144", "created_at": "2019-11-23T12:13:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198212961027919872"]}, {"id": "1198212908284612612", "text": "RT @fmartinmoreno: Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros,\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898252676259840"}], "author_id": "613008112", "created_at": "2019-11-23T12:13:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198212908284612612"]}, {"id": "1198212875749330945", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "1136059961090424832", "created_at": "2019-11-23T12:13:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198212875749330945"]}, {"id": "1198212823786106882", "text": "RT @marcopevieira: Se toda vez que vc ligar Carlos Bolsonaro ao assassinato da Marielle e receber como resposta \"e o PT, matou quantos?\", e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marcopevieira", "id": "1475239706"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 59, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bolsonaro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9234, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 117, "end": 118, "probability": 0.9385, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197845817350086661"}], "author_id": "185696412", "created_at": "2019-11-23T12:12:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198212823786106882"]}, {"id": "1198212787832406016", "text": "RT @yakkupo: \u660e\u65e5\u3001\u6765\u65e5\u4e2d\u306eACxDC\u306e\u30d5\u30a1\u30a4\u30ca\u30eb\n1\u756a\u76ee\u306a\u306e\u3067\u65e9\u3081\u306b\u304a\u96c6\u307e\u308a\u304f\u3060\u3055\u3044\uff01\n\nQUESTRAKT 130pm-\nMASSPRESS 205pm-\nleech 240pm-\nMARUBULLMEN 315pm-\nTOPE SUICIDA 350pm-\nD\u2026", "lang": "ja", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "yakkupo", "id": "102261953"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198177550909886464"}], "author_id": "114046013", "created_at": "2019-11-23T12:12:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198212787832406016"]}, {"id": "1198212715313012736", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "24712661", "created_at": "2019-11-23T12:12:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198212715313012736"]}, {"id": "1198212584060719105", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "1114165891481186304", "created_at": "2019-11-23T12:11:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198212584060719105"]}, {"id": "1198212532806279168", "text": "RT @crvgpam: @Stephanyrary_ @Pequena42898321 pois ent\u00e3o comece a observar melhor pra ver se essa milit\u00e2ncia toda realmente existe. isso n\u00e3o\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "crvgpam", "id": "1441565588371828738"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "Stephanyrary_", "id": "3142888637"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198116844030312449"}], "author_id": "2880515754", "created_at": "2019-11-23T12:11:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198212532806279168"]}, {"id": "1198212524564500483", "text": "RT @oirafaandrade_: @crvgpam @Stephanyrary_ @Pequena42898321 Muitos psicopatas se escondem atr\u00e1s da B\u00edblia sim! O cara que matou a ex espos\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 20, "end": 28, "username": "crvgpam", "id": "1441565588371828738"}, {"start": 29, "end": 43, "username": "Stephanyrary_", "id": "3142888637"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 105, "probability": 0.7776, "type": "Other", "normalized_text": "B\u00edblia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198167545330704384"}], "author_id": "2880515754", "created_at": "2019-11-23T12:11:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198212524564500483"]}, {"id": "1198212499843276800", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "2758177535", "created_at": "2019-11-23T12:11:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198212499843276800"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/CsNQAXOyVw", "expanded_url": "https://www.jornaldacidadeonline.com.br/noticias/17447/exclusivo-flagrante-de-reuniao-de-pauta-do-site-petista-brasil-247", "display_url": "jornaldacidadeonline.com.br/noticias/17447\u2026"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 62, "probability": 0.417, "type": "Organization", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 198, "end": 205, "probability": 0.7769, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 223, "end": 229, "probability": 0.663, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}, {"start": 272, "end": 279, "probability": 0.599, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "id": "1198212339239202817", "text": "Exclusivo: Flagrante de reuni\u00e3o de pauta do site petista Brasil 247 https://t.co/CsNQAXOyVw\n- E o Queiroz?\nVamos bater na tecla do Queiroz!!\n- Qual deles?\n- Como assim, qual deles?\n- O cara q matou Marielle tamb\u00e9m se chama Queiroz!\n- PQP!\n\u00c9 muito azar!bEnt\u00e3o voltamos pro Marielle", "lang": "pt", "author_id": "1543591662", "created_at": "2019-11-23T12:10:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198212339239202817"]}, {"in_reply_to_user_id": "1197989276874506240", "id": "1198212329269350400", "text": "@RicardoPinedoC ya que hablan de cobardes, esto entonces es de dos COBARDES ahora se entiende por qu\u00e9 daba esas instrucciones el suicida fue incapaz de solucionar un conflicto minero y mand\u00f3 a la polic\u00eda al sacrificio", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "RicardoPinedoC", "id": "1197989276874506240"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198022559880613888"}], "author_id": "391092225", "created_at": "2019-11-23T12:10:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198212329269350400"]}, {"id": "1198212173593489411", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "1130525542678171650", "created_at": "2019-11-23T12:10:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198212173593489411"]}, {"id": "1198212054705934336", "text": "RT @marcopevieira: Se toda vez que vc ligar Carlos Bolsonaro ao assassinato da Marielle e receber como resposta \"e o PT, matou quantos?\", e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marcopevieira", "id": "1475239706"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 59, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bolsonaro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9234, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 117, "end": 118, "probability": 0.9385, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197845817350086661"}], "author_id": "161420712", "created_at": "2019-11-23T12:09:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198212054705934336"]}, {"id": "1198212047709900800", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "336800817", "created_at": "2019-11-23T12:09:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198212047709900800"]}, {"id": "1198212040839569408", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "894989144769875969", "created_at": "2019-11-23T12:09:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198212040839569408"]}, {"id": "1198212002461765638", "text": "RT @marcopevieira: Se toda vez que vc ligar Carlos Bolsonaro ao assassinato da Marielle e receber como resposta \"e o PT, matou quantos?\", e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marcopevieira", "id": "1475239706"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 59, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bolsonaro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9234, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 117, "end": 118, "probability": 0.9385, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197845817350086661"}], "author_id": "893442082383245315", "created_at": "2019-11-23T12:09:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198212002461765638"]}, {"id": "1198211837491322882", "text": "RT @gabbramires: Caim chamava Abel de irm\u00e3o e mesmo assim Caim matou Abel, se liga n\u00e3o \u00e9 porque te chama de irm\u00e3o que quer o teu bem! \ud83d\udc4d\ud83c\udffc\ud83d\udc4d\ud83c\udffc", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "gabbramires", "id": "1141157817992339466"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 33, "probability": 0.8381, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 69, "end": 72, "probability": 0.8772, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198207544742862848"}], "author_id": "953832008261791744", "created_at": "2019-11-23T12:08:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198211837491322882"]}, {"id": "1198211812623298560", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "1042179816974413824", "created_at": "2019-11-23T12:08:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198211812623298560"]}, {"id": "1198211650282774528", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "833333588489809920", "created_at": "2019-11-23T12:08:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198211650282774528"]}, {"id": "1198211647837495296", "text": "RT @LuizAlbertoLFG: Foi Sobel que se recusou a enterrar como suicida o jornalista Vlado Herzog, em 1975, morto pela ditadura, que mentia so\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LuizAlbertoLFG", "id": "1036451355148406785"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.8716, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 82, "end": 93, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Vlado Herzog"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197881847893647363"}], "author_id": "24682613", "created_at": "2019-11-23T12:08:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 609, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198211647837495296"]}, {"id": "1198211607614173186", "text": "RT @fmartinmoreno: Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros,\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898252676259840"}], "author_id": "137076780", "created_at": "2019-11-23T12:08:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198211607614173186"]}, {"id": "1198211570423226368", "text": "como confiar nas pessoas, se caim matou abel?", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 43, "probability": 0.7845, "type": "Person", "normalized_text": "abel"}]}, "author_id": "722490271053848576", "created_at": "2019-11-23T12:07:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198211570423226368"]}, {"id": "1198211568598736900", "text": "RT @arielnunezok: @richie_rosario @Crisantikukas22 @Isadorafiesta @vikidonda No porque \u00e9l es kirchnerista , y entre bomberos no se pisan la\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 18, "end": 33, "username": "richie_rosario", "id": "45522821"}, {"start": 34, "end": 50, "username": "Crisantikukas22", "id": "749995562058051584"}, {"start": 51, "end": 65, "username": "Isadorafiesta", "id": "146034824"}, {"start": 66, "end": 76, "username": "vikidonda", "id": "179675345"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 104, "probability": 0.7935, "type": "Organization", "normalized_text": "kirchnerista"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198199469457780736"}], "author_id": "62168467", "created_at": "2019-11-23T12:07:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198211568598736900"]}, {"id": "1198211475044814848", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "873366923983171584", "created_at": "2019-11-23T12:07:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198211475044814848"]}, {"id": "1198211384150044672", "text": "RT @_DCBRASIL: Coringa alcan\u00e7a $324.11 milh\u00f5es de bilheteria nos Estados Unidos. #BoxOffice #Coringa #DC #Joker \n\n#Joker est\u00e1 perto de ultr\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 81, "end": 91, "tag": "BoxOffice"}, {"start": 92, "end": 100, "tag": "Coringa"}, {"start": 101, "end": 104, "tag": "DC"}, {"start": 105, "end": 111, "tag": "Joker"}, {"start": 114, "end": 120, "tag": "Joker"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_DCBRASIL", "id": "1283023515034230788"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 78, "probability": 0.9873, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}, {"start": 102, "end": 103, "probability": 0.3808, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 106, "end": 110, "probability": 0.6047, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 115, "end": 119, "probability": 0.6834, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}]}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197894854451367937"}], "author_id": "1587484500", "created_at": "2019-11-23T12:07:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198211384150044672"]}, {"in_reply_to_user_id": "1023151456369684480", "entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/WZPurfoFTq", "expanded_url": "http://www.treccani.it/enciclopedia/fili-o-fila_%28La-grammatica-italiana%29/", "display_url": "treccani.it/enciclopedia/f\u2026"}], "mentions": [{"start": 13, "end": 29, "username": "albertoinfelise", "id": "389136716"}, {"start": 30, "end": 39, "username": "LaStampa", "id": "29416653"}]}, "id": "1198211360343154693", "text": "@Esse_Elle76 @albertoinfelise @LaStampa Amen. Si vede che non conosci mondo e meccanismi oltre che l'italiano (https://t.co/WZPurfoFTq). Ma hai fatto bene, fare questo lavoro oggi \u00e8 suicida.", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198192521865814016"}], "author_id": "66193381", "created_at": "2019-11-23T12:07:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198211360343154693"]}, {"id": "1198211192830992384", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "1083738901951463424", "created_at": "2019-11-23T12:06:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198211192830992384"]}, {"id": "1198211038048636930", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "1169077350178480128", "created_at": "2019-11-23T12:05:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198211038048636930"]}, {"in_reply_to_user_id": "1197561446755909638", "id": "1198211023481835521", "text": "@FelineSelina \u00ab las cosas, Lina. No hay que robar, ni agredir a nadie por ello. Ese no es el camino que quiero para ti...\n\n--- Aunque ella no hab\u00eda tenido m\u00e1s remedio que aferrarse a la religi\u00f3n. Un padre borracho, una madre suicida y una hermana conflictiva... ten\u00eda \u00bb", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "FelineSelina", "id": "763655241183232001"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 30, "probability": 0.8302, "type": "Person", "normalized_text": "Lina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198210978338525185"}], "author_id": "1197561446755909638", "created_at": "2019-11-23T12:05:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198211023481835521"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/rP3a7aSC2b", "expanded_url": "https://bit.ly/349jVT3", "display_url": "bit.ly/349jVT3"}, {"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/fNdPDFZDhs", "expanded_url": "https://twitter.com/diarioeldeber/status/1198201612851961856/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fNdPDFZDhs", "media_key": "3_1198201606157848579"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "diarioeldeber", "id": "1242278156431527937"}]}, "id": "1198211001734356993", "text": "RT @diarioeldeber: Abrumada por las deudas mata a sus hijas y se suicida. Ver nota: https://t.co/rP3a7aSC2b https://t.co/fNdPDFZDhs", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198201612851961856"}], "author_id": "1717263158", "created_at": "2019-11-23T12:05:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198211001734356993"]}, {"id": "1198210951700500481", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "1067842737033134081", "created_at": "2019-11-23T12:05:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198210951700500481"]}, {"id": "1198210910923427840", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "319746479", "created_at": "2019-11-23T12:05:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198210910923427840"]}, {"id": "1198210813179416576", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198119741367472128"}], "author_id": "104310108", "created_at": "2019-11-23T12:04:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198210813179416576"]}, {"id": "1198210669973266432", "text": "RT @marcopevieira: Se toda vez que vc ligar Carlos Bolsonaro ao assassinato da Marielle e receber como resposta \"e o PT, matou quantos?\", e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marcopevieira", "id": "1475239706"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 59, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bolsonaro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9234, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 117, "end": 118, "probability": 0.9385, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197845817350086661"}], "author_id": "47771084", "created_at": "2019-11-23T12:04:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198210669973266432"]}, {"in_reply_to_user_id": "34037402", "id": "1198210663979659264", "text": "@eudrdao \u00e9 a segunda novela do Walcyr que termina com a Agatha Moreira no aeroporto se safando de todos os problemas que causou na trama toda, mesmo que nessa a personagem tenha sido presa. mas ela matou o personagem da mesma forma que tentou fazer antes +", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "eudrdao", "id": "34037402"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 36, "probability": 0.6321, "type": "Person", "normalized_text": "Walcyr"}, {"start": 56, "end": 69, "probability": 0.9318, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha Moreira"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198209966768840704"}], "author_id": "1171640796426244096", "created_at": "2019-11-23T12:04:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198210663979659264"]}, {"id": "1198210623118675969", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "1093819746859053056", "created_at": "2019-11-23T12:04:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198210623118675969"]}, {"in_reply_to_user_id": "18122496", "id": "1198210618274258944", "text": "@BernardoMF Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e de brancos racistas de olhos azuis. \n@opropriolavo", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "BernardoMF", "id": "18122496"}, {"start": 171, "end": 184, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197883076271058945"}], "author_id": "52469687", "created_at": "2019-11-23T12:04:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198210618274258944"]}, {"id": "1198210384773009408", "text": "RT @yokohama_puente: Time Table\n\nQUESTRAKT 130-150pm\nMASSPRESS 205-225pm\nleech 240-300pm\nMARUBULLMEN 315-335pm\nTOPE SUICIDA 350-410pm\nDREAD\u2026", "lang": "en", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "yokohama_puente", "id": "1110742416"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 99, "probability": 0.6613, "type": "Place", "normalized_text": "MARUBULLMEN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198128560214405120"}], "author_id": "781373744161910784", "created_at": "2019-11-23T12:03:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198210384773009408"]}, {"id": "1198210328246521856", "text": "RT @rodaviva: Morreu hoje, aos 75 anos, o rabino Henry Sobel, figura importante na defesa dos direitos humanos. No #RodaViva, ele falou sob\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 115, "end": 124, "tag": "RodaViva"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rodaviva", "id": "14840606"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 59, "probability": 0.9495, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}, {"start": 116, "end": 123, "probability": 0.8959, "type": "Other", "normalized_text": "RodaViva"}]}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197914883679047681"}], "author_id": "229959367", "created_at": "2019-11-23T12:02:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198210328246521856"]}, {"id": "1198210231404257280", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "484803648", "created_at": "2019-11-23T12:02:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198210231404257280"]}, {"id": "1198210143550394369", "text": "RT @marcopevieira: Se toda vez que vc ligar Carlos Bolsonaro ao assassinato da Marielle e receber como resposta \"e o PT, matou quantos?\", e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marcopevieira", "id": "1475239706"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 59, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bolsonaro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9234, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 117, "end": 118, "probability": 0.9385, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197845817350086661"}], "author_id": "244312100", "created_at": "2019-11-23T12:02:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198210143550394369"]}, {"in_reply_to_user_id": "248890506", "id": "1198210097903808512", "text": "@brasil247 J\u00e1 pensou se Bolsonaro fosse ladr\u00e3o como O MOLUSCO? Estar\u00edamos perdidos! gra\u00e7as a Deus que BOLSONARO \u00e9 sim, o oposto a este marginal, defensor de ditaduras comunistas que matou mais de 60 milh\u00f5es de pessoas pelo mundo, ah ele n\u00e3o falou dos protestos na China.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.9848, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 54, "end": 60, "probability": 0.7321, "type": "Person", "normalized_text": "MOLUSCO"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.7308, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 102, "end": 110, "probability": 0.7597, "type": "Person", "normalized_text": "BOLSONARO"}, {"start": 264, "end": 268, "probability": 0.9517, "type": "Place", "normalized_text": "China"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198066750815948800"}], "author_id": "126944587", "created_at": "2019-11-23T12:02:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198210097903808512"]}, {"id": "1198210081688567808", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "1087907600027607042", "created_at": "2019-11-23T12:01:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198210081688567808"]}, {"id": "1198210043944017920", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "1165398753446117377", "created_at": "2019-11-23T12:01:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198210043944017920"]}, {"id": "1198210021148037120", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "80874491", "created_at": "2019-11-23T12:01:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198210021148037120"]}, {"id": "1198209945730199553", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "1114887404274499591", "created_at": "2019-11-23T12:01:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198209945730199553"]}, {"id": "1198209894563958785", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "1061910006029840384", "created_at": "2019-11-23T12:01:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198209894563958785"]}, {"id": "1198209695095373826", "text": "Porque me pinta el suicida siempre en pedo lpl ja", "lang": "es", "author_id": "904050779480358912", "created_at": "2019-11-23T12:00:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198209695095373826"]}, {"id": "1198209679983357953", "text": "RT @euquaseCAIO: Bicho, olha essas 3 atrizes po, pra essa novela ser ruim s\u00f3 se o roteirista for o mesmo de Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "euquaseCAIO", "id": "146932733"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 124, "probability": 0.8496, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197840570372296705"}], "author_id": "3159375930", "created_at": "2019-11-23T12:00:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198209679983357953"]}, {"in_reply_to_user_id": "1284020773", "id": "1198209652460261376", "text": "@ghostdrogon so pq a josiane fingiu ter se convertido religiosamente e depois matou um carakkkkkkkkkkkkkk sendo q ela eh psicopatakkkkkkkkkkk", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Ghostdrogon", "id": "1249647230509895680"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.7825, "type": "Person", "normalized_text": "josiane"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198209246086795267"}], "author_id": "2927424131", "created_at": "2019-11-23T12:00:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198209652460261376"]}, {"id": "1198209649998278656", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "author_id": "1076452353375682564", "created_at": "2019-11-23T12:00:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198209649998278656"]}, {"in_reply_to_user_id": "2670726740", "id": "1198209537913884673", "text": "@LulaOficial @KarlDebochado Falou o senhor feudal ! !!! Aquela do suicida que matou , e o que mesmo ? \ud83d\udca9", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "KarlDebochado", "id": "52564283"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 48, "probability": 0.4933, "type": "Other", "normalized_text": "feudal"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198068216934862848"}], "author_id": "392162699", "created_at": "2019-11-23T11:59:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198209537913884673"]}, {"id": "1198209414601281537", "text": "RT @rodaviva: Morreu hoje, aos 75 anos, o rabino Henry Sobel, figura importante na defesa dos direitos humanos. No #RodaViva, ele falou sob\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 115, "end": 124, "tag": "RodaViva"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rodaviva", "id": "14840606"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 59, "probability": 0.9495, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}, {"start": 116, "end": 123, "probability": 0.8959, "type": "Other", "normalized_text": "RodaViva"}]}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197914883679047681"}], "author_id": "4466043496", "created_at": "2019-11-23T11:59:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198209414601281537"]}, {"id": "1198209272980606977", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "1165336712807104519", "created_at": "2019-11-23T11:58:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198209272980606977"]}, {"id": "1198209206492499968", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "2361823816", "created_at": "2019-11-23T11:58:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198209206492499968"]}, {"id": "1198209193578258433", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "1044679813192183808", "created_at": "2019-11-23T11:58:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198209193578258433"]}, {"id": "1198209116868661250", "text": "RT @AdriMend5: Boleros, heridas, reproches, el kinda, chilaba, suicida y to lo que venga", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "AdriMend5", "id": "548657350"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198174454322470913"}], "author_id": "733619977", "created_at": "2019-11-23T11:58:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198209116868661250"]}, {"id": "1198209082974441477", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "1316312335", "created_at": "2019-11-23T11:58:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198209082974441477"]}, {"id": "1198208863331389440", "text": "Ontem eu e a minha m\u00e3e apagamos no final da novela, a\u00ed agora pela manh\u00e3 perguntei pra ela se viu o final, ela disse que terminou com todo mundo dan\u00e7ando no casamento ( kkkkkkkkkkk).. a\u00ed eu disse que n\u00e3o, que a J\u00f4 matou o R\u00e9gis", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 210, "end": 211, "probability": 0.5221, "type": "Person", "normalized_text": "J\u00f4"}, {"start": 221, "end": 225, "probability": 0.59, "type": "Person", "normalized_text": "R\u00e9gis"}]}, "author_id": "1081219501", "created_at": "2019-11-23T11:57:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198208863331389440"]}, {"id": "1198208805546450944", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "1174618853760012288", "created_at": "2019-11-23T11:56:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198208805546450944"]}, {"in_reply_to_user_id": "552204818", "id": "1198208581352509440", "text": "@CrisCampoi Uma Pilantra que fez de Tudo...\nRoubou e foi Amante do marido da M\u00e3e, Matou e Aceitou JESUIS na Cadeia...\nSaiu, se interessou por uma cara de grana e voltou a matar uma pessoa que poderia atrapalhar seus planos...", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 103, "probability": 0.7618, "type": "Person", "normalized_text": "JESUIS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198207542448533504"}], "author_id": "71520318", "created_at": "2019-11-23T11:56:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198208581352509440"]}, {"id": "1198208563249893376", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "967144935756582914", "created_at": "2019-11-23T11:55:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198208563249893376"]}, {"id": "1198208554454401024", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "1193121731428462592", "created_at": "2019-11-23T11:55:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198208554454401024"]}, {"id": "1198208544526479360", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "1541977867", "created_at": "2019-11-23T11:55:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198208544526479360"]}, {"id": "1198208404969447425", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "213434950", "created_at": "2019-11-23T11:55:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198208404969447425"]}, {"in_reply_to_user_id": "366116454", "id": "1198208371742167040", "text": "@AdrianaMoraes__ Desde qd come\u00e7ou essa hst que eu achei que ele ( o autor)  estava se inspirando em uma certa pessoa que matou a familia, foi pro motel e que agora se tornou boa na cadeia", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "adrianamoraes__", "id": "366116454"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198070211267760128"}], "author_id": "34976009", "created_at": "2019-11-23T11:55:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198208371742167040"]}, {"id": "1198208023241592832", "text": "RT @LuizAlbertoLFG: Foi Sobel que se recusou a enterrar como suicida o jornalista Vlado Herzog, em 1975, morto pela ditadura, que mentia so\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LuizAlbertoLFG", "id": "1036451355148406785"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.8716, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 82, "end": 93, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Vlado Herzog"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197881847893647363"}], "author_id": "169214083", "created_at": "2019-11-23T11:53:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 609, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198208023241592832"]}, {"id": "1198207968950587392", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "923981330253217795", "created_at": "2019-11-23T11:53:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198207968950587392"]}, {"in_reply_to_user_id": "88255868", "id": "1198207890147991555", "text": "@Anarosa1970 @Jujuca1987 S\u00f3 da Jo, o R\u00e9gis se converteu de vdd. Pena q ela matou ele", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Anarosa1970", "id": "88255868"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "Jujuca1987", "id": "66370407"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 32, "probability": 0.4253, "type": "Person", "normalized_text": "Jo"}, {"start": 37, "end": 41, "probability": 0.8873, "type": "Person", "normalized_text": "R\u00e9gis"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198207529987248129"}], "author_id": "979447002504327169", "created_at": "2019-11-23T11:53:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198207890147991555"]}, {"id": "1198207857063272448", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "1111941327627960320", "created_at": "2019-11-23T11:53:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198207857063272448"]}, {"id": "1198207851354886144", "text": "RT @AccionCine: #ChollosAccionCine #BlackFriday en Amazon\nDc Colecci\u00f3n 7 Pel\u00edculas (2019) en Blu-Ray por s\u00f3lo 23,99\u20ac\nBatman V Superman, El\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 34, "tag": "ChollosAccionCine"}, {"start": 35, "end": 47, "tag": "BlackFriday"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "AccionCine", "id": "187830708"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 46, "probability": 0.5569, "type": "Other", "normalized_text": "BlackFriday"}, {"start": 51, "end": 59, "probability": 0.6575, "type": "Organization", "normalized_text": "Amazon\nDc"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.6946, "type": "Other", "normalized_text": "7 Pel\u00edculas"}, {"start": 93, "end": 99, "probability": 0.8845, "type": "Other", "normalized_text": "Blu-Ray"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.4515, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 126, "end": 133, "probability": 0.273, "type": "Other", "normalized_text": "Superman"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198199087843160065"}], "author_id": "391598384", "created_at": "2019-11-23T11:53:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198207851354886144"]}, {"id": "1198207784690573312", "text": "RT @psitarjapreta: Seu filho teve depress\u00e3o porque voc\u00ea falou que ele n\u00e3o servia pra nada. Sua sobrinha tem transtorno alimentar pq a fam\u00edl\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "psitarjapreta", "id": "2910751059"}], "annotations": [{"start": 134, "end": 138, "probability": 0.4176, "type": "Person", "normalized_text": "fam\u00edl"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198067166895099904"}], "author_id": "1067737450389348353", "created_at": "2019-11-23T11:52:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198207784690573312"]}, {"id": "1198207595108077568", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "862342860275945473", "created_at": "2019-11-23T11:52:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198207595108077568"]}, {"id": "1198207582059540480", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "1062371090905870336", "created_at": "2019-11-23T11:52:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198207582059540480"]}, {"id": "1198207544742862848", "text": "Caim chamava Abel de irm\u00e3o e mesmo assim Caim matou Abel, se liga n\u00e3o \u00e9 porque te chama de irm\u00e3o que quer o teu bem! \ud83d\udc4d\ud83c\udffc\ud83d\udc4d\ud83c\udffc", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.805, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 52, "end": 55, "probability": 0.8531, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "author_id": "1141157817992339466", "created_at": "2019-11-23T11:51:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198207544742862848"]}, {"id": "1198207541022527488", "text": "RT @marcopevieira: Se toda vez que vc ligar Carlos Bolsonaro ao assassinato da Marielle e receber como resposta \"e o PT, matou quantos?\", e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marcopevieira", "id": "1475239706"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 59, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bolsonaro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9234, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 117, "end": 118, "probability": 0.9385, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197845817350086661"}], "author_id": "1191019927265824768", "created_at": "2019-11-23T11:51:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198207541022527488"]}, {"id": "1198207421279162370", "text": "RT @yakkupo: \u660e\u65e5\u3001\u6765\u65e5\u4e2d\u306eACxDC\u306e\u30d5\u30a1\u30a4\u30ca\u30eb\n1\u756a\u76ee\u306a\u306e\u3067\u65e9\u3081\u306b\u304a\u96c6\u307e\u308a\u304f\u3060\u3055\u3044\uff01\n\nQUESTRAKT 130pm-\nMASSPRESS 205pm-\nleech 240pm-\nMARUBULLMEN 315pm-\nTOPE SUICIDA 350pm-\nD\u2026", "lang": "ja", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "yakkupo", "id": "102261953"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198177550909886464"}], "author_id": "1101130464918568961", "created_at": "2019-11-23T11:51:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198207421279162370"]}, {"id": "1198207293524983808", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "68763385", "created_at": "2019-11-23T11:50:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198207293524983808"]}, {"id": "1198207217025142785", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "2686100196", "created_at": "2019-11-23T11:50:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198207217025142785"]}, {"id": "1198207105238552584", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "187631962", "created_at": "2019-11-23T11:50:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198207105238552584"]}, {"id": "1198206956781088768", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "26158897", "created_at": "2019-11-23T11:49:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198206956781088768"]}, {"id": "1198206941744566272", "text": "Meu grupo se matou para conseguir entregar o interdisciplinar dentro do prazo e no outro dia vem e-mail do professor falando que pode entregar no dia seguinte porque apenas dois grupos postaram o trabalho, ahhh me poupe", "lang": "pt", "author_id": "323980625", "created_at": "2019-11-23T11:49:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198206941744566272"]}, {"id": "1198206904675315712", "text": "RT @marcopevieira: Se toda vez que vc ligar Carlos Bolsonaro ao assassinato da Marielle e receber como resposta \"e o PT, matou quantos?\", e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marcopevieira", "id": "1475239706"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 59, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bolsonaro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9234, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 117, "end": 118, "probability": 0.9385, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197845817350086661"}], "author_id": "1938961482", "created_at": "2019-11-23T11:49:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198206904675315712"]}, {"id": "1198206897389756421", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "2492829316", "created_at": "2019-11-23T11:49:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198206897389756421"]}, {"id": "1198206855010570241", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "1148757280319561728", "created_at": "2019-11-23T11:49:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198206855010570241"]}, {"id": "1198206639754661888", "text": "eu mesma nunca acreditei, sempre achei os sorrisos dela muito falsos, ele tava muito estranha ent\u00e3o quando ela matou o regis nem me surpreendi", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 123, "probability": 0.4221, "type": "Person", "normalized_text": "regis"}]}, "author_id": "1119401183632855041", "created_at": "2019-11-23T11:48:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198206639754661888"]}, {"id": "1198206540941086721", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "978473866350735360", "created_at": "2019-11-23T11:47:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198206540941086721"]}, {"id": "1198206520628002816", "text": "as vezes eu paro e penso na genialidade do odin qndo se enforcou como sacrif\u00edcio a si mesmo praticamente uma asfixia auto er\u00f3tica viking", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 46, "probability": 0.5797, "type": "Person", "normalized_text": "odin"}, {"start": 130, "end": 135, "probability": 0.8116, "type": "Other", "normalized_text": "viking"}]}, "author_id": "880572527948558336", "created_at": "2019-11-23T11:47:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198206520628002816"]}, {"id": "1198206478785662981", "text": "RT @psol50: Deixamos aqui nossa homenagem ao rabino Henry Sobel, falecido hoje. Imprescind\u00edvel na luta pela democracia, se recusou a enterr\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "psol50", "id": "1202130601"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 62, "probability": 0.9498, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898189954781184"}], "author_id": "1125153857963745280", "created_at": "2019-11-23T11:47:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198206478785662981"]}, {"id": "1198206462457262080", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "182113158", "created_at": "2019-11-23T11:47:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198206462457262080"]}, {"id": "1198206410128908289", "text": "RT @TOPESUICIDA_POP: next show\n11/24(Sun)\n\u3010ACxDC JAPAN TOUR  2019 FINAL\n-POWER VIOLENCE YOKOHAMA VOL.\u2164\u3011\nOPEN 13:00 / START 13:30\nticket\u00a5300\u2026", "lang": "en", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "TOPESUICIDA_POP", "id": "1574984234"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 53, "probability": 0.6937, "type": "Other", "normalized_text": "ACxDC JAPAN"}, {"start": 88, "end": 95, "probability": 0.3502, "type": "Other", "normalized_text": "YOKOHAMA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198137620091420672"}], "author_id": "119372337", "created_at": "2019-11-23T11:47:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198206410128908289"]}, {"id": "1198206396195622913", "text": "RT @rodaviva: Morreu hoje, aos 75 anos, o rabino Henry Sobel, figura importante na defesa dos direitos humanos. No #RodaViva, ele falou sob\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 115, "end": 124, "tag": "RodaViva"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rodaviva", "id": "14840606"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 59, "probability": 0.9495, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}, {"start": 116, "end": 123, "probability": 0.8959, "type": "Other", "normalized_text": "RodaViva"}]}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197914883679047681"}], "author_id": "904051890", "created_at": "2019-11-23T11:47:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198206396195622913"]}, {"id": "1198206327190904832", "text": "RT @marcopevieira: Se toda vez que vc ligar Carlos Bolsonaro ao assassinato da Marielle e receber como resposta \"e o PT, matou quantos?\", e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marcopevieira", "id": "1475239706"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 59, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bolsonaro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9234, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 117, "end": 118, "probability": 0.9385, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197845817350086661"}], "author_id": "912015231337078784", "created_at": "2019-11-23T11:47:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198206327190904832"]}, {"id": "1198206316067594240", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "2972999920", "created_at": "2019-11-23T11:47:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198206316067594240"]}, {"id": "1198206197704384512", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "914650431401406465", "created_at": "2019-11-23T11:46:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198206197704384512"]}, {"in_reply_to_user_id": "1176279430324506624", "id": "1198205985401298944", "text": "@giswla KKKKKKAKAKKKK MAS \u00c9 VERDADEEEEEE o mlk se matou pra ter um diploma e convenhamos que nao fez diferen\u00e7a pra ele pelo menos no momento", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "giswla", "id": "722462758726451202"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198204437061394432"}], "author_id": "947207177265086469", "created_at": "2019-11-23T11:45:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198205985401298944"]}, {"id": "1198205885560037376", "text": "RT @LuizAlbertoLFG: Foi Sobel que se recusou a enterrar como suicida o jornalista Vlado Herzog, em 1975, morto pela ditadura, que mentia so\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LuizAlbertoLFG", "id": "1036451355148406785"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.8716, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 82, "end": 93, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Vlado Herzog"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197881847893647363"}], "author_id": "20113972", "created_at": "2019-11-23T11:45:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 609, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198205885560037376"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/rP3a7aSC2b", "expanded_url": "https://bit.ly/349jVT3", "display_url": "bit.ly/349jVT3"}, {"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/fNdPDFZDhs", "expanded_url": "https://twitter.com/diarioeldeber/status/1198201612851961856/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fNdPDFZDhs", "media_key": "3_1198201606157848579"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "diarioeldeber", "id": "1242278156431527937"}]}, "id": "1198205879365120006", "text": "RT @diarioeldeber: Abrumada por las deudas mata a sus hijas y se suicida. Ver nota: https://t.co/rP3a7aSC2b https://t.co/fNdPDFZDhs", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198201612851961856"}], "author_id": "1873358834", "created_at": "2019-11-23T11:45:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198205879365120006"]}, {"id": "1198205799182610442", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "1094748463869427712", "created_at": "2019-11-23T11:44:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198205799182610442"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/rP3a7aSC2b", "expanded_url": "https://bit.ly/349jVT3", "display_url": "bit.ly/349jVT3"}, {"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/fNdPDFZDhs", "expanded_url": "https://twitter.com/diarioeldeber/status/1198201612851961856/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fNdPDFZDhs", "media_key": "3_1198201606157848579"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "diarioeldeber", "id": "1242278156431527937"}]}, "id": "1198205692328497154", "text": "RT @diarioeldeber: Abrumada por las deudas mata a sus hijas y se suicida. Ver nota: https://t.co/rP3a7aSC2b https://t.co/fNdPDFZDhs", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198201612851961856"}], "author_id": "1198041857655287811", "created_at": "2019-11-23T11:44:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198205692328497154"]}, {"id": "1198205688973070336", "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "author_id": "387304906", "created_at": "2019-11-23T11:44:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198205688973070336"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/GjCDiCDvdX", "expanded_url": "https://youtu.be/Y8qGcSPjIwM", "display_url": "youtu.be/Y8qGcSPjIwM", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=Y8qGcSPjIwM&feature=youtu.be"}], "mentions": [{"start": 44, "end": 58, "username": "youtubegrande", "id": "1552419908"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 14, "probability": 0.7824, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}]}, "id": "1198205688524218368", "text": "Homenagem Sobel https://t.co/GjCDiCDvdX via @YouTubeGRANDE FIGURA EM PROL DA DEFESA DOS DIREITOS DAS PESSOAS - ELE N\u00c3O DEIXOU QUE VLADO FOSSE ENTERRADO COMO SUICIDA! EU GOSTAVA MUITO DELE !", "lang": "pt", "author_id": "940905783834873858", "created_at": "2019-11-23T11:44:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198205688524218368"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/9Ik0GdNnsf", "expanded_url": "https://twitter.com/Quirinale/status/1198201057807142917", "display_url": "twitter.com/Quirinale/stat\u2026"}], "hashtags": [{"start": 71, "end": 75, "tag": "MES"}]}, "id": "1198205622820495360", "text": "Questa me la segno per quando le conseguenze della riforma suicida del #MES mander\u00e0 a picco questo andazzo attuale https://t.co/9Ik0GdNnsf", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1198201057807142917"}], "author_id": "346161795", "created_at": "2019-11-23T11:44:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198205622820495360"]}, {"id": "1198205584509677569", "text": "RT @marcopevieira: Se toda vez que vc ligar Carlos Bolsonaro ao assassinato da Marielle e receber como resposta \"e o PT, matou quantos?\", e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marcopevieira", "id": "1475239706"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 59, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bolsonaro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9234, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 117, "end": 118, "probability": 0.9385, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197845817350086661"}], "author_id": "760947898125344768", "created_at": "2019-11-23T11:44:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198205584509677569"]}, {"id": "1198205459938914305", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "1176445268956504065", "created_at": "2019-11-23T11:43:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198205459938914305"]}, {"in_reply_to_user_id": "1078482325", "id": "1198205417282781184", "text": "@____fedez____ Y por ultimo. \u00bfY que pasa si hay hiper? \u00bfEn inquilino se suicida?.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "____fedez____", "id": "834008023215517696"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198204580703752192"}], "author_id": "1078482325", "created_at": "2019-11-23T11:43:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198205417282781184"]}, {"id": "1198205317408051200", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "1157319459784273921", "created_at": "2019-11-23T11:43:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198205317408051200"]}, {"in_reply_to_user_id": "116519514", "id": "1198205290132516864", "text": "@joicehasselmann Voc\u00ea seria daquelas que enterrariam Erzog como suicida para confirmar a vers\u00e3o da Ditadura. Sua solidariedade \u00e9 falsa e vazia de convic\u00e7\u00e3o, pura conveni\u00eancia.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "joicehasselmann", "id": "116519514"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 57, "probability": 0.8935, "type": "Person", "normalized_text": "Erzog"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197901491635404801"}], "author_id": "114300542", "created_at": "2019-11-23T11:42:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198205290132516864"]}, {"id": "1198205075325423619", "text": "RT @LuizAlbertoLFG: Foi Sobel que se recusou a enterrar como suicida o jornalista Vlado Herzog, em 1975, morto pela ditadura, que mentia so\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LuizAlbertoLFG", "id": "1036451355148406785"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.8716, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 82, "end": 93, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Vlado Herzog"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197881847893647363"}], "author_id": "2427803713", "created_at": "2019-11-23T11:42:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 609, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198205075325423619"]}, {"id": "1198205058925694978", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "1085190754786373633", "created_at": "2019-11-23T11:42:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198205058925694978"]}, {"id": "1198204976956354561", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "192052707", "created_at": "2019-11-23T11:41:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198204976956354561"]}, {"id": "1198204946870624256", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "2269752038", "created_at": "2019-11-23T11:41:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198204946870624256"]}, {"id": "1198204908824080387", "text": "ontem no masp um cara me parou pra falar que o canto que eu tava sentada era dele\n\npq ele se suicidou l\u00e1\n\n(??????)", "lang": "pt", "author_id": "290843007", "created_at": "2019-11-23T11:41:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198204908824080387"]}, {"id": "1198204904382304256", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "144298726", "created_at": "2019-11-23T11:41:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198204904382304256"]}, {"in_reply_to_user_id": "108715631", "id": "1198204840284954624", "text": "@alexvallenilla Al ver este v\u00eddeo, nos damos cuenta,  el nivel  suicida  que somos los latinoamericanos.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "alexvallenilla", "id": "108715631"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198067396701016064"}], "author_id": "3232022992", "created_at": "2019-11-23T11:41:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198204840284954624"]}, {"id": "1198204689428422656", "text": "RT @ArgosMozart: la se\u00f1ora #Meier tiene en un rinc\u00f3n de su sala de su palacete, un foto grande, como el #CristoDeChorrillos, del delincuent\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 27, "end": 33, "tag": "Meier"}, {"start": 104, "end": 123, "tag": "CristoDeChorrillos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.804, "type": "Person", "normalized_text": "Meier"}, {"start": 105, "end": 122, "probability": 0.6535, "type": "Person", "normalized_text": "CristoDeChorrillos"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197909484158492673"}], "author_id": "1017530019365687296", "created_at": "2019-11-23T11:40:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198204689428422656"]}, {"id": "1198204558620725249", "text": "RT @N_Carvalheira: - E o Queiroz? Vamos bater na tecla do Queiroz!!\n\n- Qual deles?\n\n- Como assim, qual deles?\n\n- O cara que matou Marielle\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "N_Carvalheira", "id": "1089535657"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.8068, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}, {"start": 58, "end": 64, "probability": 0.3315, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}, {"start": 130, "end": 137, "probability": 0.6936, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198193191314501632"}], "author_id": "700946018", "created_at": "2019-11-23T11:40:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198204558620725249"]}, {"id": "1198204359118671872", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "759239592", "created_at": "2019-11-23T11:39:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198204359118671872"]}, {"id": "1198204288641765376", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "405580920", "created_at": "2019-11-23T11:38:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198204288641765376"]}, {"in_reply_to_user_id": "88564907", "id": "1198204286498459649", "text": "@LaleMaccabee Una bella actitud principista y suicida, ignorando la cantidad de individuos armados y locos que por un qu\u00edtame est\u00e1s pajas ya te est\u00e1n plomeando o atropellando.\n\nSuerte para las pr\u00f3ximas veces igual.", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197852531558408199"}], "author_id": "430651039", "created_at": "2019-11-23T11:38:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198204286498459649"]}, {"id": "1198204255942926336", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "2271760565", "created_at": "2019-11-23T11:38:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198204255942926336"]}, {"id": "1198204144525488130", "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "author_id": "3304295339", "created_at": "2019-11-23T11:38:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198204144525488130"]}, {"in_reply_to_user_id": "284702101", "id": "1198204090989330432", "text": "@Tgiusseppe @Mauriciomulder @exitosape Por un sencillo escribes esa weada? Mulder aparte de mediocre, es un lamezuelas evidente. Se abroga el lugar de sancho en la caricatura triste del mentiroso suicida.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Tgiusseppe", "id": "284702101"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 28, "end": 38, "username": "exitosape", "id": "2205328350"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 80, "probability": 0.82, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198037799452250113"}], "author_id": "1051790018069581824", "created_at": "2019-11-23T11:38:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198204090989330432"]}, {"in_reply_to_user_id": "4234892896", "id": "1198204086228856835", "text": "@AlfredoDarrigo M\u00e0s que extravagante,ese 48% ,es suicida...", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "AlfredoDarrigo", "id": "4234892896"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197975115553746945"}], "author_id": "921857405381734401", "created_at": "2019-11-23T11:38:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198204086228856835"]}, {"id": "1198204060672937984", "text": "RT @traumann: O rabino Henry Sobel morreu hoje em Miami. Em 1975, Sobel se recusou a enterrar como suicida o preso pol\u00edtico Vladimir Herzog\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "traumann", "id": "48070448"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 33, "probability": 0.9433, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.9344, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}, {"start": 66, "end": 70, "probability": 0.9384, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9595, "type": "Person", "normalized_text": "Vladimir Herzog"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197878065839239169"}], "author_id": "817393895470432256", "created_at": "2019-11-23T11:38:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 511, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198204060672937984"]}, {"id": "1198204014875283458", "text": "RT @tabataamaralsp: \u00c9 uma vergonha que ap\u00f3s tr\u00eas d\u00e9cadas de democracia brasileira ainda h\u00e1 quem cogite homenagear um ditador que matou mais\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "tabataamaralsp", "id": "1001251931812220928"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 69, "probability": 0.5158, "type": "Organization", "normalized_text": "democracia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197613793158860801"}], "author_id": "40653308", "created_at": "2019-11-23T11:37:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198204014875283458"]}, {"in_reply_to_user_id": "333457886", "id": "1198204013625401344", "text": "@FrankAndradeL @Tita_Rubio @Vali40216970 Donde hay de $60? #pasaeldato Esta semana me pasaron una que cobra $120 \ud83d\ude48 y otra de $80. Le dije a mi amigo: ya ves porque la gente se suicida \ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f", "entities": {"hashtags": [{"start": 59, "end": 70, "tag": "pasaeldato"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "FrankAndradeL", "id": "333457886"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "Tita_Rubio", "id": "27109952"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 69, "probability": 0.7575, "type": "Other", "normalized_text": "pasaeldato"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197564244545409026"}], "author_id": "1077653158317473792", "created_at": "2019-11-23T11:37:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198204013625401344"]}, {"id": "1198203840182603776", "text": "RT @ArgosMozart: la se\u00f1ora #Meier tiene en un rinc\u00f3n de su sala de su palacete, un foto grande, como el #CristoDeChorrillos, del delincuent\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 27, "end": 33, "tag": "Meier"}, {"start": 104, "end": 123, "tag": "CristoDeChorrillos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.804, "type": "Person", "normalized_text": "Meier"}, {"start": 105, "end": 122, "probability": 0.6535, "type": "Person", "normalized_text": "CristoDeChorrillos"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197909484158492673"}], "author_id": "408507880", "created_at": "2019-11-23T11:37:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198203840182603776"]}, {"id": "1198203831114502145", "text": "RT @LuizAlbertoLFG: Foi Sobel que se recusou a enterrar como suicida o jornalista Vlado Herzog, em 1975, morto pela ditadura, que mentia so\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LuizAlbertoLFG", "id": "1036451355148406785"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.8716, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 82, "end": 93, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Vlado Herzog"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197881847893647363"}], "author_id": "817393895470432256", "created_at": "2019-11-23T11:37:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 609, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198203831114502145"]}, {"id": "1198203777901322240", "text": "RT @fmartinmoreno: Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros,\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898252676259840"}], "author_id": "911609498804011009", "created_at": "2019-11-23T11:36:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198203777901322240"]}, {"id": "1198203771853189120", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198119741367472128"}], "author_id": "344317244", "created_at": "2019-11-23T11:36:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198203771853189120"]}, {"id": "1198203488142069761", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "806296054689918980", "created_at": "2019-11-23T11:35:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198203488142069761"]}, {"id": "1198203284122722304", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "61885345", "created_at": "2019-11-23T11:34:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198203284122722304"]}, {"in_reply_to_user_id": "85611444", "id": "1198203050890018821", "text": "@juremirm -Quando o assassinato se d\u00e1 em \"leg\u00edtima defesa\", \"pr\u00f3pria ou de terceira\", o autor tamb\u00e9m est\u00e1 livre de penaliza\u00e7\u00e3o. \"Matou porque, do contr\u00e1rio, poderia morrer\",", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "juremirm", "id": "85611444"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198199444891676672"}], "author_id": "853449518", "created_at": "2019-11-23T11:34:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198203050890018821"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/QLJTSYqu79", "expanded_url": "http://bit.ly/35vaSMi", "display_url": "bit.ly/35vaSMi"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 57, "probability": 0.4968, "type": "Place", "normalized_text": "Quer\u00e9taro"}]}, "id": "1198202999136497665", "text": "Un joven se suicida al aventarse de los Arcos de Quer\u00e9taro https://t.co/QLJTSYqu79", "lang": "es", "author_id": "345088587", "created_at": "2019-11-23T11:33:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198202999136497665"]}, {"id": "1198202949828304897", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "72924491", "created_at": "2019-11-23T11:33:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198202949828304897"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/PSxTpncItT", "expanded_url": "http://bit.ly/2QLfuds", "display_url": "bit.ly/2QLfuds"}, {"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/TIJN3doFs9", "expanded_url": "http://bit.ly/34fjcQn", "display_url": "bit.ly/34fjcQn"}, {"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/GfTBErOAAX", "expanded_url": "https://twitter.com/RQuks/status/1198202946678333440/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GfTBErOAAX", "media_key": "3_1198202945235496960"}], "hashtags": [{"start": 113, "end": 119, "tag": "RQuks"}], "annotations": [{"start": 114, "end": 118, "probability": 0.7807, "type": "Other", "normalized_text": "RQuks"}]}, "id": "1198202946678333440", "text": "Abrumada por las deudas mata a sus hijas y se suicida. Ver nota: https://t.co/PSxTpncItT https://t.co/TIJN3doFs9\n#RQuks https://t.co/GfTBErOAAX", "lang": "es", "author_id": "852105916480724992", "created_at": "2019-11-23T11:33:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198202946678333440"]}, {"id": "1198202814335520768", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "729385382324899840", "created_at": "2019-11-23T11:33:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198202814335520768"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/m8TJzSjClC", "expanded_url": "https://www.periodicodebatepolitico.com.mx/un-joven-se-suicida-al-aventarse-de-los-arcos-de-queretaro/#.XdkY3miud8M.facebook", "display_url": "periodicodebatepolitico.com.mx/un-joven-se-su\u2026"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 57, "probability": 0.4968, "type": "Place", "normalized_text": "Quer\u00e9taro"}]}, "id": "1198202779564683265", "text": "Un joven se suicida al aventarse de los Arcos de Quer\u00e9taro https://t.co/m8TJzSjClC", "lang": "es", "author_id": "345088587", "created_at": "2019-11-23T11:32:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198202779564683265"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/PSxTpncItT", "expanded_url": "http://bit.ly/2QLfuds", "display_url": "bit.ly/2QLfuds"}, {"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/TIJN3doFs9", "expanded_url": "http://bit.ly/34fjcQn", "display_url": "bit.ly/34fjcQn"}], "hashtags": [{"start": 113, "end": 119, "tag": "RQuks"}], "annotations": [{"start": 114, "end": 118, "probability": 0.849, "type": "Other", "normalized_text": "RQuks"}]}, "id": "1198202727521763329", "text": "Abrumada por las deudas mata a sus hijas y se suicida. Ver nota: https://t.co/PSxTpncItT https://t.co/TIJN3doFs9\n#RQuks", "lang": "es", "author_id": "852105916480724992", "created_at": "2019-11-23T11:32:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198202727521763329"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/8iDimTGvJv", "expanded_url": "http://bit.ly/33cruXK", "display_url": "bit.ly/33cruXK"}, {"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/WLX8EN3izK", "expanded_url": "https://twitter.com/NotiDebate/status/1198202709209419776/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WLX8EN3izK", "media_key": "3_1198202704704790529"}], "hashtags": [{"start": 49, "end": 59, "tag": "Quer\u00e9taro"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 58, "probability": 0.8042, "type": "Place", "normalized_text": "Quer\u00e9taro"}]}, "id": "1198202709209419776", "text": "Un joven se suicida al aventarse de los Arcos de #Quer\u00e9taro https://t.co/8iDimTGvJv https://t.co/WLX8EN3izK", "lang": "es", "author_id": "2385575546", "created_at": "2019-11-23T11:32:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198202709209419776"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/4j0menwNz5", "expanded_url": "http://bit.ly/33cruXK", "display_url": "bit.ly/33cruXK"}, {"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/mQTDTX6uhi", "expanded_url": "https://twitter.com/Adancinpolitico/status/1198202682743414785/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mQTDTX6uhi", "media_key": "3_1198202677617942528"}], "hashtags": [{"start": 49, "end": 59, "tag": "Quer\u00e9taro"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 58, "probability": 0.8042, "type": "Place", "normalized_text": "Quer\u00e9taro"}]}, "id": "1198202682743414785", "text": "Un joven se suicida al aventarse de los Arcos de #Quer\u00e9taro https://t.co/4j0menwNz5 https://t.co/mQTDTX6uhi", "lang": "es", "author_id": "118816108", "created_at": "2019-11-23T11:32:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198202682743414785"]}, {"id": "1198202681665425408", "text": "RT @giuslit: Oggi sappiamo come all\u2019Eurosummit del 21/6 non fu rispettato il mandato del Parlamento del 19/6.\ni protagonisti invece spieghe\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "giuslit", "id": "589418956"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197516181390929920"}], "author_id": "1091348946839060485", "created_at": "2019-11-23T11:32:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198202681665425408"]}, {"id": "1198202680117792769", "text": "RT @elpais_brasil: As duas realidades do Flamengo se chocam. De um lado, o time avassalador que investiu mais de 200 milh\u00f5es. Do outro, a i\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elpais_brasil", "id": "2174537102"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.9756, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197832201930444801"}], "author_id": "1108152671607947264", "created_at": "2019-11-23T11:32:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 221, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198202680117792769"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/OyYvmgu5Hi", "expanded_url": "http://bit.ly/33cruXK", "display_url": "bit.ly/33cruXK"}, {"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/X1TgA0UV1F", "expanded_url": "https://twitter.com/DEBATEQRO/status/1198202654117240832/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/X1TgA0UV1F", "media_key": "3_1198202644948496385"}], "hashtags": [{"start": 49, "end": 59, "tag": "Quer\u00e9taro"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 58, "probability": 0.8042, "type": "Place", "normalized_text": "Quer\u00e9taro"}]}, "id": "1198202654117240832", "text": "Un joven se suicida al aventarse de los Arcos de #Quer\u00e9taro https://t.co/OyYvmgu5Hi https://t.co/X1TgA0UV1F", "lang": "es", "author_id": "345088587", "created_at": "2019-11-23T11:32:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198202654117240832"]}, {"id": "1198202579852894208", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "67623108", "created_at": "2019-11-23T11:32:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198202579852894208"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/OyYvmgu5Hi", "expanded_url": "http://bit.ly/33cruXK", "display_url": "bit.ly/33cruXK"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 57, "probability": 0.4968, "type": "Place", "normalized_text": "Quer\u00e9taro"}]}, "id": "1198202567009951745", "text": "Un joven se suicida al aventarse de los Arcos de Quer\u00e9taro https://t.co/OyYvmgu5Hi", "lang": "es", "author_id": "345088587", "created_at": "2019-11-23T11:32:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198202567009951745"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/Xr8q8SQu1V", "expanded_url": "https://www.zazoom.it/2019-11-23/il-poliziotto-eroe-salva-un-aspirante-suicida/5962509/", "display_url": "zazoom.it/2019-11-23/il-\u2026"}], "hashtags": [{"start": 49, "end": 60, "tag": "poliziotto"}, {"start": 61, "end": 67, "tag": "salva"}, {"start": 68, "end": 78, "tag": "aspirante"}, {"start": 79, "end": 87, "tag": "suicida"}]}, "id": "1198202541957353474", "text": "Il poliziotto eroe salva un aspirante suicida -  #poliziotto #salva #aspirante #suicida https://t.co/Xr8q8SQu1V", "lang": "it", "author_id": "231726084", "created_at": "2019-11-23T11:32:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198202541957353474"]}, {"id": "1198202509795504128", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "1039666628613603328", "created_at": "2019-11-23T11:31:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198202509795504128"]}, {"id": "1198202485997031424", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "86828202", "created_at": "2019-11-23T11:31:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198202485997031424"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/C9QL8936Po", "expanded_url": "https://www.periodicodebatepolitico.com.mx/un-joven-se-suicida-al-aventarse-de-los-arcos-de-queretaro/#.XdkYkZlFCcs.facebook", "display_url": "periodicodebatepolitico.com.mx/un-joven-se-su\u2026"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 57, "probability": 0.4968, "type": "Place", "normalized_text": "Quer\u00e9taro"}]}, "id": "1198202481760702465", "text": "Un joven se suicida al aventarse de los Arcos de Quer\u00e9taro https://t.co/C9QL8936Po", "lang": "es", "author_id": "345088587", "created_at": "2019-11-23T11:31:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198202481760702465"]}, {"in_reply_to_user_id": "40548874", "id": "1198202480062013440", "text": "@GeorgMarques Vai l\u00e1 e prova.  Aproveita e v\u00ea se descobre quem afinal matou Celso Daniel.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.6725, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197288702814380032"}], "author_id": "734897266255876096", "created_at": "2019-11-23T11:31:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198202480062013440"]}, {"id": "1198202467781099521", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "1186049030478008320", "created_at": "2019-11-23T11:31:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198202467781099521"]}, {"id": "1198202444632727558", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "342679792", "created_at": "2019-11-23T11:31:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198202444632727558"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/7HoxWVnyZP", "expanded_url": "https://www.periodicodebatepolitico.com.mx/un-joven-se-suicida-al-aventarse-de-los-arcos-de-queretaro/", "display_url": "periodicodebatepolitico.com.mx/un-joven-se-su\u2026"}, {"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/nOpZ2U9gJv", "expanded_url": "https://twitter.com/DEBATEQRO/status/1198202218639478786/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nOpZ2U9gJv", "media_key": "3_1198202216949145600"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.4629, "type": "Place", "normalized_text": "Arcos"}]}, "id": "1198202218639478786", "text": "Un joven se suicida al aventarse de los Arcos de\u00a0Quer\u00e9taro https://t.co/7HoxWVnyZP https://t.co/nOpZ2U9gJv", "lang": "es", "author_id": "345088587", "created_at": "2019-11-23T11:30:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198202218639478786"]}, {"id": "1198202083335385088", "text": "RT @valeriorenzi: Mohamed suicida in cella nel carcere di Viterbo: una raccolta fondi di @BaobabExp  per rimpatriare la salma https://t.co/\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "valeriorenzi", "id": "311471528"}, {"start": 89, "end": 99, "username": "BaobabExp", "id": "3371020601"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197904752237002753"}], "author_id": "341589210", "created_at": "2019-11-23T11:30:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198202083335385088"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/rP3a7aSC2b", "expanded_url": "https://bit.ly/349jVT3", "display_url": "bit.ly/349jVT3"}, {"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/fNdPDFZDhs", "expanded_url": "https://twitter.com/diarioeldeber/status/1198201612851961856/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fNdPDFZDhs", "media_key": "3_1198201606157848579"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "diarioeldeber", "id": "1242278156431527937"}]}, "id": "1198201990582611968", "text": "RT @diarioeldeber: Abrumada por las deudas mata a sus hijas y se suicida. Ver nota: https://t.co/rP3a7aSC2b https://t.co/fNdPDFZDhs", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198201612851961856"}], "author_id": "1003647393173295104", "created_at": "2019-11-23T11:29:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198201990582611968"]}, {"in_reply_to_user_id": "107428718", "id": "1198201980461694977", "text": "@Defensoria_Peru @RPPNoticias @exitosape @DiarioElPeruano @elcomercio_peru @canalN_ @Publimetrope @tromepe @diariocorreo @Agencia_Andina @RadioNacionalFM M\u00e1s robo de mis impuestos !!?? Por qu\u00e9 carajos todos nos roban acaso no es suficiente !!! El pueblo se suicida a diario por qu\u00e9 as\u00ed lo desean y se van sin joder a nadie y por qu\u00e9 otros s\u00ed?? QUEREMOS VIDA DIGNAAAA!!!", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Defensoria_Peru", "id": "107428718"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "RPPNoticias", "id": "9075022"}, {"start": 30, "end": 40, "username": "exitosape", "id": "2205328350"}, {"start": 41, "end": 57, "username": "DiarioElPeruano", "id": "3957668722"}, {"start": 58, "end": 74, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}, {"start": 75, "end": 83, "username": "canalN_", "id": "248692867"}, {"start": 84, "end": 97, "username": "Publimetrope", "id": "291870169"}, {"start": 98, "end": 106, "username": "tromepe", "id": "125737181"}, {"start": 107, "end": 120, "username": "diariocorreo", "id": "85840608"}, {"start": 121, "end": 136, "username": "Agencia_Andina", "id": "40933920"}, {"start": 137, "end": 153, "username": "RadioNacionalFM", "id": "112796268"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197527891531223041"}], "author_id": "2950259685", "created_at": "2019-11-23T11:29:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198201980461694977"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/rP3a7aSC2b", "expanded_url": "https://bit.ly/349jVT3", "display_url": "bit.ly/349jVT3"}, {"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/fNdPDFZDhs", "expanded_url": "https://twitter.com/diarioeldeber/status/1198201612851961856/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fNdPDFZDhs", "media_key": "3_1198201606157848579"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "diarioeldeber", "id": "1242278156431527937"}]}, "id": "1198201830439899136", "text": "RT @diarioeldeber: Abrumada por las deudas mata a sus hijas y se suicida. Ver nota: https://t.co/rP3a7aSC2b https://t.co/fNdPDFZDhs", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198201612851961856"}], "author_id": "1125089327803961344", "created_at": "2019-11-23T11:29:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198201830439899136"]}, {"in_reply_to_user_id": "1097940827723190272", "id": "1198201823666024452", "text": "@1saragermann @silv__gui Andarei com a minha do esquadr\u00e3o suicida t\u00f4 nem ai", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 24, "username": "silv__gui", "id": "1026969459649650688"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198201604404592645"}], "author_id": "1030843125642788865", "created_at": "2019-11-23T11:29:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198201823666024452"]}, {"id": "1198201712869171200", "text": "RT @fmartinmoreno: Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros,\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898252676259840"}], "author_id": "70564929", "created_at": "2019-11-23T11:28:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198201712869171200"]}, {"id": "1198201691704823810", "text": "RT @rodaviva: Morreu hoje, aos 75 anos, o rabino Henry Sobel, figura importante na defesa dos direitos humanos. No #RodaViva, ele falou sob\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 115, "end": 124, "tag": "RodaViva"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rodaviva", "id": "14840606"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 59, "probability": 0.9495, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}, {"start": 116, "end": 123, "probability": 0.8959, "type": "Other", "normalized_text": "RodaViva"}]}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197914883679047681"}], "author_id": "589154056", "created_at": "2019-11-23T11:28:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198201691704823810"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/rP3a7aSC2b", "expanded_url": "https://bit.ly/349jVT3", "display_url": "bit.ly/349jVT3"}, {"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/fNdPDFZDhs", "expanded_url": "https://twitter.com/diarioeldeber/status/1198201612851961856/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fNdPDFZDhs", "media_key": "3_1198201606157848579"}]}, "id": "1198201612851961856", "text": "Abrumada por las deudas mata a sus hijas y se suicida. Ver nota: https://t.co/rP3a7aSC2b https://t.co/fNdPDFZDhs", "lang": "es", "author_id": "65444625", "created_at": "2019-11-23T11:28:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 4, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198201612851961856"]}, {"id": "1198201550344216579", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "1114877346090188800", "created_at": "2019-11-23T11:28:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198201550344216579"]}, {"id": "1198201528831619072", "text": "RT @LuizAlbertoLFG: Foi Sobel que se recusou a enterrar como suicida o jornalista Vlado Herzog, em 1975, morto pela ditadura, que mentia so\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LuizAlbertoLFG", "id": "1036451355148406785"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.8716, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 82, "end": 93, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Vlado Herzog"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197881847893647363"}], "author_id": "81921883", "created_at": "2019-11-23T11:28:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 609, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198201528831619072"]}, {"in_reply_to_user_id": "111815940", "id": "1198201456131788800", "text": "@JorgeDCG Ninguna capacitacion es v\u00e1lida si son discipulos del MAS GRANDE DELINCUENTE DE LA HISTORIA: Alan el suicida P\u00e9rez", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}], "annotations": [{"start": 102, "end": 108, "probability": 0.6407, "type": "Person", "normalized_text": "Alan el"}, {"start": 118, "end": 122, "probability": 0.4561, "type": "Person", "normalized_text": "P\u00e9rez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198055730944888832"}], "author_id": "1051790018069581824", "created_at": "2019-11-23T11:27:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198201456131788800"]}, {"id": "1198201443582267393", "text": "RT @yokohama_puente: Time Table\n\nQUESTRAKT 130-150pm\nMASSPRESS 205-225pm\nleech 240-300pm\nMARUBULLMEN 315-335pm\nTOPE SUICIDA 350-410pm\nDREAD\u2026", "lang": "en", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "yokohama_puente", "id": "1110742416"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 99, "probability": 0.6613, "type": "Place", "normalized_text": "MARUBULLMEN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198128560214405120"}], "author_id": "1105795772", "created_at": "2019-11-23T11:27:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198201443582267393"]}, {"id": "1198201352012337153", "text": "RT @fmartinmoreno: Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros,\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898252676259840"}], "author_id": "1045398732618027008", "created_at": "2019-11-23T11:27:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198201352012337153"]}, {"id": "1198201156507439105", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "1048690404844077056", "created_at": "2019-11-23T11:26:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198201156507439105"]}, {"id": "1198201100798697472", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "1692669570", "created_at": "2019-11-23T11:26:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198201100798697472"]}, {"in_reply_to_user_id": "1242377552", "id": "1198200994712166401", "text": "@nathwly naooo HAUAHAHHAHHAH ela era psicopata que fingiu que tinha se convertido ai qnd ela saiu da pris\u00e3o matou o ex namorado e virou satanista KSHHSKKSSJJSKKSKKSK", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "nathwly", "id": "1242377552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198191146289242113"}], "author_id": "874064162179223557", "created_at": "2019-11-23T11:25:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198200994712166401"]}, {"in_reply_to_user_id": "4870828089", "id": "1198200980724170753", "text": "@Kibisbriofita @Galinhasurtada Mamae me contou agora de manha, segue o resumo: ela foi presa,se converteu, saiu, ia fazer aquelas missoes (colonizadoras) na \u00c1frica, conheceu outro \"missiobosta\" que \u00e9 ricao, foi pedida em casamento pelo outro trouxa, matou o trouxa e pretende ficar com o ricao. Olhos de a \u00f3rf\u00e3o", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Kibisbriofita", "id": "4870828089"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "Galinhasurtada", "id": "711957509045624833"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.4835, "type": "Other", "normalized_text": "Mamae"}, {"start": 157, "end": 162, "probability": 0.9561, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1frica"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198174827472982016"}], "author_id": "212213521", "created_at": "2019-11-23T11:25:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198200980724170753"]}, {"id": "1198200908972204033", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "1193313506893979659", "created_at": "2019-11-23T11:25:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198200908972204033"]}, {"id": "1198200866521698304", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "338649893", "created_at": "2019-11-23T11:25:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198200866521698304"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/nRDsOeYUQ5", "expanded_url": "http://ovicio.com.br/esquadrao-suicida-david-ayer-revela-historia-por-tras-de-coringa-usando-a-roupa-do-batman/", "display_url": "ovicio.com.br/esquadrao-suic\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.6203, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 20, "end": 29, "probability": 0.9406, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 59, "end": 65, "probability": 0.4963, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}]}, "id": "1198200801073782784", "text": "Esquadr\u00e3o Suicida | David Ayer revela hist\u00f3ria por tr\u00e1s de Coringa usando a roupa do\u00a0Batman https://t.co/nRDsOeYUQ5", "lang": "pt", "author_id": "194665354", "created_at": "2019-11-23T11:25:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198200801073782784"]}, {"in_reply_to_user_id": "132364218", "id": "1198200777489223681", "text": "Quem diria que aquela menina cheia de idea\u00e7\u00e3o suicida um dia teria tanto medo da morte", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198200631183458305"}], "author_id": "132364218", "created_at": "2019-11-23T11:25:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198200777489223681"]}, {"id": "1198200590091862018", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "819738225963102208", "created_at": "2019-11-23T11:24:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198200590091862018"]}, {"in_reply_to_user_id": "732019225162719232", "id": "1198200574006775808", "text": "@dralauritao @laindomable72 Dra Laura ... NO. Los cr\u00edmenes pasionales cuya v\u00edctima es una mujer (feminicidio es matar a la mujer por ser mujer)  tienen que ser investigados desde un punto de vista antropol\u00f3gico,  ya que la ley no sirve ah\u00ed..  que le importa a un suicida los a\u00f1os de c\u00e1rcel?", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "dralauritao", "id": "732019225162719232"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "laindomable72", "id": "169205045"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.4956, "type": "Other", "normalized_text": "Laura"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198134125795926016"}], "author_id": "267529632", "created_at": "2019-11-23T11:24:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1198200574006775808"]}, {"id": "1198200566259863553", "text": "RT @psol50: Deixamos aqui nossa homenagem ao rabino Henry Sobel, falecido hoje. Imprescind\u00edvel na luta pela democracia, se recusou a enterr\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "psol50", "id": "1202130601"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 62, "probability": 0.9498, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898189954781184"}], "author_id": "2370555799", "created_at": "2019-11-23T11:24:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198200566259863553"]}, {"id": "1198200565186125824", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "1034612885346037761", "created_at": "2019-11-23T11:24:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198200565186125824"]}, {"in_reply_to_user_id": "255300173", "id": "1198200458483032064", "text": "@SargentoFAHUR Presos sem provas concretas. Somente em dela\u00e7\u00f5es sem provar. Se o mesmo matou o passarinho tem que mostrar a baladeira.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197991776335925249"}], "author_id": "4840524580", "created_at": "2019-11-23T11:23:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198200458483032064"]}, {"id": "1198200429852733441", "text": "RT @marcopevieira: Se toda vez que vc ligar Carlos Bolsonaro ao assassinato da Marielle e receber como resposta \"e o PT, matou quantos?\", e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marcopevieira", "id": "1475239706"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 59, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bolsonaro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9234, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 117, "end": 118, "probability": 0.9385, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197845817350086661"}], "author_id": "43139131", "created_at": "2019-11-23T11:23:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198200429852733441"]}, {"id": "1198200416632262656", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "1083191957499850758", "created_at": "2019-11-23T11:23:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198200416632262656"]}, {"id": "1198200405500534784", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "1095342451185864704", "created_at": "2019-11-23T11:23:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198200405500534784"]}, {"id": "1198200312185659393", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "4895178827", "created_at": "2019-11-23T11:23:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198200312185659393"]}, {"id": "1198200123253284864", "text": "RT @marcopevieira: Se toda vez que vc ligar Carlos Bolsonaro ao assassinato da Marielle e receber como resposta \"e o PT, matou quantos?\", e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marcopevieira", "id": "1475239706"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 59, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bolsonaro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9234, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 117, "end": 118, "probability": 0.9385, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197845817350086661"}], "author_id": "1103807035030802437", "created_at": "2019-11-23T11:22:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198200123253284864"]}, {"id": "1198200088193048576", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "305536455", "created_at": "2019-11-23T11:22:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198200088193048576"]}, {"id": "1198200087903719425", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "1083779461231927296", "created_at": "2019-11-23T11:22:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198200087903719425"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.amp.html?id_externo_rsoc=FB_CM&__twitter_impression=true", "display_url": "elpais.com/elpais/2018/11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.html?outputType=amp"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Emma1492is", "id": "4685258616"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.4979, "type": "Person", "normalized_text": "Leticia"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.3111, "type": "Organization", "normalized_text": "Borbones"}]}, "id": "1198200067670368256", "text": "RT @Emma1492is: https://t.co/Uz6p5pa7Kd \nLa reina Leticia estrena la \u00faltima gran joya de los Borbones, la tiara rusa.\nHay gente que se suic\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1068451125681143808"}], "author_id": "4697969994", "created_at": "2019-11-23T11:22:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4627, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198200067670368256"]}, {"id": "1198199868839337984", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "271060943", "created_at": "2019-11-23T11:21:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198199868839337984"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/cnUy8UIvdC", "expanded_url": "http://ver.ec/n57875", "display_url": "ver.ec/n57875"}, {"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/LNcD0yPsuj", "expanded_url": "https://twitter.com/ecartelera/status/1198199682696171521/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LNcD0yPsuj", "media_key": "3_1198199680754212864"}], "hashtags": [{"start": 91, "end": 108, "tag": "Escuadr\u00f3nSuicida"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.9208, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.9107, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 50, "end": 59, "probability": 0.7948, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}]}, "id": "1198199682696171521", "text": "\u00bfRecuerdas la figura del Joker vestido de Batman? David Ayer NIEGA que fuera una idea para #Escuadr\u00f3nSuicida https://t.co/cnUy8UIvdC https://t.co/LNcD0yPsuj", "lang": "es", "author_id": "57083268", "created_at": "2019-11-23T11:20:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198199682696171521"]}, {"in_reply_to_user_id": "814617849041915904", "id": "1198199600491978753", "text": "@iagoIV Amigas, pergunta sincera: \n\nVoc\u00ea se envolveria com um parceiro intelectualmente inferior a voc\u00ea? No caso de, por exemplo, algu\u00e9m que acredite que o Jeffrey Epstein realmente se matou?", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "iagoIV", "id": "814617849041915904"}], "annotations": [{"start": 156, "end": 170, "probability": 0.9589, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198199289702424576"}], "author_id": "1128325309902860289", "created_at": "2019-11-23T11:20:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198199600491978753"]}, {"id": "1198199508431233027", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "1178146556983349248", "created_at": "2019-11-23T11:19:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198199508431233027"]}, {"id": "1198199504463372288", "text": "RT @tuiteiitt: Rodrigo \"Calma Lucas. 20 dias. L\u00e1 fora voc\u00ea se resolvem\"\nLucas \"At\u00e9 parece.. l\u00e1 fora, vou ficar nisso\"\nRodrigo \"U\u00e9, mas voc\u00ea\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "tuiteiitt", "id": "3923178321"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 21, "probability": 0.7763, "type": "Person", "normalized_text": "Rodrigo"}, {"start": 30, "end": 34, "probability": 0.927, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.94, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}, {"start": 118, "end": 124, "probability": 0.7306, "type": "Person", "normalized_text": "Rodrigo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198093146426691584"}], "author_id": "842582599", "created_at": "2019-11-23T11:19:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198199504463372288"]}, {"in_reply_to_user_id": "45522821", "id": "1198199469457780736", "text": "@richie_rosario @Crisantikukas22 @Isadorafiesta @vikidonda No porque \u00e9l es kirchnerista , y entre bomberos no se pisan la manguera es m\u00e1s pobre esa chica seguro se suicida como nisman", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "richie_rosario", "id": "45522821"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "Crisantikukas22", "id": "749995562058051584"}, {"start": 33, "end": 47, "username": "Isadorafiesta", "id": "146034824"}, {"start": 48, "end": 58, "username": "vikidonda", "id": "179675345"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 86, "probability": 0.8379, "type": "Organization", "normalized_text": "kirchnerista"}, {"start": 177, "end": 182, "probability": 0.7034, "type": "Person", "normalized_text": "nisman"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198090688321261568"}], "author_id": "1156857430162202624", "created_at": "2019-11-23T11:19:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 38, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198199469457780736"]}, {"id": "1198199436943474690", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "1094302244886007808", "created_at": "2019-11-23T11:19:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198199436943474690"]}, {"id": "1198199328113868800", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "2403549881", "created_at": "2019-11-23T11:19:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198199328113868800"]}, {"id": "1198199112858001408", "text": "RT @copaalemdacopa: E, se voc\u00ea acha que foi uma for\u00e7ada de barra comparar ao Bolsonaro, basta lembrar que eles estiveram juntos recentement\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "copaalemdacopa", "id": "996168603715166216"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 85, "probability": 0.9832, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197990126468653060"}], "author_id": "43632186", "created_at": "2019-11-23T11:18:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198199112858001408"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/BpCaiJfmuh", "expanded_url": "https://amzn.to/34bFRNu", "display_url": "amzn.to/34bFRNu"}, {"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/kcx1xE9PuI", "expanded_url": "https://twitter.com/AccionCine/status/1198199087843160065/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kcx1xE9PuI", "media_key": "3_1198199080964513792"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 18, "tag": "ChollosAccionCine"}, {"start": 19, "end": 31, "tag": "BlackFriday"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 65, "probability": 0.6263, "type": "Organization", "normalized_text": "Amazon\nDc Colecci\u00f3n 7 Pel\u00edculas"}, {"start": 77, "end": 83, "probability": 0.8899, "type": "Other", "normalized_text": "Blu-Ray"}, {"start": 101, "end": 117, "probability": 0.4327, "type": "Person", "normalized_text": "Batman V Superman"}, {"start": 148, "end": 161, "probability": 0.5027, "type": "Other", "normalized_text": "de la justicia"}, {"start": 164, "end": 180, "probability": 0.6152, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 183, "end": 194, "probability": 0.7766, "type": "Other", "normalized_text": "Wonder Woman"}, {"start": 197, "end": 202, "probability": 0.7853, "type": "Other", "normalized_text": "Shazam"}, {"start": 207, "end": 213, "probability": 0.5796, "type": "Other", "normalized_text": "Aquaman"}]}, "id": "1198199087843160065", "text": "#ChollosAccionCine #BlackFriday en Amazon\nDc Colecci\u00f3n 7 Pel\u00edculas (2019) en Blu-Ray por s\u00f3lo 23,99\u20ac\nBatman V Superman, El hombre de acero, La liga de la justicia, Escuadr\u00f3n Suicida, Wonder Woman, Shazam! y Aquaman\nhttps://t.co/BpCaiJfmuh https://t.co/kcx1xE9PuI", "lang": "es", "author_id": "187830708", "created_at": "2019-11-23T11:18:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198199087843160065"]}, {"in_reply_to_user_id": "356863231", "id": "1198198954749509632", "text": "@ezedv7 Alguno se suicida antes", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "ezedv7", "id": "356863231"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198198186906664961"}], "author_id": "448386715", "created_at": "2019-11-23T11:17:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198198954749509632"]}, {"id": "1198198897174175744", "text": "RT @questrakt: \u660e\u65e5\uff01\n1\u756a\u76ee\uff01\n\nTime Table\n\nQUESTRAKT 130-150pm\nMASSPRESS 205-225pm\nleech 240-300pm\nMARUBULLMEN 315-335pm\nTOPE SUICIDA 350-410pm\nD\u2026", "lang": "en", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "questrakt", "id": "968438513300459520"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 103, "probability": 0.3211, "type": "Other", "normalized_text": "MARUBULLMEN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198154260669554689"}], "author_id": "1180057202964365313", "created_at": "2019-11-23T11:17:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198198897174175744"]}, {"id": "1198198878920728577", "text": "RT @valeriorenzi: Mohamed suicida in cella nel carcere di Viterbo: una raccolta fondi di @BaobabExp  per rimpatriare la salma https://t.co/\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "valeriorenzi", "id": "311471528"}, {"start": 89, "end": 99, "username": "BaobabExp", "id": "3371020601"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197904752237002753"}], "author_id": "838888350287282177", "created_at": "2019-11-23T11:17:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198198878920728577"]}], "includes": {"users": [{"name": "Danyvela", "username": "danivelandia", "id": "4131210134", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 257, "tweet_count": 16021, "listed_count": 0}}, {"name": "Francisco Martin Moreno", "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458", "verified": true, "location": "M\u00e9xico DF", "public_metrics": {"followers_count": 225758, "following_count": 372, "tweet_count": 18704, "listed_count": 796}}, {"name": "Marlon Lula #Lula13Presidente \ud83c\uddfb\ud83c\uddf3", "username": "MarlonLULA", "id": "178329181", "verified": false, "location": "RN / PB / Matrix", "public_metrics": {"followers_count": 33541, "following_count": 33454, "tweet_count": 53082, "listed_count": 22}}, {"name": "Ecico", "username": "Ecico2", "id": "1086961034185838592", "verified": false, "location": "Recife - Pernambuco - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 14090, "following_count": 13794, "tweet_count": 65359, "listed_count": 8}}, {"name": "A justi\u00e7a partid\u00e1ria era a lava a jato !!!!\ud83e\udd11", "username": "JusPartidaria", "id": "2458064395", "verified": false, "location": "tucanistao,brasil", "public_metrics": {"followers_count": 5712, "following_count": 6286, "tweet_count": 263156, "listed_count": 3}}, {"name": "Jornal Extra", "username": "jornalextra", "id": "24802340", "verified": true, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1131843, "following_count": 635, "tweet_count": 234523, "listed_count": 2918}}, {"name": "Christian", "username": "Aguilar_C", "id": "118973832", "verified": false, "location": "Sucre-Bolivia", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 145, "tweet_count": 3486, "listed_count": 0}}, {"name": "Instituto Cato", "username": "InstitutoCato", "id": "55665976", "verified": false, "location": "Washington, DC", "public_metrics": {"followers_count": 58021, "following_count": 1216, "tweet_count": 53127, "listed_count": 685}}, {"name": "vini", "username": "karoIcomka", "id": "945868371463168001", "verified": false, "location": "he/him", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 164, "tweet_count": 20511, "listed_count": 0}}, {"name": "Wellington\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Mattos", "username": "TonMattos", "id": "915575671707009032", "verified": false, "location": "Jaboticabal,SP", "public_metrics": {"followers_count": 3747, "following_count": 4316, "tweet_count": 17916, "listed_count": 2}}, {"name": "Carmelo Neto", "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592", "verified": true, "location": "Fortaleza, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 324970, "following_count": 104, "tweet_count": 18485, "listed_count": 342}}, {"name": "Leandro Jos\u00e9", "username": "LJ82_", "id": "24724231", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro/RJ", "public_metrics": {"followers_count": 599, "following_count": 2193, "tweet_count": 110742, "listed_count": 27}}, {"name": "C\u00edtara M\u00e1gica", "username": "citaramagica", "id": "29285760", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 838, "following_count": 3183, "tweet_count": 163090, "listed_count": 19}}, {"name": "Oto and Lars", "username": "OtoLars", "id": "4555426914", "verified": false, "location": "West End, Brisbane", "public_metrics": {"followers_count": 926, "following_count": 357, "tweet_count": 512, "listed_count": 5}}, {"name": "Oscar Cunha", "username": "oscarcunhaneto", "id": "191160615", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 131, "tweet_count": 10931, "listed_count": 2}}, {"name": "Jo\u00e3o Jacetti", "username": "JoaoJacetti", "id": "1068531252431650816", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1620, "following_count": 484, "tweet_count": 11141, "listed_count": 6}}, {"name": "Luiz Cl\u00e1udio Lula dos Santos", "username": "jimdaselva", "id": "304215822", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 73, "tweet_count": 19298, "listed_count": 0}}, {"name": "Marco Vieira", "username": "marcopevieira", "id": "1475239706", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 8132, "following_count": 3427, "tweet_count": 27156, "listed_count": 7}}, {"name": "josepauloneto", "username": "josepauloneto", "id": "53210961", "verified": false, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 776, "tweet_count": 3083, "listed_count": 1}}, {"name": "Luiz Alberto Gomes", "username": "LuizAlbertoLFG", "id": "1036451355148406785", "verified": true, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 502, "following_count": 974, "tweet_count": 3532, "listed_count": 8}}, {"name": "\u2605 vik", "username": "0yuheng", "id": "4854203723", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 646, "tweet_count": 37910, "listed_count": 0}}, {"name": "TUOF", "username": "tuofics", "id": "4528733116", "verified": false, "location": "Fanficl\u00e2ndia", "public_metrics": {"followers_count": 5429, "following_count": 61, "tweet_count": 10613, "listed_count": 0}}, {"name": "O Quest\u00e3o", "username": "oquestao", "id": "15493803", "verified": false, "location": "Ilha de Lost, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 507, "following_count": 478, "tweet_count": 175600, "listed_count": 12}}, {"name": "Roda Viva", "username": "rodaviva", "id": "14840606", "verified": true, "location": "TV Cultura", "public_metrics": {"followers_count": 929064, "following_count": 14, "tweet_count": 11256, "listed_count": 1996}}, {"name": "Lorelai Gipsy Danger", "username": "lorelaibelikov", "id": "108635549", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 260, "tweet_count": 5819, "listed_count": 0}}, {"name": "psicologia tarja preta", "username": "psitarjapreta", "id": "2910751059", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 127710, "following_count": 3, "tweet_count": 6127, "listed_count": 70}}, {"name": "Tefinhaa", "username": "TefinhaVieiraa", "id": "1141161155542573057", "verified": false, "location": "Duque de Caxias, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1420, "following_count": 950, "tweet_count": 6488, "listed_count": 0}}, {"name": "CherChernobyl", "username": "CherChernobyl", "id": "1120461115744555008", "verified": false, "location": "NAO TE INTERESSA BABACA", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 120, "tweet_count": 10710, "listed_count": 0}}, {"name": "@Verissimo", "username": "verissimo2002", "id": "334071906", "verified": false, "location": "Barueri, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 318, "tweet_count": 185, "listed_count": 0}}, {"name": "unique", "username": "jomilen4", "id": "768972780666839040", "verified": false, "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 479, "following_count": 293, "tweet_count": 62603, "listed_count": 0}}, {"name": "tiaga", "username": "tiagoaes", "id": "1078786797260423169", "verified": false, "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 696, "following_count": 613, "tweet_count": 22508, "listed_count": 0}}, {"name": "sandra\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "sandra61097588", "id": "1039531490298744833", "verified": false, "location": "Serra, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 265, "tweet_count": 1068, "listed_count": 0}}, {"name": "Q\u00ed - KIS 2a Ed.", "username": "KillerinShadows", "id": "218082215", "verified": false, "location": "Madrid (Espa\u00f1a)", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 483, "tweet_count": 2271, "listed_count": 7}}, {"name": "Mercede5", "username": "mercede56704720", "id": "1163303628", "verified": false, "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 1983, "following_count": 3094, "tweet_count": 66723, "listed_count": 4}}, {"name": "Diario Expreso", "username": "ExpresoPeru", "id": "225232891", "verified": false, "location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 418829, "following_count": 622, "tweet_count": 166734, "listed_count": 784}}, {"name": "quilvio fernandez", "username": "horusbuto", "id": "112436862", "verified": false, "location": "Alguna parte del mundo", "public_metrics": {"followers_count": 995, "following_count": 281, "tweet_count": 33562, "listed_count": 5}}, {"name": "Isami Shinjo", "username": "IsamiSh", "id": "186795690", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 555, "tweet_count": 1826, "listed_count": 2}}, {"name": "Portal do Generoso", "username": "generosomarcelo", "id": "152484640", "verified": false, "location": "Manaus-Am", "public_metrics": {"followers_count": 2173, "following_count": 1759, "tweet_count": 49333, "listed_count": 17}}, {"name": "insoumis niang", "username": "bigbamba", "id": "220469772", "verified": false, "location": "Senegal", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 470, "tweet_count": 1593, "listed_count": 3}}, {"name": "Mal\u00f4 Almeida", "username": "MaloAlmeida", "id": "142341327", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 71, "tweet_count": 5862, "listed_count": 0}}, {"name": "Tal\u00edria Petrone \u00e9 Lula 13", "username": "taliriapetrone", "id": "103704608", "verified": true, "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 307421, "following_count": 1473, "tweet_count": 21313, "listed_count": 892}}, {"name": "Chamacos malcriados!", "username": "ing_josehdz", "id": "529153750", "verified": false, "location": "Viky Ranch, DC ", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 564, "tweet_count": 7595, "listed_count": 1}}, {"name": "Tlatoani_Cuauhtemoc", "username": "Cuauhtemoc_1521", "id": "772961053", "verified": false, "location": "Tenochtitlan", "public_metrics": {"followers_count": 216564, "following_count": 2657, "tweet_count": 151729, "listed_count": 946}}, {"name": "bb", "username": "BrunaBarcel0s", "id": "2993563001", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3216, "following_count": 425, "tweet_count": 25708, "listed_count": 0}}, {"name": "anna castro", "username": "Ann4Castro", "id": "455268784", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 123595, "following_count": 220, "tweet_count": 47917, "listed_count": 149}}, {"name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Roberto Medeiros \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83d\udde3\ufe0f", "username": "betofera001", "id": "54588631", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 10201, "following_count": 11177, "tweet_count": 78208, "listed_count": 390}}, {"name": "\ud835\udd7d\ud835\udd94\ud835\udd87\ud835\udd8a\ud835\udd97\ud835\udd99\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd94 \ud83c\udf5c", "username": "apophenie_dada", "id": "211927612", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 2871, "tweet_count": 14092, "listed_count": 4}}, {"name": "aldu \u2730", "username": "bizarrealdu", "id": "834152973873852417", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 21429, "following_count": 606, "tweet_count": 14949, "listed_count": 24}}, {"name": "aray", "username": "aray3000", "id": "40737583", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 363, "tweet_count": 8330, "listed_count": 2}}, {"name": "LidiaMecena", "username": "LidiaMecena", "id": "1089633573580271616", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 540, "tweet_count": 17419, "listed_count": 0}}, {"name": "Ana Maria de Aguiar", "username": "ana_aguiar1", "id": "2672968199", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3140, "following_count": 3925, "tweet_count": 74105, "listed_count": 8}}, {"name": "Cassiano Linham", "username": "CassianoLinham", "id": "842493552", "verified": false, "location": "Arapongas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 72, "tweet_count": 859, "listed_count": 0}}, {"name": "Crislane Martins ", "username": "chris_crislane", "id": "828152796", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 576, "tweet_count": 188, "listed_count": 0}}, {"name": "TV Globo \ud83d\udcfa", "username": "tvglobo", "id": "18219976", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 13524627, "following_count": 594, "tweet_count": 244170, "listed_count": 15497}}, {"name": "Blade \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "OpropioBlaide", "id": "1103275634518880256", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 868, "following_count": 1071, "tweet_count": 19363, "listed_count": 0}}, {"name": "Nelson Carvalheira\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "N_Carvalheira", "id": "1089535657", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 99075, "following_count": 54662, "tweet_count": 1457506, "listed_count": 211}}, {"name": "engenheiro de pavimenta\u00e7\u00e3o\u2122", "username": "CihTo", "id": "49174646", "verified": false, "location": "PG, Paran\u00e1.", "public_metrics": {"followers_count": 700, "following_count": 794, "tweet_count": 56185, "listed_count": 15}}, {"name": "Pereira", "username": "paulopereira013", "id": "1065613767428513792", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 177, "tweet_count": 13164, "listed_count": 0}}, {"name": "Ricardo Decacampe\u00e3o!", "username": "ric_fiorini", "id": "833136166761267200", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 367, "tweet_count": 21655, "listed_count": 0}}, {"name": "Rita carneiro", "username": "Ritacarneiro11", "id": "1083097756774871040", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 48, "tweet_count": 28005, "listed_count": 0}}, {"name": "Julio Cesar", "username": "JulioCe59337798", "id": "1025580083036205058", "verified": false, "location": "PERU", "public_metrics": {"followers_count": 1005, "following_count": 811, "tweet_count": 102428, "listed_count": 2}}, {"name": "\ud83c\udf37Patty \u2b50\ufe0f \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "LaTubilla", "id": "2269112586", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 6272, "following_count": 472, "tweet_count": 20111, "listed_count": 19}}, {"name": "Sei\u00f0r\ud83d\udca2", "username": "NewIlluminatus", "id": "225556859", "verified": false, "location": "\u00af\\_(\u30c4)_/\u00af", "public_metrics": {"followers_count": 1516, "following_count": 792, "tweet_count": 393648, "listed_count": 104}}, {"name": "Pilar \u00c1lvarez", "username": "pilaralvarezm", "id": "236787362", "verified": false, "location": "Madrid (Espa\u00f1a) ", "public_metrics": {"followers_count": 11860, "following_count": 3783, "tweet_count": 15771, "listed_count": 308}}, {"name": "Rocavieira56", "username": "rocavieira87", "id": "1144254184004472841", "verified": false, "location": "\u0130stanbul, T\u00fcrkiye", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 324, "tweet_count": 53513, "listed_count": 1}}, {"name": "Quilleraenpaz", "username": "Quilleraenpaz1", "id": "977019215168376834", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 230, "tweet_count": 26191, "listed_count": 0}}, {"name": "Mam\u00e1 Coneja C\u00f3nsul para Medell\u00edn y Valle de Aburr\u00e1", "username": "CaroCont85", "id": "570244334", "verified": false, "location": "Guadalajara y Medell\u00edn ", "public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 1139, "tweet_count": 25520, "listed_count": 3}}, {"name": "Humberto Cruz", "username": "humberto7887", "id": "413381321", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 84, "tweet_count": 51581, "listed_count": 0}}, {"name": "BenydeRecifePr.38\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddec\ud83c\uddea\ud83c\uddec\ud83c\udde7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "username": "bevander_4", "id": "101320625", "verified": false, "location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 6333, "following_count": 6809, "tweet_count": 63042, "listed_count": 2}}, {"name": "Malvadeza Patriota", "username": "Malvadeza_BR", "id": "2422593877", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1222, "following_count": 965, "tweet_count": 130848, "listed_count": 0}}, {"name": "Damaris Hidalgo", "username": "hidalgo_damaris", "id": "1306111730", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 153, "tweet_count": 3084, "listed_count": 0}}, {"name": "informazione interno", "username": "infoitinterno", "id": "317671787", "verified": false, "location": "Italia", "public_metrics": {"followers_count": 4487, "following_count": 5, "tweet_count": 3767907, "listed_count": 165}}, {"name": "\ud83c\udff4\u2615Jack Cobol", "username": "JackCobol", "id": "804457621638053888", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 54, "tweet_count": 1140, "listed_count": 0}}, {"name": "Estad\u00e3o \ud83d\uddde\ufe0f", "username": "Estadao", "id": "9317502", "verified": true, "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 7438987, "following_count": 303, "tweet_count": 492493, "listed_count": 13486}}, {"name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 g vasconcellos \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "Vasco2002", "id": "78936381", "verified": false, "location": "Piracicaba SP", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 161, "tweet_count": 10169, "listed_count": 1}}, {"name": "loma", "username": "llomafarro", "id": "358894492", "verified": false, "location": "Fraser's Ridge", "public_metrics": {"followers_count": 1315, "following_count": 1589, "tweet_count": 51266, "listed_count": 1}}, {"name": "Jak, a fanfiqueira", "username": "colore_ela", "id": "706706677970690048", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 591, "following_count": 221, "tweet_count": 21563, "listed_count": 2}}, {"name": "Michaels", "username": "michaelsteve43", "id": "591542475", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 84, "tweet_count": 3517, "listed_count": 0}}, {"name": "Luna", "username": "lunaklps", "id": "923339265156812800", "verified": false, "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 623, "tweet_count": 20498, "listed_count": 0}}, {"name": "Revista Caretas", "username": "Caretas", "id": "44932117", "verified": false, "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 782740, "following_count": 1993, "tweet_count": 87212, "listed_count": 1451}}, {"name": "Daniela", "username": "daniyvcc", "id": "1093992559343480833", "verified": false, "location": "Carregal do Sal, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 113, "tweet_count": 781, "listed_count": 0}}, {"name": "Lenir Teresa", "username": "TeresaLenir", "id": "1058039780242587648", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1753, "following_count": 2246, "tweet_count": 36778, "listed_count": 0}}, {"name": "Odete M. Sep\u00eada", "username": "Odete_sepeda", "id": "4707172169", "verified": false, "location": "Bel\u00e9m-Par\u00e1-Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 67, "tweet_count": 331, "listed_count": 0}}, {"name": "Bruno\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "jbruno1955", "id": "171611407", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 207, "tweet_count": 10601, "listed_count": 4}}, {"name": "Alexandre de Paiva Souza", "username": "AlexAmoJesus100", "id": "1136669853471916032", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 7412, "following_count": 8097, "tweet_count": 57423, "listed_count": 1}}, {"name": "Majo Marsal.", "username": "majomarsal", "id": "169702066", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 525, "following_count": 396, "tweet_count": 6475, "listed_count": 0}}, {"name": "Cataa \u03a8 \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udc9c", "username": "CataMachin", "id": "382769783", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1640, "following_count": 1431, "tweet_count": 39577, "listed_count": 1}}, {"name": "Lucas Sanchez", "username": "Sonicando", "id": "78017381", "verified": false, "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 7461, "following_count": 1687, "tweet_count": 18122, "listed_count": 352}}, {"name": "Marcia Guimar\u00e3es \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "marguimara", "id": "1053390798719463425", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2367, "following_count": 2249, "tweet_count": 103806, "listed_count": 1}}, {"name": "\ud83c\udf83 \ud835\udd6e\ud835\udd8a\ud835\udd88\ud835\udd8a \ud83c\udf83", "username": "Cecedraws_", "id": "834892344562442246", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 914, "following_count": 478, "tweet_count": 41174, "listed_count": 12}}, {"name": "Pianos Cover", "username": "CoverPianos", "id": "1040232206000709632", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 131, "tweet_count": 8542, "listed_count": 0}}, {"name": "Kleber Ferreira", "username": "temperattastore", "id": "1252934743", "verified": false, "location": "Serra, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 468, "following_count": 185, "tweet_count": 28731, "listed_count": 0}}, {"name": "OlharCidade.com.br", "username": "OlharCidade", "id": "2576172118", "verified": false, "location": "Matup\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 9240, "following_count": 714, "tweet_count": 36478, "listed_count": 2}}, {"name": "Eduardo Sousa", "username": "Eduardo05038439", "id": "1058764458032533505", "verified": false, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1902, "following_count": 3180, "tweet_count": 27516, "listed_count": 0}}, {"name": "F\u00e9lix de Bedout", "username": "fdbedout", "id": "334921284", "verified": true, "location": "Miami, FL", "public_metrics": {"followers_count": 2663178, "following_count": 872, "tweet_count": 45053, "listed_count": 3308}}, {"name": "Susana Besuschio", "username": "ratainsomne", "id": "1968162805", "verified": false, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 597, "tweet_count": 12993, "listed_count": 0}}, {"name": "Pablo Richly", "username": "PabloRichly", "id": "789894936", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 6935, "following_count": 291, "tweet_count": 34890, "listed_count": 48}}, {"name": "M\u00c1RCIO RIBEIRO_VLOG\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "MarcioRVLOG", "id": "1137094228914397184", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 105, "tweet_count": 11486, "listed_count": 2}}, {"name": "Brasileiro2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3 #Lulanacadeia \ud83d\udc49\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude0e", "username": "antiidiotautil", "id": "900332936", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1905, "following_count": 3920, "tweet_count": 104757, "listed_count": 0}}, {"name": "M\u00c1RCIO BOTELHO", "username": "MARCIO_BOTELLHO", "id": "937112084877279237", "verified": false, "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 482, "following_count": 1425, "tweet_count": 22726, "listed_count": 0}}, {"name": "Noor Mahtani", "username": "noormahtani", "id": "1413854202", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 1262, "following_count": 2674, "tweet_count": 1462, "listed_count": 17}}, {"name": "@VanessaAlyanak", "username": "vanessaalyanak", "id": "1158497662913712128", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 644, "tweet_count": 2344, "listed_count": 0}}, {"name": "thomas traumann", "username": "traumann", "id": "48070448", "verified": true, "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 106504, "following_count": 4595, "tweet_count": 38602, "listed_count": 521}}, {"name": "Adri\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7", "username": "Adri_RCDC", "id": "3153720305", "verified": false, "location": "A Coru\u00f1a.", "public_metrics": {"followers_count": 2082, "following_count": 571, "tweet_count": 14624, "listed_count": 22}}, {"name": "F\u00fatbol Base 10", "username": "futbase10", "id": "806596236451127296", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24809, "following_count": 73, "tweet_count": 7175, "listed_count": 136}}, {"name": "Fanny \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "fannylt", "id": "189605798", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4092, "following_count": 5001, "tweet_count": 265609, "listed_count": 12}}, {"name": "\ud835\udd2a\ud835\udd1e\ud835\udd2f\ud835\udd26 \u26a2\ufe0e", "username": "sprxngtae", "id": "723276257119612928", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7073, "following_count": 3877, "tweet_count": 125219, "listed_count": 21}}, {"name": "Ailton Gomes Oficial\ud83c\udf08", "username": "Ailton_Gomes1", "id": "64397564", "verified": false, "location": "Lins S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 2245, "tweet_count": 12049, "listed_count": 2}}, {"name": "MorenZ C. \ud83e\uddf1\ud83d\udc00", "username": "Esticazzi1965", "id": "762741004998967296", "verified": false, "location": "Italia - Valtellina (SO)", "public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 906, "tweet_count": 14955, "listed_count": 1}}, {"name": "Ora Basta", "username": "giuslit", "id": "589418956", "verified": false, "location": "Bari, Italy", "public_metrics": {"followers_count": 29788, "following_count": 906, "tweet_count": 65031, "listed_count": 135}}, {"name": "Amanda\ud83d\ude95", "username": "fcmarifelicio", "id": "3087221043", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 763, "tweet_count": 21756, "listed_count": 0}}, {"name": "bad \ud83c\udf29\u2696\ufe0f\u26bd\ufe0f", "username": "tuiteiitt", "id": "3923178321", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6491, "following_count": 565, "tweet_count": 75177, "listed_count": 8}}, {"name": "Salom\u00f3n", "username": "lojustosegunyo", "id": "291950380", "verified": false, "location": "Costa Rica", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 324, "tweet_count": 8771, "listed_count": 1}}, {"name": "Renato Andrade \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "Rennato_A", "id": "917751362280218624", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4491, "following_count": 4790, "tweet_count": 74000, "listed_count": 1}}, {"name": "REGINA DINIZ OUTEIRO\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "REGINAOUTEIRO", "id": "91989624", "verified": false, "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1322, "following_count": 1379, "tweet_count": 140402, "listed_count": 15}}, {"name": "\u03b1n\u03b1 \u00a2\u2113\u03b1\u044f\u03b1", "username": "anaguiimaraees", "id": "2984395367", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1194, "following_count": 998, "tweet_count": 23698, "listed_count": 1}}, {"name": "EL PA\u00cdS Brasil", "username": "elpais_brasil", "id": "2174537102", "verified": true, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 848080, "following_count": 391, "tweet_count": 67125, "listed_count": 3836}}, {"name": "Polyana", "username": "polyana_gglima", "id": "2729100814", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 0, "tweet_count": 2061, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Marcio Melo\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "Marcioh_Melo", "id": "332604847", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 504, "following_count": 1402, "tweet_count": 9643, "listed_count": 0}}, {"name": "Marinho Junior", "username": "Marinho35007555", "id": "1070673003959201793", "verified": false, "location": "Cidade Maravilhosa", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 170, "tweet_count": 1981, "listed_count": 0}}, {"name": "Bia Morais", "username": "biamora", "id": "38422269", "verified": false, "location": "Belo Horizonte - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 480, "following_count": 710, "tweet_count": 87970, "listed_count": 5}}, {"name": "Lu207\ud83e\udd5b\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddf9\ud83c\uddfc\ud83c\udded\ud83c\uddf0\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "LuVieira207", "id": "1191127554847117312", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 700, "tweet_count": 22500, "listed_count": 0}}, {"name": "Olavo de Carvalho", "username": "opropriolavo", "id": "2892290499", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 816332, "following_count": 281, "tweet_count": 7694, "listed_count": 1328}}, {"name": "Roberto\u00b2\u00b2 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc65\udb40\udc6e\udb40\udc67\udb40\udc7f\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9", "username": "CaparicaRoberto", "id": "2392719298", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1497, "following_count": 3065, "tweet_count": 39575, "listed_count": 0}}, {"name": "Edn\u00e9ia Rogers", "username": "edneia_rogers", "id": "1140307010258444288", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 94, "tweet_count": 477, "listed_count": 0}}, {"name": "Alejandro Torres", "username": "AlexLawTorres", "id": "192318704", "verified": false, "location": "iPhone: ", "public_metrics": {"followers_count": 2810, "following_count": 1632, "tweet_count": 80042, "listed_count": 27}}, {"name": "Bordin V\u00e2nia 22- #RespeitemOPresidente22", "username": "BordinVania", "id": "2382662035", "verified": false, "location": "Paran\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 10952, "following_count": 8760, "tweet_count": 572543, "listed_count": 44}}, {"name": "Ustra Vive \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "username": "UstraVive4", "id": "1193546711911796736", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 920, "following_count": 937, "tweet_count": 33216, "listed_count": 1}}, {"name": "El Basur\u00edn \ud83e\udda0", "username": "basurin3", "id": "1157076484034584580", "verified": false, "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 87, "tweet_count": 24928, "listed_count": 0}}, {"name": "Cadelinha do SHINee", "username": "meannww", "id": "611320010", "verified": false, "location": "narnia", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 63, "tweet_count": 2609, "listed_count": 0}}, {"name": "jjamaral2@gmail.com", "username": "jjamaral2gmail1", "id": "1104834645751984129", "verified": false, "location": "Lagoa do Carro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 162, "tweet_count": 25581, "listed_count": 0}}, {"name": "Blue\ud83d\udca5", "username": "StarryTomorrow", "id": "834660708", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1047, "following_count": 785, "tweet_count": 30874, "listed_count": 10}}, {"name": "\ud83d\udc96Jasy", "username": "JasyDelRey", "id": "442115605", "verified": false, "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 65453, "following_count": 2085, "tweet_count": 195767, "listed_count": 118}}, {"name": "Francisco Matos", "username": "chicosilvino", "id": "85663974", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 239, "tweet_count": 5828, "listed_count": 0}}, {"name": "Aventuras na Hist\u00f3ria", "username": "AvHistoria", "id": "823538965596819456", "verified": true, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 19902, "following_count": 53, "tweet_count": 36608, "listed_count": 118}}, {"name": "carmen", "username": "Cami45pp", "id": "1546234074", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 1091, "tweet_count": 132925, "listed_count": 14}}, {"name": "Guilherme Coimbra", "username": "coimbragui_", "id": "3339798063", "verified": false, "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 260, "tweet_count": 1231, "listed_count": 0}}, {"name": "LaSteffy_Fox", "username": "stefyv2", "id": "594041601", "verified": false, "location": "ferrara ", "public_metrics": {"followers_count": 3819, "following_count": 2303, "tweet_count": 67824, "listed_count": 23}}, {"name": "Giuls - TheUncle", "username": "theuncle76", "id": "467475257", "verified": false, "location": "Chiantishine ", "public_metrics": {"followers_count": 2487, "following_count": 2144, "tweet_count": 24710, "listed_count": 8}}, {"name": "Umbrios \ud83d\udc9a\ud83e\udd0d\ud83d\udc9c \ud83c\udf33 Lula la e Haddad 13!", "username": "umbrios", "id": "126498058", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo/SP Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 6882, "following_count": 7562, "tweet_count": 449014, "listed_count": 282}}, {"name": "Descielame", "username": "Cielina_", "id": "799317320527216640", "verified": false, "location": "Alg\u00fan cielo", "public_metrics": {"followers_count": 4021, "following_count": 1757, "tweet_count": 4848, "listed_count": 23}}, {"name": "Taciturno", "username": "taciturnez", "id": "945616147336040448", "verified": false, "location": "\u0412\u043b\u0430\u0434\u0438\u0432\u043e\u0441\u0442\u043e\u043a, \u041f\u0440\u0438\u043c\u043e\u0440\u0441\u043a\u0438\u0439 \u043a\u0440\u0430\u0439", "public_metrics": {"followers_count": 2445, "following_count": 3227, "tweet_count": 5697, "listed_count": 10}}, {"name": "TOMEC_TC", "username": "OtomTc", "id": "1163147792409382914", "verified": false, "location": "curitiba/cwb", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 866, "tweet_count": 926, "listed_count": 0}}, {"name": "Rayssa \ud83c\udf19", "username": "raypontossa_", "id": "1129593632196112384", "verified": false, "location": "Para\u00edba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 65, "tweet_count": 2272, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u24c2\ufe0f\ud83d\udd30\u2618\ud83c\udf40Selma Moro#MulheresComMoro", "username": "SelmaFonseca14", "id": "1061688357510676480", "verified": false, "location": "Mato Grosso ", "public_metrics": {"followers_count": 2560, "following_count": 4003, "tweet_count": 33982, "listed_count": 1}}, {"name": "Kathia Otero", "username": "OteroKathia", "id": "1080282287680434179", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 163, "tweet_count": 1806, "listed_count": 0}}, {"name": "bill", "username": "billsousaster", "id": "211747130", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 893, "following_count": 2689, "tweet_count": 6429, "listed_count": 0}}, {"name": "fabio novinski", "username": "FabioNovinski", "id": "1103274168466968576", "verified": false, "location": "Arauc\u00e1ria, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 653, "tweet_count": 5244, "listed_count": 0}}, {"name": "VeroJones", "username": "VRNKJBJ", "id": "230009655", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 527, "following_count": 140, "tweet_count": 64428, "listed_count": 13}}, {"name": "Efem\u00e9rides Musicales", "username": "musimerides", "id": "351902927", "verified": false, "location": "Latinoam\u00e9rica", "public_metrics": {"followers_count": 42457, "following_count": 2137, "tweet_count": 19237, "listed_count": 0}}, {"name": "Marcos \u00c1lves", "username": "marcosescada", "id": "204441807", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2169, "following_count": 5000, "tweet_count": 131827, "listed_count": 8}}, {"name": "il mattino di Padova", "username": "mattinodipadova", "id": "95913190", "verified": true, "location": "Padova", "public_metrics": {"followers_count": 45616, "following_count": 229, "tweet_count": 89225, "listed_count": 413}}, {"name": "alexchina", "username": "alexchina_0_", "id": "189396207", "verified": false, "location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 426, "following_count": 201, "tweet_count": 231266, "listed_count": 3}}, {"name": "cassymr", "username": "cassymr1", "id": "1082395506834395136", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 192, "tweet_count": 6460, "listed_count": 1}}, {"name": "Zadok War \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "Jarleson_Oliver", "id": "333645604", "verified": false, "location": "Rio Branco-Acre", "public_metrics": {"followers_count": 5671, "following_count": 6092, "tweet_count": 73647, "listed_count": 1}}, {"name": "Mah", "username": "Mahreserva12", "id": "1154542131303895040", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7061, "following_count": 7504, "tweet_count": 10453, "listed_count": 1}}, {"name": "Elvira", "username": "Elvirus01", "id": "333454984", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 139, "tweet_count": 18052, "listed_count": 0}}, {"name": "P\u00e1tria Amada \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "maronicosta1", "id": "409570672", "verified": false, "location": "S 5\u00b049' 0'' / W 35\u00b013' 0''", "public_metrics": {"followers_count": 660, "following_count": 1063, "tweet_count": 45263, "listed_count": 4}}, {"name": "Lena", "username": "milenaaribee", "id": "917759539688148992", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 328, "tweet_count": 7920, "listed_count": 0}}, {"name": "ser c\u00edlia", "username": "_cecimaria", "id": "3635498117", "verified": false, "location": "Plut\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 1183, "following_count": 1178, "tweet_count": 104998, "listed_count": 5}}, {"name": "Brasil", "username": "jcbritto81", "id": "2770984444", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2142, "following_count": 4172, "tweet_count": 39660, "listed_count": 1}}, {"name": "joao agripino", "username": "joaoagripino4", "id": "1192905890887802880", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 108, "tweet_count": 30864, "listed_count": 0}}, {"name": "Jos\u00e9 F", "username": "JFcuriosito", "id": "164539088", "verified": false, "location": "Lima - Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 148, "tweet_count": 29954, "listed_count": 1}}, {"name": "Giuliana Caccia", "username": "giulianacaccia", "id": "31220797", "verified": false, "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 42619, "following_count": 859, "tweet_count": 15811, "listed_count": 0}}, {"name": "Aoliveira", "username": "Alv_Brasil", "id": "101007584", "verified": false, "location": "-18.921363,-48.198759", "public_metrics": {"followers_count": 763, "following_count": 2184, "tweet_count": 33062, "listed_count": 0}}, {"name": "TUCU75", "username": "JosePedrini", "id": "2377067615", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1234, "following_count": 1379, "tweet_count": 498, "listed_count": 5}}, {"name": "Daniel Santiago (Thiago)", "username": "thiagok017", "id": "805457767058341888", "verified": false, "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 51931, "following_count": 565, "tweet_count": 3263, "listed_count": 112}}, {"name": "Denise Duncan RJ 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83e\udd16\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "denise13duncan", "id": "55425181", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro RJ", "public_metrics": {"followers_count": 10783, "following_count": 11065, "tweet_count": 203310, "listed_count": 4}}, {"name": "El Bosnio", "username": "elbosnio", "id": "263865213", "verified": false, "location": "CABA", "public_metrics": {"followers_count": 37016, "following_count": 485, "tweet_count": 104295, "listed_count": 102}}, {"name": "Mark Healey", "username": "HealeyParera", "id": "1968828768", "verified": false, "location": "Storrs, Connecticut", "public_metrics": {"followers_count": 12943, "following_count": 4584, "tweet_count": 90787, "listed_count": 194}}, {"name": "gia", "username": "anyajenkings", "id": "2293790603", "verified": false, "location": "twin peaks ", "public_metrics": {"followers_count": 1768, "following_count": 1507, "tweet_count": 74010, "listed_count": 4}}, {"name": "DC da Depress\u00e3o", "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 288958, "following_count": 94, "tweet_count": 23052, "listed_count": 187}}, {"name": "f\u00e3 da banda calcinha preta", "username": "oriiels", "id": "35780928", "verified": false, "location": "Massap\u00ea, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 345, "tweet_count": 12435, "listed_count": 0}}, {"name": "M\u00e1rio M\u00e1rio", "username": "MrioMrio2", "id": "1089988981981437958", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2063, "following_count": 3391, "tweet_count": 73612, "listed_count": 0}}, {"name": "Golden Girl", "username": "goldengirlonly", "id": "4043077874", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 274, "tweet_count": 8425, "listed_count": 0}}, {"name": "\u0618 \ud835\udc8b\ud835\udc82\ud835\udc84\u2077", "username": "cypherjadez", "id": "2288708946", "verified": false, "location": "bookstan.\u2661", "public_metrics": {"followers_count": 9340, "following_count": 8079, "tweet_count": 201683, "listed_count": 29}}, {"name": "madw\ud83e\udec0", "username": "smoakesby", "id": "801399077707644928", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5094, "following_count": 4082, "tweet_count": 73525, "listed_count": 49}}, {"name": "beto", "username": "beto_kf", "id": "122215785", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 514, "tweet_count": 6989, "listed_count": 1}}, {"name": "@Jbc_BR", "username": "AnnaojSaaub", "id": "2207290716", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1150, "following_count": 1453, "tweet_count": 46348, "listed_count": 1}}, {"name": "Valnei Ferle:", "username": "Valnei_Ferle", "id": "821498474000695296", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 683, "tweet_count": 94674, "listed_count": 0}}, {"name": "@elianatab", "username": "Liabrasi", "id": "330943688", "verified": false, "location": "Ipanema - Rio", "public_metrics": {"followers_count": 1240, "following_count": 1189, "tweet_count": 43072, "listed_count": 1}}, {"name": "jose gaspar", "username": "gaspar768", "id": "51513319", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 284, "tweet_count": 812, "listed_count": 1}}, {"name": "\ud83d\ude07 \ud835\udc38\ud835\udc60\ud835\udc50\ud835\udc5c\ud835\udc5f\ud835\udc5d\ud835\udc56\ud835\udc34\ud835\udc5b\ud835\udc57\ud835\udc4e\ud83d\ude07", "username": "MarciaMaria329", "id": "391756834", "verified": false, "location": "Quissam\u00e3, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 690, "following_count": 465, "tweet_count": 3936, "listed_count": 0}}, {"name": "Sweet", "username": "jomiorde", "id": "3195718221", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 51, "tweet_count": 8075, "listed_count": 0}}, {"name": "milagrosleiva", "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991", "verified": false, "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 2008636, "following_count": 1133, "tweet_count": 141642, "listed_count": 1423}}, {"name": "Rosa", "username": "RosaBolsominion", "id": "1110635360734928897", "verified": false, "location": "RS", "public_metrics": {"followers_count": 867, "following_count": 1323, "tweet_count": 33177, "listed_count": 1}}, {"name": "F\u00e1bio de Sousa \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "fabiocs", "id": "24972070", "verified": false, "location": "Belo Horizonte-MG", "public_metrics": {"followers_count": 879, "following_count": 1017, "tweet_count": 226656, "listed_count": 48}}, {"name": "Cavalo V\u00e9io \ud83e\udd84 gabi.ai/Akiles1 38 SP\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udee1", "username": "CavaloAi", "id": "887504507386695685", "verified": false, "location": "SP", "public_metrics": {"followers_count": 3379, "following_count": 4061, "tweet_count": 155509, "listed_count": 2}}, {"name": "kstioni", "username": "kstioni1", "id": "1171947473780297728", "verified": false, "location": "Liberdade, S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 1428, "following_count": 1770, "tweet_count": 5682, "listed_count": 0}}, {"name": "Alfredo Cabrera", "username": "AlfredoCDsc", "id": "1309231856", "verified": false, "location": "Arequipa, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 1963, "tweet_count": 15981, "listed_count": 2}}, {"name": "top\u00e1zio", "username": "poliibarros", "id": "809917946797682689", "verified": false, "location": "027", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 63, "tweet_count": 17918, "listed_count": 0}}, {"name": "Gil Coleman \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "username": "Gilcoleman", "id": "119295989", "verified": false, "location": "Brazil and Germany", "public_metrics": {"followers_count": 5382, "following_count": 5982, "tweet_count": 414858, "listed_count": 0}}, {"name": "JRL", "username": "josiliberato123", "id": "1114656547370618880", "verified": false, "location": "Alagoas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 235, "tweet_count": 1184, "listed_count": 0}}, {"name": "Si votar a un pol\u00edtico servir\u00eda estar\u00eda PROHIBIDO", "username": "Ro_Critica", "id": "427098419", "verified": false, "location": ".", "public_metrics": {"followers_count": 1317, "following_count": 480, "tweet_count": 309044, "listed_count": 4}}, {"name": "Maruca", "username": "MarucaMEB", "id": "374256547", "verified": false, "location": "ARGENTINA", "public_metrics": {"followers_count": 1625, "following_count": 4212, "tweet_count": 11872, "listed_count": 0}}, {"name": "V\u00edctor L\u00f3pez Escalonilla", "username": "vexcalonilla", "id": "1605507716", "verified": false, "location": "Toledo", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 383, "tweet_count": 29293, "listed_count": 2}}, {"name": "sara adora la spooky season \ud83c\udf83", "username": "zukosfears", "id": "4623272056", "verified": false, "location": "tocando a alg\u00fan perrito", "public_metrics": {"followers_count": 1836, "following_count": 1140, "tweet_count": 80372, "listed_count": 64}}, {"name": "Jose Roberto Garcia -", "username": "jrobertogarcia", "id": "50040936", "verified": false, "location": "Sao Jose dos Campos", "public_metrics": {"followers_count": 3854, "following_count": 4868, "tweet_count": 123503, "listed_count": 21}}, {"name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Marcelinho\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "jcsnGuarulhos", "id": "176183464", "verified": false, "location": "Iceland", "public_metrics": {"followers_count": 5854, "following_count": 6241, "tweet_count": 126799, "listed_count": 2}}, {"name": "Raul Torres Lopez", "username": "Raultorres700", "id": "2758767090", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 292, "tweet_count": 1372, "listed_count": 0}}, {"name": "MargaritaMC", "username": "margamedonzac", "id": "4826875203", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 15125, "following_count": 3882, "tweet_count": 3282, "listed_count": 17}}, {"name": "S\u00e9rgio Gon\u00e7alves", "username": "s_g_s5", "id": "56436416", "verified": false, "location": "piracicaba", "public_metrics": {"followers_count": 1871, "following_count": 3310, "tweet_count": 245111, "listed_count": 3}}, {"name": "Dr.Felipe Isoldi", "username": "Felipe_Isoldi", "id": "1054502002460368896", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 878, "tweet_count": 37751, "listed_count": 0}}, {"name": "ju", "username": "ju53438989", "id": "1046161221454630913", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 246, "tweet_count": 8988, "listed_count": 0}}, {"name": "\u00a1Por Bolivia!", "username": "amallullabo", "id": "303468802", "verified": false, "location": "Bolivia", "public_metrics": {"followers_count": 1006, "following_count": 1182, "tweet_count": 49900, "listed_count": 0}}, {"name": "P\u00e1gina Siete", "username": "pagina_siete", "id": "132681657", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 620576, "following_count": 415, "tweet_count": 338789, "listed_count": 1325}}, {"name": "Matilde", "username": "_matilde_b_o", "id": "900093297309478913", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20237, "following_count": 344, "tweet_count": 40715, "listed_count": 5}}, {"name": "Danieinstein", "username": "Daniguzman99", "id": "2768336218", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 297, "tweet_count": 23782, "listed_count": 3}}, {"name": "LuisJavier Parra B", "username": "luisjparrab", "id": "157543953", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 236, "tweet_count": 2346, "listed_count": 11}}, {"name": "Carlos F. Gal\u00e1n", "username": "CarlosFGalan", "id": "64791701", "verified": true, "location": "Bogot\u00e1 COLOMBIA", "public_metrics": {"followers_count": 574815, "following_count": 764, "tweet_count": 20144, "listed_count": 982}}, {"name": "Adriana infante", "username": "Adriana46403033", "id": "1193171994658983936", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 912, "tweet_count": 3529, "listed_count": 0}}, {"name": "Ana Banana", "username": "anabanana1902", "id": "2248880264", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 302, "tweet_count": 60550, "listed_count": 4}}, {"name": "Carlos Maltz", "username": "carlosmaltz", "id": "69285607", "verified": false, "location": "Santa Catarina -  Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 17398, "following_count": 2228, "tweet_count": 173989, "listed_count": 194}}, {"name": "Diego A. Santos", "username": "DiegoASantos", "id": "26946244", "verified": true, "location": "Bogot\u00e1, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 54366, "following_count": 520, "tweet_count": 42675, "listed_count": 417}}, {"name": "Santiago Pinz\u00f3n Gal\u00e1n \ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "username": "santiagopinzong", "id": "49005215", "verified": false, "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 9450, "following_count": 4948, "tweet_count": 53750, "listed_count": 297}}, {"name": "vlademirSouza", "username": "vlademir60", "id": "1127391321755402240", "verified": false, "location": "Cedral, S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 175, "tweet_count": 25712, "listed_count": 0}}, {"name": "Alcald\u00eda de Bogot\u00e1", "username": "Bogota", "id": "57664761", "verified": true, "location": "Bogot\u00e1, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 1813259, "following_count": 2637, "tweet_count": 146835, "listed_count": 1482}}, {"name": "FLC", "username": "Pelinlc", "id": "111118877", "verified": false, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 472, "following_count": 715, "tweet_count": 17638, "listed_count": 3}}, {"name": "Herme Linda Coqui", "username": "mercedes_coqui", "id": "628832394", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 25, "tweet_count": 1293, "listed_count": 0}}, {"name": "\u143aico 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2b50\ufe0f", "username": "lopesvico", "id": "20322784", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1314, "following_count": 1486, "tweet_count": 59042, "listed_count": 11}}, {"name": "Tarciana Portella", "username": "tarciana", "id": "14432756", "verified": false, "location": "\u00dcT: -8.131662,-34.89978", "public_metrics": {"followers_count": 2266, "following_count": 4205, "tweet_count": 287308, "listed_count": 184}}, {"name": "\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9Beth Miranda\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "username": "bethmotta110", "id": "200489570", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1796, "following_count": 2388, "tweet_count": 84692, "listed_count": 1}}, {"name": "Lee Gomes", "username": "LeeGomes17", "id": "1141860810794393601", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 809, "following_count": 809, "tweet_count": 49796, "listed_count": 0}}, {"name": "Cristina Lopes", "username": "cristinalopesf1", "id": "2710784087", "verified": false, "location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 541, "tweet_count": 16067, "listed_count": 0}}, {"name": "Polic\u00eda de Colombia", "username": "PoliciaColombia", "id": "69432342", "verified": true, "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 1524770, "following_count": 123, "tweet_count": 212752, "listed_count": 2871}}, {"name": "Maicolos_", "username": "Maicolos_", "id": "941659354348040192", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 277, "tweet_count": 2125, "listed_count": 0}}, {"name": "tinho", "username": "nettobano", "id": "804757010688446465", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 486, "following_count": 403, "tweet_count": 25889, "listed_count": 1}}, {"name": "Jun!nh\u00f8 ptista cansado", "username": "fucksavageoff", "id": "1198009623665618944", "verified": false, "location": "Presidente Prudente, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 167, "tweet_count": 2694, "listed_count": 0}}, {"name": "Gilvan Jorge", "username": "GilvanJorge4", "id": "1053299286279098374", "verified": false, "location": "Cascavel, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2105, "following_count": 3106, "tweet_count": 7512, "listed_count": 1}}, {"name": "Os p\u00e9s dela \ud83d\udc9c", "username": "realeduardoemon", "id": "967763719487926273", "verified": false, "location": "Holanda (Pa\u00edses Baixos)", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 342, "tweet_count": 757, "listed_count": 0}}, {"name": "Ray", "username": "coperneco", "id": "179246508", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 437, "tweet_count": 28521, "listed_count": 0}}, {"name": "Reinaldo\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "username": "Reinald79751890", "id": "1097985821150461953", "verified": false, "location": "Minas Gerais, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1805, "following_count": 2069, "tweet_count": 14202, "listed_count": 0}}, {"name": "ALBERTO ARGENTINO", "username": "albertoargentin", "id": "64587629", "verified": false, "location": "Sao Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 2890, "following_count": 4832, "tweet_count": 134052, "listed_count": 1}}, {"name": "Jose Rezende", "username": "JoseRezende10", "id": "4719471935", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 73, "tweet_count": 1163, "listed_count": 0}}, {"name": "Alperuzzo", "username": "Alperuzzo1", "id": "1024458975230795776", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 365, "tweet_count": 49419, "listed_count": 2}}, {"name": "Siqueira\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "username": "Siqueir66840852", "id": "1149079932317982720", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1157, "following_count": 1216, "tweet_count": 19235, "listed_count": 0}}, {"name": "J\u00falio C\u00e9sar", "username": "JCScav", "id": "1084845020212064256", "verified": false, "location": "Campo Grande, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 712, "tweet_count": 9421, "listed_count": 0}}, {"name": "mell", "username": "ihhlascou", "id": "565619640", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 208, "tweet_count": 3184, "listed_count": 0}}, {"name": "OSCAR BRAVO", "username": "JulioC_Onofre", "id": "595506308", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 3992, "tweet_count": 15353, "listed_count": 0}}, {"name": "Irving", "username": "sanirvingg", "id": "3063384566", "verified": false, "location": "mexico city", "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 409, "tweet_count": 40781, "listed_count": 11}}, {"name": "@ronaldobolsonaro", "username": "ronaldobolsona2", "id": "1134184165723783168", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 660, "following_count": 861, "tweet_count": 10723, "listed_count": 0}}, {"name": "Hugo Intor", "username": "Hintor4", "id": "996224549833363456", "verified": false, "location": "Cajamarca, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 482, "tweet_count": 43209, "listed_count": 0}}, {"name": "C\u00e9sar Lievand", "username": "ArgosMozart", "id": "122541642", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12227, "following_count": 9484, "tweet_count": 252349, "listed_count": 875}}, {"name": "Jos\u00e9 Luiz", "username": "jldiniz1", "id": "1239268687", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 654, "tweet_count": 248666, "listed_count": 4}}, {"name": "Mhik", "username": "Mhik77289399", "id": "1115973878529101824", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 328, "tweet_count": 9028, "listed_count": 0}}, {"name": "Cleoci Franco da Sil", "username": "CleociFrancodaS", "id": "2457992328", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 153, "tweet_count": 2119, "listed_count": 0}}, {"name": "leti\u00e7a", "username": "bicabonatdeodio", "id": "1092236044689465344", "verified": false, "location": "Santana, S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 413, "tweet_count": 27164, "listed_count": 1}}, {"name": "SANCHES #LULA13", "username": "joao2608sanches", "id": "3091977081", "verified": false, "location": "Guarapari, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2108, "following_count": 3438, "tweet_count": 50139, "listed_count": 6}}, {"name": "Algoritmo de Festa", "username": "gatosabado", "id": "35651851", "verified": false, "location": "belo horizonte, desculpa", "public_metrics": {"followers_count": 6251, "following_count": 1594, "tweet_count": 140130, "listed_count": 82}}, {"name": "Mayk Silva", "username": "mayksilvahl", "id": "816873397116346368", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 231, "tweet_count": 28556, "listed_count": 0}}, {"name": "LcLc", "username": "2LcLc", "id": "1541400727", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 167, "tweet_count": 2202, "listed_count": 0}}, {"name": "PSOL 50", "username": "psol50", "id": "1202130601", "verified": true, "location": "Bras\u00edlia-DF", "public_metrics": {"followers_count": 493665, "following_count": 331, "tweet_count": 35479, "listed_count": 1026}}, {"name": "Jo\u00e3o Felipe Matos", "username": "jfatmatos", "id": "2403367689", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 0, "tweet_count": 46634, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud835\udd3d\ud835\udd5d\ud835\udd60\ud835\udd63 \ud835\udd55\ud835\udd56 \ud835\udd38\ud835\udd5e\ud835\udd52\ud835\udd61\ud835\udd60\ud835\udd5d\ud835\udd52 \u2728", "username": "IzeeRock", "id": "185938968", "verified": false, "location": "CDMX ", "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 1085, "tweet_count": 10583, "listed_count": 0}}, {"name": "Amandititita", "username": "amandititita", "id": "52876623", "verified": true, "location": "Los Angeles, CA", "public_metrics": {"followers_count": 116368, "following_count": 1242, "tweet_count": 34727, "listed_count": 847}}, {"name": "Gustavo Cecchetti", "username": "gsequete", "id": "1105199227540508673", "verified": false, "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 46, "tweet_count": 505, "listed_count": 0}}, {"name": "AlFaroLibre", "username": "AlFaroLibre", "id": "489582706", "verified": false, "location": "Montecristi", "public_metrics": {"followers_count": 2122, "following_count": 1691, "tweet_count": 54688, "listed_count": 6}}, {"name": "\ud835\uddc7\ud835\uddd2\ud835\uddba!", "username": "contracwrrente", "id": "1045436823974096896", "verified": false, "location": "\ud835\udfe3\ud835\udfe5\ud835\udfe6\ud835\udfe5\ud835\udfe6\ud835\udfe2", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 0, "tweet_count": 85, "listed_count": 0}}, {"name": "arik", "username": "dreamerorbit", "id": "1119335176742547458", "verified": false, "location": "RJ, Brasil ", "public_metrics": {"followers_count": 900, "following_count": 1808, "tweet_count": 147624, "listed_count": 5}}, {"name": "Julio Alfredo Zimmer", "username": "ZimmerAlfredo", "id": "1101077942749327360", "verified": false, "location": "Santa Cruz do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 320, "tweet_count": 1120, "listed_count": 7}}, {"name": "Meral Hernandez", "username": "Cerecitascott", "id": "195224067", "verified": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 1053, "tweet_count": 16788, "listed_count": 0}}, {"name": "Alex\u00e1nder Fern\u00e1ndez \ud83d\udc89\ud83d\udc89\ud83d\udc89", "username": "alexfdezsaucoCU", "id": "1141378759322419200", "verified": false, "location": "Cuba", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 195, "tweet_count": 4728, "listed_count": 2}}, {"name": "FREDDA MERCEDES", "username": "ANANKA63", "id": "280527618", "verified": false, "location": "PERU/LIMA/Callao ", "public_metrics": {"followers_count": 2373, "following_count": 1008, "tweet_count": 38855, "listed_count": 3}}, {"name": "Prensa Per\u00fa", "username": "PrensaPeruOf", "id": "1159566231881605121", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 346, "tweet_count": 5923, "listed_count": 0}}, {"name": "Fernando Duarte \u2741", "username": "FdoDuarte", "id": "212942460", "verified": false, "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 2028, "following_count": 1982, "tweet_count": 61642, "listed_count": 17}}, {"name": "Laverdaddebesaliraluz", "username": "Niuribenipetros", "id": "1171496445121138691", "verified": false, "location": "Vancouver,Canad\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 77, "tweet_count": 4712, "listed_count": 0}}, {"name": "GeoCoelho\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9", "username": "GeoFeCoelho", "id": "1053370958831120385", "verified": false, "location": "Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 488, "tweet_count": 34305, "listed_count": 0}}, {"name": "Lu l\u00e1", "username": "dsmesura", "id": "49121578", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1796, "following_count": 303, "tweet_count": 191689, "listed_count": 8}}, {"name": "Eddy", "username": "Eddy40545904", "id": "1195803781478461440", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 123, "tweet_count": 28, "listed_count": 0}}, {"name": "Lyna \ud83e\udd9a", "username": "Carolina141925", "id": "773614822336389120", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 491, "tweet_count": 12255, "listed_count": 0}}, {"name": "Davi Miguel", "username": "DGALO13", "id": "338678154", "verified": false, "location": "Flamengo, Contagem", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 277, "tweet_count": 24206, "listed_count": 0}}, {"name": "duda :)", "username": "dudagerevini", "id": "96543040", "verified": false, "location": "samu teu cu", "public_metrics": {"followers_count": 711, "following_count": 455, "tweet_count": 3589, "listed_count": 3}}, {"name": "tim maia racional (volume 1)", "username": "blumm_", "id": "956203172233654272", "verified": false, "location": "novo hamburgo", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 326, "tweet_count": 10243, "listed_count": 0}}, {"name": "Antonio Carlos Ferri", "username": "Tonhopatriota", "id": "1051563855145566208", "verified": false, "location": "Mat\u00e3o, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1618, "following_count": 2176, "tweet_count": 3309, "listed_count": 1}}, {"name": "\ud83d\udc1eMartinS \ud83d\udc1e", "username": "Bichoredondo", "id": "320447588", "verified": false, "location": "Aca y en @Fotosruidosas", "public_metrics": {"followers_count": 645, "following_count": 593, "tweet_count": 87088, "listed_count": 24}}, {"name": "Daniele", "username": "dxdanny68", "id": "586696483", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 575, "following_count": 1062, "tweet_count": 13561, "listed_count": 7}}, {"name": "GeopoliticalCenter", "username": "GeopoliticalCen", "id": "429391019", "verified": false, "location": "Italy", "public_metrics": {"followers_count": 36762, "following_count": 1709, "tweet_count": 56902, "listed_count": 454}}, {"name": "El grifo fara\u00f3n pirata (\ud83c\udf16\ud83c\udfb2\ud83d\udcdc)", "username": "ErigolDelViento", "id": "1235053766", "verified": false, "location": "En un barco PCero", "public_metrics": {"followers_count": 6931, "following_count": 1284, "tweet_count": 57508, "listed_count": 27}}, {"name": "Manoel Evaldt", "username": "MANOEL_EVALDT", "id": "118817131", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 460, "following_count": 1258, "tweet_count": 43867, "listed_count": 1}}, {"name": "Roberto Midao", "username": "RMidao", "id": "2734500154", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 74, "tweet_count": 69663, "listed_count": 0}}, {"name": "Alexandre-BH1_MTP \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "Pvxande", "id": "51595763", "verified": false, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1209, "following_count": 1249, "tweet_count": 36792, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Guerreiro da Luz \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "guerreirodalux", "id": "1015576430", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 670, "following_count": 1495, "tweet_count": 59346, "listed_count": 0}}, {"name": "Carlos David Bruque", "username": "CDBruque", "id": "950497964446961666", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 547, "following_count": 839, "tweet_count": 6582, "listed_count": 1}}, {"name": "M\u00f4nica Moda\ud83d\udc9a\u2764\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf72\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "username": "Mnica45992849", "id": "1084432686243106816", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 835, "following_count": 1153, "tweet_count": 8869, "listed_count": 0}}, {"name": "Tobias Correia\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "username": "TobiasCorreia", "id": "239921269", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 91, "tweet_count": 3654, "listed_count": 0}}, {"name": "Jandira Lula da Silva", "username": "Simplicidade_so", "id": "85959946", "verified": false, "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 12294, "following_count": 12535, "tweet_count": 273490, "listed_count": 63}}, {"name": "Airton \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udcaf% BOLSONARO 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "username": "leitao_airton", "id": "958136391124299778", "verified": false, "location": "SP/SP", "public_metrics": {"followers_count": 6174, "following_count": 5570, "tweet_count": 159794, "listed_count": 6}}, {"name": "Mercedes Reyes Espindola \u264f", "username": "Rajubb", "id": "89088863", "verified": false, "location": "Ciudad de M\u00e9xico.", "public_metrics": {"followers_count": 3067, "following_count": 4997, "tweet_count": 252372, "listed_count": 12}}, {"name": "valeriaabolis", "username": "valeriaabolis1", "id": "906955250019565570", "verified": false, "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 542, "tweet_count": 94409, "listed_count": 0}}, {"name": "edycarvalho", "username": "CarvalhoEdyna", "id": "1127003116157718528", "verified": false, "location": "bela vista do caroba PR", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 168, "tweet_count": 369, "listed_count": 0}}, {"name": "daya \u2717", "username": "_lixfreckles_", "id": "1033714355051941888", "verified": false, "location": "she/her ||  0325", "public_metrics": {"followers_count": 1356, "following_count": 1050, "tweet_count": 57189, "listed_count": 4}}, {"name": "Dieg\uf8ff", "username": "diegodamian75", "id": "155042837", "verified": false, "location": "Segurola y Habana 4310 7\u00ba piso", "public_metrics": {"followers_count": 864, "following_count": 235, "tweet_count": 50564, "listed_count": 1}}, {"name": "Espeche", "username": "EspecheGO", "id": "827033775771115520", "verified": false, "location": "Mor\u00f3n, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 13286, "following_count": 586, "tweet_count": 13248, "listed_count": 4}}, {"name": "pensieri spettinati", "username": "AforizmyFraszky", "id": "1035247448866934787", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 468, "following_count": 198, "tweet_count": 38576, "listed_count": 2}}, {"name": "L\u00e9", "username": "LeleDip", "id": "1006519291573932032", "verified": false, "location": "Italia", "public_metrics": {"followers_count": 4433, "following_count": 622, "tweet_count": 39957, "listed_count": 3}}, {"name": "Bielz\u00e3o", "username": "XXXSeuPai", "id": "1103789585996357632", "verified": false, "location": "Na vida", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 55, "tweet_count": 4312, "listed_count": 0}}, {"name": "\u2728 pam \u2728", "username": "pamella_pio", "id": "723596380556668929", "verified": false, "location": "Paris, France", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 229, "tweet_count": 29488, "listed_count": 0}}, {"name": "Edu", "username": "Edudvm", "id": "948798159790268416", "verified": false, "location": "Floripa \u2194 Santa Rosa do Sul", "public_metrics": {"followers_count": 472, "following_count": 3271, "tweet_count": 6825, "listed_count": 5}}, {"name": "H. P. Lovecraft", "username": "HPLovecraft12", "id": "586294227", "verified": false, "location": "Zapopan, Jalisco", "public_metrics": {"followers_count": 9138, "following_count": 9258, "tweet_count": 128847, "listed_count": 4}}, {"name": "Nelson", "username": "Nelsons00041901", "id": "861726378814844930", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 5542, "following_count": 5488, "tweet_count": 15229, "listed_count": 5}}, {"name": "Jair D Emery Filho", "username": "EmeryJair", "id": "1087144979334660096", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 27, "tweet_count": 430, "listed_count": 0}}, {"name": "tbombeiro", "username": "tbombeiro", "id": "469024192", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 207, "tweet_count": 8286, "listed_count": 0}}, {"name": "carlaadrielle", "username": "carlaadriellecs", "id": "803759940947021824", "verified": false, "location": "Uberl\u00e2ndia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 455, "tweet_count": 139, "listed_count": 0}}, {"name": "teka alves", "username": "AlvesTeka", "id": "2149134356", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 480, "following_count": 641, "tweet_count": 26756, "listed_count": 2}}, {"name": "Suiane", "username": "Suiane91732135", "id": "1192600709440688130", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 56, "tweet_count": 1556, "listed_count": 0}}, {"name": "Edgar Gonz\u00e1lez M.", "username": "edgomed", "id": "151867868", "verified": false, "location": "Le\u00f3n, Gto.", "public_metrics": {"followers_count": 1098, "following_count": 1238, "tweet_count": 16837, "listed_count": 4}}, {"name": "Eu q lute \ud83c\udf35", "username": "20_Zoar_", "id": "1350545588", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 541, "tweet_count": 25195, "listed_count": 2}}, {"name": "Reinaldo e S\u00f3", "username": "reinaldo0512", "id": "2835159941", "verified": false, "location": "Paulistano", "public_metrics": {"followers_count": 3578, "following_count": 4998, "tweet_count": 48508, "listed_count": 2}}, {"name": "hopeful monster marxistoide \ud83d\udc97\ud83d\udc9c\ud83d\udc99", "username": "alesitoide", "id": "219188457", "verified": false, "location": "peronia del sur", "public_metrics": {"followers_count": 21830, "following_count": 2351, "tweet_count": 227629, "listed_count": 73}}, {"name": "Elieser Gomes", "username": "licomestre", "id": "89186764", "verified": false, "location": "Madureira, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 83, "tweet_count": 8175, "listed_count": 0}}, {"name": "Amelie du Luxembourg", "username": "Amlia40758055", "id": "1087747819048439808", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 271, "tweet_count": 4185, "listed_count": 0}}, {"name": "Sandra Mansur", "username": "Sandraecia", "id": "109439182", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 141, "tweet_count": 2563, "listed_count": 0}}, {"name": "Rodrigo Saraceno", "username": "RDSaraceno", "id": "132673181", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1075, "following_count": 259, "tweet_count": 176168, "listed_count": 27}}, {"name": "Alfredo C. Metzger \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "23_acm", "id": "965940469", "verified": false, "location": "Rio do Sul  SC Brasil ", "public_metrics": {"followers_count": 1427, "following_count": 4752, "tweet_count": 58079, "listed_count": 0}}, {"name": "OiraM\ud83d\udcbb\ud83c\udde6\ud83c\uddf2\ud83d\udcda\ud83d\udcdd", "username": "OiramdelCierzo", "id": "982956258", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1020, "following_count": 2209, "tweet_count": 37795, "listed_count": 0}}, {"name": "-maaayaaam-", "username": "maya09080", "id": "267225771", "verified": false, "location": "\u5e55\u5f35", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 162, "tweet_count": 7094, "listed_count": 0}}, {"name": "WDsounds", "username": "WDsounds", "id": "618664027", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4805, "following_count": 716, "tweet_count": 53897, "listed_count": 0}}, {"name": "orosco", "username": "orosco11352953", "id": "1087404490184183808", "verified": false, "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 566, "tweet_count": 22869, "listed_count": 0}}, {"name": "samira \u00e9 13 \u2b50\ufe0f", "username": "smvieiraz", "id": "3001614490", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 9202, "following_count": 8473, "tweet_count": 111252, "listed_count": 1}}, {"name": "Hashira das piadas", "username": "euquaseCAIO", "id": "146932733", "verified": false, "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 5283, "following_count": 2216, "tweet_count": 118695, "listed_count": 2}}, {"name": "Amauri Garrido\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 ALIAN\u00c7A PELO BRASIL \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "AmauriGarrido", "id": "1109134781143502848", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 408, "tweet_count": 3115, "listed_count": 0}}, {"name": "Jacira", "username": "Jacira70631042", "id": "1046110394568331264", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 40, "tweet_count": 56, "listed_count": 0}}, {"name": "BetoPaschoal.'.Bolsonaro 2022\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "betopaschoals", "id": "1196543866926710786", "verified": false, "location": "Paulistano das Minas Gerais", "public_metrics": {"followers_count": 1986, "following_count": 1848, "tweet_count": 8800, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Claudia Bittencourt \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "claubitt", "id": "251708757", "verified": false, "location": "Rio de janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 1444, "following_count": 2148, "tweet_count": 25251, "listed_count": 0}}, {"name": "Marcos Gl\u00fcck - \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \u2696\ufe0f\ud83d\udd76\ufe0f\u269c\ufe0f\u271d\ufe0f", "username": "MarcosGluck", "id": "47687793", "verified": false, "location": "Porto Seguro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 619, "following_count": 1233, "tweet_count": 55904, "listed_count": 0}}, {"name": "Duque", "username": "hiagodqn", "id": "3328037836", "verified": false, "location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 648, "following_count": 440, "tweet_count": 11167, "listed_count": 6}}, {"name": "Jos\u00e9 Victor", "username": "kkkoaoee", "id": "1170477300120457216", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 1109, "tweet_count": 7005, "listed_count": 0}}, {"name": "Br\u00e1ulio Eust\u00e1quio \u26ab\u26aa \u2b50\ud83c\udfc6\ud83d\udc51", "username": "Baba_CAM92", "id": "113060976", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 176, "tweet_count": 11544, "listed_count": 0}}, {"name": "Lets reserva", "username": "fzriends99", "id": "1571111040", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10690, "following_count": 9225, "tweet_count": 102052, "listed_count": 89}}, {"name": "dai 13", "username": "amysantiaqo", "id": "412951006", "verified": false, "location": "she/her \u2022 25", "public_metrics": {"followers_count": 5024, "following_count": 354, "tweet_count": 218600, "listed_count": 47}}, {"name": "Walmir Junior Salviato 100% de Direita", "username": "WalmirJSalviato", "id": "1135180732693979136", "verified": false, "location": "Vila Velha, Esp. Santo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 503, "following_count": 835, "tweet_count": 1650, "listed_count": 0}}, {"name": "Vila Vermelha\ud83d\udea9#LulaPresidente1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "username": "mundomola", "id": "34402291", "verified": false, "location": "Salvador, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 647, "following_count": 1092, "tweet_count": 11923, "listed_count": 2}}, {"name": "Camila&Natan", "username": "camila_natan", "id": "1041353122226950144", "verified": false, "location": "Linhares, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 416, "tweet_count": 2674, "listed_count": 0}}, {"name": "eduviges origel", "username": "eduvigesorigel1", "id": "613008112", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 783, "tweet_count": 5031, "listed_count": 0}}, {"name": "Nildivan Douetts", "username": "NildivanD", "id": "1136059961090424832", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1561, "following_count": 1600, "tweet_count": 5672, "listed_count": 0}}, {"name": "Thiago Ferreira CoeLho \ud83e\udd911\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "username": "thiagofc1982", "id": "185696412", "verified": false, "location": "Valadares, Minas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 657, "following_count": 200, "tweet_count": 556286, "listed_count": 14}}, {"name": "\u77e2\u7530\u8c9d \u5e74\u6717", "username": "liaroidYATAGAI", "id": "114046013", "verified": true, "location": "\u5927\u962a\u30df\u30ca\u30df", "public_metrics": {"followers_count": 1869, "following_count": 1025, "tweet_count": 8256, "listed_count": 26}}, {"name": "\u30aa\u30ac\u30ef\u30e4\u30b9\u30e6\u30ad | \u4e09\u8ed2\u8336\u5c4bSANITY", "username": "yakkupo", "id": "102261953", "verified": false, "location": "\u307b\u307c\u4e09\u8ed2\u8336\u5c4b\u3002\u305f\u307e\u306b\u6e0b\u8c37\u3002", "public_metrics": {"followers_count": 2157, "following_count": 386, "tweet_count": 52062, "listed_count": 0}}, {"name": "Marcos \ud83d\ude0e\ud83d\udc4d \u02e2\u1d9c\u1d9c\u1d56 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "mjandrade", "id": "24712661", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 9118, "following_count": 9997, "tweet_count": 289916, "listed_count": 17}}, {"name": "Gisele Kr\u00fcger", "username": "kruger_gisele", "id": "1114165891481186304", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 33, "tweet_count": 1939, "listed_count": 0}}, {"name": "MariaH", "username": "yrakcos", "id": "2880515754", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1334, "following_count": 361, "tweet_count": 53365, "listed_count": 1}}, {"name": "P\u00e2m \u2b50\ufe0f\u2764\ufe0f", "username": "deessearienne", "id": "94554996", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 124, "tweet_count": 12533, "listed_count": 13}}, {"name": "LULAL\u00c1 \ud83c\udf1f", "username": "paraiibana13", "id": "851788657359020033", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 117, "tweet_count": 5255, "listed_count": 0}}, {"name": "Ernane Valerio", "username": "ValerioErnane", "id": "2758177535", "verified": false, "location": "Feira de Santana, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 981, "following_count": 4996, "tweet_count": 62728, "listed_count": 0}}, {"name": "Luiza Varella \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "Hatshepsut_alfa", "id": "1543591662", "verified": false, "location": "Curitiba. Paran\u00e1. Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 6281, "following_count": 6965, "tweet_count": 116598, "listed_count": 29}}, {"name": "BETO G", "username": "GonzalezSarriaH", "id": "391092225", "verified": false, "location": "Lima - Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 221, "tweet_count": 4558, "listed_count": 0}}, {"name": "Ricardo Pinedo Caldas", "username": "RicardoPinedoC", "id": "1197989276874506240", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12607, "following_count": 796, "tweet_count": 5276, "listed_count": 13}}, {"name": "Cosme moreira", "username": "Cosmemoreira4", "id": "1130525542678171650", "verified": false, "location": "S\u00e3o paulo", "public_metrics": {"followers_count": 702, "following_count": 787, "tweet_count": 75508, "listed_count": 1}}, {"name": "Max", "username": "mmaxpaiva", "id": "161420712", "verified": false, "location": "Bras\u00edlia", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 534, "tweet_count": 3568, "listed_count": 1}}, {"name": "Maria Elena", "username": "MariaElena332", "id": "336800817", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 395, "tweet_count": 12401, "listed_count": 0}}, {"name": "Jacks", "username": "jackssmay", "id": "894989144769875969", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 721, "following_count": 1097, "tweet_count": 52781, "listed_count": 0}}, {"name": "Mateus D. Moura", "username": "Lima_M_M", "id": "893442082383245315", "verified": false, "location": "Serra Talhada, PE,  Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 136, "tweet_count": 341, "listed_count": 0}}, {"name": "prince$$", "username": "Juuhrabelo", "id": "953832008261791744", "verified": false, "location": "Cristo Rei, Curitiba", "public_metrics": {"followers_count": 1026, "following_count": 899, "tweet_count": 20175, "listed_count": 0}}, {"name": "RaMiReS \ud83d\ude80\ud83c\udfaf\ud83c\udfad", "username": "gabbramires", "id": "1141157817992339466", "verified": false, "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 21, "tweet_count": 102, "listed_count": 0}}, {"name": "Lel\u00ea Cavalheiro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf3b\ud83c\udf3b\ud83c\udf3b\ud83c\udf3b\ud83c\udf3b", "username": "Lel60444821", "id": "1042179816974413824", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1806, "following_count": 2722, "tweet_count": 74791, "listed_count": 0}}, {"name": "Fabio Miranda\ud83d\udc49\ud83c\udffc\ud83d\udc49\ud83c\udffc", "username": "mirandafabio82", "id": "833333588489809920", "verified": false, "location": "Salvador, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1176, "following_count": 1371, "tweet_count": 22954, "listed_count": 1}}, {"name": "Vera_Gris \ud83c\udf88", "username": "Vera_Cinis", "id": "24682613", "verified": false, "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 2642, "following_count": 3421, "tweet_count": 63418, "listed_count": 5}}, {"name": "Armando", "username": "MARRAZS", "id": "137076780", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1225, "following_count": 4979, "tweet_count": 13051, "listed_count": 2}}, {"name": "JG\ud83e\udd77\ud83c\udfff", "username": "jgalbuquerque_", "id": "722490271053848576", "verified": false, "location": "Vila S\u00e3o Jorge, S\u00e3o Vicente", "public_metrics": {"followers_count": 573, "following_count": 275, "tweet_count": 16127, "listed_count": 0}}, {"name": "Mirtha", "username": "Neghina09", "id": "62168467", "verified": false, "location": "C\u00f3rdoba", "public_metrics": {"followers_count": 1174, "following_count": 1653, "tweet_count": 138547, "listed_count": 0}}, {"name": "@aralenu", "username": "aralenun", "id": "1156857430162202624", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 497, "tweet_count": 3863, "listed_count": 0}}, {"name": "Regina Arcuri", "username": "reginargaa", "id": "873366923983171584", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 1349, "tweet_count": 33453, "listed_count": 0}}, {"name": "Sra Perola", "username": "sra_perola", "id": "1587484500", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1881, "following_count": 4991, "tweet_count": 1003512, "listed_count": 150}}, {"name": "#AdaoNegro - CCXP - HBO MAX", "username": "dcc_brasil", "id": "1076971229515530241", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 57216, "following_count": 124, "tweet_count": 52369, "listed_count": 137}}, {"name": "Boris Sollazzo", "username": "BorisSollazzo", "id": "66193381", "verified": false, "location": "Roma, Lazio", "public_metrics": {"followers_count": 11939, "following_count": 1635, "tweet_count": 37011, "listed_count": 141}}, {"name": "Silvia", "username": "silviareginabe6", "id": "1083738901951463424", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2468, "following_count": 2618, "tweet_count": 97253, "listed_count": 0}}, {"name": "Vanda De Melo", "username": "VandaDeMelo1", "id": "1169077350178480128", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 91, "tweet_count": 2214, "listed_count": 0}}, {"name": "\u13b7\uab7a\uab90 \u13e6\uab79\uabae\uab7c / E\u0274 s\u026a\u029f\u029f\u1d00 \u1d05\u1d07 \u0280\u1d1c\u1d07\u1d05\u1d00s", "username": "illuminatedkyle", "id": "1197561446755909638", "verified": false, "location": "\u26ea / I love you, @HunterWalcott", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 170, "tweet_count": 1014, "listed_count": 0}}, {"name": "Ibette Ram", "username": "yvette2504", "id": "1717263158", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6470, "following_count": 6565, "tweet_count": 121660, "listed_count": 13}}, {"name": "EL DEBER", "username": "grupoeldeber", "id": "65444625", "verified": false, "location": "Bolivia", "public_metrics": {"followers_count": 829735, "following_count": 120, "tweet_count": 314022, "listed_count": 1600}}, {"name": "Anti\u00e1cido soluciona?", "username": "Lcia13191564", "id": "1067842737033134081", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2234, "following_count": 2677, "tweet_count": 75687, "listed_count": 0}}, {"name": "Rosimery Pasti", "username": "Merypasti", "id": "319746479", "verified": false, "location": "Nova Ven\u00e9cia - ES - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 281, "tweet_count": 60492, "listed_count": 0}}, {"name": "Armando Rangel", "username": "venzarmando", "id": "104310108", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 520, "following_count": 1417, "tweet_count": 78323, "listed_count": 3}}, {"name": "gelenrique \ud83d\udc36", "username": "lhenriquelc_", "id": "47771084", "verified": false, "location": "Cariacica, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 369, "tweet_count": 33707, "listed_count": 3}}, {"name": "juridico cersei lannister", "username": "enf4ntterrible", "id": "1171640796426244096", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 385, "tweet_count": 33419, "listed_count": 0}}, {"name": "eduardo", "username": "eudrdao", "id": "34037402", "verified": false, "location": "Sao Luis", "public_metrics": {"followers_count": 1923, "following_count": 937, "tweet_count": 98221, "listed_count": 6}}, {"name": "Bruno Finamor", "username": "FinamorBruno", "id": "1093819746859053056", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 155, "tweet_count": 5806, "listed_count": 0}}, {"name": "Roncacci.", "username": "Roncacci", "id": "52469687", "verified": false, "location": "Switzerland", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 163, "tweet_count": 48540, "listed_count": 1}}, {"name": "Bernardo Mello Franco", "username": "BernardoMF", "id": "18122496", "verified": true, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 205922, "following_count": 1790, "tweet_count": 27125, "listed_count": 1066}}, {"name": "nemosh", "username": "nemosh1985", "id": "781373744161910784", "verified": false, "location": "\u5343\u8449\u770c\u8239\u6a4b\u5e02", "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 506, "tweet_count": 1561, "listed_count": 0}}, {"name": "\u897f\u6a2a\u6d5c EL PUENTE", "username": "yokohama_puente", "id": "1110742416", "verified": false, "location": "\u3012220-0024 \u6a2a\u6d5c\u5e02\u897f\u533a\u897f\u5e73\u6cbc\u753a\uff18-\uff18\u548c\u5e78\u30d3\u30eb\uff22\uff11", "public_metrics": {"followers_count": 3890, "following_count": 1994, "tweet_count": 80667, "listed_count": 48}}, {"name": "Betinho", "username": "rmarques13", "id": "229959367", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 46193, "following_count": 10116, "tweet_count": 37505, "listed_count": 97}}, {"name": "Rafael Bettega", "username": "rafaelbettega", "id": "484803648", "verified": false, "location": "London", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 213, "tweet_count": 8387, "listed_count": 4}}, {"name": "Daniel Ribeiro", "username": "daniel_c_rib", "id": "244312100", "verified": false, "location": "S\u00e3o Mateus, ES", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 535, "tweet_count": 11877, "listed_count": 0}}, {"name": "mendes", "username": "ageufaria", "id": "126944587", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 28, "tweet_count": 450, "listed_count": 0}}, {"name": "Brasil 247", "username": "brasil247", "id": "248890506", "verified": true, "location": "S\u00e3o Paulo, SP", "public_metrics": {"followers_count": 597237, "following_count": 658, "tweet_count": 274803, "listed_count": 1940}}, {"name": "AnaHelena", "username": "AnaHele27441469", "id": "1087907600027607042", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 30, "tweet_count": 860, "listed_count": 0}}, {"name": "Adriano Castro", "username": "Adriano51675066", "id": "1165398753446117377", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 394, "tweet_count": 5390, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83c\udd70\ufe0fndr\u00e9 \u24c2\ufe0felo da Silva", "username": "DedezaoSilva", "id": "80874491", "verified": false, "location": "Fortaleza-CE", "public_metrics": {"followers_count": 591, "following_count": 634, "tweet_count": 279847, "listed_count": 4}}, {"name": "Gege", "username": "GeraldoMagelaP7", "id": "1114887404274499591", "verified": false, "location": "Arax\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1409, "following_count": 2770, "tweet_count": 31391, "listed_count": 0}}, {"name": "Aparecida", "username": "SandraB52456661", "id": "1061910006029840384", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 937, "following_count": 1314, "tweet_count": 26509, "listed_count": 1}}, {"name": "cristian marchessini", "username": "PipaMarchessini", "id": "904050779480358912", "verified": false, "location": "San francisco ", "public_metrics": {"followers_count": 482, "following_count": 612, "tweet_count": 14891, "listed_count": 0}}, {"name": "ingrid", "username": "defensenaja", "id": "3159375930", "verified": false, "location": "rj ", "public_metrics": {"followers_count": 27136, "following_count": 717, "tweet_count": 74493, "listed_count": 14}}, {"name": "\ud835\udc94\ud835\udc96\ud835\udc88\ud835\udc82\ud835\udc98\ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc82", "username": "phreisz", "id": "2927424131", "verified": false, "location": "Iraj\u00e1, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 504, "following_count": 527, "tweet_count": 18100, "listed_count": 4}}, {"name": "c", "username": "ltwallscrf", "id": "1284020773", "verified": false, "location": "psicologia", "public_metrics": {"followers_count": 979, "following_count": 531, "tweet_count": 53194, "listed_count": 2}}, {"name": "Luska", "username": "Luska64650757", "id": "1076452353375682564", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 107, "tweet_count": 16014, "listed_count": 0}}, {"name": "Jefferson de Souza", "username": "Pregador_jeffer", "id": "392162699", "verified": false, "location": "Mogi Gua\u00e7u, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 1130, "tweet_count": 13177, "listed_count": 2}}, {"name": "Lula 13", "username": "LulaOficial", "id": "2670726740", "verified": true, "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "public_metrics": {"followers_count": 5050930, "following_count": 2818, "tweet_count": 27982, "listed_count": 4243}}, {"name": "ARNANDO", "username": "NelioArnando", "id": "4466043496", "verified": false, "location": "Terra", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 368, "tweet_count": 11209, "listed_count": 0}}, {"name": "Fabio Fortunato Jeronimo", "username": "FabioFortunat20", "id": "1165336712807104519", "verified": false, "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Pinhais, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 110, "tweet_count": 766, "listed_count": 0}}, {"name": "Admir Bomfim", "username": "AdmirCBomfim", "id": "2361823816", "verified": false, "location": "Guaruja-SP", "public_metrics": {"followers_count": 1197, "following_count": 2715, "tweet_count": 101022, "listed_count": 0}}, {"name": "Deus acima de todos!!!!", "username": "carlos732809", "id": "1044679813192183808", "verified": false, "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 152, "tweet_count": 4212, "listed_count": 0}}, {"name": "V de Benseta", "username": "MartaRM10", "id": "733619977", "verified": false, "location": "@RealMadrid // @RealSociedad", "public_metrics": {"followers_count": 1079, "following_count": 797, "tweet_count": 27396, "listed_count": 2}}, {"name": ".", "username": "AdriMend5", "id": "548657350", "verified": false, "location": "Ponferrada", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 268, "tweet_count": 7957, "listed_count": 2}}, {"name": "Bene Verdelli", "username": "BeneSp2013", "id": "1316312335", "verified": false, "location": "S\u00e3o jos\u00e9 dos Campos", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 341, "tweet_count": 15374, "listed_count": 0}}, {"name": "Preta", "username": "Thalitta97", "id": "1081219501", "verified": false, "location": "Barra Mansa, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 373, "tweet_count": 9249, "listed_count": 1}}, {"name": "Charles Brand\u00e3o", "username": "Charlesbrandao_", "id": "1174618853760012288", "verified": false, "location": "S\u00e3o Jo\u00e3o de Meriti, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 627, "following_count": 0, "tweet_count": 24796, "listed_count": 0}}, {"name": "marcelo crush", "username": "maxpaperlexpel", "id": "71520318", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 1616, "following_count": 2238, "tweet_count": 61384, "listed_count": 3}}, {"name": "Cris de Cristiane", "username": "Cris__Crica", "id": "552204818", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 537, "following_count": 411, "tweet_count": 54166, "listed_count": 7}}, {"name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7O ESTOICO\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "JGrisolfi", "id": "967144935756582914", "verified": false, "location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4181, "following_count": 4835, "tweet_count": 81550, "listed_count": 0}}, {"name": "Yohane digitando... \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "username": "AlencarYohane", "id": "1193121731428462592", "verified": false, "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 308, "tweet_count": 3908, "listed_count": 1}}, {"name": "Adriano Lopes", "username": "desousa_adriano", "id": "1541977867", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1234, "following_count": 2169, "tweet_count": 7510, "listed_count": 11}}, {"name": "Vicente Domingos", "username": "vicentedomingos", "id": "213434950", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 844, "following_count": 1026, "tweet_count": 5991, "listed_count": 0}}, {"name": "Haphisa", "username": "haphisasouza", "id": "34976009", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 503, "following_count": 413, "tweet_count": 35079, "listed_count": 9}}, {"name": "t\u00f4 cansada e qu\u00e9rimbora \ud83d\udc3c", "username": "adrianamoraes__", "id": "366116454", "verified": false, "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 323, "tweet_count": 23075, "listed_count": 0}}, {"name": "taylor v\u00f3 do bingo swift \u2728", "username": "madshaws", "id": "169214083", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1110, "following_count": 247, "tweet_count": 540594, "listed_count": 41}}, {"name": "nel Rodriguez", "username": "nelmaro46094549", "id": "923981330253217795", "verified": false, "location": "S\u00e3o Jos\u00e9, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 406, "tweet_count": 6792, "listed_count": 0}}, {"name": "Cadela n\u00famero 1 do Danilo Mesquita- \u00c9 13 NA MENTE", "username": "ScottMEAJUDAA", "id": "979447002504327169", "verified": false, "location": "San Francisco, CA", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 14, "tweet_count": 15716, "listed_count": 0}}, {"name": "Ana Rosa Rog\u00e9ria", "username": "Anarosa1970", "id": "88255868", "verified": false, "location": "Pernambuco", "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 653, "tweet_count": 5506, "listed_count": 1}}, {"name": "jack tequila54", "username": "JTequila54", "id": "1111941327627960320", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 795, "following_count": 1121, "tweet_count": 46035, "listed_count": 1}}, {"name": "jdietrik \uf8ff\ud83c\udfac", "username": "jdietrik", "id": "391598384", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1079, "following_count": 1215, "tweet_count": 63870, "listed_count": 13}}, {"name": "Revista ACCI\u00d3N Cine-Series", "username": "AccionCine", "id": "187830708", "verified": false, "location": "Alcorc\u00f3n-Madrid-Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 41761, "following_count": 755, "tweet_count": 71013, "listed_count": 540}}, {"name": "\ud835\ude73\ud835\ude8a\ud835\ude8f ta meio off", "username": "eu_D4fn3", "id": "1067737450389348353", "verified": false, "location": "Point Place", "public_metrics": {"followers_count": 835, "following_count": 955, "tweet_count": 38177, "listed_count": 6}}, {"name": "Emilia R O Castilho", "username": "castilho_emilia", "id": "862342860275945473", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 690, "tweet_count": 6441, "listed_count": 0}}, {"name": "Bolsonaro Tem Raz\u00e3o", "username": "bolsonaroecia", "id": "1062371090905870336", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 49, "tweet_count": 2664, "listed_count": 0}}, {"name": "Carlos", "username": "Carlos83369808", "id": "1191019927265824768", "verified": false, "location": "Sergipe, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 888, "following_count": 2017, "tweet_count": 19546, "listed_count": 0}}, {"name": "\u304d\u3093\u3074\u3089KININARU", "username": "KININARU_Kim", "id": "1101130464918568961", "verified": false, "location": "\u6771\u4eac\u90fd", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 49, "tweet_count": 814, "listed_count": 0}}, {"name": "Mari Pagani Paes", "username": "Marianapagani", "id": "68763385", "verified": false, "location": "Palmeira, SC, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 461, "following_count": 798, "tweet_count": 3907, "listed_count": 4}}, {"name": "Tulipa Miranda", "username": "TulipaMiranda2", "id": "2686100196", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 2497, "tweet_count": 19041, "listed_count": 1}}, {"name": "Jeremias Oliveira", "username": "jerelogan", "id": "187631962", "verified": false, "location": "Aracaju, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 449, "tweet_count": 14586, "listed_count": 0}}, {"name": "HelpRiodeJaneiro", "username": "helpriodjaneiro", "id": "26158897", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8050, "following_count": 3423, "tweet_count": 222988, "listed_count": 34}}, {"name": "Sasa", "username": "binanasato", "id": "323980625", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 145, "tweet_count": 2938, "listed_count": 0}}, {"name": "Rodrigo Costa", "username": "tietadomal", "id": "1938961482", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1133, "following_count": 761, "tweet_count": 54213, "listed_count": 4}}, {"name": "Giseli Maravai | MKT Digital \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "Psyteone", "id": "2492829316", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 464, "following_count": 899, "tweet_count": 22618, "listed_count": 0}}, {"name": "Guilhermina gomes de menezes montenegro", "username": "Guilherminago19", "id": "1148757280319561728", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 82, "tweet_count": 26851, "listed_count": 0}}, {"name": "moved!", "username": "kooglued", "id": "1119401183632855041", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3458, "following_count": 3700, "tweet_count": 26110, "listed_count": 10}}, {"name": "Marcelo Sake", "username": "MarceloGAlmeid1", "id": "978473866350735360", "verified": false, "location": "Paraty, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1723, "following_count": 2768, "tweet_count": 55444, "listed_count": 0}}, {"name": "Daran", "username": "drnpires", "id": "880572527948558336", "verified": false, "location": "Duque de Caxias, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 683, "tweet_count": 28992, "listed_count": 0}}, {"name": "MarcioLote @marciolopeste\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "username": "LoteMarcio", "id": "1125153857963745280", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11309, "following_count": 10765, "tweet_count": 109238, "listed_count": 10}}, {"name": "Barbara Bottino\u271d\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "barbaradix", "id": "182113158", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1255, "following_count": 888, "tweet_count": 49711, "listed_count": 5}}, {"name": "EL GJ", "username": "SUCKMASAC", "id": "119372337", "verified": false, "location": "Sapporo City", "public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 578, "tweet_count": 9486, "listed_count": 4}}, {"name": "TOPE SUICIDA", "username": "TOPESUICIDA_POP", "id": "1574984234", "verified": false, "location": "Sapporo City", "public_metrics": {"followers_count": 696, "following_count": 860, "tweet_count": 667, "listed_count": 1}}, {"name": "Nicole Figueiredo de Oliveira", "username": "Oliva_Nic", "id": "904051890", "verified": false, "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1102, "following_count": 4457, "tweet_count": 2182, "listed_count": 22}}, {"name": "Patricio Carvalho", "username": "patito_carvalho", "id": "912015231337078784", "verified": false, "location": "Garanhuns, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 157, "tweet_count": 108404, "listed_count": 1}}, {"name": "gilmar piccinini", "username": "Gibapicci1958", "id": "2972999920", "verified": false, "location": "Ven\u00e2ncio Aires, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1052, "following_count": 1175, "tweet_count": 29449, "listed_count": 1}}, {"name": "Ricardo Silva", "username": "Ricardo27015544", "id": "914650431401406465", "verified": false, "location": "Bras\u00edlia, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 465, "tweet_count": 65536, "listed_count": 1}}, {"name": "luana", "username": "luanaEconnor", "id": "947207177265086469", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 16, "tweet_count": 3100, "listed_count": 0}}, {"name": "Rafael Lima", "username": "ZugRS", "id": "20113972", "verified": false, "location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 651, "following_count": 1282, "tweet_count": 26370, "listed_count": 3}}, {"name": "wilge garcia", "username": "wilgegarcia", "id": "1873358834", "verified": false, "location": "buenos aires ", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 1049, "tweet_count": 47426, "listed_count": 0}}, {"name": "Alexandre de Meya Ponte", "username": "meya_ponte", "id": "1094748463869427712", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 210, "tweet_count": 2959, "listed_count": 0}}, {"name": "HILDA CONDE\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67 H&L", "username": "HILDACONDEHL1", "id": "1198041857655287811", "verified": false, "location": "Bolivia", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 37, "tweet_count": 13, "listed_count": 0}}, {"name": "@Lelecaa", "username": "Lelecaa3", "id": "387304906", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6572, "following_count": 5556, "tweet_count": 188474, "listed_count": 16}}, {"name": "Guilherme Macalossi", "username": "GTMacalossi", "id": "49435578", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 30294, "following_count": 1426, "tweet_count": 45943, "listed_count": 184}}, {"name": "mauricio serebrinic", "username": "MauricioSerebr", "id": "940905783834873858", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 79, "tweet_count": 10550, "listed_count": 0}}, {"name": "Luca Deiana", "username": "Deiana_Luca9", "id": "346161795", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3710, "following_count": 2965, "tweet_count": 504480, "listed_count": 117}}, {"name": "Quirinale", "username": "Quirinale", "id": "732819391", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 817510, "following_count": 7, "tweet_count": 7443, "listed_count": 2362}}, {"name": "Karen Chaves", "username": "karenxchaves", "id": "760947898125344768", "verified": false, "location": "Fortaleza, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 208, "tweet_count": 64230, "listed_count": 1}}, {"name": "2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3 Antonio de Oliveira\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2764\ud83c\uddee\ud83c\uddf1SDV100%", "username": "Antonio63639914", "id": "1176445268956504065", "verified": false, "location": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1870, "following_count": 2247, "tweet_count": 45638, "listed_count": 0}}, {"name": "dante", "username": "dantresin", "id": "1078482325", "verified": false, "location": "/dev/null", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 255, "tweet_count": 6209, "listed_count": 0}}, {"name": "Silvia - Direita Sempre", "username": "SilviaT13507627", "id": "1157319459784273921", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 735, "following_count": 910, "tweet_count": 40708, "listed_count": 0}}, {"name": "Marcos Paulo Campos", "username": "MarcosPauloC", "id": "114300542", "verified": false, "location": "Fortaleza, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 595, "following_count": 2674, "tweet_count": 4005, "listed_count": 4}}, {"name": "Joice Hasselmann", "username": "joicehasselmann", "id": "116519514", "verified": true, "location": "Sao Paulo, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 370122, "following_count": 254, "tweet_count": 59907, "listed_count": 1509}}, {"name": "Nayara C. Hoff Homem", "username": "naycaldas", "id": "2427803713", "verified": false, "location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2169, "following_count": 2266, "tweet_count": 4278, "listed_count": 1}}, {"name": "Jenlis Faislon\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "JenlisF", "id": "1085190754786373633", "verified": false, "location": "Bahia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 67, "tweet_count": 20702, "listed_count": 0}}, {"name": "Wilson Sales", "username": "wsales7", "id": "192052707", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 1914, "tweet_count": 49074, "listed_count": 0}}, {"name": "Geraldo Machado", "username": "GeraldoMachadoJ", "id": "2269752038", "verified": false, "location": "Turvo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1256, "following_count": 1588, "tweet_count": 67258, "listed_count": 5}}, {"name": "vitoria", "username": "whosxvi", "id": "290843007", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 205, "tweet_count": 3635, "listed_count": 0}}, {"name": "Thiago Vieira", "username": "Thiago_VieiraS", "id": "144298726", "verified": false, "location": "Caic\u00f3", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 166, "tweet_count": 2769, "listed_count": 0}}, {"name": "Rafael Lucena", "username": "R2lucena", "id": "3232022992", "verified": false, "location": "Carabobo, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 221, "tweet_count": 9799, "listed_count": 2}}, {"name": "alex vallenilla", "username": "alexvallenilla", "id": "108715631", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35872, "following_count": 1724, "tweet_count": 332090, "listed_count": 478}}, {"name": "Rulo", "username": "Rulo49948446", "id": "1017530019365687296", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 279, "tweet_count": 77942, "listed_count": 0}}, {"name": "K\u00e9ssia Santos", "username": "kessiasnts", "id": "700946018", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 702, "tweet_count": 30988, "listed_count": 0}}, {"name": "cesar capatto", "username": "CesarCapatto", "id": "759239592", "verified": false, "location": "Campinas sp ", "public_metrics": {"followers_count": 2102, "following_count": 2850, "tweet_count": 8460, "listed_count": 0}}, {"name": "GIOVANI MELO 1975", "username": "GiovaniMelo2012", "id": "405580920", "verified": false, "location": "Luziania Goias", "public_metrics": {"followers_count": 3708, "following_count": 5000, "tweet_count": 59520, "listed_count": 1}}, {"name": "Hotmatsutaro", "username": "Hotmatsutaro", "id": "430651039", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1233, "following_count": 1558, "tweet_count": 131742, "listed_count": 19}}, {"name": "Lal\u00e9 \ud83e\udeac\u2728", "username": "VeryBerryHaze", "id": "88564907", "verified": false, "location": "Telluride", "public_metrics": {"followers_count": 4490, "following_count": 159, "tweet_count": 138885, "listed_count": 40}}, {"name": "conejo agrio", "username": "mssmapache", "id": "2271760565", "verified": false, "location": "Independencia, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1063, "following_count": 1034, "tweet_count": 58329, "listed_count": 7}}, {"name": "Dr. Strong", "username": "caldostrong", "id": "98864188", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 10092, "following_count": 7262, "tweet_count": 152475, "listed_count": 37}}, {"name": "patricia Rodriguez a", "username": "patriciaanadeli", "id": "3304295339", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 67, "tweet_count": 76, "listed_count": 0}}, {"name": "Ricardo Arjona \u00ae", "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 10474396, "following_count": 34, "tweet_count": 4931, "listed_count": 9212}}, {"name": "R\u00edman", "username": "Rman12343869", "id": "1051790018069581824", "verified": false, "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 88, "tweet_count": 2040, "listed_count": 0}}, {"name": "Giusseppe Terrazas E", "username": "Tgiusseppe", "id": "284702101", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 966, "following_count": 366, "tweet_count": 23672, "listed_count": 8}}, {"name": "Victoria", "username": "Victoria_zz", "id": "921857405381734401", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2864, "following_count": 4972, "tweet_count": 98335, "listed_count": 0}}, {"name": "Alfredo D'Arrigo", "username": "AlfredoDarrigo", "id": "4234892896", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 55281, "following_count": 49057, "tweet_count": 152377, "listed_count": 62}}, {"name": "leticia", "username": "lcsena_", "id": "817393895470432256", "verified": false, "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 535, "tweet_count": 27684, "listed_count": 0}}, {"name": "M.Helena Oliveira", "username": "MHelenaOliveira", "id": "40653308", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 1024, "tweet_count": 993, "listed_count": 1}}, {"name": "Tabata Amaral", "username": "tabataamaralsp", "id": "1001251931812220928", "verified": true, "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 423191, "following_count": 554, "tweet_count": 6369, "listed_count": 1036}}, {"name": "Vicky", "username": "VA54353657", "id": "1077653158317473792", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 97, "tweet_count": 15719, "listed_count": 2}}, {"name": "\ud83c\uddf5\ud83c\udde6 Frank Andrade \ud83c\uddf5\ud83c\udde6", "username": "FrankAndradeL", "id": "333457886", "verified": false, "location": "San Francisco, Panan\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 226, "tweet_count": 3280, "listed_count": 0}}, {"name": "YULI activista en defensa y protec. medio ambiente", "username": "mileniomujeres", "id": "408507880", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 646, "tweet_count": 13961, "listed_count": 0}}, {"name": "Tony Popinsky", "username": "TonyPopinsky", "id": "911609498804011009", "verified": false, "location": "CDMX, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 856, "following_count": 4614, "tweet_count": 26461, "listed_count": 10}}, {"name": "Diego Zavala", "username": "DiegoZavala67", "id": "344317244", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2928, "following_count": 162, "tweet_count": 12473, "listed_count": 4}}, {"name": "Navarro", "username": "WanderNavarro", "id": "806296054689918980", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 488, "tweet_count": 5708, "listed_count": 0}}, {"name": "Nelson Victorazzi", "username": "nrvictor", "id": "61885345", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 54, "tweet_count": 5022, "listed_count": 0}}, {"name": "Leandro Braga", "username": "lvbraga", "id": "853449518", "verified": false, "location": "Porto Alegre", "public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 999, "tweet_count": 2363, "listed_count": 0}}, {"name": "Juremir Machado da Silva", "username": "juremirm", "id": "85611444", "verified": true, "location": "Porto Alegre", "public_metrics": {"followers_count": 64582, "following_count": 228, "tweet_count": 28667, "listed_count": 406}}, {"name": "Debate Noticias Qro", "username": "DEBATEQRO", "id": "345088587", "verified": false, "location": "Quer\u00e9taro", "public_metrics": {"followers_count": 2243, "following_count": 790, "tweet_count": 43512, "listed_count": 39}}, {"name": "Carlos de Almeida", "username": "caralmeida", "id": "72924491", "verified": false, "location": "Piracicaba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 90, "tweet_count": 3367, "listed_count": 0}}, {"name": "RQuks", "username": "RQuks", "id": "852105916480724992", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1670, "following_count": 1447, "tweet_count": 66366, "listed_count": 8}}, {"name": "Deciolferrari", "username": "deciolferrari1", "id": "729385382324899840", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 64, "tweet_count": 36242, "listed_count": 0}}, {"name": "Debate Pol\u00edtico News", "username": "NotiDebate", "id": "2385575546", "verified": false, "location": "Quer\u00e9taro, Quer\u00e9taro Arteaga", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 105, "tweet_count": 8157, "listed_count": 14}}, {"name": "Adancin999", "username": "Adancinpolitico", "id": "118816108", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 400, "tweet_count": 8682, "listed_count": 13}}, {"name": "savannabel", "username": "savannabel1", "id": "1091348946839060485", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 23, "tweet_count": 19252, "listed_count": 0}}, {"name": "Tiiiina", "username": "Tiiiina8", "id": "1108152671607947264", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 614, "following_count": 985, "tweet_count": 18387, "listed_count": 1}}, {"name": "Monica Barros", "username": "MSBOuteiro", "id": "67623108", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 190, "tweet_count": 4545, "listed_count": 0}}, {"name": "Zazoom Social News", "username": "zazoomblog", "id": "231726084", "verified": false, "location": "It\u00e1lia", "public_metrics": {"followers_count": 5954, "following_count": 1538, "tweet_count": 4180082, "listed_count": 0}}, {"name": "ERO DO BRASIL \ud83c\udde7\ud83c\uddf7Direita", "username": "brasil_ero", "id": "1039666628613603328", "verified": false, "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 12256, "following_count": 13317, "tweet_count": 97046, "listed_count": 2}}, {"name": "Uriel Barbosa Neto \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "urielneto", "id": "86828202", "verified": false, "location": "Valinhos, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 2559, "tweet_count": 1550, "listed_count": 7}}, {"name": "Cake Ten \u2022 Bolos \u2022 P\u00e3es \u2022 Biscoitos", "username": "vladimir_lugon", "id": "734897266255876096", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 126, "tweet_count": 693, "listed_count": 0}}, {"name": "George Marques \uea00\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "GeorgMarques", "id": "40548874", "verified": true, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 209224, "following_count": 1012, "tweet_count": 129359, "listed_count": 1044}}, {"name": "Ana Rita Boaventura", "username": "AnaRitaBoavent2", "id": "1186049030478008320", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 67, "tweet_count": 964, "listed_count": 0}}, {"name": "Fernando", "username": "FernandoMR79", "id": "342679792", "verified": false, "location": "S\u00e3o Lu\u00eds - MA", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 700, "tweet_count": 27425, "listed_count": 0}}, {"name": "Montgomery Spliff", "username": "Errata_0", "id": "341589210", "verified": false, "location": "amsterdam/rome", "public_metrics": {"followers_count": 592, "following_count": 712, "tweet_count": 69234, "listed_count": 88}}, {"name": "valerio renzi", "username": "valeriorenzi", "id": "311471528", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4768, "following_count": 1644, "tweet_count": 18850, "listed_count": 40}}, {"name": "Leopoldopease", "username": "leopoldo260992", "id": "1003647393173295104", "verified": false, "location": "Bolivia", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 1474, "tweet_count": 469, "listed_count": 0}}, {"name": "Pedro loli", "username": "0970loliL", "id": "2950259685", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 61, "tweet_count": 3894, "listed_count": 0}}, {"name": "Defensor\u00eda Per\u00fa", "username": "Defensoria_Peru", "id": "107428718", "verified": true, "location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 574381, "following_count": 851, "tweet_count": 56012, "listed_count": 944}}, {"name": "DANNKING883", "username": "DANNKING8831", "id": "1125089327803961344", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 83, "tweet_count": 3754, "listed_count": 0}}, {"name": "Santa Helena", "username": "1santahelena1", "id": "1030843125642788865", "verified": false, "location": "Ararangu\u00e1/Crici\u00fama, Brasil. ", "public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 338, "tweet_count": 34470, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud835\ude9c\ud835\ude8a\ud835\ude9b\ud835\ude8a", "username": "sarasgermann", "id": "1097940827723190272", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 658, "following_count": 565, "tweet_count": 20602, "listed_count": 1}}, {"name": "Yiz", "username": "yhizel", "id": "70564929", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 156, "tweet_count": 724, "listed_count": 0}}, {"name": "Valdira de Holanda", "username": "diraholanda", "id": "589154056", "verified": false, "location": "  BRASIL", "public_metrics": {"followers_count": 23385, "following_count": 10227, "tweet_count": 1397162, "listed_count": 146}}, {"name": "eng_marcius@hotmai.com", "username": "MarciusEng", "id": "1114877346090188800", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 49, "tweet_count": 1843, "listed_count": 0}}, {"name": "Andr\u00e9ia Prazeres", "username": "andreiaprazeres", "id": "81921883", "verified": false, "location": "Santo Ant\u00f4nio de Jesus, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 570, "tweet_count": 787, "listed_count": 0}}, {"name": "Jorge del Castillo", "username": "JorgeDCG", "id": "111815940", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 405683, "following_count": 1388, "tweet_count": 5561, "listed_count": 512}}, {"name": "\u3046\u3002", "username": "KaNa_e1691", "id": "1105795772", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 508, "following_count": 675, "tweet_count": 18328, "listed_count": 16}}, {"name": "Sabueso", "username": "Sabueso2000", "id": "1045398732618027008", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1996, "following_count": 4784, "tweet_count": 33703, "listed_count": 0}}, {"name": "ellzager \ud83d\udd30", "username": "ellzager", "id": "1048690404844077056", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 953, "following_count": 738, "tweet_count": 36690, "listed_count": 3}}, {"name": "sandra guimaraes ", "username": "sgpcuca", "id": "1692669570", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 318, "tweet_count": 145351, "listed_count": 0}}, {"name": "ana\u2074\u2074", "username": "lalalandbia", "id": "874064162179223557", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 845, "following_count": 1370, "tweet_count": 89893, "listed_count": 3}}, {"name": "nat \ud83d\udc02", "username": "nathwly", "id": "1242377552", "verified": false, "location": "ganso", "public_metrics": {"followers_count": 1145, "following_count": 947, "tweet_count": 43319, "listed_count": 2}}, {"name": "Buzina de caminh\u00e3o", "username": "bkbeq", "id": "212213521", "verified": false, "location": "Recife", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 280, "tweet_count": 8168, "listed_count": 1}}, {"name": "Briofita", "username": "Kibisbriofita", "id": "4870828089", "verified": false, "location": "\ud83e\udd86", "public_metrics": {"followers_count": 1249, "following_count": 1085, "tweet_count": 58379, "listed_count": 3}}, {"name": "Andr\u00e9", "username": "Andr99253180", "id": "1193313506893979659", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 31, "tweet_count": 2159, "listed_count": 0}}, {"name": "Ot\u00e1vio A. Cardoso", "username": "OtavioACardoso", "id": "338649893", "verified": false, "location": "Estados Unidos", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 286, "tweet_count": 2816, "listed_count": 0}}, {"name": "O V\u00edcio", "username": "ovicio", "id": "194665354", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 6867, "following_count": 958, "tweet_count": 108322, "listed_count": 104}}, {"name": "Paulinha", "username": "crisesmentais", "id": "132364218", "verified": false, "location": "Distopia", "public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 1171, "tweet_count": 73285, "listed_count": 2}}, {"name": "\ud83d\udc51\ud83d\udc37 Mati Morphosis", "username": "PlumIcon", "id": "819738225963102208", "verified": false, "location": "\u00d1u\u00f1oa, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1107, "following_count": 1757, "tweet_count": 35449, "listed_count": 1}}, {"name": "Pedro Russo", "username": "pdrussol", "id": "267529632", "verified": false, "location": "santo domingo", "public_metrics": {"followers_count": 592, "following_count": 542, "tweet_count": 27515, "listed_count": 1}}, {"name": "Laura Pou Ottenwalder", "username": "dralauritao", "id": "732019225162719232", "verified": false, "location": "Cl\u00ednica Dr. Bonilla, Stgo, RD", "public_metrics": {"followers_count": 8222, "following_count": 1133, "tweet_count": 33083, "listed_count": 20}}, {"name": "Luiz Carlos da Annun", "username": "AnnunLuiz", "id": "2370555799", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 803, "tweet_count": 3532, "listed_count": 0}}, {"name": "Luc\u00edlia Fontes", "username": "LuciliaFontes", "id": "1034612885346037761", "verified": false, "location": "Porto, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 1263, "following_count": 1587, "tweet_count": 29872, "listed_count": 0}}, {"name": "Jurema Almeida Quesa", "username": "juremaaqs", "id": "4840524580", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 73, "tweet_count": 200, "listed_count": 0}}, {"name": "Sargento Fahur", "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173", "verified": true, "location": "Paran\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 670045, "following_count": 95, "tweet_count": 4822, "listed_count": 370}}, {"name": "Satanffarel", "username": "TaffarelTokuta", "id": "43139131", "verified": false, "location": "Manaus", "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 513, "tweet_count": 82529, "listed_count": 12}}, {"name": "Dionara", "username": "Dionara90260502", "id": "1083191957499850758", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 193, "tweet_count": 26004, "listed_count": 0}}, {"name": "brasil acima de tudo deus acima de todos", "username": "nice88478306", "id": "1095342451185864704", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 98, "tweet_count": 2382, "listed_count": 0}}, {"name": "Nilson Quint\u00e3o", "username": "nilson_quintao", "id": "4895178827", "verified": false, "location": "Onde me Sinto Bem ... Brasil.", "public_metrics": {"followers_count": 818, "following_count": 573, "tweet_count": 142431, "listed_count": 1}}, {"name": "Queiroz", "username": "JunioLula", "id": "1103807035030802437", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1205, "following_count": 4448, "tweet_count": 14316, "listed_count": 3}}, {"name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Humberto Souza \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "souza_humberto", "id": "305536455", "verified": false, "location": "Jo\u00e3o Pessoa - PB", "public_metrics": {"followers_count": 2481, "following_count": 3234, "tweet_count": 22670, "listed_count": 2}}, {"name": "Nadia Eloiza Savicki", "username": "EloizaNadia", "id": "1083779461231927296", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 512, "tweet_count": 44670, "listed_count": 0}}, {"name": "JMNG7\ud83d\udd3b", "username": "JMNG7", "id": "4697969994", "verified": false, "location": "Girona", "public_metrics": {"followers_count": 4291, "following_count": 4216, "tweet_count": 96840, "listed_count": 28}}, {"name": "Emma", "username": "Emma1492is", "id": "4685258616", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35992, "following_count": 13837, "tweet_count": 111273, "listed_count": 113}}, {"name": "\u00c9LTON COSTA \ud83c\udde7\ud83c\uddf72\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "EL_GRA_CO", "id": "271060943", "verified": false, "location": "BH, Sto Ant\u00f4nio,subindo Bahia.", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 261, "tweet_count": 17690, "listed_count": 0}}, {"name": "ecartelera", "username": "ecartelera", "id": "57083268", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 91829, "following_count": 1613, "tweet_count": 195824, "listed_count": 956}}, {"name": "Luiz", "username": "grasstastesgood", "id": "1128325309902860289", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 311, "tweet_count": 1406, "listed_count": 0}}, {"name": "Laury. \u2764 P\u00e1tria Amada Brasil \u2764", "username": "Laury81321745", "id": "1178146556983349248", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 816, "following_count": 1059, "tweet_count": 29327, "listed_count": 1}}, {"name": "Andr\u00e9a Mello\ud83d\ude9c\ud83d\udc26\ud83c\udfc6\ud83c\udf53\ud83d\udc8b\ud83e\udd69\ud83d\udc5c \ud83c\udf7b\u26bd\ud83c\udf1f\ud83c\udfa4\ud83e\udd85\ud83d\udc07\u2600\ufe0f\ud83c\udf61\ud83c\udf6d\ud83c\udf35\ud83e\udd8b", "username": "andreamarcia8", "id": "842582599", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 990, "following_count": 3510, "tweet_count": 87440, "listed_count": 0}}, {"name": "Ricardo \ud83d\udc40", "username": "richie_rosario", "id": "45522821", "verified": false, "location": "Rosario, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 5525, "following_count": 5025, "tweet_count": 77964, "listed_count": 2}}, {"name": "Adolfo Paim", "username": "AdolfoPaim", "id": "1094302244886007808", "verified": false, "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1786, "following_count": 2608, "tweet_count": 11733, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83d\udc9a\u20ac\u00a5nth!@  $o@r&$\ud83d\udc9b", "username": "soares_cynthia", "id": "2403549881", "verified": false, "location": "Fortaleza, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 709, "tweet_count": 28328, "listed_count": 1}}, {"name": "Gerson Junior \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "gersinhojr", "id": "43632186", "verified": false, "location": "Feira de Santana  Bahia", "public_metrics": {"followers_count": 691, "following_count": 918, "tweet_count": 43861, "listed_count": 6}}, {"name": "Copa Al\u00e9m da Copa", "username": "copaalemdacopa", "id": "996168603715166216", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 87673, "following_count": 2144, "tweet_count": 16734, "listed_count": 194}}, {"name": "Sergio", "username": "SerDiaz_", "id": "448386715", "verified": false, "location": "Santa Cruz de Tenerife", "public_metrics": {"followers_count": 1937, "following_count": 1383, "tweet_count": 61576, "listed_count": 20}}, {"name": "Ezequiel", "username": "ezedv7", "id": "356863231", "verified": false, "location": "Santa Cruz de Tenerife", "public_metrics": {"followers_count": 878, "following_count": 601, "tweet_count": 86517, "listed_count": 19}}, {"name": "\u304d\u307f\u3072\u3053", "username": "zlma0315", "id": "1180057202964365313", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 149, "tweet_count": 10891, "listed_count": 9}}, {"name": "QUESTRAKT ((((( ::: \u30b1\u30b9\u30c8\u30e9\u30af\u30c8 ::: )))))", "username": "questrakt", "id": "968438513300459520", "verified": false, "location": "Tokyo JAPAN", "public_metrics": {"followers_count": 556, "following_count": 90, "tweet_count": 873, "listed_count": 2}}, {"name": "Sciarrina", "username": "CircoloDiNoto", "id": "838888350287282177", "verified": false, "location": "Noto, Sicily", "public_metrics": {"followers_count": 1808, "following_count": 3064, "tweet_count": 76414, "listed_count": 8}}], "tweets": [{"id": "1197898252676259840", "text": "Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros, s\u00f3lo confirma la construcci\u00f3n suicida de una dictadura al aniquilar al gran \u00e1rbitro en las contiendas electorales. S\u00f3lo quedar\u00e1 un \u00e1rbitro: AMLO", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.968, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}, {"start": 261, "end": 264, "probability": 0.9838, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}]}, "author_id": "96853458", "created_at": "2019-11-22T15:22:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 77, "like_count": 1361, "quote_count": 24}, "edit_history_tweet_ids": ["1197898252676259840"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/Qs58eszyT1", "expanded_url": "https://twitter.com/Ecico2/status/1197953487658766336/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Qs58eszyT1", "media_key": "3_1197953482185150466"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 35, "probability": 0.9897, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 223, "end": 226, "probability": 0.9893, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "id": "1197953487658766336", "text": "Brasileiros e brasileiras.\n\nCom Lula encarcerado, como fomos t\u00e3o inconsequentes ao eleger, para a Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, um sujeito incompetente, agressivo e com tend\u00eancia suicida?\nSer\u00e1 que a raiva, que muitos tinham de Lula, cegou-nos?\nHoje, a destrui\u00e7\u00e3o \u00e9 expl\u00edcita, na cara! https://t.co/Qs58eszyT1", "lang": "pt", "author_id": "1086961034185838592", "created_at": "2019-11-22T19:02:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 24, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1197953487658766336"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/MWhYIDsApC", "expanded_url": "https://glo.bo/34dCxBt", "display_url": "glo.bo/34dCxBt", "status": 200, "unwound_url": "https://extra.globo.com/famosos/namorado-de-diego-hypolito-batizado-nas-aguas-em-brasilia-24093873.html?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=Extra"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 25, "probability": 0.8586, "type": "Person", "normalized_text": "Diego Hyp\u00f3lito"}, {"start": 51, "end": 58, "probability": 0.9397, "type": "Place", "normalized_text": "Bras\u00edlia"}]}, "id": "1197943084522164224", "text": "Namorado de Diego Hyp\u00f3lito \u00e9 batizado nas \u00e1guas em Bras\u00edlia https://t.co/MWhYIDsApC", "lang": "pt", "author_id": "24802340", "created_at": "2019-11-22T18:21:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 44, "like_count": 54, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1197943084522164224"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/JSlO3TFJNF", "expanded_url": "https://buff.ly/2BR1A0Y", "display_url": "buff.ly/2BR1A0Y", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elcato.org/la-austeridad-no-es-suicida"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.9832, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "id": "1198119741367472128", "text": "Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en las remuneraciones de los trabajadores del sector p\u00fablico. https://t.co/JSlO3TFJNF", "lang": "es", "author_id": "55665976", "created_at": "2019-11-23T06:03:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 2, "like_count": 115, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1198119741367472128"]}, {"id": "1198004093156913152", "text": "Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a desordem, a viol\u00eancia e disse que o Brasil precisava se levantar como o Chile.\n\nE A\u00cd? VAI FICAR POR ISSO? NINGU\u00c9M VAI DETER ESTE BANDIDO IRRESPONS\u00c1VEL?", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.986, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 15, "end": 23, "probability": 0.9776, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 31, "end": 38, "probability": 0.9189, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 152, "end": 157, "probability": 0.8819, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 188, "end": 192, "probability": 0.9238, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "author_id": "3662771592", "created_at": "2019-11-22T22:23:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 520, "like_count": 10555, "quote_count": 175}, "edit_history_tweet_ids": ["1198004093156913152"]}, {"id": "1197845817350086661", "text": "Se toda vez que vc ligar Carlos Bolsonaro ao assassinato da Marielle e receber como resposta \"e o PT, matou quantos?\", entenda, isso n\u00e3o \u00e9 ret\u00f3rica \u00e9 confiss\u00e3o de culpa atrav\u00e9s de ato falho.\n\n#SemLicencaParaMatar\n#CarluxoMelindrado", "entities": {"hashtags": [{"start": 192, "end": 212, "tag": "SemLicencaParaMatar"}, {"start": 213, "end": 231, "tag": "CarluxoMelindrado"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 40, "probability": 0.9518, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bolsonaro"}, {"start": 60, "end": 67, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 98, "end": 99, "probability": 0.9465, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 214, "end": 230, "probability": 0.7844, "type": "Person", "normalized_text": "CarluxoMelindrado"}]}, "lang": "pt", "author_id": "1475239706", "created_at": "2019-11-22T11:54:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 79, "like_count": 3667, "quote_count": 14}, "edit_history_tweet_ids": ["1197845817350086661"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/VcFhZMRClT", "expanded_url": "https://twitter.com/monicabergamo/status/1197877829817360385", "display_url": "twitter.com/monicabergamo/\u2026"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 8, "probability": 0.8502, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 62, "end": 73, "probability": 0.9493, "type": "Person", "normalized_text": "Vlado Herzog"}]}, "id": "1197881847893647363", "text": "Foi Sobel que se recusou a enterrar como suicida o jornalista Vlado Herzog, em 1975, morto pela ditadura, que mentia sobre seu crime. Ele tamb\u00e9m foi um dos l\u00edderes religiosos a participar do ato ecum\u00eanico em homenagem ao jornalista https://t.co/VcFhZMRClT", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197877829817360385"}], "author_id": "1036451355148406785", "created_at": "2019-11-22T14:17:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 609, "reply_count": 16, "like_count": 3521, "quote_count": 14}, "edit_history_tweet_ids": ["1197881847893647363"]}, {"id": "1197995292551008260", "text": "Amigos, pergunta sincera: \n\nVoc\u00ea se envolveria com algu\u00e9m intelectualmente inferior? No caso uma pessoa que nunca matou personagens?", "lang": "pt", "author_id": "4528733116", "created_at": "2019-11-22T21:48:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 1, "like_count": 75, "quote_count": 9}, "edit_history_tweet_ids": ["1197995292551008260"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/2am0zg4NVc", "expanded_url": "https://bit.ly/2KMB11g", "display_url": "bit.ly/2KMB11g"}, {"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/1yd80L5JXi", "expanded_url": "https://twitter.com/rodaviva/status/1197914883679047681/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/1yd80L5JXi", "media_key": "7_1197914752632197120"}], "hashtags": [{"start": 101, "end": 110, "tag": "RodaViva"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 45, "probability": 0.9156, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}, {"start": 102, "end": 109, "probability": 0.8913, "type": "Other", "normalized_text": "RodaViva"}, {"start": 153, "end": 167, "probability": 0.9671, "type": "Person", "normalized_text": "Vladimir Herzog"}]}, "id": "1197914883679047681", "text": "Morreu hoje, aos 75 anos, o rabino Henry Sobel, figura importante na defesa dos direitos humanos. No #RodaViva, ele falou sobre sua a\u00e7\u00e3o que impediu que Vladimir Herzog fosse enterrado como suicida. Veja a \u00edntegra: https://t.co/2am0zg4NVc https://t.co/1yd80L5JXi", "lang": "pt", "author_id": "14840606", "created_at": "2019-11-22T16:28:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 14, "like_count": 649, "quote_count": 13}, "edit_history_tweet_ids": ["1197914883679047681"]}, {"id": "1198067166895099904", "text": "Seu filho teve depress\u00e3o porque voc\u00ea falou que ele n\u00e3o servia pra nada. Sua sobrinha tem transtorno alimentar pq a fam\u00edlia \u201cbrinca\u201d dizendo que ela est\u00e1 gorda. A afiliada com ansiedade pq se n\u00e3o for bem na prova apanha. E quando uma dessas pessoas suicida vc quer saber o motivo.", "lang": "pt", "author_id": "2910751059", "created_at": "2019-11-23T02:34:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 6, "like_count": 316, "quote_count": 12}, "edit_history_tweet_ids": ["1198067166895099904"]}, {"in_reply_to_user_id": "1174433220676468737", "id": "1198223639004532736", "text": "@playindate @RedeGlobo N\u00e3o to falando sobre o trabalho dela, to falando sobre ela mesma. Ela parece que ficou cega pelo mesmo cara que de princ\u00edpio ia matar ela. Deixou toda a vida que tinha pra conseguir acobertar o chiclete que CLARAMENTE deveria ir sim pra cadeia. Ai, eu n\u00e3o gostei, \u00e9 isso a\u00ed", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198220589917462528"}], "author_id": "1120461115744555008", "created_at": "2019-11-23T12:55:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198223639004532736"]}, {"id": "1198039815796789250", "text": "mam\u00e3e com raiva das cenas da Josiane crente falando que \u00e9 uma palha\u00e7ada, que ela matou, fez um monte de merda e agora se converteu \n\ne eu: u\u00e9, mas n\u00e3o \u00e9 assim que acontece nas igrejas?!?!? N\u00e3o \u00e9 isso que a igreja prega? pra mim t\u00e1 igualzinho\n\n\ud83d\udde3\ufe0f\ud83d\udde3\ufe0f\ud83d\udde3\ufe0f\ud83d\udde3\ufe0f\ud83d\udde3\ufe0f\ud83d\udde3\ufe0f", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.5722, "type": "Person", "normalized_text": "Josiane"}]}, "author_id": "1078786797260423169", "created_at": "2019-11-23T00:45:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198039815796789250"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/OlamPMFNNE", "expanded_url": "https://twitter.com/KillerinShadows/status/1197984343139999744/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OlamPMFNNE", "media_key": "3_1197984324819341312"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 31, "probability": 0.4481, "type": "Other", "normalized_text": "Garou"}]}, "id": "1197984343139999744", "text": "Est\u00e1 noche continuamos con Garou... A ver si sobrevivimos al entrenamiento/castigo para serte una manada de verdad. Que no est\u00e1 tan claro... \ud83d\ude0f https://t.co/OlamPMFNNE", "lang": "es", "author_id": "218082215", "created_at": "2019-11-22T21:04:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197984343139999744"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/x8b87GKRcN", "expanded_url": "https://www.expreso.com.pe/polidatos/con-los-ninos-no-te-metas-vizcarra/", "display_url": "expreso.com.pe/polidatos/con-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.expreso.com.pe/polidatos/con-los-ninos-no-te-metas-vizcarra/"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "POLIDATOS"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 36, "probability": 0.5083, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 63, "end": 67, "probability": 0.8945, "type": "Place", "normalized_text": "Tacna"}]}, "id": "1198228995294343168", "text": "#POLIDATOS | Con gran pompa, Vizcarra \u201cinaugur\u00f3\u201d un colegio en Tacna que ya hab\u00eda sido inaugurado en 2017. Lo que no dec\u00eda el larguirucho, es que la obra en realidad era una remodelaci\u00f3n hecha por el gobierno regional, y que estaba lista en agosto pasado.\nhttps://t.co/x8b87GKRcN", "lang": "es", "author_id": "225232891", "created_at": "2019-11-23T13:17:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 283, "reply_count": 56, "like_count": 427, "quote_count": 15}, "edit_history_tweet_ids": ["1198228995294343168"]}, {"id": "1197944601648218112", "text": "Vai ter Baile da Gaiola! DJ Rennan est\u00e1 livre!", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.6068, "type": "Person", "normalized_text": "Gaiola"}, {"start": 25, "end": 33, "probability": 0.6708, "type": "Person", "normalized_text": "DJ Rennan"}]}, "author_id": "103704608", "created_at": "2019-11-22T18:27:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2173, "reply_count": 3298, "like_count": 18990, "quote_count": 684}, "edit_history_tweet_ids": ["1197944601648218112"]}, {"id": "1198057807544602625", "text": "Completa la frase usando una palabra\n\nHern\u00e1n Cort\u00e9s de Monroy y Pizarro Altamirano fue: _________________________", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 50, "probability": 0.8387, "type": "Person", "normalized_text": "Hern\u00e1n Cort\u00e9s"}, {"start": 55, "end": 60, "probability": 0.6371, "type": "Person", "normalized_text": "Monroy"}, {"start": 64, "end": 81, "probability": 0.6168, "type": "Person", "normalized_text": "Pizarro Altamirano"}]}, "author_id": "772961053", "created_at": "2019-11-23T01:56:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 275, "like_count": 146, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1198057807544602625"]}, {"id": "1198063660373024768", "text": "j\u00e1 suspeitava que a globo ia debochar da igreja evang\u00e9lica kkkkkkjjk n\u00e3o perdem uma oportunidade de esfregar na cara da sociedade a realidade de muitos a\u00ed que dizem ser crente mas de crente n tem nd \ud83e\udd23", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.9682, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}]}, "author_id": "455268784", "created_at": "2019-11-23T02:20:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6133, "reply_count": 96, "like_count": 19965, "quote_count": 396}, "edit_history_tweet_ids": ["1198063660373024768"]}, {"in_reply_to_user_id": "2672968199", "id": "1198223426525319171", "text": "2- E o Queiroz? Vamos bater na tecla do Queiroz!!\n- Qual deles?\n- Como assim, qual deles?\n- O cara que matou Marielle tamb\u00e9m se chama Queiroz!\n- PQP! \u00c9 muito azar! Ent\u00e3o voltamos pro Marielle Vive!", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 13, "probability": 0.6982, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}, {"start": 40, "end": 46, "probability": 0.4665, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}, {"start": 109, "end": 116, "probability": 0.7512, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 134, "end": 140, "probability": 0.8419, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}, {"start": 183, "end": 195, "probability": 0.8313, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle Vive"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198223024366989312"}], "author_id": "2672968199", "created_at": "2019-11-23T12:55:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198223426525319171"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/ZkjPDSRomS", "expanded_url": "https://twitter.com/RedeGlobo/status/1198063189553926149/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZkjPDSRomS", "media_key": "16_1198063174966075392"}], "hashtags": [{"start": 28, "end": 42, "tag": "ADonaDoPeda\u00e7o"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 41, "probability": 0.9201, "type": "Other", "normalized_text": "ADonaDoPeda\u00e7o"}]}, "id": "1198063189553926149", "text": "DURMAM COM ESSA, BRASIIIIIL #ADonaDoPeda\u00e7o https://t.co/ZkjPDSRomS", "lang": "pt", "author_id": "18219976", "created_at": "2019-11-23T02:18:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4611, "reply_count": 2209, "like_count": 21162, "quote_count": 3371}, "edit_history_tweet_ids": ["1198063189553926149"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/UHY24qHP0d", "expanded_url": "https://www.jornaldacidadeonline.com.br/noticias/17449/rabico-o-perigoso-traficante-que-obteve-o-direito-de-recorrer-em-liberdade-ate-o-transito-em-julgado-da-condenacao", "display_url": "jornaldacidadeonline.com.br/noticias/17449\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.jornaldacidadeonline.com.br/noticias/17449/rabico-o-perigoso-traficante-que-obteve-o-direito-de-recorrer-em-liberdade-ate-o-transito-em-julgado-da-condenacao"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 36, "probability": 0.4969, "type": "Person", "normalized_text": "Rabic\u00f3"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.4604, "type": "Other", "normalized_text": "Schumaker"}, {"start": 122, "end": 130, "probability": 0.4908, "type": "Other", "normalized_text": "Schumaker"}]}, "id": "1198220651926081539", "text": "Desconfiado da lealdade de 2N, Rabic\u00f3 mandou Schumaker, vulgo Anton\u00e1cio do Ros\u00e1rio, execut\u00e1-lo.\n\n2N soube do plano, matou Schumaker, passou a se chamar 3N, mudou de fac\u00e7\u00e3o e agora disputa com Rabic\u00f3 o controle do Complexo do Salgueiro.\n\n https://t.co/UHY24qHP0d", "lang": "pt", "author_id": "1089535657", "created_at": "2019-11-23T12:43:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 4, "like_count": 17, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1198220651926081539"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/YTHNDDDJXJ", "expanded_url": "https://twitter.com/PatriciaTubilla/status/1197596357692968960/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YTHNDDDJXJ", "media_key": "3_1197596352336793600"}]}, "id": "1197596357692968960", "text": "Aprox. 170 mil ni\u00f1os padecen de anemia en nuestra capital, el gobierno hasta la fecha no ha sabido combatir este mal q pone en peligro la vida de nuestros hijos.\nMe comprometo a fiscalizar los programas sociales y ministerios q deben ser eficientes en combatir este terrible mal. https://t.co/YTHNDDDJXJ", "lang": "es", "author_id": "2269112586", "created_at": "2019-11-21T19:23:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 65, "like_count": 61, "quote_count": 9}, "edit_history_tweet_ids": ["1197596357692968960"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/0BA0Sw7WHY", "expanded_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/11/21/actualidad/1574354202_771940.html", "display_url": "elpais.com/sociedad/2019/\u2026"}], "mentions": [{"start": 235, "end": 247, "username": "noormahtani", "id": "1413854202"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 102, "probability": 0.8806, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Guillermo Figueroa"}]}, "id": "1198224347472760833", "text": "Hablamos mucho de mujeres pero hay que fijarse tb en las nuevas masculinidades. Juan Guillermo Figueroa analiza la \u201cnegligencia suicida\u201d. \u201c\u00bfNo les parece una estupidez morir por ser hombre?\u201d, reflexiona el escritor. Lo ha entrevistado @noormahtani https://t.co/0BA0Sw7WHY", "lang": "es", "author_id": "236787362", "created_at": "2019-11-23T12:58:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198224347472760833"]}, {"in_reply_to_user_id": "334921284", "id": "1198226711671922688", "text": "@fdbedout Si hubo robos y en Ciudad Verde agarraron a unos v\u00e1ndalos y los echaron al ca\u00f1o. Pero por qu\u00e9 un ladr\u00f3n querr\u00eda hacer algo tan suicida? Y meterse a conjuntos donde las personas se van a defender y ellos terminar\u00edan mal.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "fdbedout", "id": "334921284"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 40, "probability": 0.9897, "type": "Place", "normalized_text": "Ciudad Verde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198224704500310016"}], "author_id": "570244334", "created_at": "2019-11-23T13:08:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198226711671922688"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/FlpFOHqsmE", "expanded_url": "http://bit.ly/2rmfeqg", "display_url": "bit.ly/2rmfeqg"}, {"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/pmgLTK3XAy", "expanded_url": "https://twitter.com/Estadao/status/1198067499398520834/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/pmgLTK3XAy", "media_key": "7_1198067286520877057"}], "hashtags": [{"start": 106, "end": 125, "tag": "ADonaDoPedacoFinal"}, {"start": 126, "end": 134, "tag": "josiane"}], "mentions": [{"start": 4, "end": 18, "username": "Emais_Estadao", "id": "714480228387651584"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 35, "probability": 0.9422, "type": "Other", "normalized_text": "A Dona do Peda\u00e7o"}, {"start": 107, "end": 124, "probability": 0.71, "type": "Other", "normalized_text": "ADonaDoPedacoFinal"}, {"start": 127, "end": 133, "probability": 0.506, "type": "Person", "normalized_text": "josiane"}]}, "id": "1198067499398520834", "text": "&gt;@Emais_Estadao 'A Dona do Peda\u00e7o': veja tudo que aconteceu no \u00faltimo cap\u00edtulo https://t.co/FlpFOHqsmE #ADonaDoPedacoFinal #josiane https://t.co/pmgLTK3XAy", "lang": "pt", "author_id": "9317502", "created_at": "2019-11-23T02:35:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 225, "like_count": 1947, "quote_count": 217}, "edit_history_tweet_ids": ["1198067499398520834"]}, {"in_reply_to_user_id": "706706677970690048", "id": "1197004769774243841", "text": "Lutou contra a lideran\u00e7a de Ganga Zumba que propunha uma alian\u00e7a com o governo colonial e quando perdeu, se negou a vender sua liberdade parcialmente e se matou   se jogando de um precip\u00edcio.\nA import\u00e2ncia da figura de \nDandara ainda pulsa em n\u00f3s.\n\n#DiadaConscienciaNegra", "entities": {"hashtags": [{"start": 249, "end": 271, "tag": "DiadaConscienciaNegra"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 38, "probability": 0.4365, "type": "Person", "normalized_text": "Ganga Zumba"}, {"start": 220, "end": 226, "probability": 0.877, "type": "Person", "normalized_text": "Dandara"}]}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197002984980385792"}], "author_id": "706706677970690048", "created_at": "2019-11-20T04:12:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 1, "like_count": 2404, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1197004769774243841"]}, {"in_reply_to_user_id": "44932117", "id": "1198228335681253376", "text": "@Caretas Sabemos que Mijael garrido es EL IDIOTA DE LA FAMILIA, SIEMPRE PARA MINTIENDO Y HABLANDO COJUDECES, PERO LO BUENO DE EL NO ES RATEROS COMO SU PADRE. QUE ERA GRAN AMIGO DEL IMBECIL SUICIDA.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Caretas", "id": "44932117"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 34, "probability": 0.6548, "type": "Person", "normalized_text": "Mijael garrido"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198091804114968576"}], "author_id": "591542475", "created_at": "2019-11-23T13:14:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198228335681253376"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/4gFjZdvGd6", "expanded_url": "https://caretas.pe/politica/mijael-garrido-lecca-enfrentara-proceso-disciplinario-de-parte-del-ejercito/", "display_url": "caretas.pe/politica/mijae\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://caretas.pe/politica/mijael-garrido-lecca-enfrentara-proceso-disciplinario-de-parte-del-ejercito/"}], "hashtags": [{"start": 193, "end": 198, "tag": "APRA"}], "annotations": [{"start": 149, "end": 169, "probability": 0.9506, "type": "Organization", "normalized_text": "Ministerio de Defensa"}, {"start": 194, "end": 197, "probability": 0.7104, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}]}, "id": "1198091804114968576", "text": "\"Adem\u00e1s de periodista, yo soy oficial del Ej\u00e9rcito. Soy capit\u00e1n. Y, bueno, me acaban de ascender por acciones distinguidas\", afirm\u00f3. Sin embargo, el Ministerio de Defensa desminti\u00f3 la versi\u00f3n. #APRA\nhttps://t.co/4gFjZdvGd6", "lang": "es", "author_id": "44932117", "created_at": "2019-11-23T04:12:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 154, "reply_count": 108, "like_count": 507, "quote_count": 14}, "edit_history_tweet_ids": ["1198091804114968576"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/B6DKyhUw9o", "expanded_url": "https://twitter.com/RedeGlobo/status/1198062413595037697/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/B6DKyhUw9o", "media_key": "3_1198062408326975488"}], "hashtags": [{"start": 8, "end": 22, "tag": "ADonaDoPeda\u00e7o"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 21, "probability": 0.7779, "type": "Other", "normalized_text": "ADonaDoPeda\u00e7o"}]}, "id": "1198062413595037697", "text": "SOCORRO #ADonaDoPeda\u00e7o https://t.co/B6DKyhUw9o", "lang": "es", "author_id": "18219976", "created_at": "2019-11-23T02:15:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 116, "reply_count": 62, "like_count": 884, "quote_count": 34}, "edit_history_tweet_ids": ["1198062413595037697"]}, {"id": "1198023473781755905", "text": "Por qu\u00e9 no me muero mejor? Cansada de sufrir \ud83e\udd26\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f", "lang": "es", "author_id": "382769783", "created_at": "2019-11-22T23:40:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198023473781755905"]}, {"in_reply_to_user_id": "834892344562442246", "id": "1198226316841099267", "text": "No me va a gustar, lo estoy viedo. Y me voy a cagar en todo", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198223879535239170"}], "author_id": "834892344562442246", "created_at": "2019-11-23T13:06:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198226316841099267"]}, {"id": "1198224704500310016", "text": "Cali, Bogota dos toques de queda, dos noches de miedo e incertidumbre, mismo \u2018modus operandi\u2019: cadenas de WhatsApp alertando sobre v\u00e1ndalos rondando zonas residenciales de clase media, videos confusos, no llega la policia, llega finalmente, no hay robos. Queda el miedo.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9219, "type": "Place", "normalized_text": "Cali"}, {"start": 6, "end": 11, "probability": 0.6327, "type": "Place", "normalized_text": "Bogota"}, {"start": 106, "end": 113, "probability": 0.9548, "type": "Other", "normalized_text": "WhatsApp"}]}, "author_id": "334921284", "created_at": "2019-11-23T13:00:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7073, "reply_count": 1122, "like_count": 17022, "quote_count": 258}, "edit_history_tweet_ids": ["1198224704500310016"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/0EJqVKPr0F", "expanded_url": "https://www.thelancet.com/journals/lanpsy/article/PIIS2215-0366(19)30400-6/fulltext", "display_url": "thelancet.com/journals/lanps\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1567740062070370305/KThPSisi?format=jpg&name=orig", "width": 645, "height": 708}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1567740062070370305/KThPSisi?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "The association between first abortion and first-time non-fatal suicide attempt: a longitudinal cohort study of Danish population registries", "description": "We found that women who had abortions had a higher risk of non-fatal suicide attempts compared with women who did not have an abortion. However, because the increased risk was the same both the year before and after the abortion, it is not attributable to the abortion. Thus, policies based on the notion that abortion increases women's risk of suicide attempts are misinformed.", "unwound_url": "https://www.thelancet.com/journals/lanpsy/article/PIIS2215-0366(19)30400-6/fulltext"}]}, "id": "1198213967946104832", "text": "Las mujeres que realizan un aborto tienen el mismo riesgo suicida tanto antes como despu\u00e9s de hacerlo. https://t.co/0EJqVKPr0F", "lang": "es", "author_id": "789894936", "created_at": "2019-11-23T12:17:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198213967946104832"]}, {"id": "1197878065839239169", "text": "O rabino Henry Sobel morreu hoje em Miami. Em 1975, Sobel se recusou a enterrar como suicida o preso pol\u00edtico Vladimir Herzog, enfrentando a vers\u00e3o oficial das for\u00e7as policiais que assassinaram o jornalista. Uma voz de coragem em tempos sombrios", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 19, "probability": 0.9251, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}, {"start": 36, "end": 40, "probability": 0.9313, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}, {"start": 52, "end": 56, "probability": 0.9242, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 110, "end": 124, "probability": 0.9634, "type": "Person", "normalized_text": "Vladimir Herzog"}]}, "author_id": "48070448", "created_at": "2019-11-22T14:02:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 511, "reply_count": 16, "like_count": 2112, "quote_count": 40}, "edit_history_tweet_ids": ["1197878065839239169"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/ZHKukDglHN", "expanded_url": "https://twitter.com/SanchezSergio07/status/1128660752414466051/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZHKukDglHN", "media_key": "7_1128660647250669571"}]}, "id": "1198203510254428161", "text": "Mensaje CLAVE desde ni\u00f1os \ud83d\udc47\ud83c\udffb\n\nEn un porcentaje alt\u00edsimo de veces el culpable de perder la pelota no es el que la pierde, son sus compa\u00f1eros que no fueron capaces de convencerle de que ellos eran la mejor opci\u00f3n.\n\nhttps://t.co/ZHKukDglHN", "lang": "es", "author_id": "806596236451127296", "created_at": "2019-11-23T11:35:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 345, "reply_count": 4, "like_count": 1067, "quote_count": 16}, "edit_history_tweet_ids": ["1198203510254428161"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/W8ablQ9tEQ", "expanded_url": "https://www.startmag.it/economia/vi-svelo-le-bufale-di-conte-sul-mes-lanalisi-di-liturri/", "display_url": "startmag.it/economia/vi-sv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.startmag.it/economia/vi-svelo-le-bufale-di-conte-sul-mes-lanalisi-di-liturri/"}]}, "id": "1197516181390929920", "text": "Oggi sappiamo come all\u2019Eurosummit del 21/6 non fu rispettato il mandato del Parlamento del 19/6.\ni protagonisti invece spiegheranno in Parlamento, il 27/11 ed il 10/12, perch\u00e9 l\u2019Eurogruppo del 13/6 approv\u00f2 un testo suicida contro la nostra volont\u00e0.\nhttps://t.co/W8ablQ9tEQ", "lang": "it", "author_id": "589418956", "created_at": "2019-11-21T14:04:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 260, "reply_count": 10, "like_count": 339, "quote_count": 13}, "edit_history_tweet_ids": ["1197516181390929920"]}, {"id": "1198093146426691584", "text": "Rodrigo \"Calma Lucas. 20 dias. L\u00e1 fora voc\u00ea se resolvem\"\nLucas \"At\u00e9 parece.. l\u00e1 fora, vou ficar nisso\"\nRodrigo \"U\u00e9, mas voc\u00ea n\u00e3o t\u00e1 apaixonado?\" MATOU COM BONDADE KKKKKKKKKKKKKKKK #FestaAFazenda #AFazenda #AFazenda11", "entities": {"hashtags": [{"start": 180, "end": 194, "tag": "FestaAFazenda"}, {"start": 195, "end": 204, "tag": "AFazenda"}, {"start": 205, "end": 216, "tag": "AFazenda11"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.7378, "type": "Person", "normalized_text": "Rodrigo"}, {"start": 15, "end": 19, "probability": 0.953, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}, {"start": 57, "end": 61, "probability": 0.9641, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}, {"start": 103, "end": 109, "probability": 0.8534, "type": "Person", "normalized_text": "Rodrigo"}, {"start": 181, "end": 193, "probability": 0.8581, "type": "Other", "normalized_text": "FestaAFazenda"}, {"start": 196, "end": 203, "probability": 0.9697, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda"}, {"start": 206, "end": 215, "probability": 0.9647, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}]}, "lang": "pt", "author_id": "3923178321", "created_at": "2019-11-23T04:17:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 3, "like_count": 45, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1198093146426691584"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/pHDNXB9tXR", "expanded_url": "http://ow.ly/cLQv30pVnh4", "display_url": "ow.ly/cLQv30pVnh4", "status": 200, "unwound_url": "https://brasil.elpais.com/brasil/2019/11/21/deportes/1574351902_719707.html?%3Fssm=TW_BR_CM&hootPostID=33e00bf74dfbf99fa169b38be784c7dc"}], "mentions": [{"start": 178, "end": 187, "username": "breiller", "id": "14255334"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 29, "probability": 0.9756, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "id": "1197832201930444801", "text": "As duas realidades do Flamengo se chocam. De um lado, o time avassalador que investiu mais de 200 milh\u00f5es. Do outro, a institui\u00e7\u00e3o abalada pelo inc\u00eandio que matou 10 jovens. Por @breiller https://t.co/pHDNXB9tXR", "lang": "pt", "author_id": "2174537102", "created_at": "2019-11-22T11:00:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 221, "reply_count": 48, "like_count": 784, "quote_count": 60}, "edit_history_tweet_ids": ["1197832201930444801"]}, {"id": "1197485280405667846", "text": "Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e de brancos racistas de olhos azuis. .", "lang": "pt", "author_id": "2892290499", "created_at": "2019-11-21T12:01:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 274, "like_count": 12412, "quote_count": 79}, "edit_history_tweet_ids": ["1197485280405667846"]}, {"id": "1197944455493570561", "text": "el cloro me huele a semen y hay veces q quiero unos shots d cloro otros dias uno shots d semen me pongo sadica y suicida tengo dos moods abeses diabla abeses triste pero siempre quiero sexo ok", "lang": "es", "author_id": "442115605", "created_at": "2019-11-22T18:26:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 8, "like_count": 387, "quote_count": 14}, "edit_history_tweet_ids": ["1197944455493570561"]}, {"id": "1197860685188927488", "text": "Si suicida una ragazza buttandosi da una torre.\nParte il tamtam di filmati e foto del suicidio su WhatsApp.\n\nMadonna, che popolo di merda.", "geo": {"place_id": "a639538fb7d30edd"}, "lang": "it", "author_id": "467475257", "created_at": "2019-11-22T12:53:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 5, "like_count": 33, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197860685188927488"]}, {"id": "1196907161781198849", "text": "Aquellas letras mueren por pasar desapercibidas, incluso cuando cuelgan de mis hombros como lastre de un suicida.", "lang": "es", "author_id": "945616147336040448", "created_at": "2019-11-19T21:44:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 44, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196907161781198849"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/3O3h4O30fQ", "expanded_url": "https://twitter.com/musimerides/status/1197863626096427009/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3O3h4O30fQ", "media_key": "3_1197863621994467328"}]}, "id": "1197863626096427009", "text": "En 1997 Michael Hutchence, l\u00edder de la banda australiana INXS, se suicida a los 37 a\u00f1os en un hotel de Sydney https://t.co/3O3h4O30fQ", "lang": "ca", "author_id": "351902927", "created_at": "2019-11-22T13:05:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 83, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1197863626096427009"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/nkxmsOwKM4", "expanded_url": "https://www.jornaldacidadeonline.com.br/noticias/17447/exclusivo-flagrante-de-reuniao-de-pauta-do-site-petista-brasil-247.amp?__twitter_impression=true", "display_url": "jornaldacidadeonline.com.br/noticias/17447\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.jornaldacidadeonline.com.br/noticias/17447/exclusivo-flagrante-de-reuniao-de-pauta-do-site-petista-brasil-247.amp?__twitter_impression=true"}], "annotations": [{"start": 6, "end": 12, "probability": 0.6358, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}, {"start": 39, "end": 45, "probability": 0.5714, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}, {"start": 111, "end": 118, "probability": 0.7712, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 136, "end": 142, "probability": 0.8817, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}, {"start": 190, "end": 202, "probability": 0.8272, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle Vive"}]}, "id": "1198193191314501632", "text": "- E o Queiroz? Vamos bater na tecla do Queiroz!!\n\n- Qual deles?\n\n- Como assim, qual deles?\n\n- O cara que matou Marielle tamb\u00e9m se chama Queiroz!!!\n\n- PQP! \u00c9 muito azar!!! Ent\u00e3o voltamos pro Marielle Vive!\n\n https://t.co/nkxmsOwKM4", "lang": "pt", "author_id": "1089535657", "created_at": "2019-11-23T10:54:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1198193191314501632"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/WbEIRAuUt0", "expanded_url": "https://twitter.com/Mah_reserva1/status/1197982667821764608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WbEIRAuUt0", "media_key": "3_1197982661161181185"}, {"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/WbEIRAuUt0", "expanded_url": "https://twitter.com/Mah_reserva1/status/1197982667821764608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WbEIRAuUt0", "media_key": "3_1197982661161242629"}]}, "id": "1197982667821764608", "text": "Por favor gente ...ajudem achar o criminoso que matou minha sobrinha . Ela terminou o namoro e ele n\u00e3o aceitou e a matou com 10 facadas . Ele tinha 25 anos e ele esta foragido. Se n\u00e3o for pego nem ir\u00e1 cumprir pena nenhuma esse m@ldito https://t.co/WbEIRAuUt0", "lang": "pt", "author_id": "1154542131303895040", "created_at": "2019-11-22T20:58:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 19, "like_count": 93, "quote_count": 9}, "edit_history_tweet_ids": ["1197982667821764608"]}, {"id": "1198223024366989312", "text": "1-Texto de Alberto Saraiva \n\nREUNI\u00c3O DE PAUTA DO SITE 247\n\n-P\u00f4 cara, a gente precisa arrumar umas pautas quentes contra o Bozo!\n- T\u00e1 dif\u00edcil. O homem parece que \u00e9 de teflon. Nada pega nele!\n- E o porteiro que falou o nome dele?\n- J\u00e1 arregou. Disse que se enganou.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 25, "probability": 0.6198, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Saraiva"}, {"start": 122, "end": 125, "probability": 0.6737, "type": "Person", "normalized_text": "Bozo"}]}, "author_id": "2672968199", "created_at": "2019-11-23T12:53:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 4, "like_count": 30, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1198223024366989312"]}, {"in_reply_to_user_id": "917759539688148992", "id": "1198221802859835393", "text": "@milenaaribee oq fizeram?", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "milenaaribee", "id": "917759539688148992"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198220652249014273"}], "author_id": "3635498117", "created_at": "2019-11-23T12:48:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198221802859835393"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/hF8LUtaawT", "expanded_url": "https://twitter.com/Defensoria_Peru/status/1197527891531223041", "display_url": "twitter.com/Defensoria_Per\u2026"}]}, "id": "1197559533796769793", "text": "La \u00fanica muerte \u201cdigna\u201d es la muerte natural. Si la se\u00f1ora quiere acabar con su vida existen varios mecanismos que no involucran el legalizar otro modelo de asesinato. Y eso es el \u201csuicidio asistido\u201d.  \u00bfPor qu\u00e9 tengo que pagar con mis impuestos esto? https://t.co/hF8LUtaawT", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197527891531223041"}], "author_id": "31220797", "created_at": "2019-11-21T16:56:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 94, "reply_count": 453, "like_count": 303, "quote_count": 144}, "edit_history_tweet_ids": ["1197559533796769793"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/cbo5B5lzHf", "expanded_url": "https://twitter.com/thiagok017/status/1197919076535939072/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/cbo5B5lzHf", "media_key": "7_1197918960274018307"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.4214, "type": "Other", "normalized_text": "grindr"}]}, "id": "1197919076535939072", "text": "Culeando con un man de grindr jaja https://t.co/cbo5B5lzHf", "lang": "es", "author_id": "805457767058341888", "created_at": "2019-11-22T16:45:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1290, "reply_count": 124, "like_count": 7413, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1197919076535939072"]}, {"in_reply_to_user_id": "37285477", "id": "1198069357756194818", "text": "@DiegoFonsecaDF Tambi\u00e9n saltea el hecho de que esas renuncias no fueron producidas por el horror al vac\u00edo precisamente, y que en todo caso su aceptaci\u00f3n requer\u00eda la votaci\u00f3n de esos mismos representantes desaparecidos, cosa que curiosamente no se produjo.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "DiegoFonsecaDF", "id": "37285477"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198068340947853312"}], "author_id": "1968828768", "created_at": "2019-11-23T02:42:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198069357756194818"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/4vUPaOE6fr", "expanded_url": "https://twitter.com/Dc_da_depressao/status/1198001298689417217/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4vUPaOE6fr", "media_key": "3_1198001292817453056"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 21, "probability": 0.6326, "type": "Other", "normalized_text": "Muro das Lamenta\u00e7\u00f5es"}]}, "id": "1198001298689417217", "text": "O Muro das Lamenta\u00e7\u00f5es https://t.co/4vUPaOE6fr", "lang": "pt", "author_id": "1076671335953297408", "created_at": "2019-11-22T22:12:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 77, "like_count": 574, "quote_count": 111}, "edit_history_tweet_ids": ["1198001298689417217"]}, {"in_reply_to_user_id": "1100817987030994944", "id": "1198219093096177674", "text": "@Matheus07276118 \u00e9 da novela, irm\u00e3o. a filha da maria da paz matou, \u201croubou\u201d o marido da m\u00e3e, tomou tudo dela... e na cadeia se arrependeu p n mexerem com ela, aos poucos diminu\u00edram a pena por bom comportamento e ela saiu da cadeia.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 59, "probability": 0.7321, "type": "Person", "normalized_text": "maria da paz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198092228062859264"}], "author_id": "35780928", "created_at": "2019-11-23T12:37:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198219093096177674"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/9WMyZr0HBV", "expanded_url": "https://twitter.com/benbridgertton/status/1197654154052800513", "display_url": "twitter.com/benbridgertton\u2026"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 81, "probability": 0.6909, "type": "Person", "normalized_text": "phillip"}]}, "id": "1197869498252091393", "text": "eu acho engra\u00e7ado que a pessoa que fala isso se faz de cega pro fato que o phillip tinha ficado sem sexo desde ANTES da morte da mulher, que se SUICIDOU, fora que teve uma cria\u00e7\u00e3o de merda e queria uma esposa pra dar uma M\u00c3E pros filhos pq na vis\u00e3o dele era o melhor pras crian\u00e7as https://t.co/9WMyZr0HBV", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197654154052800513"}], "author_id": "801399077707644928", "created_at": "2019-11-22T13:28:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 9, "like_count": 78, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1197869498252091393"]}, {"id": "1197715308145979392", "text": "Este a\u00f1o habr\u00e1 Cade??? Qu\u00e9 van a decir los empresarios? Cu\u00e1l ser\u00e1 la charla principal??? \ud83e\uddd0\ud83e\udd7a\ud83d\ude40\ud83e\udd2b\ud83e\udd14", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.4914, "type": "Other", "normalized_text": "Cade"}]}, "author_id": "224916991", "created_at": "2019-11-22T03:15:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 307, "like_count": 501, "quote_count": 26}, "edit_history_tweet_ids": ["1197715308145979392"]}, {"in_reply_to_user_id": "1019728088429711360", "id": "1198188229389881344", "text": "@AidaNeumanH Tampoco la veo,estamos en campa\u00f1a contra #DeltaMdelta por #DeltaIRRESPETUOSA Y para ense\u00f1arle q esas ideas de superioridad que comparte con el corrupto suicida:q el pueblo somos ciudadanos de segunda o como Keiko y Mes\u00eda \u201cal pueblo no se le hace caso\u201d #Nolopermitimos #fueraDELTA", "entities": {"hashtags": [{"start": 54, "end": 66, "tag": "DeltaMdelta"}, {"start": 71, "end": 89, "tag": "DeltaIRRESPETUOSA"}, {"start": 265, "end": 280, "tag": "Nolopermitimos"}, {"start": 281, "end": 292, "tag": "fueraDELTA"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "AidaNeumanH", "id": "1019728088429711360"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 65, "probability": 0.3939, "type": "Other", "normalized_text": "DeltaMdelta"}, {"start": 220, "end": 224, "probability": 0.8751, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}, {"start": 228, "end": 232, "probability": 0.4948, "type": "Person", "normalized_text": "Mes\u00eda"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198185407877468161"}], "author_id": "1163303628", "created_at": "2019-11-23T10:35:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198188229389881344"]}, {"in_reply_to_user_id": "213840361", "id": "1198013571378094080", "text": "@santosjorgeh @guillotinaguz Lo vi...y me da tanta tristeza perderlo...pa\u00eds suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "santosjorgeh", "id": "213840361"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "guillotinaguz", "id": "4243331608"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197998300634472448"}], "author_id": "374256547", "created_at": "2019-11-22T23:01:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198013571378094080"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/5npL5JldcB", "expanded_url": "https://twitter.com/sdazufre/status/1197897178947166209/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5npL5JldcB", "media_key": "3_1197897161385631745"}, {"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/5npL5JldcB", "expanded_url": "https://twitter.com/sdazufre/status/1197897178947166209/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5npL5JldcB", "media_key": "3_1197897164535586817"}, {"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/5npL5JldcB", "expanded_url": "https://twitter.com/sdazufre/status/1197897178947166209/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5npL5JldcB", "media_key": "3_1197897172701908998"}, {"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/5npL5JldcB", "expanded_url": "https://twitter.com/sdazufre/status/1197897178947166209/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5npL5JldcB", "media_key": "3_1197897176174747648"}]}, "id": "1197897178947166209", "text": "Describe tu serie favorita de la peor manera posible https://t.co/5npL5JldcB", "lang": "es", "author_id": "4623272056", "created_at": "2019-11-22T15:18:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 236, "reply_count": 926, "like_count": 1339, "quote_count": 7232}, "edit_history_tweet_ids": ["1197897178947166209"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/SPR5GdFjqr", "expanded_url": "https://twitter.com/margamedonzac/status/1197608958661402629/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SPR5GdFjqr", "media_key": "3_1197608948771233793"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 54, "probability": 0.9696, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 75, "end": 92, "probability": 0.9771, "type": "Person", "normalized_text": "Norberto Odebrecht"}, {"start": 243, "end": 264, "probability": 0.6472, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de la corrupci\u00f3n"}]}, "id": "1197608958661402629", "text": "Ten\u00eda la campa\u00f1a m\u00e1s millonaria de la historia del Per\u00fa, era amigu\u00edsimo de Norberto Odebrecht perdi\u00f3 las elecciones y luego apadrin\u00f3 a todos los presidentes y alcaldesa que ganaron las elecciones con dinero sucio de la corrupta brasile\u00f1a. \u201cEl Nobel de la corrupci\u00f3n\u201d. https://t.co/SPR5GdFjqr", "lang": "es", "author_id": "4826875203", "created_at": "2019-11-21T20:13:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 501, "reply_count": 142, "like_count": 1046, "quote_count": 33}, "edit_history_tweet_ids": ["1197608958661402629"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/9qyuBWDrqx", "expanded_url": "http://dlvr.it/RJwZFh", "display_url": "dlvr.it/RJwZFh"}, {"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/ewuV8ZWKXK", "expanded_url": "https://twitter.com/pagina_siete/status/1198219912897974272/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ewuV8ZWKXK", "media_key": "3_1198219911245385728"}]}, "id": "1198219912897974272", "text": "Una mujer apu\u00f1ala a sus dos hijas y se suicida https://t.co/9qyuBWDrqx https://t.co/ewuV8ZWKXK", "lang": "es", "author_id": "132681657", "created_at": "2019-11-23T12:41:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198219912897974272"]}, {"id": "1198015825946587137", "text": "Respaldo las decisiones del Alcalde de Bogot\u00e1 y del Gobierno para enfrentar a los v\u00e1ndalos en la ciudad. Eso no significa olvidar el inconformismo que se expres\u00f3 en la marcha y en cacerolazo. Pero este es el momento de unirnos contra la violencia, el vandalismo y los saqueos.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.8401, "type": "Place", "normalized_text": "Bogot\u00e1"}, {"start": 251, "end": 260, "probability": 0.4961, "type": "Organization", "normalized_text": "vandalismo"}]}, "author_id": "64791701", "created_at": "2019-11-22T23:10:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 172, "like_count": 3157, "quote_count": 39}, "edit_history_tweet_ids": ["1198015825946587137"]}, {"id": "1197646211404181511", "text": "Aqu\u00ed en Colombia est\u00e1 haciendo carrera el cuento de que los malos son los del ESMAD y los de la Polic\u00eda; que ellos deben aguantar las agresiones, provocaciones y dejar que se destruyan ciudades, y que primer la anarqu\u00eda y el vandalismo. Respaldo total a nuestras autoridades.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 15, "probability": 0.989, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}, {"start": 78, "end": 82, "probability": 0.475, "type": "Other", "normalized_text": "ESMAD"}, {"start": 96, "end": 102, "probability": 0.5028, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda"}]}, "author_id": "26946244", "created_at": "2019-11-21T22:41:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1066, "reply_count": 160, "like_count": 2406, "quote_count": 58}, "edit_history_tweet_ids": ["1197646211404181511"]}, {"id": "1197933023041376258", "text": "Gracias @FuerzasMilCol @PoliciaColombia ESMAD @COL_EJERCITO @FuerzaAereaCol @ArmadaColombia y todas las autoridades por cumplir su deber y proteger nuestros derechos. Son ustedes los que nos garantizan la democracia. Son ustedes los que nos permiten tener libertad y orden.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 8, "end": 22, "username": "FuerzasMilCol", "id": "133112225"}, {"start": 23, "end": 39, "username": "PoliciaColombia", "id": "69432342"}, {"start": 46, "end": 59, "username": "COL_EJERCITO", "id": "126672796"}, {"start": 60, "end": 75, "username": "FuerzaAereaCol", "id": "259905646"}, {"start": 76, "end": 91, "username": "ArmadaColombia", "id": "91181758"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.6499, "type": "Other", "normalized_text": "ESMAD"}]}, "author_id": "49005215", "created_at": "2019-11-22T17:41:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1197933023041376258"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/6cgXWV3gGA", "expanded_url": "https://twitter.com/Bogota/status/1197690069710188549/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6cgXWV3gGA", "media_key": "3_1197690046742175744"}], "mentions": [{"start": 263, "end": 279, "username": "EnriquePenalosa", "id": "108717093"}]}, "id": "1197690069710188549", "text": "\"La marcha, cuando estuvo pacifica, la acompa\u00f1amos, la protegimos y le dimos las garant\u00edas para que pudiera llevarse a cabo. Cuando v\u00e1ndalos comenzaron a hacer desmanes, por supuesto nuestra fuerza p\u00fablica intervino para proteger a ciudadanos y a instituciones\": @EnriquePenalosa https://t.co/6cgXWV3gGA", "lang": "es", "author_id": "57664761", "created_at": "2019-11-22T01:35:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 73, "like_count": 253, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1197690069710188549"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/0ASiFDzVTv", "expanded_url": "https://twitter.com/Bogota/status/1197695917836709889/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0ASiFDzVTv", "media_key": "3_1197695899071324160"}], "mentions": [{"start": 206, "end": 222, "username": "EnriquePenalosa", "id": "108717093"}]}, "id": "1197695917836709889", "text": "\u201cQuiero agradecerles a nuestros polic\u00edas que han hecho un trabajo valiente y duro. Tenemos algunos heridos, pero han logrado ponerle orden a la situaci\u00f3n cumpliendo con protocolos, sin usar armas letales\u201d: @EnriquePenalosa https://t.co/0ASiFDzVTv", "lang": "es", "author_id": "57664761", "created_at": "2019-11-22T01:58:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 16, "like_count": 116, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1197695917836709889"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/28ndYNM90M", "expanded_url": "https://twitter.com/PoliciaColombia/status/1197723938123591680/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/28ndYNM90M", "media_key": "7_1197723754396291073"}]}, "id": "1197723938123591680", "text": "Nos debemos a ustedes. Facatativa aqu\u00ed estamos siempre \ud83d\udc6e\ud83d\udc6e\u200d\u2640\ufe0f https://t.co/28ndYNM90M", "geo": {"place_id": "0161be1b3f98d6c3"}, "lang": "es", "author_id": "69432342", "created_at": "2019-11-22T03:50:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1337, "reply_count": 248, "like_count": 3990, "quote_count": 116}, "edit_history_tweet_ids": ["1197723938123591680"]}, {"id": "1198216204583870465", "text": "Eu n t\u00f4 entendendo porra nenhuma. Quem caralhas \u00e9 Josiane KKKKKKKK s\u00f3 d\u00e1 coisa da novela no tw", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.7227, "type": "Person", "normalized_text": "Josiane"}, {"start": 92, "end": 93, "probability": 0.6311, "type": "Other", "normalized_text": "tw"}]}, "author_id": "1198009623665618944", "created_at": "2019-11-23T12:26:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198216204583870465"]}, {"id": "1197966283222011908", "text": "A pol\u00edcia trocou tiro de fuzil no meio da avenida Ayrton Senna, 15 hrs da tarde. \nVtnc, \u00e9 muito, Muito despreparo.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 61, "probability": 0.8733, "type": "Person", "normalized_text": "Ayrton Senna"}]}, "author_id": "179246508", "created_at": "2019-11-22T19:53:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197966283222011908"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/WZfvICzftI", "expanded_url": "https://twitter.com/meiermq/status/1197215749917552640", "display_url": "twitter.com/meiermq/status\u2026"}], "hashtags": [{"start": 10, "end": 16, "tag": "Meier"}, {"start": 87, "end": 106, "tag": "CristoDeChorrillos"}, {"start": 132, "end": 143, "tag": "AlanGarc\u00eda"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 15, "probability": 0.8166, "type": "Person", "normalized_text": "Meier"}, {"start": 88, "end": 105, "probability": 0.6143, "type": "Person", "normalized_text": "CristoDeChorrillos"}, {"start": 133, "end": 142, "probability": 0.9195, "type": "Person", "normalized_text": "AlanGarc\u00eda"}]}, "id": "1197909484158492673", "text": "la se\u00f1ora #Meier tiene en un rinc\u00f3n de su sala de su palacete, un foto grande, como el #CristoDeChorrillos, del delincuente suicida #AlanGarc\u00eda. Todos los d\u00eda le prende una vela para venerarlo. https://t.co/WZfvICzftI", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197215749917552640"}], "author_id": "122541642", "created_at": "2019-11-22T16:07:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 10, "like_count": 68, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1197909484158492673"]}, {"id": "1197898189954781184", "text": "Deixamos aqui nossa homenagem ao rabino Henry Sobel, falecido hoje. Imprescind\u00edvel na luta pela democracia, se recusou a enterrar Vladimir Herzog como suicida e organizou o ato ecum\u00eanico da Pra\u00e7a da S\u00e9 em 1975, que iniciou a derrocada da ditadura militar. Sobel, presente! \u270a", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 50, "probability": 0.888, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}, {"start": 130, "end": 144, "probability": 0.9556, "type": "Person", "normalized_text": "Vladimir Herzog"}, {"start": 199, "end": 200, "probability": 0.6196, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e9"}, {"start": 256, "end": 260, "probability": 0.5136, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}]}, "author_id": "1202130601", "created_at": "2019-11-22T15:22:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 11, "like_count": 1127, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1197898189954781184"]}, {"id": "1198151719286272001", "text": "\u201cNadie se suicida dos veces\n\n                                           en el mismo r\u00edo\u201d", "lang": "es", "author_id": "52876623", "created_at": "2019-11-23T08:10:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 1, "like_count": 115, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198151719286272001"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/oGMtBb6zWi", "expanded_url": "http://www.concursoadolfoguzman.icrt.cu/uploads/files/2019-09/1567809708_en-abril-autor-e-int_-frank-luis-travieso-arr_-juan-carlos-rivero.mp3", "display_url": "concursoadolfoguzman.icrt.cu/uploads/files/\u2026"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/ObvSOa3fNT", "expanded_url": "https://twitter.com/cubadebatecu/status/1197888728200560646", "display_url": "twitter.com/cubadebatecu/s\u2026"}], "hashtags": [{"start": 141, "end": 150, "tag": "saLTEmos"}, {"start": 227, "end": 245, "tag": "FrankLuisTravieso"}, {"start": 246, "end": 254, "tag": "EnAbril"}], "mentions": [{"start": 197, "end": 212, "username": "Cubacel_ETECSA", "id": "1058099492677918720"}, {"start": 213, "end": 225, "username": "ETECSA_Cuba", "id": "2563603760"}], "annotations": [{"start": 142, "end": 149, "probability": 0.5091, "type": "Person", "normalized_text": "saLTEmos"}, {"start": 228, "end": 244, "probability": 0.7259, "type": "Person", "normalized_text": "FrankLuisTravieso"}, {"start": 247, "end": 253, "probability": 0.74, "type": "Other", "normalized_text": "EnAbril"}]}, "id": "1198061936207941638", "text": "\ud83c\udfb6 \"tu todo convertido en nuestra nada {...} la guerra que perd\u00ed mientras t\u00fa ganas {...} planeaba no pensarte cuando de pronto te vi {...}\" \ud83c\udfb6 #saLTEmos \"es un acto suicida en el que muero, por ti\"  @Cubacel_ETECSA @ETECSA_Cuba  #FrankLuisTravieso #EnAbril https://t.co/oGMtBb6zWi https://t.co/ObvSOa3fNT", "geo": {"place_id": "ac26bceca6c10474"}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197888728200560646"}], "author_id": "1141378759322419200", "created_at": "2019-11-23T02:13:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1198061936207941638"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/EqqqWEp1qj", "expanded_url": "https://prensaperu.info/politica/rosa-bartra-para-mi-la-etapa-en-fuerza-popular-ya-se-termino-video/", "display_url": "prensaperu.info/politica/rosa-\u2026"}, {"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/rI7gVIVKKi", "expanded_url": "https://twitter.com/PrensaPeruOf/status/1198023142767243264/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rI7gVIVKKi", "media_key": "3_1198023141198585857"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9591, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Bartra"}, {"start": 34, "end": 47, "probability": 0.7868, "type": "Organization", "normalized_text": "Fuerza Popular"}]}, "id": "1198023142767243264", "text": "Rosa Bartra: \u201cPara m\u00ed la etapa en Fuerza Popular ya se termin\u00f3\u201d |\u00a0VIDEO https://t.co/EqqqWEp1qj https://t.co/rI7gVIVKKi", "lang": "es", "author_id": "1159566231881605121", "created_at": "2019-11-22T23:39:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198023142767243264"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/ridlTF0par", "expanded_url": "https://caretas.pe/politica/podemos-partido-de-luna-galvez-postula-a-cuestionados-personajes-al-congreso-2020/", "display_url": "caretas.pe/politica/podem\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://caretas.pe/politica/podemos-partido-de-luna-galvez-postula-a-cuestionados-personajes-al-congreso-2020/"}], "hashtags": [{"start": 202, "end": 217, "tag": "Elecciones2020"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 38, "probability": 0.8735, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Morales Andrade"}, {"start": 139, "end": 155, "probability": 0.9056, "type": "Person", "normalized_text": "Fernando Zevallos"}]}, "id": "1198111433478877185", "text": "Entre ellos est\u00e1 Carlos Morales Andrade, que entre 1996 y 2004 fue un importante ejecutivo de la desaparecida Aerocontinente y operador de Fernando Zevallos, quien cumple dos condenas por narcotr\u00e1fico. #Elecciones2020\nhttps://t.co/ridlTF0par", "lang": "es", "author_id": "44932117", "created_at": "2019-11-23T05:30:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 3, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198111433478877185"]}, {"id": "1198211232639193088", "text": "Grillo:Di Maio \u00e8 il capo politico del M5S quindi non rompete i c..Grillo ultimamente sembra rivolgersi in maniera molto dura alla sua stessa base,e parla sempre pi\u00f9 apertamente di progetti ad ampio raggio con la \u201csinistra\u201d.Questo appiattimento sul PD svuoter\u00e0 a nostro avviso i 5S", "lang": "it", "author_id": "429391019", "created_at": "2019-11-23T12:06:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 10, "like_count": 38, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198211232639193088"]}, {"in_reply_to_user_id": "1235053766", "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/WDXJpobFg6", "expanded_url": "https://twitter.com/ErigolDelViento/status/1198208752631062528/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WDXJpobFg6", "media_key": "3_1198208747061022720"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 7, "probability": 0.5514, "type": "Other", "normalized_text": "Goku"}, {"start": 12, "end": 22, "probability": 0.9503, "type": "Other", "normalized_text": "Dragon Ball"}, {"start": 186, "end": 191, "probability": 0.6682, "type": "Other", "normalized_text": "Vegeta"}]}, "id": "1198208752631062528", "text": "13. Goku de Dragon Ball.\nOdiadme si quer\u00e9is, pero solo me gusta en las primeras temporadas de la serie, fuera de eso me parece un personaje demasiado sobrado.\nPersonalmente me gusta mas Vegeta, tiene una construcci\u00f3n mayor y aunque siga siendo arrogante si aprende de sus actos. https://t.co/WDXJpobFg6", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198208304733917189"}], "author_id": "1235053766", "created_at": "2019-11-23T11:56:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198208752631062528"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/1hPFmFPwlr", "expanded_url": "https://twitter.com/EspecheGO/status/1197628234281689095/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/1hPFmFPwlr", "media_key": "7_1197628045873561602"}]}, "id": "1197628234281689095", "text": "lo intente pero no llego al verano \ud83d\ude2c https://t.co/1hPFmFPwlr", "lang": "es", "author_id": "827033775771115520", "created_at": "2019-11-21T21:29:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 195, "like_count": 1983, "quote_count": 1207}, "edit_history_tweet_ids": ["1197628234281689095"]}, {"in_reply_to_user_id": "876541483", "entities": {"urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/aFnXnuQahh", "expanded_url": "https://twitter.com/LeleDip/status/1198187434300911616/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aFnXnuQahh", "media_key": "16_1198187427141181440"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "AlbertoBagnai", "id": "876541483"}]}, "id": "1198187434300911616", "text": "@AlbertoBagnai \"prof., posso disturbarla? Che ne penZa di darmi la sua mail? Volevo scriverle in merito alle sue teorie\". https://t.co/aFnXnuQahh", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198184676017475584"}], "author_id": "1006519291573932032", "created_at": "2019-11-23T10:32:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 9, "like_count": 49, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198187434300911616"]}, {"in_reply_to_user_id": "861726378814844930", "id": "1198056765444837378", "text": "@Nelsons00041901 @senadorhumberto Caro Nelson, a Mariele como todas outras ou todos os outros realmente somos uma ou um, mas, por\u00e9m, todavia e contudo, \u00fanica, insubstitu\u00edvel. Faz o seguinte, quando o Carluxo for desmascarado podes chorar e se rasgar todo... Mas v\u00ea se por hora n\u00e3o defende e passa recibo de trouxa.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Nelsons00041901", "id": "861726378814844930"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "senadorhumberto", "id": "76049312"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.7567, "type": "Person", "normalized_text": "Nelson"}, {"start": 49, "end": 55, "probability": 0.5457, "type": "Person", "normalized_text": "Mariele"}, {"start": 200, "end": 206, "probability": 0.8416, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196202023412211712"}], "author_id": "1087144979334660096", "created_at": "2019-11-23T01:52:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198056765444837378"]}, {"in_reply_to_user_id": "982956258", "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/AZs2kSCWgo", "expanded_url": "https://twitter.com/GodricVampire/status/1198212821361840131/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AZs2kSCWgo", "media_key": "3_1198212807478710272"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 99, "probability": 0.7153, "type": "Other", "normalized_text": "emperador"}]}, "id": "1198212821361840131", "text": "El objetivo, expulsar a las tropas de ocupaci\u00f3n americanas y entregar el poder absoluto al emperador https://t.co/AZs2kSCWgo", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198212479660253190"}], "author_id": "982956258", "created_at": "2019-11-23T12:12:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198212821361840131"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/HPHX0vC3OW", "expanded_url": "https://twitter.com/WDsounds/status/1198090287156908032/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HPHX0vC3OW", "media_key": "3_1198090279867207680"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 11, "probability": 0.6075, "type": "Other", "normalized_text": "ACxDC JAPAN"}, {"start": 44, "end": 51, "probability": 0.3414, "type": "Place", "normalized_text": "YOKOHAMA"}]}, "id": "1198090287156908032", "text": "\u3010ACxDC JAPAN TOUR 2019 FINAL-POWER VIOLENCE YOKOHAMA VOL.\u2164\u3011\n\u897f\u6a2a\u6d5cEL PUENTE\n\nDREADEYE\nFIGHT IT OUT\nFLOATERS\nleech\nMARUBULLMEN\nMASSPRESS (\u798f\u5cf6)\nNO EXCUSE \nSAIGAN TERROR\nSECRET TEMPLE (\u798f\u5ca1)\nTOPE SUICIDA (\u5317\u6d77\u9053) \nQUESTRAKT\n\nBeer: THRASH ZONE https://t.co/HPHX0vC3OW", "lang": "en", "author_id": "618664027", "created_at": "2019-11-23T04:05:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198090287156908032"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/GGfjHcODLD", "expanded_url": "https://twitter.com/siteptbr/status/1197617536327655433", "display_url": "twitter.com/siteptbr/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 107, "probability": 0.9087, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "id": "1197840570372296705", "text": "Bicho, olha essas 3 atrizes po, pra essa novela ser ruim s\u00f3 se o roteirista for o mesmo de Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/GGfjHcODLD", "geo": {"place_id": "5074d0f8027b1231"}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197617536327655433"}], "author_id": "146932733", "created_at": "2019-11-22T11:33:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 4, "like_count": 332, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1197840570372296705"]}, {"in_reply_to_user_id": "14128609", "id": "1197952360615686145", "text": "@felipeneto Pqp mas tem q ser muito incompetente pra n\u00e3o matar uma crian\u00e7a desarmada do s\u00e9c XX e o assassino carregando tecnologia super avan\u00e7ada", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "felipeneto", "id": "14128609"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 93, "probability": 0.729, "type": "Other", "normalized_text": "s\u00e9c XX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197950598743764992"}], "author_id": "1170477300120457216", "created_at": "2019-11-22T18:57:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 6, "like_count": 91, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197952360615686145"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 2, "end": 25, "url": "https://t.co/V7GzA8ONj0", "expanded_url": "https://open.spotify.com/track/2J4BIeu43tPHr4lPy5PYB2?si=A1gTXiqTR8GO1bSsYeYdPw", "display_url": "open.spotify.com/track/2J4BIeu4\u2026"}]}, "id": "1198118830737960962", "text": "a\nhttps://t.co/V7GzA8ONj0", "lang": "und", "author_id": "412951006", "created_at": "2019-11-23T05:59:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198118830737960962"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/nuhLjuX7cq", "expanded_url": "https://twitter.com/yakkupo/status/1198177550909886464/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nuhLjuX7cq", "media_key": "3_1198177545092386817"}]}, "id": "1198177550909886464", "text": "\u660e\u65e5\u3001\u6765\u65e5\u4e2d\u306eACxDC\u306e\u30d5\u30a1\u30a4\u30ca\u30eb\n1\u756a\u76ee\u306a\u306e\u3067\u65e9\u3081\u306b\u304a\u96c6\u307e\u308a\u304f\u3060\u3055\u3044\uff01\n\nQUESTRAKT 130pm-\nMASSPRESS 205pm-\nleech 240pm-\nMARUBULLMEN 315pm-\nTOPE SUICIDA 350pm-\nDREADEYE 425pm-\nFLOATERS 515pm-\nNO EXCUSE 555pm-\nSAIGAN TERROR 630pm-\nSECRET TEMPLE 705pm-\nFIGHT IT OUT 745pm-\nACxDC 820pm- https://t.co/nuhLjuX7cq", "lang": "ja", "author_id": "102261953", "created_at": "2019-11-23T09:52:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198177550909886464"]}, {"in_reply_to_user_id": "3142888637", "id": "1198116844030312449", "text": "@Stephanyrary_ @Pequena42898321 pois ent\u00e3o comece a observar melhor pra ver se essa milit\u00e2ncia toda realmente existe. isso n\u00e3o \u00e9 zombar. muitos psicopatas se escondem atr\u00e1s de b\u00edblia e pronto. o cara que matou a menina aqui era pastor, e a\u00ed???? realidade d\u00f3i.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Stephanyrary_", "id": "3142888637"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198113924043956224"}], "author_id": "94554996", "created_at": "2019-11-23T05:51:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198116844030312449"]}, {"in_reply_to_user_id": "94554996", "id": "1198167545330704384", "text": "@crvgpam @Stephanyrary_ @Pequena42898321 Muitos psicopatas se escondem atr\u00e1s da B\u00edblia sim! O cara que matou a ex esposa aqui onde eu moro era mission\u00e1rio, obreiro, algo do tipo... muitos padres abusaram e abusam de crian\u00e7as mundo a fora...", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "crvgpam", "id": "1441565588371828738"}, {"start": 9, "end": 23, "username": "Stephanyrary_", "id": "3142888637"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 85, "probability": 0.7199, "type": "Other", "normalized_text": "B\u00edblia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198116844030312449"}], "author_id": "851788657359020033", "created_at": "2019-11-23T09:12:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198167545330704384"]}, {"id": "1198022559880613888", "text": "El que acusa sin medio probatorio y se mantiene en silencio durante 11 a\u00f1os para culpar a Alan Garcia, hoy fallecido, no merece otro nombre que el de COBARDE. Es el caso del ex General PNP Alberto Jordan Brig\u00f1ole", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 100, "probability": 0.9693, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}, {"start": 150, "end": 156, "probability": 0.3349, "type": "Place", "normalized_text": "COBARDE"}, {"start": 189, "end": 211, "probability": 0.6251, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Jordan Brig\u00f1ole"}]}, "author_id": "1197989276874506240", "created_at": "2019-11-22T23:36:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 41, "like_count": 475, "quote_count": 13}, "edit_history_tweet_ids": ["1198022559880613888"]}, {"id": "1198207544742862848", "text": "Caim chamava Abel de irm\u00e3o e mesmo assim Caim matou Abel, se liga n\u00e3o \u00e9 porque te chama de irm\u00e3o que quer o teu bem! \ud83d\udc4d\ud83c\udffc\ud83d\udc4d\ud83c\udffc", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.805, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 52, "end": 55, "probability": 0.8531, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "author_id": "1141157817992339466", "created_at": "2019-11-23T11:51:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198207544742862848"]}, {"in_reply_to_user_id": "45522821", "id": "1198199469457780736", "text": "@richie_rosario @Crisantikukas22 @Isadorafiesta @vikidonda No porque \u00e9l es kirchnerista , y entre bomberos no se pisan la manguera es m\u00e1s pobre esa chica seguro se suicida como nisman", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "richie_rosario", "id": "45522821"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "Crisantikukas22", "id": "749995562058051584"}, {"start": 33, "end": 47, "username": "Isadorafiesta", "id": "146034824"}, {"start": 48, "end": 58, "username": "vikidonda", "id": "179675345"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 86, "probability": 0.8379, "type": "Organization", "normalized_text": "kirchnerista"}, {"start": 177, "end": 182, "probability": 0.7034, "type": "Person", "normalized_text": "nisman"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198090688321261568"}], "author_id": "1156857430162202624", "created_at": "2019-11-23T11:19:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 38, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198199469457780736"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/dmggf6nDY8", "expanded_url": "https://twitter.com/_DCBRASIL/status/1197894854451367937/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dmggf6nDY8", "media_key": "16_1197894832762638336"}], "hashtags": [{"start": 66, "end": 76, "tag": "BoxOffice"}, {"start": 77, "end": 85, "tag": "Coringa"}, {"start": 86, "end": 89, "tag": "DC"}, {"start": 90, "end": 96, "tag": "Joker"}, {"start": 99, "end": 105, "tag": "Joker"}, {"start": 182, "end": 195, "tag": "SuicideSquad"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 63, "probability": 0.9831, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}, {"start": 87, "end": 88, "probability": 0.4431, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 91, "end": 95, "probability": 0.4641, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 100, "end": 104, "probability": 0.6614, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 132, "end": 139, "probability": 0.7719, "type": "Other", "normalized_text": "Deadpool"}, {"start": 183, "end": 194, "probability": 0.5176, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}]}, "id": "1197894854451367937", "text": "Coringa alcan\u00e7a $324.11 milh\u00f5es de bilheteria nos Estados Unidos. #BoxOffice #Coringa #DC #Joker \n\n#Joker est\u00e1 perto de ultrapassar Deadpool 2($324.5M) e Esquadr\u00e3o Suicida($325.1M). #SuicideSquad https://t.co/dmggf6nDY8", "lang": "pt", "author_id": "1076971229515530241", "created_at": "2019-11-22T15:09:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 53, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197894854451367937"]}, {"in_reply_to_user_id": "763655241183232001", "id": "1198210978338525185", "text": "@FelineSelina Tienes raz\u00f3n. Nunca me has pedido dinero... simplemente lo has cogido cuando te ha venido en gana. \u00bfNo es eso lo que haces?\n\n--- Mag se cruz\u00f3 de brazos, con una mirada azulada triste puesta en el rostro de su hermana mayor. ---\n\nHay otras formas de hacer \u00bb", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "FelineSelina", "id": "763655241183232001"}], "annotations": [{"start": 143, "end": 145, "probability": 0.8134, "type": "Other", "normalized_text": "Mag"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198203956415123456"}], "author_id": "1197561446755909638", "created_at": "2019-11-23T12:05:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198210978338525185"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/rP3a7aSC2b", "expanded_url": "https://bit.ly/349jVT3", "display_url": "bit.ly/349jVT3"}, {"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/fNdPDFZDhs", "expanded_url": "https://twitter.com/diarioeldeber/status/1198201612851961856/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fNdPDFZDhs", "media_key": "3_1198201606157848579"}]}, "id": "1198201612851961856", "text": "Abrumada por las deudas mata a sus hijas y se suicida. Ver nota: https://t.co/rP3a7aSC2b https://t.co/fNdPDFZDhs", "lang": "es", "author_id": "65444625", "created_at": "2019-11-23T11:28:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 4, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198201612851961856"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/qFP2dfA0lb", "expanded_url": "https://twitter.com/bchartsnet/status/1198063200291491842", "display_url": "twitter.com/bchartsnet/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 162, "end": 169, "probability": 0.4859, "type": "Other", "normalized_text": "DESFECHO"}]}, "id": "1198209966768840704", "text": "AH N\u00c3O. Excelente cr\u00edtica \u00e0 ideia de que _religi\u00e3o pode deixar qualquer um bom_ mas precisava enrolar a semana todinha pra acabar nisso? A gente v\u00ea final pra ver DESFECHO (o que n\u00e3o significa todo mundo casando).\n\nagora que falei minha verdade vamos de bom dia https://t.co/qFP2dfA0lb", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1198063200291491842"}], "author_id": "34037402", "created_at": "2019-11-23T12:01:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1198209966768840704"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/RyGfq7Xv8s", "expanded_url": "https://blogs.oglobo.globo.com/bernardo-mello-franco/post/bancada-do-racismo.html", "display_url": "blogs.oglobo.globo.com/bernardo-mello\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://blogs.oglobo.globo.com/bernardo-mello-franco/post/bancada-do-racismo.html"}]}, "id": "1197883076271058945", "text": "A imunidade parlamentar existe para garantir o direito \u00e0 cr\u00edtica e \u00e0 liberdade de express\u00e3o. N\u00e3o deve ser usada para proteger pol\u00edticos que incitam o \u00f3dio e cometem crime de racismo https://t.co/RyGfq7Xv8s", "lang": "pt", "author_id": "18122496", "created_at": "2019-11-22T14:22:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 571, "reply_count": 69, "like_count": 2315, "quote_count": 16}, "edit_history_tweet_ids": ["1197883076271058945"]}, {"in_reply_to_user_id": "1110742416", "entities": {"urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/5XZm2coCpg", "expanded_url": "https://twitter.com/yokohama_puente/status/1198128560214405120/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5XZm2coCpg", "media_key": "3_1198128549619621889"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 78, "probability": 0.489, "type": "Place", "normalized_text": "MARUBULLMEN"}, {"start": 180, "end": 185, "probability": 0.518, "type": "Other", "normalized_text": "TERROR"}]}, "id": "1198128560214405120", "text": "Time Table\n\nQUESTRAKT 130-150pm\nMASSPRESS 205-225pm\nleech 240-300pm\nMARUBULLMEN 315-335pm\nTOPE SUICIDA 350-410pm\nDREADEYE 425-445pm\nFLOATERS 515-540pm\nNO EXCUSE 555pm-615pm\nSAIGAN TERROR 630-650pm\nSECRET TEMPLE 705pm-730pm\nFIGHT IT OUT 745-805pm\nACxDC 820pm- https://t.co/5XZm2coCpg", "lang": "en", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198128507554938880"}], "author_id": "1110742416", "created_at": "2019-11-23T06:38:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198128560214405120"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/LAL0g3f9iM", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/brasil/pt-e-sim-o-oposto-de-bolsonaro-diz-lula-sobre-polarizacao#.XdiaLoP-7UM.twitter", "display_url": "brasil247.com/brasil/pt-e-si\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/brasil/pt-e-sim-o-oposto-de-bolsonaro-diz-lula-sobre-polarizacao#.XdiaLoP-7UM.twitter"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 2, "probability": 0.9161, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 22, "end": 30, "probability": 0.9856, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 38, "end": 41, "probability": 0.9889, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "id": "1198066750815948800", "text": "\"PT \u00e9 sim o oposto de Bolsonaro\", diz Lula sobre polariza\u00e7\u00e3o https://t.co/LAL0g3f9iM", "lang": "pt", "author_id": "248890506", "created_at": "2019-11-23T02:32:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 35, "like_count": 1310, "quote_count": 15}, "edit_history_tweet_ids": ["1198066750815948800"]}, {"in_reply_to_user_id": "2927424131", "id": "1198209246086795267", "text": "@phreisx amg oq houva nao estou compreendendo", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "phreisx", "id": "1249869249570537474"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.4314, "type": "Other", "normalized_text": "houva"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198209021746057216"}], "author_id": "1284020773", "created_at": "2019-11-23T11:58:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198209246086795267"]}, {"id": "1198068216934862848", "text": "Eu n\u00e3o estou mais radical. Estou mais consciente. Eu nunca li tanto sobre a escravid\u00e3o como li na pris\u00e3o. E sei que ela n\u00e3o acabou.", "lang": "pt", "author_id": "2670726740", "created_at": "2019-11-23T02:38:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3136, "reply_count": 1185, "like_count": 29697, "quote_count": 404}, "edit_history_tweet_ids": ["1198068216934862848"]}, {"id": "1198174454322470913", "text": "Boleros, heridas, reproches, el kinda, chilaba, suicida y to lo que venga", "lang": "es", "author_id": "548657350", "created_at": "2019-11-23T09:40:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198174454322470913"]}, {"in_reply_to_user_id": "71520318", "id": "1198207542448533504", "text": "@maxpaperlexpel Nunca vi essa novela, nem sei quem \u00e9.\nMas pelos coment\u00e1rios, esse mundo deve estar lotado delas.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "maxpaperlexpel", "id": "71520318"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198205644777635841"}], "author_id": "552204818", "created_at": "2019-11-23T11:51:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198207542448533504"]}, {"in_reply_to_user_id": "66370407", "id": "1198207529987248129", "text": "@Jujuca1987 Quer dizer que foi fingimento dos dois? Perdi ontem.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Jujuca1987", "id": "66370407"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198207078206263296"}], "author_id": "88255868", "created_at": "2019-11-23T11:51:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198207529987248129"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/BpCaiJfmuh", "expanded_url": "https://amzn.to/34bFRNu", "display_url": "amzn.to/34bFRNu"}, {"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/kcx1xE9PuI", "expanded_url": "https://twitter.com/AccionCine/status/1198199087843160065/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kcx1xE9PuI", "media_key": "3_1198199080964513792"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 18, "tag": "ChollosAccionCine"}, {"start": 19, "end": 31, "tag": "BlackFriday"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 65, "probability": 0.6263, "type": "Organization", "normalized_text": "Amazon\nDc Colecci\u00f3n 7 Pel\u00edculas"}, {"start": 77, "end": 83, "probability": 0.8899, "type": "Other", "normalized_text": "Blu-Ray"}, {"start": 101, "end": 117, "probability": 0.4327, "type": "Person", "normalized_text": "Batman V Superman"}, {"start": 148, "end": 161, "probability": 0.5027, "type": "Other", "normalized_text": "de la justicia"}, {"start": 164, "end": 180, "probability": 0.6152, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 183, "end": 194, "probability": 0.7766, "type": "Other", "normalized_text": "Wonder Woman"}, {"start": 197, "end": 202, "probability": 0.7853, "type": "Other", "normalized_text": "Shazam"}, {"start": 207, "end": 213, "probability": 0.5796, "type": "Other", "normalized_text": "Aquaman"}]}, "id": "1198199087843160065", "text": "#ChollosAccionCine #BlackFriday en Amazon\nDc Colecci\u00f3n 7 Pel\u00edculas (2019) en Blu-Ray por s\u00f3lo 23,99\u20ac\nBatman V Superman, El hombre de acero, La liga de la justicia, Escuadr\u00f3n Suicida, Wonder Woman, Shazam! y Aquaman\nhttps://t.co/BpCaiJfmuh https://t.co/kcx1xE9PuI", "lang": "es", "author_id": "187830708", "created_at": "2019-11-23T11:18:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198199087843160065"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/H5Y7OzRnMI", "expanded_url": "https://twitter.com/TOPESUICIDA_POP/status/1198137620091420672/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/H5Y7OzRnMI", "media_key": "3_1198137613426708481"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 32, "probability": 0.6684, "type": "Other", "normalized_text": "ACxDC JAPAN"}]}, "id": "1198137620091420672", "text": "next show\n11/24(Sun)\n\u3010ACxDC JAPAN TOUR  2019 FINAL\n-POWER VIOLENCE YOKOHAMA VOL.\u2164\u3011\nOPEN 13:00 / START 13:30\nticket\u00a53000(+1D)\n\u30fbDREADEYE\n\u30fbFIGHT IT OUT\n\u30fbFLOATERS\n\u30fbLEECH\n\u30fbMARUBULLMEN\n\u30fbMASSPRESS\n\u30fbNO EXCUSE \n\u30fbSAIGAN TERROR\n\u30fbSECRET TEMPLE\n\u30fbTOPE SUICIDA\n\u30fbQUESTRAKT https://t.co/H5Y7OzRnMI", "lang": "en", "author_id": "1574984234", "created_at": "2019-11-23T07:14:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198137620091420672"]}, {"id": "1197546253170749444", "text": "Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o empres\u00e1rio armou uma emboscada e matou um f\u00e3 da Hickman. Ocorreu o contr\u00e1rio. O empres\u00e1rio salvou Hickman de uma emboscada. O autor do tweet \u00e9 um vagabundo.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.8555, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.5568, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 67, "end": 80, "probability": 0.9549, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}, {"start": 171, "end": 177, "probability": 0.7082, "type": "Person", "normalized_text": "Hickman"}, {"start": 221, "end": 227, "probability": 0.7972, "type": "Person", "normalized_text": "Hickman"}]}, "author_id": "49435578", "created_at": "2019-11-21T16:04:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 74, "like_count": 3928, "quote_count": 34}, "edit_history_tweet_ids": ["1197546253170749444"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/nIBIYDYQQi", "expanded_url": "https://twitter.com/Quirinale/status/1198201057807142917/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nIBIYDYQQi", "media_key": "3_1198201026840612870"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Mattarella"}]}, "id": "1198201057807142917", "text": "#Mattarella:al di fuori di questo progetto non vi pu\u00f2 essere, in realt\u00e0, per i popoli europei, n\u00e9 sovranit\u00e0 n\u00e9 indipendenza, bens\u00ec l\u2019esatto contrario https://t.co/nIBIYDYQQi", "geo": {"place_id": "8c386ec82885b753"}, "lang": "it", "author_id": "732819391", "created_at": "2019-11-23T11:26:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 503, "like_count": 725, "quote_count": 172}, "edit_history_tweet_ids": ["1198201057807142917"]}, {"in_reply_to_user_id": "1078482325", "id": "1198204580703752192", "text": "@____fedez____ Los alquileres son a la larga una forma de no perder plata con tu reserva de valor. Ser\u00eda mas como pagar la caja fuerte (que seria la casa) con el alquiler mas que obtener una rentabi\u00f1idad deseada.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "____fedez____", "id": "834008023215517696"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198204201941291009"}], "author_id": "1078482325", "created_at": "2019-11-23T11:40:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198204580703752192"]}, {"id": "1197901491635404801", "text": "Minha solidariedade \u00e0 fam\u00edlia do Rabino Henry Sobel que morreu  em decorr\u00eancia de c\u00e2ncer aos 75 anos, nos EUA. Que Deus conforte a todos e receba de bra\u00e7os abertos o rabino. Paz", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 50, "probability": 0.8226, "type": "Person", "normalized_text": "Rabino Henry Sobel"}, {"start": 106, "end": 108, "probability": 0.9764, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 115, "end": 118, "probability": 0.7547, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "author_id": "116519514", "created_at": "2019-11-22T15:35:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 350, "like_count": 428, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1197901491635404801"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/00JBbTa1v5", "expanded_url": "https://twitter.com/alexvallenilla/status/1198067396701016064/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/00JBbTa1v5", "media_key": "7_1198066771640668160"}]}, "id": "1198067396701016064", "text": "Esta si est\u00e1 \"quemada\" https://t.co/00JBbTa1v5", "lang": "es", "author_id": "108715631", "created_at": "2019-11-23T02:35:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 18, "like_count": 8, "quote_count": 10}, "edit_history_tweet_ids": ["1198067396701016064"]}, {"in_reply_to_user_id": "88564907", "id": "1197852531558408199", "text": "Que no se pierda esa bella costumbre de putear a los motociclistas que se suben a la vereda, amigos. \nFeliz viernes \u2728.", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197852218248040448"}], "author_id": "88564907", "created_at": "2019-11-22T12:21:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 3, "like_count": 334, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1197852531558408199"]}, {"id": "1197354496814436354", "text": "Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 97, "probability": 0.775, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "author_id": "98864188", "created_at": "2019-11-21T03:22:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 188, "like_count": 5880, "quote_count": 138}, "edit_history_tweet_ids": ["1197354496814436354"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/Al8FydBSTM", "expanded_url": "https://twitter.com/Ricardo_Arjona/status/1192471887902842880/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Al8FydBSTM", "media_key": "3_1192471885797306369"}], "hashtags": [{"start": 173, "end": 177, "tag": "TBT"}, {"start": 178, "end": 184, "tag": "Viaje"}, {"start": 185, "end": 204, "tag": "ALaLunaEnBicicleta"}], "annotations": [{"start": 174, "end": 176, "probability": 0.6546, "type": "Other", "normalized_text": "TBT"}, {"start": 186, "end": 203, "probability": 0.5378, "type": "Other", "normalized_text": "ALaLunaEnBicicleta"}, {"start": 206, "end": 207, "probability": 0.3841, "type": "Other", "normalized_text": "WT"}]}, "id": "1192471887902842880", "text": "\"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un disparo\nM\u00e1s suicida que un minuto\nM\u00e1s tarde que ma\u00f1ana\"\n\n#TBT #Viaje #ALaLunaEnBicicleta\n(WT) https://t.co/Al8FydBSTM", "lang": "es", "author_id": "17549677", "created_at": "2019-11-07T16:00:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 71, "like_count": 2464, "quote_count": 22}, "edit_history_tweet_ids": ["1192471887902842880"]}, {"in_reply_to_user_id": "2205328350", "id": "1198037799452250113", "text": "@exitosape @Mauriciomulder Claro q Si. El mejor congresista del Per\u00fa!", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "exitosape", "id": "2205328350"}, {"start": 11, "end": 26, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 67, "probability": 0.9618, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197837715976396801"}], "author_id": "284702101", "created_at": "2019-11-23T00:37:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 7, "like_count": 31, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1198037799452250113"]}, {"id": "1197975115553746945", "text": "\u00bfTendremos el gran circo de \"Nuestram\u00e9rica\" el 10 de diciembre?\n\u00bfCon Lula, Dilma, Correa, Evo, y hasta Maduro como invitados\"especiales\"?\n\u00bfCon MM insultado desde los palcos del Congreso?\nEs muy probable, es lo que vot\u00f3 ese extravagante 48% el 27 de octubre\nSer\u00e1n 4 a\u00f1os muy largos", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 41, "probability": 0.4881, "type": "Other", "normalized_text": "Nuestram\u00e9rica"}, {"start": 69, "end": 72, "probability": 0.9107, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.9265, "type": "Person", "normalized_text": "Dilma"}, {"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9506, "type": "Person", "normalized_text": "Correa"}, {"start": 90, "end": 92, "probability": 0.8923, "type": "Person", "normalized_text": "Evo"}, {"start": 103, "end": 108, "probability": 0.9619, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 143, "end": 144, "probability": 0.4155, "type": "Person", "normalized_text": "MM"}, {"start": 177, "end": 184, "probability": 0.5369, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}]}, "author_id": "4234892896", "created_at": "2019-11-22T20:28:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 20, "like_count": 135, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1197975115553746945"]}, {"id": "1197613793158860801", "text": "\u00c9 uma vergonha que ap\u00f3s tr\u00eas d\u00e9cadas de democracia brasileira ainda h\u00e1 quem cogite homenagear um ditador que matou mais de 40 mil pessoas no Chile. Que bom que o presidente @cauemacris finalmente se posicionou sobre esse absurdo que aconteceria na Alesp. #DitaduraNuncaMais", "entities": {"hashtags": [{"start": 255, "end": 273, "tag": "DitaduraNuncaMais"}], "mentions": [{"start": 173, "end": 184, "username": "cauemacris", "id": "46514897"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 49, "probability": 0.4773, "type": "Organization", "normalized_text": "democracia"}, {"start": 141, "end": 145, "probability": 0.9515, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 248, "end": 252, "probability": 0.504, "type": "Organization", "normalized_text": "Alesp"}]}, "lang": "pt", "author_id": "1001251931812220928", "created_at": "2019-11-21T20:32:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 86, "like_count": 1422, "quote_count": 9}, "edit_history_tweet_ids": ["1197613793158860801"]}, {"in_reply_to_user_id": "27109952", "id": "1197564244545409026", "text": "@Tita_Rubio @Vali40216970 Los hay de $200, pero tambi\u00e9n hay de $60, y en mi experiencia, el costo no tuvo tanta relaci\u00f3n con la calidad de lo recibido", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Tita_Rubio", "id": "27109952"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197530060649107463"}], "author_id": "333457886", "created_at": "2019-11-21T17:15:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197564244545409026"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/KEb3hLgFDP", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=WjS98NqnXkQ", "display_url": "youtube.com/watch?v=WjS98N\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=WjS98NqnXkQ"}, {"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/KEb3hLgFDP", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=WjS98NqnXkQ", "display_url": "youtube.com/watch?v=WjS98N\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=WjS98NqnXkQ"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 53, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}]}, "id": "1198199444891676672", "text": "Excludente de ilicitude: autoriza\u00e7\u00e3o de Jair Bolsonaro para pol\u00edcia matar sem ter de responder por isso: https://t.co/KEb3hLgFDP https://t.co/KEb3hLgFDP", "lang": "pt", "author_id": "85611444", "created_at": "2019-11-23T11:19:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 7, "like_count": 108, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1198199444891676672"]}, {"id": "1197288702814380032", "text": "Semana passada, misteriosamente, Carlos Bolsonaro desativou todas suas redes sociais. Seis dias ap\u00f3s o fato, surge a informa\u00e7\u00e3o de que a pol\u00edcia do Rio trabalha com a hip\u00f3tese da participa\u00e7\u00e3o dele na morte de Marielle. S\u00e3o apenas coincid\u00eancias ou h\u00e1 correla\u00e7\u00e3o nesses fatos?", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 48, "probability": 0.9615, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bolsonaro"}, {"start": 148, "end": 150, "probability": 0.9101, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 209, "end": 216, "probability": 0.7157, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "author_id": "40548874", "created_at": "2019-11-20T23:00:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1345, "reply_count": 146, "like_count": 7331, "quote_count": 57}, "edit_history_tweet_ids": ["1197288702814380032"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/46Bnwybuk1", "expanded_url": "https://roma.fanpage.it/mohamed-suicida-in-cella-nel-carcere-di-viterbo-una-raccolta-fondi-per-rimpatriare-la-salma/", "display_url": "roma.fanpage.it/mohamed-suicid\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://roma.fanpage.it/mohamed-suicida-in-cella-nel-carcere-di-viterbo-una-raccolta-fondi-per-rimpatriare-la-salma/"}], "mentions": [{"start": 71, "end": 81, "username": "BaobabExp", "id": "3371020601"}, {"start": 135, "end": 143, "username": "fanpage", "id": "213254229"}]}, "id": "1197904752237002753", "text": "Mohamed suicida in cella nel carcere di Viterbo: una raccolta fondi di @BaobabExp  per rimpatriare la salma https://t.co/46Bnwybuk1 di @fanpage", "lang": "it", "author_id": "311471528", "created_at": "2019-11-22T15:48:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 1, "like_count": 35, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1197904752237002753"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/LVPfipRe1a", "expanded_url": "https://cutt.ly/LeXvE8L", "display_url": "cutt.ly/LeXvE8L"}, {"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/mZjHL36pOy", "expanded_url": "https://twitter.com/Defensoria_Peru/status/1197527891531223041/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mZjHL36pOy", "media_key": "3_1197527811902320641"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 57, "probability": 0.9119, "type": "Person", "normalized_text": "Ana Estrada"}]}, "id": "1197527891531223041", "text": "La Defensor\u00eda del Pueblo asumir\u00e1 la defensa de Ana Estrada \u201cpor una muerte en condiciones dignas\u201d https://t.co/LVPfipRe1a https://t.co/mZjHL36pOy", "lang": "es", "author_id": "107428718", "created_at": "2019-11-21T14:51:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 110, "reply_count": 87, "like_count": 345, "quote_count": 48}, "edit_history_tweet_ids": ["1197527891531223041"]}, {"in_reply_to_user_id": "1030843125642788865", "id": "1198201604404592645", "text": "@1santahelena1 @silv__gui vou andar com a minha camiseta do capit\u00e3o Am\u00e9rica t\u00f4 nem ai", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "1santahelena1", "id": "1030843125642788865"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "silv__gui", "id": "1026969459649650688"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 74, "probability": 0.8061, "type": "Organization", "normalized_text": "capit\u00e3o Am\u00e9rica"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198194517389848576"}], "author_id": "1097940827723190272", "created_at": "2019-11-23T11:28:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198201604404592645"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/BOauGlaHdo", "expanded_url": "https://twitter.com/JorgeDCG/status/1198055730944888832/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BOauGlaHdo", "media_key": "3_1198055721243422720"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 49, "probability": 0.8005, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 145, "end": 167, "probability": 0.9155, "type": "Organization", "normalized_text": "Universidad Continental"}, {"start": 189, "end": 197, "probability": 0.5223, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3crata"}, {"start": 199, "end": 201, "probability": 0.4487, "type": "Organization", "normalized_text": "NDI"}, {"start": 205, "end": 218, "probability": 0.4405, "type": "Other", "normalized_text": "Red Innovaci\u00f3n"}, {"start": 228, "end": 241, "probability": 0.5166, "type": "Other", "normalized_text": "Hotel El Pardo"}, {"start": 244, "end": 253, "probability": 0.3244, "type": "Organization", "normalized_text": "Miraflores"}]}, "id": "1198055730944888832", "text": "Programa de Capacitaci\u00f3n de Candidatos al Congreso, asistir\u00e1n 120 postulantes de todos los Partidos. Este s\u00e1bado 23 y domingo 24, organizado por Universidad Continental, instituto Nacional Dem\u00f3crata NDI y Red Innovaci\u00f3n.\nLugar: Hotel El Pardo, Miraflores. https://t.co/BOauGlaHdo", "lang": "es", "author_id": "111815940", "created_at": "2019-11-23T01:48:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 48, "like_count": 69, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1198055730944888832"]}, {"in_reply_to_user_id": "1242377552", "id": "1198191146289242113", "text": "A novela j\u00e1 falava algo sobre esses neg\u00f3cios de dem\u00f4nio??? N\u00e9 possive", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198191049912594432"}], "author_id": "1242377552", "created_at": "2019-11-23T10:46:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198191146289242113"]}, {"in_reply_to_user_id": "711957509045624833", "id": "1198174827472982016", "text": "@Galinhasurtada E pq ta c o olho assim?", "geo": {"place_id": "9fddb134e824597a"}, "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Galinhasurtada", "id": "711957509045624833"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198173306614112257"}], "author_id": "4870828089", "created_at": "2019-11-23T09:41:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198174827472982016"]}, {"id": "1198200631183458305", "text": "Toda vez que algu\u00e9m morre de forma tr\u00e1gica eu fico mt desgra\u00e7ada da cabe\u00e7a", "lang": "pt", "author_id": "132364218", "created_at": "2019-11-23T11:24:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198200631183458305"]}, {"in_reply_to_user_id": "267529632", "id": "1198134125795926016", "text": "@pdrussol @laindomable72 Mira, los procesos han ido evolucionando. Al principio, esas mujeres sufragistas que salieron a la calle a exigir el voto, fueron vistas como mujeres rebeldes etc. Es lo mismo q dices ahora. Ahora bien, todos los extremos son malos...", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "pdrussol", "id": "267529632"}, {"start": 10, "end": 24, "username": "laindomable72", "id": "169205045"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198060502578008065"}], "author_id": "732019225162719232", "created_at": "2019-11-23T07:00:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 7, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198134125795926016"]}, {"id": "1197991776335925249", "text": "Carmen L\u00facia manda TRF-4 soltar presos condenados em segunda inst\u00e2ncia.  Mais bandidos nas ruas. Parab\u00e9ns hip\u00f3critas,  voc\u00eas conseguiram.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.8718, "type": "Person", "normalized_text": "Carmen L\u00facia"}, {"start": 19, "end": 23, "probability": 0.7898, "type": "Other", "normalized_text": "TRF-4"}]}, "author_id": "255300173", "created_at": "2019-11-22T21:34:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2073, "reply_count": 447, "like_count": 11278, "quote_count": 136}, "edit_history_tweet_ids": ["1197991776335925249"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.amp.html?id_externo_rsoc=FB_CM&__twitter_impression=true", "display_url": "elpais.com/elpais/2018/11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.html?outputType=amp"}], "hashtags": [{"start": 263, "end": 274, "tag": "FelizFinde"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.6315, "type": "Person", "normalized_text": "Leticia"}, {"start": 77, "end": 84, "probability": 0.3227, "type": "Other", "normalized_text": "Borbones"}, {"start": 264, "end": 273, "probability": 0.5309, "type": "Other", "normalized_text": "FelizFinde"}]}, "id": "1068451125681143808", "text": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd \nLa reina Leticia estrena la \u00faltima gran joya de los Borbones, la tiara rusa.\nHay gente que se suicida, porque le quitan la casa, o hay gente comiendo en comedores sociales.\n\ud83d\udc49A m\u00ed \u00e9sto me da mucho asco. Ya basta de tanto lujo y caprichos.\n#FelizFinde", "lang": "es", "author_id": "4685258616", "created_at": "2018-11-30T10:26:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4627, "reply_count": 982, "like_count": 6725, "quote_count": 278}, "edit_history_tweet_ids": ["1068451125681143808"]}, {"in_reply_to_user_id": "146034824", "id": "1198090688321261568", "text": "@Isadorafiesta @vikidonda C\u00f3mo ?\nY a \"la piba\" que denunci\u00f3 a Alperovich no la apoyan como a Terma Bard\u00edn ?\nSon C\u00ednicas, Hip\u00f3critas o ambas cosas a la vez ?", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Isadorafiesta", "id": "146034824"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "vikidonda", "id": "179675345"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.9502, "type": "Person", "normalized_text": "Alperovich"}, {"start": 93, "end": 104, "probability": 0.8587, "type": "Person", "normalized_text": "Terma Bard\u00edn"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198044932377853952"}], "author_id": "45522821", "created_at": "2019-11-23T04:07:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 2, "like_count": 87, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198090688321261568"]}, {"in_reply_to_user_id": "996168603715166216", "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/Yui4qZ0RfV", "expanded_url": "https://twitter.com/copaalemdacopa/status/1197990126468653060/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Yui4qZ0RfV", "media_key": "3_1197990112635871239"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9787, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 236, "end": 240, "probability": 0.9506, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "id": "1197990126468653060", "text": "E, se voc\u00ea acha que foi uma for\u00e7ada de barra comparar ao Bolsonaro, basta lembrar que eles estiveram juntos recentemente e o presidente disse que o pr\u00edncipe era \u201cquase um irm\u00e3o\u201d pra ele. Horas mais tarde, gravou aquela live detonando a Globo. Bem, pelo menos n\u00e3o matou, como MbS. https://t.co/Yui4qZ0RfV", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197989849791418368"}], "author_id": "996168603715166216", "created_at": "2019-11-22T21:27:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197990126468653060"]}, {"in_reply_to_user_id": "448386715", "id": "1198198186906664961", "text": "@SerDiaz_ Es la realidad que nos merecemos vivir", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "SerDiaz_", "id": "448386715"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198197960338759681"}], "author_id": "356863231", "created_at": "2019-11-23T11:14:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198198186906664961"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/GM2exlP2le", "expanded_url": "https://twitter.com/questrakt/status/1198154260669554689/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GM2exlP2le", "media_key": "3_1198154255309271041"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 88, "probability": 0.5718, "type": "Place", "normalized_text": "MARUBULLMEN"}, {"start": 190, "end": 195, "probability": 0.5737, "type": "Other", "normalized_text": "TERROR"}]}, "id": "1198154260669554689", "text": "\u660e\u65e5\uff01\n1\u756a\u76ee\uff01\n\nTime Table\n\nQUESTRAKT 130-150pm\nMASSPRESS 205-225pm\nleech 240-300pm\nMARUBULLMEN 315-335pm\nTOPE SUICIDA 350-410pm\nDREADEYE 425-445pm\nFLOATERS 515-540pm\nNO EXCUSE 555pm-615pm\nSAIGAN TERROR 630-650pm\nSECRET TEMPLE 705pm-730pm\nFIGHT IT OUT 745-805pm\nACxDC 820pm- https://t.co/GM2exlP2le", "lang": "en", "author_id": "968438513300459520", "created_at": "2019-11-23T08:20:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198154260669554689"]}], "places": [{"full_name": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "id": "0161be1b3f98d6c3"}, {"full_name": "Santo Andr\u00e9, Brasil", "id": "35e1542602b65f19"}]}, "errors": [{"resource_id": "1198230281662189573", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1198230281662189573", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1198230281662189573].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "725114619908493313", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [725114619908493313].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "725114619908493313", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1198221448986480642", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1198221448986480642].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1198221448986480642", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "708105699889389569", "value": "708105699889389569", "detail": "User has been suspended: [708105699889389569].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1198228465973157888", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1198228465973157888", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1198228465973157888].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1197888305238544384", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1197888305238544384].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1197888305238544384", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1198223391817383937", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1198223391817383937].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1198223391817383937", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "307643396", "value": "307643396", "detail": "User has been suspended: [307643396].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1198077970486878208", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1198077970486878208", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1198077970486878208].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1100817987030994944", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1100817987030994944].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1100817987030994944", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1198092228062859264", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1198092228062859264].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1198092228062859264", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1198211726254190592", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1198211726254190592", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1198211726254190592].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1198065591212552192", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1198065591212552192", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1198065591212552192].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "838231278335971330", "value": "838231278335971330", "detail": "User has been suspended: [838231278335971330].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1198063979316334592", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1198063979316334592", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1198063979316334592].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1023151456369684480", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1023151456369684480].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1023151456369684480", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1198192521865814016", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1198192521865814016].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1198192521865814016", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1198070211267760128", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1198070211267760128", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1198070211267760128].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1176279430324506624", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1176279430324506624].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1176279430324506624", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1198204437061394432", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1198204437061394432].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1198204437061394432", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "814617849041915904", "value": "814617849041915904", "detail": "User has been suspended: [814617849041915904].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1198199289702424576", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1198199289702424576].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1198199289702424576", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1198231768584871936", "oldest_id": "1198198878920728577", "result_count": 480, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnmc19rlghtxgo3m1vki2p5lippugt"}}