{"data": [{"created_at": "2019-08-10T14:08:07.000Z", "lang": "es", "text": "Jeffrey Epstein se suicida en su celda https://t.co/74KCeqKe7W v\u00eda @el_pais", "edit_history_tweet_ids": ["1160191098486214656"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9702, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/74KCeqKe7W", "expanded_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/08/10/actualidad/1565442622_277654.html?id_externo_rsoc=TW_CC", "display_url": "elpais.com/sociedad/2019/\u2026"}], "mentions": [{"start": 67, "end": 75, "username": "el_pais", "id": "7996082"}]}, "id": "1160191098486214656", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "412416500"}, {"created_at": "2019-08-10T14:08:07.000Z", "lang": "es", "text": "RT @juanadarco1: Epstein, acusado de crear una red de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida horas despu\u00e9s de que un juez dictara la publica\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160191095441121280"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.9621, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "juanadarco1", "id": "122998572"}]}, "id": "1160191095441121280", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3064253561", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160185756557762561"}]}, {"created_at": "2019-08-10T14:08:05.000Z", "lang": "es", "text": "Jeffrey Epstein se suicida en su celda  https://t.co/P1bdGfhIOG", "edit_history_tweet_ids": ["1160191089229348865"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9648, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/P1bdGfhIOG", "expanded_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/08/10/actualidad/1565442622_277654.html", "display_url": "elpais.com/sociedad/2019/\u2026"}]}, "id": "1160191089229348865", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "357120731"}, {"created_at": "2019-08-10T14:08:02.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @apyus: A oposi\u00e7\u00e3o a Jair Bolsonaro acha v\u00e1lido atacar o padre mais famoso do pa\u00eds para beneficiar com \"saidinha de dia dos pais\" um pai\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160191074876477440"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "apyus", "id": "14579710"}]}, "id": "1160191074876477440", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "554634666", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160147595722928128"}]}, {"created_at": "2019-08-10T14:08:01.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @apyus: A oposi\u00e7\u00e3o a Jair Bolsonaro acha v\u00e1lido atacar o padre mais famoso do pa\u00eds para beneficiar com \"saidinha de dia dos pais\" um pai\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160191071927853056"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "apyus", "id": "14579710"}]}, "id": "1160191071927853056", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "710472032262217728", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160147595722928128"}]}, {"created_at": "2019-08-10T14:08:01.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @apyus: A oposi\u00e7\u00e3o a Jair Bolsonaro acha v\u00e1lido atacar o padre mais famoso do pa\u00eds para beneficiar com \"saidinha de dia dos pais\" um pai\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160191071726579712"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "apyus", "id": "14579710"}]}, "id": "1160191071726579712", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "448345921", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160147595722928128"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "JeffreyEpstein"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 14, "probability": 0.937, "type": "Person", "normalized_text": "JeffreyEpstein"}, {"start": 43, "end": 44, "probability": 0.9769, "type": "Place", "normalized_text": "NY"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/HzNnX58eSG", "expanded_url": "https://www.elnuevoherald.com/noticias/sur-de-la-florida/article233743117.html", "display_url": "elnuevoherald.com/noticias/sur-d\u2026"}], "mentions": [{"start": 70, "end": 84, "username": "jkbjournalist", "id": "24752038"}, {"start": 85, "end": 99, "username": "elnuevoherald", "id": "34641036"}]}, "created_at": "2019-08-10T14:07:55.000Z", "lang": "es", "text": "#JeffreyEpstein se suicida en la c\u00e1rcel en NY https://t.co/HzNnX58eSG @jkbjournalist @elnuevoherald", "edit_history_tweet_ids": ["1160191046292320256"], "id": "1160191046292320256", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "50382211"}, {"created_at": "2019-08-10T14:07:53.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160191040323821568"], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1160191040323821568", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1018582958083584006", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 112, "end": 128, "tag": "ViolenciaSexual"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 31, "probability": 0.961, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "feminicidio", "id": "249112212"}]}, "created_at": "2019-08-10T14:07:53.000Z", "lang": "es", "text": "RT @feminicidio: Jeffrey Epstein, acusado de crear una red de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida en su celda #ViolenciaSexual \nhttps://t\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160191039954702336"], "id": "1160191039954702336", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1854816139", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160188703467364353"}]}, {"created_at": "2019-08-10T14:07:51.000Z", "lang": "zxx", "text": "https://t.co/mv3MnKamJ6", "edit_history_tweet_ids": ["1160191031364771842"], "id": "1160191031364771842", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "250097080", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/mv3MnKamJ6", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/internacional/20190810/463966219090/jeffrey-epstein-suicida-carcel.html", "display_url": "lavanguardia.com/internacional/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-10T14:07:51.000Z", "lang": "pt", "text": "Pois \u00e9, o Epstein se \"suicidou\"!\nModo chap\u00e9u de alum\u00ednio: ativar", "edit_history_tweet_ids": ["1160191031247331332"], "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 16, "probability": 0.9389, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}]}, "id": "1160191031247331332", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2196801968"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Epstein"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 7, "probability": 0.933, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 11, "end": 25, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/U3QDzwBbrh", "expanded_url": "https://wp.me/p96qza-fkc", "display_url": "wp.me/p96qza-fkc"}, {"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/ZbkPbpMeKU", "expanded_url": "https://twitter.com/DailyNewsLaredo/status/1160191028156076033/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZbkPbpMeKU", "media_key": "3_1160191026612641793"}]}, "created_at": "2019-08-10T14:07:51.000Z", "lang": "es", "text": "#Epstein - Jeffrey Epstein se suicida en su celda - https://t.co/U3QDzwBbrh https://t.co/ZbkPbpMeKU", "edit_history_tweet_ids": ["1160191028156076033"], "id": "1160191028156076033", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "897944798333685762"}, {"created_at": "2019-08-10T14:07:49.000Z", "lang": "es", "text": "RT @jatirado_oc: Se suicida Jeffrey Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual https://t.co/eaIl9m6HBW https://t.co/XwWwUPt9iM", "edit_history_tweet_ids": ["1160191022623862785"], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 42, "probability": 0.9634, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/eaIl9m6HBW", "expanded_url": "http://dlvr.it/RB0xpH", "display_url": "dlvr.it/RB0xpH"}, {"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/XwWwUPt9iM", "expanded_url": "https://twitter.com/jatirado_oc/status/1160190703059660800/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XwWwUPt9iM", "media_key": "3_1160190700626911233"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "jatirado_oc", "id": "1034559695808356352"}]}, "id": "1160191022623862785", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "268375933", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160190703059660800"}]}, {"created_at": "2019-08-10T14:07:49.000Z", "lang": "it", "text": "Il finanziere Epstein suicida in carcere - Nord America - ANSA\n\nSi \u00e8 suicidato ... \ud83e\udd14 https://t.co/9eLvmeT2Oz", "edit_history_tweet_ids": ["1160191022246322176"], "id": "1160191022246322176", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1177014283", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/9eLvmeT2Oz", "expanded_url": "http://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/nordamerica/2019/08/10/il-finanziere-epstein-suicida-in-carcere_c0cc26e8-9c9f-4a79-8f74-4e7bd3092abc.html", "display_url": "ansa.it/sito/notizie/m\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/nordamerica/2019/08/10/il-finanziere-epstein-suicida-in-carcere_c0cc26e8-9c9f-4a79-8f74-4e7bd3092abc.html"}]}}, {"created_at": "2019-08-10T14:07:49.000Z", "lang": "es", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160191021369761792"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "id": "1160191021369761792", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2947565519", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"created_at": "2019-08-10T14:07:46.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MadridistaPR: Jeffrey Epstein se suicida...\n\nEn su celda...\n\nEstando en \"suicide watch\"...\n\nEn M\u00e1xima Seguridad... https://t.co/hbwTMDt\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160191007734075397"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 32, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 99, "end": 114, "probability": 0.6567, "type": "Other", "normalized_text": "M\u00e1xima Seguridad"}]}, "id": "1160191007734075397", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "993315863087460352", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160188448965300224"}]}, {"created_at": "2019-08-10T14:07:44.000Z", "lang": "it", "text": "In quale realt\u00e0 parallela io dovrei credere che il protagonista del pi\u00f9 grande scandalo di pedofilia del secolo, avendo gi\u00e0 tentato il 'suicidio', sorvegliato a vista, si sarebbe suicidato?\n\nhttps://t.co/ekKrsqesdT", "edit_history_tweet_ids": ["1160191001371271168"], "id": "1160191001371271168", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "1107255212245467137", "entities": {"urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/ekKrsqesdT", "expanded_url": "http://www.ansa.it/sito/notizie/topnews/2019/08/10/il-finanziere-epstein-suicida-in-carcere_f1831eb1-ed5f-4865-ab02-caee7b8b34bf.html", "display_url": "ansa.it/sito/notizie/t\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-10T14:07:34.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160190957557616640"], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1160190957557616640", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "57676786", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"created_at": "2019-08-10T14:07:33.000Z", "lang": "ca", "text": "RT @naciodigital: Se su\u00efcida a la pres\u00f3 el multimilionari Jeffrey Epstein, imputat per explotaci\u00f3 sexual. L'empresari va arribar a relacion\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160190955024203777"], "id": "1160190955024203777", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "925821268225609729", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160190120521338880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "naciodigital", "id": "14088938"}]}}, {"created_at": "2019-08-10T14:07:30.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @apyus: A oposi\u00e7\u00e3o a Jair Bolsonaro acha v\u00e1lido atacar o padre mais famoso do pa\u00eds para beneficiar com \"saidinha de dia dos pais\" um pai\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160190942235828225"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "apyus", "id": "14579710"}]}, "id": "1160190942235828225", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "800689495918067712", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160147595722928128"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 32, "tag": "\u00daltimaHora"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 58, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}]}, "created_at": "2019-08-10T14:07:26.000Z", "lang": "es", "text": "RT @El_Universal_Mx: #\u00daltimaHora Se suicida Jeffrey Epstein, millonario acusado de abuso sexual contra menores, cuyo caso estuvo vinculado\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160190925718675456"], "id": "1160190925718675456", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "217139431", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160188925752881152"}]}, {"created_at": "2019-08-10T14:07:25.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @wolfvalet: e se o sequestrador mandou a marina joyce desmentir tudo em 2016, mas ela estava sequestrada esse tempo todo e agr ela conse\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160190921289474048"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.8795, "type": "Person", "normalized_text": "marina joyce"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "wolfvalet", "id": "1231065031657369600"}]}, "id": "1160190921289474048", "public_metrics": {"retweet_count": 138, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2809409355", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159966080846184450"}]}, {"created_at": "2019-08-10T14:07:20.000Z", "lang": "es", "text": "RT @el_pais: \u00daLTIMA HORA | El multimillonario Epstein, acusado de explotaci\u00f3n sexual de menores, se suicida en su celda https://t.co/Xiv6uM\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160190901513261056"], "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.9412, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "el_pais", "id": "7996082"}]}, "id": "1160190901513261056", "public_metrics": {"retweet_count": 124, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1095834772096593925", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160180093429399552"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 81, "end": 95, "tag": "Internacional"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 55, "probability": 0.97, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 82, "end": 94, "probability": 0.4982, "type": "Other", "normalized_text": "Internacional"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/I8KDJVGnNL", "expanded_url": "http://bit.ly/2KrHX4e", "display_url": "bit.ly/2KrHX4e"}]}, "created_at": "2019-08-10T14:07:18.000Z", "lang": "es", "text": "Se suicida en prisi\u00f3n el multimillonario Jeffrey Epstein https://t.co/I8KDJVGnNL #Internacional", "edit_history_tweet_ids": ["1160190891233042437"], "id": "1160190891233042437", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1077962244"}, {"created_at": "2019-08-10T14:07:16.000Z", "lang": "es", "text": "RT @el_pais: \u00daLTIMA HORA | El multimillonario Epstein, acusado de explotaci\u00f3n sexual de menores, se suicida en su celda https://t.co/Xiv6uM\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160190884450840581"], "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.9412, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "el_pais", "id": "7996082"}]}, "id": "1160190884450840581", "public_metrics": {"retweet_count": 124, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1106988073437618181", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160180093429399552"}]}, {"created_at": "2019-08-10T14:07:16.000Z", "lang": "es", "text": "RT @__carolinavr: Estar tan bajon y ansiosa me hizo subir como 10 kilos. As\u00ed que estoy deprimida, ansiosa, gorda y SUICIDA", "edit_history_tweet_ids": ["1160190881934303233"], "id": "1160190881934303233", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2168616985", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160188095062581249"}]}, {"created_at": "2019-08-10T14:07:15.000Z", "lang": "it", "text": "RT @jacopo_iacoboni: Finch\u00e9 ci sono Casaleggio, Di Maio-Di Battista, e la comunicazione selezionata da Casaleggio e guidata da Casalino, pe\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160190880776708102"], "id": "1160190880776708102", "public_metrics": {"retweet_count": 319, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "483095524", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160172064785010688"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}}, {"created_at": "2019-08-10T14:07:15.000Z", "lang": "it", "text": "RT @jacopo_iacoboni: Finch\u00e9 ci sono Casaleggio, Di Maio-Di Battista, e la comunicazione selezionata da Casaleggio e guidata da Casalino, pe\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160190878725681153"], "id": "1160190878725681153", "public_metrics": {"retweet_count": 319, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2157554042", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160172064785010688"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}}, {"created_at": "2019-08-10T14:07:14.000Z", "lang": "es", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160190874464215040"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "id": "1160190874464215040", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "633287488", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"created_at": "2019-08-10T14:07:11.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @gugachacra: Jeffrey Epstein, o milion\u00e1rio americano acusado de pedofilia que era amigo dos Trump e dos Clinton, se suicidou na pris\u00e3o n\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160190861717704704"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 30, "probability": 0.9546, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9586, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 107, "end": 113, "probability": 0.9109, "type": "Person", "normalized_text": "Clinton"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1160190861717704704", "public_metrics": {"retweet_count": 158, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "102198040", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160183489259626496"}]}, {"created_at": "2019-08-10T14:07:09.000Z", "lang": "es", "text": "Uno menos!\nJeffrey Epstein, acusado de crear una red de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida en su celda\n\nhttps://t.co/FVheoca9xw", "edit_history_tweet_ids": ["1160190852418953216"], "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 25, "probability": 0.9636, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/FVheoca9xw", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/internacional/2019/08/10/5d4ec430fdddffc9848b4611.html", "display_url": "elmundo.es/internacional/\u2026"}]}, "id": "1160190852418953216", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "835087934118207489"}, {"created_at": "2019-08-10T14:07:09.000Z", "lang": "und", "text": "https://t.co/PHEwamQgK7 v\u00eda @prensagrafica", "edit_history_tweet_ids": ["1160190851970207745"], "id": "1160190851970207745", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "282161433", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/PHEwamQgK7", "expanded_url": "https://www.laprensagrafica.com/internacional/Jeffrey-Epstein-se-suicida-dentro-de-su-celda-20190810-0176.html", "display_url": "laprensagrafica.com/internacional/\u2026"}], "mentions": [{"start": 28, "end": 42, "username": "prensagrafica", "id": "19084628"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 99, "end": 121, "tag": "JeffreyEpsteinSuicide"}, {"start": 122, "end": 137, "tag": "JeffreyEpstein"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 41, "probability": 0.9403, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 88, "end": 96, "probability": 0.9445, "type": "Place", "normalized_text": "Manhattan"}, {"start": 100, "end": 120, "probability": 0.9209, "type": "Person", "normalized_text": "JeffreyEpsteinSuicide"}, {"start": 123, "end": 136, "probability": 0.9127, "type": "Person", "normalized_text": "JeffreyEpstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "0Noticioso", "id": "1158014306451107840"}]}, "created_at": "2019-08-10T14:07:05.000Z", "lang": "es", "text": "RT @0Noticioso: Billonario Jeffrey Epstein de 66 a\u00f1os de edad se suicida en su celda en Manhattan. #JeffreyEpsteinSuicide\n#JeffreyEpstein\n#\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160190836740689921"], "id": "1160190836740689921", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "934972983063580672", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160183963429867521"}]}, {"created_at": "2019-08-10T14:07:04.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Lets_Dex: Tem tr\u00eas possibilidades envolvendo o Epstein.\n\nEle realmente se suicidou.\nSuicidaram ele.\nSalvaram ele e t\u00e3o inventando a lor\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160190831824920578"], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 57, "probability": 0.9508, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Lets_Dex", "id": "172572824"}]}, "id": "1160190831824920578", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2758581115", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160182350392770566"}]}, {"created_at": "2019-08-10T14:07:02.000Z", "lang": "es", "text": "RT @jatirado_oc: Se suicida Jeffrey Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual https://t.co/eaIl9m6HBW https://t.co/XwWwUPt9iM", "edit_history_tweet_ids": ["1160190823335469056"], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 42, "probability": 0.9634, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/eaIl9m6HBW", "expanded_url": "http://dlvr.it/RB0xpH", "display_url": "dlvr.it/RB0xpH"}, {"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/XwWwUPt9iM", "expanded_url": "https://twitter.com/jatirado_oc/status/1160190703059660800/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XwWwUPt9iM", "media_key": "3_1160190700626911233"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "jatirado_oc", "id": "1034559695808356352"}]}, "id": "1160190823335469056", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "159072956", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160190703059660800"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 32, "tag": "\u00daltimaHora"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 58, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}]}, "created_at": "2019-08-10T14:07:02.000Z", "lang": "es", "text": "RT @El_Universal_Mx: #\u00daltimaHora Se suicida Jeffrey Epstein, millonario acusado de abuso sexual contra menores, cuyo caso estuvo vinculado\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160190822492639232"], "id": "1160190822492639232", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2938599399", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160188925752881152"}]}, {"created_at": "2019-08-10T14:07:00.000Z", "lang": "es", "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160190817316876289"], "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "id": "1160190817316876289", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "321796896", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}]}, {"created_at": "2019-08-10T14:07:00.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160190814510899200"], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1160190814510899200", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3301810384", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"created_at": "2019-08-10T14:06:59.000Z", "lang": "es", "text": "RT @el_pais: \u00daLTIMA HORA | El multimillonario Epstein, acusado de explotaci\u00f3n sexual de menores, se suicida en su celda https://t.co/Xiv6uM\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160190813894168576"], "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.9412, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "el_pais", "id": "7996082"}]}, "id": "1160190813894168576", "public_metrics": {"retweet_count": 124, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "133755213", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160180093429399552"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 100, "probability": 0.9805, "type": "Person", "normalized_text": "Bill Clinton"}, {"start": 104, "end": 115, "probability": 0.9809, "type": "Person", "normalized_text": "Donald Trump"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/CSbnqrvgDc", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/internacional/20190810/463966219090/jeffrey-epstein-suicida-carcel.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_content=internacional", "display_url": "lavanguardia.com/internacional/\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1519743609905549312/JpgVYqey?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 675}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1519743609905549312/JpgVYqey?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Jeffrey Epstein, acusado de abusar de menores, se suicida en la c\u00e1rcel", "description": "Jeffrey Epstein ha aparecido muerto en su celda del centro correccional de Manhattan, seg\u00fan fuentes oficiales citadas por The New York Post, que avanz\u00f3 la noticia. Todo a...", "unwound_url": "https://www.lavanguardia.com/internacional/20190810/463966219090/jeffrey-epstein-suicida-carcel.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_content=internacional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LaVanguardia", "id": "74453123"}]}, "created_at": "2019-08-10T14:06:51.000Z", "lang": "es", "text": "RT @LaVanguardia: #\u00daLTIMAHORA El multimillonario tuvo entre sus amigos a los presidentes Bill Clinton y Donald Trump https://t.co/CSbnqrvgDc", "edit_history_tweet_ids": ["1160190777072504833"], "id": "1160190777072504833", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1088102605178449922", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160180023598489600"}]}, {"created_at": "2019-08-10T14:06:50.000Z", "lang": "es", "text": "RT @marian_bea3z: Epstein, acusado de crear una red de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida horas despu\u00e9s de que un juez dictara la public\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160190773436059649"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 24, "probability": 0.961, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "marian_bea3z", "id": "964825978626363392"}]}, "id": "1160190773436059649", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "992789372255850497", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160185637481472000"}]}, {"created_at": "2019-08-10T14:06:39.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @apyus: A oposi\u00e7\u00e3o a Jair Bolsonaro acha v\u00e1lido atacar o padre mais famoso do pa\u00eds para beneficiar com \"saidinha de dia dos pais\" um pai\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160190729332908032"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "apyus", "id": "14579710"}]}, "id": "1160190729332908032", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1103396259702980608", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160147595722928128"}]}, {"created_at": "2019-08-10T14:06:33.000Z", "lang": "es", "text": "Se suicida Jeffrey Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual https://t.co/eaIl9m6HBW https://t.co/XwWwUPt9iM", "edit_history_tweet_ids": ["1160190703059660800"], "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 25, "probability": 0.9632, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/eaIl9m6HBW", "expanded_url": "http://dlvr.it/RB0xpH", "display_url": "dlvr.it/RB0xpH"}, {"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/XwWwUPt9iM", "expanded_url": "https://twitter.com/jatirado_oc/status/1160190703059660800/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XwWwUPt9iM", "media_key": "3_1160190700626911233"}]}, "id": "1160190703059660800", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1034559695808356352"}, {"created_at": "2019-08-10T14:06:33.000Z", "lang": "es", "text": "El multimillonario Jeffrey Epstein, imputado por explotaci\u00f3n sexual, se suicida en su celda https://t.co/eQSnrFvi52", "edit_history_tweet_ids": ["1160190701117640704"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 33, "probability": 0.9753, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/eQSnrFvi52", "expanded_url": "http://bit.ly/2YTxLFO", "display_url": "bit.ly/2YTxLFO"}]}, "id": "1160190701117640704", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3957534269"}, {"created_at": "2019-08-10T14:06:25.000Z", "lang": "pt", "text": "@jandira_feghali Discordo Jandira. Nem todo conservador \u00e9 escroto. Eles tinham outras op\u00e7\u00f5es q n\u00e3o fosse o estafeta da extrema direita.  O PT enterrou um projeto por  promiscuidade pura. Deu no q deu. Agora a estrat\u00e9gia \u00e9  cutucar o empresariado,   p esse projeto suicida vai dar em qu\u00ea?", "edit_history_tweet_ids": ["1160190668251246592"], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.8405, "type": "Person", "normalized_text": "Jandira"}, {"start": 139, "end": 140, "probability": 0.968, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "jandira_feghali", "id": "39116717"}]}, "in_reply_to_user_id": "39116717", "id": "1160190668251246592", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "144366540", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159847820041449472"}]}, {"created_at": "2019-08-10T14:06:18.000Z", "lang": "es", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160190641478995968"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "id": "1160190641478995968", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3365239066", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"created_at": "2019-08-10T14:06:15.000Z", "lang": "es", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160190628606746625"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "id": "1160190628606746625", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1010310211876384771", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"created_at": "2019-08-10T14:06:12.000Z", "lang": "es", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160190613091946496"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "id": "1160190613091946496", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "622556347", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"created_at": "2019-08-10T14:06:02.000Z", "lang": "en", "text": "RT @DoliaEstevez: Se suicida Epstein. Jeffrey Epstein Commits Suicide at Manhattan Jail https://t.co/f3M6mJqXjT", "edit_history_tweet_ids": ["1160190571220107264"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.9407, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 38, "end": 52, "probability": 0.9519, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 73, "end": 86, "probability": 0.7665, "type": "Place", "normalized_text": "Manhattan Jail"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/f3M6mJqXjT", "expanded_url": "https://nyti.ms/2YZA51O", "display_url": "nyti.ms/2YZA51O"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DoliaEstevez", "id": "532526260"}]}, "id": "1160190571220107264", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "103485538", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160181303574257665"}]}, {"created_at": "2019-08-10T14:05:59.000Z", "lang": "es", "text": "RT @publico_es: Se suicida en la c\u00e1rcel el multimillonario estadounidense Jeffrey Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual de menores https://t.c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160190559346188290"], "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 88, "probability": 0.9675, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "publico_es", "id": "17676713"}]}, "id": "1160190559346188290", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2615039000", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160184757587775494"}]}, {"created_at": "2019-08-10T14:05:56.000Z", "lang": "es", "text": "RT @elconfidencial: \u00daLTIMA HORA: El multimillonario Jeffrey Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida en su celda\nhttps://t\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160190545702150144"], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 66, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "elconfidencial", "id": "17229160"}]}, "id": "1160190545702150144", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2622322203", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160183356170145792"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 32, "tag": "\u00daltimaHora"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 58, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}]}, "created_at": "2019-08-10T14:05:54.000Z", "lang": "es", "text": "RT @El_Universal_Mx: #\u00daltimaHora Se suicida Jeffrey Epstein, millonario acusado de abuso sexual contra menores, cuyo caso estuvo vinculado\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160190538299125761"], "id": "1160190538299125761", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "94687913", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160188925752881152"}]}, {"created_at": "2019-08-10T14:05:52.000Z", "lang": "pt", "text": "@MattheuusBr Nem fudendo que ele se matou, com ctz tem alguem envolvido", "edit_history_tweet_ids": ["1160190532183830528"], "in_reply_to_user_id": "225072496", "id": "1160190532183830528", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3343181416", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160190180533444609"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "MattheuusBr", "id": "225072496"}]}}, {"created_at": "2019-08-10T14:05:46.000Z", "lang": "es", "text": "Jeffrey Epstein, acusado de crear una red de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida en su celda https://t.co/KVbkvLX8BC", "edit_history_tweet_ids": ["1160190504312725505"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/KVbkvLX8BC", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/internacional/2019/08/10/5d4ec430fdddffc9848b4611.html", "display_url": "elmundo.es/internacional/\u2026"}]}, "id": "1160190504312725505", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "122095700"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 112, "end": 128, "tag": "ViolenciaSexual"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 31, "probability": 0.961, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "feminicidio", "id": "249112212"}]}, "created_at": "2019-08-10T14:05:45.000Z", "lang": "es", "text": "RT @feminicidio: Jeffrey Epstein, acusado de crear una red de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida en su celda #ViolenciaSexual \nhttps://t\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160190501712211973"], "id": "1160190501712211973", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1886895079", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160188703467364353"}]}, {"created_at": "2019-08-10T14:05:44.000Z", "lang": "es", "text": "@ImMarii0_ @totticar @JairG87 JAJAJAJA la frase que le\u00edste es una frase de una canci\u00f3n de Metallica carnal no es nada suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1160190496574062592"], "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 105, "probability": 0.6162, "type": "Organization", "normalized_text": "Metallica carnal"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ImMarii0_", "id": "752189359038697472"}, {"start": 11, "end": 20, "username": "totticar", "id": "3222805674"}]}, "in_reply_to_user_id": "752189359038697472", "id": "1160190496574062592", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "789838893453484032", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160190382061379585"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 63, "end": 71, "tag": "Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "riotta", "id": "73971750"}]}, "created_at": "2019-08-10T14:05:41.000Z", "lang": "it", "text": "RT @riotta: Suicida in cella il miliardario pedofilo americano #Epstein", "edit_history_tweet_ids": ["1160190482775007232"], "id": "1160190482775007232", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "799240712", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160188435233169408"}]}, {"created_at": "2019-08-10T14:05:37.000Z", "lang": "en", "text": "RT @DoliaEstevez: Se suicida Epstein. Jeffrey Epstein Commits Suicide at Manhattan Jail https://t.co/f3M6mJqXjT", "edit_history_tweet_ids": ["1160190465930670088"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.9407, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 38, "end": 52, "probability": 0.9519, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 73, "end": 86, "probability": 0.7665, "type": "Place", "normalized_text": "Manhattan Jail"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/f3M6mJqXjT", "expanded_url": "https://nyti.ms/2YZA51O", "display_url": "nyti.ms/2YZA51O"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DoliaEstevez", "id": "532526260"}]}, "id": "1160190465930670088", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "403811072", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160181303574257665"}]}, {"created_at": "2019-08-10T14:05:36.000Z", "lang": "es", "text": "@PCaterianoB @elcomercio_peru Universidad birlada a los DOMINICOS por el CHINO CHANG, lugarteniente de la ORGANIZACI\u00d3N KRIMINAL DEL SUICIDA PR\u00d3FUGO. TODO TIENE SU FINAL NADA DURA PARA SIEMPRE, letra de una popular salsa", "edit_history_tweet_ids": ["1160190465565577216"], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 40, "probability": 0.5303, "type": "Organization", "normalized_text": "Universidad"}, {"start": 56, "end": 64, "probability": 0.5016, "type": "Organization", "normalized_text": "DOMINICOS"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.5462, "type": "Other", "normalized_text": "CHANG"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}]}, "in_reply_to_user_id": "1975354388", "id": "1160190465565577216", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "805582219670646784", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160180544484892673"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "URGENTE"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 22, "probability": 0.9549, "type": "Person", "normalized_text": "Jeff Epstein"}, {"start": 45, "end": 49, "probability": 0.9783, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 53, "end": 59, "probability": 0.9682, "type": "Person", "normalized_text": "Clinton"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/V0pYp3LHLl", "expanded_url": "http://bit.ly/2YBYco5", "display_url": "bit.ly/2YBYco5"}, {"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/fWO5P44P4v", "expanded_url": "https://twitter.com/los_replicantes/status/1160190463648907264/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fWO5P44P4v", "media_key": "3_1160190414474940418"}]}, "created_at": "2019-08-10T14:05:36.000Z", "lang": "es", "text": "#URGENTE | Jeff Epstein, el magnate amigo de Trump y Clinton acusado de tr\u00e1fico de menores, se suicida https://t.co/V0pYp3LHLl https://t.co/fWO5P44P4v", "edit_history_tweet_ids": ["1160190463648907264"], "id": "1160190463648907264", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "123219711"}, {"created_at": "2019-08-10T14:05:33.000Z", "lang": "it", "text": "Guarda un po' Epstein \u00e8 riuscito a morire suicida in carcere https://t.co/SWT7Br1xli", "edit_history_tweet_ids": ["1160190449392504832"], "id": "1160190449392504832", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 7, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "author_id": "186397158", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160189923393200131"}], "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/SWT7Br1xli", "expanded_url": "https://twitter.com/Reuters/status/1160189923393200131", "display_url": "twitter.com/Reuters/status\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-10T14:05:32.000Z", "lang": "es", "text": "RT @La_SER: El multimillonario Jeffrey Epstein se suicida en la c\u00e1rcel https://t.co/94eNCO66KJ", "edit_history_tweet_ids": ["1160190446431330304"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 45, "probability": 0.9737, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/94eNCO66KJ", "expanded_url": "https://cadenaser.com/ser/2019/08/10/internacional/1565444013_416956.html", "display_url": "cadenaser.com/ser/2019/08/10\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://cadenaser.com/ser/2019/08/10/internacional/1565444013_416956.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "La_SER", "id": "43910684"}]}, "id": "1160190446431330304", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1146946486627733504", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160187497269354496"}]}, {"created_at": "2019-08-10T14:05:28.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @apyus: A oposi\u00e7\u00e3o a Jair Bolsonaro acha v\u00e1lido atacar o padre mais famoso do pa\u00eds para beneficiar com \"saidinha de dia dos pais\" um pai\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160190431990145024"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "apyus", "id": "14579710"}]}, "id": "1160190431990145024", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "896436146565152768", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160147595722928128"}]}, {"created_at": "2019-08-10T14:05:27.000Z", "lang": "es", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160190426105700358"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "id": "1160190426105700358", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1722234348", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"created_at": "2019-08-10T14:05:25.000Z", "lang": "ca", "text": "RT @naciodigital: Se su\u00efcida a la pres\u00f3 el multimilionari Jeffrey Epstein, imputat per explotaci\u00f3 sexual. L'empresari va arribar a relacion\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160190419365433350"], "id": "1160190419365433350", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "166913259", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160190120521338880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "naciodigital", "id": "14088938"}]}}, {"created_at": "2019-08-10T14:05:23.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @apyus: A oposi\u00e7\u00e3o a Jair Bolsonaro acha v\u00e1lido atacar o padre mais famoso do pa\u00eds para beneficiar com \"saidinha de dia dos pais\" um pai\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160190407382376454"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "apyus", "id": "14579710"}]}, "id": "1160190407382376454", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1026505973551296512", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160147595722928128"}]}, {"created_at": "2019-08-10T14:05:19.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @apyus: A oposi\u00e7\u00e3o a Jair Bolsonaro acha v\u00e1lido atacar o padre mais famoso do pa\u00eds para beneficiar com \"saidinha de dia dos pais\" um pai\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160190393687953408"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "apyus", "id": "14579710"}]}, "id": "1160190393687953408", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1147633921502384128", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160147595722928128"}]}, {"created_at": "2019-08-10T14:05:15.000Z", "lang": "es", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160190375425953794"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "id": "1160190375425953794", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "849084746634326017", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"created_at": "2019-08-10T14:04:58.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Suuh_Siqueira: Essa menina disse td q eu penso!!!!!! A gt pede ajuda, demonstra que n\u00e3o t\u00e1 bem e ngm liga, as pessoas q dizem ser seus\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160190304059875328"], "id": "1160190304059875328", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2474295560", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160187144046092288"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Suuh_Siqueira", "id": "1720524798"}]}}, {"created_at": "2019-08-10T14:04:58.000Z", "lang": "es", "text": "El multimillonario Jeffrey Epstein se suicida en la c\u00e1rcel https://t.co/ILmJmk9NoU", "edit_history_tweet_ids": ["1160190302956785670"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 33, "probability": 0.9713, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/ILmJmk9NoU", "expanded_url": "https://cadenaser.com/ser/2019/08/10/internacional/1565444013_416956.html#?ref=rss&format=simple&link=link", "display_url": "cadenaser.com/ser/2019/08/10\u2026"}]}, "id": "1160190302956785670", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "299780796"}, {"created_at": "2019-08-10T14:04:48.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Ferzofandub: @LuisitoComunica Luisito el se\u00f1or vive en cuernavaca!! (Si, es la misma cuenta)\nEl comentario est\u00e1 en tu v\u00eddeo llamado \"El\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160190260279697408"], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 68, "probability": 0.7532, "type": "Place", "normalized_text": "cuernavaca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Ferzofandub", "id": "344835701"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "LuisitoComunica", "id": "96634419"}]}, "id": "1160190260279697408", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1151327852048146434", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160059870869106688"}]}, {"created_at": "2019-08-10T14:04:47.000Z", "lang": "es", "text": "RT @elnorte: El multimillonario Jeffrey Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual y abuso de menores, se suicida en su celda en una prisi\u00f3n de Nue\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160190259206004737"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 46, "probability": 0.9714, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.4713, "type": "Person", "normalized_text": "Nue"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "elnorte", "id": "41925129"}]}, "id": "1160190259206004737", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "79294933", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160190099516198912"}]}, {"created_at": "2019-08-10T14:04:38.000Z", "lang": "pt", "text": "@dw_brasil Simplesmente ele se \"suicidou\". E suas \"verdades\" seguir\u00e3o com o mesmo para dentro do t\u00famulo.", "edit_history_tweet_ids": ["1160190219112632321"], "in_reply_to_user_id": "6135602", "id": "1160190219112632321", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "518976765", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160188724736679937"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "dw_brasil", "id": "6135602"}]}}, {"created_at": "2019-08-10T14:04:37.000Z", "lang": "it", "text": "RT @jacopo_iacoboni: Finch\u00e9 ci sono Casaleggio, Di Maio-Di Battista, e la comunicazione selezionata da Casaleggio e guidata da Casalino, pe\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160190218189856768"], "id": "1160190218189856768", "public_metrics": {"retweet_count": 319, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2397844595", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160172064785010688"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}}, {"created_at": "2019-08-10T14:04:37.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ariel___m: Nada m\u00e1s suicida que votar a un tipo que te prometi\u00f3 \"revoluci\u00f3n de la alegr\u00eda\" y te destruy\u00f3 el bolsillo.\n\nNada m\u00e1s suicida\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160190217925668867"], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 92, "probability": 0.7915, "type": "Other", "normalized_text": "revoluci\u00f3n de la alegr\u00eda"}]}, "id": "1160190217925668867", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3316003625", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160189284151975939"}]}, {"created_at": "2019-08-10T14:04:37.000Z", "lang": "it", "text": "RT @jacopo_iacoboni: Finch\u00e9 ci sono Casaleggio, Di Maio-Di Battista, e la comunicazione selezionata da Casaleggio e guidata da Casalino, pe\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160190215442620417"], "id": "1160190215442620417", "public_metrics": {"retweet_count": 319, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1070277140363599872", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160172064785010688"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}}, {"created_at": "2019-08-10T14:04:31.000Z", "lang": "es", "text": "RT @afgafasmoradas: Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida horas despu\u00e9s de que un juez dictara la publicaci\u00f3n de docume\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160190191635771393"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "afgafasmoradas", "id": "3384564059"}]}, "id": "1160190191635771393", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1881363770", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160187059287547904"}]}, {"created_at": "2019-08-10T14:04:26.000Z", "lang": "pt", "text": "Quando Riverdale voltar com a 4 temporada vai ser bom como foi na primeira certo? \u00c9 que meus amigos aquilo \u00f1 tem ponta por onde se pegue j\u00e1. Saudades de quando eram s\u00f3 adolescentes de 16 anos a tentar descobrir quem matou o Jason e \u00f1 havia gui\u00f5es super mal escritos e sem sentido", "edit_history_tweet_ids": ["1160190169204580352"], "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 15, "probability": 0.9079, "type": "Other", "normalized_text": "Riverdale"}, {"start": 224, "end": 228, "probability": 0.4828, "type": "Person", "normalized_text": "Jason"}]}, "id": "1160190169204580352", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "758410752017457153"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "LOULTIMO"}, {"start": 132, "end": 140, "tag": "NewYork"}, {"start": 141, "end": 154, "tag": "EpsteinFiles"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 35, "probability": 0.9685, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 133, "end": 139, "probability": 0.3234, "type": "Place", "normalized_text": "NewYork"}, {"start": 142, "end": 153, "probability": 0.9032, "type": "Person", "normalized_text": "EpsteinFiles"}], "urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/9HCyCOmdhC", "expanded_url": "https://twitter.com/cnnbrk/status/1160185476126523393", "display_url": "twitter.com/cnnbrk/status/\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-10T14:04:25.000Z", "lang": "es", "text": "#LOULTIMO se suicida Jeffrey Epstein seg\u00fan fuentes oficiales. El millonario estaba siendo acusado de tr\u00e1fico sexual en la ciudad de #NewYork #EpsteinFiles https://t.co/9HCyCOmdhC", "edit_history_tweet_ids": ["1160190166960656385"], "id": "1160190166960656385", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "115548130", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160185476126523393"}]}, {"created_at": "2019-08-10T14:04:24.000Z", "lang": "es", "text": "RT @el_pais: \u00daLTIMA HORA | El multimillonario Epstein, acusado de explotaci\u00f3n sexual de menores, se suicida en su celda https://t.co/Xiv6uM\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160190161977786372"], "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.9412, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "el_pais", "id": "7996082"}]}, "id": "1160190161977786372", "public_metrics": {"retweet_count": 124, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "318452322", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160180093429399552"}]}, {"created_at": "2019-08-10T14:04:20.000Z", "lang": "es", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160190145796149249"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "id": "1160190145796149249", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "28893003", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"created_at": "2019-08-10T14:04:19.000Z", "lang": "es", "text": "Un magnate ped\u00f3filo se suicida en la celda.", "edit_history_tweet_ids": ["1160190141518045184"], "id": "1160190141518045184", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2446351"}, {"created_at": "2019-08-10T14:04:14.000Z", "lang": "ca", "text": "Se su\u00efcida a la pres\u00f3 el multimilionari Jeffrey Epstein, imputat per explotaci\u00f3 sexual. L'empresari va arribar a relacionar-se amb l'elit dels Estats Units, comen\u00e7ant pel president Trump o l'expresident Bill Clinton https://t.co/Nktef3NUEL", "edit_history_tweet_ids": ["1160190120521338880"], "id": "1160190120521338880", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "14088938", "entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/Nktef3NUEL", "expanded_url": "https://www.naciodigital.cat/noticia/185574", "display_url": "naciodigital.cat/noticia/185574"}]}}, {"created_at": "2019-08-10T14:04:11.000Z", "lang": "it", "text": "RT @Miti_Vigliero: Si \u00e8 ucciso Jeffrey Epstein, il miliardario americano accusato di decine di abusi sessuali https://t.co/1FU77e1eEi di @i\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160190107246387201"], "id": "1160190107246387201", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "753889512690950144", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160188353855262720"}], "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/1FU77e1eEi", "expanded_url": "https://www.ilsecoloxix.it/italia-mondo/esteri/2019/08/10/news/si-suicida-jeffrey-epstein-il-miliardario-americano-accusato-di-decine-di-abusi-sessuali-1.37334117", "display_url": "ilsecoloxix.it/italia-mondo/e\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Miti_Vigliero", "id": "117701249"}]}}, {"created_at": "2019-08-10T14:04:11.000Z", "lang": "es", "text": "Jeffrey Epstein se suicida en la c\u00e1rcel | El Nuevo Herald  https://t.co/Zdp03ipdXP", "edit_history_tweet_ids": ["1160190105849610240"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.968, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 42, "end": 56, "probability": 0.8302, "type": "Other", "normalized_text": "El Nuevo Herald"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/Zdp03ipdXP", "expanded_url": "https://www.elnuevoherald.com/noticias/sur-de-la-florida/article233743117.html", "display_url": "elnuevoherald.com/noticias/sur-d\u2026"}]}, "id": "1160190105849610240", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "45952459"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 32, "tag": "\u00daltimaHora"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 58, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}]}, "created_at": "2019-08-10T14:04:10.000Z", "lang": "es", "text": "RT @El_Universal_Mx: #\u00daltimaHora Se suicida Jeffrey Epstein, millonario acusado de abuso sexual contra menores, cuyo caso estuvo vinculado\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160190101986697217"], "id": "1160190101986697217", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "960174273188024320", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160188925752881152"}]}, {"created_at": "2019-08-10T14:04:09.000Z", "lang": "es", "text": "El multimillonario Jeffrey Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual y abuso de menores, se suicida en su celda en una prisi\u00f3n de Nueva York. https://t.co/88X4oL1i6g", "edit_history_tweet_ids": ["1160190099516198912"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 33, "probability": 0.97, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 123, "end": 132, "probability": 0.9821, "type": "Place", "normalized_text": "Nueva York"}], "urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/88X4oL1i6g", "expanded_url": "https://twitter.com/elnorte/status/1160190099516198912/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/88X4oL1i6g", "media_key": "3_1160190096425070592"}]}, "id": "1160190099516198912", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 4, "like_count": 10, "quote_count": 2}, "author_id": "41925129"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 113, "end": 128, "tag": "EpsteinSuicide"}], "urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/8Yj0mvmIwU", "expanded_url": "http://www.ansa.it/sito/notizie/topnews/2019/08/10/il-finanziere-epstein-suicida-in-carcere_f1831eb1-ed5f-4865-ab02-caee7b8b34bf.html", "display_url": "ansa.it/sito/notizie/t\u2026"}], "mentions": [{"start": 232, "end": 243, "username": "googlenews", "id": "33584794"}]}, "created_at": "2019-08-10T14:04:07.000Z", "lang": "it", "text": "Stranamente suicida uno che poteva coinvolgere il gotha della politica e dello spettacolo USA, pensa che caso... #EpsteinSuicide\n\nAgenzia ANSA: Il finanziere Epstein suicida in carcere - Ultima Ora.\nhttps://t.co/8Yj0mvmIwU\n\ntramite @GoogleNews", "edit_history_tweet_ids": ["1160190088313266176"], "id": "1160190088313266176", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1042691054"}, {"created_at": "2019-08-10T14:04:04.000Z", "lang": "es", "text": "@larazon_es Suicida un millonario? No lo creo ya se compro otra vida, no seamos ignorantes", "edit_history_tweet_ids": ["1160190079106723840"], "in_reply_to_user_id": "112694236", "id": "1160190079106723840", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "746394747699290116", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160189297011646464"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "larazon_es", "id": "112694236"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 112, "end": 128, "tag": "ViolenciaSexual"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 31, "probability": 0.961, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "feminicidio", "id": "249112212"}]}, "created_at": "2019-08-10T14:04:01.000Z", "lang": "es", "text": "RT @feminicidio: Jeffrey Epstein, acusado de crear una red de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida en su celda #ViolenciaSexual \nhttps://t\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160190066267971587"], "id": "1160190066267971587", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4189167053", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160188703467364353"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 27, "tag": "\u00daltimaHora"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 55, "probability": 0.9492, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "larazon_es", "id": "112694236"}]}, "created_at": "2019-08-10T14:03:51.000Z", "lang": "es", "text": "RT @larazon_es: #\u00daltimaHora | El multimillonario Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida en la c\u00e1rcel https://t.co/bf5liX\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160190024161406979"], "id": "1160190024161406979", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "115591150", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160189297011646464"}]}, {"created_at": "2019-08-10T14:03:50.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ariel___m: Nada m\u00e1s suicida que votar a un tipo que te prometi\u00f3 \"revoluci\u00f3n de la alegr\u00eda\" y te destruy\u00f3 el bolsillo.\n\nNada m\u00e1s suicida\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160190017014292481"], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 92, "probability": 0.7915, "type": "Other", "normalized_text": "revoluci\u00f3n de la alegr\u00eda"}]}, "id": "1160190017014292481", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4342115733", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160189284151975939"}]}, {"created_at": "2019-08-10T14:03:49.000Z", "lang": "es", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160190013352681472"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "id": "1160190013352681472", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "131564665", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"created_at": "2019-08-10T14:03:47.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @gugachacra: Jeffrey Epstein, o milion\u00e1rio americano acusado de pedofilia que era amigo dos Trump e dos Clinton, se suicidou na pris\u00e3o n\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160190005429637122"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 30, "probability": 0.9546, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9586, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 107, "end": 113, "probability": 0.9109, "type": "Person", "normalized_text": "Clinton"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1160190005429637122", "public_metrics": {"retweet_count": 158, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1416669607", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160183489259626496"}]}, {"created_at": "2019-08-10T14:03:46.000Z", "lang": "es", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160190003139547138"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "id": "1160190003139547138", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "748353418377428992", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"created_at": "2019-08-10T14:03:43.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Lets_Dex: Tem tr\u00eas possibilidades envolvendo o Epstein.\n\nEle realmente se suicidou.\nSuicidaram ele.\nSalvaram ele e t\u00e3o inventando a lor\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160189989206003713"], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 57, "probability": 0.9508, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Lets_Dex", "id": "172572824"}]}, "id": "1160189989206003713", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2932241603", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160182350392770566"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 27, "tag": "\u00daltimaHora"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 55, "probability": 0.9492, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "larazon_es", "id": "112694236"}]}, "created_at": "2019-08-10T14:03:41.000Z", "lang": "es", "text": "RT @larazon_es: #\u00daltimaHora | El multimillonario Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida en la c\u00e1rcel https://t.co/bf5liX\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160189980272201728"], "id": "1160189980272201728", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1062118409742229504", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160189297011646464"}]}, {"created_at": "2019-08-10T14:03:36.000Z", "lang": "es", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160189962098266112"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "id": "1160189962098266112", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "89428710", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"created_at": "2019-08-10T14:03:35.000Z", "lang": "es", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160189955068563462"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "id": "1160189955068563462", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "95256713", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"created_at": "2019-08-10T14:03:33.000Z", "lang": "it", "text": "Si \u00e8 ucciso Jeffrey Epstein, il miliardario americano accusato di decine di abusi sessuali - La Stampa -- uno che stava MALE gi\u00e0 da 67 anni  https://t.co/OmJd3Bydys", "edit_history_tweet_ids": ["1160189947296604160"], "id": "1160189947296604160", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "714011222", "entities": {"urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/OmJd3Bydys", "expanded_url": "https://www.lastampa.it/esteri/2019/08/10/news/si-suicida-jeffrey-epstein-il-miliardario-americano-accusato-di-decine-di-abusi-sessuali-1.37334116", "display_url": "lastampa.it/esteri/2019/08\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-10T14:03:12.000Z", "lang": "es", "text": "RT @enlacejudio: \u00daltima Hora: Jeffrey Epstein se suicida https://t.co/5KaNCDvxya https://t.co/qS0nriRj2M", "edit_history_tweet_ids": ["1160189859996286976"], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 44, "probability": 0.9653, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/5KaNCDvxya", "expanded_url": "http://www.enlacejudio.com/2019/08/10/ultima-hora-jeffrey-epstein-se-suicida/", "display_url": "enlacejudio.com/2019/08/10/ult\u2026"}, {"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/qS0nriRj2M", "expanded_url": "https://twitter.com/enlacejudio/status/1160184716114485248/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qS0nriRj2M", "media_key": "3_1160184713983737857"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "enlacejudio", "id": "189204973"}]}, "id": "1160189859996286976", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "370931168", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160184716114485248"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 100, "probability": 0.9805, "type": "Person", "normalized_text": "Bill Clinton"}, {"start": 104, "end": 115, "probability": 0.9809, "type": "Person", "normalized_text": "Donald Trump"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/CSbnqrvgDc", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/internacional/20190810/463966219090/jeffrey-epstein-suicida-carcel.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_content=internacional", "display_url": "lavanguardia.com/internacional/\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1519743609905549312/JpgVYqey?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 675}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1519743609905549312/JpgVYqey?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Jeffrey Epstein, acusado de abusar de menores, se suicida en la c\u00e1rcel", "description": "Jeffrey Epstein ha aparecido muerto en su celda del centro correccional de Manhattan, seg\u00fan fuentes oficiales citadas por The New York Post, que avanz\u00f3 la noticia. Todo a...", "unwound_url": "https://www.lavanguardia.com/internacional/20190810/463966219090/jeffrey-epstein-suicida-carcel.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_content=internacional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LaVanguardia", "id": "74453123"}]}, "created_at": "2019-08-10T14:03:06.000Z", "lang": "es", "text": "RT @LaVanguardia: #\u00daLTIMAHORA El multimillonario tuvo entre sus amigos a los presidentes Bill Clinton y Donald Trump https://t.co/CSbnqrvgDc", "edit_history_tweet_ids": ["1160189833073037313"], "id": "1160189833073037313", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "621257370", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160180023598489600"}]}, {"created_at": "2019-08-10T14:03:05.000Z", "lang": "pt", "text": "Porra, outra plantinha se suicidou \ud83d\udc94", "edit_history_tweet_ids": ["1160189828417380353"], "id": "1160189828417380353", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "218366391"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 27, "tag": "\u00daltimaHora"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 55, "probability": 0.9492, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "larazon_es", "id": "112694236"}]}, "created_at": "2019-08-10T14:03:04.000Z", "lang": "es", "text": "RT @larazon_es: #\u00daltimaHora | El multimillonario Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida en la c\u00e1rcel https://t.co/bf5liX\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160189827804999682"], "id": "1160189827804999682", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "239486395", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160189297011646464"}]}, {"created_at": "2019-08-10T14:03:03.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @ureallygotmenow: Nardoni achava a menina um fardo e matou a menina. Nunca se arrependeu. Ligou para o av\u00f4 para acobertar o crime. O av\u00f4\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160189823103229953"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.7284, "type": "Person", "normalized_text": "Nardoni"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ureallygotmenow", "id": "1249156852430053377"}]}, "id": "1160189823103229953", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "969441143820836870", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159898832651587585"}]}, {"created_at": "2019-08-10T14:03:01.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160189811912781826"], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1160189811912781826", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "398923159", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"created_at": "2019-08-10T14:02:55.000Z", "lang": "es", "text": "El multimillonario Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida en la c\u00e1rcel - https://t.co/GmPspBwlVU https://t.co/3aPVYAvaKX", "edit_history_tweet_ids": ["1160189790429466626"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9375, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/GmPspBwlVU", "expanded_url": "https://www.infomediatico.com/2019/08/10/el-multimillonario-epstein-acusado-de-trafico-sexual-de-menores-se-suicida-en-la-carcel/", "display_url": "infomediatico.com/2019/08/10/el-\u2026"}, {"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/3aPVYAvaKX", "expanded_url": "https://twitter.com/InfoMediatico/status/1160189790429466626/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3aPVYAvaKX", "media_key": "3_1160189788827160577"}]}, "id": "1160189790429466626", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3416595874"}, {"created_at": "2019-08-10T14:02:47.000Z", "lang": "it", "text": "RT @TgLa7: Suicida in cella il finanziere Jeffrey Epstein https://t.co/YbsIFS5jwp", "edit_history_tweet_ids": ["1160189755230949377"], "id": "1160189755230949377", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2595566549", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160187735119937536"}], "entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/YbsIFS5jwp", "expanded_url": "http://tg.la7.it/cronaca/suicida-in-cella-il-finanziere-jeffrey-epstein-10-08-2019-141392", "display_url": "tg.la7.it/cronaca/suicid\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://tg.la7.it/cronaca/usa-trovato-morto-in-cella-epstein-il-finanziere-accusato-di-abusi-e-sfruttamento-di-minori-suicidio-10-08-2019-141392"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "TgLa7", "id": "828717014"}]}}, {"created_at": "2019-08-10T14:02:43.000Z", "lang": "it", "text": "RT @jacopo_iacoboni: Finch\u00e9 ci sono Casaleggio, Di Maio-Di Battista, e la comunicazione selezionata da Casaleggio e guidata da Casalino, pe\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160189737212289025"], "id": "1160189737212289025", "public_metrics": {"retweet_count": 319, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1035648571163521024", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160172064785010688"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 63, "end": 71, "tag": "Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "riotta", "id": "73971750"}]}, "created_at": "2019-08-10T14:02:39.000Z", "lang": "it", "text": "RT @riotta: Suicida in cella il miliardario pedofilo americano #Epstein", "edit_history_tweet_ids": ["1160189723287023616"], "id": "1160189723287023616", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "187941565", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160188435233169408"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 31, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/qUpkjNxzNZ", "expanded_url": "https://www.telecinco.es/informativos/internacional/suicida-multimillonario-jeffrey-epstein-explotacion-sexual_18_2800620068.html", "display_url": "telecinco.es/informativos/i\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "informativost5", "id": "16514160"}]}, "created_at": "2019-08-10T14:02:38.000Z", "lang": "qme", "text": "RT @informativost5: #\u00daLTIMAHORA\nhttps://t.co/qUpkjNxzNZ", "edit_history_tweet_ids": ["1160189715531911168"], "id": "1160189715531911168", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1106651501022363648", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160183952885321729"}]}, {"created_at": "2019-08-10T14:02:36.000Z", "lang": "es", "text": "RT @publico_es: Se suicida en la c\u00e1rcel el multimillonario estadounidense Jeffrey Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual de menores https://t.c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160189709055868928"], "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 88, "probability": 0.9675, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "publico_es", "id": "17676713"}]}, "id": "1160189709055868928", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "44788765", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160184757587775494"}]}, {"created_at": "2019-08-10T14:02:36.000Z", "lang": "ht", "text": "@La_SER \u201cSe suicida\u201d uhnmmm \ud83e\udd14\ud83e\udd14 No s\u00e9 Rick...", "edit_history_tweet_ids": ["1160189707747282944"], "in_reply_to_user_id": "43910684", "id": "1160189707747282944", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "200186961", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160187497269354496"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "La_SER", "id": "43910684"}]}}, {"created_at": "2019-08-10T14:02:33.000Z", "lang": "es", "text": "RT @5toPoderSM: EL PED\u00d3FILO EMPRESARIO AMIGO DE LOS CLINTON SE SUICIDA EN LA C\u00c1RCEL \n\n El empresario y acusado de tr\u00e1fico sexual, due\u00f1o de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160189697567731715"], "id": "1160189697567731715", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "908548626607071234", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160185080054239233"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "5toPoderSM", "id": "1061444226242801664"}]}}, {"created_at": "2019-08-10T14:02:28.000Z", "lang": "it", "text": "RT @jacopo_iacoboni: Finch\u00e9 ci sono Casaleggio, Di Maio-Di Battista, e la comunicazione selezionata da Casaleggio e guidata da Casalino, pe\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160189676495482885"], "id": "1160189676495482885", "public_metrics": {"retweet_count": 319, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1620517057", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160172064785010688"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}}, {"created_at": "2019-08-10T14:02:14.000Z", "lang": "es", "text": "El multimillonario Jeffrey Epstein se suicida en prisi\u00f3n, donde estaba por tr\u00e1fico de menores https://t.co/X50cvRGgLb", "edit_history_tweet_ids": ["1160189615078293504"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 33, "probability": 0.9717, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/X50cvRGgLb", "expanded_url": "https://ift.tt/2YW64A3", "display_url": "ift.tt/2YW64A3"}]}, "id": "1160189615078293504", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "145352566"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 26, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}, {"start": 50, "end": 58, "tag": "Epstein"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.6813, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey #Epstein"}, {"start": 72, "end": 88, "probability": 0.5654, "type": "Other", "normalized_text": "Victoria's Secret"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "eSPAINews", "id": "1579380046833262593"}]}, "created_at": "2019-08-10T14:02:12.000Z", "lang": "es", "text": "RT @eSPAINews: #\u00daLTIMAHORA \ud83d\udd34 | Se suicida Jeffrey #Epstein, fundador de Victoria's Secret. Es conocido por ser condenado por pedofilia y su\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160189607339843585"], "id": "1160189607339843585", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3567870315", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160175443309408256"}]}, {"created_at": "2019-08-10T14:02:11.000Z", "lang": "es", "text": "RT @elconfidencial: \u00daLTIMA HORA: El multimillonario Jeffrey Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida en su celda\nhttps://t\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160189602348617730"], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 66, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "elconfidencial", "id": "17229160"}]}, "id": "1160189602348617730", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "743029375440977921", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160183356170145792"}]}, {"created_at": "2019-08-10T14:02:10.000Z", "lang": "it", "text": "RT @jacopo_iacoboni: Finch\u00e9 ci sono Casaleggio, Di Maio-Di Battista, e la comunicazione selezionata da Casaleggio e guidata da Casalino, pe\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160189601639796736"], "id": "1160189601639796736", "public_metrics": {"retweet_count": 319, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "96953466", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160172064785010688"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}}, {"created_at": "2019-08-10T14:02:04.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @apyus: A oposi\u00e7\u00e3o a Jair Bolsonaro acha v\u00e1lido atacar o padre mais famoso do pa\u00eds para beneficiar com \"saidinha de dia dos pais\" um pai\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160189576004210688"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "apyus", "id": "14579710"}]}, "id": "1160189576004210688", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "62631026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160147595722928128"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 42, "end": 50, "tag": "suicida"}, {"start": 51, "end": 59, "tag": "carcere"}, {"start": 60, "end": 68, "tag": "Jeffrey"}, {"start": 69, "end": 77, "tag": "Epstein"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/s4cpY69YD2", "expanded_url": "https://www.zazoom.it/2019-08-10/usa-suicida-in-carcere-jeffrey-epstein/5730296/", "display_url": "zazoom.it/2019-08-10/usa\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-10T14:02:01.000Z", "lang": "ht", "text": "Usa suicida in carcere Jeffrey Epstein -  #suicida #carcere #Jeffrey #Epstein https://t.co/s4cpY69YD2", "edit_history_tweet_ids": ["1160189561240248322"], "id": "1160189561240248322", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "231726084"}, {"created_at": "2019-08-10T14:02:00.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @apyus: A oposi\u00e7\u00e3o a Jair Bolsonaro acha v\u00e1lido atacar o padre mais famoso do pa\u00eds para beneficiar com \"saidinha de dia dos pais\" um pai\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160189558211915776"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "apyus", "id": "14579710"}]}, "id": "1160189558211915776", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1125938559377080320", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160147595722928128"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 44, "end": 59, "tag": "JeffreyEpstein"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/HOK9n6dntG", "expanded_url": "https://www.corriere.it/esteri/19_agosto_10/morto-suicida-cella-jeffrey-epstein-miliardario-accusato-abusi-sessuali-minori-aa1885de-bb6e-11e9-9f76-c4a17a124b8d.shtml", "display_url": "corriere.it/esteri/19_agos\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-10T14:01:56.000Z", "lang": "it", "text": "Corriere della Sera: Morto suicida in cella #JeffreyEpstein, miliardario accusato di abusi sessuali su minori.\nhttps://t.co/HOK9n6dntG", "edit_history_tweet_ids": ["1160189540805595137"], "id": "1160189540805595137", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4892218558"}, {"created_at": "2019-08-10T14:01:52.000Z", "lang": "it", "text": "RT @jacopo_iacoboni: Finch\u00e9 ci sono Casaleggio, Di Maio-Di Battista, e la comunicazione selezionata da Casaleggio e guidata da Casalino, pe\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160189522384162816"], "id": "1160189522384162816", "public_metrics": {"retweet_count": 319, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "377942752", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160172064785010688"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}}, {"created_at": "2019-08-10T14:01:40.000Z", "lang": "pt", "text": "Jeffrey epstein, empres\u00e1rio riqu\u00edssimo, amigo do trump, se matou na cadeia, de forma suspeita\nAcredita-se que \"su\u00edcidaram\" ele por queima de arquivo, j\u00e1 q Epstein pertencia a um grupo seleto de pedofilos ricos e famosos. Procure por bahamas club no WikiLeaks. https://t.co/AkAZ6dNbWv", "edit_history_tweet_ids": ["1160189474678214657"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.8765, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey epstein"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.7554, "type": "Person", "normalized_text": "trump"}, {"start": 155, "end": 161, "probability": 0.9223, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 249, "end": 257, "probability": 0.5389, "type": "Organization", "normalized_text": "WikiLeaks"}], "urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/AkAZ6dNbWv", "expanded_url": "https://twitter.com/yashar/status/1160174371589300224", "display_url": "twitter.com/yashar/status/\u2026"}]}, "id": "1160189474678214657", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "212491877", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160174371589300224"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 32, "tag": "\u00daltimaHora"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 58, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}]}, "created_at": "2019-08-10T14:01:37.000Z", "lang": "es", "text": "RT @El_Universal_Mx: #\u00daltimaHora Se suicida Jeffrey Epstein, millonario acusado de abuso sexual contra menores, cuyo caso estuvo vinculado\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160189461730381830"], "id": "1160189461730381830", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2653233197", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160188925752881152"}]}, {"created_at": "2019-08-10T14:01:36.000Z", "lang": "es", "text": "RT @estarc62: El multimillonario Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida en la c\u00e1rcel https://t.co/pPUOM4Kp8A", "edit_history_tweet_ids": ["1160189455661182977"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 39, "probability": 0.9522, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/pPUOM4Kp8A", "expanded_url": "https://www.larazon.es/internacional/el-multimillonarios-epstein-acusado-de-trafico-sexual-de-menores-se-suicida-en-la-carcel-BA24533893", "display_url": "larazon.es/internacional/\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "estarc62", "id": "48841325"}]}, "id": "1160189455661182977", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "904917136618946562", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160182781772779521"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 41, "end": 62, "tag": "spaziotransnazionale"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/UdBFiQQt4S", "expanded_url": "https://ift.tt/2MccPaW", "display_url": "ift.tt/2MccPaW"}]}, "created_at": "2019-08-10T14:01:34.000Z", "lang": "it", "text": "Il finanziere Epstein suicida in carcere #spaziotransnazionale informa https://t.co/UdBFiQQt4S", "edit_history_tweet_ids": ["1160189449264930816"], "id": "1160189449264930816", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "570057322"}, {"created_at": "2019-08-10T14:01:34.000Z", "lang": "es", "text": "Jeffrey Epstein se suicida en la c\u00e1rcel [Ing] https://t.co/dmDlP1MDPx https://t.co/mdVISjuE0t", "edit_history_tweet_ids": ["1160189446853029889"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9632, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/dmDlP1MDPx", "expanded_url": "http://dlvr.it/RB0xKK", "display_url": "dlvr.it/RB0xKK"}, {"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/mdVISjuE0t", "expanded_url": "https://twitter.com/HAUPOLD/status/1160189446853029889/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mdVISjuE0t", "media_key": "3_1160189445359853570"}]}, "id": "1160189446853029889", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "81386950"}, {"created_at": "2019-08-10T14:01:33.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @gugachacra: Jeffrey Epstein, o milion\u00e1rio americano acusado de pedofilia que era amigo dos Trump e dos Clinton, se suicidou na pris\u00e3o n\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160189444340797440"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 30, "probability": 0.9546, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9586, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 107, "end": 113, "probability": 0.9109, "type": "Person", "normalized_text": "Clinton"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1160189444340797440", "public_metrics": {"retweet_count": 158, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1126633554", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160183489259626496"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 5, "end": 13, "tag": "Epstein"}], "annotations": [{"start": 6, "end": 12, "probability": 0.876, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 74, "end": 76, "probability": 0.9526, "type": "Organization", "normalized_text": "FBI"}]}, "created_at": "2019-08-10T14:01:29.000Z", "lang": "pt", "text": "Mais #Epstein\n\nN\u00e3o v\u00e3o divulgar como ele morreu ainda porque obviamente o FBI vai investigar. Tem gente dizendo que ele se enforcou etc ent\u00e3o muita calma. Sabe-se que ele deixou a pris\u00e3o ainda com vida por volta das 6h30 da manh\u00e3 e morreu logo depois de parada card\u00edaca.", "edit_history_tweet_ids": ["1160189426418487296"], "in_reply_to_user_id": "21814425", "id": "1160189426418487296", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "21814425", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160181048187265029"}]}, {"created_at": "2019-08-10T14:01:27.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @gugachacra: Jeffrey Epstein, o milion\u00e1rio americano acusado de pedofilia que era amigo dos Trump e dos Clinton, se suicidou na pris\u00e3o n\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160189418944290816"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 30, "probability": 0.9546, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9586, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 107, "end": 113, "probability": 0.9109, "type": "Person", "normalized_text": "Clinton"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1160189418944290816", "public_metrics": {"retweet_count": 158, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "38589004", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160183489259626496"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 112, "end": 128, "tag": "ViolenciaSexual"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 31, "probability": 0.961, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "feminicidio", "id": "249112212"}]}, "created_at": "2019-08-10T14:01:25.000Z", "lang": "es", "text": "RT @feminicidio: Jeffrey Epstein, acusado de crear una red de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida en su celda #ViolenciaSexual \nhttps://t\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160189409947475971"], "id": "1160189409947475971", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "350117774", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160188703467364353"}]}, {"created_at": "2019-08-10T14:01:18.000Z", "lang": "it", "text": "RT @jacopo_iacoboni: Finch\u00e9 ci sono Casaleggio, Di Maio-Di Battista, e la comunicazione selezionata da Casaleggio e guidata da Casalino, pe\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160189381271068672"], "id": "1160189381271068672", "public_metrics": {"retweet_count": 319, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1412628403", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160172064785010688"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "ULTIMAHORA"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 68, "probability": 0.9741, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AP_Noticias", "id": "373490841"}]}, "created_at": "2019-08-10T14:01:16.000Z", "lang": "es", "text": "RT @AP_Noticias: #ULTIMAHORA Se suicida el financista Jeffrey Epstein mientras estaba por ser enjuiciado por tr\u00e1fico sexual, informa person\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160189371431170048"], "id": "1160189371431170048", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "130622903", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160187721031323649"}]}, {"created_at": "2019-08-10T14:01:15.000Z", "lang": "es", "text": "RT @sextaNoticias: Jeffrey Epstein ha aparecido ahorcado en su celda. El financiero de 66 a\u00f1os estaba acusado de explotaci\u00f3n sexual del men\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160189368696545281"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 33, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "sextaNoticias", "id": "82084630"}]}, "id": "1160189368696545281", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "446918568", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160182497109512193"}]}, {"created_at": "2019-08-10T14:01:13.000Z", "lang": "es", "text": "Se suicida el financista Jeffrey Epstein mientras estaba por ser enjuiciado por tr\u00e1fico sexual.\n\nV\u00eda: @AP https://t.co/UxvriEcFdq", "edit_history_tweet_ids": ["1160189362178592769"], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 39, "probability": 0.9724, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/UxvriEcFdq", "expanded_url": "https://twitter.com/lahoragt/status/1160189362178592769/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UxvriEcFdq", "media_key": "3_1160189216510418944"}], "mentions": [{"start": 102, "end": 105, "username": "AP", "id": "51241574"}]}, "id": "1160189362178592769", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "168557941"}, {"created_at": "2019-08-10T14:01:13.000Z", "lang": "es", "text": "RT @el_pais: \u00daLTIMA HORA | El multimillonario Epstein, acusado de explotaci\u00f3n sexual de menores, se suicida en su celda https://t.co/Xiv6uM\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160189361847177216"], "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.9412, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "el_pais", "id": "7996082"}]}, "id": "1160189361847177216", "public_metrics": {"retweet_count": 124, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "86395801", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160180093429399552"}]}, {"created_at": "2019-08-10T14:01:11.000Z", "lang": "en", "text": "RT @DoliaEstevez: Se suicida Epstein. Jeffrey Epstein Commits Suicide at Manhattan Jail https://t.co/f3M6mJqXjT", "edit_history_tweet_ids": ["1160189354012270593"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.9407, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 38, "end": 52, "probability": 0.9519, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 73, "end": 86, "probability": 0.7665, "type": "Place", "normalized_text": "Manhattan Jail"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/f3M6mJqXjT", "expanded_url": "https://nyti.ms/2YZA51O", "display_url": "nyti.ms/2YZA51O"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DoliaEstevez", "id": "532526260"}]}, "id": "1160189354012270593", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "89848140", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160181303574257665"}]}, {"created_at": "2019-08-10T14:01:09.000Z", "lang": "es", "text": "RT @afgafasmoradas: Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida horas despu\u00e9s de que un juez dictara la publicaci\u00f3n de docume\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160189345288077317"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "afgafasmoradas", "id": "3384564059"}]}, "id": "1160189345288077317", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1354173805", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160187059287547904"}]}, {"created_at": "2019-08-10T14:01:06.000Z", "lang": "es", "text": "@jgodoym El CHINO CHANG, lugarteniente de la ORGANIZACI\u00d3N KRIMINAL EL SUICIDA PR\u00d3FUGO, con la soga en el cuello. SE LE VIENE LA NOCHE.", "edit_history_tweet_ids": ["1160189330683392001"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.4732, "type": "Person", "normalized_text": "CHANG"}, {"start": 58, "end": 65, "probability": 0.3858, "type": "Person", "normalized_text": "KRIMINAL"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "jgodoym", "id": "5418002"}]}, "in_reply_to_user_id": "5418002", "id": "1160189330683392001", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "805582219670646784", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160174662908878848"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "\u00daltimaHora"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 39, "probability": 0.9448, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/bf5liXrXbK", "expanded_url": "http://lrzn.es/bs07f1", "display_url": "lrzn.es/bs07f1"}, {"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/8niUj0IsED", "expanded_url": "https://twitter.com/larazon_es/status/1160189297011646464/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8niUj0IsED", "media_key": "3_1160189295182983168"}]}, "created_at": "2019-08-10T14:00:58.000Z", "lang": "es", "text": "#\u00daltimaHora | El multimillonario Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida en la c\u00e1rcel https://t.co/bf5liXrXbK https://t.co/8niUj0IsED", "edit_history_tweet_ids": ["1160189297011646464"], "id": "1160189297011646464", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 5, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "112694236"}, {"created_at": "2019-08-10T14:00:55.000Z", "lang": "es", "text": "Nada m\u00e1s suicida que votar a un tipo que te prometi\u00f3 \"revoluci\u00f3n de la alegr\u00eda\" y te destruy\u00f3 el bolsillo.\n\nNada m\u00e1s suicida que votar al que elimin\u00f3 el Ministerio de Trabajo, el que destruye fuentes de trabajo y el que te llena de tarifazos.", "edit_history_tweet_ids": ["1160189284151975939"], "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 69, "probability": 0.5631, "type": "Other", "normalized_text": "de la"}, {"start": 153, "end": 173, "probability": 0.6751, "type": "Organization", "normalized_text": "Ministerio de Trabajo"}]}, "id": "1160189284151975939", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "161380668"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "ULTIMAHORA"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 68, "probability": 0.9741, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AP_Noticias", "id": "373490841"}]}, "created_at": "2019-08-10T14:00:54.000Z", "lang": "es", "text": "RT @AP_Noticias: #ULTIMAHORA Se suicida el financista Jeffrey Epstein mientras estaba por ser enjuiciado por tr\u00e1fico sexual, informa person\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160189279852793857"], "id": "1160189279852793857", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "197289818", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160187721031323649"}]}, {"created_at": "2019-08-10T14:00:43.000Z", "lang": "es", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160189234231357440"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "id": "1160189234231357440", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "752545147225866240", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"created_at": "2019-08-10T14:00:43.000Z", "lang": "es", "text": "RT @La_SER: El multimillonario Jeffrey Epstein se suicida en la c\u00e1rcel https://t.co/94eNCO66KJ", "edit_history_tweet_ids": ["1160189232847212544"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 45, "probability": 0.9737, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/94eNCO66KJ", "expanded_url": "https://cadenaser.com/ser/2019/08/10/internacional/1565444013_416956.html", "display_url": "cadenaser.com/ser/2019/08/10\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://cadenaser.com/ser/2019/08/10/internacional/1565444013_416956.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "La_SER", "id": "43910684"}]}, "id": "1160189232847212544", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "154688110", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160187497269354496"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 112, "end": 128, "tag": "ViolenciaSexual"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 31, "probability": 0.961, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "feminicidio", "id": "249112212"}]}, "created_at": "2019-08-10T14:00:40.000Z", "lang": "es", "text": "RT @feminicidio: Jeffrey Epstein, acusado de crear una red de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida en su celda #ViolenciaSexual \nhttps://t\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160189222709538816"], "id": "1160189222709538816", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "900804800190832641", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160188703467364353"}]}, {"created_at": "2019-08-10T14:00:33.000Z", "lang": "es", "text": "Convenientemente se suicida el ped\u00f3filo norteamericano en cuyas fiestas participaban un mont\u00f3n de pol\u00edticos, Trump incluido https://t.co/3U7DZgGEGE", "edit_history_tweet_ids": ["1160189192997167105"], "entities": {"annotations": [{"start": 109, "end": 113, "probability": 0.9796, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}], "urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/3U7DZgGEGE", "expanded_url": "https://twitter.com/DearAuntCrabby/status/1160178178444447749", "display_url": "twitter.com/DearAuntCrabby\u2026"}]}, "id": "1160189192997167105", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 6, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "author_id": "2596362229", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160178178444447749"}]}, {"created_at": "2019-08-10T14:00:25.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160189159853756416"], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1160189159853756416", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "188842874", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 32, "tag": "\u00daltimaHora"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 58, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}]}, "created_at": "2019-08-10T14:00:23.000Z", "lang": "es", "text": "RT @El_Universal_Mx: #\u00daltimaHora Se suicida Jeffrey Epstein, millonario acusado de abuso sexual contra menores, cuyo caso estuvo vinculado\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160189151976800256"], "id": "1160189151976800256", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2742564713", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160188925752881152"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 32, "tag": "\u00daltimaHora"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 58, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}]}, "created_at": "2019-08-10T14:00:20.000Z", "lang": "es", "text": "RT @El_Universal_Mx: #\u00daltimaHora Se suicida Jeffrey Epstein, millonario acusado de abuso sexual contra menores, cuyo caso estuvo vinculado\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160189138349506561"], "id": "1160189138349506561", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "26651535", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160188925752881152"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 22, "end": 30, "tag": "URGENTE"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 75, "probability": 0.9741, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.9271, "type": "Place", "normalized_text": "Manhattan"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/Xt0WvbxvNV", "expanded_url": "https://larepublica.pe/mundo/2019/08/10/jeffrey-epstein-muere-pedofilo-multimillonario-fue-hallado-muerto-en-carcel-de-nueva-york-antes-del-juicio/", "display_url": "larepublica.pe/mundo/2019/08/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://larepublica.pe/mundo/2019/08/10/jeffrey-epstein-muere-pedofilo-multimillonario-fue-hallado-muerto-en-carcel-de-nueva-york-antes-del-juicio/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}]}, "created_at": "2019-08-10T14:00:19.000Z", "lang": "es", "text": "RT @larepublica_pe: \ud83d\udea8 #URGENTE | El ped\u00f3filo multimillonario Jeffrey Epstein se suicida en c\u00e1rcel de Manhattan\nhttps://t.co/Xt0WvbxvNV", "edit_history_tweet_ids": ["1160189135170297857"], "id": "1160189135170297857", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "600678980", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160184213406138368"}]}, {"created_at": "2019-08-10T14:00:19.000Z", "lang": "es", "text": "RT @paulabravoc: Jeffrey Epstein se suicida en su celda https://t.co/pi2lMXc5hW v\u00eda @el_pais", "edit_history_tweet_ids": ["1160189135115755521"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 31, "probability": 0.9694, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/pi2lMXc5hW", "expanded_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/08/10/actualidad/1565442622_277654.html?id_externo_rsoc=TW_CC", "display_url": "elpais.com/sociedad/2019/\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "paulabravoc", "id": "3100393702"}, {"start": 84, "end": 92, "username": "el_pais", "id": "7996082"}]}, "id": "1160189135115755521", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "51612261", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160188964126560256"}]}, {"created_at": "2019-08-10T14:00:16.000Z", "lang": "es", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160189123136839682"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "id": "1160189123136839682", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "860710651", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"created_at": "2019-08-10T14:00:16.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @gugachacra: Jeffrey Epstein, o milion\u00e1rio americano acusado de pedofilia que era amigo dos Trump e dos Clinton, se suicidou na pris\u00e3o n\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160189121882664960"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 30, "probability": 0.9546, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9586, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 107, "end": 113, "probability": 0.9109, "type": "Person", "normalized_text": "Clinton"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1160189121882664960", "public_metrics": {"retweet_count": 158, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "24684980", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160183489259626496"}]}, {"created_at": "2019-08-10T14:00:15.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160189118787280896"], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1160189118787280896", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3188166737", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"created_at": "2019-08-10T14:00:15.000Z", "lang": "es", "text": "RT @elconfidencial: \u00daLTIMA HORA: El multimillonario Jeffrey Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida en su celda\nhttps://t\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160189115561910273"], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 66, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "elconfidencial", "id": "17229160"}]}, "id": "1160189115561910273", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "393025084", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160183356170145792"}]}, {"created_at": "2019-08-10T14:00:13.000Z", "lang": "it", "text": "@MarcoNarcisi1 \u00c8 morto suicidato non suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1160189107026485249"], "in_reply_to_user_id": "1185138746", "id": "1160189107026485249", "geo": {"place_id": "0b00a55ed2df238e"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "995107680", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160180337298804742"}]}, {"created_at": "2019-08-10T14:00:10.000Z", "lang": "es", "text": "RT @publico_es: Se suicida en la c\u00e1rcel el multimillonario estadounidense Jeffrey Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual de menores https://t.c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160189094674227200"], "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 88, "probability": 0.9675, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "publico_es", "id": "17676713"}]}, "id": "1160189094674227200", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2587485234", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160184757587775494"}]}, {"created_at": "2019-08-10T14:00:08.000Z", "lang": "it", "text": "RT @jacopo_iacoboni: Finch\u00e9 ci sono Casaleggio, Di Maio-Di Battista, e la comunicazione selezionata da Casaleggio e guidata da Casalino, pe\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160189087489384448"], "id": "1160189087489384448", "public_metrics": {"retweet_count": 319, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "726150285870157824", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160172064785010688"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}}, {"created_at": "2019-08-10T14:00:07.000Z", "lang": "es", "text": "RT @paulabravoc: Jeffrey Epstein se suicida en su celda https://t.co/pi2lMXc5hW v\u00eda @el_pais", "edit_history_tweet_ids": ["1160189081806090240"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 31, "probability": 0.9694, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/pi2lMXc5hW", "expanded_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/08/10/actualidad/1565442622_277654.html?id_externo_rsoc=TW_CC", "display_url": "elpais.com/sociedad/2019/\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "paulabravoc", "id": "3100393702"}, {"start": 84, "end": 92, "username": "el_pais", "id": "7996082"}]}, "id": "1160189081806090240", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "42722126", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160188964126560256"}]}, {"created_at": "2019-08-10T14:00:06.000Z", "lang": "es", "text": "Jeffrey Epstein se suicida en la c\u00e1rcel en NY https://t.co/OETwuT8s2F", "edit_history_tweet_ids": ["1160189080900186112"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.962, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 43, "end": 44, "probability": 0.9675, "type": "Place", "normalized_text": "NY"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/OETwuT8s2F", "expanded_url": "https://www.elnuevoherald.com/noticias/sur-de-la-florida/article233743117.html", "display_url": "elnuevoherald.com/noticias/sur-d\u2026"}]}, "id": "1160189080900186112", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "73569707"}, {"created_at": "2019-08-10T14:00:00.000Z", "lang": "es", "text": "El magnate estadounidense Jeffrey Epstein, acusado de abuso sexual a menores, se suicida en prisi\u00f3n\n\nhttps://t.co/SQ5VdC7qkP", "edit_history_tweet_ids": ["1160189055734149121"], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 40, "probability": 0.9641, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/SQ5VdC7qkP", "expanded_url": "http://www.rtve.es/n/1977016", "display_url": "rtve.es/n/1977016"}]}, "id": "1160189055734149121", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 3, "quote_count": 2}, "author_id": "26729931"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 26, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}, {"start": 50, "end": 58, "tag": "Epstein"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.6813, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey #Epstein"}, {"start": 72, "end": 88, "probability": 0.5654, "type": "Other", "normalized_text": "Victoria's Secret"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "eSPAINews", "id": "1579380046833262593"}]}, "created_at": "2019-08-10T13:59:57.000Z", "lang": "es", "text": "RT @eSPAINews: #\u00daLTIMAHORA \ud83d\udd34 | Se suicida Jeffrey #Epstein, fundador de Victoria's Secret. Es conocido por ser condenado por pedofilia y su\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160189043906359296"], "id": "1160189043906359296", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3077400107", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160175443309408256"}]}, {"created_at": "2019-08-10T13:59:55.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @apyus: A oposi\u00e7\u00e3o a Jair Bolsonaro acha v\u00e1lido atacar o padre mais famoso do pa\u00eds para beneficiar com \"saidinha de dia dos pais\" um pai\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160189032992784386"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "apyus", "id": "14579710"}]}, "id": "1160189032992784386", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "802267269044678656", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160147595722928128"}]}, {"created_at": "2019-08-10T13:59:53.000Z", "lang": "es", "text": "Multimillonario acusado de explotaci\u00f3n sexual de menores se suicida en la celda.\n\u00bfL\u00e1stima? Ninguna.  https://t.co/8B0YqpNWGK", "edit_history_tweet_ids": ["1160189025128538116"], "id": "1160189025128538116", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1087078161517604866", "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/8B0YqpNWGK", "expanded_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/08/10/actualidad/1565442622_277654.html", "display_url": "elpais.com/sociedad/2019/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-10T13:59:51.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @apyus: A oposi\u00e7\u00e3o a Jair Bolsonaro acha v\u00e1lido atacar o padre mais famoso do pa\u00eds para beneficiar com \"saidinha de dia dos pais\" um pai\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160189015112540162"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "apyus", "id": "14579710"}]}, "id": "1160189015112540162", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3930803362", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160147595722928128"}]}, {"created_at": "2019-08-10T13:59:50.000Z", "lang": "es", "text": "Jeffrey Epstein, acusado de crear una red de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida en su celda https://t.co/6ibQtjdXM2", "edit_history_tweet_ids": ["1160189011782189057"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/6ibQtjdXM2", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/internacional/2019/08/10/5d4ec430fdddffc9848b4611.html", "display_url": "elmundo.es/internacional/\u2026"}]}, "id": "1160189011782189057", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "15040200"}, {"created_at": "2019-08-10T13:59:41.000Z", "lang": "es", "text": "Muerto el perro, se acabo la rabia.\nVillarejo, cuidate.\nEl multimillonario Jeffrey Epstein se suicida en su celda https://t.co/MkYqWyj0jk", "edit_history_tweet_ids": ["1160188974423564288"], "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 89, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/MkYqWyj0jk", "expanded_url": "https://www.elconfidencial.com/mundo/2019-08-10/jeffrey-epstein-suicidio-celda_2172411/?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=BotoneraWeb", "display_url": "elconfidencial.com/mundo/2019-08-\u2026"}]}, "id": "1160188974423564288", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "237400862"}, {"created_at": "2019-08-10T13:59:38.000Z", "lang": "es", "text": "Jeffrey Epstein se suicida en su celda https://t.co/pi2lMXc5hW v\u00eda @el_pais", "edit_history_tweet_ids": ["1160188964126560256"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9702, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/pi2lMXc5hW", "expanded_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/08/10/actualidad/1565442622_277654.html?id_externo_rsoc=TW_CC", "display_url": "elpais.com/sociedad/2019/\u2026"}], "mentions": [{"start": 67, "end": 75, "username": "el_pais", "id": "7996082"}]}, "id": "1160188964126560256", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3100393702"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 32, "tag": "\u00daltimaHora"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 58, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}]}, "created_at": "2019-08-10T13:59:38.000Z", "lang": "es", "text": "RT @El_Universal_Mx: #\u00daltimaHora Se suicida Jeffrey Epstein, millonario acusado de abuso sexual contra menores, cuyo caso estuvo vinculado\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160188962981335041"], "id": "1160188962981335041", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "186528611", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160188925752881152"}]}, {"created_at": "2019-08-10T13:59:33.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @apyus: A oposi\u00e7\u00e3o a Jair Bolsonaro acha v\u00e1lido atacar o padre mais famoso do pa\u00eds para beneficiar com \"saidinha de dia dos pais\" um pai\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160188941951217665"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "apyus", "id": "14579710"}]}, "id": "1160188941951217665", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "816254323264995328", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160147595722928128"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "\u00daltimaHora"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 37, "probability": 0.9644, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 122, "end": 133, "probability": 0.9684, "type": "Person", "normalized_text": "Donald Trump"}, {"start": 136, "end": 147, "probability": 0.965, "type": "Person", "normalized_text": "Bill Clinton"}, {"start": 163, "end": 182, "probability": 0.6784, "type": "Person", "normalized_text": "Andr\u00e9s de Inglaterra"}], "urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/gZ2YnDHZKU", "expanded_url": "http://eluni.mx/vjjvwv9s34", "display_url": "eluni.mx/vjjvwv9s34", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eluniversal.com.mx/mundo/jeffrey-epstein-se-suicido-en-prision-reportan-medios-en-eu"}]}, "created_at": "2019-08-10T13:59:29.000Z", "lang": "es", "text": "#\u00daltimaHora Se suicida Jeffrey Epstein, millonario acusado de abuso sexual contra menores, cuyo caso estuvo vinculado con Donald Trump, Bill Clinton y el pr\u00edncipe Andr\u00e9s de Inglaterra https://t.co/gZ2YnDHZKU", "edit_history_tweet_ids": ["1160188925752881152"], "id": "1160188925752881152", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 19, "like_count": 74, "quote_count": 6}, "author_id": "16676396"}, {"created_at": "2019-08-10T13:59:22.000Z", "lang": "it", "text": "Guarda che il caff\u00e8 alla gaspare pisciotta, lo abbiamo inventato noi. Raccontane un'altra. \nhttps://t.co/YwRHhkvvgp", "edit_history_tweet_ids": ["1160188896514363393"], "id": "1160188896514363393", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1061995816708124673", "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/YwRHhkvvgp", "expanded_url": "https://www.corriere.it/esteri/19_agosto_10/morto-suicida-cella-jeffrey-epstein-miliardario-accusato-abusi-sessuali-minori-aa1885de-bb6e-11e9-9f76-c4a17a124b8d.shtml", "display_url": "corriere.it/esteri/19_agos\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.corriere.it/esteri/19_agosto_10/morto-suicida-cella-jeffrey-epstein-miliardario-accusato-abusi-sessuali-minori-aa1885de-bb6e-11e9-9f76-c4a17a124b8d.shtml"}]}}, {"created_at": "2019-08-10T13:59:22.000Z", "lang": "es", "text": "Jeffrey Epstein, acusado de crear una red de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida en su celda https://t.co/iOUrKslPnl", "edit_history_tweet_ids": ["1160188894480130048"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/iOUrKslPnl", "expanded_url": "https://amp.elmundo.es/internacional/2019/08/10/5d4ec430fdddffc9848b4611.html", "display_url": "amp.elmundo.es/internacional/\u2026"}]}, "id": "1160188894480130048", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2740839091"}, {"created_at": "2019-08-10T13:59:22.000Z", "lang": "es", "text": "RT @inqro1: Se suicida en estacionamiento de Galer\u00edas\n  \nhttps://t.co/EIrbMDG5AE https://t.co/eHMfkwpuwx", "edit_history_tweet_ids": ["1160188894383673346"], "id": "1160188894383673346", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1064499510", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160005199936872448"}], "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/EIrbMDG5AE", "expanded_url": "https://ift.tt/2MQsfRW", "display_url": "ift.tt/2MQsfRW"}, {"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/eHMfkwpuwx", "expanded_url": "https://twitter.com/inqro1/status/1160005199936872448/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eHMfkwpuwx", "media_key": "3_1160005198808530944"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "inqro1", "id": "123094223"}]}}, {"created_at": "2019-08-10T13:59:22.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Mah_reserva1: Da s\u00e9rie: Twittic\u00eddio ... Rachel Sheherazade se suicida do twitter ap\u00f3s tomar uma lambada na xulapa do patr\u00e3o por abrir a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160188893720981505"], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 38, "probability": 0.6409, "type": "Other", "normalized_text": "Twittic\u00eddio"}, {"start": 44, "end": 61, "probability": 0.8332, "type": "Person", "normalized_text": "Rachel Sheherazade"}, {"start": 77, "end": 83, "probability": 0.8758, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "id": "1160188893720981505", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1092071172949360646", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159968050751389697"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 23, "end": 38, "tag": "JeffreyEpstein"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/r4H4ZtxpSg", "expanded_url": "https://www.corriere.it/esteri/19_agosto_10/morto-suicida-cella-jeffrey-epstein-miliardario-accusato-abusi-sessuali-minori-aa1885de-bb6e-11e9-9f76-c4a17a124b8d.shtml", "display_url": "corriere.it/esteri/19_agos\u2026"}], "mentions": [{"start": 113, "end": 123, "username": "GlobalCRL", "id": "743860989452492801"}, {"start": 124, "end": 140, "username": "HandsOffCain_En", "id": "2251732728"}]}, "created_at": "2019-08-10T13:59:11.000Z", "lang": "it", "text": "Morto suicida in cella #JeffreyEpstein, miliardario accusato di abusi sessuali su minori https://t.co/r4H4ZtxpSg @GlobalCRL @HandsOffCain_En", "edit_history_tweet_ids": ["1160188847856279552"], "id": "1160188847856279552", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "418028983"}, {"created_at": "2019-08-10T13:59:06.000Z", "lang": "it", "text": "RT @jacopo_iacoboni: Finch\u00e9 ci sono Casaleggio, Di Maio-Di Battista, e la comunicazione selezionata da Casaleggio e guidata da Casalino, pe\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160188826331111424"], "id": "1160188826331111424", "public_metrics": {"retweet_count": 319, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1480266476", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160172064785010688"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}}, {"created_at": "2019-08-10T13:59:06.000Z", "lang": "es", "text": "Jeffrey Epstein se suicida en su celda https://t.co/qNycGUB9U2", "edit_history_tweet_ids": ["1160188826213638144"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9648, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/qNycGUB9U2", "expanded_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/08/10/actualidad/1565442622_277654.amp.html", "display_url": "elpais.com/sociedad/2019/\u2026"}]}, "id": "1160188826213638144", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2740839091"}, {"created_at": "2019-08-10T13:59:00.000Z", "lang": "pt", "text": "@DomEsdras @_marcelapl1 O cara se matou hoje.", "edit_history_tweet_ids": ["1160188801286922242"], "in_reply_to_user_id": "1086700824988925953", "id": "1160188801286922242", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2608915913", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159975842568724482"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "DomEsdras", "id": "1086700824988925953"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 26, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}, {"start": 50, "end": 58, "tag": "Epstein"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.6813, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey #Epstein"}, {"start": 72, "end": 88, "probability": 0.5654, "type": "Other", "normalized_text": "Victoria's Secret"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "eSPAINews", "id": "1579380046833262593"}]}, "created_at": "2019-08-10T13:58:52.000Z", "lang": "es", "text": "RT @eSPAINews: #\u00daLTIMAHORA \ud83d\udd34 | Se suicida Jeffrey #Epstein, fundador de Victoria's Secret. Es conocido por ser condenado por pedofilia y su\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160188768386801664"], "id": "1160188768386801664", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "917904294", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160175443309408256"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 112, "end": 128, "tag": "ViolenciaSexual"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 31, "probability": 0.961, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "feminicidio", "id": "249112212"}]}, "created_at": "2019-08-10T13:58:47.000Z", "lang": "es", "text": "RT @feminicidio: Jeffrey Epstein, acusado de crear una red de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida en su celda #ViolenciaSexual \nhttps://t\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160188749487235072"], "id": "1160188749487235072", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "128574764", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160188703467364353"}]}, {"created_at": "2019-08-10T13:58:47.000Z", "lang": "es", "text": "@josempuertas @AlfredoNoya @mhoyosga Y que Jokic podr\u00eda pasarlas canutas persiguiendo a Claver por el campo, por ejemplo. \n\nSer\u00eda raro de ver m\u00e1s all\u00e1 de un momento puntual, yo lo ver\u00eda suicida por Djordjevic.", "edit_history_tweet_ids": ["1160188747146809344"], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 47, "probability": 0.9423, "type": "Person", "normalized_text": "Jokic"}, {"start": 88, "end": 93, "probability": 0.9643, "type": "Person", "normalized_text": "Claver"}, {"start": 198, "end": 207, "probability": 0.9707, "type": "Person", "normalized_text": "Djordjevic"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "josempuertas", "id": "275608464"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "AlfredoNoya", "id": "272308132"}, {"start": 27, "end": 36, "username": "mhoyosga", "id": "362965449"}]}, "in_reply_to_user_id": "275608464", "id": "1160188747146809344", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "15174388", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160188172820725762"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "ULTIMAHORA"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 68, "probability": 0.9741, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AP_Noticias", "id": "373490841"}]}, "created_at": "2019-08-10T13:58:44.000Z", "lang": "es", "text": "RT @AP_Noticias: #ULTIMAHORA Se suicida el financista Jeffrey Epstein mientras estaba por ser enjuiciado por tr\u00e1fico sexual, informa person\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160188733590839296"], "id": "1160188733590839296", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "68698506", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160187721031323649"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 95, "end": 111, "tag": "ViolenciaSexual"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9655, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/YBhdJ0Rlvw", "expanded_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/08/10/actualidad/1565442622_277654.html", "display_url": "elpais.com/sociedad/2019/\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-10T13:58:36.000Z", "lang": "es", "text": "Jeffrey Epstein, acusado de crear una red de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida en su celda #ViolenciaSexual \nhttps://t.co/YBhdJ0Rlvw", "edit_history_tweet_ids": ["1160188703467364353"], "id": "1160188703467364353", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 3, "like_count": 18, "quote_count": 3}, "author_id": "249112212"}, {"created_at": "2019-08-10T13:58:35.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @portalR7: Bilion\u00e1rio acusado de pedofilia se suicida na pris\u00e3o https://t.co/b69a7MHVuK https://t.co/1kvH8ovcil", "edit_history_tweet_ids": ["1160188697796599809"], "id": "1160188697796599809", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "58008595", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160185278566297600"}], "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/b69a7MHVuK", "expanded_url": "http://r7.com/Uy15", "display_url": "r7.com/Uy15"}, {"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/1kvH8ovcil", "expanded_url": "https://twitter.com/portalR7/status/1160185278566297600/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1kvH8ovcil", "media_key": "3_1160182276531077121"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "portalR7", "id": "65473559"}]}}, {"created_at": "2019-08-10T13:58:32.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @ureallygotmenow: Nardoni achava a menina um fardo e matou a menina. Nunca se arrependeu. Ligou para o av\u00f4 para acobertar o crime. O av\u00f4\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160188684056092672"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.7284, "type": "Person", "normalized_text": "Nardoni"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ureallygotmenow", "id": "1249156852430053377"}]}, "id": "1160188684056092672", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "86711652", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159898832651587585"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "ULTIMAHORA"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 68, "probability": 0.9741, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AP_Noticias", "id": "373490841"}]}, "created_at": "2019-08-10T13:58:29.000Z", "lang": "es", "text": "RT @AP_Noticias: #ULTIMAHORA Se suicida el financista Jeffrey Epstein mientras estaba por ser enjuiciado por tr\u00e1fico sexual, informa person\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160188671125012486"], "id": "1160188671125012486", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "32163337", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160187721031323649"}]}, {"created_at": "2019-08-10T13:58:24.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160188653576081408"], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1160188653576081408", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "872791421803274240", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"created_at": "2019-08-10T13:58:21.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160188637608366086"], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1160188637608366086", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3691204695", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"created_at": "2019-08-10T13:58:10.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160188591831736322"], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1160188591831736322", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1157646381697425409", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"created_at": "2019-08-10T13:58:10.000Z", "lang": "es", "text": "RT @DeportesHoy1: Se suicida en la carcel Jeffrey Epstein, un hombre que pudo haber puesto en la carcel a decenas de oficiales p\u00fablicos, co\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160188591408058369"], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 56, "probability": 0.9683, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DeportesHoy1", "id": "1069733347"}]}, "id": "1160188591408058369", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1067226170", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160182655696044037"}]}, {"created_at": "2019-08-10T13:58:09.000Z", "lang": "it", "text": "Agenzia ANSA: Il finanziere Epstein suicida in carcere - Nord America.\nhttps://t.co/NOHyXkCPQN\n\ntramite @GoogleNews", "edit_history_tweet_ids": ["1160188590128844800"], "id": "1160188590128844800", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1154812794325409792", "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/NOHyXkCPQN", "expanded_url": "http://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/nordamerica/2019/08/10/il-finanziere-epstein-suicida-in-carcere_c0cc26e8-9c9f-4a79-8f74-4e7bd3092abc.html", "display_url": "ansa.it/sito/notizie/m\u2026"}], "mentions": [{"start": 104, "end": 115, "username": "googlenews", "id": "33584794"}]}}, {"created_at": "2019-08-10T13:58:09.000Z", "lang": "es", "text": "RT @el_cookierookie: Se \"suicida\" Epstein y con eso van a intentar que se nos olvide su libreta donde vienen los nombres de personas podero\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160188588354691073"], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.9535, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "el_cookierookie", "id": "92418788"}]}, "id": "1160188588354691073", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "234884094", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160186448932421637"}]}, {"created_at": "2019-08-10T13:58:07.000Z", "lang": "es", "text": "RT @meneame_net: Jeffrey Epstein se suicida en la c\u00e1rcel [Ing] https://t.co/WFHjfwfoZD https://t.co/nIyORntPyd", "edit_history_tweet_ids": ["1160188579911524353"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 31, "probability": 0.963, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/WFHjfwfoZD", "expanded_url": "http://www.meneame.net/story/jeffrey-epstein-suicida-carcel", "display_url": "meneame.net/story/jeffrey-\u2026"}, {"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/nIyORntPyd", "expanded_url": "https://twitter.com/meneame_net/status/1160184039611019264/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nIyORntPyd", "media_key": "3_1160184038373638145"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "meneame_net", "id": "8077952"}]}, "id": "1160188579911524353", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "782410603", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160184039611019264"}]}, {"created_at": "2019-08-10T13:58:06.000Z", "lang": "it", "text": "Miliardario pedofilo americano Epstein si suicida in cella \n\nhttps://t.co/OtuiLD8Ibd", "edit_history_tweet_ids": ["1160188577193627649"], "id": "1160188577193627649", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1040127722", "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/OtuiLD8Ibd", "expanded_url": "http://juorno.it/morto-suicida-in-cella-jeffrey-epstein-miliardario-pedofilo-amico-di-clinton-e-trump/", "display_url": "juorno.it/morto-suicida-\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-10T13:58:01.000Z", "lang": "it", "text": "Miliardario pedofilo americano Epstein si suicida in cella \n\nhttps://t.co/O1FsRCo7vF", "edit_history_tweet_ids": ["1160188553919434752"], "id": "1160188553919434752", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1005875898627784705", "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/O1FsRCo7vF", "expanded_url": "http://juorno.it/morto-suicida-in-cella-jeffrey-epstein-miliardario-pedofilo-amico-di-clinton-e-trump/", "display_url": "juorno.it/morto-suicida-\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-10T13:57:55.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @apyus: A oposi\u00e7\u00e3o a Jair Bolsonaro acha v\u00e1lido atacar o padre mais famoso do pa\u00eds para beneficiar com \"saidinha de dia dos pais\" um pai\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160188531970576384"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "apyus", "id": "14579710"}]}, "id": "1160188531970576384", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "745022599621709824", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160147595722928128"}]}, {"created_at": "2019-08-10T13:57:54.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160188525393973248"], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1160188525393973248", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "75700729", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"created_at": "2019-08-10T13:57:54.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @apyus: A oposi\u00e7\u00e3o a Jair Bolsonaro acha v\u00e1lido atacar o padre mais famoso do pa\u00eds para beneficiar com \"saidinha de dia dos pais\" um pai\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160188523988869120"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "apyus", "id": "14579710"}]}, "id": "1160188523988869120", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3075743547", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160147595722928128"}]}, {"created_at": "2019-08-10T13:57:39.000Z", "lang": "pt", "text": "@pefabiodemelo na pena\u201d. Simples. Sempre vai ter enorme celeuma se a denomina\u00e7\u00e3o continuar sendo vinculada a datas de celebra\u00e7\u00e3o espec\u00edficas: \u201cdia dos pais\u201d ? - mas e quem matou pai/filho ?. \u201cNatal\u201d ? - e presos de outras religi\u00f5es?. \u201cP\u00e1scoa\u201d? - e os ateus? O Estado precisa ser objetivo e laico", "edit_history_tweet_ids": ["1160188461510471680"], "in_reply_to_user_id": "1140185463707373571", "id": "1160188461510471680", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1140185463707373571", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160186496458133504"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}]}}, {"created_at": "2019-08-10T13:57:38.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @gugachacra: Jeffrey Epstein, o milion\u00e1rio americano acusado de pedofilia que era amigo dos Trump e dos Clinton, se suicidou na pris\u00e3o n\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160188458238980096"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 30, "probability": 0.9546, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9586, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 107, "end": 113, "probability": 0.9109, "type": "Person", "normalized_text": "Clinton"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1160188458238980096", "public_metrics": {"retweet_count": 158, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "844085474", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160183489259626496"}]}, {"created_at": "2019-08-10T13:57:36.000Z", "lang": "es", "text": "Jeffrey Epstein se suicida...\n\nEn su celda...\n\nEstando en \"suicide watch\"...\n\nEn M\u00e1xima Seguridad... https://t.co/hbwTMDtvl2", "edit_history_tweet_ids": ["1160188448965300224"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9687, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 59, "end": 71, "probability": 0.6027, "type": "Other", "normalized_text": "suicide watch"}, {"start": 81, "end": 96, "probability": 0.5844, "type": "Other", "normalized_text": "M\u00e1xima Seguridad"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/hbwTMDtvl2", "expanded_url": "https://twitter.com/MadridistaPR/status/1160188448965300224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hbwTMDtvl2", "media_key": "16_1160188442237648897"}]}, "id": "1160188448965300224", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2345482272"}, {"created_at": "2019-08-10T13:57:33.000Z", "lang": "it", "text": "Il finanziere Epstein suicida in carcere: Travolto dallo scandalo di abusi sessuali e traffico di minori https://t.co/CW6Zq1sSrH https://t.co/SvAUctJEc9", "edit_history_tweet_ids": ["1160188436575166464"], "id": "1160188436575166464", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4863618933", "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/CW6Zq1sSrH", "expanded_url": "http://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/2019/08/10/il-finanziere-epstein-suicida-in-carcere_30642d55-0851-439f-96e8-aebba621a1e9.html", "display_url": "ansa.it/sito/notizie/m\u2026"}, {"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/SvAUctJEc9", "expanded_url": "https://twitter.com/CretellaRoberta/status/1160188436575166464/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SvAUctJEc9", "media_key": "3_1160188434591281157"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 51, "end": 59, "tag": "Epstein"}]}, "created_at": "2019-08-10T13:57:32.000Z", "lang": "it", "text": "Suicida in cella il miliardario pedofilo americano #Epstein", "edit_history_tweet_ids": ["1160188435233169408"], "id": "1160188435233169408", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 13, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "73971750"}, {"created_at": "2019-08-10T13:57:26.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160188406854574081"], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1160188406854574081", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1720524798", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"created_at": "2019-08-10T13:57:23.000Z", "lang": "it", "text": "RT @jacopo_iacoboni: Finch\u00e9 ci sono Casaleggio, Di Maio-Di Battista, e la comunicazione selezionata da Casaleggio e guidata da Casalino, pe\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160188397555802112"], "id": "1160188397555802112", "public_metrics": {"retweet_count": 319, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "477868881", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160172064785010688"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}}, {"created_at": "2019-08-10T13:57:23.000Z", "lang": "es", "text": "RT @cleosagas1: Este viernes se desvelaron unas 2.000 p\u00e1ginas de documentos en la que una de sus v\u00edctimas, Virginia Giuffre, que era menor\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160188395064307712"], "entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 122, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Virginia Giuffre"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "cleosagas1", "id": "3064247597"}]}, "id": "1160188395064307712", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "190665934", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160184596161531905"}]}, {"created_at": "2019-08-10T13:57:21.000Z", "lang": "es", "text": "@The_Dr_Justice Pero claro la gente se deprime al reconocer sus errores y se suicida...", "edit_history_tweet_ids": ["1160188385874632704"], "in_reply_to_user_id": "172830037", "id": "1160188385874632704", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "852896961703366656", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160186041170563073"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "The_Dr_Justice", "id": "172830037"}]}}, {"created_at": "2019-08-10T13:57:19.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @apyus: A oposi\u00e7\u00e3o a Jair Bolsonaro acha v\u00e1lido atacar o padre mais famoso do pa\u00eds para beneficiar com \"saidinha de dia dos pais\" um pai\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160188381118324736"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "apyus", "id": "14579710"}]}, "id": "1160188381118324736", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "50964434", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160147595722928128"}]}, {"created_at": "2019-08-10T13:57:19.000Z", "lang": "es", "text": "El magnate estadounidense Jeffrey Epstein se suicida en prisi\u00f3n https://t.co/BYohjHNX2n", "edit_history_tweet_ids": ["1160188378891071494"], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 40, "probability": 0.9671, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/BYohjHNX2n", "expanded_url": "https://www.lasprovincias.es/internacional/eeuu/magnate-estadounidense-jeffrey-20190810154229-nt.html", "display_url": "lasprovincias.es/internacional/\u2026"}]}, "id": "1160188378891071494", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1278603306"}, {"created_at": "2019-08-10T13:57:15.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @ComunidadesRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto na folga onde trocou tiro com os vagabundos e a mesma foi alvejada duas vez\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160188362264854528"], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.4173, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "id": "1160188362264854528", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "853389954612854784", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159863490519207936"}]}, {"created_at": "2019-08-10T13:57:14.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @gugachacra: Jeffrey Epstein, o milion\u00e1rio americano acusado de pedofilia que era amigo dos Trump e dos Clinton, se suicidou na pris\u00e3o n\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160188358473203719"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 30, "probability": 0.9546, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9586, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 107, "end": 113, "probability": 0.9109, "type": "Person", "normalized_text": "Clinton"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1160188358473203719", "public_metrics": {"retweet_count": 158, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "16327217", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160183489259626496"}]}, {"created_at": "2019-08-10T13:57:13.000Z", "lang": "it", "text": "Si \u00e8 ucciso Jeffrey Epstein, il miliardario americano accusato di decine di abusi sessuali https://t.co/1FU77e1eEi di @ilsecoloxix", "edit_history_tweet_ids": ["1160188353855262720"], "id": "1160188353855262720", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "117701249", "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/1FU77e1eEi", "expanded_url": "https://www.ilsecoloxix.it/italia-mondo/esteri/2019/08/10/news/si-suicida-jeffrey-epstein-il-miliardario-americano-accusato-di-decine-di-abusi-sessuali-1.37334117", "display_url": "ilsecoloxix.it/italia-mondo/e\u2026"}], "mentions": [{"start": 118, "end": 130, "username": "ilsecoloxix", "id": "48835437"}]}}, {"created_at": "2019-08-10T13:57:10.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ricardopuentesm: Se suicida el manejador de la red de pederastia mundial, con clientes presidenciales a nivel mundial. Asunto arreglado\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160188343067525120"], "id": "1160188343067525120", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "38211551", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160186507665268738"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ricardopuentesm", "id": "47131926"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "ULTIMAHORA"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 68, "probability": 0.9741, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AP_Noticias", "id": "373490841"}]}, "created_at": "2019-08-10T13:57:08.000Z", "lang": "es", "text": "RT @AP_Noticias: #ULTIMAHORA Se suicida el financista Jeffrey Epstein mientras estaba por ser enjuiciado por tr\u00e1fico sexual, informa person\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160188334532177923"], "id": "1160188334532177923", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1270296187", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160187721031323649"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 100, "probability": 0.9805, "type": "Person", "normalized_text": "Bill Clinton"}, {"start": 104, "end": 115, "probability": 0.9809, "type": "Person", "normalized_text": "Donald Trump"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/CSbnqrvgDc", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/internacional/20190810/463966219090/jeffrey-epstein-suicida-carcel.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_content=internacional", "display_url": "lavanguardia.com/internacional/\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1519743609905549312/JpgVYqey?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 675}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1519743609905549312/JpgVYqey?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Jeffrey Epstein, acusado de abusar de menores, se suicida en la c\u00e1rcel", "description": "Jeffrey Epstein ha aparecido muerto en su celda del centro correccional de Manhattan, seg\u00fan fuentes oficiales citadas por The New York Post, que avanz\u00f3 la noticia. Todo a...", "unwound_url": "https://www.lavanguardia.com/internacional/20190810/463966219090/jeffrey-epstein-suicida-carcel.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_content=internacional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LaVanguardia", "id": "74453123"}]}, "created_at": "2019-08-10T13:57:06.000Z", "lang": "es", "text": "RT @LaVanguardia: #\u00daLTIMAHORA El multimillonario tuvo entre sus amigos a los presidentes Bill Clinton y Donald Trump https://t.co/CSbnqrvgDc", "edit_history_tweet_ids": ["1160188324012797953"], "id": "1160188324012797953", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2260400938", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160180023598489600"}]}, {"created_at": "2019-08-10T13:56:50.000Z", "lang": "ht", "text": "Jeffrey Epstein se matou \ud83d\ude2e", "edit_history_tweet_ids": ["1160188257398902784"], "id": "1160188257398902784", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "281080843"}, {"created_at": "2019-08-10T13:56:50.000Z", "lang": "it", "text": "RT @jacopo_iacoboni: Finch\u00e9 ci sono Casaleggio, Di Maio-Di Battista, e la comunicazione selezionata da Casaleggio e guidata da Casalino, pe\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160188257117908995"], "id": "1160188257117908995", "public_metrics": {"retweet_count": 319, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "901024626402357248", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160172064785010688"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}}, {"created_at": "2019-08-10T13:56:46.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Lets_Dex: Tem tr\u00eas possibilidades envolvendo o Epstein.\n\nEle realmente se suicidou.\nSuicidaram ele.\nSalvaram ele e t\u00e3o inventando a lor\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160188241926115328"], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 57, "probability": 0.9508, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Lets_Dex", "id": "172572824"}]}, "id": "1160188241926115328", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "234084422", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160182350392770566"}]}, {"created_at": "2019-08-10T13:56:46.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @apyus: A oposi\u00e7\u00e3o a Jair Bolsonaro acha v\u00e1lido atacar o padre mais famoso do pa\u00eds para beneficiar com \"saidinha de dia dos pais\" um pai\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160188239950430208"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "apyus", "id": "14579710"}]}, "id": "1160188239950430208", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "324568855", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160147595722928128"}]}, {"created_at": "2019-08-10T13:56:41.000Z", "lang": "es", "text": "RT @20m: El multimillonario Jeffrey Epstein se suicida en prisi\u00f3n, donde estaba por tr\u00e1fico de menores https://t.co/0RzOjkV8Cn https://t.co\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160188218916163584"], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 42, "probability": 0.9732, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/0RzOjkV8Cn", "expanded_url": "http://ver.20m.es/7izrn1", "display_url": "ver.20m.es/7izrn1"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 7, "username": "20m", "id": "31090827"}]}, "id": "1160188218916163584", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "133796283", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160183876603523072"}]}, {"created_at": "2019-08-10T13:56:37.000Z", "lang": "en", "text": "RT @DoliaEstevez: Se suicida Epstein. Jeffrey Epstein Commits Suicide at Manhattan Jail https://t.co/f3M6mJqXjT", "edit_history_tweet_ids": ["1160188204110307328"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.9407, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 38, "end": 52, "probability": 0.9519, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 73, "end": 86, "probability": 0.7665, "type": "Place", "normalized_text": "Manhattan Jail"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/f3M6mJqXjT", "expanded_url": "https://nyti.ms/2YZA51O", "display_url": "nyti.ms/2YZA51O"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DoliaEstevez", "id": "532526260"}]}, "id": "1160188204110307328", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1123240585488490497", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160181303574257665"}]}, {"created_at": "2019-08-10T13:56:36.000Z", "lang": "it", "text": "RT @LaStampa: Si \u00e8 ucciso Jeffrey Epstein, il miliardario americano accusato di decine di abusi sessuali https://t.co/Z6Hd8GdNsE https://t.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160188197395226624"], "id": "1160188197395226624", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3308422191", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160183279049248769"}], "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/Z6Hd8GdNsE", "expanded_url": "http://dlvr.it/RB0v8m", "display_url": "dlvr.it/RB0v8m"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LaStampa", "id": "29416653"}]}}, {"created_at": "2019-08-10T13:56:35.000Z", "lang": "it", "text": "Attenzione notizia da verificare, appena ricevuta.\nhttps://t.co/u5GNb2dvjQ https://t.co/u5GNb2dvjQ", "edit_history_tweet_ids": ["1160188195633602562"], "id": "1160188195633602562", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1035175184767041536", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/u5GNb2dvjQ", "expanded_url": "https://www.corriere.it/esteri/19_agosto_10/morto-suicida-cella-jeffrey-epstein-miliardario-accusato-abusi-sessuali-minori-aa1885de-bb6e-11e9-9f76-c4a17a124b8d.shtml", "display_url": "corriere.it/esteri/19_agos\u2026"}, {"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/u5GNb2dvjQ", "expanded_url": "https://www.corriere.it/esteri/19_agosto_10/morto-suicida-cella-jeffrey-epstein-miliardario-accusato-abusi-sessuali-minori-aa1885de-bb6e-11e9-9f76-c4a17a124b8d.shtml", "display_url": "corriere.it/esteri/19_agos\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-10T13:56:33.000Z", "lang": "it", "text": "Il finanziere Epstein suicida in carcere - Nord America - ANSA https://t.co/vOWbfoTMV5", "edit_history_tweet_ids": ["1160188187916013568"], "id": "1160188187916013568", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1142667001", "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/vOWbfoTMV5", "expanded_url": "http://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/nordamerica/2019/08/10/il-finanziere-epstein-suicida-in-carcere_c0cc26e8-9c9f-4a79-8f74-4e7bd3092abc.html", "display_url": "ansa.it/sito/notizie/m\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-10T13:56:33.000Z", "lang": "pt", "text": "gra\u00e7as a deus liberaram esquadr\u00e3o suicida na Netflix, faz tr\u00eas anos que lan\u00e7ou e eu t\u00f4 assistindo s\u00f3 agora  ufaaaaaa \ud83e\udd75", "edit_history_tweet_ids": ["1160188185558888449"], "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 12, "probability": 0.823, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 24, "end": 32, "probability": 0.5779, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}, {"start": 45, "end": 51, "probability": 0.9622, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "id": "1160188185558888449", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "883427370404900865"}, {"created_at": "2019-08-10T13:56:31.000Z", "lang": "zxx", "text": "https://t.co/yAFSBhdEif", "edit_history_tweet_ids": ["1160188177539354624"], "id": "1160188177539354624", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "10592462", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/yAFSBhdEif", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/internacional/20190810/463966219090/jeffrey-epstein-suicida-carcel.html?utm_term=botones_sociales_app&utm_source=twitter&utm_medium=social", "display_url": "lavanguardia.com/internacional/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-10T13:56:29.000Z", "lang": "es", "text": "Jeffrey Epstein se suicida en su celda |\u00a0Sociedad https://t.co/P1W4pHhbLQ https://t.co/hzkwOICy6A", "edit_history_tweet_ids": ["1160188168907476992"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9563, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/P1W4pHhbLQ", "expanded_url": "http://www.noticiasnoa.com/jeffrey-epstein-se-suicida-en-su-celda-sociedad/", "display_url": "noticiasnoa.com/jeffrey-epstei\u2026"}, {"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/hzkwOICy6A", "expanded_url": "https://twitter.com/NoticiaNoa/status/1160188168907476992/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hzkwOICy6A", "media_key": "3_1160188167603019776"}]}, "id": "1160188168907476992", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1095810257463455744"}, {"created_at": "2019-08-10T13:56:27.000Z", "lang": "it", "text": "RT @patrinelli: Morto suicida in cella Jeffrey Epstein, miliardario accusato di abusi sessuali su minori https://t.co/kITtTjaCCw SONO RIUSC\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160188160019746822"], "id": "1160188160019746822", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3327831430", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160186981340647426"}], "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/kITtTjaCCw", "expanded_url": "https://www.corriere.it/esteri/19_agosto_10/morto-suicida-cella-jeffrey-epstein-miliardario-accusato-abusi-sessuali-minori-aa1885de-bb6e-11e9-9f76-c4a17a124b8d.shtml", "display_url": "corriere.it/esteri/19_agos\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "patrinelli", "id": "1637600173"}]}}, {"created_at": "2019-08-10T13:56:26.000Z", "lang": "es", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160188156253233152"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "id": "1160188156253233152", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "905208944137777158", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "ULTIMAHORA"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 68, "probability": 0.9741, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AP_Noticias", "id": "373490841"}]}, "created_at": "2019-08-10T13:56:23.000Z", "lang": "es", "text": "RT @AP_Noticias: #ULTIMAHORA Se suicida el financista Jeffrey Epstein mientras estaba por ser enjuiciado por tr\u00e1fico sexual, informa person\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160188142646960128"], "id": "1160188142646960128", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "87588593", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160187721031323649"}]}, {"created_at": "2019-08-10T13:56:21.000Z", "lang": "it", "text": "S\u00ec s\u00ec\n\nCorriere della Sera: Morto suicida in cella Jeffrey Epstein, miliardario accusato di abusi sessuali su minori.\nhttps://t.co/up5uXwpv7T", "edit_history_tweet_ids": ["1160188136355508225"], "id": "1160188136355508225", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "416422287", "entities": {"urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/up5uXwpv7T", "expanded_url": "https://www.corriere.it/esteri/19_agosto_10/morto-suicida-cella-jeffrey-epstein-miliardario-accusato-abusi-sessuali-minori-aa1885de-bb6e-11e9-9f76-c4a17a124b8d.shtml", "display_url": "corriere.it/esteri/19_agos\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-10T13:56:19.000Z", "lang": "es", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160188125722894340"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "id": "1160188125722894340", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "996075486710202368", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"created_at": "2019-08-10T13:56:16.000Z", "lang": "es", "text": "RT @estarc62: El multimillonario Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida en la c\u00e1rcel https://t.co/pPUOM4Kp8A", "edit_history_tweet_ids": ["1160188113139970048"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 39, "probability": 0.9522, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/pPUOM4Kp8A", "expanded_url": "https://www.larazon.es/internacional/el-multimillonarios-epstein-acusado-de-trafico-sexual-de-menores-se-suicida-en-la-carcel-BA24533893", "display_url": "larazon.es/internacional/\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "estarc62", "id": "48841325"}]}, "id": "1160188113139970048", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2895443063", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160182781772779521"}]}, {"created_at": "2019-08-10T13:56:11.000Z", "lang": "es", "text": "Estar tan bajon y ansiosa me hizo subir como 10 kilos. As\u00ed que estoy deprimida, ansiosa, gorda y SUICIDA", "edit_history_tweet_ids": ["1160188095062581249"], "id": "1160188095062581249", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "468014311"}, {"created_at": "2019-08-10T13:56:07.000Z", "lang": "es", "text": "Seg\u00fan las teor\u00edas conspiroparanoicas, unos dicen que sigue vivo y otros que lo han suicidado. https://t.co/iXfd2Lf4vG", "edit_history_tweet_ids": ["1160188075856805889"], "id": "1160188075856805889", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "429962243", "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/iXfd2Lf4vG", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/suicida-carcel-multimillonario-estadounidense-jeffrey-epstein-acusado-trafico-sexual-menores.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=publico&fbclid=IwAR0N38qmWp30Qvwf5Lk_l31tPvHTajI1W9D1XxJZbixQC8cuEbhy6fYpH-E", "display_url": "publico.es/sociedad/suici\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-10T13:56:03.000Z", "lang": "es", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160188058563727363"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "id": "1160188058563727363", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "565642861", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"created_at": "2019-08-10T13:56:03.000Z", "lang": "en", "text": "RT @DoliaEstevez: Se suicida Epstein. Jeffrey Epstein Commits Suicide at Manhattan Jail https://t.co/f3M6mJqXjT", "edit_history_tweet_ids": ["1160188058320302080"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.9407, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 38, "end": 52, "probability": 0.9519, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 73, "end": 86, "probability": 0.7665, "type": "Place", "normalized_text": "Manhattan Jail"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/f3M6mJqXjT", "expanded_url": "https://nyti.ms/2YZA51O", "display_url": "nyti.ms/2YZA51O"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DoliaEstevez", "id": "532526260"}]}, "id": "1160188058320302080", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "971025918847102977", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160181303574257665"}]}, {"created_at": "2019-08-10T13:56:00.000Z", "lang": "pt", "text": "Imprensa americana afirma que o milion\u00e1rio Jeffrey Epstein se suicidou na cadeia em NY. Ele era acusado por tr\u00e1fico sexual e abuso de menores de idade.  https://t.co/JXy0Rh36Rg", "edit_history_tweet_ids": ["1160188048883298304"], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 57, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 84, "end": 85, "probability": 0.9639, "type": "Place", "normalized_text": "NY"}], "urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/JXy0Rh36Rg", "expanded_url": "https://apple.news/AoVLkJJkXTTCEA98Aqv66Rw", "display_url": "apple.news/AoVLkJJkXTTCEA\u2026"}]}, "id": "1160188048883298304", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "40335569"}, {"created_at": "2019-08-10T13:55:58.000Z", "lang": "es", "text": "RT @La_SER: El multimillonario Jeffrey Epstein se suicida en la c\u00e1rcel https://t.co/94eNCO66KJ", "edit_history_tweet_ids": ["1160188039605489665"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 45, "probability": 0.9737, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/94eNCO66KJ", "expanded_url": "https://cadenaser.com/ser/2019/08/10/internacional/1565444013_416956.html", "display_url": "cadenaser.com/ser/2019/08/10\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://cadenaser.com/ser/2019/08/10/internacional/1565444013_416956.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "La_SER", "id": "43910684"}]}, "id": "1160188039605489665", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "632964934", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160187497269354496"}]}, {"created_at": "2019-08-10T13:55:54.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Etrom9: Man, e se a Marina Joyce tava pedindo socorro td esse tempo (2016-agora) e agr ela se suicidou pra acabar com o sofrimento dela\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160188023138635777"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 35, "probability": 0.8976, "type": "Person", "normalized_text": "Marina Joyce"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "etrom9", "id": "1401617622094036999"}]}, "id": "1160188023138635777", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3397427854", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160184812990341120"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 100, "probability": 0.9805, "type": "Person", "normalized_text": "Bill Clinton"}, {"start": 104, "end": 115, "probability": 0.9809, "type": "Person", "normalized_text": "Donald Trump"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/CSbnqrvgDc", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/internacional/20190810/463966219090/jeffrey-epstein-suicida-carcel.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_content=internacional", "display_url": "lavanguardia.com/internacional/\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1519743609905549312/JpgVYqey?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 675}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1519743609905549312/JpgVYqey?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Jeffrey Epstein, acusado de abusar de menores, se suicida en la c\u00e1rcel", "description": "Jeffrey Epstein ha aparecido muerto en su celda del centro correccional de Manhattan, seg\u00fan fuentes oficiales citadas por The New York Post, que avanz\u00f3 la noticia. Todo a...", "unwound_url": "https://www.lavanguardia.com/internacional/20190810/463966219090/jeffrey-epstein-suicida-carcel.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_content=internacional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LaVanguardia", "id": "74453123"}]}, "created_at": "2019-08-10T13:55:46.000Z", "lang": "es", "text": "RT @LaVanguardia: #\u00daLTIMAHORA El multimillonario tuvo entre sus amigos a los presidentes Bill Clinton y Donald Trump https://t.co/CSbnqrvgDc", "edit_history_tweet_ids": ["1160187987008905216"], "id": "1160187987008905216", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "629526058", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160180023598489600"}]}, {"created_at": "2019-08-10T13:55:36.000Z", "lang": "it", "text": "Jeffrey Epstein suicida in cella e un immenso sospiro di sollievo si alza nell'elite americana, progressista e conservatrice.", "edit_history_tweet_ids": ["1160187947267887105"], "id": "1160187947267887105", "geo": {"place_id": "5e02a0f0d91c76d2"}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "261174847"}, {"created_at": "2019-08-10T13:55:35.000Z", "lang": "es", "text": "RT @sextaNoticias: Jeffrey Epstein ha aparecido ahorcado en su celda. El financiero de 66 a\u00f1os estaba acusado de explotaci\u00f3n sexual del men\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160187943664988160"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 33, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "sextaNoticias", "id": "82084630"}]}, "id": "1160187943664988160", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "979322475497623552", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160182497109512193"}]}, {"created_at": "2019-08-10T13:55:33.000Z", "lang": "es", "text": "Jeff Epstein, el magnate amigo de Trump acusado de tr\u00e1fico de menores, se suicida en prisi\u00f3n - https://t.co/o1FOoCu1dQ https://t.co/rPw49td3kk", "edit_history_tweet_ids": ["1160187933023805441"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9522, "type": "Person", "normalized_text": "Jeff Epstein"}, {"start": 34, "end": 38, "probability": 0.9822, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/o1FOoCu1dQ", "expanded_url": "http://tinyurl.com/y2gq7yne", "display_url": "tinyurl.com/y2gq7yne"}, {"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/rPw49td3kk", "expanded_url": "https://www.elespanol.com/mundo/20190810/jeff-epstein-trump-acusado-menores-suicida-prision/420458312_0.html", "display_url": "elespanol.com/mundo/20190810\u2026"}]}, "id": "1160187933023805441", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "195998422"}, {"created_at": "2019-08-10T13:55:31.000Z", "lang": "es", "text": "Jeffrey Epstein se suicida en su celda https://t.co/rVROHRUr8I a trav\u00e9s de @el_pais", "edit_history_tweet_ids": ["1160187926862606336"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9694, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/rVROHRUr8I", "expanded_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/08/10/actualidad/1565442622_277654.html?id_externo_rsoc=TW_CC", "display_url": "elpais.com/sociedad/2019/\u2026"}], "mentions": [{"start": 75, "end": 83, "username": "el_pais", "id": "7996082"}]}, "id": "1160187926862606336", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "580129552"}, {"created_at": "2019-08-10T13:55:29.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @OsMenezes: Defender liberdade provis\u00f3rio no dia dos pais pra quem matou a pr\u00f3pria filha a sangue frio? Meu Deus! Quando foi que perdemo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160187918796898304"], "entities": {"annotations": [{"start": 111, "end": 114, "probability": 0.5371, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "OsMenezes", "id": "160821471"}]}, "id": "1160187918796898304", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "182077189", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160186318212784128"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 22, "end": 30, "tag": "URGENTE"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 75, "probability": 0.9741, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.9271, "type": "Place", "normalized_text": "Manhattan"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/Xt0WvbxvNV", "expanded_url": "https://larepublica.pe/mundo/2019/08/10/jeffrey-epstein-muere-pedofilo-multimillonario-fue-hallado-muerto-en-carcel-de-nueva-york-antes-del-juicio/", "display_url": "larepublica.pe/mundo/2019/08/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://larepublica.pe/mundo/2019/08/10/jeffrey-epstein-muere-pedofilo-multimillonario-fue-hallado-muerto-en-carcel-de-nueva-york-antes-del-juicio/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}]}, "created_at": "2019-08-10T13:55:28.000Z", "lang": "es", "text": "RT @larepublica_pe: \ud83d\udea8 #URGENTE | El ped\u00f3filo multimillonario Jeffrey Epstein se suicida en c\u00e1rcel de Manhattan\nhttps://t.co/Xt0WvbxvNV", "edit_history_tweet_ids": ["1160187914921418753"], "id": "1160187914921418753", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "132707651", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160184213406138368"}]}, {"created_at": "2019-08-10T13:55:14.000Z", "lang": "es", "text": "RT @publico_es: Se suicida en la c\u00e1rcel el multimillonario estadounidense Jeffrey Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual de menores https://t.c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160187853973938176"], "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 88, "probability": 0.9675, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "publico_es", "id": "17676713"}]}, "id": "1160187853973938176", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "778658742132932608", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160184757587775494"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 212, "end": 229, "tag": "SaveMarinaJoyce2"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 12, "probability": 0.7209, "type": "Person", "normalized_text": "marina"}, {"start": 137, "end": 145, "probability": 0.9444, "type": "Other", "normalized_text": "instagram"}, {"start": 213, "end": 228, "probability": 0.9033, "type": "Other", "normalized_text": "SaveMarinaJoyce2"}], "urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/Zx8Ii5yNmX", "expanded_url": "https://twitter.com/shitminyoongi/status/1160187846642294784/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Zx8Ii5yNmX", "media_key": "16_1160187837997834240"}]}, "created_at": "2019-08-10T13:55:12.000Z", "lang": "pt", "text": "e se a marina conseguiu escapar do cativeiro, matou o namorado que prendia ela e escreveu aquilo dizendo que ela tava bem na conta dele (instagram) pra ningu\u00e9m suspeitar de nada caso ele n\u00e3o se pronunciasse???? \n#SaveMarinaJoyce2 https://t.co/Zx8Ii5yNmX", "edit_history_tweet_ids": ["1160187846642294784"], "id": "1160187846642294784", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "831312042749485057"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "JeffreyEpstein"}, {"start": 84, "end": 93, "tag": "ultimora"}, {"start": 94, "end": 103, "tag": "10agosto"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/uP7AqYG7NG", "expanded_url": "https://www.ilsussidiario.net/news/jeffrey-epstein-morto-suicida-in-carcere-era-accusato-di-abusi-sessuali-su-minori/1914197/", "display_url": "ilsussidiario.net/news/jeffrey-e\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-10T13:55:10.000Z", "lang": "it", "text": "#JeffreyEpstein morto suicida in carcere/ Era accusato di abusi sessuali su minori\n\n#ultimora #10agosto \n\nhttps://t.co/uP7AqYG7NG", "edit_history_tweet_ids": ["1160187839147053059"], "id": "1160187839147053059", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "17540218"}, {"created_at": "2019-08-10T13:55:06.000Z", "lang": "es", "text": "RT @publico_es: Se suicida en la c\u00e1rcel el multimillonario estadounidense Jeffrey Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual de menores https://t.c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160187820486680577"], "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 88, "probability": 0.9675, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "publico_es", "id": "17676713"}]}, "id": "1160187820486680577", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "405002843", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160184757587775494"}]}, {"created_at": "2019-08-10T13:54:59.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @aleatoria_aaaa: Como assim ela t\u00e1 bem meu querido? ELA DESAPARECEU, mt suspeito.\nEu e uma amiga minha, criamos a teoria de que a Marina\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160187791013240832"], "entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 138, "probability": 0.7161, "type": "Place", "normalized_text": "Marina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Aleatoria_Aaaa", "id": "1474669227676160002"}]}, "id": "1160187791013240832", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3630629295", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160025903004639233"}]}, {"created_at": "2019-08-10T13:54:50.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Lets_Dex: Tem tr\u00eas possibilidades envolvendo o Epstein.\n\nEle realmente se suicidou.\nSuicidaram ele.\nSalvaram ele e t\u00e3o inventando a lor\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160187756255088641"], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 57, "probability": 0.9508, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Lets_Dex", "id": "172572824"}]}, "id": "1160187756255088641", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1130399085247238144", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160182350392770566"}]}, {"created_at": "2019-08-10T13:54:47.000Z", "lang": "es", "text": "@elmundoes Cuando los clientes son poderosos, no le quedo otro camino. Pero aqu\u00ed nadie se suicida, los absuelve la Justicia. \u00bfEn que est\u00e1n las causas en los clubs de futbol?", "edit_history_tweet_ids": ["1160187740706791424"], "in_reply_to_user_id": "14436030", "id": "1160187740706791424", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1239473616", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160184737891258368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}]}}, {"created_at": "2019-08-10T13:54:45.000Z", "lang": "it", "text": "Suicida in cella il finanziere Jeffrey Epstein https://t.co/YbsIFS5jwp", "edit_history_tweet_ids": ["1160187735119937536"], "id": "1160187735119937536", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 5, "like_count": 3, "quote_count": 3}, "author_id": "828717014", "entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/YbsIFS5jwp", "expanded_url": "http://tg.la7.it/cronaca/suicida-in-cella-il-finanziere-jeffrey-epstein-10-08-2019-141392", "display_url": "tg.la7.it/cronaca/suicid\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://tg.la7.it/cronaca/usa-trovato-morto-in-cella-epstein-il-finanziere-accusato-di-abusi-e-sfruttamento-di-minori-suicidio-10-08-2019-141392"}]}}, {"created_at": "2019-08-10T13:54:44.000Z", "lang": "en", "text": "RT @DoliaEstevez: Se suicida Epstein. Jeffrey Epstein Commits Suicide at Manhattan Jail https://t.co/f3M6mJqXjT", "edit_history_tweet_ids": ["1160187730107740160"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.9407, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 38, "end": 52, "probability": 0.9519, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 73, "end": 86, "probability": 0.7665, "type": "Place", "normalized_text": "Manhattan Jail"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/f3M6mJqXjT", "expanded_url": "https://nyti.ms/2YZA51O", "display_url": "nyti.ms/2YZA51O"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DoliaEstevez", "id": "532526260"}]}, "id": "1160187730107740160", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "465077818", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160181303574257665"}]}, {"created_at": "2019-08-10T13:54:42.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160187722360918016"], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1160187722360918016", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1126934314564894720", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "ULTIMAHORA"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 51, "probability": 0.9696, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "created_at": "2019-08-10T13:54:42.000Z", "lang": "es", "text": "#ULTIMAHORA Se suicida el financista Jeffrey Epstein mientras estaba por ser enjuiciado por tr\u00e1fico sexual, informa persona enterada", "edit_history_tweet_ids": ["1160187721031323649"], "id": "1160187721031323649", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 2}, "author_id": "373490841"}, {"created_at": "2019-08-10T13:54:41.000Z", "lang": "it", "text": "RT @jacopo_iacoboni: Finch\u00e9 ci sono Casaleggio, Di Maio-Di Battista, e la comunicazione selezionata da Casaleggio e guidata da Casalino, pe\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160187716711137281"], "id": "1160187716711137281", "public_metrics": {"retweet_count": 319, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "971365242847617024", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160172064785010688"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}}, {"created_at": "2019-08-10T13:54:37.000Z", "lang": "es", "text": "RT @La_SER: El multimillonario Jeffrey Epstein se suicida en la c\u00e1rcel https://t.co/94eNCO66KJ", "edit_history_tweet_ids": ["1160187699413889026"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 45, "probability": 0.9737, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/94eNCO66KJ", "expanded_url": "https://cadenaser.com/ser/2019/08/10/internacional/1565444013_416956.html", "display_url": "cadenaser.com/ser/2019/08/10\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://cadenaser.com/ser/2019/08/10/internacional/1565444013_416956.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "La_SER", "id": "43910684"}]}, "id": "1160187699413889026", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1527875460", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160187497269354496"}]}, {"created_at": "2019-08-10T13:54:36.000Z", "lang": "es", "text": "RT @publico_es: Se suicida en la c\u00e1rcel el multimillonario estadounidense Jeffrey Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual de menores https://t.c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160187696540790784"], "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 88, "probability": 0.9675, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "publico_es", "id": "17676713"}]}, "id": "1160187696540790784", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "247858438", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160184757587775494"}]}, {"created_at": "2019-08-10T13:54:33.000Z", "lang": "it", "text": "Il finanziere Epstein suicida in carcere: Travolto dallo scandalo di abusi sessuali e traffico di minori https://t.co/UUZFHnsNgq", "edit_history_tweet_ids": ["1160187683756359681"], "id": "1160187683756359681", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "740567406473543680", "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/UUZFHnsNgq", "expanded_url": "http://dlvr.it/RB0wtK", "display_url": "dlvr.it/RB0wtK"}]}}, {"created_at": "2019-08-10T13:54:33.000Z", "lang": "es", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160187681265061888"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "id": "1160187681265061888", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1056859633", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"created_at": "2019-08-10T13:54:32.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @kkjkklara: Marina Joyce t\u00e1 sendo mantida em cativeiro desde 2016 pelo namorado que a obriga a gravar v\u00eddeos e se passa por ela na redes\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160187679373496320"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 26, "probability": 0.8559, "type": "Person", "normalized_text": "Marina Joyce"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "KkjkkLara", "id": "1275181385460965376"}]}, "id": "1160187679373496320", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4654291042", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160026682918604800"}]}, {"created_at": "2019-08-10T13:54:31.000Z", "lang": "es", "text": "RT @el_pais: \u00daLTIMA HORA | El multimillonario Epstein, acusado de explotaci\u00f3n sexual de menores, se suicida en su celda https://t.co/Xiv6uM\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160187676152254464"], "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.9412, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "el_pais", "id": "7996082"}]}, "id": "1160187676152254464", "public_metrics": {"retweet_count": 124, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3140149191", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160180093429399552"}]}, {"created_at": "2019-08-10T13:54:26.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @apyus: A oposi\u00e7\u00e3o a Jair Bolsonaro acha v\u00e1lido atacar o padre mais famoso do pa\u00eds para beneficiar com \"saidinha de dia dos pais\" um pai\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160187654606139395"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "apyus", "id": "14579710"}]}, "id": "1160187654606139395", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2176362196", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160147595722928128"}]}, {"created_at": "2019-08-10T13:54:25.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @igoraraujojj: Jeffrey Epstein se suicidou? Duas semanas atr\u00e1s encontraram o cara jogado no ch\u00e3o da cela, todo machucado....hj ele se en\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160187649468096512"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 32, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "igoraraujojj", "id": "68151617"}]}, "id": "1160187649468096512", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "270377213", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160186696916492288"}]}, {"created_at": "2019-08-10T13:54:25.000Z", "lang": "zxx", "text": "https://t.co/CRoZOrDFG2", "edit_history_tweet_ids": ["1160187647450595329"], "id": "1160187647450595329", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "166524980", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/CRoZOrDFG2", "expanded_url": "https://www.elespanol.com/mundo/20190810/jeff-epstein-trump-acusado-menores-suicida-prision/420458312_0.html", "display_url": "elespanol.com/mundo/20190810\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-10T13:54:23.000Z", "lang": "es", "text": "RT @el_pais: \u00daLTIMA HORA | El multimillonario Epstein, acusado de explotaci\u00f3n sexual de menores, se suicida en su celda https://t.co/Xiv6uM\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160187642824273920"], "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.9412, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "el_pais", "id": "7996082"}]}, "id": "1160187642824273920", "public_metrics": {"retweet_count": 124, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2630060128", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160180093429399552"}]}, {"created_at": "2019-08-10T13:54:20.000Z", "lang": "pt", "text": "Quer dizer que o Epstein (((se suicidou)))?\n\nQue conveniente \ud83d\ude44", "edit_history_tweet_ids": ["1160187627166994432"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.779, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}]}, "id": "1160187627166994432", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "901179956700598277"}, {"created_at": "2019-08-10T13:54:17.000Z", "lang": "zxx", "text": "https://t.co/2JPao14Cvf", "edit_history_tweet_ids": ["1160187614315581440"], "id": "1160187614315581440", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "434225618", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/2JPao14Cvf", "expanded_url": "https://www.elespanol.com/mundo/20190810/jeff-epstein-trump-acusado-menores-suicida-prision/420458312_0.html", "display_url": "elespanol.com/mundo/20190810\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-10T13:54:14.000Z", "lang": "es", "text": "RT @La_SER: El multimillonario Jeffrey Epstein se suicida en la c\u00e1rcel https://t.co/94eNCO66KJ", "edit_history_tweet_ids": ["1160187602538041344"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 45, "probability": 0.9737, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/94eNCO66KJ", "expanded_url": "https://cadenaser.com/ser/2019/08/10/internacional/1565444013_416956.html", "display_url": "cadenaser.com/ser/2019/08/10\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://cadenaser.com/ser/2019/08/10/internacional/1565444013_416956.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "La_SER", "id": "43910684"}]}, "id": "1160187602538041344", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "467707664", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160187497269354496"}]}, {"created_at": "2019-08-10T13:54:14.000Z", "lang": "es", "text": "@MarceOzz Debe  andar para el ojete  y hay q respetar a un suicida \nEse freezer lo llenas con 2 kilos de  par del mercado central  pero antes hay q limpiarlo y sacarle el hielo", "edit_history_tweet_ids": ["1160187602001113088"], "in_reply_to_user_id": "150910036", "id": "1160187602001113088", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "926837563373117440", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160172649496162306"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "MarceOzz", "id": "150910036"}]}}, {"created_at": "2019-08-10T13:54:07.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ricardopuentesm: Se suicida el manejador de la red de pederastia mundial, con clientes presidenciales a nivel mundial. Asunto arreglado\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160187574864044032"], "id": "1160187574864044032", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "418391812", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160186507665268738"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ricardopuentesm", "id": "47131926"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Lo\u00daltimo"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 8, "probability": 0.7644, "type": "Other", "normalized_text": "Lo\u00daltimo"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/X7Ueid5Ewo", "expanded_url": "https://www.laprensagrafica.com/internacional/Jeffrey-Epstein-se-suicida-dentro-de-su-celda-20190810-0176.html", "display_url": "laprensagrafica.com/internacional/\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-10T13:54:00.000Z", "lang": "es", "text": "#Lo\u00daltimo Se presume que hace dos semanas tambi\u00e9n se habr\u00eda intentado suicidar.\n\nhttps://t.co/X7Ueid5Ewo", "edit_history_tweet_ids": ["1160187543436050432"], "id": "1160187543436050432", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "19084628"}, {"created_at": "2019-08-10T13:53:58.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @gugachacra: Jeffrey Epstein, o milion\u00e1rio americano acusado de pedofilia que era amigo dos Trump e dos Clinton, se suicidou na pris\u00e3o n\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160187536695865345"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 30, "probability": 0.9546, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9586, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 107, "end": 113, "probability": 0.9109, "type": "Person", "normalized_text": "Clinton"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1160187536695865345", "public_metrics": {"retweet_count": 158, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "54253735", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160183489259626496"}]}, {"created_at": "2019-08-10T13:53:57.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @apyus: A oposi\u00e7\u00e3o a Jair Bolsonaro acha v\u00e1lido atacar o padre mais famoso do pa\u00eds para beneficiar com \"saidinha de dia dos pais\" um pai\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160187532962910208"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "apyus", "id": "14579710"}]}, "id": "1160187532962910208", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "610518275", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160147595722928128"}]}, {"created_at": "2019-08-10T13:53:49.000Z", "lang": "es", "text": "El multimillonario Jeffrey Epstein se suicida en la c\u00e1rcel https://t.co/94eNCO66KJ", "edit_history_tweet_ids": ["1160187497269354496"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 33, "probability": 0.9713, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/94eNCO66KJ", "expanded_url": "https://cadenaser.com/ser/2019/08/10/internacional/1565444013_416956.html", "display_url": "cadenaser.com/ser/2019/08/10\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://cadenaser.com/ser/2019/08/10/internacional/1565444013_416956.html"}]}, "id": "1160187497269354496", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 3, "like_count": 11, "quote_count": 4}, "author_id": "43910684"}, {"created_at": "2019-08-10T13:53:48.000Z", "lang": "es", "text": "El ped\u00f3filo multimillonario Jeffrey Epstein se suicida en c\u00e1rcel de Manhattan https://t.co/dKnCyPFwhr", "edit_history_tweet_ids": ["1160187494752763904"], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 42, "probability": 0.9707, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 68, "end": 76, "probability": 0.92, "type": "Place", "normalized_text": "Manhattan"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/dKnCyPFwhr", "expanded_url": "https://larepublica.pe/mundo/2019/08/10/jeffrey-epstein-muere-pedofilo-multimillonario-fue-hallado-muerto-en-carcel-de-nueva-york-antes-del-juicio/", "display_url": "larepublica.pe/mundo/2019/08/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://larepublica.pe/mundo/2019/08/10/jeffrey-epstein-muere-pedofilo-multimillonario-fue-hallado-muerto-en-carcel-de-nueva-york-antes-del-juicio/"}]}, "id": "1160187494752763904", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "409633214"}, {"created_at": "2019-08-10T13:53:38.000Z", "lang": "es", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160187450892926976"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "id": "1160187450892926976", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "529410876", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 143, "end": 151, "tag": "Epstien"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 42, "probability": 0.9632, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 144, "end": 150, "probability": 0.4604, "type": "Other", "normalized_text": "Epstien"}], "urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/LOkEHFRG2d", "expanded_url": "https://twitter.com/MSNBC/status/1160186788553601024", "display_url": "twitter.com/MSNBC/status/1\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-10T13:53:37.000Z", "lang": "pt", "text": "Justi\u00e7a de verdade \u00e9 assim: Jeffrey Epstein se matou, mas o processo vai continuar da mesma maneira. S\u00e3o muitas v\u00edtimas que merecem a justi\u00e7a. #Epstien https://t.co/LOkEHFRG2d", "edit_history_tweet_ids": ["1160187446752993287"], "id": "1160187446752993287", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "9377042", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160186788553601024"}]}, {"created_at": "2019-08-10T13:53:34.000Z", "lang": "it", "text": "RT @Agenzia_Ansa: Si \u00e8 suicidato in carcere il finanziere Jeffrey Epstein, travolto da uno scandalo sessuale e accusato di abusi, sfruttame\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160187435638067200"], "id": "1160187435638067200", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "853683979999956993", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160183935994933248"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Agenzia_Ansa", "id": "150725695"}]}}, {"created_at": "2019-08-10T13:53:32.000Z", "lang": "en", "text": "RT @DoliaEstevez: Se suicida Epstein. Jeffrey Epstein Commits Suicide at Manhattan Jail https://t.co/f3M6mJqXjT", "edit_history_tweet_ids": ["1160187428197605376"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.9407, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 38, "end": 52, "probability": 0.9519, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 73, "end": 86, "probability": 0.7665, "type": "Place", "normalized_text": "Manhattan Jail"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/f3M6mJqXjT", "expanded_url": "https://nyti.ms/2YZA51O", "display_url": "nyti.ms/2YZA51O"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DoliaEstevez", "id": "532526260"}]}, "id": "1160187428197605376", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2869188249", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160181303574257665"}]}, {"created_at": "2019-08-10T13:53:27.000Z", "lang": "es", "text": "El multimillonario Jeffrey Epstein se suicida en prisi\u00f3n https://t.co/daMTu434Zn", "edit_history_tweet_ids": ["1160187406768906240"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 33, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/daMTu434Zn", "expanded_url": "http://elperiodi.co/lrpgo1", "display_url": "elperiodi.co/lrpgo1"}]}, "id": "1160187406768906240", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "501022358"}, {"created_at": "2019-08-10T13:53:27.000Z", "lang": "it", "text": "Morto suicida il miliardario Jeffrey Epstein\u00a0 \u00a0https://t.co/nY1X96VbvE", "edit_history_tweet_ids": ["1160187405967777792"], "id": "1160187405967777792", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "123920914", "entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/nY1X96VbvE", "expanded_url": "http://bit.ly/2KtfYkR", "display_url": "bit.ly/2KtfYkR"}]}}, {"created_at": "2019-08-10T13:53:27.000Z", "lang": "en", "text": "Good bye https://t.co/hFP1IViZ5U", "edit_history_tweet_ids": ["1160187403996487681"], "id": "1160187403996487681", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "271121891", "entities": {"urls": [{"start": 9, "end": 32, "url": "https://t.co/hFP1IViZ5U", "expanded_url": "https://www.cubaenmiami.com/jeffrey-epstein-multimillonario-de-florida-acusado-de-red-de-trafico-sexual-de-menores-aparentemente-se-suicida-en-prision/", "display_url": "cubaenmiami.com/jeffrey-epstei\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-10T13:53:26.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @igoraraujojj: Jeffrey Epstein se suicidou? Duas semanas atr\u00e1s encontraram o cara jogado no ch\u00e3o da cela, todo machucado....hj ele se en\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160187403463790592"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 32, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "igoraraujojj", "id": "68151617"}]}, "id": "1160187403463790592", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "211991111", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160186696916492288"}]}, {"created_at": "2019-08-10T13:53:26.000Z", "lang": "en", "text": "RT @DoliaEstevez: Se suicida Epstein. Jeffrey Epstein Commits Suicide at Manhattan Jail https://t.co/f3M6mJqXjT", "edit_history_tweet_ids": ["1160187400120745985"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.9407, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 38, "end": 52, "probability": 0.9519, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 73, "end": 86, "probability": 0.7665, "type": "Place", "normalized_text": "Manhattan Jail"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/f3M6mJqXjT", "expanded_url": "https://nyti.ms/2YZA51O", "display_url": "nyti.ms/2YZA51O"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DoliaEstevez", "id": "532526260"}]}, "id": "1160187400120745985", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "760674342799745024", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160181303574257665"}]}, {"created_at": "2019-08-10T13:53:25.000Z", "lang": "ca", "text": "El multimilionari Jeffrey Epstein se su\u00efcida a la\u00a0pres\u00f3 https://t.co/YQ33SsZh9f", "edit_history_tweet_ids": ["1160187399336583170"], "id": "1160187399336583170", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4896318689", "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/YQ33SsZh9f", "expanded_url": "https://catzona.com/el-multimilionari-jeffrey-epstein-se-suicida-a-la-preso", "display_url": "catzona.com/el-multimilion\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-10T13:53:16.000Z", "lang": "es", "text": "RT @sextaNoticias: Jeffrey Epstein ha aparecido ahorcado en su celda. El financiero de 66 a\u00f1os estaba acusado de explotaci\u00f3n sexual del men\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160187360254058497"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 33, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "sextaNoticias", "id": "82084630"}]}, "id": "1160187360254058497", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "379965013", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160182497109512193"}]}, {"created_at": "2019-08-10T13:53:15.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @apyus: A oposi\u00e7\u00e3o a Jair Bolsonaro acha v\u00e1lido atacar o padre mais famoso do pa\u00eds para beneficiar com \"saidinha de dia dos pais\" um pai\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160187353836806144"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "apyus", "id": "14579710"}]}, "id": "1160187353836806144", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "502005755", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160147595722928128"}]}, {"created_at": "2019-08-10T13:53:11.000Z", "lang": "it", "text": "RT @jacopo_iacoboni: Finch\u00e9 ci sono Casaleggio, Di Maio-Di Battista, e la comunicazione selezionata da Casaleggio e guidata da Casalino, pe\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160187339508989952"], "id": "1160187339508989952", "public_metrics": {"retweet_count": 319, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1008252580433195008", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160172064785010688"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}}, {"created_at": "2019-08-10T13:53:04.000Z", "lang": "es", "text": "RT @el_pais: \u00daLTIMA HORA | El multimillonario Epstein, acusado de explotaci\u00f3n sexual de menores, se suicida en su celda https://t.co/Xiv6uM\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160187311310757888"], "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.9412, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "el_pais", "id": "7996082"}]}, "id": "1160187311310757888", "public_metrics": {"retweet_count": 124, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4831386629", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160180093429399552"}]}, {"created_at": "2019-08-10T13:53:03.000Z", "lang": "es", "text": "Jeffrey Epstein se suicida en la\u00a0c\u00e1rcel https://t.co/YZFkBmCANb", "edit_history_tweet_ids": ["1160187304184569856"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.942, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/YZFkBmCANb", "expanded_url": "http://blog.gstore.es/jeffrey-epstein-se-suicida-en-la-carcel/", "display_url": "blog.gstore.es/jeffrey-epstei\u2026"}]}, "id": "1160187304184569856", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "472747612"}, {"created_at": "2019-08-10T13:52:58.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ricardopuentesm: Se suicida el manejador de la red de pederastia mundial, con clientes presidenciales a nivel mundial. Asunto arreglado\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160187282906894336"], "id": "1160187282906894336", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "48798539", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160186507665268738"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ricardopuentesm", "id": "47131926"}]}}, {"created_at": "2019-08-10T13:52:53.000Z", "lang": "es", "text": "Jeffrey EStein se suicida en su celda.https://t.co/1ub0jxrbvW", "edit_history_tweet_ids": ["1160187265014009859"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9571, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey EStein"}], "urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/1ub0jxrbvW", "expanded_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/08/10/actualidad/1565442622_277654.html", "display_url": "elpais.com/sociedad/2019/\u2026"}]}, "id": "1160187265014009859", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1087813382055563264"}, {"created_at": "2019-08-10T13:52:51.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @apyus: A oposi\u00e7\u00e3o a Jair Bolsonaro acha v\u00e1lido atacar o padre mais famoso do pa\u00eds para beneficiar com \"saidinha de dia dos pais\" um pai\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160187254557609984"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "apyus", "id": "14579710"}]}, "id": "1160187254557609984", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "234390402", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160147595722928128"}]}, {"created_at": "2019-08-10T13:52:50.000Z", "lang": "it", "text": "RT @Open_gol: \ud83d\udd34Epstein, un tempo amico di Trump e di Bill Clinton, aveva gi\u00e0 tentato di togliersi la vita in cella meno di un mese fa\n\nhttp\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160187252078796803"], "id": "1160187252078796803", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "56333976", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160185516060565504"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Open_gol", "id": "1072167411984551936"}]}}, {"created_at": "2019-08-10T13:52:50.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @igoraraujojj: Jeffrey Epstein se suicidou? Duas semanas atr\u00e1s encontraram o cara jogado no ch\u00e3o da cela, todo machucado....hj ele se en\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160187251407691776"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 32, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "igoraraujojj", "id": "68151617"}]}, "id": "1160187251407691776", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "78061235", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160186696916492288"}]}, {"created_at": "2019-08-10T13:52:44.000Z", "lang": "es", "text": "Jeffrey Epstein se suicida en su celda | Sociedad | EL PA\u00cdS https://t.co/4doo9afiFs", "edit_history_tweet_ids": ["1160187226388611073"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.971, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 41, "end": 48, "probability": 0.8144, "type": "Organization", "normalized_text": "Sociedad"}, {"start": 55, "end": 58, "probability": 0.3772, "type": "Other", "normalized_text": "PA\u00cdS"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/4doo9afiFs", "expanded_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/08/10/actualidad/1565442622_277654.html", "display_url": "elpais.com/sociedad/2019/\u2026"}]}, "id": "1160187226388611073", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "5273681"}, {"created_at": "2019-08-10T13:52:42.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ChiguireBipolar: Suicida se lanza al Metro y pierde dramatismo luego de 3 horas de espera https://t.co/OLCmRVKDjD  https://t.co/I41Ws8u\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160187218834657282"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.6981, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/OLCmRVKDjD", "expanded_url": "http://ow.ly/LC2v30p9G9L", "display_url": "ow.ly/LC2v30p9G9L", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elchiguirebipolar.net/06-11-2012/suicida-se-lanza-al-metro-y-pierde-dramatismo-luego-de-3-horas-de-espera/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiguireBipolar", "id": "28588050"}]}, "id": "1160187218834657282", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1173456355", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159827167934636033"}]}, {"created_at": "2019-08-10T13:52:38.000Z", "lang": "es", "text": "RT @publico_es: Se suicida en la c\u00e1rcel el multimillonario estadounidense Jeffrey Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual de menores https://t.c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160187199985475585"], "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 88, "probability": 0.9675, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "publico_es", "id": "17676713"}]}, "id": "1160187199985475585", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1034472177297510400", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160184757587775494"}]}, {"created_at": "2019-08-10T13:52:37.000Z", "lang": "es", "text": "RT @marian_bea3z: Epstein, acusado de crear una red de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida horas despu\u00e9s de que un juez dictara la public\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160187198303436802"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 24, "probability": 0.961, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "marian_bea3z", "id": "964825978626363392"}]}, "id": "1160187198303436802", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3310798918", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160185637481472000"}]}, {"created_at": "2019-08-10T13:52:37.000Z", "lang": "pt", "text": "portalR7: Bilion\u00e1rio acusado de pedofilia se suicida na pris\u00e3o https://t.co/bWWlRMssD7 https://t.co/VAnERK1m4I", "edit_history_tweet_ids": ["1160187197930266625"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.5767, "type": "Other", "normalized_text": "portalR7"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/bWWlRMssD7", "expanded_url": "http://r7.com/Uy15", "display_url": "r7.com/Uy15"}, {"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/VAnERK1m4I", "expanded_url": "https://twitter.com/portalR7/status/1160185278566297600/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VAnERK1m4I", "media_key": "3_1160182276531077121"}]}, "id": "1160187197930266625", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "92318588"}, {"created_at": "2019-08-10T13:52:37.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @apyus: A oposi\u00e7\u00e3o a Jair Bolsonaro acha v\u00e1lido atacar o padre mais famoso do pa\u00eds para beneficiar com \"saidinha de dia dos pais\" um pai\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160187197124947969"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "apyus", "id": "14579710"}]}, "id": "1160187197124947969", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "63635930", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160147595722928128"}]}, {"created_at": "2019-08-10T13:52:30.000Z", "lang": "it", "text": "RT @Agenzia_Ansa: Si \u00e8 suicidato in carcere il finanziere Jeffrey Epstein, travolto da uno scandalo sessuale e accusato di abusi, sfruttame\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160187168297500672"], "id": "1160187168297500672", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4387850548", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160183935994933248"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Agenzia_Ansa", "id": "150725695"}]}}, {"created_at": "2019-08-10T13:52:30.000Z", "lang": "es", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160187167672537088"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "id": "1160187167672537088", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "726207809893879808", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"created_at": "2019-08-10T13:52:30.000Z", "lang": "es", "text": "RT @el_cookierookie: Se \"suicida\" Epstein y con eso van a intentar que se nos olvide su libreta donde vienen los nombres de personas podero\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160187164904308736"], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.9535, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "el_cookierookie", "id": "92418788"}]}, "id": "1160187164904308736", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1216576333", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160186448932421637"}]}, {"created_at": "2019-08-10T13:52:27.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @apyus: A oposi\u00e7\u00e3o a Jair Bolsonaro acha v\u00e1lido atacar o padre mais famoso do pa\u00eds para beneficiar com \"saidinha de dia dos pais\" um pai\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160187154720575488"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "apyus", "id": "14579710"}]}, "id": "1160187154720575488", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "857763643236200449", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160147595722928128"}]}, {"created_at": "2019-08-10T13:52:25.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160187147347005440"], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1160187147347005440", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1098372472334888961", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"created_at": "2019-08-10T13:52:25.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ElHuffPost: Jeffrey Epstein se suicida en la c\u00e1rcel https://t.co/xGExLd7ejq", "edit_history_tweet_ids": ["1160187146667548673"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 30, "probability": 0.9635, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/xGExLd7ejq", "expanded_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/jeffrey-epstein-muerte_es_5d4ec537e4b0fc06ace8700f?ag", "display_url": "huffingtonpost.es/entry/jeffrey-\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ElHuffPost", "id": "364528766"}]}, "id": "1160187146667548673", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "532718664", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160185960803512321"}]}, {"created_at": "2019-08-10T13:52:25.000Z", "lang": "pt", "text": "Essa menina disse td q eu penso!!!!!! A gt pede ajuda, demonstra que n\u00e3o t\u00e1 bem e ngm liga, as pessoas q dizem ser seus amigos n\u00e3o te mandam uma mensagem se quer!!!! Ai qd a pessoa se suicida ou fica em estado grave sai amigo at\u00e9 do bueiro. Tnc voc\u00eas e suas falsas empatia do crl. https://t.co/icuiEybQRU", "edit_history_tweet_ids": ["1160187144046092288"], "id": "1160187144046092288", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1720524798", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159621843655057409"}], "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/icuiEybQRU", "expanded_url": "https://twitter.com/soneca22_/status/1159621843655057409", "display_url": "twitter.com/soneca22_/stat\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-10T13:52:18.000Z", "lang": "es", "text": "Jeffrey Epstein se suicida en su celda | Sociedad | EL PA\u00cdS https://t.co/YO5VcYIzeX", "edit_history_tweet_ids": ["1160187115419783168"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.971, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 41, "end": 48, "probability": 0.8144, "type": "Organization", "normalized_text": "Sociedad"}, {"start": 55, "end": 58, "probability": 0.3772, "type": "Other", "normalized_text": "PA\u00cdS"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/YO5VcYIzeX", "expanded_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/08/10/actualidad/1565442622_277654.html", "display_url": "elpais.com/sociedad/2019/\u2026"}]}, "id": "1160187115419783168", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2800630107"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 90, "end": 101, "tag": "observador"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9568, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/Z5YkJUcxm4", "expanded_url": "http://twib.in/l/eEMdnqM6rkna", "display_url": "twib.in/l/eEMdnqM6rkna"}, {"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/8CNzHFbABc", "expanded_url": "https://twitter.com/SimSrMinistro/status/1160187107320762368/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8CNzHFbABc", "media_key": "3_1160187105022218241"}]}, "created_at": "2019-08-10T13:52:16.000Z", "lang": "pt", "text": "Jeffrey Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual, suicidou-se na pris\u00e3o https://t.co/Z5YkJUcxm4 #observador https://t.co/8CNzHFbABc", "edit_history_tweet_ids": ["1160187107320762368"], "id": "1160187107320762368", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1334838757"}, {"created_at": "2019-08-10T13:52:14.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @apyus: A oposi\u00e7\u00e3o a Jair Bolsonaro acha v\u00e1lido atacar o padre mais famoso do pa\u00eds para beneficiar com \"saidinha de dia dos pais\" um pai\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160187098911117313"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "apyus", "id": "14579710"}]}, "id": "1160187098911117313", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "988813741973213187", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160147595722928128"}]}, {"created_at": "2019-08-10T13:52:08.000Z", "lang": "es", "text": "RT @el_pais: \u00daLTIMA HORA | El multimillonario Epstein, acusado de explotaci\u00f3n sexual de menores, se suicida en su celda https://t.co/Xiv6uM\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160187074839863297"], "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.9412, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "el_pais", "id": "7996082"}]}, "id": "1160187074839863297", "public_metrics": {"retweet_count": 124, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2778983157", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160180093429399552"}]}, {"created_at": "2019-08-10T13:52:04.000Z", "lang": "es", "text": "Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida horas despu\u00e9s de que un juez dictara la publicaci\u00f3n de documentos\n\nhttps://t.co/QxdxGLh18N", "edit_history_tweet_ids": ["1160187059287547904"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9647, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}], "urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/QxdxGLh18N", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/internacional/2019/08/10/5d4ec430fdddffc9848b4611.html", "display_url": "elmundo.es/internacional/\u2026"}]}, "id": "1160187059287547904", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3384564059"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 22, "end": 30, "tag": "URGENTE"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 75, "probability": 0.9741, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.9271, "type": "Place", "normalized_text": "Manhattan"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/Xt0WvbxvNV", "expanded_url": "https://larepublica.pe/mundo/2019/08/10/jeffrey-epstein-muere-pedofilo-multimillonario-fue-hallado-muerto-en-carcel-de-nueva-york-antes-del-juicio/", "display_url": "larepublica.pe/mundo/2019/08/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://larepublica.pe/mundo/2019/08/10/jeffrey-epstein-muere-pedofilo-multimillonario-fue-hallado-muerto-en-carcel-de-nueva-york-antes-del-juicio/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}]}, "created_at": "2019-08-10T13:51:58.000Z", "lang": "es", "text": "RT @larepublica_pe: \ud83d\udea8 #URGENTE | El ped\u00f3filo multimillonario Jeffrey Epstein se suicida en c\u00e1rcel de Manhattan\nhttps://t.co/Xt0WvbxvNV", "edit_history_tweet_ids": ["1160187032142045184"], "id": "1160187032142045184", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3470465925", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160184213406138368"}]}, {"created_at": "2019-08-10T13:51:54.000Z", "lang": "es", "text": "RT @mupucpro: Por lo general los hombres con poder (Alan Garc\u00eda) son verse acorralados y sin poder terminan suicid\u00e1ndose, los inocentes no\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160187015155134467"], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 62, "probability": 0.96, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "mupucpro", "id": "147119275"}]}, "id": "1160187015155134467", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3470465925", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160182677716262913"}]}, {"created_at": "2019-08-10T13:51:50.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @apyus: A oposi\u00e7\u00e3o a Jair Bolsonaro acha v\u00e1lido atacar o padre mais famoso do pa\u00eds para beneficiar com \"saidinha de dia dos pais\" um pai\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160187000500183042"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "apyus", "id": "14579710"}]}, "id": "1160187000500183042", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "882548269888528386", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160147595722928128"}]}, {"created_at": "2019-08-10T13:51:48.000Z", "lang": "es", "text": "RT @el_pais: \u00daLTIMA HORA | El multimillonario Epstein, acusado de explotaci\u00f3n sexual de menores, se suicida en su celda https://t.co/Xiv6uM\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160186990354149377"], "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.9412, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "el_pais", "id": "7996082"}]}, "id": "1160186990354149377", "public_metrics": {"retweet_count": 124, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4438651521", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160180093429399552"}]}, {"created_at": "2019-08-10T13:51:47.000Z", "lang": "es", "text": "Evidentemente el carajo se suicida porque era inocente. Est\u00e1 clar\u00edsimo, pues.", "edit_history_tweet_ids": ["1160186988563238912"], "id": "1160186988563238912", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "18438572"}, {"created_at": "2019-08-10T13:51:47.000Z", "lang": "es", "text": "@NiccoEst @solangeegauna En q momento se suicida wtf. Adem\u00e1s que estaba re obsesionada con Jeremyyyy we", "edit_history_tweet_ids": ["1160186987455877120"], "entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 99, "probability": 0.5434, "type": "Person", "normalized_text": "Jeremyyyy"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "NiccoEst", "id": "1017852943230492672"}, {"start": 10, "end": 24, "username": "solangeegauna", "id": "1076720866862514178"}]}, "in_reply_to_user_id": "1017852943230492672", "id": "1160186987455877120", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "779724089946730496", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159455515929395200"}]}, {"created_at": "2019-08-10T13:51:46.000Z", "lang": "it", "text": "Morto suicida in cella Jeffrey Epstein, miliardario accusato di abusi sessuali su minori https://t.co/kITtTjaCCw SONO RIUSCITI A SUICIDARLO ! Chi ? Ma tutti quelli che avrebbe denunciati , a cominciare dai Clinton , Andrea di York , .....!", "edit_history_tweet_ids": ["1160186981340647426"], "id": "1160186981340647426", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1637600173", "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/kITtTjaCCw", "expanded_url": "https://www.corriere.it/esteri/19_agosto_10/morto-suicida-cella-jeffrey-epstein-miliardario-accusato-abusi-sessuali-minori-aa1885de-bb6e-11e9-9f76-c4a17a124b8d.shtml", "display_url": "corriere.it/esteri/19_agos\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-10T13:51:43.000Z", "lang": "pt", "text": "@DomEsdras Caro amigo, Dom! O que acha, que o cara se matou? https://t.co/StZJNpua7P", "edit_history_tweet_ids": ["1160186971546890240"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 25, "probability": 0.4265, "type": "Person", "normalized_text": "Dom"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/StZJNpua7P", "expanded_url": "https://g1.globo.com/mundo/noticia/2019/08/10/milionario-jeffrey-epstein-e-encontrado-morto-na-prisao-diz-jornal.ghtml", "display_url": "g1.globo.com/mundo/noticia/\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "DomEsdras", "id": "1086700824988925953"}]}, "in_reply_to_user_id": "1086700824988925953", "id": "1160186971546890240", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "243606084", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159975842568724482"}]}, {"created_at": "2019-08-10T13:51:42.000Z", "lang": "es", "text": "RT @tcsnoticias: Se suicida en su celda el multimillonario Jeffrey Epstein acusado de tr\u00e1fico sexual de menores y conspiraci\u00f3n.  el empresa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160186965549101056"], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 73, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "tcsnoticias", "id": "182181105"}]}, "id": "1160186965549101056", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "296858863", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160185278541250560"}]}, {"created_at": "2019-08-10T13:51:40.000Z", "lang": "es", "text": "Asesinan a Jeffrey epstein, antes de que testifique contra la \u00e9lite. Epstein, acusado de abuso sexual de menores, se suicida tras ordenarse la publicaci\u00f3n de\u2026 https://t.co/qLH3lzpm5B", "edit_history_tweet_ids": ["1160186958368444416"], "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 25, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey epstein"}, {"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9673, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}], "urls": [{"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/qLH3lzpm5B", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B0_FzsJlDZu/?igshid=tpndqz3hka5c", "display_url": "instagram.com/p/B0_FzsJlDZu/\u2026"}]}, "id": "1160186958368444416", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2338808186"}, {"created_at": "2019-08-10T13:51:39.000Z", "lang": "es", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160186952630571010"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "id": "1160186952630571010", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1055207347256205317", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"created_at": "2019-08-10T13:51:38.000Z", "lang": "es", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160186950818684928"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "id": "1160186950818684928", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "226909113", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"created_at": "2019-08-10T13:51:25.000Z", "lang": "pt", "text": "Bem, l\u00e1 algu\u00e9m conseguiu com que ele se matasse, ou algu\u00e9m o matou. https://t.co/QK7vZgTD5K", "edit_history_tweet_ids": ["1160186895638437888"], "id": "1160186895638437888", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2585895558", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160184184947781632"}], "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/QK7vZgTD5K", "expanded_url": "https://twitter.com/AOC/status/1160184184947781632", "display_url": "twitter.com/AOC/status/116\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-10T13:51:24.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @portalR7: Bilion\u00e1rio acusado de pedofilia se suicida na pris\u00e3o https://t.co/b69a7MHVuK https://t.co/1kvH8ovcil", "edit_history_tweet_ids": ["1160186889732788224"], "id": "1160186889732788224", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2814015976", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160185278566297600"}], "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/b69a7MHVuK", "expanded_url": "http://r7.com/Uy15", "display_url": "r7.com/Uy15"}, {"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/1kvH8ovcil", "expanded_url": "https://twitter.com/portalR7/status/1160185278566297600/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1kvH8ovcil", "media_key": "3_1160182276531077121"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "portalR7", "id": "65473559"}]}}, {"created_at": "2019-08-10T13:51:17.000Z", "lang": "es", "text": "RT @estarc62: El multimillonario Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida en la c\u00e1rcel https://t.co/pPUOM4Kp8A", "edit_history_tweet_ids": ["1160186861383495680"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 39, "probability": 0.9522, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/pPUOM4Kp8A", "expanded_url": "https://www.larazon.es/internacional/el-multimillonarios-epstein-acusado-de-trafico-sexual-de-menores-se-suicida-en-la-carcel-BA24533893", "display_url": "larazon.es/internacional/\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "estarc62", "id": "48841325"}]}, "id": "1160186861383495680", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "909307604", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160182781772779521"}]}, {"created_at": "2019-08-10T13:51:09.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @apyus: A oposi\u00e7\u00e3o a Jair Bolsonaro acha v\u00e1lido atacar o padre mais famoso do pa\u00eds para beneficiar com \"saidinha de dia dos pais\" um pai\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160186825719328769"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "apyus", "id": "14579710"}]}, "id": "1160186825719328769", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1057253257045778432", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160147595722928128"}]}, {"created_at": "2019-08-10T13:51:05.000Z", "lang": "es", "text": "@pi_elia @Arcanhellero @pitaitos @GenteQueLucha Yo no, porque no puedo permitirmelo, pero si obtienen ganancias de esa forma y se pueden permitir esa forma suicida de hacer negocios es porque algo les respalda.", "edit_history_tweet_ids": ["1160186812347965441"], "in_reply_to_user_id": "1121032196238848000", "id": "1160186812347965441", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1147937444429516812", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160185838443159555"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "pi_elia", "id": "1121032196238848000"}, {"start": 23, "end": 32, "username": "pitaitos", "id": "302018320"}, {"start": 33, "end": 47, "username": "GenteQueLucha", "id": "1403864388"}]}}, {"created_at": "2019-08-10T13:51:01.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @luciaguimaraes: Jeffery Epstein, acusado de estupro e tr\u00e1fico sexual, morto esta manh\u00e3, se enforcou na cela em NY. Ontem divulgados doc\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160186793121198082"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 34, "probability": 0.9408, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffery Epstein"}, {"start": 115, "end": 116, "probability": 0.9587, "type": "Place", "normalized_text": "NY"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "luciaguimaraes", "id": "17013378"}]}, "id": "1160186793121198082", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1084525988250353664", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160185680015831042"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 234, "end": 247, "tag": "ProtestaRoja"}, {"start": 248, "end": 262, "tag": "PulserasRojas"}, {"start": 263, "end": 278, "tag": "NoMasImpunidad"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 8, "probability": 0.9915, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 37, "end": 41, "probability": 0.9834, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 235, "end": 246, "probability": 0.3432, "type": "Other", "normalized_text": "ProtestaRoja"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/gzPkl3jl8e", "expanded_url": "https://twitter.com/SilbonitaB/status/1160183730067181568", "display_url": "twitter.com/SilbonitaB/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-10T13:50:54.000Z", "lang": "es", "text": "En Espa\u00f1a situaci\u00f3n parecida a la de Chile, una ni\u00f1a se suicida para evitar ser violada por su padre. Muchas v\u00edctimas de abuso sexual infantil no sobreviven, guardan silencio. Otras demoramos d\u00e9cadas en hablar. Invito a sumarse a la  #ProtestaRoja #PulserasRojas #NoMasImpunidad https://t.co/gzPkl3jl8e", "edit_history_tweet_ids": ["1160186763442294784"], "id": "1160186763442294784", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 4, "like_count": 27, "quote_count": 1}, "author_id": "112206459"}, {"created_at": "2019-08-10T13:50:53.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160186760506351616"], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1160186760506351616", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1061361592485494791", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"created_at": "2019-08-10T13:50:45.000Z", "lang": "es", "text": "RT @sextaNoticias: Jeffrey Epstein ha aparecido ahorcado en su celda. El financiero de 66 a\u00f1os estaba acusado de explotaci\u00f3n sexual del men\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160186728352813058"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 33, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "sextaNoticias", "id": "82084630"}]}, "id": "1160186728352813058", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "325663244", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160182497109512193"}]}, {"created_at": "2019-08-10T13:50:43.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160186717959331840"], "id": "1160186717959331840", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1042449380752670725", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 25, "tag": "IREvITA"}], "mentions": [{"start": 29, "end": 36, "username": "RaiDue", "id": "1204076264"}]}, "created_at": "2019-08-10T13:50:42.000Z", "lang": "it", "text": "Se i cronisti di #IREvITA su @RaiDue li metti a commentare una partita di scacchi, la gente si suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1160186714775797760"], "id": "1160186714775797760", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "491591759"}, {"created_at": "2019-08-10T13:50:39.000Z", "lang": "es", "text": "RT @20m: El multimillonario Jeffrey Epstein se suicida en prisi\u00f3n, donde estaba por tr\u00e1fico de menores https://t.co/0RzOjkV8Cn https://t.co\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160186702889197570"], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 42, "probability": 0.9732, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/0RzOjkV8Cn", "expanded_url": "http://ver.20m.es/7izrn1", "display_url": "ver.20m.es/7izrn1"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 7, "username": "20m", "id": "31090827"}]}, "id": "1160186702889197570", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "297709148", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160183876603523072"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 223, "end": 231, "tag": "Epstein"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9573, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 224, "end": 230, "probability": 0.8714, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}]}, "created_at": "2019-08-10T13:50:38.000Z", "lang": "pt", "text": "Jeffrey Epstein se suicidou? Duas semanas atr\u00e1s encontraram o cara jogado no ch\u00e3o da cela, todo machucado....hj ele se enforca? O milion\u00e1rio ped\u00f3filo era \u201camigo\u201d de aventuras de muita gente grande. Ser\u00e1 q ele sabia muito!? #Epstein", "edit_history_tweet_ids": ["1160186696916492288"], "id": "1160186696916492288", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 4, "like_count": 74, "quote_count": 0}, "author_id": "68151617"}, {"created_at": "2019-08-10T13:50:34.000Z", "lang": "es", "text": "El karma, todo aquel que obra mal, acaba mal. Jeffrey Epstein se suicida en la c\u00e1rcel https://t.co/dx4Z1YNicE", "edit_history_tweet_ids": ["1160186682458681344"], "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 60, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/dx4Z1YNicE", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/internacional/20190810/463966219090/jeffrey-epstein-suicida-carcel.html", "display_url": "lavanguardia.com/internacional/\u2026"}]}, "id": "1160186682458681344", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "580129552"}, {"created_at": "2019-08-10T13:50:34.000Z", "lang": "es", "text": "Se suicida en la c\u00e1rcel el multimillonario estadounidense Jeffrey Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual de menores https://t.co/xYBUyxIjfZ", "edit_history_tweet_ids": ["1160186681334599680"], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 72, "probability": 0.9664, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/xYBUyxIjfZ", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/suicida-carcel-multimillonario-estadounidense-jeffrey-epstein-acusado-trafico-sexual-menores.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=publico", "display_url": "publico.es/sociedad/suici\u2026"}]}, "id": "1160186681334599680", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "342151388"}, {"created_at": "2019-08-10T13:50:32.000Z", "lang": "es", "text": "Se suicida https://t.co/b9uQsKsySt https://t.co/ZSbtoNSN3v", "edit_history_tweet_ids": ["1160186673348714503"], "id": "1160186673348714503", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "917085689493245953", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160183356170145792"}], "entities": {"urls": [{"start": 11, "end": 34, "url": "https://t.co/b9uQsKsySt", "expanded_url": "https://twitter.com/Ignaciovdm01/status/1160186673348714503/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/b9uQsKsySt", "media_key": "16_1160186664486092801"}, {"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/ZSbtoNSN3v", "expanded_url": "https://twitter.com/elconfidencial/status/1160183356170145792", "display_url": "twitter.com/elconfidencial\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-10T13:50:27.000Z", "lang": "pt", "text": "@iagoIV Se suicidou com 10 tiros nas costas", "edit_history_tweet_ids": ["1160186649923469312"], "in_reply_to_user_id": "814617849041915904", "id": "1160186649923469312", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1528564723", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160186433606475777"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "iagoIV", "id": "814617849041915904"}]}}, {"created_at": "2019-08-10T13:50:24.000Z", "lang": "it", "text": "RT @jacopo_iacoboni: Finch\u00e9 ci sono Casaleggio, Di Maio-Di Battista, e la comunicazione selezionata da Casaleggio e guidata da Casalino, pe\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160186636950482944"], "id": "1160186636950482944", "public_metrics": {"retweet_count": 319, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1972520815", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160172064785010688"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}}, {"created_at": "2019-08-10T13:50:19.000Z", "lang": "pt", "text": "@gugachacra Me lembro de uma declara\u00e7\u00e3o do Comandante de Guant\u00e1namo quando foi aberta a pris\u00e3o de terroristas. Na ocasi\u00e3o ele disse: \"Na minha pris\u00e3o ningu\u00e9m fica doente, ningu\u00e9m se suicida\" Cumpre a pena at\u00e9 o fim. Ent\u00e3o \u00e9 suspeito esse suic\u00eddio do Epstein.", "edit_history_tweet_ids": ["1160186616390062081"], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 66, "probability": 0.2946, "type": "Place", "normalized_text": "Guant\u00e1namo"}, {"start": 250, "end": 256, "probability": 0.9312, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "in_reply_to_user_id": "45409867", "id": "1160186616390062081", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "142415384", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160183489259626496"}]}, {"created_at": "2019-08-10T13:50:16.000Z", "lang": "it", "text": "RT @jacopo_iacoboni: Finch\u00e9 ci sono Casaleggio, Di Maio-Di Battista, e la comunicazione selezionata da Casaleggio e guidata da Casalino, pe\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160186604008411137"], "id": "1160186604008411137", "public_metrics": {"retweet_count": 319, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "578393872", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160172064785010688"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}}, {"created_at": "2019-08-10T13:50:15.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160186600854360064"], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1160186600854360064", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "15450672", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"created_at": "2019-08-10T13:50:14.000Z", "lang": "es", "text": "Jeffrey Epstein se suicida en su celda\n -  https://t.co/15cC9L7gk8", "edit_history_tweet_ids": ["1160186596467064843"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9664, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/15cC9L7gk8", "expanded_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/08/10/actualidad/1565442622_277654.html", "display_url": "elpais.com/sociedad/2019/\u2026"}]}, "id": "1160186596467064843", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "115783463"}, {"created_at": "2019-08-10T13:50:13.000Z", "lang": "pt", "text": "Este gajo sabia tanta coisa ..... :/\n\n https://t.co/knL8a1rRxd", "edit_history_tweet_ids": ["1160186590662189059"], "id": "1160186590662189059", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "677623", "entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/knL8a1rRxd", "expanded_url": "https://observador.pt/2019/08/10/jeffrey-epstein-acusado-de-trafico-sexual-suicidou-se-na-prisao/amp/?__twitter_impression=true", "display_url": "observador.pt/2019/08/10/jef\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-10T13:50:12.000Z", "lang": "es", "text": "RT @sextaNoticias: Jeffrey Epstein ha aparecido ahorcado en su celda. El financiero de 66 a\u00f1os estaba acusado de explotaci\u00f3n sexual del men\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160186587981983744"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 33, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "sextaNoticias", "id": "82084630"}]}, "id": "1160186587981983744", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1151175614", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160182497109512193"}]}, {"created_at": "2019-08-10T13:50:11.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @apyus: A oposi\u00e7\u00e3o a Jair Bolsonaro acha v\u00e1lido atacar o padre mais famoso do pa\u00eds para beneficiar com \"saidinha de dia dos pais\" um pai\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160186584815362048"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "apyus", "id": "14579710"}]}, "id": "1160186584815362048", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "45943371", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160147595722928128"}]}, {"created_at": "2019-08-10T13:50:02.000Z", "lang": "es", "text": "Se suicida en prisi\u00f3n el magnate Jeffrey Epstein, imputado por explotaci\u00f3n sexual de menores https://t.co/6AkSeTC4S8 v\u00eda @OndaCero_es", "edit_history_tweet_ids": ["1160186547007827969"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 47, "probability": 0.968, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/6AkSeTC4S8", "expanded_url": "https://www.ondacero.es/noticias/mundo/suicida-prision-magnate-jeffrey-epstein-imputado-explotacion-sexual_201908105d4ec95a0cf2f3db68f5dad0.html", "display_url": "ondacero.es/noticias/mundo\u2026"}], "mentions": [{"start": 121, "end": 133, "username": "OndaCero_es", "id": "196572692"}]}, "id": "1160186547007827969", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1635045720"}, {"created_at": "2019-08-10T13:49:53.000Z", "lang": "es", "text": "Se suicida el manejador de la red de pederastia mundial, con clientes presidenciales a nivel mundial. Asunto arreglado. Se elimin\u00f3 la incomodidad/ Jeffrey Epstein, accused sex trafficker, is dead by suicide, found in his Manhattan jail cell https://t.co/aJhCvvwsjR", "edit_history_tweet_ids": ["1160186507665268738"], "entities": {"annotations": [{"start": 147, "end": 161, "probability": 0.9635, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 221, "end": 229, "probability": 0.4751, "type": "Place", "normalized_text": "Manhattan"}], "urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/aJhCvvwsjR", "expanded_url": "https://www.nbcnews.com/news/us-news/jeffrey-epstein-found-dead-nyc-jail-n1041081", "display_url": "nbcnews.com/news/us-news/j\u2026"}]}, "id": "1160186507665268738", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 2}, "author_id": "47131926"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 8, "end": 16, "tag": "Epstein"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/IlH5xDR7Vi", "expanded_url": "https://nypost.com/2019/08/10/convicted-pedophile-jeffrey-epstein-dead/?fbclid=IwAR2p_rb57vo2ucOewtzZFLR82gk30JD8PO0Lj3JI6Bs9CvIUnBYw_tx8Qjs", "display_url": "nypost.com/2019/08/10/con\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-10T13:49:50.000Z", "lang": "it", "text": "Jeffrey #Epstein morto \"suicida apparente\".\n\nE non dite che non l'avevo previsto...\n\nhttps://t.co/IlH5xDR7Vi", "edit_history_tweet_ids": ["1160186494977531905"], "id": "1160186494977531905", "geo": {"place_id": "e7f86b856f532648"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "435791659"}, {"created_at": "2019-08-10T13:49:47.000Z", "lang": "es", "text": "@joha_14_ Una cosa es tener depresi\u00f3n, otra es ser suicida xD", "edit_history_tweet_ids": ["1160186482935717889"], "in_reply_to_user_id": "123966455", "id": "1160186482935717889", "geo": {"place_id": "0161be1b3f98d6c3"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "595674753", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160042068670058496"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}, {"start": 55, "end": 70, "tag": "JeffreyEpstein"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 69, "probability": 0.9115, "type": "Person", "normalized_text": "JeffreyEpstein"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/Ry1NMetu3s", "expanded_url": "https://twitter.com/mmmoray/status/1160186466732929024/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ry1NMetu3s", "media_key": "3_1160186454913560576"}]}, "created_at": "2019-08-10T13:49:43.000Z", "lang": "es", "text": "#\u00daLTIMAHORA: Se suicida en su celda el multimillonario #JeffreyEpstein acusado de tr\u00e1fico sexual de menores y conspiraci\u00f3n. El empresario invitaba a menores de entre 13 y 16 a\u00f1os con el pretexto que le dieran masajes; les pagaba de 200 a 300 d\u00f3lares en efectivo y abusaba de ellas https://t.co/Ry1NMetu3s", "edit_history_tweet_ids": ["1160186466732929024"], "id": "1160186466732929024", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "246107898"}, {"created_at": "2019-08-10T13:49:42.000Z", "lang": "es", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160186461251145728"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "id": "1160186461251145728", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "154531911", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 229, "end": 238, "tag": "Respeito"}, {"start": 242, "end": 255, "tag": "intoler\u00e2ncia"}, {"start": 259, "end": 271, "tag": "FimDoMimimi"}]}, "created_at": "2019-08-10T13:49:41.000Z", "lang": "pt", "text": "Agora eu vi loucura...\nPessoas atacando, propagando um \u00f3dio gratuito a um Padre apenas porque se expressou!\nSe acham \u201ccerto\u201d um cara que matou a filha ter o benef\u00edcio (saidinha) ok, agora vamos respeitar a opini\u00e3o contr\u00e1ria...\n+ #Respeito \n- #intoler\u00e2ncia \n= #FimDoMimimi", "edit_history_tweet_ids": ["1160186457430089729"], "id": "1160186457430089729", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "108737405"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 159, "end": 176, "tag": "EpsteinBlackBook"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 19, "probability": 0.9531, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 160, "end": 175, "probability": 0.7401, "type": "Person", "normalized_text": "EpsteinBlackBook"}]}, "created_at": "2019-08-10T13:49:39.000Z", "lang": "es", "text": "Se \"suicida\" Epstein y con eso van a intentar que se nos olvide su libreta donde vienen los nombres de personas poderosas involucradas en sus asquerosidades.  #EpsteinBlackBook", "edit_history_tweet_ids": ["1160186448932421637"], "id": "1160186448932421637", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "92418788"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 87, "end": 96, "tag": "noticias"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.9588, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/Cpsxgzjq2P", "expanded_url": "http://dld.bz/-tws", "display_url": "dld.bz/-tws", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1583090350574669824/g-PRWACN?format=jpg&name=orig", "width": 800, "height": 799}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1583090350574669824/g-PRWACN?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "El Mundo de Ma\u00f1ana", "description": "\u00a1Respondiendo directamente de la Biblia a las preguntas m\u00e1s importantes!", "unwound_url": "https://www.elmundodemanana.org/"}, {"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/U6RuDD9mLd", "expanded_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/08/10/actualidad/1565442622_277654.html#?ref=rss&format=simple&link=link", "display_url": "elpais.com/sociedad/2019/\u2026"}, {"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/2e9oFdo5Cc", "expanded_url": "https://twitter.com/LivingTruth/status/1160186434646695936/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2e9oFdo5Cc", "media_key": "3_1160186433329598464"}]}, "created_at": "2019-08-10T13:49:35.000Z", "lang": "es", "text": "https://t.co/Cpsxgzjq2P Jeffrey Epstein se suicida en su celda https://t.co/U6RuDD9mLd #noticias https://t.co/2e9oFdo5Cc", "edit_history_tweet_ids": ["1160186434646695936"], "id": "1160186434646695936", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "137036095"}, {"created_at": "2019-08-10T13:49:32.000Z", "lang": "es", "text": "El multimillonario Jeffrey Epstein se suicida en prisi\u00f3n, donde estaba por tr\u00e1fico de menores https://t.co/5LzCXvJqsx", "edit_history_tweet_ids": ["1160186420146921473"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 33, "probability": 0.9717, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/5LzCXvJqsx", "expanded_url": "https://ift.tt/2ZUafKc", "display_url": "ift.tt/2ZUafKc"}]}, "id": "1160186420146921473", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "48669016"}, {"created_at": "2019-08-10T13:49:30.000Z", "lang": "es", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160186411653521408"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "id": "1160186411653521408", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "998139529", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 22, "end": 30, "tag": "URGENTE"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 75, "probability": 0.9741, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.9271, "type": "Place", "normalized_text": "Manhattan"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/Xt0WvbxvNV", "expanded_url": "https://larepublica.pe/mundo/2019/08/10/jeffrey-epstein-muere-pedofilo-multimillonario-fue-hallado-muerto-en-carcel-de-nueva-york-antes-del-juicio/", "display_url": "larepublica.pe/mundo/2019/08/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://larepublica.pe/mundo/2019/08/10/jeffrey-epstein-muere-pedofilo-multimillonario-fue-hallado-muerto-en-carcel-de-nueva-york-antes-del-juicio/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}]}, "created_at": "2019-08-10T13:49:22.000Z", "lang": "es", "text": "RT @larepublica_pe: \ud83d\udea8 #URGENTE | El ped\u00f3filo multimillonario Jeffrey Epstein se suicida en c\u00e1rcel de Manhattan\nhttps://t.co/Xt0WvbxvNV", "edit_history_tweet_ids": ["1160186376647614464"], "id": "1160186376647614464", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "123898794", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160184213406138368"}]}, {"created_at": "2019-08-10T13:49:08.000Z", "lang": "es", "text": "Jeff Epstein, el magnate amigo de Trump acusado de tr\u00e1fico de menores, se suicida en prisi\u00f3n - https://t.co/48OrN0ZcPH https://t.co/au44KYldxp", "edit_history_tweet_ids": ["1160186320414638080"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9522, "type": "Person", "normalized_text": "Jeff Epstein"}, {"start": 34, "end": 38, "probability": 0.9822, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/48OrN0ZcPH", "expanded_url": "http://tinyurl.com/y2gq7yne", "display_url": "tinyurl.com/y2gq7yne"}, {"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/au44KYldxp", "expanded_url": "https://www.elespanol.com/mundo/20190810/jeff-epstein-trump-acusado-menores-suicida-prision/420458312_0.html", "display_url": "elespanol.com/mundo/20190810\u2026"}]}, "id": "1160186320414638080", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1420691731"}, {"created_at": "2019-08-10T13:49:08.000Z", "lang": "pt", "text": "Defender liberdade provis\u00f3rio no dia dos pais pra quem matou a pr\u00f3pria filha a sangue frio? Meu Deus! Quando foi que perdemos o bom senso? O padre t\u00e1 certo, se fosse pra ele sair, que fosse no dia dos finados, faria mais sentido.", "edit_history_tweet_ids": ["1160186318212784128"], "id": "1160186318212784128", "geo": {"place_id": "e9ea1f1600a66684"}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "160821471"}, {"created_at": "2019-08-10T13:49:06.000Z", "lang": "es", "text": "RT @5toPoderSM: EL PED\u00d3FILO EMPRESARIO AMIGO DE LOS CLINTON SE SUICIDA EN LA C\u00c1RCEL \n\n El empresario y acusado de tr\u00e1fico sexual, due\u00f1o de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160186311111839744"], "id": "1160186311111839744", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "119070070", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160185080054239233"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "5toPoderSM", "id": "1061444226242801664"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 47, "tag": "GarciaChallenge"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 46, "probability": 0.8476, "type": "Person", "normalized_text": "GarciaChallenge"}], "urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/9LQRMHXt0L", "expanded_url": "https://twitter.com/democracynow/status/1160175856830078976", "display_url": "twitter.com/democracynow/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-10T13:49:06.000Z", "lang": "es", "text": "Otro criminal que se suicida. \n#GarciaChallenge https://t.co/9LQRMHXt0L", "edit_history_tweet_ids": ["1160186310818185217"], "id": "1160186310818185217", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "48576339", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160175856830078976"}]}, {"created_at": "2019-08-10T13:49:03.000Z", "lang": "es", "text": "Super decisivo.....el Gobierno no se movi\u00f3 una coma de lo previsto en la Constituci\u00f3n hasta entregar el poder el 11.03.90.\nEn realidad fue una operaci\u00f3n militar suicida, que mand\u00f3 a morir a j\u00f3venes convencidos por jerarcas que dirig\u00edan todo desde sus c\u00f3modos sillones en Europa. https://t.co/V5biCBovrq", "edit_history_tweet_ids": ["1160186298059120640"], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 84, "probability": 0.3817, "type": "Other", "normalized_text": "Constituci\u00f3n"}, {"start": 271, "end": 276, "probability": 0.9803, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/V5biCBovrq", "expanded_url": "https://twitter.com/BetoCapanga/status/1160172174776422400", "display_url": "twitter.com/BetoCapanga/st\u2026"}]}, "id": "1160186298059120640", "geo": {"place_id": "001e10dc18ccf1a4"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3063971716", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160172174776422400"}]}, {"created_at": "2019-08-10T13:48:52.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @apyus: A oposi\u00e7\u00e3o a Jair Bolsonaro acha v\u00e1lido atacar o padre mais famoso do pa\u00eds para beneficiar com \"saidinha de dia dos pais\" um pai\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160186250990690310"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "apyus", "id": "14579710"}]}, "id": "1160186250990690310", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "188101576", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160147595722928128"}]}, {"created_at": "2019-08-10T13:48:51.000Z", "lang": "pt", "text": "foi pesado e envolveu fic\u00e7\u00e3o cient\u00edfica misturada com religi\u00e3o e no final a m\u00e3e das 2 meninas se matou pq ela nao aguentava mais o tanto q ela sofreu com o marido e ter perdido as 2 filhas e foi bem no finalzinho quando ela tava quase sendo 'salva' https://t.co/NxfRTtBYYk", "edit_history_tweet_ids": ["1160186249581420545"], "in_reply_to_user_id": "2321437569", "id": "1160186249581420545", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2321437569", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160185581613264896"}], "entities": {"urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/NxfRTtBYYk", "expanded_url": "https://twitter.com/maliwalgo/status/1160186249581420545/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NxfRTtBYYk", "media_key": "3_1160186240546852866"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 87, "end": 102, "tag": "JefferyEpstein"}, {"start": 103, "end": 115, "tag": "DonaldTrump"}, {"start": 116, "end": 121, "tag": "EEUU"}, {"start": 122, "end": 129, "tag": "Espa\u00f1a"}, {"start": 130, "end": 139, "tag": "Noticias"}, {"start": 140, "end": 148, "tag": "Sucesos"}, {"start": 149, "end": 161, "tag": "UUltimaHora"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.969, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 29, "end": 40, "probability": 0.9737, "type": "Person", "normalized_text": "Donald Trump"}, {"start": 88, "end": 101, "probability": 0.9433, "type": "Person", "normalized_text": "JefferyEpstein"}, {"start": 104, "end": 114, "probability": 0.9077, "type": "Person", "normalized_text": "DonaldTrump"}, {"start": 117, "end": 120, "probability": 0.9881, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 123, "end": 128, "probability": 0.9816, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/1673usnnv6", "expanded_url": "https://agencia6.com/index.php/2019/08/10/jeffrey-epstein-ex-amigo-de-donald-trump-acusado-de-pedofilia-se-suicida-en-su-celda/", "display_url": "agencia6.com/index.php/2019\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://agencia6.com/2019/08/10/jeffrey-epstein-ex-amigo-de-donald-trump-acusado-de-pedofilia-se-suicida-en-su-celda/"}]}, "created_at": "2019-08-10T13:48:51.000Z", "lang": "es", "text": "Jeffrey Epstein \u201cEx-Amigo de Donald Trump\u201d acusado de Pedofilia se suicida en su celda #JefferyEpstein #DonaldTrump #EEUU #Espa\u00f1a #Noticias #Sucesos #UUltimaHora\n\nhttps://t.co/1673usnnv6", "edit_history_tweet_ids": ["1160186249363230720"], "id": "1160186249363230720", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "2292491447"}, {"created_at": "2019-08-10T13:48:49.000Z", "lang": "es", "text": "RT @elconfidencial: \u00daLTIMA HORA: El multimillonario Jeffrey Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida en su celda\nhttps://t\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160186238592258049"], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 66, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "elconfidencial", "id": "17229160"}]}, "id": "1160186238592258049", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "793151906315132928", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160183356170145792"}]}, {"created_at": "2019-08-10T13:48:42.000Z", "lang": "es", "text": "RT @DeportesHoy1: Se suicida en la carcel Jeffrey Epstein, un hombre que pudo haber puesto en la carcel a decenas de oficiales p\u00fablicos, co\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160186209177604097"], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 56, "probability": 0.9683, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DeportesHoy1", "id": "1069733347"}]}, "id": "1160186209177604097", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4438651521", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160182655696044037"}]}, {"created_at": "2019-08-10T13:48:41.000Z", "lang": "es", "text": "RT @20m: El multimillonario Jeffrey Epstein se suicida en prisi\u00f3n, donde estaba por tr\u00e1fico de menores https://t.co/0RzOjkV8Cn https://t.co\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160186206556213254"], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 42, "probability": 0.9732, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/0RzOjkV8Cn", "expanded_url": "http://ver.20m.es/7izrn1", "display_url": "ver.20m.es/7izrn1"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 7, "username": "20m", "id": "31090827"}]}, "id": "1160186206556213254", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2346751180", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160183876603523072"}]}, {"created_at": "2019-08-10T13:48:41.000Z", "lang": "ja", "text": "\u65b0\u751fNOAH\u306b\u6b66\u85e4\u656c\u53f8\u53c2\u6226\u6c7a\u5b9a\uff01\u6c17\u306b\u306a\u308b\u201c\uff38\u201d\u3068\u306f\u25ef\u25ef\u25efJr.\u304b https://t.co/elMbvvk2CU\n\n\u307b\u307b\u3046\n\n\u4ee5\u524d\u306f\u30e9\u30f3\u30b9\u3088\u308a\u30b9\u30df\u30b9Jr.\u306e\u65b9\u304c\u597d\u304d\u3060\u3063\u305f\u304b\u3089\u79c1\u306f\u5b09\u3057\u3044", "edit_history_tweet_ids": ["1160186205528420352"], "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 10, "probability": 0.7185, "type": "Person", "normalized_text": "\u6b66\u85e4\u656c\u53f8"}, {"start": 66, "end": 68, "probability": 0.6197, "type": "Person", "normalized_text": "\u30e9\u30f3\u30b9"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.7404, "type": "Person", "normalized_text": "\u30b9\u30df\u30b9Jr."}], "urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/elMbvvk2CU", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11795", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/11795"}]}, "id": "1160186205528420352", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "227971670"}, {"created_at": "2019-08-10T13:48:39.000Z", "lang": "it", "text": "RT @jacopo_iacoboni: Finch\u00e9 ci sono Casaleggio, Di Maio-Di Battista, e la comunicazione selezionata da Casaleggio e guidata da Casalino, pe\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160186197299384320"], "id": "1160186197299384320", "public_metrics": {"retweet_count": 319, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "379641776", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160172064785010688"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}}, {"created_at": "2019-08-10T13:48:34.000Z", "lang": "es", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160186178710188032"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "id": "1160186178710188032", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1375985359", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"created_at": "2019-08-10T13:48:34.000Z", "lang": "pt", "text": "@CABRlELinHELL Fiquei sabendo que se enforcou com a pr\u00f3pria piroca , procede ?", "edit_history_tweet_ids": ["1160186175774220288"], "in_reply_to_user_id": "1046211381324845061", "id": "1160186175774220288", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "739578009418600448", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160183544951595010"}]}, {"created_at": "2019-08-10T13:48:27.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Lets_Dex: Tem tr\u00eas possibilidades envolvendo o Epstein.\n\nEle realmente se suicidou.\nSuicidaram ele.\nSalvaram ele e t\u00e3o inventando a lor\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160186148112797696"], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 57, "probability": 0.9508, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Lets_Dex", "id": "172572824"}]}, "id": "1160186148112797696", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "126057307", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160182350392770566"}]}, {"created_at": "2019-08-10T13:48:26.000Z", "lang": "es", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160186144425951232"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "id": "1160186144425951232", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "176887632", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"created_at": "2019-08-10T13:48:24.000Z", "lang": "it", "text": "Morto suicida in cella (nella sezione speciale anti-suicidi) Jeffrey Epstein, miliardario accusato di abusi sessuali su minori.\nAmico e compagno di feste di Trump, Clinton....bah....a pensar male....", "edit_history_tweet_ids": ["1160186133181009921"], "id": "1160186133181009921", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "901555177"}, {"created_at": "2019-08-10T13:48:24.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @gugachacra: Jeffrey Epstein, o milion\u00e1rio americano acusado de pedofilia que era amigo dos Trump e dos Clinton, se suicidou na pris\u00e3o n\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160186133143261191"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 30, "probability": 0.9546, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9586, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 107, "end": 113, "probability": 0.9109, "type": "Person", "normalized_text": "Clinton"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1160186133143261191", "public_metrics": {"retweet_count": 158, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "334715092", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160183489259626496"}]}, {"created_at": "2019-08-10T13:48:23.000Z", "lang": "es", "text": "RT @el_pais: \u00daLTIMA HORA | El multimillonario Epstein, acusado de explotaci\u00f3n sexual de menores, se suicida en su celda https://t.co/Xiv6uM\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160186130572165120"], "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.9412, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "el_pais", "id": "7996082"}]}, "id": "1160186130572165120", "public_metrics": {"retweet_count": 124, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1020808468771614720", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160180093429399552"}]}, {"created_at": "2019-08-10T13:48:16.000Z", "lang": "es", "text": "NOTICIA: se suicida Jeffrey Epstein \u2013 Espa\u00f1ol https://t.co/YReIpbJ7XG", "edit_history_tweet_ids": ["1160186101300178944"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 34, "probability": 0.9619, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/YReIpbJ7XG", "expanded_url": "https://www.nytimes.com/es/tag/jeffrey-epstein/?smid=tw-espanol&smtyp=cur", "display_url": "nytimes.com/es/tag/jeffrey\u2026"}]}, "id": "1160186101300178944", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "68444409"}, {"created_at": "2019-08-10T13:48:15.000Z", "lang": "it", "text": "RT @Corriere: Suicida in cella Jeffrey Epstein, miliardario accusato di abusi sessuali su minori https://t.co/4ICsyZ9m2S", "edit_history_tweet_ids": ["1160186095855919104"], "id": "1160186095855919104", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "929249360", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160178051281510400"}], "entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/4ICsyZ9m2S", "expanded_url": "https://trib.al/ySrGHzE", "display_url": "trib.al/ySrGHzE", "status": 200, "unwound_url": "https://www.corriere.it/esteri/19_agosto_10/morto-suicida-cella-jeffrey-epstein-miliardario-accusato-abusi-sessuali-minori-aa1885de-bb6e-11e9-9f76-c4a17a124b8d.shtml"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Corriere", "id": "395218906"}]}}, {"created_at": "2019-08-10T13:48:14.000Z", "lang": "es", "text": "RT @AnthonyArias89: Enamorarse es un acto suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1160186095218372610"], "id": "1160186095218372610", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "750429531383541760", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160078772437172224"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AnthonyArias89", "id": "104406947"}]}}, {"created_at": "2019-08-10T13:48:13.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @gugachacra: Jeffrey Epstein, o milion\u00e1rio americano acusado de pedofilia que era amigo dos Trump e dos Clinton, se suicidou na pris\u00e3o n\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160186089841287168"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 30, "probability": 0.9546, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9586, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 107, "end": 113, "probability": 0.9109, "type": "Person", "normalized_text": "Clinton"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1160186089841287168", "public_metrics": {"retweet_count": 158, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1534252652", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160183489259626496"}]}, {"created_at": "2019-08-10T13:48:13.000Z", "lang": "es", "text": "Epstein, acusado de crear una red de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida horas despu\u00e9s de que un juez dictara la publicaci\u00f3n de documentos https://t.co/ZBmy5WbP0N", "edit_history_tweet_ids": ["1160186088364879872"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9578, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}], "urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/ZBmy5WbP0N", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/internacional/2019/08/10/5d4ec430fdddffc9848b4611.html", "display_url": "elmundo.es/internacional/\u2026"}]}, "id": "1160186088364879872", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "322108282"}, {"created_at": "2019-08-10T13:48:12.000Z", "lang": "es", "text": "RT @5toPoderSM: EL PED\u00d3FILO EMPRESARIO AMIGO DE LOS CLINTON SE SUICIDA EN LA C\u00c1RCEL \n\n El empresario y acusado de tr\u00e1fico sexual, due\u00f1o de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160186086930427905"], "id": "1160186086930427905", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1074882967477067777", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160185080054239233"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "5toPoderSM", "id": "1061444226242801664"}]}}, {"created_at": "2019-08-10T13:48:05.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @apyus: A oposi\u00e7\u00e3o a Jair Bolsonaro acha v\u00e1lido atacar o padre mais famoso do pa\u00eds para beneficiar com \"saidinha de dia dos pais\" um pai\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160186055007571969"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "apyus", "id": "14579710"}]}, "id": "1160186055007571969", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "77896346", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160147595722928128"}]}, {"created_at": "2019-08-10T13:48:04.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @gugachacra: Jeffrey Epstein, o milion\u00e1rio americano acusado de pedofilia que era amigo dos Trump e dos Clinton, se suicidou na pris\u00e3o n\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160186049248862208"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 30, "probability": 0.9546, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9586, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 107, "end": 113, "probability": 0.9109, "type": "Person", "normalized_text": "Clinton"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1160186049248862208", "public_metrics": {"retweet_count": 158, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "16266062", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160183489259626496"}]}, {"created_at": "2019-08-10T13:48:02.000Z", "lang": "ht", "text": "Usa, suicida in carcere Jeffrey Epstein", "edit_history_tweet_ids": ["1160186042248585218"], "id": "1160186042248585218", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "990637804215562241"}, {"created_at": "2019-08-10T13:48:01.000Z", "lang": "es", "text": "Millonario acusado de pedofilia se suicida en su\u00a0celda https://t.co/0R8XgUBmRC https://t.co/q5qIM2dA82", "edit_history_tweet_ids": ["1160186040096894978"], "id": "1160186040096894978", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "745324658518462464", "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/0R8XgUBmRC", "expanded_url": "http://puntoinformativo.com.mx/2019/08/10/millonario-acusado-de-pedofilia-se-suicida-en-su-celda/", "display_url": "puntoinformativo.com.mx/2019/08/10/mil\u2026"}, {"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/q5qIM2dA82", "expanded_url": "https://twitter.com/puntoinforma2/status/1160186040096894978/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/q5qIM2dA82", "media_key": "3_1160186038477819905"}]}}, {"created_at": "2019-08-10T13:47:53.000Z", "lang": "es", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160186005334429696"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "id": "1160186005334429696", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1924919880", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"created_at": "2019-08-10T13:47:52.000Z", "lang": "es", "text": "El multimillonario Jeffrey Epstein se suicida en la c\u00e1rcel https://t.co/3SGHWFkgDv a trav\u00e9s de @La_SER", "edit_history_tweet_ids": ["1160186002155155456"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 33, "probability": 0.9732, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/3SGHWFkgDv", "expanded_url": "https://cadenaser.com/ser/2019/08/10/internacional/1565444013_416956.html?ssm=tw", "display_url": "cadenaser.com/ser/2019/08/10\u2026"}], "mentions": [{"start": 95, "end": 102, "username": "La_SER", "id": "43910684"}]}, "id": "1160186002155155456", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "554712032"}, {"created_at": "2019-08-10T13:47:50.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160185994450296837"], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1160185994450296837", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "74850144", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"created_at": "2019-08-10T13:47:48.000Z", "lang": "es", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160185983515680768"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "id": "1160185983515680768", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2321010714", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"created_at": "2019-08-10T13:47:48.000Z", "lang": "pt", "text": "Perai pq eu t\u00f4 vendo uma galera dizendo que ele \"se matou\" com tiro??\nT\u00f4 confuso pra caramba", "edit_history_tweet_ids": ["1160185983482191872"], "id": "1160185983482191872", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "225072496"}, {"created_at": "2019-08-10T13:47:47.000Z", "lang": "es", "text": "V\u00eda @euronewses : El multimillonario Jeffrey Epstein se suicida en su celda https://t.co/Jwb4SmVW8D", "edit_history_tweet_ids": ["1160185981330501633"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 51, "probability": 0.9735, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/Jwb4SmVW8D", "expanded_url": "https://es.euronews.com/2019/08/10/el-magnate-acusado-de-pedofilia-jeffrey-epstein-se-suicida-en-su-celda", "display_url": "es.euronews.com/2019/08/10/el-\u2026"}], "mentions": [{"start": 4, "end": 15, "username": "euronewses", "id": "266669687"}]}, "id": "1160185981330501633", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "985547992945000449"}, {"created_at": "2019-08-10T13:47:47.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Etrom9: Man, e se a Marina Joyce tava pedindo socorro td esse tempo (2016-agora) e agr ela se suicidou pra acabar com o sofrimento dela\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160185980650950656"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 35, "probability": 0.8976, "type": "Person", "normalized_text": "Marina Joyce"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "etrom9", "id": "1401617622094036999"}]}, "id": "1160185980650950656", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1053430577632894976", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160184812990341120"}]}, {"created_at": "2019-08-10T13:47:45.000Z", "lang": "es", "text": "Jeffrey Epstein  \u201cse suicida\u201d hoy en su celda en New York", "edit_history_tweet_ids": ["1160185971373236226"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9581, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 49, "end": 56, "probability": 0.9772, "type": "Place", "normalized_text": "New York"}]}, "id": "1160185971373236226", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "162492117"}, {"created_at": "2019-08-10T13:47:42.000Z", "lang": "es", "text": "Jeffrey Epstein se suicida en la c\u00e1rcel https://t.co/xGExLd7ejq", "edit_history_tweet_ids": ["1160185960803512321"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/xGExLd7ejq", "expanded_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/jeffrey-epstein-muerte_es_5d4ec537e4b0fc06ace8700f?ag", "display_url": "huffingtonpost.es/entry/jeffrey-\u2026"}]}, "id": "1160185960803512321", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "author_id": "364528766"}, {"created_at": "2019-08-10T13:47:39.000Z", "lang": "es", "text": "RT @DeportesHoy1: Se suicida en la carcel Jeffrey Epstein, un hombre que pudo haber puesto en la carcel a decenas de oficiales p\u00fablicos, co\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160185947989975040"], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 56, "probability": 0.9683, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DeportesHoy1", "id": "1069733347"}]}, "id": "1160185947989975040", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "273994037", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160182655696044037"}]}, {"created_at": "2019-08-10T13:47:39.000Z", "lang": "es", "text": "Epstein, acusado de crear una red de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida horas despu\u00e9s de que un juez dictara la publicaci\u00f3n de documentos https://t.co/oMbq19KIik", "edit_history_tweet_ids": ["1160185946828156928"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9578, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}], "urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/oMbq19KIik", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/internacional/2019/08/10/5d4ec430fdddffc9848b4611.html", "display_url": "elmundo.es/internacional/\u2026"}]}, "id": "1160185946828156928", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "950052785814474753"}, {"created_at": "2019-08-10T13:47:36.000Z", "lang": "pt", "text": "meu deus tem esquadr\u00e3o suicida na netflix vem arlequina", "edit_history_tweet_ids": ["1160185934152949761"], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.991, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "id": "1160185934152949761", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4850732506"}, {"created_at": "2019-08-10T13:47:35.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @apyus: A oposi\u00e7\u00e3o a Jair Bolsonaro acha v\u00e1lido atacar o padre mais famoso do pa\u00eds para beneficiar com \"saidinha de dia dos pais\" um pai\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160185930956836864"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "apyus", "id": "14579710"}]}, "id": "1160185930956836864", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "340344187", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160147595722928128"}]}, {"created_at": "2019-08-10T13:47:30.000Z", "lang": "es", "text": "RT @marian_bea3z: Epstein, acusado de crear una red de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida horas despu\u00e9s de que un juez dictara la public\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160185909649846272"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 24, "probability": 0.961, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "marian_bea3z", "id": "964825978626363392"}]}, "id": "1160185909649846272", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1089182627393880064", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160185637481472000"}]}, {"created_at": "2019-08-10T13:47:27.000Z", "lang": "es", "text": "El multimillonario Jeffrey Epstein se suicida en la c\u00e1rcel https://t.co/vAAM3XjVke v\u00eda @La_SER", "edit_history_tweet_ids": ["1160185897524105216"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 33, "probability": 0.9735, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/vAAM3XjVke", "expanded_url": "https://cadenaser.com/ser/2019/08/10/internacional/1565444013_416956.html?ssm=tw", "display_url": "cadenaser.com/ser/2019/08/10\u2026"}], "mentions": [{"start": 87, "end": 94, "username": "La_SER", "id": "43910684"}]}, "id": "1160185897524105216", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "269713442"}, {"created_at": "2019-08-10T13:47:26.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160185893916946432"], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1160185893916946432", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "728981023", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"created_at": "2019-08-10T13:47:25.000Z", "lang": "es", "text": "INTERNACIONAL\nSe suicida en su celda el multimillonario Jeffrey Epstein acusado de tr\u00e1fico sexual de menores y conspiraci\u00f3n,el empresario invitaba a menores de entre 13 y 16 a\u00f1os con el pretexto que le dieran masajes; les pagaba de 200 a 300 d\u00f3lares en efectivo y abusaba de ellas https://t.co/7zzYJceKyp", "edit_history_tweet_ids": ["1160185886031654919"], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 70, "probability": 0.968, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/7zzYJceKyp", "expanded_url": "https://twitter.com/_OscarPeraza/status/1160185886031654919/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7zzYJceKyp", "media_key": "3_1160185876741271552"}]}, "id": "1160185886031654919", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1088654197808156672"}, {"created_at": "2019-08-10T13:47:24.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @apyus: A oposi\u00e7\u00e3o a Jair Bolsonaro acha v\u00e1lido atacar o padre mais famoso do pa\u00eds para beneficiar com \"saidinha de dia dos pais\" um pai\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160185882655244288"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "apyus", "id": "14579710"}]}, "id": "1160185882655244288", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1002310754907848704", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160147595722928128"}]}, {"created_at": "2019-08-10T13:47:24.000Z", "lang": "es", "text": "RT @tcsnoticias: Se suicida en su celda el multimillonario Jeffrey Epstein acusado de tr\u00e1fico sexual de menores y conspiraci\u00f3n.  el empresa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160185881958998017"], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 73, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "tcsnoticias", "id": "182181105"}]}, "id": "1160185881958998017", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "364878367", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160185278541250560"}]}, {"created_at": "2019-08-10T13:47:23.000Z", "lang": "es", "text": "RT @BrendaYegros: escuadr\u00f3n suicida en Netflix LA MEJOR\nla quiero ver denuevo", "edit_history_tweet_ids": ["1160185881363435520"], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.9493, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}, {"start": 70, "end": 76, "probability": 0.7345, "type": "Other", "normalized_text": "denuevo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BrendaYegros", "id": "1167524479"}]}, "id": "1160185881363435520", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2713970519", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160067953989173249"}]}, {"created_at": "2019-08-10T13:47:22.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @apyus: A oposi\u00e7\u00e3o a Jair Bolsonaro acha v\u00e1lido atacar o padre mais famoso do pa\u00eds para beneficiar com \"saidinha de dia dos pais\" um pai\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160185876690984960"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "apyus", "id": "14579710"}]}, "id": "1160185876690984960", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "818506327496466432", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160147595722928128"}]}, {"created_at": "2019-08-10T13:47:16.000Z", "lang": "es", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160185850589847552"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "id": "1160185850589847552", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2555699259", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"created_at": "2019-08-10T13:47:11.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @apyus: A oposi\u00e7\u00e3o a Jair Bolsonaro acha v\u00e1lido atacar o padre mais famoso do pa\u00eds para beneficiar com \"saidinha de dia dos pais\" um pai\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160185829521809414"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "apyus", "id": "14579710"}]}, "id": "1160185829521809414", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1083448522119225345", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160147595722928128"}]}, {"created_at": "2019-08-10T13:47:08.000Z", "lang": "es", "text": "RT @5toPoderSM: EL PED\u00d3FILO EMPRESARIO AMIGO DE LOS CLINTON SE SUICIDA EN LA C\u00c1RCEL \n\n El empresario y acusado de tr\u00e1fico sexual, due\u00f1o de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160185816213348353"], "id": "1160185816213348353", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "364878367", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160185080054239233"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "5toPoderSM", "id": "1061444226242801664"}]}}, {"created_at": "2019-08-10T13:47:07.000Z", "lang": "it", "text": "RT @Agenzia_Ansa: Si \u00e8 suicidato in carcere il finanziere Jeffrey Epstein, travolto da uno scandalo sessuale e accusato di abusi, sfruttame\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160185813549932544"], "id": "1160185813549932544", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2595566549", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160183935994933248"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Agenzia_Ansa", "id": "150725695"}]}}, {"created_at": "2019-08-10T13:46:56.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @apyus: A oposi\u00e7\u00e3o a Jair Bolsonaro acha v\u00e1lido atacar o padre mais famoso do pa\u00eds para beneficiar com \"saidinha de dia dos pais\" um pai\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160185767907512321"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "apyus", "id": "14579710"}]}, "id": "1160185767907512321", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "832684349468266499", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160147595722928128"}]}, {"created_at": "2019-08-10T13:46:56.000Z", "lang": "it", "text": "RT @jacopo_iacoboni: Finch\u00e9 ci sono Casaleggio, Di Maio-Di Battista, e la comunicazione selezionata da Casaleggio e guidata da Casalino, pe\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160185765269295109"], "id": "1160185765269295109", "public_metrics": {"retweet_count": 319, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2983119910", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160172064785010688"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}}, {"created_at": "2019-08-10T13:46:54.000Z", "lang": "es", "text": "Epstein, acusado de crear una red de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida horas despu\u00e9s de que un juez dictara la publicaci\u00f3n de documentos https://t.co/mFYT6HnDBo", "edit_history_tweet_ids": ["1160185756557762561"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9578, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}], "urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/mFYT6HnDBo", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/internacional/2019/08/10/5d4ec430fdddffc9848b4611.html", "display_url": "elmundo.es/internacional/\u2026"}]}, "id": "1160185756557762561", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "122998572"}, {"created_at": "2019-08-10T13:46:51.000Z", "lang": "pt", "text": "@gcnasciment Vou meter o @ dela se me perguntarem quem matou o rato", "edit_history_tweet_ids": ["1160185745946136576"], "in_reply_to_user_id": "1000140633040973824", "id": "1160185745946136576", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "809106973388062720", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160185562994749440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "gcnasciment", "id": "1000140633040973824"}]}}, {"created_at": "2019-08-10T13:46:51.000Z", "lang": "es", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160185745136656385"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "id": "1160185745136656385", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "701424196308574208", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"created_at": "2019-08-10T13:46:48.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @gugachacra: Jeffrey Epstein, o milion\u00e1rio americano acusado de pedofilia que era amigo dos Trump e dos Clinton, se suicidou na pris\u00e3o n\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160185733010919424"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 30, "probability": 0.9546, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9586, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 107, "end": 113, "probability": 0.9109, "type": "Person", "normalized_text": "Clinton"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1160185733010919424", "public_metrics": {"retweet_count": 158, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "61862692", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160183489259626496"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 26, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}, {"start": 50, "end": 58, "tag": "Epstein"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.6813, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey #Epstein"}, {"start": 72, "end": 88, "probability": 0.5654, "type": "Other", "normalized_text": "Victoria's Secret"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "eSPAINews", "id": "1579380046833262593"}]}, "created_at": "2019-08-10T13:46:48.000Z", "lang": "es", "text": "RT @eSPAINews: #\u00daLTIMAHORA \ud83d\udd34 | Se suicida Jeffrey #Epstein, fundador de Victoria's Secret. Es conocido por ser condenado por pedofilia y su\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160185730842411008"], "id": "1160185730842411008", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "790623761838010368", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160175443309408256"}]}, {"created_at": "2019-08-10T13:46:46.000Z", "lang": "it", "text": "(Stati Uniti, il finanziere Jeffrey Epstein morto suicida in carcere. Era accusato di abusi e molestie)  Playhitmusic - https://t.co/pi4TLKxvRL", "edit_history_tweet_ids": ["1160185724592955393"], "id": "1160185724592955393", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "991312050", "entities": {"urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/pi4TLKxvRL", "expanded_url": "https://www.playhitmusic.it/2019/08/stati-uniti-il-finanziere-jeffrey-epstein-morto-suicida-in-carcere-era-accusato-di-abusi-e-molestie/", "display_url": "playhitmusic.it/2019/08/stati-\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-10T13:46:42.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160185709086617600"], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1160185709086617600", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "226956951", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"created_at": "2019-08-10T13:46:41.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MenendezFaya: Cuando un chaval de 22 a\u00f1os se suicida por deudas de juego la pregunta es muy sencilla: \u00bfdesde cu\u00e1ndo lleva jugando?", "edit_history_tweet_ids": ["1160185701851435008"], "id": "1160185701851435008", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2950037710", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159747147836866560"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MenendezFaya", "id": "47303450"}]}}, {"created_at": "2019-08-10T13:46:35.000Z", "lang": "pt", "text": "Jeffery Epstein, acusado de estupro e tr\u00e1fico sexual, morto esta manh\u00e3, se enforcou na cela em NY. Ontem divulgados documentos que implicavam v\u00e1rios amigos poderosos de Epstein, inclusive ex-l\u00edder democrata, Proncipe Andrew e ex-governador democrata do Novo M\u00e9xico. https://t.co/QJFxyecTaO", "edit_history_tweet_ids": ["1160185680015831042"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9359, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffery Epstein"}, {"start": 95, "end": 96, "probability": 0.9597, "type": "Place", "normalized_text": "NY"}, {"start": 169, "end": 175, "probability": 0.9451, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 217, "end": 222, "probability": 0.5568, "type": "Person", "normalized_text": "Andrew"}, {"start": 258, "end": 263, "probability": 0.794, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/QJFxyecTaO", "expanded_url": "https://twitter.com/ABC/status/1160174607644557312", "display_url": "twitter.com/ABC/status/116\u2026"}]}, "id": "1160185680015831042", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "17013378", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160174607644557312"}]}, {"created_at": "2019-08-10T13:46:33.000Z", "lang": "es", "text": "RT @el_pais: \u00daLTIMA HORA | El multimillonario Epstein, acusado de explotaci\u00f3n sexual de menores, se suicida en su celda https://t.co/Xiv6uM\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160185671392419841"], "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.9412, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "el_pais", "id": "7996082"}]}, "id": "1160185671392419841", "public_metrics": {"retweet_count": 124, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "311454088", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160180093429399552"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 22, "end": 30, "tag": "URGENTE"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 75, "probability": 0.9741, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.9271, "type": "Place", "normalized_text": "Manhattan"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/Xt0WvbxvNV", "expanded_url": "https://larepublica.pe/mundo/2019/08/10/jeffrey-epstein-muere-pedofilo-multimillonario-fue-hallado-muerto-en-carcel-de-nueva-york-antes-del-juicio/", "display_url": "larepublica.pe/mundo/2019/08/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://larepublica.pe/mundo/2019/08/10/jeffrey-epstein-muere-pedofilo-multimillonario-fue-hallado-muerto-en-carcel-de-nueva-york-antes-del-juicio/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}]}, "created_at": "2019-08-10T13:46:32.000Z", "lang": "es", "text": "RT @larepublica_pe: \ud83d\udea8 #URGENTE | El ped\u00f3filo multimillonario Jeffrey Epstein se suicida en c\u00e1rcel de Manhattan\nhttps://t.co/Xt0WvbxvNV", "edit_history_tweet_ids": ["1160185663536410625"], "id": "1160185663536410625", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3002131347", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160184213406138368"}]}, {"created_at": "2019-08-10T13:46:31.000Z", "lang": "pt", "text": "@_thaism2 Se a sadinha \u00e9 legal, a lei deveria ser alterada. \u00c9 um esc\u00e1rnio a progress\u00e3o de pena e saidinha para crimes hediondos. Um pai matou a pr\u00f3pria filha, jogando-a pela janela!", "edit_history_tweet_ids": ["1160185662206894080"], "in_reply_to_user_id": "1719737042", "id": "1160185662206894080", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1709109781", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159940761988870145"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 141, "end": 158, "tag": "casokotecabezudo"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9519, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}], "urls": [{"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/h5wP94Xoaa", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/internacional/2019/08/10/5d4ec430fdddffc9848b4611.html", "display_url": "elmundo.es/internacional/\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-10T13:46:25.000Z", "lang": "es", "text": "Epstein, acusado de crear una red de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida horas despu\u00e9s de que un juez dictara la publicaci\u00f3n de documentos\n#casokotecabezudo https://t.co/h5wP94Xoaa", "edit_history_tweet_ids": ["1160185637481472000"], "id": "1160185637481472000", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 4, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "964825978626363392"}, {"created_at": "2019-08-10T13:46:13.000Z", "lang": "es", "text": "RT @sextaNoticias: Jeffrey Epstein ha aparecido ahorcado en su celda. El financiero de 66 a\u00f1os estaba acusado de explotaci\u00f3n sexual del men\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160185585182683136"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 33, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "sextaNoticias", "id": "82084630"}]}, "id": "1160185585182683136", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "304930667", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160182497109512193"}]}, {"created_at": "2019-08-10T13:46:09.000Z", "lang": "es", "text": "RT @tcsnoticias: Se suicida en su celda el multimillonario Jeffrey Epstein acusado de tr\u00e1fico sexual de menores y conspiraci\u00f3n.  el empresa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160185570376785920"], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 73, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "tcsnoticias", "id": "182181105"}]}, "id": "1160185570376785920", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "200141514", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160185278541250560"}]}, {"created_at": "2019-08-10T13:46:08.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160185565909790721"], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1160185565909790721", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "759158254324879361", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"created_at": "2019-08-10T13:46:02.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160185539510898689"], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1160185539510898689", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1042511361690021890", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"created_at": "2019-08-10T13:45:58.000Z", "lang": "es", "text": "@danielyovera Y algo que no se entiende es que la prensa sigue invitando a sus entrevistas a los jefes los pol\u00edticos... Sino hay un mea culpa... No los inviten.... Y peor pol\u00edticos son tambi\u00e9n. Los apristas por m\u00e1s jefe suicida que tengan... Siguen golpeando al pa\u00eds...", "edit_history_tweet_ids": ["1160185524017082369"], "in_reply_to_user_id": "218547714", "id": "1160185524017082369", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "770591282", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159851423804329984"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "danielyovera", "id": "218547714"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 143, "end": 153, "tag": "GloboLixo"}], "annotations": [{"start": 144, "end": 152, "probability": 0.8783, "type": "Organization", "normalized_text": "GloboLixo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "created_at": "2019-08-10T13:45:57.000Z", "lang": "pt", "text": "@gugachacra Agora a pol\u00edcia tem q ser bab\u00e1 de quem quer se matar? Todos tem livre arb\u00edtrio,  se matou pq quis.\nV\u00e1 te catar comunistazinho FDP.\n#GloboLixo", "edit_history_tweet_ids": ["1160185518929432578"], "in_reply_to_user_id": "45409867", "id": "1160185518929432578", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "88934049", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160183489259626496"}]}, {"created_at": "2019-08-10T13:45:56.000Z", "lang": "it", "text": "\ud83d\udd34Epstein, un tempo amico di Trump e di Bill Clinton, aveva gi\u00e0 tentato di togliersi la vita in cella meno di un mese fa\n\nhttps://t.co/K6ARQca6pr", "edit_history_tweet_ids": ["1160185516060565504"], "id": "1160185516060565504", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1072167411984551936", "entities": {"urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/K6ARQca6pr", "expanded_url": "https://www.open.online/2019/08/10/usa-si-suicida-in-carcere-lex-miliardario-jeffrey-epstein-era-accusato-di-traffico-di-minori/", "display_url": "open.online/2019/08/10/usa\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Mundo"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 63, "probability": 0.9685, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/FHijwWY3Nq", "expanded_url": "http://bit.ly/2KCQFvx", "display_url": "bit.ly/2KCQFvx"}, {"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/35ielfZJJd", "expanded_url": "https://twitter.com/PeriodicoZocalo/status/1160185515838246913/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/35ielfZJJd", "media_key": "3_1160185510565961731"}]}, "created_at": "2019-08-10T13:45:56.000Z", "lang": "es", "text": "#Mundo: Se suicida en prisi\u00f3n el multimillonario Jeffrey Epstein / https://t.co/FHijwWY3Nq https://t.co/35ielfZJJd", "edit_history_tweet_ids": ["1160185515838246913"], "id": "1160185515838246913", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "18461620"}, {"created_at": "2019-08-10T13:45:56.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @apyus: A oposi\u00e7\u00e3o a Jair Bolsonaro acha v\u00e1lido atacar o padre mais famoso do pa\u00eds para beneficiar com \"saidinha de dia dos pais\" um pai\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160185515095863297"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "apyus", "id": "14579710"}]}, "id": "1160185515095863297", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1150310516025364480", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160147595722928128"}]}, {"created_at": "2019-08-10T13:45:54.000Z", "lang": "es", "text": "Jeffrey Epstein se suicida en la c\u00e1rcel https://t.co/67rA9sY6lN", "edit_history_tweet_ids": ["1160185504584933376"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/67rA9sY6lN", "expanded_url": "https://ahoranoticiasrd.com/?p=11412", "display_url": "ahoranoticiasrd.com/?p=11412"}]}, "id": "1160185504584933376", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "285408025"}, {"created_at": "2019-08-10T13:45:52.000Z", "lang": "es", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160185498083745799"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "id": "1160185498083745799", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "567639707", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"created_at": "2019-08-10T13:45:51.000Z", "lang": "it", "text": "RT @Gianlustella: Ucciso perch\u00e9 avrebbe potuto rivelare scandali sessuali raccapriccianti che coinvolgevano anche ex presidenti americani ?\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160185491398045697"], "id": "1160185491398045697", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3131549915", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160181823219130368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Gianlustella", "id": "503223395"}]}}, {"created_at": "2019-08-10T13:45:49.000Z", "lang": "es", "text": "RT @almudenanegro: \ud83d\udd34 El multimillonario Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida en la c\u00e1rcel https://t.co/5ziWXMG3Yl", "edit_history_tweet_ids": ["1160185484959723520"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 46, "probability": 0.9441, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/5ziWXMG3Yl", "expanded_url": "https://www.larazon.es/internacional/el-multimillonarios-epstein-acusado-de-trafico-sexual-de-menores-se-suicida-en-la-carcel-BA24533893", "display_url": "larazon.es/internacional/\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "almudenanegro", "id": "88146816"}]}, "id": "1160185484959723520", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "739842166537760768", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160185460767039488"}]}, {"created_at": "2019-08-10T13:45:43.000Z", "lang": "es", "text": "\ud83d\udd34 El multimillonario Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida en la c\u00e1rcel https://t.co/5ziWXMG3Yl", "edit_history_tweet_ids": ["1160185460767039488"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9306, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/5ziWXMG3Yl", "expanded_url": "https://www.larazon.es/internacional/el-multimillonarios-epstein-acusado-de-trafico-sexual-de-menores-se-suicida-en-la-carcel-BA24533893", "display_url": "larazon.es/internacional/\u2026"}]}, "id": "1160185460767039488", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "88146816"}], "includes": {"users": [{"location": "Espa\u00f1a", "username": "Tabucarude", "verified": false, "name": "carmen fernandez Tabucarude", "public_metrics": {"followers_count": 2263, "following_count": 1582, "tweet_count": 183671, "listed_count": 29}, "id": "412416500"}, {"username": "davamara16", "verified": false, "name": "Adriana M Su\u00e1rez R", "public_metrics": {"followers_count": 4171, "following_count": 2600, "tweet_count": 268270, "listed_count": 7}, "id": "3064253561"}, {"location": "Colombia\ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "username": "juanadarco1", "verified": false, "name": "juana De arco", "public_metrics": {"followers_count": 5507, "following_count": 6052, "tweet_count": 422298, "listed_count": 53}, "id": "122998572"}, {"location": "ZARAGOZA - ESPA\u00d1A", "username": "CONCHA_ZARAGOZA", "verified": false, "name": "CONCHA ZARAGOZA", "public_metrics": {"followers_count": 7233, "following_count": 6525, "tweet_count": 300848, "listed_count": 74}, "id": "357120731"}, {"location": "rio de janeiro", "username": "sardacrf", "verified": false, "name": "sarda #lula13", "public_metrics": {"followers_count": 2540, "following_count": 2523, "tweet_count": 209808, "listed_count": 5}, "id": "554634666"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "apyus", "verified": false, "name": "Marlos \u00c1pyus", "public_metrics": {"followers_count": 59581, "following_count": 5637, "tweet_count": 234490, "listed_count": 422}, "id": "14579710"}, {"location": "Niter\u00f3i, Brasil", "username": "lcsvaz", "verified": false, "name": "Luiz \ud83d\udd34\u26ab", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 202, "tweet_count": 20469, "listed_count": 0}, "id": "710472032262217728"}, {"location": "s\u00e3o paulo", "username": "Linho1511", "verified": false, "name": "Carlinhos", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 263, "tweet_count": 2623, "listed_count": 0}, "id": "448345921"}, {"location": "Miami, FL", "username": "nsanmartin", "verified": true, "name": "nancy san martin", "public_metrics": {"followers_count": 2595, "following_count": 643, "tweet_count": 4757, "listed_count": 107}, "id": "50382211"}, {"username": "whoscosta", "verified": false, "name": "Wesley Alexandre", "public_metrics": {"followers_count": 43782, "following_count": 162, "tweet_count": 5045, "listed_count": 20}, "id": "1018582958083584006"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "GMonteiroRJ", "verified": false, "name": "Gabriel Monteiro", "public_metrics": {"followers_count": 408902, "following_count": 601, "tweet_count": 4775, "listed_count": 187}, "id": "1073226183461011456"}, {"location": "Madrid, Espa\u00f1a", "username": "lavirusastur", "verified": false, "name": "La virus", "public_metrics": {"followers_count": 687, "following_count": 1164, "tweet_count": 55272, "listed_count": 18}, "id": "1854816139"}, {"location": "Madrid", "username": "feminicidio", "verified": false, "name": "Feminicidio\u00b7net", "public_metrics": {"followers_count": 91357, "following_count": 3573, "tweet_count": 82609, "listed_count": 1001}, "id": "249112212"}, {"location": "Barcelona, Catalunya", "username": "igpagan", "verified": false, "name": "Isabel Garcia Pagan", "public_metrics": {"followers_count": 4166, "following_count": 636, "tweet_count": 10111, "listed_count": 0}, "id": "250097080"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "VictorHPnheiro", "verified": false, "name": "Victor Pinheiro \ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 364, "tweet_count": 16081, "listed_count": 1}, "id": "2196801968"}, {"location": "Laredo, TX", "username": "DailyNewsLaredo", "verified": false, "name": "Laredo Daily News", "public_metrics": {"followers_count": 647, "following_count": 516, "tweet_count": 28388, "listed_count": 3}, "id": "897944798333685762"}, {"username": "VoxPopuliMx", "verified": false, "name": "Vox Populi", "public_metrics": {"followers_count": 3413, "following_count": 2694, "tweet_count": 90845, "listed_count": 61}, "id": "268375933"}, {"location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "jatirado_oc", "verified": false, "name": "Juan Antonio Tirado", "public_metrics": {"followers_count": 6478, "following_count": 5616, "tweet_count": 888770, "listed_count": 27}, "id": "1034559695808356352"}, {"location": " Wallis e Futuna", "username": "Thepissedcat", "verified": false, "name": "CheshireCat", "public_metrics": {"followers_count": 1564, "following_count": 1335, "tweet_count": 45891, "listed_count": 1}, "id": "1177014283"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "Nefertiti1963", "verified": false, "name": "Graciela Rodriguez", "public_metrics": {"followers_count": 1369, "following_count": 1529, "tweet_count": 149689, "listed_count": 0}, "id": "2947565519"}, {"location": "Argentina", "username": "gauchotaso", "verified": false, "name": "Betobar", "public_metrics": {"followers_count": 4440, "following_count": 5010, "tweet_count": 47222, "listed_count": 6}, "id": "919875162"}, {"location": "Puerto Rico, USA", "username": "magicalinkdrops", "verified": false, "name": "\u2728Inky\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 703, "tweet_count": 11126, "listed_count": 0}, "id": "993315863087460352"}, {"location": "Probably working your flight", "username": "Juankii24", "verified": false, "name": "Inflight Proletarian", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 945, "tweet_count": 4449, "listed_count": 0}, "id": "2345482272"}, {"username": "europlebe", "verified": false, "name": "Plebaglia Europea", "public_metrics": {"followers_count": 431, "following_count": 106, "tweet_count": 3074, "listed_count": 0}, "id": "1107255212245467137"}, {"location": "Tabo\u00e3o da Serra, Brasil", "username": "Cavadas38_1", "verified": false, "name": "Cavadas \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 1935, "following_count": 3347, "tweet_count": 30354, "listed_count": 1}, "id": "57676786"}, {"location": "Republica de catalunya", "username": "Vecinodelalcald", "verified": false, "name": "Can Maynou", "public_metrics": {"followers_count": 1033, "following_count": 1741, "tweet_count": 16761, "listed_count": 0}, "id": "925821268225609729"}, {"location": "Catalunya", "username": "naciodigital", "verified": true, "name": "Naci\u00f3Digital", "public_metrics": {"followers_count": 225756, "following_count": 2597, "tweet_count": 557047, "listed_count": 2398}, "id": "14088938"}, {"location": "Vila planalto - DF", "username": "Theus_Bev", "verified": false, "name": "Theusin Ra\u00e7a Ruim", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 303, "tweet_count": 67581, "listed_count": 1}, "id": "800689495918067712"}, {"username": "lexotania63", "verified": false, "name": "maria felix", "public_metrics": {"followers_count": 3146, "following_count": 4942, "tweet_count": 154050, "listed_count": 8}, "id": "217139431"}, {"location": "Centro de la Ciudad de M\u00e9xico", "username": "El_Universal_Mx", "verified": true, "name": "El Universal", "public_metrics": {"followers_count": 7063150, "following_count": 14337, "tweet_count": 1203298, "listed_count": 25149}, "id": "16676396"}, {"location": "in love", "username": "omdatgirl", "verified": false, "name": "isa \u221e", "public_metrics": {"followers_count": 3412, "following_count": 2118, "tweet_count": 65936, "listed_count": 15}, "id": "2809409355"}, {"username": "lbbhtinez", "verified": false, "name": "lelets \u2b50\u2665\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1827, "following_count": 1672, "tweet_count": 30569, "listed_count": 3}, "id": "1007284872786964480"}, {"username": "gerardo_munoz_", "verified": false, "name": "G. Munoz", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 244, "tweet_count": 7932, "listed_count": 0}, "id": "1095834772096593925"}, {"location": "Madrid", "username": "el_pais", "verified": true, "name": "EL PA\u00cdS", "public_metrics": {"followers_count": 8697003, "following_count": 830, "tweet_count": 708103, "listed_count": 58332}, "id": "7996082"}, {"location": "Villahermosa, Tabasco", "username": "XEVATabasco", "verified": false, "name": "XEVA TABASCO", "public_metrics": {"followers_count": 60418, "following_count": 1073, "tweet_count": 319915, "listed_count": 187}, "id": "1077962244"}, {"username": "sedestapolaolla", "verified": false, "name": "animal sin domesticar", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 16, "tweet_count": 2038, "listed_count": 0}, "id": "1106988073437618181"}, {"location": "Pinamar, Argentina", "username": "azurodriguezz_", "verified": false, "name": "\ud835\ude70\ud835\udea3\ud835\ude9e\ud835\ude95", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 65, "tweet_count": 3765, "listed_count": 0}, "id": "2168616985"}, {"location": "Argentina", "username": "car0vr", "verified": false, "name": "k-ro", "public_metrics": {"followers_count": 6526, "following_count": 3270, "tweet_count": 148814, "listed_count": 10}, "id": "468014311"}, {"username": "FalconeMaltese5", "verified": false, "name": "FalconeMaltese5", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 413, "tweet_count": 2745, "listed_count": 0}, "id": "483095524"}, {"location": "europe", "username": "jacopo_iacoboni", "verified": false, "name": "jacopo iacoboni", "public_metrics": {"followers_count": 112047, "following_count": 2854, "tweet_count": 68115, "listed_count": 789}, "id": "497995758"}, {"username": "EffimeraAlkimia", "verified": false, "name": "Effimera Alchimia", "public_metrics": {"followers_count": 749, "following_count": 628, "tweet_count": 98028, "listed_count": 7}, "id": "2157554042"}, {"location": "neuquen argentina", "username": "VidableA", "verified": false, "name": "tony", "public_metrics": {"followers_count": 577, "following_count": 971, "tweet_count": 48742, "listed_count": 3}, "id": "633287488"}, {"location": "Salvador - Bahia ", "username": "SophiaSchimidt", "verified": false, "name": "Sophia", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 1044, "tweet_count": 14817, "listed_count": 2}, "id": "102198040"}, {"location": "New York, NY", "username": "gugachacra", "verified": true, "name": "Guga Chacra \ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 1550772, "following_count": 1760, "tweet_count": 76701, "listed_count": 3078}, "id": "45409867"}, {"username": "ESPtemplanza", "verified": false, "name": "Francisco R. \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 3387, "following_count": 3234, "tweet_count": 12779, "listed_count": 2}, "id": "835087934118207489"}, {"location": "San Salvador-El Salvador", "username": "Clhau77", "verified": true, "name": "Claudia D. Ram\u00edrez", "public_metrics": {"followers_count": 11789, "following_count": 1472, "tweet_count": 47475, "listed_count": 62}, "id": "282161433"}, {"location": "Puerto Rico", "username": "ElMedicoPR", "verified": false, "name": "\ud83d\udea8El M\u00e9dico\ud83d\udea8", "public_metrics": {"followers_count": 1059, "following_count": 2425, "tweet_count": 71960, "listed_count": 1}, "id": "934972983063580672"}, {"location": "Puerto Rico, USA", "username": "0Noticioso", "verified": false, "name": "0.5 Noticioso (1/2) Noticioso", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 138, "tweet_count": 915, "listed_count": 0}, "id": "1158014306451107840"}, {"location": "S\u00e3o Vicente, Brasil", "username": "MateusFast19", "verified": false, "name": "Mateus M. da Costa \ud83d\udcbb\ud83c\udfae\ud83d\udcda\ud83d\udd2d\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude0e\ud83d\udc49\ud83d\udc49", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 653, "tweet_count": 18197, "listed_count": 0}, "id": "2758581115"}, {"username": "Lets_Dex", "verified": false, "name": "Let's Dex", "public_metrics": {"followers_count": 118375, "following_count": 363, "tweet_count": 36088, "listed_count": 303}, "id": "172572824"}, {"location": "Madrid", "username": "jatirado", "verified": false, "name": "Juan Antonio Tirado", "public_metrics": {"followers_count": 78141, "following_count": 44185, "tweet_count": 1886501, "listed_count": 858}, "id": "159072956"}, {"location": "Ed Basurto Mexico DF", "username": "aboganster_75", "verified": false, "name": "El Aboganster", "public_metrics": {"followers_count": 482, "following_count": 3402, "tweet_count": 7603, "listed_count": 1}, "id": "2938599399"}, {"username": "ogunenrique", "verified": false, "name": "Pluto", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 1682, "tweet_count": 64257, "listed_count": 0}, "id": "321796896"}, {"location": "Continente Americano", "username": "NTN24", "verified": true, "name": "NTN24", "public_metrics": {"followers_count": 4718890, "following_count": 235, "tweet_count": 417330, "listed_count": 8433}, "id": "133945128"}, {"location": "Complexo do Salgueiro", "username": "ramongjesus", "verified": false, "name": "Ramon Almeida \u2720", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 226, "tweet_count": 4738, "listed_count": 0}, "id": "3301810384"}, {"location": "D. F. M\u00e9xico", "username": "esbores", "verified": false, "name": "Bores   #Gracias FCH", "public_metrics": {"followers_count": 5766, "following_count": 4878, "tweet_count": 674311, "listed_count": 118}, "id": "133755213"}, {"location": "Uruguay, Argentina", "username": "RoBejaf", "verified": false, "name": "Robej", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 698, "tweet_count": 4792, "listed_count": 0}, "id": "1088102605178449922"}, {"location": "Barcelona", "username": "LaVanguardia", "verified": true, "name": "La Vanguardia", "public_metrics": {"followers_count": 1340340, "following_count": 694, "tweet_count": 633959, "listed_count": 14413}, "id": "74453123"}, {"username": "SomoRiver", "verified": false, "name": "Javier Somovilla", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 409, "tweet_count": 1856, "listed_count": 0}, "id": "992789372255850497"}, {"location": "Tarragona", "username": "marian_bea3z", "verified": false, "name": "Marian\ud83c\udff3\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 612, "following_count": 1574, "tweet_count": 32714, "listed_count": 2}, "id": "964825978626363392"}, {"username": "batti_victor", "verified": false, "name": "Victor Bez Batti", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 23, "tweet_count": 123, "listed_count": 0}, "id": "1103396259702980608"}, {"location": "mundo(@)elconfidencial.com", "username": "ECInter", "verified": false, "name": "ECMundo", "public_metrics": {"followers_count": 3212, "following_count": 241, "tweet_count": 25984, "listed_count": 145}, "id": "3957534269"}, {"location": "Niter\u00f3i RJ Brasil", "username": "BySheilaG", "verified": false, "name": "Sheila G Soares", "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 686, "tweet_count": 7381, "listed_count": 2}, "id": "144366540"}, {"location": "Rio de Janeiro", "username": "jandira_feghali", "verified": true, "name": "Jandira Feghali \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 596654, "following_count": 1304, "tweet_count": 33681, "listed_count": 1282}, "id": "39116717"}, {"username": "azzurr68", "verified": false, "name": "Gustavo", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 342, "tweet_count": 1111, "listed_count": 0}, "id": "3365239066"}, {"username": "M_Laura58", "verified": false, "name": "Chuchi", "public_metrics": {"followers_count": 923, "following_count": 1747, "tweet_count": 41197, "listed_count": 2}, "id": "1010310211876384771"}, {"location": "Buenos Aires", "username": "Elmidoc", "verified": false, "name": "Elmi", "public_metrics": {"followers_count": 1654, "following_count": 1797, "tweet_count": 34867, "listed_count": 5}, "id": "622556347"}, {"location": "mex", "username": "rfangulo", "verified": false, "name": "rafael", "public_metrics": {"followers_count": 735, "following_count": 406, "tweet_count": 214942, "listed_count": 5}, "id": "103485538"}, {"location": "Washington, D.C.", "username": "DoliaEstevez", "verified": true, "name": "Dolia Est\u00e9vez", "public_metrics": {"followers_count": 130717, "following_count": 1147, "tweet_count": 27564, "listed_count": 832}, "id": "532526260"}, {"location": "Espa\u00f1a.", "username": "DuroBelinda", "verified": false, "name": "Belinda Duro", "public_metrics": {"followers_count": 7505, "following_count": 5018, "tweet_count": 1641993, "listed_count": 250}, "id": "2615039000"}, {"location": "Madrid, Spain", "username": "publico_es", "verified": true, "name": "P\u00fablico", "public_metrics": {"followers_count": 1148919, "following_count": 1582, "tweet_count": 549068, "listed_count": 15487}, "id": "17676713"}, {"username": "Ans666888", "verified": false, "name": "ANS554433", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 0, "tweet_count": 130913, "listed_count": 18}, "id": "2622322203"}, {"location": "moderador(@)elconfidencial.com", "username": "elconfidencial", "verified": true, "name": "El Confidencial", "public_metrics": {"followers_count": 998166, "following_count": 242, "tweet_count": 349954, "listed_count": 12493}, "id": "17229160"}, {"location": "Cancun", "username": "transfercancun", "verified": false, "name": "cancunSTA", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 341, "tweet_count": 8870, "listed_count": 3}, "id": "94687913"}, {"username": "annaclf_", "verified": false, "name": "Anna", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 92, "tweet_count": 14418, "listed_count": 3}, "id": "3343181416"}, {"location": "Fortaleza", "username": "MattheuusBr", "verified": false, "name": "ma\u271dheus", "public_metrics": {"followers_count": 1000, "following_count": 319, "tweet_count": 34770, "listed_count": 2}, "id": "225072496"}, {"location": "Argentina", "username": "ronicamagnifica", "verified": false, "name": "Ver\u00f3nica Lillo", "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 1609, "tweet_count": 73473, "listed_count": 7}, "id": "122095700"}, {"location": "M\u00f3n - Mundua - Domhan - Dunia", "username": "aliatsF", "verified": false, "name": "aliats del FEMINISME", "public_metrics": {"followers_count": 3788, "following_count": 1533, "tweet_count": 19321, "listed_count": 68}, "id": "1886895079"}, {"location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "username": "ArturoHdl02", "verified": false, "name": "Flema\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 354, "tweet_count": 8559, "listed_count": 1}, "id": "789838893453484032"}, {"location": "Plano, TX", "username": "ImMarii0_", "verified": false, "name": "Mario", "public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 333, "tweet_count": 12748, "listed_count": 2}, "id": "752189359038697472"}, {"username": "antonioliotta83", "verified": false, "name": "Antonio Liotta", "public_metrics": {"followers_count": 895, "following_count": 806, "tweet_count": 2040, "listed_count": 3}, "id": "799240712"}, {"username": "riotta", "verified": true, "name": "Gianni Riotta", "public_metrics": {"followers_count": 301835, "following_count": 3942, "tweet_count": 202135, "listed_count": 2479}, "id": "73971750"}, {"username": "Laminaenojada", "verified": false, "name": "Mar\u00eda Gonz\u00e1lez", "public_metrics": {"followers_count": 1389, "following_count": 1490, "tweet_count": 33830, "listed_count": 4}, "id": "403811072"}, {"location": "Cajamarca, Peru", "username": "LUISVERASTEGU19", "verified": false, "name": "LUIS VERASTEGUI", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 631, "tweet_count": 35443, "listed_count": 0}, "id": "805582219670646784"}, {"location": "Lima-Per\u00fa", "username": "PCaterianoB", "verified": false, "name": "Pedro Cateriano B", "public_metrics": {"followers_count": 179735, "following_count": 421, "tweet_count": 45205, "listed_count": 304}, "id": "1975354388"}, {"username": "los_replicantes", "verified": false, "name": "Los Replicantes", "public_metrics": {"followers_count": 16814, "following_count": 318, "tweet_count": 143256, "listed_count": 189}, "id": "123219711"}, {"username": "LuigiDeBiase", "verified": false, "name": "Luigi De Biase", "public_metrics": {"followers_count": 7029, "following_count": 555, "tweet_count": 29942, "listed_count": 97}, "id": "186397158"}, {"location": "Around the world", "username": "Reuters", "verified": true, "name": "Reuters", "public_metrics": {"followers_count": 25593898, "following_count": 1240, "tweet_count": 924863, "listed_count": 136201}, "id": "1652541"}, {"username": "oliverioGarcaN2", "verified": false, "name": "@oliverioGarcaN1", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 1359, "tweet_count": 2241, "listed_count": 0}, "id": "1146946486627733504"}, {"username": "La_SER", "verified": true, "name": "Cadena SER", "public_metrics": {"followers_count": 1402462, "following_count": 1009, "tweet_count": 346744, "listed_count": 11566}, "id": "43910684"}, {"location": "Ninho do Urubu", "username": "FlamengoXtra", "verified": false, "name": "MengoXtra\u1d9c\u02b3\u1da0 \ud83c\udde6\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 737, "following_count": 484, "tweet_count": 136883, "listed_count": 1}, "id": "896436146565152768"}, {"location": "Jujuy", "username": "Roodrigo88", "verified": false, "name": "Rodrigo Liqu\u00edn", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 401, "tweet_count": 2939, "listed_count": 1}, "id": "1722234348"}, {"username": "WhistPlayers", "verified": false, "name": "Vicen\u00e7 Pag\u00e8s Jord\u00e0", "public_metrics": {"followers_count": 6324, "following_count": 2095, "tweet_count": 51238, "listed_count": 101}, "id": "166913259"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "gabrielvazz155", "verified": false, "name": "Gabriel Va\ud83d\udca4", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 219, "tweet_count": 22668, "listed_count": 0}, "id": "1026505973551296512"}, {"location": "S\u00e3o Pedro da Aldeia, Brasil", "username": "Mello70854517", "verified": false, "name": "Mello", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 102, "tweet_count": 12, "listed_count": 0}, "id": "1147633921502384128"}, {"location": "Jujuy, Argentina", "username": "LamasClemen", "verified": false, "name": "Clemen Lamas", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 375, "tweet_count": 2031, "listed_count": 0}, "id": "849084746634326017"}, {"location": "Lapa, centro", "username": "gomesanalu_", "verified": false, "name": "Analu \ud83d\udcb8", "public_metrics": {"followers_count": 2464, "following_count": 1520, "tweet_count": 48075, "listed_count": 1}, "id": "2474295560"}, {"location": "Rio de Janeiro", "username": "Suuh_Siqueira", "verified": false, "name": "Siqueira \ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 1718, "following_count": 955, "tweet_count": 161398, "listed_count": 3}, "id": "1720524798"}, {"location": "Europe", "username": "jordipsalvador", "verified": false, "name": "Jordi Pe\u00f1a Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 1021, "following_count": 2263, "tweet_count": 349397, "listed_count": 73}, "id": "299780796"}, {"username": "ValeryZarate3", "verified": false, "name": "Valery Zarate", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 10, "tweet_count": 16, "listed_count": 0}, "id": "1151327852048146434"}, {"location": "M\u00e9xico", "username": "Ferzofandub", "verified": false, "name": "Ferzo \ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 467, "following_count": 210, "tweet_count": 1226, "listed_count": 2}, "id": "344835701"}, {"location": "En el shelbyville del norte", "username": "pacocassou", "verified": false, "name": "Castor", "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 117, "tweet_count": 63333, "listed_count": 5}, "id": "79294933"}, {"location": "Monterrey", "username": "elnorte", "verified": true, "name": "EL NORTE", "public_metrics": {"followers_count": 1068832, "following_count": 64, "tweet_count": 304008, "listed_count": 2569}, "id": "41925129"}, {"location": "Palmares, PE", "username": "Abidiel_Junior", "verified": false, "name": "Abidiel A. Junior \ud83d\udd05\ud83d\udd05", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 630, "tweet_count": 2235, "listed_count": 2}, "id": "518976765"}, {"location": "Bonn, Alemanha", "username": "dw_brasil", "verified": true, "name": "DW Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 189999, "following_count": 188, "tweet_count": 64494, "listed_count": 1618}, "id": "6135602"}, {"location": "Rome, Lazio", "username": "annalisapanello", "verified": false, "name": "Annalisa", "public_metrics": {"followers_count": 1649, "following_count": 697, "tweet_count": 307839, "listed_count": 16}, "id": "2397844595"}, {"username": "os_zal", "verified": false, "name": "osZal", "public_metrics": {"followers_count": 3312, "following_count": 4982, "tweet_count": 68699, "listed_count": 10}, "id": "3316003625"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "_arielmayo", "verified": false, "name": "Ariel Mayo", "public_metrics": {"followers_count": 15413, "following_count": 9935, "tweet_count": 180772, "listed_count": 99}, "id": "161380668"}, {"username": "LivraghiAlberto", "verified": false, "name": "Alberto Livraghi", "public_metrics": {"followers_count": 733, "following_count": 1955, "tweet_count": 23973, "listed_count": 2}, "id": "1070277140363599872"}, {"location": "Pv de Lleida", "username": "miquel556", "verified": false, "name": "JMMM", "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 1272, "tweet_count": 159388, "listed_count": 29}, "id": "1881363770"}, {"location": "Bilbao", "username": "afgafasmoradas", "verified": false, "name": "Asociaci\u00f3n Feminista Gafas Moradas", "public_metrics": {"followers_count": 9052, "following_count": 1052, "tweet_count": 31336, "listed_count": 99}, "id": "3384564059"}, {"location": "Leiria, Portugal", "username": "ffferreiraaaa", "verified": false, "name": "jojo", "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 105, "tweet_count": 31554, "listed_count": 0}, "id": "758410752017457153"}, {"username": "jogonzalezc", "verified": false, "name": "Jofrana Gonz\u00e1lez Canelones", "public_metrics": {"followers_count": 7095, "following_count": 2702, "tweet_count": 36485, "listed_count": 104}, "id": "115548130"}, {"location": "Everywhere", "username": "cnnbrk", "verified": true, "name": "CNN Breaking News", "public_metrics": {"followers_count": 64093726, "following_count": 122, "tweet_count": 78541, "listed_count": 194190}, "id": "428333"}, {"username": "mjesustm", "verified": false, "name": "M\u00aa Jes\u00fas Trapiello", "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 350, "tweet_count": 75781, "listed_count": 10}, "id": "318452322"}, {"location": "-31.559391,-68.518702", "username": "Martu2009", "verified": false, "name": "Mary", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 474, "tweet_count": 6491, "listed_count": 0}, "id": "28893003"}, {"location": "Promocionando libro... ", "username": "uriondo", "verified": true, "name": "Miguel \u00c1ngel Uriondo", "public_metrics": {"followers_count": 20329, "following_count": 5945, "tweet_count": 127760, "listed_count": 1013}, "id": "2446351"}, {"location": "Sicilia, Italia", "username": "AntoMahBoh", "verified": false, "name": "MrsDisaster", "public_metrics": {"followers_count": 1439, "following_count": 861, "tweet_count": 36185, "listed_count": 13}, "id": "753889512690950144"}, {"username": "Miti_Vigliero", "verified": false, "name": "Mit\u00ec Vigliero", "public_metrics": {"followers_count": 22285, "following_count": 9899, "tweet_count": 651340, "listed_count": 684}, "id": "117701249"}, {"location": "Venezuela", "username": "CYolanda", "verified": false, "name": "Carmen Yoland Moreno C.", "public_metrics": {"followers_count": 586, "following_count": 3072, "tweet_count": 16598, "listed_count": 2}, "id": "45952459"}, {"location": "Le\u00f3n, Guanajuato", "username": "Francisco9118", "verified": false, "name": "@TigresDePapel", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 186, "tweet_count": 2923, "listed_count": 0}, "id": "960174273188024320"}, {"username": "MastroRadu", "verified": false, "name": "Il Resiliente \u271d\ufe0f\u262f\ufe0f\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 586, "following_count": 2156, "tweet_count": 86822, "listed_count": 3}, "id": "1042691054"}, {"location": "Monterrey Nuevo Le\u00f3n", "username": "AngelGonzalexxx", "verified": false, "name": "Angel Fotografo", "public_metrics": {"followers_count": 526, "following_count": 4862, "tweet_count": 4806, "listed_count": 1}, "id": "746394747699290116"}, {"location": "Espa\u00f1a ", "username": "larazon_es", "verified": true, "name": "La Raz\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 583168, "following_count": 2981, "tweet_count": 513071, "listed_count": 7171}, "id": "112694236"}, {"username": "AidaCriminologa", "verified": false, "name": "A\u00edda \u2640\u2640\ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 839, "following_count": 1498, "tweet_count": 15524, "listed_count": 15}, "id": "4189167053"}, {"username": "graciosarosy", "verified": false, "name": "rosa mar\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 250, "tweet_count": 36907, "listed_count": 0}, "id": "115591150"}, {"username": "magfj2185", "verified": false, "name": "\ud83d\udc9eMag\ud83d\udc9e", "public_metrics": {"followers_count": 816, "following_count": 1531, "tweet_count": 106339, "listed_count": 3}, "id": "4342115733"}, {"username": "dpablo1970", "verified": false, "name": "El Diego", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 1377, "tweet_count": 3631, "listed_count": 1}, "id": "131564665"}, {"location": "Ela/she ", "username": "picapauposting", "verified": false, "name": "Maria", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 1586, "tweet_count": 19350, "listed_count": 0}, "id": "1416669607"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "jmgasesorcont", "verified": false, "name": "Juan Manuel", "public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 1369, "tweet_count": 46301, "listed_count": 0}, "id": "748353418377428992"}, {"username": "bakuraldad", "verified": false, "name": "Jetstream Sam \u2b50\u26ab\u26aa", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 364, "tweet_count": 41859, "listed_count": 0}, "id": "2932241603"}, {"location": "Val\u00eancia, Espanha", "username": "MarcialAnaya1", "verified": false, "name": "Marcial Anaya", "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 1245, "tweet_count": 37454, "listed_count": 0}, "id": "1062118409742229504"}, {"location": "La opulenta city", "username": "coe61", "verified": false, "name": "henry coe", "public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 661, "tweet_count": 63483, "listed_count": 2}, "id": "89428710"}, {"location": "Argentina", "username": "abecomba", "verified": false, "name": "Abelardo Comba", "public_metrics": {"followers_count": 1808, "following_count": 2337, "tweet_count": 10072, "listed_count": 0}, "id": "95256713"}, {"location": "Cotignola", "username": "la_gata_lova", "verified": false, "name": "Giorgio Spada", "public_metrics": {"followers_count": 662, "following_count": 972, "tweet_count": 33555, "listed_count": 5}, "id": "714011222"}, {"location": "Ecuador", "username": "joseluisjarami4", "verified": false, "name": "\ud835\udc09\ud835\udc0e\ud835\udc12\ud835\udc04\u0301 \ud835\udc0b\ud835\udc14\ud835\udc08\ud835\udc12", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 151, "tweet_count": 3754, "listed_count": 0}, "id": "370931168"}, {"location": "M\u00e9xico", "username": "enlacejudio", "verified": false, "name": "Enlace Jud\u00edo", "public_metrics": {"followers_count": 34563, "following_count": 922, "tweet_count": 101534, "listed_count": 176}, "id": "189204973"}, {"username": "mcandecarballo", "verified": false, "name": "mcandecarballo", "public_metrics": {"followers_count": 2639, "following_count": 3223, "tweet_count": 259455, "listed_count": 27}, "id": "621257370"}, {"location": "brasil", "username": "MrTitto", "verified": false, "name": "viciado em p\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 387, "tweet_count": 92248, "listed_count": 1}, "id": "218366391"}, {"location": "Jalisco/Texas & Global", "username": "ProtestMusica", "verified": false, "name": "@ProtestMusica \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 5512, "following_count": 6067, "tweet_count": 965401, "listed_count": 146}, "id": "239486395"}, {"location": "Brasil", "username": "afishcalledjoy", "verified": false, "name": "Batman de regatinha", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 435, "tweet_count": 13535, "listed_count": 0}, "id": "969441143820836870"}, {"location": "Brazil", "username": "michellebarouki", "verified": false, "name": "Michelle", "public_metrics": {"followers_count": 12663, "following_count": 1102, "tweet_count": 218797, "listed_count": 66}, "id": "1530616231"}, {"location": "Lisboa, Portugal", "username": "luizhbcosta", "verified": false, "name": "Luiz Bolsonaro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 4810, "following_count": 4601, "tweet_count": 56072, "listed_count": 1}, "id": "398923159"}, {"username": "2140crypto", "verified": false, "name": "Mercados y Crypto", "public_metrics": {"followers_count": 7696, "following_count": 3599, "tweet_count": 63439, "listed_count": 24}, "id": "3416595874"}, {"location": "Reggio nell'Emilia, Emilia Rom", "username": "midnightsilvia", "verified": false, "name": "Zilvia Z. \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\udf1f", "public_metrics": {"followers_count": 1107, "following_count": 1093, "tweet_count": 66500, "listed_count": 16}, "id": "2595566549"}, {"username": "TgLa7", "verified": true, "name": "Tg La7", "public_metrics": {"followers_count": 784975, "following_count": 240, "tweet_count": 154195, "listed_count": 2554}, "id": "828717014"}, {"username": "Brizioful", "verified": false, "name": "Brizio", "public_metrics": {"followers_count": 1234, "following_count": 5001, "tweet_count": 111000, "listed_count": 6}, "id": "1035648571163521024"}, {"location": "Reggio Calabria, Italy", "username": "ErsiliaLombardo", "verified": false, "name": "Ersilia Lombardo Cacciola \u2764\ud83d\udda4\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 625, "tweet_count": 11101, "listed_count": 5}, "id": "187941565"}, {"username": "mourinho_el", "verified": false, "name": "El Mourinho Blanco", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 1501, "tweet_count": 27634, "listed_count": 0}, "id": "1106651501022363648"}, {"location": "Mediaset Espa\u00f1a", "username": "informativost5", "verified": true, "name": "Informativos Telecinco", "public_metrics": {"followers_count": 840829, "following_count": 1303, "tweet_count": 246320, "listed_count": 4175}, "id": "16514160"}, {"location": "Marbella, Espa\u00f1a", "username": "roberomanortiz", "verified": false, "name": "Robe Rom\u00e1n Ortiz", "public_metrics": {"followers_count": 515, "following_count": 489, "tweet_count": 91399, "listed_count": 48}, "id": "44788765"}, {"location": "Patria. La que llaman lejos", "username": "bunburico", "verified": false, "name": "MAAS", "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 2269, "tweet_count": 10320, "listed_count": 1}, "id": "200186961"}, {"username": "AntonioBeteta4", "verified": false, "name": "Antonio Beteta", "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 805, "tweet_count": 26075, "listed_count": 0}, "id": "908548626607071234"}, {"username": "5toPoderSM", "verified": false, "name": "5toPoder", "public_metrics": {"followers_count": 1293, "following_count": 69, "tweet_count": 1529, "listed_count": 2}, "id": "1061444226242801664"}, {"location": "London", "username": "AndreaMatyellow", "verified": false, "name": "Andrea Mattiello", "public_metrics": {"followers_count": 1018, "following_count": 481, "tweet_count": 24438, "listed_count": 29}, "id": "1620517057"}, {"location": "Rep\u00fablica Dominicana", "username": "LasVerdadesNET", "verified": false, "name": "LasVerdades.NET", "public_metrics": {"followers_count": 54231, "following_count": 30, "tweet_count": 79720, "listed_count": 173}, "id": "145352566"}, {"username": "nacho3810", "verified": false, "name": "Adriano VII", "public_metrics": {"followers_count": 1316, "following_count": 737, "tweet_count": 202712, "listed_count": 20}, "id": "3567870315"}, {"location": "Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\udde6 // MD abierto \ud83d\udce8", "username": "eSPAINews_", "verified": false, "name": "eSPAINews", "public_metrics": {"followers_count": 21903, "following_count": 129, "tweet_count": 19003, "listed_count": 211}, "id": "934901098015535105"}, {"location": "Teruel, Espa\u00f1a", "username": "pirata_sabio", "verified": false, "name": "Pirata Sabio", "public_metrics": {"followers_count": 961, "following_count": 607, "tweet_count": 326486, "listed_count": 14}, "id": "743029375440977921"}, {"location": "Veneza, Veneto", "username": "bronsacoerta", "verified": false, "name": "nicola golfetto", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 542, "tweet_count": 3277, "listed_count": 1}, "id": "96953466"}, {"location": "Orlando, FL", "username": "bezerraalberto", "verified": false, "name": "Beto Bezerra", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 84, "tweet_count": 18085, "listed_count": 0}, "id": "62631026"}, {"location": "It\u00e1lia", "username": "zazoomblog", "verified": false, "name": "Zazoom Social News", "public_metrics": {"followers_count": 5954, "following_count": 1538, "tweet_count": 4180046, "listed_count": 2191}, "id": "231726084"}, {"username": "LucasCimino4", "verified": false, "name": "Lucas Cimino", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 119, "tweet_count": 547, "listed_count": 0}, "id": "1125938559377080320"}, {"location": "Roma, Lazio", "username": "nino_pitrone", "verified": false, "name": "Nino PITRONE", "public_metrics": {"followers_count": 1254, "following_count": 595, "tweet_count": 97252, "listed_count": 6}, "id": "4892218558"}, {"location": "Torino, Piemonte", "username": "FrancescoVilla2", "verified": false, "name": "Francesco Paolo Villani \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 732, "following_count": 4016, "tweet_count": 55916, "listed_count": 1}, "id": "377942752"}, {"username": "stevgrantrogers", "verified": false, "name": "Jay \ud83c\udff4 #Husky siberiano em forma de gente", "public_metrics": {"followers_count": 509, "following_count": 349, "tweet_count": 83897, "listed_count": 8}, "id": "212491877"}, {"location": "\ud83d\udc18\ud83d\udc18\ud83d\udc18\ud83d\udc18", "username": "yashar", "verified": true, "name": "Yashar Ali \ud83d\udc18 \u06cc\u0627\u0634\u0627\u0631", "public_metrics": {"followers_count": 730640, "following_count": 32914, "tweet_count": 215507, "listed_count": 5484}, "id": "11744152"}, {"username": "oscc0711", "verified": false, "name": "Omar Cortazar", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 274, "tweet_count": 61775, "listed_count": 2}, "id": "2653233197"}, {"location": "Coyoac\u00e1n, Distrito Federal", "username": "CeliaDurnRiver4", "verified": false, "name": "Celia Dur\u00e1n Rivera", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 681, "tweet_count": 5538, "listed_count": 1}, "id": "904917136618946562"}, {"location": "Mexico", "username": "estarc62", "verified": true, "name": "Esteban Arce", "public_metrics": {"followers_count": 344214, "following_count": 680, "tweet_count": 28835, "listed_count": 1291}, "id": "48841325"}, {"location": "Rome, Italy", "username": "transnazionale", "verified": false, "name": "SpazioTransnazionale", "public_metrics": {"followers_count": 1842, "following_count": 649, "tweet_count": 138460, "listed_count": 41}, "id": "570057322"}, {"location": "puerto de santa maria", "username": "HAUPOLD", "verified": false, "name": "ANTONIO R-HAUPOLD", "public_metrics": {"followers_count": 22530, "following_count": 12791, "tweet_count": 222507, "listed_count": 290}, "id": "81386950"}, {"location": "Campo Bom, Brasil", "username": "diegocbrs", "verified": false, "name": "dieguito", "public_metrics": {"followers_count": 732, "following_count": 653, "tweet_count": 90524, "listed_count": 4}, "id": "1126633554"}, {"location": "Gainesville, FL", "username": "Gu_rebel", "verified": false, "name": "Gustavo Rebello", "public_metrics": {"followers_count": 6924, "following_count": 748, "tweet_count": 95321, "listed_count": 120}, "id": "21814425"}, {"location": "Santa Cruz do Rio Pardo,Brasil", "username": "tchescoo", "verified": false, "name": "Francisco  Rensi", "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 1299, "tweet_count": 5703, "listed_count": 13}, "id": "38589004"}, {"location": "Pa\u00eds Valenci\u00e0", "username": "pr0m3t30", "verified": false, "name": "Mart\u00edn", "public_metrics": {"followers_count": 4224, "following_count": 5010, "tweet_count": 204310, "listed_count": 33}, "id": "350117774"}, {"username": "rafliberali", "verified": false, "name": "Raffaele Liberali", "public_metrics": {"followers_count": 1173, "following_count": 501, "tweet_count": 15132, "listed_count": 30}, "id": "1412628403"}, {"location": "Chiapas, M\u00e9xico", "username": "Adan_MoralesU", "verified": false, "name": "Ad\u00e1n Morales", "public_metrics": {"followers_count": 1235, "following_count": 2223, "tweet_count": 154130, "listed_count": 20}, "id": "130622903"}, {"location": "Am\u00e9rica Latina", "username": "AP_Noticias", "verified": true, "name": "AP Noticias", "public_metrics": {"followers_count": 385646, "following_count": 4961, "tweet_count": 171326, "listed_count": 4353}, "id": "373490841"}, {"location": "Madrid", "username": "CATALINAPIZARR1", "verified": false, "name": "CatalinaPizarr1", "public_metrics": {"followers_count": 1686, "following_count": 2061, "tweet_count": 137773, "listed_count": 68}, "id": "446918568"}, {"username": "sextaNoticias", "verified": true, "name": "laSexta Noticias", "public_metrics": {"followers_count": 1242283, "following_count": 319, "tweet_count": 324572, "listed_count": 8031}, "id": "82084630"}, {"location": "Guatemala", "username": "lahoragt", "verified": false, "name": "Diario La Hora", "public_metrics": {"followers_count": 463257, "following_count": 87, "tweet_count": 216113, "listed_count": 897}, "id": "168557941"}, {"location": "Letterboxd", "username": "sabrotzy", "verified": false, "name": "Mar\u00eda la Loca", "public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 801, "tweet_count": 25004, "listed_count": 6}, "id": "86395801"}, {"location": "Cuauht\u00e9moc, Distrito Federal", "username": "leonserpiente", "verified": false, "name": "leonserpiente", "public_metrics": {"followers_count": 1161, "following_count": 538, "tweet_count": 215118, "listed_count": 9}, "id": "89848140"}, {"location": "Vit\u00f3ria-Gasteiz, Espanha", "username": "anibalmeltor", "verified": false, "name": "N\u00e9stor", "public_metrics": {"followers_count": 2670, "following_count": 1229, "tweet_count": 116208, "listed_count": 74}, "id": "1354173805"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "jgodoym", "verified": false, "name": "Jose Alejandro Godoy", "public_metrics": {"followers_count": 146479, "following_count": 1802, "tweet_count": 212267, "listed_count": 515}, "id": "5418002"}, {"location": "Buenos Aires", "username": "nosoytocuen", "verified": false, "name": "Fernandon't L\u00f3pez", "public_metrics": {"followers_count": 1620, "following_count": 510, "tweet_count": 393290, "listed_count": 38}, "id": "197289818"}, {"username": "silenapedraza", "verified": false, "name": "Silenapedraza", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 57, "tweet_count": 15342, "listed_count": 0}, "id": "752545147225866240"}, {"location": "\u00dcT: 37.887979,-4.788775", "username": "Cordobesdel72", "verified": false, "name": "Fernando S\u00e1nchez \ud83c\uddea\ud83c\udde6 \ud83d\udd3b \u2b1c\ud83d\udfe9", "public_metrics": {"followers_count": 4376, "following_count": 3174, "tweet_count": 238281, "listed_count": 108}, "id": "154688110"}, {"location": "Catalunha, Espanha", "username": "Noentiendona4", "verified": false, "name": "Noentiendona", "public_metrics": {"followers_count": 602, "following_count": 1539, "tweet_count": 25859, "listed_count": 1}, "id": "900804800190832641"}, {"location": "Chile", "username": "ElDiabloRoboc", "verified": false, "name": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2 El Diablo Roboc", "public_metrics": {"followers_count": 8153, "following_count": 7015, "tweet_count": 271885, "listed_count": 24}, "id": "2596362229"}, {"location": "The Bowels of NE FL Redneckery", "username": "DearAuntCrabby", "verified": false, "name": "\ud83d\udd95\ud83c\udffbAunt Crabby Calls Bullshit \ud83d\udd95\ud83c\udffb", "public_metrics": {"followers_count": 501365, "following_count": 31646, "tweet_count": 130504, "listed_count": 1470}, "id": "1216789842"}, {"location": "Brasil", "username": "ElieltonDornela", "verified": false, "name": "Elielton Dornelas", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 348, "tweet_count": 1241, "listed_count": 0}, "id": "188842874"}, {"location": "Centro, Tabasco", "username": "Senor_Ramiro", "verified": false, "name": "Ramiro Priego", "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 1853, "tweet_count": 27327, "listed_count": 2}, "id": "2742564713"}, {"location": "tijuana mexico", "username": "AlanMacias99", "verified": false, "name": "Alan Gil  \u24cb", "public_metrics": {"followers_count": 1241, "following_count": 4996, "tweet_count": 179392, "listed_count": 10}, "id": "26651535"}, {"location": "Per\u00fa", "username": "SCDIAZ1", "verified": false, "name": "Alexander D\u00edaz", "public_metrics": {"followers_count": 1432, "following_count": 1471, "tweet_count": 239660, "listed_count": 70}, "id": "600678980"}, {"location": "Lima, Per\u00fa", "username": "larepublica_pe", "verified": true, "name": "La Rep\u00fablica", "public_metrics": {"followers_count": 2823065, "following_count": 876, "tweet_count": 711378, "listed_count": 5390}, "id": "66746614"}, {"location": "Chile, Talca, Maule", "username": "r_cancinoc", "verified": false, "name": "Cancino", "public_metrics": {"followers_count": 4397, "following_count": 3905, "tweet_count": 155513, "listed_count": 13}, "id": "51612261"}, {"location": "Santiago, Chile", "username": "paulabravoc", "verified": false, "name": "Paula Bravo C.", "public_metrics": {"followers_count": 8416, "following_count": 733, "tweet_count": 41057, "listed_count": 51}, "id": "3100393702"}, {"username": "jpbuyatti", "verified": false, "name": "Juan Pablo Buyatti", "public_metrics": {"followers_count": 671, "following_count": 725, "tweet_count": 10342, "listed_count": 0}, "id": "860710651"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "gugpizzo", "verified": false, "name": "Gustavo Pizzo", "public_metrics": {"followers_count": 10048, "following_count": 1239, "tweet_count": 115309, "listed_count": 89}, "id": "24684980"}, {"location": "Itu - SP.", "username": "ivaniguerreiro", "verified": false, "name": "Ivani Guerreiro", "public_metrics": {"followers_count": 3049, "following_count": 2287, "tweet_count": 126712, "listed_count": 0}, "id": "3188166737"}, {"location": "Orihuela-Valencia", "username": "urbanitasmarcos", "verified": false, "name": "\ud83c\udf40MARCOS M.C.\u2699\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 200, "tweet_count": 74280, "listed_count": 2}, "id": "393025084"}, {"location": "Roma", "username": "Barbalbero_", "verified": false, "name": "Barbalbero_", "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 631, "tweet_count": 24265, "listed_count": 16}, "id": "995107680"}, {"username": "TonoRojizo", "verified": false, "name": "Tono \ud83e\udda1\ud83c\udde8\ud83c\uddf3\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa", "public_metrics": {"followers_count": 807, "following_count": 243, "tweet_count": 103714, "listed_count": 0}, "id": "2587485234"}, {"location": "Rome, Lazio", "username": "AdelBScott", "verified": false, "name": "AdelB", "public_metrics": {"followers_count": 2321, "following_count": 2465, "tweet_count": 105303, "listed_count": 31}, "id": "726150285870157824"}, {"location": "boston, MA", "username": "eduardoburkewit", "verified": false, "name": "eduardo burkewitz", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 791, "tweet_count": 9372, "listed_count": 0}, "id": "42722126"}, {"location": " Venezuela", "username": "yumigo", "verified": false, "name": "Nena", "public_metrics": {"followers_count": 966, "following_count": 2516, "tweet_count": 30465, "listed_count": 0}, "id": "73569707"}, {"location": "Espanha", "username": "rtve", "verified": true, "name": "RTVE", "public_metrics": {"followers_count": 1267603, "following_count": 461, "tweet_count": 377855, "listed_count": 13184}, "id": "26729931"}, {"location": "vlc \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "nesteterr", "verified": false, "name": "\u26d3hellektronic\u2699", "public_metrics": {"followers_count": 517, "following_count": 314, "tweet_count": 59687, "listed_count": 6}, "id": "3077400107"}, {"location": "Recife, Brasil", "username": "ana_figueirdo", "verified": false, "name": "Ana Paula \ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 389, "tweet_count": 16837, "listed_count": 1}, "id": "802267269044678656"}, {"location": "Madrid\ud83d\udcda Arag\u00f3n\ud83c\udfe0", "username": "SantafeAndres_", "verified": false, "name": "A. Santaf\u00e9 \ud83d\udcdd", "public_metrics": {"followers_count": 2387, "following_count": 830, "tweet_count": 7532, "listed_count": 16}, "id": "1087078161517604866"}, {"location": "021", "username": "taliferrerx", "verified": false, "name": "Talita Silva", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 67, "tweet_count": 2714, "listed_count": 0}, "id": "3930803362"}, {"location": "GeoFront of Mexico City", "username": "talakos", "verified": false, "name": "Chairo Tov\u00e1rishch", "public_metrics": {"followers_count": 849, "following_count": 360, "tweet_count": 41083, "listed_count": 6}, "id": "15040200"}, {"location": "Espa\u00f1a", "username": "oscarclave", "verified": false, "name": "\u00d3scar Claver\u00eda Ib\u00e1nez", "public_metrics": {"followers_count": 3313, "following_count": 3948, "tweet_count": 90144, "listed_count": 3}, "id": "237400862"}, {"username": "edyeowyn", "verified": false, "name": "edith camacho", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 405, "tweet_count": 61364, "listed_count": 0}, "id": "186528611"}, {"username": "otopatamar23", "verified": false, "name": "Alessandro", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 171, "tweet_count": 8838, "listed_count": 0}, "id": "816254323264995328"}, {"location": "Salerno, Torino ", "username": "alfonsoliguor11", "verified": false, "name": "alfonso liguori", "public_metrics": {"followers_count": 3189, "following_count": 382, "tweet_count": 65104, "listed_count": 6}, "id": "1061995816708124673"}, {"location": "Palmas del Mar Puerto Rico", "username": "cometopalmasPR", "verified": false, "name": "VIP Properties", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 648, "tweet_count": 28786, "listed_count": 6}, "id": "2740839091"}, {"location": "Queretaro, Qro", "username": "Frinecastro20", "verified": false, "name": "Frine Castro", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 932, "tweet_count": 2115, "listed_count": 2}, "id": "1064499510"}, {"location": "Enemigos del clickbait", "username": "inqro1", "verified": false, "name": "inqro", "public_metrics": {"followers_count": 31828, "following_count": 47, "tweet_count": 197781, "listed_count": 257}, "id": "123094223"}, {"location": "Aparecida de Goi\u00e2nia, Brasil", "username": "kcesaroficial", "verified": false, "name": "Kaio C\u00e9sar", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 323, "tweet_count": 771, "listed_count": 0}, "id": "1092071172949360646"}, {"username": "Mahreserva12", "verified": false, "name": "Mah", "public_metrics": {"followers_count": 7060, "following_count": 7503, "tweet_count": 10453, "listed_count": 1}, "id": "1154542131303895040"}, {"username": "GiulioTerzi", "verified": false, "name": "Giulio Terzi", "public_metrics": {"followers_count": 59525, "following_count": 5432, "tweet_count": 133673, "listed_count": 677}, "id": "418028983"}, {"username": "TommasinoB", "verified": false, "name": "tommasino barrasso", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 273, "tweet_count": 14168, "listed_count": 5}, "id": "1480266476"}, {"username": "MartinsM4rcelo", "verified": false, "name": "Marcelo CABULOSO 500 Bilh\u00f5es 900 MP", "public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 1187, "tweet_count": 32821, "listed_count": 0}, "id": "2608915913"}, {"location": "Galicia", "username": "mercelopezl", "verified": false, "name": "Merce", "public_metrics": {"followers_count": 512, "following_count": 187, "tweet_count": 99815, "listed_count": 4}, "id": "917904294"}, {"location": "Madrid. Espa\u00f1a", "username": "Teymenfer", "verified": false, "name": "Teresa M. \ud83c\udf40\ud83d\udc36\ud83d\udc31\ud83d\udc2e\ud83d\udc30", "public_metrics": {"followers_count": 1612, "following_count": 1032, "tweet_count": 213992, "listed_count": 63}, "id": "128574764"}, {"location": "Valencia", "username": "alvarom", "verified": false, "name": "\u00c1lvaro Mart\u00ednez", "public_metrics": {"followers_count": 3895, "following_count": 2004, "tweet_count": 65309, "listed_count": 118}, "id": "15174388"}, {"location": "Granada, Espa\u00f1a", "username": "josempuertas", "verified": true, "name": "Jose Manuel Puertas", "public_metrics": {"followers_count": 16265, "following_count": 2694, "tweet_count": 115568, "listed_count": 322}, "id": "275608464"}, {"location": "Lima", "username": "gatorouge", "verified": false, "name": "Armando Canchanya", "public_metrics": {"followers_count": 57272, "following_count": 1066, "tweet_count": 42312, "listed_count": 222}, "id": "68698506"}, {"location": "Mora em Arma\u00e7\u00e3o dos B\u00fazios-RJ-Brasil", "username": "stanleyburburin", "verified": false, "name": "Stanley Burburinho", "public_metrics": {"followers_count": 75864, "following_count": 1107, "tweet_count": 457586, "listed_count": 448}, "id": "58008595"}, {"location": "Brasil", "username": "portalR7", "verified": true, "name": "Portal R7.com", "public_metrics": {"followers_count": 5083196, "following_count": 96, "tweet_count": 530334, "listed_count": 12106}, "id": "65473559"}, {"location": "Peru", "username": "chataconsciente", "verified": false, "name": "fabi", "public_metrics": {"followers_count": 903, "following_count": 605, "tweet_count": 38942, "listed_count": 3}, "id": "86711652"}, {"location": "\u00dcT: -12.13904,-77.005268", "username": "orbisa35", "verified": false, "name": "Pedro Ortiz Bisso", "public_metrics": {"followers_count": 51715, "following_count": 3333, "tweet_count": 129005, "listed_count": 312}, "id": "32163337"}, {"username": "jlpenafria", "verified": false, "name": "Portugu\u00eas", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 615, "tweet_count": 556, "listed_count": 1}, "id": "872791421803274240"}, {"username": "LeLoFonseca88", "verified": false, "name": "L&LoVF", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 269, "tweet_count": 14888, "listed_count": 0}, "id": "3691204695"}, {"username": "EuApoioBolsona1", "verified": false, "name": "EuApoioBolsonaro", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 126, "tweet_count": 342, "listed_count": 0}, "id": "1157646381697425409"}, {"location": "Austin Tx.", "username": "JoseEspinosaF", "verified": false, "name": "Jos\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 577, "tweet_count": 11160, "listed_count": 5}, "id": "1067226170"}, {"location": "Los Angeles California", "username": "DeportesHoy1", "verified": false, "name": "Fernando Paramo", "public_metrics": {"followers_count": 2006, "following_count": 1879, "tweet_count": 23349, "listed_count": 6}, "id": "1069733347"}, {"username": "Rocky41079936", "verified": false, "name": "Rocky", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 60, "tweet_count": 776, "listed_count": 0}, "id": "1154812794325409792"}, {"location": "Monterrey", "username": "SimpleLauC", "verified": false, "name": "LauraC", "public_metrics": {"followers_count": 613, "following_count": 1546, "tweet_count": 31957, "listed_count": 14}, "id": "234884094"}, {"location": "Pachuca de Soto, Hidalgo", "username": "el_cookierookie", "verified": false, "name": "Chris\ud83c\udf6a", "public_metrics": {"followers_count": 1050, "following_count": 4864, "tweet_count": 37408, "listed_count": 28}, "id": "92418788"}, {"username": "yayabombera", "verified": false, "name": "Encarna Titos", "public_metrics": {"followers_count": 722, "following_count": 933, "tweet_count": 132947, "listed_count": 3}, "id": "782410603"}, {"location": "Mallorca", "username": "meneame_net", "verified": true, "name": "Men\u00e9ame noticias", "public_metrics": {"followers_count": 230361, "following_count": 91, "tweet_count": 306259, "listed_count": 5609}, "id": "8077952"}, {"location": "Napoli, Campania", "username": "paolochiariello", "verified": false, "name": "Paolo Chiariello", "public_metrics": {"followers_count": 1114, "following_count": 276, "tweet_count": 22340, "listed_count": 4}, "id": "1040127722"}, {"location": "Palermo/Napoli/Roma/Milano", "username": "juornoit", "verified": false, "name": "juorno.it", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 272, "tweet_count": 21226, "listed_count": 6}, "id": "1005875898627784705"}, {"username": "wendelmeira", "verified": false, "name": "Wendel", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 90, "tweet_count": 21051, "listed_count": 0}, "id": "745022599621709824"}, {"location": "Brasil", "username": "alanzinhof", "verified": false, "name": "Alan \uf8ff \u1d9c\u02b3\u1da0", "public_metrics": {"followers_count": 1828, "following_count": 1793, "tweet_count": 54189, "listed_count": 9}, "id": "75700729"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "Vini7Martins", "verified": false, "name": "Vinici\u03bcs \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 441, "tweet_count": 14017, "listed_count": 0}, "id": "3075743547"}, {"username": "fontsfofonts", "verified": false, "name": "Pedro Fontana", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 1275, "tweet_count": 1354, "listed_count": 0}, "id": "1140185463707373571"}, {"location": "Niter\u00f3i, Brasil", "username": "luizhsrodrigues", "verified": false, "name": "Luiz Rodrigues", "public_metrics": {"followers_count": 1753, "following_count": 3803, "tweet_count": 506925, "listed_count": 25}, "id": "844085474"}, {"username": "CretellaRoberta", "verified": false, "name": "Roberta Cretella", "public_metrics": {"followers_count": 9077, "following_count": 6229, "tweet_count": 317540, "listed_count": 153}, "id": "4863618933"}, {"location": "Riccione, Emilia Romagna", "username": "ElenaMonaco1", "verified": false, "name": "Elena Monaco", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 616, "tweet_count": 1625, "listed_count": 0}, "id": "477868881"}, {"location": "Nar\u00f3n", "username": "Xurxo48", "verified": false, "name": "Xurxo X. Freire #GZ", "public_metrics": {"followers_count": 1779, "following_count": 2099, "tweet_count": 29517, "listed_count": 10}, "id": "190665934"}, {"username": "cleosagas1", "verified": false, "name": "sagasta sagasta", "public_metrics": {"followers_count": 9783, "following_count": 7915, "tweet_count": 1538610, "listed_count": 82}, "id": "3064247597"}, {"location": "Al Este de Java ", "username": "DocMalito777", "verified": false, "name": "Dr. Malito\u2122 \ud83d\udc99\ud83d\udd90\ud83c\udffb\ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 4380, "following_count": 2443, "tweet_count": 80946, "listed_count": 13}, "id": "852896961703366656"}, {"location": "\ud83c\udf0e\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Arg. BsAs -CABA- \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udf0e", "username": "The_Dr_Justice", "verified": false, "name": "\u2694\ufe0f\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\u2696\ufe0fLaw-And-Equity\u2696\ufe0f\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\u2694\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 25541, "following_count": 24449, "tweet_count": 1186918, "listed_count": 179}, "id": "172830037"}, {"location": "Mar\u00edlia, S\u00e3o Paulo, Brazil", "username": "MarcosPNAmorim", "verified": false, "name": "Marcos Amorim", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 527, "tweet_count": 118, "listed_count": 0}, "id": "50964434"}, {"location": "Val\u00eancia, Espanha", "username": "VicenteAlmerich", "verified": false, "name": "V\u026a\u1d04\u1d07\u0274\u1d1b\u1d07A\u029f\u1d0d\u1d07\u0280\u026a\u1d04\u029c \u272a", "public_metrics": {"followers_count": 15317, "following_count": 4282, "tweet_count": 200440, "listed_count": 25}, "id": "1278603306"}, {"location": "Na minha Resid\u00eancia \ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83d\ude09", "username": "VanuzaMendes40", "verified": false, "name": "Vanuza Mendes \ud83e\udd70\ud83d\ude18", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 668, "tweet_count": 2782, "listed_count": 0}, "id": "853389954612854784"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "News77Rj", "verified": false, "name": "77 News Rj", "public_metrics": {"followers_count": 37080, "following_count": 409, "tweet_count": 13707, "listed_count": 54}, "id": "911196852527276033"}, {"username": "ogabeaquele", "verified": false, "name": "27 Cheques", "public_metrics": {"followers_count": 2975, "following_count": 361, "tweet_count": 74703, "listed_count": 78}, "id": "16327217"}, {"username": "marielamolina", "verified": false, "name": "Mariela Molina", "public_metrics": {"followers_count": 4212, "following_count": 5001, "tweet_count": 461283, "listed_count": 78}, "id": "38211551"}, {"location": "Estados Unidos", "username": "ricardopuentesm", "verified": false, "name": "Ricardo Puentes M.", "public_metrics": {"followers_count": 24005, "following_count": 723, "tweet_count": 128677, "listed_count": 175}, "id": "47131926"}, {"username": "u_cleo_u", "verified": false, "name": "\u30af\u30ec\u30aa @ \u03bc'sic forever \u266a\u266a\u266a\u266a\u266a\u266a\u266a\u266a\u266a", "public_metrics": {"followers_count": 690, "following_count": 766, "tweet_count": 129406, "listed_count": 22}, "id": "1270296187"}, {"location": "Oviedo ", "username": "JAVIERP54530597", "verified": false, "name": "FJPM\ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 2405, "following_count": 2387, "tweet_count": 294500, "listed_count": 25}, "id": "2260400938"}, {"location": "Florian\u00f3polis,SC", "username": "henriquemccosta", "verified": false, "name": "Henrique", "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 361, "tweet_count": 21273, "listed_count": 2}, "id": "281080843"}, {"username": "max_pell", "verified": false, "name": "Max \ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 454, "tweet_count": 42619, "listed_count": 1}, "id": "901024626402357248"}, {"username": "washingtonncp", "verified": false, "name": "\u13d4\ud83c\udde6\u054f\u13bb\u13c6\u039d\u13c0\u0372\u03f4\u039d \u1d9c\u1d49\u1d9c \ud83e\udd8a\ud83e\udd8a\ud83d\udc80", "public_metrics": {"followers_count": 4780, "following_count": 4991, "tweet_count": 211333, "listed_count": 3}, "id": "234084422"}, {"location": "Brasil", "username": "bhsl90", "verified": false, "name": "BH", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 512, "tweet_count": 3699, "listed_count": 0}, "id": "324568855"}, {"username": "MOMISGEL", "verified": false, "name": "angelica romero sanc", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 120, "tweet_count": 12706, "listed_count": 0}, "id": "133796283"}, {"location": "Spain", "username": "20m", "verified": true, "name": "20minutos.es", "public_metrics": {"followers_count": 1503434, "following_count": 51567, "tweet_count": 577065, "listed_count": 14226}, "id": "31090827"}, {"username": "MarianaFloresD7", "verified": false, "name": "Mariana Flores Davila", "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 773, "tweet_count": 84718, "listed_count": 0}, "id": "1123240585488490497"}, {"location": "Italia", "username": "TuttoQuaNews", "verified": false, "name": "\ud83c\udf10TUTTO QUA NEWS\ud83c\udf10", "public_metrics": {"followers_count": 683, "following_count": 209, "tweet_count": 553625, "listed_count": 252}, "id": "3308422191"}, {"location": "Torino, Piemonte", "username": "LaStampa", "verified": true, "name": "La Stampa", "public_metrics": {"followers_count": 1340102, "following_count": 405, "tweet_count": 555670, "listed_count": 7115}, "id": "29416653"}, {"username": "LemboEttore", "verified": false, "name": "Ettore Lembo", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 62, "tweet_count": 2947, "listed_count": 0}, "id": "1035175184767041536"}, {"location": "Roma, Lazio", "username": "fabbri333", "verified": false, "name": "Stefano Fabbri", "public_metrics": {"followers_count": 5810, "following_count": 5096, "tweet_count": 138833, "listed_count": 126}, "id": "1142667001"}, {"location": "piracicaba, balbo", "username": "gbaronni_", "verified": false, "name": "\ud835\udd8c\ud835\udd86\ud835\udd87\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd8a\ud835\udd91 \ud835\udd87\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd94\ud835\udd93\ud835\udd93\ud835\udd8e", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 316, "tweet_count": 13856, "listed_count": 0}, "id": "883427370404900865"}, {"location": "Madrid", "username": "victoriano", "verified": false, "name": "victoriano", "public_metrics": {"followers_count": 2352, "following_count": 5000, "tweet_count": 23049, "listed_count": 44}, "id": "10592462"}, {"location": "Madrid, Spain", "username": "NoticiaNoa", "verified": false, "name": "Noticias Noa", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 122, "tweet_count": 18393, "listed_count": 2}, "id": "1095810257463455744"}, {"location": "Roma Italy", "username": "xenonian1", "verified": false, "name": "xenonian", "public_metrics": {"followers_count": 1963, "following_count": 1588, "tweet_count": 240729, "listed_count": 6}, "id": "3327831430"}, {"username": "patrinelli", "verified": false, "name": "Patrizia Finelli", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 130, "tweet_count": 41299, "listed_count": 12}, "id": "1637600173"}, {"username": "JuanJosLunaRam1", "verified": false, "name": "Juan Jos\u00e9 Luna Ramirez", "public_metrics": {"followers_count": 697, "following_count": 1097, "tweet_count": 54491, "listed_count": 0}, "id": "905208944137777158"}, {"location": "Per\u00fa", "username": "ArturoReyes_C", "verified": false, "name": "Arturo Reyes", "public_metrics": {"followers_count": 4208, "following_count": 3023, "tweet_count": 283558, "listed_count": 75}, "id": "87588593"}, {"username": "sernam22", "verified": false, "name": "\ua317\ua35f\ua2ea\ua224\ua34f\ua3ad \ud83e\udd5a \u2784\u2785.\u2780%", "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 933, "tweet_count": 29706, "listed_count": 17}, "id": "416422287"}, {"location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "GotiIrene", "verified": false, "name": "irene goti", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 239, "tweet_count": 24014, "listed_count": 1}, "id": "996075486710202368"}, {"location": "Ecatepec ", "username": "pachekito_gabi", "verified": false, "name": "Pacheco Gabriel", "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 1132, "tweet_count": 11728, "listed_count": 1}, "id": "2895443063"}, {"username": "GalaRomani", "verified": false, "name": "Gala Roman\u00ed", "public_metrics": {"followers_count": 12294, "following_count": 8074, "tweet_count": 333839, "listed_count": 0}, "id": "429962243"}, {"username": "PabloGianti", "verified": false, "name": "Pablo Martin Gianti", "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 3932, "tweet_count": 7637, "listed_count": 0}, "id": "565642861"}, {"location": "Zapopan, Jalisco", "username": "ConsultoresDhi", "verified": false, "name": "Despacho Contable DHI CONSULTORES", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 118, "tweet_count": 26771, "listed_count": 1}, "id": "971025918847102977"}, {"location": "Atlanta, GA", "username": "medeirostv", "verified": true, "name": "Marcelo Medeiros", "public_metrics": {"followers_count": 1231, "following_count": 282, "tweet_count": 3553, "listed_count": 38}, "id": "40335569"}, {"username": "bertahrr", "verified": false, "name": "Berta", "public_metrics": {"followers_count": 710, "following_count": 858, "tweet_count": 8969, "listed_count": 5}, "id": "632964934"}, {"username": "xojaguara", "verified": false, "name": "\ud83d\udc41\ud83d\udc44\ud83d\udc41", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 198, "tweet_count": 8825, "listed_count": 1}, "id": "3397427854"}, {"location": "ele.ela", "username": "isaktyz", "verified": false, "name": "isake!\u2077", "public_metrics": {"followers_count": 684, "following_count": 884, "tweet_count": 6021, "listed_count": 4}, "id": "1155141897519861760"}, {"username": "franjtm", "verified": false, "name": "fran", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 346, "tweet_count": 2505, "listed_count": 0}, "id": "629526058"}, {"username": "paolomossetti", "verified": false, "name": "Paolo Mossetti", "public_metrics": {"followers_count": 4052, "following_count": 1149, "tweet_count": 24160, "listed_count": 49}, "id": "261174847"}, {"location": "Ferrol Galicia", "username": "pereirasergioba", "verified": false, "name": "Sergio Bastida Pereira", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 61, "tweet_count": 512238, "listed_count": 3}, "id": "979322475497623552"}, {"location": "Mexico, D.F.", "username": "benignopf", "verified": false, "name": "Benigno Pi\u00f1era", "public_metrics": {"followers_count": 11937, "following_count": 11278, "tweet_count": 442587, "listed_count": 326}, "id": "195998422"}, {"location": "Bata. Litoral", "username": "Muanfulasi", "verified": false, "name": "Nsi Mba", "public_metrics": {"followers_count": 1879, "following_count": 4997, "tweet_count": 51605, "listed_count": 27}, "id": "580129552"}, {"location": "macap\u00e1- AP", "username": "CarolLazameth", "verified": false, "name": "Carol \ud83c\udf1e Lula 13", "public_metrics": {"followers_count": 1263, "following_count": 573, "tweet_count": 56642, "listed_count": 6}, "id": "182077189"}, {"location": "Cidad\u00e3os Do Mundo", "username": "OsMenezes", "verified": false, "name": "OsMenezes (Risomar Jr e Nayara)", "public_metrics": {"followers_count": 1373, "following_count": 189, "tweet_count": 31891, "listed_count": 10}, "id": "160821471"}, {"location": "PERU", "username": "MARLENYSUAREZG", "verified": false, "name": "\ud835\udd78\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd91\ud835\udd8a\ud835\udd93", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 358, "tweet_count": 42532, "listed_count": 1}, "id": "132707651"}, {"username": "InSitgesWeTrust", "verified": false, "name": "InSitgesWeTrust \ud83e\udd21\ud83d\udc79\ud83d\udc7b\ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 12838, "following_count": 12508, "tweet_count": 80452, "listed_count": 70}, "id": "778658742132932608"}, {"location": " \u096b   \u207f\u1d9c\u1d57 \u0fd4 \u1d43\u1d57\u1d49\u1d49\u1dbb \u0fd4 \u02e2\u1d4f\u1dbb \u0fd4 \u02e3\u1d48\u2071\u207f\u1d43\u02b3\u02b8  \u21b4\n                 \u1d43\u02b3\u1d49 \u1d50\u02b8 \u02e2\u1d43\u1da0\u1d49 \u1d56\u02e1\u1d43\u1d9c\u1d49  \u1d4e\u1d4e\u300c\u0dc6\u300d", "username": "lgbtmangi", "verified": false, "name": "leti ! 13 \ud83e\ude90", "public_metrics": {"followers_count": 1924, "following_count": 2050, "tweet_count": 75460, "listed_count": 0}, "id": "831312042749485057"}, {"username": "ilsussidiario", "verified": false, "name": "ilSussidiario", "public_metrics": {"followers_count": 9178, "following_count": 36, "tweet_count": 105922, "listed_count": 110}, "id": "17540218"}, {"location": "De madrid, madrid.", "username": "lokialice", "verified": false, "name": "Alicia OrtiZ\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 808, "following_count": 999, "tweet_count": 82962, "listed_count": 9}, "id": "405002843"}, {"location": "new york city ", "username": "blessmyselfx", "verified": false, "name": "naty", "public_metrics": {"followers_count": 1589, "following_count": 1866, "tweet_count": 25561, "listed_count": 4}, "id": "3630629295"}, {"location": "\"Sentiram a minha falta?\"", "username": "hiakuraa", "verified": false, "name": "hiakura \ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 1201, "following_count": 1177, "tweet_count": 24273, "listed_count": 2}, "id": "1075378668795543552"}, {"location": "Virg\u00ednia Ocidental, USA", "username": "CorvusJavier", "verified": false, "name": "Angel of the city...\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 569, "tweet_count": 23557, "listed_count": 0}, "id": "1130399085247238144"}, {"location": "Argentina", "username": "dellOroJorge", "verified": false, "name": "Jorge Dell\u00b4Oro", "public_metrics": {"followers_count": 1895, "following_count": 1523, "tweet_count": 82647, "listed_count": 30}, "id": "1239473616"}, {"location": "Espa\u00f1a", "username": "elmundoes", "verified": true, "name": "EL MUNDO", "public_metrics": {"followers_count": 4416269, "following_count": 1402, "tweet_count": 390199, "listed_count": 32268}, "id": "14436030"}, {"username": "mauchRM", "verified": false, "name": "Mauricio Rodriguez", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 1616, "tweet_count": 21971, "listed_count": 0}, "id": "465077818"}, {"location": "Brasil", "username": "ahduwbxjab", "verified": false, "name": "carlos", "public_metrics": {"followers_count": 3314, "following_count": 4990, "tweet_count": 74587, "listed_count": 0}, "id": "1126934314564894720"}, {"username": "Roky99760738", "verified": false, "name": "Roky", "public_metrics": {"followers_count": 1096, "following_count": 1886, "tweet_count": 198208, "listed_count": 0}, "id": "971365242847617024"}, {"location": "Madrid, Espa\u00f1a", "username": "Mister____Smith", "verified": false, "name": "Toni Li", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 1040, "tweet_count": 11184, "listed_count": 0}, "id": "1527875460"}, {"location": "Catalunya", "username": "MireiaBosch", "verified": false, "name": "Mireia", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 888, "tweet_count": 17067, "listed_count": 1}, "id": "247858438"}, {"location": "Mil\u00e3o, Lombardia", "username": "fisco24_info", "verified": false, "name": "Fisco24", "public_metrics": {"followers_count": 1441, "following_count": 1029, "tweet_count": 281023, "listed_count": 19}, "id": "740567406473543680"}, {"location": "Neuqu\u00e9n, Argentina", "username": "julietavaro", "verified": false, "name": "Julieta Varo", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 312, "tweet_count": 2422, "listed_count": 0}, "id": "1056859633"}, {"location": "poa", "username": "sweetlarisci", "verified": false, "name": "lari \u02e2\u1d9c\u1da6", "public_metrics": {"followers_count": 2211, "following_count": 1969, "tweet_count": 70229, "listed_count": 12}, "id": "4654291042"}, {"username": "larakkjkk", "verified": false, "name": "ulalara", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 138, "tweet_count": 1539, "listed_count": 0}, "id": "706451681526083584"}, {"location": "Chamberi, Madrid ", "username": "hijodeldesorden", "verified": false, "name": "Tercios\u274cCoslada", "public_metrics": {"followers_count": 1441, "following_count": 244, "tweet_count": 200420, "listed_count": 42}, "id": "3140149191"}, {"username": "marcelocoelhob", "verified": false, "name": "Marcelo Coelho", "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 375, "tweet_count": 5664, "listed_count": 0}, "id": "2176362196"}, {"location": "Goi\u00e2nia - GO", "username": "maiquelcesca", "verified": false, "name": "Maiquel Cesca", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 265, "tweet_count": 4139, "listed_count": 0}, "id": "270377213"}, {"location": "Brazil", "username": "igoraraujojj", "verified": true, "name": "Igor Araujo", "public_metrics": {"followers_count": 52976, "following_count": 723, "tweet_count": 37240, "listed_count": 103}, "id": "68151617"}, {"location": "Terrassa/Barcelona", "username": "Mark78_jesus", "verified": false, "name": "Mark78", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 1639, "tweet_count": 46833, "listed_count": 5}, "id": "166524980"}, {"location": "M\u00e9xico ", "username": "nezthor21", "verified": false, "name": "Christopher Nestor", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 3512, "tweet_count": 32499, "listed_count": 0}, "id": "2630060128"}, {"location": "Isla Nublar \u2014 Isla Sorna \ud83c\udde8\ud83c\uddf7", "username": "madynwa", "verified": false, "name": "Mad", "public_metrics": {"followers_count": 772, "following_count": 727, "tweet_count": 98382, "listed_count": 0}, "id": "901179956700598277"}, {"location": "Terrassa (Barcelona) Espa\u00f1a ", "username": "Marck_78", "verified": false, "name": "Jes\u00fas Mart\u00ednez", "public_metrics": {"followers_count": 507, "following_count": 5001, "tweet_count": 167249, "listed_count": 9}, "id": "434225618"}, {"location": "ODB, Andalu\u00e7\u00eda.", "username": "frangluna", "verified": false, "name": "Fran Luna\u06de\ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 889, "following_count": 1812, "tweet_count": 123877, "listed_count": 33}, "id": "467707664"}, {"username": "alesandrocaba", "verified": false, "name": "alejandro", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 1226, "tweet_count": 53352, "listed_count": 6}, "id": "926837563373117440"}, {"location": "TIGRE. \u2022 Principado \u2022", "username": "MarceOzz", "verified": false, "name": "MarceOzz", "public_metrics": {"followers_count": 55286, "following_count": 1235, "tweet_count": 337913, "listed_count": 213}, "id": "150910036"}, {"location": "Colombia", "username": "ChrisMacareno", "verified": false, "name": "El Maca", "public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 1627, "tweet_count": 104441, "listed_count": 7}, "id": "418391812"}, {"location": "San Salvador, El Salvador", "username": "prensagrafica", "verified": true, "name": "La Prensa Gr\u00e1fica", "public_metrics": {"followers_count": 1017982, "following_count": 11189, "tweet_count": 436994, "listed_count": 2088}, "id": "19084628"}, {"location": "2020 Terceira Temporada", "username": "SonadoAlaikor", "verified": false, "name": "\ud83d\ude1b\ud83d\ude1b\ud83d\ude1b Otimismo \ud83c\udf21\ufe0f\ud83d\udd25\ud83c\udf21\ufe0f \ud83c\udff4\ud83d\udea9\ud83c\udff4", "public_metrics": {"followers_count": 910, "following_count": 1833, "tweet_count": 117408, "listed_count": 11}, "id": "54253735"}, {"username": "VemInverno", "verified": false, "name": "Nosbor", "public_metrics": {"followers_count": 2207, "following_count": 3054, "tweet_count": 79249, "listed_count": 8}, "id": "610518275"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "stefanny_kmt", "verified": false, "name": "Stefanny Montesinos Tacanabe", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 539, "tweet_count": 2125, "listed_count": 0}, "id": "409633214"}, {"username": "Yerard797", "verified": false, "name": "quasi-ciudadano", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 195, "tweet_count": 8549, "listed_count": 1}, "id": "529410876"}, {"location": "Salt Lake City, UT", "username": "paulosergio", "verified": false, "name": "Paulo Sergio", "public_metrics": {"followers_count": 7229, "following_count": 1662, "tweet_count": 66451, "listed_count": 87}, "id": "9377042"}, {"username": "MSNBC", "verified": true, "name": "MSNBC", "public_metrics": {"followers_count": 4921823, "following_count": 790, "tweet_count": 288132, "listed_count": 31065}, "id": "2836421"}, {"location": "\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "username": "lonziopel", "verified": false, "name": "\u2666\ufe0f Pelonzio Van der Cruisse Von Pelonette \u2665\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 848, "following_count": 907, "tweet_count": 109107, "listed_count": 0}, "id": "853683979999956993"}, {"location": "Via della Dataria, 94 - Roma", "username": "Agenzia_Ansa", "verified": true, "name": "Agenzia ANSA", "public_metrics": {"followers_count": 1901374, "following_count": 267, "tweet_count": 253740, "listed_count": 6498}, "id": "150725695"}, {"username": "Aradia_enLmundo", "verified": false, "name": "Aradia", "public_metrics": {"followers_count": 533, "following_count": 1755, "tweet_count": 32717, "listed_count": 9}, "id": "2869188249"}, {"location": "Barcelona", "username": "EP_internac_cas", "verified": false, "name": "El Peri\u00f3dico Inter.", "public_metrics": {"followers_count": 1362, "following_count": 747, "tweet_count": 45178, "listed_count": 80}, "id": "501022358"}, {"username": "Libero_official", "verified": false, "name": "Quotidiano Libero", "public_metrics": {"followers_count": 325248, "following_count": 73, "tweet_count": 209843, "listed_count": 1564}, "id": "123920914"}, {"username": "Jrgenaor", "verified": false, "name": "jay Genao", "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 1093, "tweet_count": 4257, "listed_count": 1}, "id": "271121891"}, {"location": "EUA", "username": "elianaosonho", "verified": false, "name": "Eliana Calheiros", "public_metrics": {"followers_count": 5552, "following_count": 5093, "tweet_count": 283972, "listed_count": 16}, "id": "211991111"}, {"location": "Mexico", "username": "EdgarVazquezRsi", "verified": false, "name": "Edgar Vazquez", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 676, "tweet_count": 29965, "listed_count": 0}, "id": "760674342799745024"}, {"username": "CATzona_com", "verified": false, "name": "CATzona", "public_metrics": {"followers_count": 679, "following_count": 310, "tweet_count": 543646, "listed_count": 25}, "id": "4896318689"}, {"username": "Isvehr54", "verified": false, "name": "Isvelia Hern\u00e1ndez", "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 98, "tweet_count": 77526, "listed_count": 3}, "id": "379965013"}, {"username": "MarcelodeMarco2", "verified": false, "name": "Marcelo de Marco", "public_metrics": {"followers_count": 30738, "following_count": 10271, "tweet_count": 451581, "listed_count": 23}, "id": "502005755"}, {"location": "London, England", "username": "MSorbona", "verified": false, "name": "Marco Sorbona", "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 623, "tweet_count": 1613, "listed_count": 6}, "id": "1008252580433195008"}, {"location": "Madrid (Prev: COL, PER, USA)", "username": "juanluis_peru", "verified": false, "name": "Juan luis PER\u00da", "public_metrics": {"followers_count": 537, "following_count": 251, "tweet_count": 2306, "listed_count": 0}, "id": "4831386629"}, {"username": "sduroh", "verified": false, "name": "Lost.In.Bits", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 21, "tweet_count": 60461, "listed_count": 3}, "id": "472747612"}, {"location": "Ingleses Norte, Florian\u00f3polis", "username": "bentir", "verified": false, "name": "Marcos Bento", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 388, "tweet_count": 30368, "listed_count": 3}, "id": "48798539"}, {"username": "mariangarcia57", "verified": false, "name": "MG", "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 534, "tweet_count": 33615, "listed_count": 2}, "id": "1087813382055563264"}, {"location": "Mau\u00e1, Brasil", "username": "umacorujita", "verified": false, "name": "a. oliveira", "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 368, "tweet_count": 13628, "listed_count": 0}, "id": "234390402"}, {"location": "Toscana, Italy", "username": "EnzoPepe", "verified": false, "name": "\ud835\ude40\ud835\ude63\ud835\ude6f\ud835\ude64 \ud835\ude4b\ud835\ude5a\ud835\ude65\ud835\ude5a \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\udf0d\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 3583, "tweet_count": 7415, "listed_count": 10}, "id": "56333976"}, {"username": "Open_gol", "verified": true, "name": "Open", "public_metrics": {"followers_count": 90131, "following_count": 126, "tweet_count": 56857, "listed_count": 503}, "id": "1072167411984551936"}, {"location": "Itajai, Santa Catarina", "username": "danieltimelog", "verified": false, "name": "Daniel Carmona", "public_metrics": {"followers_count": 713, "following_count": 1077, "tweet_count": 63148, "listed_count": 1}, "id": "78061235"}, {"location": "Yoknapatawpha", "username": "queiles", "verified": false, "name": "\ud835\udc80\ud835\udc90\ud835\udc8c\ud835\udc8f\ud835\udc82\ud835\udc91\ud835\udc82\ud835\udc95\ud835\udc82\ud835\udc98\ud835\udc91\ud835\udc89\ud835\udc82 \ud835\udc75\ud835\udc86\ud835\udc98\ud835\udc94", "public_metrics": {"followers_count": 964, "following_count": 1938, "tweet_count": 85858, "listed_count": 27}, "id": "5273681"}, {"username": "rafavi72", "verified": false, "name": "rafael viloria", "public_metrics": {"followers_count": 590, "following_count": 3666, "tweet_count": 9214, "listed_count": 0}, "id": "1173456355"}, {"location": "El Llano", "username": "ChiguireBipolar", "verified": true, "name": "El Chig\u00fcire Bipolar", "public_metrics": {"followers_count": 2213266, "following_count": 1983, "tweet_count": 136853, "listed_count": 7330}, "id": "28588050"}, {"location": "Catalunya.", "username": "JBournesedicios", "verified": false, "name": "J.Bourne", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 395, "tweet_count": 19835, "listed_count": 1}, "id": "1034472177297510400"}, {"location": "Guipuzcoa, Basque Country", "username": "lupitapistolas2", "verified": false, "name": "LUPITA PISTOLAS 2", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 34, "tweet_count": 19246, "listed_count": 1}, "id": "3310798918"}, {"location": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto", "username": "recordtvrp", "verified": false, "name": "Record TV Rio Preto", "public_metrics": {"followers_count": 9507, "following_count": 16, "tweet_count": 54176, "listed_count": 32}, "id": "92318588"}, {"location": "Natal, Brasil", "username": "Gustavo_CRF", "verified": false, "name": "Gustavo Viana", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 291, "tweet_count": 873, "listed_count": 0}, "id": "63635930"}, {"location": "Milano, Lombardia", "username": "GPeppe34N", "verified": false, "name": "il Nanni\u2122", "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 623, "tweet_count": 139938, "listed_count": 8}, "id": "4387850548"}, {"location": "Luj\u00e1n, Argentina", "username": "sebas1076", "verified": false, "name": "sebas1076", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 631, "tweet_count": 1027, "listed_count": 0}, "id": "726207809893879808"}, {"location": "Granada, Espa\u00f1a", "username": "isperikh", "verified": false, "name": "V\u00edctor", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 263, "tweet_count": 55084, "listed_count": 7}, "id": "1216576333"}, {"location": "Fortaleza, Brasil", "username": "mattheuxpereira", "verified": false, "name": "Matheus", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 422, "tweet_count": 6518, "listed_count": 0}, "id": "857763643236200449"}, {"location": "cosm\u00f3polis SP", "username": "DouradoRoque", "verified": false, "name": "VilmaDourado \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 1335, "following_count": 1953, "tweet_count": 37245, "listed_count": 0}, "id": "1098372472334888961"}, {"username": "cachorro668", "verified": false, "name": "cachorro", "public_metrics": {"followers_count": 360, "following_count": 2233, "tweet_count": 18624, "listed_count": 2}, "id": "532718664"}, {"location": "Madrid, Spain", "username": "ElHuffPost", "verified": true, "name": "El HuffPost", "public_metrics": {"followers_count": 580225, "following_count": 2177, "tweet_count": 634024, "listed_count": 8432}, "id": "364528766"}, {"username": "soneca22_", "verified": false, "name": "JN.", "public_metrics": {"followers_count": 2725, "following_count": 770, "tweet_count": 112765, "listed_count": 0}, "id": "762481473764990976"}, {"location": "Montevideo, Uruguay", "username": "RadioSarandi690", "verified": false, "name": "Sarand\u00ed 690", "public_metrics": {"followers_count": 82987, "following_count": 1008, "tweet_count": 75231, "listed_count": 262}, "id": "2800630107"}, {"location": "Lisboa, Portugal", "username": "LigaAoFilipe", "verified": false, "name": "Filipe Sabe", "public_metrics": {"followers_count": 3542, "following_count": 1544, "tweet_count": 380311, "listed_count": 76}, "id": "1334838757"}, {"username": "chicoantunes2", "verified": false, "name": "chico antunes", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 98, "tweet_count": 5110, "listed_count": 0}, "id": "988813741973213187"}, {"location": "Madrid ", "username": "paulajimenezb", "verified": false, "name": "Paula Jim\u00e9nez Belmonte", "public_metrics": {"followers_count": 513, "following_count": 470, "tweet_count": 48003, "listed_count": 3}, "id": "2778983157"}, {"username": "DanfferW", "verified": false, "name": "Danffer Saenz Wong", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 421, "tweet_count": 35152, "listed_count": 0}, "id": "3470465925"}, {"location": "Muy lejos de vos", "username": "mupucpro", "verified": false, "name": "R. MURO", "public_metrics": {"followers_count": 829, "following_count": 1239, "tweet_count": 65456, "listed_count": 6}, "id": "147119275"}, {"username": "junior_pdias", "verified": false, "name": "Junior Dias \u26ab\u26aa\ud83d\udc33", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 358, "tweet_count": 1806, "listed_count": 0}, "id": "882548269888528386"}, {"location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "username": "Rocker80spain", "verified": false, "name": "Otro de los Soprano", "public_metrics": {"followers_count": 1084, "following_count": 4888, "tweet_count": 66723, "listed_count": 5}, "id": "4438651521"}, {"location": "Venezuela", "username": "alexval", "verified": false, "name": "Alex \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 5091, "following_count": 524, "tweet_count": 154747, "listed_count": 93}, "id": "18438572"}, {"location": "Argentina", "username": "Belainicolini", "verified": false, "name": "\ud835\udcd8\ud835\udcfc\ud835\udcea\ud835\udceb\ud835\udcee\ud835\udcf5\ud835\udcf5\ud835\udcea \ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 197, "tweet_count": 4693, "listed_count": 0}, "id": "779724089946730496"}, {"username": "NiccoEst", "verified": false, "name": "NICCO", "public_metrics": {"followers_count": 10727, "following_count": 1948, "tweet_count": 8893, "listed_count": 7}, "id": "1017852943230492672"}, {"username": "PARDALZN", "verified": false, "name": "Otavio Neto \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\udc49\ud83c\udffd 22", "public_metrics": {"followers_count": 514, "following_count": 1846, "tweet_count": 9017, "listed_count": 1}, "id": "243606084"}, {"username": "Lis_Monterrosa", "verified": false, "name": "Lissette Monterrosa", "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 296, "tweet_count": 15706, "listed_count": 2}, "id": "296858863"}, {"location": "El Salvador", "username": "tcsnoticias", "verified": true, "name": "TCS NOTICIAS", "public_metrics": {"followers_count": 928861, "following_count": 1155, "tweet_count": 191399, "listed_count": 1024}, "id": "182181105"}, {"location": "CARACAS", "username": "Adelanes3", "verified": false, "name": "Domingo Mart\u00ednez", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 438, "tweet_count": 5535, "listed_count": 0}, "id": "2338808186"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "minan_susana", "verified": false, "name": "Susana Mi\u00f1an", "public_metrics": {"followers_count": 604, "following_count": 478, "tweet_count": 131230, "listed_count": 0}, "id": "1055207347256205317"}, {"location": "Buenos Aires", "username": "EzeCicalese", "verified": false, "name": "Ezequiel Cicalese", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 391, "tweet_count": 4414, "listed_count": 3}, "id": "226909113"}, {"username": "md_jubes", "verified": false, "name": "NDA Required", "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 1135, "tweet_count": 21247, "listed_count": 23}, "id": "2585895558"}, {"location": "Bronx + Queens, NYC", "username": "AOC", "verified": true, "name": "Alexandria Ocasio-Cortez", "public_metrics": {"followers_count": 13524868, "following_count": 3871, "tweet_count": 14205, "listed_count": 25845}, "id": "138203134"}, {"location": "Montes Claros - Minas Geais", "username": "aquinoaquinos20", "verified": false, "name": "Alexandre Souto", "public_metrics": {"followers_count": 1142, "following_count": 4517, "tweet_count": 9732, "listed_count": 3}, "id": "2814015976"}, {"username": "mariocantu69", "verified": false, "name": "mario cantu", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 213, "tweet_count": 3780, "listed_count": 1}, "id": "909307604"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "felipemedeirosl", "verified": false, "name": "lipe", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 228, "tweet_count": 33388, "listed_count": 0}, "id": "1057253257045778432"}, {"username": "AreksuSama", "verified": false, "name": "Areksu Sama", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 657, "tweet_count": 6345, "listed_count": 1}, "id": "1147937444429516812"}, {"username": "pi_elia", "verified": false, "name": "Aile Pi", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 206, "tweet_count": 8517, "listed_count": 0}, "id": "1121032196238848000"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Joclau53", "verified": false, "name": "Jose Claudio", "public_metrics": {"followers_count": 10704, "following_count": 10661, "tweet_count": 516116, "listed_count": 14}, "id": "1084525988250353664"}, {"location": "New York, USA", "username": "luciaguimaraes", "verified": true, "name": "L\u00facia Guimar\u00e3es", "public_metrics": {"followers_count": 29129, "following_count": 2269, "tweet_count": 107384, "listed_count": 379}, "id": "17013378"}, {"location": "La Reina, Chile", "username": "solangeabogada", "verified": false, "name": "Solange De Vidts Maikoh \ud83c\udf33 \ud83e\udd8b\ud83d\udda4\ud83e\udd41\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 6508, "following_count": 6255, "tweet_count": 17217, "listed_count": 4}, "id": "112206459"}, {"location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "username": "alexand66977694", "verified": false, "name": "alexandre motta", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 126, "tweet_count": 15971, "listed_count": 0}, "id": "1061361592485494791"}, {"location": "SEVILLA", "username": "ANTONIO_JOSE_RB", "verified": false, "name": "ANTONIO JOSE", "public_metrics": {"followers_count": 792, "following_count": 3370, "tweet_count": 95086, "listed_count": 13}, "id": "325663244"}, {"location": "5\u00b0 dozinferno", "username": "Vstqcg", "verified": false, "name": "LULA 13 \ud83c\udf1f", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 128, "tweet_count": 27329, "listed_count": 0}, "id": "1042449380752670725"}, {"location": "\u041f\u0440\u0438\u0301\u043f'\u044f\u0442\u044c", "username": "vegetacil", "verified": false, "name": "convenhamos", "public_metrics": {"followers_count": 15061, "following_count": 739, "tweet_count": 77419, "listed_count": 21}, "id": "1040019435124387841"}, {"location": "Earth", "username": "mennasesto", "verified": false, "name": "mennasesto", "public_metrics": {"followers_count": 1710, "following_count": 1646, "tweet_count": 63712, "listed_count": 59}, "id": "491591759"}, {"location": "Nomundo", "username": "TerryTragame", "verified": false, "name": "Terry Tragame", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 334, "tweet_count": 298, "listed_count": 2}, "id": "297709148"}, {"username": "RadioUnionTfe", "verified": false, "name": "Radio Uni\u00f3n Tenerife", "public_metrics": {"followers_count": 4002, "following_count": 231, "tweet_count": 46425, "listed_count": 12}, "id": "342151388"}, {"username": "Ignaciovdm01", "verified": false, "name": "Ignacio Villegas \ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 2425, "following_count": 770, "tweet_count": 70190, "listed_count": 71}, "id": "917085689493245953"}, {"location": "rooftop", "username": "_vira_lata_amar", "verified": false, "name": "CABE\u00c7\u00c3O", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 930, "tweet_count": 10287, "listed_count": 0}, "id": "1528564723"}, {"username": "fefebaraonda", "verified": false, "name": "raffa zio", "public_metrics": {"followers_count": 1114, "following_count": 818, "tweet_count": 180414, "listed_count": 2}, "id": "1972520815"}, {"location": "Porto Alegre, Brasil", "username": "emborges", "verified": false, "name": "eduardo de m. borges", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 734, "tweet_count": 2032, "listed_count": 0}, "id": "142415384"}, {"username": "maggtn", "verified": false, "name": "Gaetano Maggio", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 589, "tweet_count": 10971, "listed_count": 6}, "id": "578393872"}, {"location": "Ubatuba, Brasil", "username": "Wppley", "verified": false, "name": "Wanderley Pires - Acordem! A esquerda \u00e9 a serpente", "public_metrics": {"followers_count": 1932, "following_count": 2649, "tweet_count": 143187, "listed_count": 0}, "id": "15450672"}, {"location": "Madrid - Alicante", "username": "RebecaCMora", "verified": false, "name": "Rebeca Cuenca Mora", "public_metrics": {"followers_count": 899, "following_count": 1358, "tweet_count": 20822, "listed_count": 0}, "id": "115783463"}, {"location": "Darkside", "username": "ruimoura", "verified": false, "name": "Rui Moura", "public_metrics": {"followers_count": 1175, "following_count": 681, "tweet_count": 161066, "listed_count": 50}, "id": "677623"}, {"username": "Javiermartin1e", "verified": false, "name": "Javier Mart\u00edn", "public_metrics": {"followers_count": 519, "following_count": 946, "tweet_count": 155061, "listed_count": 72}, "id": "1151175614"}, {"location": "Brazil", "username": "AngelBitt", "verified": false, "name": "Angela Bittencourt", "public_metrics": {"followers_count": 535, "following_count": 835, "tweet_count": 10110, "listed_count": 11}, "id": "45943371"}, {"location": "espa\u00f1a", "username": "jahlioanaAna", "verified": false, "name": "graciela ana", "public_metrics": {"followers_count": 1035, "following_count": 2108, "tweet_count": 100478, "listed_count": 15}, "id": "1635045720"}, {"username": "codeale", "verified": false, "name": "Alessandro Codeluppi", "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 335, "tweet_count": 7227, "listed_count": 3}, "id": "435791659"}, {"location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "username": "angiesalcedoSB", "verified": false, "name": "Dalhia Negra\ud83c\udf11\ud83e\udd87", "public_metrics": {"followers_count": 1490, "following_count": 920, "tweet_count": 48469, "listed_count": 0}, "id": "595674753"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "Mario_Moray", "verified": false, "name": "\ud835\ude48\ud835\ude56\ud835\ude67\ud835\ude5e\ud835\ude64 \ud835\ude48\ud835\ude64\ud835\ude67\ud835\ude56\ud835\ude6e", "public_metrics": {"followers_count": 11414, "following_count": 733, "tweet_count": 89677, "listed_count": 151}, "id": "246107898"}, {"location": "Rosario, Argentina", "username": "SoyNMR", "verified": false, "name": "CLP ALL", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 863, "tweet_count": 32739, "listed_count": 5}, "id": "154531911"}, {"location": "Teresina, Brasil", "username": "robertomelloof", "verified": false, "name": "Roberto Mello", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 190, "tweet_count": 2991, "listed_count": 0}, "id": "108737405"}, {"username": "LivingTruth", "verified": false, "name": "vida espa\u00f1olas", "public_metrics": {"followers_count": 8763, "following_count": 154, "tweet_count": 211302, "listed_count": 26}, "id": "137036095"}, {"location": "N\u00e1jera ( La Rioja )", "username": "mviiiax", "verified": false, "name": "-/\\- Marcos Ochoa Diez -/\\-", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 68, "tweet_count": 12820, "listed_count": 0}, "id": "48669016"}, {"username": "sbsmrtnz", "verified": false, "name": "Melqui reloaded", "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 1103, "tweet_count": 18304, "listed_count": 0}, "id": "998139529"}, {"location": "Universo \ud83c\udf0e", "username": "ugoestrada", "verified": false, "name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddea |\ud83c\udf33\u25c9\u203f\u25c9go", "public_metrics": {"followers_count": 774, "following_count": 1170, "tweet_count": 185595, "listed_count": 1}, "id": "123898794"}, {"location": "Mundo, Europa, Espa\u00f1a", "username": "Zibelinam", "verified": false, "name": "Zibelina \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83c\uddea\ud83c\uddfa \ud83c\udf0e", "public_metrics": {"followers_count": 8817, "following_count": 8708, "tweet_count": 664142, "listed_count": 11}, "id": "1420691731"}, {"location": "El paraiso", "username": "chatamendez", "verified": false, "name": "Maria Mendez", "public_metrics": {"followers_count": 1128, "following_count": 674, "tweet_count": 140673, "listed_count": 0}, "id": "119070070"}, {"location": "Lima, Per\u00fa.", "username": "Jimmyenlanada", "verified": false, "name": "Jimmyenlanada", "public_metrics": {"followers_count": 2421, "following_count": 300, "tweet_count": 203724, "listed_count": 0}, "id": "48576339"}, {"location": "New York", "username": "democracynow", "verified": true, "name": "Democracy Now!", "public_metrics": {"followers_count": 812426, "following_count": 6529, "tweet_count": 121601, "listed_count": 16418}, "id": "16935292"}, {"username": "IngearroyoPablo", "verified": false, "name": "Pablo", "public_metrics": {"followers_count": 1566, "following_count": 2319, "tweet_count": 50355, "listed_count": 7}, "id": "3063971716"}, {"location": "Chile", "username": "BetoCapanga", "verified": false, "name": "Roberto", "public_metrics": {"followers_count": 5307, "following_count": 4713, "tweet_count": 101178, "listed_count": 19}, "id": "182452336"}, {"username": "JuBibiano_", "verified": false, "name": "jul13ne", "public_metrics": {"followers_count": 1359, "following_count": 845, "tweet_count": 205381, "listed_count": 23}, "id": "188101576"}, {"location": "221b", "username": "vikingslag", "verified": false, "name": "biay", "public_metrics": {"followers_count": 4382, "following_count": 1126, "tweet_count": 208426, "listed_count": 19}, "id": "2321437569"}, {"location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "_Agencia6", "verified": false, "name": "Agencia6\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 1850, "following_count": 645, "tweet_count": 9748, "listed_count": 5}, "id": "2292491447"}, {"username": "RojaGatita", "verified": false, "name": "Gatita Roja\ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 589, "following_count": 759, "tweet_count": 34315, "listed_count": 2}, "id": "793151906315132928"}, {"username": "BichopPr", "verified": false, "name": "Jos\u00e9 Maria Perez", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 63, "tweet_count": 40432, "listed_count": 0}, "id": "2346751180"}, {"username": "timeofai", "verified": false, "name": "\u6328", "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 402, "tweet_count": 19084, "listed_count": 3}, "id": "227971670"}, {"username": "GianmarcoMona", "verified": false, "name": "G M", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 1011, "tweet_count": 6110, "listed_count": 0}, "id": "379641776"}, {"username": "misubconcientee", "verified": false, "name": "Soldelsur", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 474, "tweet_count": 3142, "listed_count": 0}, "id": "1375985359"}, {"location": "Uruguai", "username": "FabricioLimaa_", "verified": false, "name": "csc\u00b9\u2079\u00b9\u2074", "public_metrics": {"followers_count": 1480, "following_count": 2501, "tweet_count": 5365, "listed_count": 0}, "id": "739578009418600448"}, {"username": "EIGABRlEL", "verified": false, "name": "\ud835\udc06abriel", "public_metrics": {"followers_count": 17664, "following_count": 326, "tweet_count": 137200, "listed_count": 49}, "id": "1046211381324845061"}, {"username": "linkas94", "verified": false, "name": "Lukas \ud83d\udc49\ud83d\udc49", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 75, "tweet_count": 67170, "listed_count": 2}, "id": "126057307"}, {"username": "gusterna", "verified": false, "name": "TERNA", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 98, "tweet_count": 2015, "listed_count": 0}, "id": "176887632"}, {"username": "signorinigc", "verified": false, "name": "JuanCarlos Signorini", "public_metrics": {"followers_count": 577, "following_count": 428, "tweet_count": 18837, "listed_count": 26}, "id": "901555177"}, {"location": "Campinas, SP, Brasil", "username": "JRobertoSilva_S", "verified": false, "name": "Jose Roberto da Silv", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 220, "tweet_count": 142112, "listed_count": 0}, "id": "334715092"}, {"location": "Barranquilla, Colombia", "username": "Carviba1", "verified": false, "name": "Carviba", "public_metrics": {"followers_count": 4915, "following_count": 3425, "tweet_count": 132212, "listed_count": 0}, "id": "1020808468771614720"}, {"location": "Centroam\u00e9rica", "username": "OpinandoEnSV", "verified": false, "name": "OpinandoEnElSalvador", "public_metrics": {"followers_count": 2740, "following_count": 22, "tweet_count": 123399, "listed_count": 32}, "id": "68444409"}, {"location": "Italia", "username": "xblunotte", "verified": false, "name": "xblunotte", "public_metrics": {"followers_count": 934, "following_count": 1139, "tweet_count": 200577, "listed_count": 81}, "id": "929249360"}, {"location": "Milano", "username": "Corriere", "verified": true, "name": "Corriere della Sera", "public_metrics": {"followers_count": 2688208, "following_count": 242, "tweet_count": 527515, "listed_count": 8960}, "id": "395218906"}, {"location": "en alg\u00fan sue\u00f1o.", "username": "jime_ov", "verified": false, "name": "Jimena", "public_metrics": {"followers_count": 21730, "following_count": 596, "tweet_count": 24827, "listed_count": 1}, "id": "750429531383541760"}, {"location": "Azkaban", "username": "AnthonyArias89", "verified": false, "name": "Anthony A. Arias", "public_metrics": {"followers_count": 689, "following_count": 546, "tweet_count": 9524, "listed_count": 0}, "id": "104406947"}, {"location": "Sao Luis/MA", "username": "vovomaluquinha", "verified": false, "name": "sheyla mm \ud83c\udf35", "public_metrics": {"followers_count": 2156, "following_count": 1877, "tweet_count": 165021, "listed_count": 15}, "id": "1534252652"}, {"username": "imbl", "verified": false, "name": "IMBL", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 657, "tweet_count": 31722, "listed_count": 2}, "id": "322108282"}, {"username": "rous48832870", "verified": false, "name": "rous", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 486, "tweet_count": 2951, "listed_count": 0}, "id": "1074882967477067777"}, {"username": "tiagodagostin", "verified": false, "name": "Tiago Dagostin", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 84, "tweet_count": 6945, "listed_count": 1}, "id": "77896346"}, {"location": "Brasil", "username": "babygarroux", "verified": false, "name": "babygarroux", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 437, "tweet_count": 24878, "listed_count": 3}, "id": "16266062"}, {"username": "TelevideoRai101", "verified": false, "name": "TelevideoRai101", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 0, "tweet_count": 56709, "listed_count": 2}, "id": "990637804215562241"}, {"username": "puntoinforma2", "verified": false, "name": "Punto Informativo", "public_metrics": {"followers_count": 666, "following_count": 22, "tweet_count": 22562, "listed_count": 5}, "id": "745324658518462464"}, {"username": "daliladelson", "verified": false, "name": "me and Bobby mcgee\u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1057, "following_count": 2176, "tweet_count": 80007, "listed_count": 4}, "id": "1924919880"}, {"username": "javieroloriz1", "verified": false, "name": "javier oloriz", "public_metrics": {"followers_count": 486, "following_count": 563, "tweet_count": 123638, "listed_count": 18}, "id": "554712032"}, {"location": "Alvorada, Brasil", "username": "filipecardoso01", "verified": false, "name": "Pastor Filipe Cardoso", "public_metrics": {"followers_count": 663, "following_count": 923, "tweet_count": 1839, "listed_count": 1}, "id": "74850144"}, {"username": "tumbeana", "verified": false, "name": "LucasAR", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 822, "tweet_count": 14769, "listed_count": 0}, "id": "2321010714"}, {"location": "Espa\u00f1a", "username": "DanielL83412758", "verified": false, "name": "DanielL", "public_metrics": {"followers_count": 16218, "following_count": 9647, "tweet_count": 12243, "listed_count": 26}, "id": "985547992945000449"}, {"location": "idk", "username": "lenaaTeix", "verified": false, "name": "\ud835\udd9b\ud835\udd8e\ud835\udd9a\ud835\udd9b\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd8a\ud835\udd8c\ud835\udd97\ud835\udd86 \ud83e\udd87", "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 742, "tweet_count": 54101, "listed_count": 1}, "id": "1053430577632894976"}, {"location": "New York", "username": "tvmctv", "verified": false, "name": "TVMCTV", "public_metrics": {"followers_count": 2288, "following_count": 1970, "tweet_count": 30179, "listed_count": 11}, "id": "162492117"}, {"username": "PabloNYI", "verified": false, "name": "Pablo", "public_metrics": {"followers_count": 1569, "following_count": 2633, "tweet_count": 212327, "listed_count": 60}, "id": "273994037"}, {"location": "Sistema solar", "username": "Maite66763376", "verified": false, "name": "Maite S\u00e1nchez", "public_metrics": {"followers_count": 1674, "following_count": 2669, "tweet_count": 277708, "listed_count": 6}, "id": "950052785814474753"}, {"location": "jenlisa", "username": "ikoogirI", "verified": false, "name": "lia", "public_metrics": {"followers_count": 2270, "following_count": 516, "tweet_count": 80163, "listed_count": 7}, "id": "4850732506"}, {"location": "Itaja\u00ed/Curitiba", "username": "ThiagoWippelCha", "verified": false, "name": "Thiago", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 576, "tweet_count": 7245, "listed_count": 0}, "id": "340344187"}, {"username": "MariaGarcia0n", "verified": false, "name": "Maria", "public_metrics": {"followers_count": 623, "following_count": 1047, "tweet_count": 8634, "listed_count": 1}, "id": "1089182627393880064"}, {"location": "Zaragoza", "username": "AnisaMarzo2011", "verified": false, "name": "\ud83c\udf08Ana Palomar Monge\ud83c\udf08 \ud83c\udf39\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 601, "following_count": 1017, "tweet_count": 69354, "listed_count": 13}, "id": "269713442"}, {"location": "Manaus - Amazonas - Brasil", "username": "Bran_Cunha", "verified": false, "name": "BRANCO CUNHA", "public_metrics": {"followers_count": 1028, "following_count": 2280, "tweet_count": 183893, "listed_count": 15}, "id": "728981023"}, {"username": "_OscarPeraza", "verified": false, "name": "\u00d3scar Peraza", "public_metrics": {"followers_count": 865, "following_count": 116, "tweet_count": 77273, "listed_count": 5}, "id": "1088654197808156672"}, {"location": "Piracicaba, Brasil", "username": "_gazevedoo", "verified": false, "name": "\ud835\udd24\ud835\udd22\ud835\udd24\ud835\udd22 \ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 111, "tweet_count": 4252, "listed_count": 0}, "id": "1002310754907848704"}, {"location": "Granada.Espa\u00f1a", "username": "3000Dulce", "verified": false, "name": "D. N. Hidalgo \uf8ff \ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 1767, "following_count": 413, "tweet_count": 146076, "listed_count": 94}, "id": "364878367"}, {"location": "Rafael Calzada \ud83c\udf38", "username": "_caamilaab", "verified": false, "name": "\u25ab\ufe0f\u25aa\ufe0fCamila\u25aa\ufe0f\u25ab\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 383, "tweet_count": 9731, "listed_count": 1}, "id": "2713970519"}, {"location": "inst: Brennmicaela", "username": "BrendaYegros", "verified": false, "name": "Bren", "public_metrics": {"followers_count": 845, "following_count": 797, "tweet_count": 40127, "listed_count": 0}, "id": "1167524479"}, {"username": "henrimattos9", "verified": false, "name": "TETRA \ud83d\udd34\u26ab", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 232, "tweet_count": 3196, "listed_count": 0}, "id": "818506327496466432"}, {"username": "leonelcobain", "verified": false, "name": "Leonel Guillon", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 254, "tweet_count": 6367, "listed_count": 0}, "id": "2555699259"}, {"username": "ffcoaojv", "verified": false, "name": "joao.", "public_metrics": {"followers_count": 682, "following_count": 660, "tweet_count": 4216, "listed_count": 0}, "id": "1083448522119225345"}, {"location": "Porto Alegre, Brasil", "username": "EdiBuzz1", "verified": false, "name": "Edi Buzz", "public_metrics": {"followers_count": 664, "following_count": 455, "tweet_count": 24254, "listed_count": 0}, "id": "832684349468266499"}, {"location": "Italia", "username": "agiliberti51", "verified": false, "name": "Annamaria", "public_metrics": {"followers_count": 1106, "following_count": 1368, "tweet_count": 81361, "listed_count": 6}, "id": "2983119910"}, {"location": "Viseu ", "username": "joaosol03", "verified": false, "name": "Sol", "public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 562, "tweet_count": 14482, "listed_count": 0}, "id": "809106973388062720"}, {"username": "gcnasciment", "verified": false, "name": "Gon\u00e7alo Nascimento", "public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 377, "tweet_count": 7070, "listed_count": 0}, "id": "1000140633040973824"}, {"location": "#Chetoslovaquia", "username": "alecks101215", "verified": false, "name": "Alecks41%\ud83d\udc31", "public_metrics": {"followers_count": 3454, "following_count": 3471, "tweet_count": 53598, "listed_count": 5}, "id": "701424196308574208"}, {"location": "Rio Preto", "username": "nat_siIva", "verified": false, "name": "nat", "public_metrics": {"followers_count": 487, "following_count": 3195, "tweet_count": 96309, "listed_count": 21}, "id": "61862692"}, {"location": "Spain", "username": "be4t_it", "verified": false, "name": "friman", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 111, "tweet_count": 2015, "listed_count": 4}, "id": "790623761838010368"}, {"location": "It\u00e1lia", "username": "Noovyis", "verified": false, "name": "Playhitmusic", "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 32, "tweet_count": 252675, "listed_count": 1}, "id": "991312050"}, {"location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil", "username": "rrodrigueees", "verified": false, "name": "Cristina Rodriguees", "public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 325, "tweet_count": 44100, "listed_count": 0}, "id": "226956951"}, {"username": "paulasc1999", "verified": false, "name": "SoyPaula \u263a\ufe0f\ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 460, "following_count": 1085, "tweet_count": 23108, "listed_count": 3}, "id": "2950037710"}, {"location": "Langreo", "username": "MenendezFaya", "verified": true, "name": "Andrea \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 57872, "following_count": 1587, "tweet_count": 82191, "listed_count": 167}, "id": "47303450"}, {"location": "New York City / Worldwide", "username": "ABC", "verified": true, "name": "ABC News", "public_metrics": {"followers_count": 17751224, "following_count": 486, "tweet_count": 398902, "listed_count": 66633}, "id": "28785486"}, {"username": "htejon", "verified": false, "name": "H\u00e9ctor Tej\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 1014, "following_count": 312, "tweet_count": 43702, "listed_count": 22}, "id": "311454088"}, {"username": "katherynpachas", "verified": false, "name": "katheryn pachas \u00f1a\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 282, "tweet_count": 283, "listed_count": 0}, "id": "3002131347"}, {"location": "Toronto, Ontario", "username": "shflaw", "verified": false, "name": "Rodrigo", "public_metrics": {"followers_count": 1253, "following_count": 2310, "tweet_count": 153115, "listed_count": 2}, "id": "1709109781"}, {"username": "munizth_", "verified": false, "name": "Tha\u00eds", "public_metrics": {"followers_count": 6718, "following_count": 935, "tweet_count": 106634, "listed_count": 21}, "id": "1719737042"}, {"username": "petronio80", "verified": false, "name": "Fernando Soto\ud83d\udca7\ud83d\udc4f/\ud83d\ude42/\ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 655, "tweet_count": 64720, "listed_count": 18}, "id": "304930667"}, {"location": "El Salvador", "username": "electrobabymusi", "verified": false, "name": "Erick Rodriguez", "public_metrics": {"followers_count": 11383, "following_count": 652, "tweet_count": 74974, "listed_count": 36}, "id": "200141514"}, {"location": "Tremenbe SP", "username": "CarlosA40692274", "verified": false, "name": "Carlos Augusto", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 146, "tweet_count": 618, "listed_count": 0}, "id": "759158254324879361"}, {"username": "EudikleisonA", "verified": false, "name": "\ud83d\ude0fDeus acima de todos!!", "public_metrics": {"followers_count": 985, "following_count": 1840, "tweet_count": 45056, "listed_count": 0}, "id": "1042511361690021890"}, {"location": "Peru, IN", "username": "f_bardales", "verified": false, "name": "Fernando Bardales", "public_metrics": {"followers_count": 1409, "following_count": 827, "tweet_count": 17420, "listed_count": 1}, "id": "770591282"}, {"username": "danielyovera", "verified": false, "name": "Daniel Yovera", "public_metrics": {"followers_count": 85341, "following_count": 340, "tweet_count": 33302, "listed_count": 283}, "id": "218547714"}, {"location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "username": "hcalvares", "verified": false, "name": "Henrique Costa \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude0e\ud83c\udf7a\ud83d\udc4d2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 2387, "following_count": 2791, "tweet_count": 91631, "listed_count": 1}, "id": "88934049"}, {"location": "Coahuila de Zaragoza", "username": "PeriodicoZocalo", "verified": true, "name": "Peri\u00f3dico Z\u00f3calo", "public_metrics": {"followers_count": 230064, "following_count": 2975, "tweet_count": 632659, "listed_count": 1844}, "id": "18461620"}, {"username": "SchreenT", "verified": false, "name": "Schreen\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 63, "tweet_count": 141, "listed_count": 1}, "id": "1150310516025364480"}, {"location": "Republica Dominicana", "username": "prensard1", "verified": false, "name": "Francisco Gonz\u00e1lez/ @estassonnoticiasrd.net", "public_metrics": {"followers_count": 942, "following_count": 1242, "tweet_count": 33858, "listed_count": 5}, "id": "285408025"}, {"location": "Buenos Aires", "username": "cerditoirlandes", "verified": false, "name": "Barbin Chepa", "public_metrics": {"followers_count": 952, "following_count": 1443, "tweet_count": 90221, "listed_count": 22}, "id": "567639707"}, {"username": "MonicaGipsy", "verified": false, "name": "Monica", "public_metrics": {"followers_count": 754, "following_count": 177, "tweet_count": 57681, "listed_count": 34}, "id": "3131549915"}, {"location": "Milano", "username": "Gianlustella", "verified": false, "name": "Gianluca Stella", "public_metrics": {"followers_count": 4335, "following_count": 2748, "tweet_count": 62747, "listed_count": 18}, "id": "503223395"}, {"username": "_liberales", "verified": false, "name": "Liberales", "public_metrics": {"followers_count": 9297, "following_count": 1720, "tweet_count": 482330, "listed_count": 142}, "id": "739842166537760768"}, {"location": "Las Rozas de Madrid, Espa\u00f1a", "username": "almudenanegro", "verified": true, "name": "Almudena Negro \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83c\udde9\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 21841, "following_count": 2727, "tweet_count": 179780, "listed_count": 403}, "id": "88146816"}], "tweets": [{"created_at": "2019-08-10T13:46:54.000Z", "lang": "es", "text": "Epstein, acusado de crear una red de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida horas despu\u00e9s de que un juez dictara la publicaci\u00f3n de documentos https://t.co/mFYT6HnDBo", "edit_history_tweet_ids": ["1160185756557762561"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9578, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}], "urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/mFYT6HnDBo", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/internacional/2019/08/10/5d4ec430fdddffc9848b4611.html", "display_url": "elmundo.es/internacional/\u2026"}]}, "id": "1160185756557762561", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "122998572"}, {"created_at": "2019-08-10T11:15:15.000Z", "lang": "pt", "text": "A oposi\u00e7\u00e3o a Jair Bolsonaro acha v\u00e1lido atacar o padre mais famoso do pa\u00eds para beneficiar com \"saidinha de dia dos pais\" um pai que matou a filha pequena no caso de maior repercuss\u00e3o deste s\u00e9culo.\n\nNesse ritmo, Bolsonaro se reelege por W.O.", "edit_history_tweet_ids": ["1160147595722928128"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 26, "probability": 0.9744, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}, {"start": 212, "end": 220, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "id": "1160147595722928128", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 81, "like_count": 3597, "quote_count": 37}, "author_id": "14579710"}, {"created_at": "2019-08-09T19:22:26.000Z", "lang": "pt", "text": "Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu seu beb\u00ea, estava gr\u00e1vida de 5 meses isso aconteceu h\u00e1 1 m\u00eas em BEL\u00c9M-PA! Nessa situa\u00e7\u00e3o 3 CPFs foram cancelados, ela matou os 3 e a mesma teve alta hoje! https://t.co/kwIB8ZFeH9", "edit_history_tweet_ids": ["1159907808462196736"], "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 17, "probability": 0.4741, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}, {"start": 185, "end": 189, "probability": 0.4159, "type": "Place", "normalized_text": "BEL\u00c9M"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/kwIB8ZFeH9", "expanded_url": "https://twitter.com/GMonteiroRJ/status/1159907808462196736/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/kwIB8ZFeH9", "media_key": "7_1159907643869335554"}]}, "id": "1159907808462196736", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 277, "like_count": 6329, "quote_count": 201}, "author_id": "1073226183461011456"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 95, "end": 111, "tag": "ViolenciaSexual"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9655, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/YBhdJ0Rlvw", "expanded_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/08/10/actualidad/1565442622_277654.html", "display_url": "elpais.com/sociedad/2019/\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-10T13:58:36.000Z", "lang": "es", "text": "Jeffrey Epstein, acusado de crear una red de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida en su celda #ViolenciaSexual \nhttps://t.co/YBhdJ0Rlvw", "edit_history_tweet_ids": ["1160188703467364353"], "id": "1160188703467364353", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 3, "like_count": 18, "quote_count": 3}, "author_id": "249112212"}, {"created_at": "2019-08-10T14:06:33.000Z", "lang": "es", "text": "Se suicida Jeffrey Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual https://t.co/eaIl9m6HBW https://t.co/XwWwUPt9iM", "edit_history_tweet_ids": ["1160190703059660800"], "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 25, "probability": 0.9632, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/eaIl9m6HBW", "expanded_url": "http://dlvr.it/RB0xpH", "display_url": "dlvr.it/RB0xpH"}, {"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/XwWwUPt9iM", "expanded_url": "https://twitter.com/jatirado_oc/status/1160190703059660800/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XwWwUPt9iM", "media_key": "3_1160190700626911233"}]}, "id": "1160190703059660800", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1034559695808356352"}, {"created_at": "2019-08-09T17:01:04.000Z", "lang": "es", "text": "Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronista\nQuien manoteo la guita de las AFJP en 2008? Peronista\nPero Macri es hambre.\nTenes que ser suicida o tener alguna patolog\u00eda para votarlos y que vuelvan", "edit_history_tweet_ids": ["1159872235299069952"], "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 55, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 156, "end": 159, "probability": 0.8594, "type": "Organization", "normalized_text": "AFJP"}, {"start": 185, "end": 189, "probability": 0.9669, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "id": "1159872235299069952", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 92, "like_count": 3357, "quote_count": 51}, "author_id": "919875162"}, {"created_at": "2019-08-10T13:57:36.000Z", "lang": "es", "text": "Jeffrey Epstein se suicida...\n\nEn su celda...\n\nEstando en \"suicide watch\"...\n\nEn M\u00e1xima Seguridad... https://t.co/hbwTMDtvl2", "edit_history_tweet_ids": ["1160188448965300224"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9687, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 59, "end": 71, "probability": 0.6027, "type": "Other", "normalized_text": "suicide watch"}, {"start": 81, "end": 96, "probability": 0.5844, "type": "Other", "normalized_text": "M\u00e1xima Seguridad"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/hbwTMDtvl2", "expanded_url": "https://twitter.com/MadridistaPR/status/1160188448965300224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hbwTMDtvl2", "media_key": "16_1160188442237648897"}]}, "id": "1160188448965300224", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2345482272"}, {"created_at": "2019-08-10T14:04:14.000Z", "lang": "ca", "text": "Se su\u00efcida a la pres\u00f3 el multimilionari Jeffrey Epstein, imputat per explotaci\u00f3 sexual. L'empresari va arribar a relacionar-se amb l'elit dels Estats Units, comen\u00e7ant pel president Trump o l'expresident Bill Clinton https://t.co/Nktef3NUEL", "edit_history_tweet_ids": ["1160190120521338880"], "id": "1160190120521338880", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "14088938", "entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/Nktef3NUEL", "expanded_url": "https://www.naciodigital.cat/noticia/185574", "display_url": "naciodigital.cat/noticia/185574"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "\u00daltimaHora"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 37, "probability": 0.9644, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 122, "end": 133, "probability": 0.9684, "type": "Person", "normalized_text": "Donald Trump"}, {"start": 136, "end": 147, "probability": 0.965, "type": "Person", "normalized_text": "Bill Clinton"}, {"start": 163, "end": 182, "probability": 0.6784, "type": "Person", "normalized_text": "Andr\u00e9s de Inglaterra"}], "urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/gZ2YnDHZKU", "expanded_url": "http://eluni.mx/vjjvwv9s34", "display_url": "eluni.mx/vjjvwv9s34", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eluniversal.com.mx/mundo/jeffrey-epstein-se-suicido-en-prision-reportan-medios-en-eu"}]}, "created_at": "2019-08-10T13:59:29.000Z", "lang": "es", "text": "#\u00daltimaHora Se suicida Jeffrey Epstein, millonario acusado de abuso sexual contra menores, cuyo caso estuvo vinculado con Donald Trump, Bill Clinton y el pr\u00edncipe Andr\u00e9s de Inglaterra https://t.co/gZ2YnDHZKU", "edit_history_tweet_ids": ["1160188925752881152"], "id": "1160188925752881152", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 19, "like_count": 74, "quote_count": 6}, "author_id": "16676396"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 207, "end": 223, "tag": "SaveMarinaJoyce"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 40, "probability": 0.8666, "type": "Person", "normalized_text": "marina joyce"}, {"start": 172, "end": 183, "probability": 0.8277, "type": "Person", "normalized_text": "MARINA JOYCE"}, {"start": 208, "end": 222, "probability": 0.5471, "type": "Other", "normalized_text": "SaveMarinaJoyce"}], "urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/y3umBpmvQX", "expanded_url": "https://twitter.com/wolfvalet/status/1159966080846184450/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/y3umBpmvQX", "media_key": "3_1159966067093057542"}]}, "created_at": "2019-08-09T23:13:59.000Z", "lang": "pt", "text": "e se o sequestrador mandou a marina joyce desmentir tudo em 2016, mas ela estava sequestrada esse tempo todo e agr ela conseguiu fugir por\u00e9m ele achou ela dnv e a matou??? MARINA JOYCE VC TRATE DE APARECER  #SaveMarinaJoyce https://t.co/y3umBpmvQX", "edit_history_tweet_ids": ["1159966080846184450"], "id": "1159966080846184450", "public_metrics": {"retweet_count": 138, "reply_count": 13, "like_count": 476, "quote_count": 5}, "author_id": "1007284872786964480"}, {"created_at": "2019-08-10T13:24:24.000Z", "lang": "es", "text": "\u00daLTIMA HORA | El multimillonario Epstein, acusado de explotaci\u00f3n sexual de menores, se suicida en su celda https://t.co/Xiv6uMuw4Q https://t.co/8p5ogdZrvy", "edit_history_tweet_ids": ["1160180093429399552"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 39, "probability": 0.9445, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/Xiv6uMuw4Q", "expanded_url": "https://bit.ly/2ZQ3B7s", "display_url": "bit.ly/2ZQ3B7s"}, {"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/8p5ogdZrvy", "expanded_url": "https://twitter.com/el_pais/status/1160180093429399552/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8p5ogdZrvy", "media_key": "16_1158388368474030080"}]}, "id": "1160180093429399552", "public_metrics": {"retweet_count": 124, "reply_count": 14, "like_count": 123, "quote_count": 35}, "author_id": "7996082"}, {"created_at": "2019-08-10T13:56:11.000Z", "lang": "es", "text": "Estar tan bajon y ansiosa me hizo subir como 10 kilos. As\u00ed que estoy deprimida, ansiosa, gorda y SUICIDA", "edit_history_tweet_ids": ["1160188095062581249"], "id": "1160188095062581249", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "468014311"}, {"created_at": "2019-08-10T12:52:29.000Z", "lang": "it", "text": "Finch\u00e9 ci sono Casaleggio, Di Maio-Di Battista, e la comunicazione selezionata da Casaleggio e guidata da Casalino, pensare di fare un pezzo di strada, anche piccolissimo, col M5S \u00e8 pura follia, istinto suicida\n\nRicordatevi chi sono, e cosa hanno fatto. Salvini \u00e8 merito loro", "edit_history_tweet_ids": ["1160172064785010688"], "id": "1160172064785010688", "public_metrics": {"retweet_count": 319, "reply_count": 37, "like_count": 1270, "quote_count": 18}, "author_id": "497995758"}, {"created_at": "2019-08-10T13:37:53.000Z", "lang": "pt", "text": "Jeffrey Epstein, o milion\u00e1rio americano acusado de pedofilia que era amigo dos Trump e dos Clinton, se suicidou na pris\u00e3o nesta madrugada. J\u00e1 havia tentado se matar dias atr\u00e1s. Pq n\u00e3o estava em monitoramento para impedir o suic\u00eddio? E, se estava, como conseguiu? Falha grave", "edit_history_tweet_ids": ["1160183489259626496"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9565, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9585, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.916, "type": "Person", "normalized_text": "Clinton"}]}, "id": "1160183489259626496", "public_metrics": {"retweet_count": 158, "reply_count": 334, "like_count": 2171, "quote_count": 43}, "author_id": "45409867"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 83, "end": 105, "tag": "JeffreyEpsteinSuicide"}, {"start": 106, "end": 121, "tag": "JeffreyEpstein"}, {"start": 122, "end": 130, "tag": "NewYork"}, {"start": 131, "end": 144, "tag": "BreakingNews"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 25, "probability": 0.9552, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 72, "end": 80, "probability": 0.9581, "type": "Place", "normalized_text": "Manhattan"}, {"start": 84, "end": 104, "probability": 0.9089, "type": "Person", "normalized_text": "JeffreyEpsteinSuicide"}, {"start": 107, "end": 120, "probability": 0.9575, "type": "Person", "normalized_text": "JeffreyEpstein"}], "urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/WGtW5appEs", "expanded_url": "https://twitter.com/0Noticioso/status/1160183963429867521/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WGtW5appEs", "media_key": "3_1160183961529847809"}]}, "created_at": "2019-08-10T13:39:46.000Z", "lang": "es", "text": "Billonario Jeffrey Epstein de 66 a\u00f1os de edad se suicida en su celda en Manhattan. #JeffreyEpsteinSuicide\n#JeffreyEpstein\n#NewYork\n#BreakingNews https://t.co/WGtW5appEs", "edit_history_tweet_ids": ["1160183963429867521"], "id": "1160183963429867521", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1158014306451107840"}, {"created_at": "2019-08-10T13:33:22.000Z", "lang": "pt", "text": "Tem tr\u00eas possibilidades envolvendo o Epstein.\n\nEle realmente se suicidou.\nSuicidaram ele.\nSalvaram ele e t\u00e3o inventando a lorota de suic\u00eddio.\n\nEu queria estar feliz e indignado que nem voc\u00eas.", "edit_history_tweet_ids": ["1160182350392770566"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 43, "probability": 0.9492, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}]}, "id": "1160182350392770566", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 20, "like_count": 405, "quote_count": 2}, "author_id": "172572824"}, {"created_at": "2019-08-08T23:54:37.000Z", "lang": "es", "text": "\u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del r\u00e9gimen de Maduro https://t.co/NoRIqDS0tB https://t.co/jgE13rYExa", "edit_history_tweet_ids": ["1159613920870653952"], "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 116, "probability": 0.7291, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}, {"start": 140, "end": 145, "probability": 0.9586, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}], "urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/NoRIqDS0tB", "expanded_url": "https://bit.ly/2MNMWxO", "display_url": "bit.ly/2MNMWxO"}, {"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/jgE13rYExa", "expanded_url": "https://twitter.com/NTN24/status/1159613920870653952/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/jgE13rYExa", "media_key": "13_1159613140029595649"}]}, "id": "1159613920870653952", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 29, "like_count": 273, "quote_count": 11}, "author_id": "133945128"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 82, "probability": 0.9801, "type": "Person", "normalized_text": "Bill Clinton"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.9808, "type": "Person", "normalized_text": "Donald Trump"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/CSbnqrvgDc", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/internacional/20190810/463966219090/jeffrey-epstein-suicida-carcel.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_content=internacional", "display_url": "lavanguardia.com/internacional/\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1519743609905549312/JpgVYqey?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 675}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1519743609905549312/JpgVYqey?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Jeffrey Epstein, acusado de abusar de menores, se suicida en la c\u00e1rcel", "description": "Jeffrey Epstein ha aparecido muerto en su celda del centro correccional de Manhattan, seg\u00fan fuentes oficiales citadas por The New York Post, que avanz\u00f3 la noticia. Todo a...", "unwound_url": "https://www.lavanguardia.com/internacional/20190810/463966219090/jeffrey-epstein-suicida-carcel.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_content=internacional"}]}, "created_at": "2019-08-10T13:24:07.000Z", "lang": "es", "text": "#\u00daLTIMAHORA El multimillonario tuvo entre sus amigos a los presidentes Bill Clinton y Donald Trump https://t.co/CSbnqrvgDc", "edit_history_tweet_ids": ["1160180023598489600"], "id": "1160180023598489600", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 9, "like_count": 17, "quote_count": 3}, "author_id": "74453123"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 141, "end": 158, "tag": "casokotecabezudo"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9519, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}], "urls": [{"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/h5wP94Xoaa", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/internacional/2019/08/10/5d4ec430fdddffc9848b4611.html", "display_url": "elmundo.es/internacional/\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-10T13:46:25.000Z", "lang": "es", "text": "Epstein, acusado de crear una red de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida horas despu\u00e9s de que un juez dictara la publicaci\u00f3n de documentos\n#casokotecabezudo https://t.co/h5wP94Xoaa", "edit_history_tweet_ids": ["1160185637481472000"], "id": "1160185637481472000", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 4, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "964825978626363392"}, {"created_at": "2019-08-09T15:24:03.000Z", "lang": "pt", "text": "Gente... \"onde foi que erramos?\".\n\nOra, o erro \u00e9 de quem perdeu a elei\u00e7\u00e3o de 2014 e trabalhou para convulsionar o pa\u00eds \u00e0 \u00e9poca, depois aqueles que votaram pelo golpe de 2016, derrubando uma presidenta honesta, sem crime, apenas para por a corja no poder.", "edit_history_tweet_ids": ["1159847820041449472"], "id": "1159847820041449472", "public_metrics": {"retweet_count": 1224, "reply_count": 1587, "like_count": 7177, "quote_count": 136}, "author_id": "39116717"}, {"created_at": "2019-08-10T13:29:12.000Z", "lang": "en", "text": "Se suicida Epstein. Jeffrey Epstein Commits Suicide at Manhattan Jail https://t.co/f3M6mJqXjT", "edit_history_tweet_ids": ["1160181303574257665"], "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 17, "probability": 0.9353, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 20, "end": 34, "probability": 0.9528, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 55, "end": 68, "probability": 0.611, "type": "Place", "normalized_text": "Manhattan Jail"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/f3M6mJqXjT", "expanded_url": "https://nyti.ms/2YZA51O", "display_url": "nyti.ms/2YZA51O"}]}, "id": "1160181303574257665", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 33, "like_count": 92, "quote_count": 6}, "author_id": "532526260"}, {"created_at": "2019-08-10T13:42:56.000Z", "lang": "es", "text": "Se suicida en la c\u00e1rcel el multimillonario estadounidense Jeffrey Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual de menores https://t.co/Zh0Jk8XGwN", "edit_history_tweet_ids": ["1160184757587775494"], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 72, "probability": 0.9664, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/Zh0Jk8XGwN", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/suicida-carcel-multimillonario-estadounidense-jeffrey-epstein-acusado-trafico-sexual-menores.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=publico", "display_url": "publico.es/sociedad/suici\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/suicida-carcel-multimillonario-estadounidense-jeffrey-epstein-acusado-trafico-sexual-menores.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=publico"}]}, "id": "1160184757587775494", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 23, "like_count": 33, "quote_count": 14}, "author_id": "17676713"}, {"created_at": "2019-08-10T13:37:21.000Z", "lang": "es", "text": "\u00daLTIMA HORA: El multimillonario Jeffrey Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida en su celda\nhttps://t.co/iN9DxACds0", "edit_history_tweet_ids": ["1160183356170145792"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 46, "probability": 0.9702, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/iN9DxACds0", "expanded_url": "https://www.elconfidencial.com/mundo/2019-08-10/jeffrey-epstein-suicidio-celda_2172411/", "display_url": "elconfidencial.com/mundo/2019-08-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elconfidencial.com/mundo/2019-08-10/jeffrey-epstein-suicidio-celda_2172411/"}]}, "id": "1160183356170145792", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 12, "like_count": 25, "quote_count": 6}, "author_id": "17229160"}, {"created_at": "2019-08-10T14:04:28.000Z", "lang": "en", "text": "@_annaclf O caso do Jeff Epstein", "edit_history_tweet_ids": ["1160190180533444609"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 31, "probability": 0.9637, "type": "Person", "normalized_text": "Jeff Epstein"}]}, "in_reply_to_user_id": "3343181416", "id": "1160190180533444609", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "225072496", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160189912026701824"}]}, {"created_at": "2019-08-10T14:05:17.000Z", "lang": "es", "text": "@ArturoHdl02 @totticar @JairG87 Como?", "edit_history_tweet_ids": ["1160190382061379585"], "in_reply_to_user_id": "789838893453484032", "id": "1160190382061379585", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "752189359038697472", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160185335847931905"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ArturoHdl02", "id": "789838893453484032"}, {"start": 13, "end": 22, "username": "totticar", "id": "3222805674"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 51, "end": 59, "tag": "Epstein"}]}, "created_at": "2019-08-10T13:57:32.000Z", "lang": "it", "text": "Suicida in cella il miliardario pedofilo americano #Epstein", "edit_history_tweet_ids": ["1160188435233169408"], "id": "1160188435233169408", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 13, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "73971750"}, {"created_at": "2019-08-10T13:26:11.000Z", "lang": "es", "text": "Sunedu pide la vacancia del rector de la USMP https://t.co/WdVRCO0hUN v\u00eda @elcomercio_peru . Sin comentarios...", "edit_history_tweet_ids": ["1160180544484892673"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.6025, "type": "Person", "normalized_text": "Sunedu"}, {"start": 41, "end": 44, "probability": 0.8369, "type": "Organization", "normalized_text": "USMP"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/WdVRCO0hUN", "expanded_url": "http://elcomercio.pe/lima/sucesos/sunedu-pide-vacancia-rector-usmp-ecpm-noticia-663837", "display_url": "elcomercio.pe/lima/sucesos/s\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elcomercio.pe/lima/sucesos/sunedu-pide-vacancia-rector-usmp-ecpm-noticia-663837-noticia/"}], "mentions": [{"start": 74, "end": 90, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}]}, "id": "1160180544484892673", "public_metrics": {"retweet_count": 224, "reply_count": 38, "like_count": 647, "quote_count": 10}, "author_id": "1975354388"}, {"created_at": "2019-08-10T14:03:27.000Z", "lang": "en", "text": "U.S. financier Jeffrey Epstein dies by suicide: media reports https://t.co/YqR4f1QDY0", "edit_history_tweet_ids": ["1160189923393200131"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.8392, "type": "Place", "normalized_text": "U.S."}, {"start": 15, "end": 29, "probability": 0.9583, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/YqR4f1QDY0", "expanded_url": "https://reut.rs/2yRRScW", "display_url": "reut.rs/2yRRScW", "status": 200, "unwound_url": "https://www.reuters.com/article/us-people-jeffrey-epstein/disgraced-u-s-financier-jeffrey-epstein-dies-by-suicide-media-reports-idUSKCN1V00GM?utm_source=twitter&utm_medium=Social"}]}, "id": "1160189923393200131", "public_metrics": {"retweet_count": 94, "reply_count": 118, "like_count": 142, "quote_count": 77}, "author_id": "1652541"}, {"created_at": "2019-08-10T13:53:49.000Z", "lang": "es", "text": "El multimillonario Jeffrey Epstein se suicida en la c\u00e1rcel https://t.co/94eNCO66KJ", "edit_history_tweet_ids": ["1160187497269354496"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 33, "probability": 0.9713, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/94eNCO66KJ", "expanded_url": "https://cadenaser.com/ser/2019/08/10/internacional/1565444013_416956.html", "display_url": "cadenaser.com/ser/2019/08/10\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://cadenaser.com/ser/2019/08/10/internacional/1565444013_416956.html"}]}, "id": "1160187497269354496", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 3, "like_count": 11, "quote_count": 4}, "author_id": "43910684"}, {"created_at": "2019-08-10T13:52:25.000Z", "lang": "pt", "text": "Essa menina disse td q eu penso!!!!!! A gt pede ajuda, demonstra que n\u00e3o t\u00e1 bem e ngm liga, as pessoas q dizem ser seus amigos n\u00e3o te mandam uma mensagem se quer!!!! Ai qd a pessoa se suicida ou fica em estado grave sai amigo at\u00e9 do bueiro. Tnc voc\u00eas e suas falsas empatia do crl. https://t.co/icuiEybQRU", "edit_history_tweet_ids": ["1160187144046092288"], "id": "1160187144046092288", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1720524798", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159621843655057409"}], "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/icuiEybQRU", "expanded_url": "https://twitter.com/soneca22_/status/1159621843655057409", "display_url": "twitter.com/soneca22_/stat\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-10T05:26:40.000Z", "lang": "es", "text": "@LuisitoComunica Luisito el se\u00f1or vive en cuernavaca!! (Si, es la misma cuenta)\nEl comentario est\u00e1 en tu v\u00eddeo llamado \"El bosque suicida en Jap\u00f3n\"\n\n(Denle coraz\u00f3n para que no se pierda este comentario, porfa) https://t.co/IMo0QaojNg", "edit_history_tweet_ids": ["1160059870869106688"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.611, "type": "Person", "normalized_text": "Luisito"}, {"start": 42, "end": 51, "probability": 0.5308, "type": "Place", "normalized_text": "cuernavaca"}, {"start": 141, "end": 145, "probability": 0.9736, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00f3n"}], "urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/IMo0QaojNg", "expanded_url": "https://twitter.com/Ferzofandub/status/1160059870869106688/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IMo0QaojNg", "media_key": "3_1160059839575396353"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "LuisitoComunica", "id": "96634419"}]}, "in_reply_to_user_id": "96634419", "id": "1160059870869106688", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "author_id": "344835701", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159593630794780672"}]}, {"created_at": "2019-08-10T14:04:09.000Z", "lang": "es", "text": "El multimillonario Jeffrey Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual y abuso de menores, se suicida en su celda en una prisi\u00f3n de Nueva York. https://t.co/88X4oL1i6g", "edit_history_tweet_ids": ["1160190099516198912"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 33, "probability": 0.97, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 123, "end": 132, "probability": 0.9821, "type": "Place", "normalized_text": "Nueva York"}], "urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/88X4oL1i6g", "expanded_url": "https://twitter.com/elnorte/status/1160190099516198912/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/88X4oL1i6g", "media_key": "3_1160190096425070592"}]}, "id": "1160190099516198912", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 4, "like_count": 10, "quote_count": 2}, "author_id": "41925129"}, {"created_at": "2019-08-10T13:58:41.000Z", "lang": "pt", "text": "Milion\u00e1rio Jeffrey Epstein \u00e9 encontrado morto; corpo foi achado na cela onde Epstein estava preso em Manhattan, ap\u00f3s milion\u00e1rio ser acusado de criar uma rede para abuso de menores. Caso agora toma um rumo dram\u00e1tico. https://t.co/GiZmMlOpMl", "edit_history_tweet_ids": ["1160188724736679937"], "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 25, "probability": 0.9448, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 77, "end": 83, "probability": 0.942, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.9462, "type": "Place", "normalized_text": "Manhattan"}], "urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/GiZmMlOpMl", "expanded_url": "https://p.dw.com/p/3Ni0U", "display_url": "p.dw.com/p/3Ni0U", "status": 200, "unwound_url": "https://www.dw.com/pt-br/milion%C3%A1rio-jeffrey-epstein-%C3%A9-encontrado-morto-em-sua-cela/a-49979718"}]}, "id": "1160188724736679937", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 3, "like_count": 44, "quote_count": 7}, "author_id": "6135602"}, {"created_at": "2019-08-10T14:00:55.000Z", "lang": "es", "text": "Nada m\u00e1s suicida que votar a un tipo que te prometi\u00f3 \"revoluci\u00f3n de la alegr\u00eda\" y te destruy\u00f3 el bolsillo.\n\nNada m\u00e1s suicida que votar al que elimin\u00f3 el Ministerio de Trabajo, el que destruye fuentes de trabajo y el que te llena de tarifazos.", "edit_history_tweet_ids": ["1160189284151975939"], "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 69, "probability": 0.5631, "type": "Other", "normalized_text": "de la"}, {"start": 153, "end": 173, "probability": 0.6751, "type": "Organization", "normalized_text": "Ministerio de Trabajo"}]}, "id": "1160189284151975939", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "161380668"}, {"created_at": "2019-08-10T13:52:04.000Z", "lang": "es", "text": "Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida horas despu\u00e9s de que un juez dictara la publicaci\u00f3n de documentos\n\nhttps://t.co/QxdxGLh18N", "edit_history_tweet_ids": ["1160187059287547904"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9647, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}], "urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/QxdxGLh18N", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/internacional/2019/08/10/5d4ec430fdddffc9848b4611.html", "display_url": "elmundo.es/internacional/\u2026"}]}, "id": "1160187059287547904", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3384564059"}, {"created_at": "2019-08-10T13:45:47.000Z", "lang": "en", "text": "Jeffrey Epstein died by suicide, officials say. The millionaire was awaiting trial on sex trafficking charges at a New York jail. https://t.co/oYleJ37SO4 https://t.co/dwq2bqLVsa", "edit_history_tweet_ids": ["1160185476126523393"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9694, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.9514, "type": "Place", "normalized_text": "New York"}], "urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/oYleJ37SO4", "expanded_url": "https://cnn.it/2KsczCw", "display_url": "cnn.it/2KsczCw"}, {"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/dwq2bqLVsa", "expanded_url": "https://twitter.com/cnnbrk/status/1160185476126523393/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dwq2bqLVsa", "media_key": "3_1160185473924571138"}]}, "id": "1160185476126523393", "public_metrics": {"retweet_count": 649, "reply_count": 1003, "like_count": 1230, "quote_count": 690}, "author_id": "428333"}, {"created_at": "2019-08-10T13:57:13.000Z", "lang": "it", "text": "Si \u00e8 ucciso Jeffrey Epstein, il miliardario americano accusato di decine di abusi sessuali https://t.co/1FU77e1eEi di @ilsecoloxix", "edit_history_tweet_ids": ["1160188353855262720"], "id": "1160188353855262720", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "117701249", "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/1FU77e1eEi", "expanded_url": "https://www.ilsecoloxix.it/italia-mondo/esteri/2019/08/10/news/si-suicida-jeffrey-epstein-il-miliardario-americano-accusato-di-decine-di-abusi-sessuali-1.37334117", "display_url": "ilsecoloxix.it/italia-mondo/e\u2026"}], "mentions": [{"start": 118, "end": 130, "username": "ilsecoloxix", "id": "48835437"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "\u00daltimaHora"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 39, "probability": 0.9448, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/bf5liXrXbK", "expanded_url": "http://lrzn.es/bs07f1", "display_url": "lrzn.es/bs07f1"}, {"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/8niUj0IsED", "expanded_url": "https://twitter.com/larazon_es/status/1160189297011646464/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8niUj0IsED", "media_key": "3_1160189295182983168"}]}, "created_at": "2019-08-10T14:00:58.000Z", "lang": "es", "text": "#\u00daltimaHora | El multimillonario Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida en la c\u00e1rcel https://t.co/bf5liXrXbK https://t.co/8niUj0IsED", "edit_history_tweet_ids": ["1160189297011646464"], "id": "1160189297011646464", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 5, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "112694236"}, {"created_at": "2019-08-10T13:42:46.000Z", "lang": "es", "text": "\u00daltima Hora: Jeffrey Epstein se suicida https://t.co/5KaNCDvxya https://t.co/qS0nriRj2M", "edit_history_tweet_ids": ["1160184716114485248"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 27, "probability": 0.9633, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/5KaNCDvxya", "expanded_url": "http://www.enlacejudio.com/2019/08/10/ultima-hora-jeffrey-epstein-se-suicida/", "display_url": "enlacejudio.com/2019/08/10/ult\u2026"}, {"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/qS0nriRj2M", "expanded_url": "https://twitter.com/enlacejudio/status/1160184716114485248/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qS0nriRj2M", "media_key": "3_1160184713983737857"}]}, "id": "1160184716114485248", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "189204973"}, {"created_at": "2019-08-09T18:46:46.000Z", "lang": "pt", "text": "Nardoni achava a menina um fardo e matou a menina. Nunca se arrependeu. Ligou para o av\u00f4 para acobertar o crime. O av\u00f4 que obrigava o filho a buscar a menina que ele n\u00e3o queria buscar. \n\nHoje o tu\u00edter est\u00e1 julgando o padre que \u00e9 contra a saidinha de dia dos pais do Nardoni.", "edit_history_tweet_ids": ["1159898832651587585"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.6188, "type": "Person", "normalized_text": "Nardoni"}, {"start": 266, "end": 272, "probability": 0.4328, "type": "Person", "normalized_text": "Nardoni"}]}, "id": "1159898832651587585", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 18, "like_count": 1174, "quote_count": 23}, "author_id": "1530616231"}, {"created_at": "2019-08-10T13:54:45.000Z", "lang": "it", "text": "Suicida in cella il finanziere Jeffrey Epstein https://t.co/YbsIFS5jwp", "edit_history_tweet_ids": ["1160187735119937536"], "id": "1160187735119937536", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 5, "like_count": 3, "quote_count": 3}, "author_id": "828717014", "entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/YbsIFS5jwp", "expanded_url": "http://tg.la7.it/cronaca/suicida-in-cella-il-finanziere-jeffrey-epstein-10-08-2019-141392", "display_url": "tg.la7.it/cronaca/suicid\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://tg.la7.it/cronaca/usa-trovato-morto-in-cella-epstein-il-finanziere-accusato-di-abusi-e-sfruttamento-di-minori-suicidio-10-08-2019-141392"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "urls": [{"start": 12, "end": 35, "url": "https://t.co/qUpkjNxzNZ", "expanded_url": "https://www.telecinco.es/informativos/internacional/suicida-multimillonario-jeffrey-epstein-explotacion-sexual_18_2800620068.html", "display_url": "telecinco.es/informativos/i\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-10T13:39:44.000Z", "lang": "qme", "text": "#\u00daLTIMAHORA\nhttps://t.co/qUpkjNxzNZ", "edit_history_tweet_ids": ["1160183952885321729"], "id": "1160183952885321729", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 3, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "author_id": "16514160"}, {"created_at": "2019-08-10T13:44:12.000Z", "lang": "es", "text": "EL PED\u00d3FILO EMPRESARIO AMIGO DE LOS CLINTON SE SUICIDA EN LA C\u00c1RCEL \n\n El empresario y acusado de tr\u00e1fico sexual, due\u00f1o de una isla a donde llevaba por separado a la pareja de esposos Clinton,  Jeffrey Epstein, se suicid\u00f3 anoche en la c\u00e1rcel de Manhattan en donde se encontraba. https://t.co/HAXMowx7C3", "edit_history_tweet_ids": ["1160185080054239233"], "entities": {"annotations": [{"start": 184, "end": 190, "probability": 0.9045, "type": "Person", "normalized_text": "Clinton"}, {"start": 194, "end": 208, "probability": 0.9456, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 245, "end": 253, "probability": 0.9139, "type": "Place", "normalized_text": "Manhattan"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/HAXMowx7C3", "expanded_url": "https://twitter.com/5toPoderSM/status/1160185080054239233/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HAXMowx7C3", "media_key": "3_1160185078288461825"}]}, "id": "1160185080054239233", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 9, "like_count": 17, "quote_count": 5}, "author_id": "1061444226242801664"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}, {"start": 35, "end": 43, "tag": "Epstein"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.5018, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey"}, {"start": 36, "end": 42, "probability": 0.4575, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.5392, "type": "Other", "normalized_text": "Victoria's Secret"}, {"start": 139, "end": 143, "probability": 0.9709, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 147, "end": 158, "probability": 0.967, "type": "Person", "normalized_text": "Bill Clinton"}], "urls": [{"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/CIDqjerzE9", "expanded_url": "https://nypost.com/2019/08/10/convicted-pedophile-jeffrey-epstein-dead/?utm_campaign=iosapp&utm_source=facebook_app", "display_url": "nypost.com/2019/08/10/con\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-10T13:05:55.000Z", "lang": "es", "text": "#\u00daLTIMAHORA \ud83d\udd34 | Se suicida Jeffrey #Epstein, fundador de Victoria's Secret. Es conocido por ser condenado por pedofilia y sus v\u00ednculos con Trump y Bill Clinton.\nhttps://t.co/CIDqjerzE9", "edit_history_tweet_ids": ["1160175443309408256"], "id": "1160175443309408256", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 10, "like_count": 26, "quote_count": 38}, "author_id": "934901098015535105"}, {"created_at": "2019-08-10T13:01:39.000Z", "lang": "en", "text": "Breaking: Jeffrey Epstein has died by suicide per @ABC", "edit_history_tweet_ids": ["1160174371589300224"], "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 24, "probability": 0.9679, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "mentions": [{"start": 50, "end": 54, "username": "ABC", "id": "28785486"}]}, "id": "1160174371589300224", "public_metrics": {"retweet_count": 1697, "reply_count": 854, "like_count": 4505, "quote_count": 925}, "author_id": "11744152"}, {"created_at": "2019-08-10T13:35:04.000Z", "lang": "es", "text": "El multimillonario Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida en la c\u00e1rcel https://t.co/pPUOM4Kp8A", "edit_history_tweet_ids": ["1160182781772779521"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/pPUOM4Kp8A", "expanded_url": "https://www.larazon.es/internacional/el-multimillonarios-epstein-acusado-de-trafico-sexual-de-menores-se-suicida-en-la-carcel-BA24533893", "display_url": "larazon.es/internacional/\u2026"}]}, "id": "1160182781772779521", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 17, "like_count": 122, "quote_count": 2}, "author_id": "48841325"}, {"created_at": "2019-08-10T13:28:11.000Z", "lang": "pt", "text": "A fato ocorre no dia seguinte que come\u00e7aram a abrir detalhes da investiga\u00e7\u00e3o para o p\u00fablico sobre quem circulou pela ilha onde ocorria o abuso de menores. O caso obviamente ser\u00e1 arquivado. https://t.co/CVHL1ENRow", "edit_history_tweet_ids": ["1160181048187265029"], "in_reply_to_user_id": "21814425", "id": "1160181048187265029", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "21814425", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160179981537939456"}], "entities": {"urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/CVHL1ENRow", "expanded_url": "https://twitter.com/Gu_rebel/status/1160181048187265029/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CVHL1ENRow", "media_key": "16_1160180819241123840"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "ULTIMAHORA"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 51, "probability": 0.9696, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "created_at": "2019-08-10T13:54:42.000Z", "lang": "es", "text": "#ULTIMAHORA Se suicida el financista Jeffrey Epstein mientras estaba por ser enjuiciado por tr\u00e1fico sexual, informa persona enterada", "edit_history_tweet_ids": ["1160187721031323649"], "id": "1160187721031323649", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 2}, "author_id": "373490841"}, {"created_at": "2019-08-10T13:33:57.000Z", "lang": "es", "text": "Jeffrey Epstein ha aparecido ahorcado en su celda. El financiero de 66 a\u00f1os estaba acusado de explotaci\u00f3n sexual del menores https://t.co/Zfz5dR3HTw", "edit_history_tweet_ids": ["1160182497109512193"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.971, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/Zfz5dR3HTw", "expanded_url": "http://atres.red/ujd312", "display_url": "atres.red/ujd312", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lasexta.com/noticias/internacional/multimillonario-jeffrey-epstein-acusado-explotacion-sexual-menores-suicida-prision_201908105d4ec68d0cf264a166646d48.html"}]}, "id": "1160182497109512193", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 4, "like_count": 11, "quote_count": 2}, "author_id": "82084630"}, {"created_at": "2019-08-10T13:02:49.000Z", "lang": "es", "text": "Inversiones sin fines educativos le pueden costar el puesto de rector de la USMP al ex ministro Jos\u00e9 Antonio Chang https://t.co/03gWmFF53c", "edit_history_tweet_ids": ["1160174662908878848"], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 79, "probability": 0.865, "type": "Organization", "normalized_text": "USMP"}, {"start": 96, "end": 113, "probability": 0.869, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Antonio Chang"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/03gWmFF53c", "expanded_url": "https://elcomercio.pe/lima/sucesos/sunedu-pide-vacancia-rector-usmp-ecpm-noticia-663837", "display_url": "elcomercio.pe/lima/sucesos/s\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elcomercio.pe/lima/sucesos/sunedu-pide-vacancia-rector-usmp-ecpm-noticia-663837-noticia/"}]}, "id": "1160174662908878848", "public_metrics": {"retweet_count": 205, "reply_count": 42, "like_count": 505, "quote_count": 23}, "author_id": "5418002"}, {"created_at": "2019-08-10T13:16:47.000Z", "lang": "en", "text": "What!?!? Is this verified my multiple sources? https://t.co/XbHCU6Dh3A", "edit_history_tweet_ids": ["1160178178444447749"], "id": "1160178178444447749", "public_metrics": {"retweet_count": 153, "reply_count": 452, "like_count": 705, "quote_count": 56}, "author_id": "1216789842", "entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/XbHCU6Dh3A", "expanded_url": "https://abcnews.go.com/amp/US/jeffrey-epstein-accused-sex-trafficker-dies-suicide-officials/story?id=64881684&id=64881684&cid=social_twitter_abcn&__twitter_impression=true", "display_url": "abcnews.go.com/amp/US/jeffrey\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://abcnews.go.com/amp/US/jeffrey-epstein-accused-sex-trafficker-dies-suicide-officials/story?id=64881684&id=64881684&cid=social_twitter_abcn&__twitter_impression=true"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 2, "end": 10, "tag": "URGENTE"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 55, "probability": 0.9691, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 81, "end": 89, "probability": 0.9184, "type": "Place", "normalized_text": "Manhattan"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/Xt0WvbxvNV", "expanded_url": "https://larepublica.pe/mundo/2019/08/10/jeffrey-epstein-muere-pedofilo-multimillonario-fue-hallado-muerto-en-carcel-de-nueva-york-antes-del-juicio/", "display_url": "larepublica.pe/mundo/2019/08/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://larepublica.pe/mundo/2019/08/10/jeffrey-epstein-muere-pedofilo-multimillonario-fue-hallado-muerto-en-carcel-de-nueva-york-antes-del-juicio/"}]}, "created_at": "2019-08-10T13:40:46.000Z", "lang": "es", "text": "\ud83d\udea8 #URGENTE | El ped\u00f3filo multimillonario Jeffrey Epstein se suicida en c\u00e1rcel de Manhattan\nhttps://t.co/Xt0WvbxvNV", "edit_history_tweet_ids": ["1160184213406138368"], "id": "1160184213406138368", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 7, "like_count": 40, "quote_count": 5}, "author_id": "66746614"}, {"created_at": "2019-08-10T13:59:38.000Z", "lang": "es", "text": "Jeffrey Epstein se suicida en su celda https://t.co/pi2lMXc5hW v\u00eda @el_pais", "edit_history_tweet_ids": ["1160188964126560256"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9702, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/pi2lMXc5hW", "expanded_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/08/10/actualidad/1565442622_277654.html?id_externo_rsoc=TW_CC", "display_url": "elpais.com/sociedad/2019/\u2026"}], "mentions": [{"start": 67, "end": 75, "username": "el_pais", "id": "7996082"}]}, "id": "1160188964126560256", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3100393702"}, {"created_at": "2019-08-10T01:49:26.000Z", "lang": "es", "text": "Se suicida en estacionamiento de Galer\u00edas\n  \nhttps://t.co/EIrbMDG5AE https://t.co/eHMfkwpuwx", "edit_history_tweet_ids": ["1160005199936872448"], "id": "1160005199936872448", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "author_id": "123094223", "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/EIrbMDG5AE", "expanded_url": "https://ift.tt/2MQsfRW", "display_url": "ift.tt/2MQsfRW"}, {"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/eHMfkwpuwx", "expanded_url": "https://twitter.com/inqro1/status/1160005199936872448/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eHMfkwpuwx", "media_key": "3_1160005198808530944"}]}}, {"created_at": "2019-08-09T23:21:49.000Z", "lang": "pt", "text": "Da s\u00e9rie: Twittic\u00eddio ... Rachel Sheherazade se suicida do twitter ap\u00f3s tomar uma lambada na xulapa do patr\u00e3o por abrir a boca  demais", "edit_history_tweet_ids": ["1159968050751389697"], "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 20, "probability": 0.5315, "type": "Other", "normalized_text": "Twittic\u00eddio"}, {"start": 26, "end": 43, "probability": 0.7693, "type": "Person", "normalized_text": "Rachel Sheherazade"}, {"start": 59, "end": 65, "probability": 0.8833, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "id": "1159968050751389697", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 45, "like_count": 423, "quote_count": 4}, "author_id": "1154542131303895040"}, {"created_at": "2019-08-10T13:56:30.000Z", "lang": "es", "text": "@AlfredoNoya @mhoyosga Pues que ver\u00edas a Claver defendiendo a Jokic, no te quepa duda \ud83d\ude09", "edit_history_tweet_ids": ["1160188172820725762"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.9342, "type": "Person", "normalized_text": "Claver"}, {"start": 62, "end": 66, "probability": 0.9558, "type": "Person", "normalized_text": "Jokic"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "AlfredoNoya", "id": "272308132"}, {"start": 13, "end": 22, "username": "mhoyosga", "id": "362965449"}]}, "in_reply_to_user_id": "272308132", "id": "1160188172820725762", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "275608464", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160187807492653056"}]}, {"created_at": "2019-08-10T13:45:00.000Z", "lang": "pt", "text": "Bilion\u00e1rio acusado de pedofilia se suicida na pris\u00e3o https://t.co/b69a7MHVuK https://t.co/1kvH8ovcil", "edit_history_tweet_ids": ["1160185278566297600"], "id": "1160185278566297600", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 9, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "author_id": "65473559", "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/b69a7MHVuK", "expanded_url": "http://r7.com/Uy15", "display_url": "r7.com/Uy15"}, {"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/1kvH8ovcil", "expanded_url": "https://twitter.com/portalR7/status/1160185278566297600/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1kvH8ovcil", "media_key": "3_1160182276531077121"}]}}, {"created_at": "2019-08-10T13:34:34.000Z", "lang": "es", "text": "Se suicida en la carcel Jeffrey Epstein, un hombre que pudo haber puesto en la carcel a decenas de oficiales p\u00fablicos, con fuertes  nexos con Bill Clinton y en menor escala, con Donald Trump. Hay veces que la realidad supera la ficci\u00f3n. https://t.co/aw5AUhRBpj", "edit_history_tweet_ids": ["1160182655696044037"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 142, "end": 153, "probability": 0.9697, "type": "Person", "normalized_text": "Bill Clinton"}, {"start": 178, "end": 189, "probability": 0.9706, "type": "Person", "normalized_text": "Donald Trump"}], "urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/aw5AUhRBpj", "expanded_url": "https://twitter.com/DeportesHoy1/status/1160182655696044037/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aw5AUhRBpj", "media_key": "3_1160182653024210947"}]}, "id": "1160182655696044037", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 5, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "author_id": "1069733347"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 159, "end": 176, "tag": "EpsteinBlackBook"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 19, "probability": 0.9531, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 160, "end": 175, "probability": 0.7401, "type": "Person", "normalized_text": "EpsteinBlackBook"}]}, "created_at": "2019-08-10T13:49:39.000Z", "lang": "es", "text": "Se \"suicida\" Epstein y con eso van a intentar que se nos olvide su libreta donde vienen los nombres de personas poderosas involucradas en sus asquerosidades.  #EpsteinBlackBook", "edit_history_tweet_ids": ["1160186448932421637"], "id": "1160186448932421637", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "92418788"}, {"created_at": "2019-08-10T13:40:04.000Z", "lang": "es", "text": "Jeffrey Epstein se suicida en la c\u00e1rcel [Ing] https://t.co/WFHjfwfoZD https://t.co/nIyORntPyd", "edit_history_tweet_ids": ["1160184039611019264"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9632, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/WFHjfwfoZD", "expanded_url": "http://www.meneame.net/story/jeffrey-epstein-suicida-carcel", "display_url": "meneame.net/story/jeffrey-\u2026"}, {"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/nIyORntPyd", "expanded_url": "https://twitter.com/meneame_net/status/1160184039611019264/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nIyORntPyd", "media_key": "3_1160184038373638145"}]}, "id": "1160184039611019264", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "8077952"}, {"created_at": "2019-08-10T13:49:50.000Z", "lang": "pt", "text": "@pefabiodemelo O que o Padre est\u00e1 questionando aqui \u00e9 simplesmente o significado de algu\u00e9m que matou a pr\u00f3pria filha ter um benef\u00edcio associado diretamente com o dia dos pais. Isso causa indigna\u00e7\u00e3o em muita gente, n\u00e3o porque sejam veementemente contra as \u201csaidinhas\u201d como ferramenta de", "edit_history_tweet_ids": ["1160186496458133504"], "in_reply_to_user_id": "39342378", "id": "1160186496458133504", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1140185463707373571", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159528437255684096"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}]}}, {"created_at": "2019-08-10T13:42:17.000Z", "lang": "es", "text": "Este viernes se desvelaron unas 2.000 p\u00e1ginas de documentos en la que una de sus v\u00edctimas, Virginia Giuffre, que era menor cuando sufri\u00f3 los abusos, asegur\u00f3 que Epstein le hizo mantener relaciones con -&gt;pol\u00edticos y relevantes figuras de la econom\u00eda&lt;-\n https://t.co/4Op8hU0Obd", "edit_history_tweet_ids": ["1160184596161531905"], "entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 106, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Virginia Giuffre"}, {"start": 161, "end": 167, "probability": 0.9591, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}], "urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/4Op8hU0Obd", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/internacional/20190810/463966219090/jeffrey-epstein-suicida-carcel.html", "display_url": "lavanguardia.com/internacional/\u2026"}]}, "id": "1160184596161531905", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "3064247597"}, {"created_at": "2019-08-10T13:48:02.000Z", "lang": "es", "text": "OJO esto no es joda ... que pasoooooo ??? https://t.co/E91I5TfTpG", "edit_history_tweet_ids": ["1160186041170563073"], "id": "1160186041170563073", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "172830037", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160181159290114048"}], "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/E91I5TfTpG", "expanded_url": "https://twitter.com/clarincom/status/1160181159290114048", "display_url": "twitter.com/clarincom/stat\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-09T16:26:20.000Z", "lang": "pt", "text": "Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto na folga onde trocou tiro com os vagabundos e a mesma foi alvejada duas vezes e perdeu seu beb\u00ea, estava gr\u00e1vida de 5 meses isso aconteceu a 1 m\u00eas em BEL\u00c9M-PA! Nessa situa\u00e7\u00e3o 3 CPFs cancelados, ela matou os 3 e a mesma teve alta hoje! https://t.co/1BikjqidbN", "edit_history_tweet_ids": ["1159863490519207936"], "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 17, "probability": 0.4927, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/1BikjqidbN", "expanded_url": "https://twitter.com/ComunidadesRJ/status/1159863490519207936/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/1BikjqidbN", "media_key": "7_1159863077531267072"}]}, "id": "1159863490519207936", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 3, "like_count": 67, "quote_count": 3}, "author_id": "911196852527276033"}, {"created_at": "2019-08-10T13:49:53.000Z", "lang": "es", "text": "Se suicida el manejador de la red de pederastia mundial, con clientes presidenciales a nivel mundial. Asunto arreglado. Se elimin\u00f3 la incomodidad/ Jeffrey Epstein, accused sex trafficker, is dead by suicide, found in his Manhattan jail cell https://t.co/aJhCvvwsjR", "edit_history_tweet_ids": ["1160186507665268738"], "entities": {"annotations": [{"start": 147, "end": 161, "probability": 0.9635, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 221, "end": 229, "probability": 0.4751, "type": "Place", "normalized_text": "Manhattan"}], "urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/aJhCvvwsjR", "expanded_url": "https://www.nbcnews.com/news/us-news/jeffrey-epstein-found-dead-nyc-jail-n1041081", "display_url": "nbcnews.com/news/us-news/j\u2026"}]}, "id": "1160186507665268738", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 2}, "author_id": "47131926"}, {"created_at": "2019-08-10T13:39:26.000Z", "lang": "es", "text": "El multimillonario Jeffrey Epstein se suicida en prisi\u00f3n, donde estaba por tr\u00e1fico de menores https://t.co/0RzOjkV8Cn https://t.co/bk6clOSjPp", "edit_history_tweet_ids": ["1160183876603523072"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 33, "probability": 0.9716, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/0RzOjkV8Cn", "expanded_url": "http://ver.20m.es/7izrn1", "display_url": "ver.20m.es/7izrn1"}, {"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/bk6clOSjPp", "expanded_url": "https://twitter.com/20m/status/1160183876603523072/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bk6clOSjPp", "media_key": "3_1160183874271481856"}]}, "id": "1160183876603523072", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 12, "like_count": 15, "quote_count": 4}, "author_id": "31090827"}, {"created_at": "2019-08-10T13:37:03.000Z", "lang": "it", "text": "Si \u00e8 ucciso Jeffrey Epstein, il miliardario americano accusato di decine di abusi sessuali https://t.co/Z6Hd8GdNsE https://t.co/NbeIuD1E9J", "edit_history_tweet_ids": ["1160183279049248769"], "id": "1160183279049248769", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "29416653", "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/Z6Hd8GdNsE", "expanded_url": "http://dlvr.it/RB0v8m", "display_url": "dlvr.it/RB0v8m"}, {"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/NbeIuD1E9J", "expanded_url": "https://twitter.com/LaStampa/status/1160183279049248769/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NbeIuD1E9J", "media_key": "3_1160183276838875137"}]}}, {"created_at": "2019-08-10T13:51:46.000Z", "lang": "it", "text": "Morto suicida in cella Jeffrey Epstein, miliardario accusato di abusi sessuali su minori https://t.co/kITtTjaCCw SONO RIUSCITI A SUICIDARLO ! Chi ? Ma tutti quelli che avrebbe denunciati , a cominciare dai Clinton , Andrea di York , .....!", "edit_history_tweet_ids": ["1160186981340647426"], "id": "1160186981340647426", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1637600173", "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/kITtTjaCCw", "expanded_url": "https://www.corriere.it/esteri/19_agosto_10/morto-suicida-cella-jeffrey-epstein-miliardario-accusato-abusi-sessuali-minori-aa1885de-bb6e-11e9-9f76-c4a17a124b8d.shtml", "display_url": "corriere.it/esteri/19_agos\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 130, "end": 147, "tag": "SaveMarinaJoyce2"}, {"start": 148, "end": 164, "tag": "findMarinaJoyce"}, {"start": 166, "end": 182, "tag": "SaveMarinaJoyce"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 23, "probability": 0.9373, "type": "Person", "normalized_text": "Marina Joyce"}, {"start": 131, "end": 146, "probability": 0.6581, "type": "Other", "normalized_text": "SaveMarinaJoyce2"}, {"start": 149, "end": 163, "probability": 0.6343, "type": "Other", "normalized_text": "findMarinaJoyce"}, {"start": 167, "end": 181, "probability": 0.5904, "type": "Person", "normalized_text": "SaveMarinaJoyce"}], "urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/YMvvJD7sgF", "expanded_url": "https://twitter.com/Etrom9/status/1160184812990341120/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YMvvJD7sgF", "media_key": "16_1160184799941799937"}]}, "created_at": "2019-08-10T13:43:09.000Z", "lang": "pt", "text": "Man, e se a Marina Joyce tava pedindo socorro td esse tempo (2016-agora) e agr ela se suicidou pra acabar com o sofrimento dela??\n#SaveMarinaJoyce2\n#findMarinaJoyce \n#SaveMarinaJoyce https://t.co/YMvvJD7sgF", "edit_history_tweet_ids": ["1160184812990341120"], "id": "1160184812990341120", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 63, "quote_count": 1}, "author_id": "1155141897519861760"}, {"created_at": "2019-08-10T13:49:08.000Z", "lang": "pt", "text": "Defender liberdade provis\u00f3rio no dia dos pais pra quem matou a pr\u00f3pria filha a sangue frio? Meu Deus! Quando foi que perdemos o bom senso? O padre t\u00e1 certo, se fosse pra ele sair, que fosse no dia dos finados, faria mais sentido.", "edit_history_tweet_ids": ["1160186318212784128"], "id": "1160186318212784128", "geo": {"place_id": "e9ea1f1600a66684"}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "160821471"}, {"created_at": "2019-08-10T03:11:42.000Z", "lang": "pt", "text": "Como assim ela t\u00e1 bem meu querido? ELA DESAPARECEU, mt suspeito.\nEu e uma amiga minha, criamos a teoria de que a Marina fugiu e se matou, ele manteve ela em \"cativeiro\", e para se libertar ela fez isso.\nEle fala que ela est\u00e1 bem na teoria de que agora ela est\u00e1 no c\u00e9u, ou seja+ https://t.co/nBpUEkZnIl", "edit_history_tweet_ids": ["1160025903004639233"], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 118, "probability": 0.5794, "type": "Place", "normalized_text": "Marina"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/nBpUEkZnIl", "expanded_url": "https://twitter.com/aleatoria_aaaa/status/1160025903004639233/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nBpUEkZnIl", "media_key": "3_1160025891990360064"}]}, "in_reply_to_user_id": "1075378668795543552", "id": "1160025903004639233", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 109, "quote_count": 0}, "author_id": "1075378668795543552", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160019622692892672"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "Ampliamos"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 27, "probability": 0.9674, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/VbEOudjmVl", "expanded_url": "http://bit.ly/2H10H8B", "display_url": "bit.ly/2H10H8B"}]}, "created_at": "2019-08-10T13:42:51.000Z", "lang": "es", "text": "#Ampliamos A Jeffrey Epstein, presunto depredador y explotador sexual de adolescentes, se le consideraba muy bien relacionado con la \u00e9lite pol\u00edtica y social estadounidense  https://t.co/VbEOudjmVl", "edit_history_tweet_ids": ["1160184737891258368"], "in_reply_to_user_id": "14436030", "id": "1160184737891258368", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 9, "like_count": 23, "quote_count": 4}, "author_id": "14436030", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160182997754228736"}]}, {"created_at": "2019-08-10T03:14:48.000Z", "lang": "pt", "text": "Marina Joyce t\u00e1 sendo mantida em cativeiro desde 2016 pelo namorado que a obriga a gravar v\u00eddeos e se passa por ela na redes sociais para parecer q td t\u00e1 normal. Agr ela se matou para acabar cm o sofrimento e ele t\u00e1 tranquilo pq culpado de homic\u00eddio ele n vai ser. https://t.co/yVi41SmXgl", "edit_history_tweet_ids": ["1160026682918604800"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.7969, "type": "Person", "normalized_text": "Marina Joyce"}], "urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/yVi41SmXgl", "expanded_url": "https://twitter.com/kkjkklara/status/1160026682918604800/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yVi41SmXgl", "media_key": "3_1160026680741826560"}]}, "id": "1160026682918604800", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 4, "like_count": 208, "quote_count": 4}, "author_id": "706451681526083584"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 223, "end": 231, "tag": "Epstein"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9573, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 224, "end": 230, "probability": 0.8714, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}]}, "created_at": "2019-08-10T13:50:38.000Z", "lang": "pt", "text": "Jeffrey Epstein se suicidou? Duas semanas atr\u00e1s encontraram o cara jogado no ch\u00e3o da cela, todo machucado....hj ele se enforca? O milion\u00e1rio ped\u00f3filo era \u201camigo\u201d de aventuras de muita gente grande. Ser\u00e1 q ele sabia muito!? #Epstein", "edit_history_tweet_ids": ["1160186696916492288"], "id": "1160186696916492288", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 4, "like_count": 74, "quote_count": 0}, "author_id": "68151617"}, {"created_at": "2019-08-10T12:54:49.000Z", "lang": "es", "text": "Que vac\u00edo ten\u00e9s el freezer, Javier. https://t.co/j9gAQNlFuA", "edit_history_tweet_ids": ["1160172649496162306"], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 33, "probability": 0.7038, "type": "Person", "normalized_text": "Javier"}], "urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/j9gAQNlFuA", "expanded_url": "https://twitter.com/jacor66/status/1158875732178866177", "display_url": "twitter.com/jacor66/status\u2026"}]}, "id": "1160172649496162306", "public_metrics": {"retweet_count": 2114, "reply_count": 386, "like_count": 15561, "quote_count": 83}, "author_id": "150910036", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158875732178866177"}]}, {"created_at": "2019-08-10T13:51:00.000Z", "lang": "en", "text": "Attorney Lisa Bloom: \"On behalf of the victims I represent, we would have preferred [Jeffrey Epstein] lived to face justice. Our civil cases can still proceed against his estate. Victims deserve to be made whole for the lifelong damage he caused. We\u2019re just getting started.\"", "edit_history_tweet_ids": ["1160186788553601024"], "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 18, "probability": 0.9684, "type": "Person", "normalized_text": "Lisa Bloom"}, {"start": 85, "end": 99, "probability": 0.9654, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "in_reply_to_user_id": "2836421", "id": "1160186788553601024", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 66, "like_count": 1371, "quote_count": 36}, "author_id": "2836421", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160179610795032576"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 176, "end": 181, "tag": "ANSA"}], "urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/DjS6jgYUSy", "expanded_url": "http://ow.ly/ZqCr30pkwhE", "display_url": "ow.ly/ZqCr30pkwhE", "unwound_url": "http://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/nordamerica/2019/08/10/il-finanziere-epstein-suicida-in-carcere_c0cc26e8-9c9f-4a79-8f74-4e7bd3092abc.html"}]}, "created_at": "2019-08-10T13:39:40.000Z", "lang": "it", "text": "Si \u00e8 suicidato in carcere il finanziere Jeffrey Epstein, travolto da uno scandalo sessuale e accusato di abusi, sfruttamento della prostituzione femminile e traffico di minori\n#ANSA\nhttps://t.co/DjS6jgYUSy", "edit_history_tweet_ids": ["1160183935994933248"], "id": "1160183935994933248", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 13, "like_count": 14, "quote_count": 3}, "author_id": "150725695"}, {"created_at": "2019-08-10T13:45:56.000Z", "lang": "it", "text": "\ud83d\udd34Epstein, un tempo amico di Trump e di Bill Clinton, aveva gi\u00e0 tentato di togliersi la vita in cella meno di un mese fa\n\nhttps://t.co/K6ARQca6pr", "edit_history_tweet_ids": ["1160185516060565504"], "id": "1160185516060565504", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1072167411984551936", "entities": {"urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/K6ARQca6pr", "expanded_url": "https://www.open.online/2019/08/10/usa-si-suicida-in-carcere-lex-miliardario-jeffrey-epstein-era-accusato-di-traffico-di-minori/", "display_url": "open.online/2019/08/10/usa\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-09T14:02:00.000Z", "lang": "es", "text": "Suicida se lanza al Metro y pierde dramatismo luego de 3 horas de espera https://t.co/OLCmRVKDjD  https://t.co/I41Ws8ulMd", "edit_history_tweet_ids": ["1159827167934636033"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.6829, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/OLCmRVKDjD", "expanded_url": "http://ow.ly/LC2v30p9G9L", "display_url": "ow.ly/LC2v30p9G9L", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elchiguirebipolar.net/06-11-2012/suicida-se-lanza-al-metro-y-pierde-dramatismo-luego-de-3-horas-de-espera/"}, {"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/I41Ws8ulMd", "expanded_url": "https://twitter.com/ChiguireBipolar/status/1151850511605407747/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/I41Ws8ulMd", "media_key": "3_1151850510112235526"}]}, "id": "1159827167934636033", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 2, "like_count": 77, "quote_count": 3}, "author_id": "28588050"}, {"created_at": "2019-08-10T13:47:42.000Z", "lang": "es", "text": "Jeffrey Epstein se suicida en la c\u00e1rcel https://t.co/xGExLd7ejq", "edit_history_tweet_ids": ["1160185960803512321"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/xGExLd7ejq", "expanded_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/jeffrey-epstein-muerte_es_5d4ec537e4b0fc06ace8700f?ag", "display_url": "huffingtonpost.es/entry/jeffrey-\u2026"}]}, "id": "1160185960803512321", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "author_id": "364528766"}, {"created_at": "2019-08-09T00:26:06.000Z", "lang": "pt", "text": "oq me destr\u00f3i \u00e9 saber q menina p\u00f4s tudo no status sabe, ela praticamente implorou por ajuda e os amigos????? ningu\u00e9m parceiro. custava oq subir a passarela e dar um pp nela? dar um abra\u00e7o? dizer um \"eu t\u00f4 aqui contigo\"????? caralho, eu perdi totalmente a f\u00e9 na humanidade, snrs!!! https://t.co/yiM6bHA4Ba", "edit_history_tweet_ids": ["1159621843655057409"], "id": "1159621843655057409", "geo": {"place_id": "d1fc0c973adbff22"}, "public_metrics": {"retweet_count": 7124, "reply_count": 38, "like_count": 7511, "quote_count": 192}, "author_id": "762481473764990976", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/yiM6bHA4Ba", "expanded_url": "https://twitter.com/lasanha71/status/1159323440580562946", "display_url": "twitter.com/lasanha71/stat\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-10T13:34:40.000Z", "lang": "es", "text": "Por lo general los hombres con poder (Alan Garc\u00eda) son verse acorralados y sin poder terminan suicid\u00e1ndose, los inocentes no se suicida, lucha y luchan.\nReportan que Jeffrey Epstein se suicid\u00f3 en su celda https://t.co/QngznbGzB9 via @ActualidadRT", "edit_history_tweet_ids": ["1160182677716262913"], "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 48, "probability": 0.9645, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 166, "end": 180, "probability": 0.9635, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/QngznbGzB9", "expanded_url": "https://es.rt.com/6xs7", "display_url": "es.rt.com/6xs7"}], "mentions": [{"start": 233, "end": 246, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "id": "1160182677716262913", "geo": {"place_id": "01af35f5243efca4"}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "147119275"}, {"created_at": "2019-08-08T13:25:11.000Z", "lang": "es", "text": "A mi me traumo de chiquito la historia esa de que Phineas ten\u00eda hiperactividad y Ferb un retraso mental por eso no hablaba tambien que Candace ten\u00eda esquizofrenia e imaginaba todas las cosas que hac\u00edan los hermanos,encima despu\u00e9s se suicid\u00f3 re turbio. https://t.co/LyG7E7cDJw", "edit_history_tweet_ids": ["1159455515929395200"], "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.6496, "type": "Other", "normalized_text": "Phineas"}, {"start": 81, "end": 84, "probability": 0.6388, "type": "Other", "normalized_text": "Ferb"}, {"start": 135, "end": 141, "probability": 0.6405, "type": "Other", "normalized_text": "Candace"}], "urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/LyG7E7cDJw", "expanded_url": "https://twitter.com/dayjay16/status/1155823564756533248", "display_url": "twitter.com/dayjay16/statu\u2026"}]}, "id": "1159455515929395200", "public_metrics": {"retweet_count": 2220, "reply_count": 23, "like_count": 12211, "quote_count": 64}, "author_id": "1017852943230492672", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1155823564756533248"}]}, {"created_at": "2019-08-10T13:45:00.000Z", "lang": "es", "text": "Se suicida en su celda el multimillonario Jeffrey Epstein acusado de tr\u00e1fico sexual de menores y conspiraci\u00f3n.  el empresario invitaba a menores de entre 13 y 16 a\u00f1os con el pretexto que le dieran masajes; les pagaba de 200 a 300 d\u00f3lares en efectivo y abusaba de ellas. https://t.co/42jhzKkQse", "edit_history_tweet_ids": ["1160185278541250560"], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 56, "probability": 0.9631, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/42jhzKkQse", "expanded_url": "https://twitter.com/tcsnoticias/status/1160185278541250560/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/42jhzKkQse", "media_key": "3_1160179204006252544"}]}, "id": "1160185278541250560", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 5, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "author_id": "182181105"}, {"created_at": "2019-08-10T13:40:39.000Z", "lang": "en", "text": "We need answers. Lots of them.\nhttps://t.co/4DMckiZnVB", "edit_history_tweet_ids": ["1160184184947781632"], "id": "1160184184947781632", "public_metrics": {"retweet_count": 29780, "reply_count": 16082, "like_count": 144341, "quote_count": 4523}, "author_id": "138203134", "entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/4DMckiZnVB", "expanded_url": "https://www.nytimes.com/2019/08/10/nyregion/jeffrey-epstein-suicide.html", "display_url": "nytimes.com/2019/08/10/nyr\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1570009852457500672/uF3BOzs8?format=jpg&name=orig", "width": 3000, "height": 1687}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1570009852457500672/uF3BOzs8?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Jeffrey Epstein Dead in Suicide at Jail, Spurring Inquiries (Published 2019)", "description": "Mr. Epstein, the financier accused of sex trafficking, was not under suicide watch at the Manhattan jail at the time of his death.", "unwound_url": "https://www.nytimes.com/2019/08/10/nyregion/jeffrey-epstein-suicide.html"}]}}, {"created_at": "2019-08-10T13:47:13.000Z", "lang": "es", "text": "@AreksuSama @Arcanhellero @pitaitos @GenteQueLucha \u00bfCuantos servicios online tienes tu contratados de Xiaomi? \n\nPorque yo no conozco a nadie que tenga ninguno contratado.", "edit_history_tweet_ids": ["1160185838443159555"], "entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 107, "probability": 0.6422, "type": "Organization", "normalized_text": "Xiaomi"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "AreksuSama", "id": "1147937444429516812"}, {"start": 26, "end": 35, "username": "pitaitos", "id": "302018320"}, {"start": 36, "end": 50, "username": "GenteQueLucha", "id": "1403864388"}]}, "in_reply_to_user_id": "1147937444429516812", "id": "1160185838443159555", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1121032196238848000", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160184830266662913"}]}, {"created_at": "2019-08-10T13:46:35.000Z", "lang": "pt", "text": "Jeffery Epstein, acusado de estupro e tr\u00e1fico sexual, morto esta manh\u00e3, se enforcou na cela em NY. Ontem divulgados documentos que implicavam v\u00e1rios amigos poderosos de Epstein, inclusive ex-l\u00edder democrata, Proncipe Andrew e ex-governador democrata do Novo M\u00e9xico. https://t.co/QJFxyecTaO", "edit_history_tweet_ids": ["1160185680015831042"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9359, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffery Epstein"}, {"start": 95, "end": 96, "probability": 0.9597, "type": "Place", "normalized_text": "NY"}, {"start": 169, "end": 175, "probability": 0.9451, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 217, "end": 222, "probability": 0.5568, "type": "Person", "normalized_text": "Andrew"}, {"start": 258, "end": 263, "probability": 0.794, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/QJFxyecTaO", "expanded_url": "https://twitter.com/ABC/status/1160174607644557312", "display_url": "twitter.com/ABC/status/116\u2026"}]}, "id": "1160185680015831042", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "17013378", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160174607644557312"}]}, {"created_at": "2019-08-08T18:40:49.000Z", "lang": "pt", "text": "a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 cheio de veneno e te adoece com o tempo tem que ser suicida pra comer essas coisas\n\na galera ecochata no role: https://t.co/1rzI9A9I1b", "edit_history_tweet_ids": ["1159534950019936259"], "id": "1159534950019936259", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 77, "like_count": 7016, "quote_count": 357}, "author_id": "1040019435124387841", "entities": {"urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/1rzI9A9I1b", "expanded_url": "https://twitter.com/vegetacil/status/1159534950019936259/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1rzI9A9I1b", "media_key": "3_1159534929589473281"}]}}, {"created_at": "2019-08-10T13:07:33.000Z", "lang": "en", "text": "Serial child sex abuser Jeffrey Epstein died by suicide overnight in his Manhattan jail cell awaiting trial, ABC News reports. https://t.co/DBAtkkzHrV", "edit_history_tweet_ids": ["1160175856830078976"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.9631, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 73, "end": 81, "probability": 0.7278, "type": "Place", "normalized_text": "Manhattan"}, {"start": 109, "end": 116, "probability": 0.7833, "type": "Organization", "normalized_text": "ABC News"}], "urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/DBAtkkzHrV", "expanded_url": "https://twitter.com/democracynow/status/1160175856830078976/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DBAtkkzHrV", "media_key": "3_1160175852073684992"}]}, "id": "1160175856830078976", "public_metrics": {"retweet_count": 284, "reply_count": 167, "like_count": 323, "quote_count": 290}, "author_id": "16935292"}, {"created_at": "2019-08-10T12:52:56.000Z", "lang": "es", "text": "@vidaenportadas En buque Cubano y no sovi\u00e9tico. Armas gringas abandonadas en Vietnam. La prensa reconoce lo que todos sab\u00edan. El pueblo por primera vez, estar\u00eda armado para combatir a los gorilas. Un mes despu\u00e9s, ocurri\u00f3 el primer enfrentamiento real y serio. Era el a\u00f1o decisivo.", "edit_history_tweet_ids": ["1160172174776422400"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 83, "probability": 0.9806, "type": "Place", "normalized_text": "Vietnam"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "vidaenportadas", "id": "3439069241"}]}, "in_reply_to_user_id": "3439069241", "id": "1160172174776422400", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "author_id": "182452336", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160164816494956544"}]}, {"created_at": "2019-08-10T13:46:12.000Z", "lang": "pt", "text": "foi como se algu\u00e9m quisesse passar uma mensagem pra mim pq eu 'acompanhei' a hist\u00f3ria de uma fam\u00edlia como se fosse um esp\u00edrito sabe eu via TUDO q acontecia meu deus", "edit_history_tweet_ids": ["1160185581613264896"], "entities": {"annotations": [{"start": 160, "end": 163, "probability": 0.6049, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}]}, "id": "1160185581613264896", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2321437569"}, {"created_at": "2019-08-10T13:16:17.000Z", "lang": "it", "text": "Suicida in cella Jeffrey Epstein, miliardario accusato di abusi sessuali su minori https://t.co/4ICsyZ9m2S", "edit_history_tweet_ids": ["1160178051281510400"], "id": "1160178051281510400", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 3, "like_count": 13, "quote_count": 6}, "author_id": "395218906", "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/4ICsyZ9m2S", "expanded_url": "https://trib.al/ySrGHzE", "display_url": "trib.al/ySrGHzE", "status": 200, "unwound_url": "https://www.corriere.it/esteri/19_agosto_10/morto-suicida-cella-jeffrey-epstein-miliardario-accusato-abusi-sessuali-minori-aa1885de-bb6e-11e9-9f76-c4a17a124b8d.shtml"}]}}, {"created_at": "2019-08-10T06:41:47.000Z", "lang": "es", "text": "Enamorarse es un acto suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1160078772437172224"], "id": "1160078772437172224", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 2, "like_count": 30, "quote_count": 0}, "author_id": "104406947"}, {"created_at": "2019-08-10T05:58:47.000Z", "lang": "es", "text": "escuadr\u00f3n suicida en Netflix LA MEJOR\nla quiero ver denuevo", "edit_history_tweet_ids": ["1160067953989173249"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9162, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}, {"start": 52, "end": 58, "probability": 0.7712, "type": "Other", "normalized_text": "denuevo"}]}, "id": "1160067953989173249", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1167524479"}, {"created_at": "2019-08-10T13:46:08.000Z", "lang": "pt", "text": "@Liiiizandro Todo o hate que tiveres a culpa e da irina", "edit_history_tweet_ids": ["1160185562994749440"], "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 54, "probability": 0.7624, "type": "Person", "normalized_text": "irina"}]}, "in_reply_to_user_id": "809106973388062720", "id": "1160185562994749440", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1000140633040973824", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160185299651190787"}]}, {"created_at": "2019-08-09T08:44:01.000Z", "lang": "es", "text": "Cuando un chaval de 22 a\u00f1os se suicida por deudas de juego la pregunta es muy sencilla: \u00bfdesde cu\u00e1ndo lleva jugando?", "edit_history_tweet_ids": ["1159747147836866560"], "in_reply_to_user_id": "47303450", "id": "1159747147836866560", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 4, "like_count": 362, "quote_count": 0}, "author_id": "47303450", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159747142275207168"}]}, {"created_at": "2019-08-10T13:02:36.000Z", "lang": "en", "text": "ABC NEWS SPECIAL REPORT: Jeffrey Epstein commits suicide overnight in his jail cell, officials tell @ABC News. https://t.co/Co4vIMzfHW", "edit_history_tweet_ids": ["1160174607644557312"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.6418, "type": "Organization", "normalized_text": "ABC NEWS"}, {"start": 25, "end": 39, "probability": 0.9707, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/Co4vIMzfHW", "expanded_url": "https://www.pscp.tv/w/cB637DM3Mzg2fDFlYUpidmFkTXduSljC8T_B2ADbaaar0U410quLXsOkqYnOzwsRqwVpjASJiQ==", "display_url": "pscp.tv/w/cB637DM3Mzg2\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.pscp.tv/w/cB637DM3Mzg2fDFlYUpidmFkTXduSljC8T_B2ADbaaar0U410quLXsOkqYnOzwsRqwVpjASJiQ=="}], "mentions": [{"start": 100, "end": 104, "username": "ABC", "id": "28785486"}]}, "id": "1160174607644557312", "public_metrics": {"retweet_count": 2766, "reply_count": 2311, "like_count": 3261, "quote_count": 2290}, "author_id": "28785486"}, {"created_at": "2019-08-09T15:38:23.000Z", "lang": "es", "text": "El mismo rollo: \"mermelero\", \"soros\", \"vizcarra\", \"comunista\", \"caviar\"...\nTranquila, Lourdes P\u00e1ucar. https://t.co/Rq0NTaQ2Kj", "edit_history_tweet_ids": ["1159851423804329984"], "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 99, "probability": 0.9078, "type": "Person", "normalized_text": "Lourdes P\u00e1ucar"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/Rq0NTaQ2Kj", "expanded_url": "https://twitter.com/acollantes_r/status/1159842133278281735", "display_url": "twitter.com/acollantes_r/s\u2026"}]}, "id": "1159851423804329984", "public_metrics": {"retweet_count": 144, "reply_count": 58, "like_count": 429, "quote_count": 12}, "author_id": "218547714", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159842133278281735"}]}, {"created_at": "2019-08-10T13:31:16.000Z", "lang": "it", "text": "Ucciso perch\u00e9 avrebbe potuto rivelare scandali sessuali raccapriccianti che coinvolgevano anche ex presidenti americani ?!? \nJeffrey Epstein: morto suicida il miliardario accusato di abusi sessuali su minori - https://t.co/8cAEDMV5kU https://t.co/r49BihXKHH", "edit_history_tweet_ids": ["1160181823219130368"], "id": "1160181823219130368", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "503223395", "entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/8cAEDMV5kU", "expanded_url": "http://Corriere.it", "display_url": "Corriere.it", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582992781961617409/eMfOoRqz?format=jpg&name=orig", "width": 500, "height": 333}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582992781961617409/eMfOoRqz?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Corriere della Sera: news e ultime notizie oggi da Italia e Mondo", "description": "Notizie di cronaca, politica, economia e sport con foto e video. Meteo, salute, viaggi, musica e giochi online. Annunci di lavoro, immobiliari e auto.", "unwound_url": "https://www.corriere.it/"}, {"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/r49BihXKHH", "expanded_url": "https://www.corriere.it/esteri/19_agosto_10/morto-suicida-cella-jeffrey-epstein-miliardario-accusato-abusi-sessuali-minori-aa1885de-bb6e-11e9-9f76-c4a17a124b8d.shtml", "display_url": "corriere.it/esteri/19_agos\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-10T13:45:43.000Z", "lang": "es", "text": "\ud83d\udd34 El multimillonario Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida en la c\u00e1rcel https://t.co/5ziWXMG3Yl", "edit_history_tweet_ids": ["1160185460767039488"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9306, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/5ziWXMG3Yl", "expanded_url": "https://www.larazon.es/internacional/el-multimillonarios-epstein-acusado-de-trafico-sexual-de-menores-se-suicida-en-la-carcel-BA24533893", "display_url": "larazon.es/internacional/\u2026"}]}, "id": "1160185460767039488", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "88146816"}], "places": [{"full_name": "Avelengo, Trentino-Alto Adige", "id": "0b00a55ed2df238e"}, {"full_name": "\u0130stanbul, T\u00fcrkiye", "id": "5e02a0f0d91c76d2"}, {"full_name": "Pellizzano, Trentino-Alto Adige", "id": "e7f86b856f532648"}, {"full_name": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "id": "0161be1b3f98d6c3"}, {"full_name": "Macap\u00e1, Brasil", "id": "e9ea1f1600a66684"}, {"full_name": "San Pedro de La Paz, Chile", "id": "001e10dc18ccf1a4"}]}, "errors": [{"value": "1185138746", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1185138746].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1185138746", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1160180337298804742", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1160180337298804742].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1160180337298804742", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1086700824988925953", "value": "1086700824988925953", "detail": "User has been suspended: [1086700824988925953].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1159975842568724482", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1159975842568724482", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1159975842568724482].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1086700824988925953", "value": "1086700824988925953", "detail": "User has been suspended: [1086700824988925953].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1159975842568724482", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1159975842568724482", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1159975842568724482].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "814617849041915904", "value": "814617849041915904", "detail": "User has been suspended: [814617849041915904].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1160186433606475777", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1160186433606475777].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1160186433606475777", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "123966455", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [123966455].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "123966455", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1160042068670058496", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1160042068670058496].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1160042068670058496", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1160183544951595010", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1160183544951595010].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1160183544951595010", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1159940761988870145", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1159940761988870145", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1159940761988870145].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1160191098486214656", "oldest_id": "1160185460767039488", "result_count": 453, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm2ykum11qc4002cnqglsr66b4ol9"}}